{
    "video_id": "WA0SqhCXjN4",
    "title": "Draches Meinung #005 Haar\u00f6l",
    "description": "Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\nhttps:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCm3_j4RLEzgMovQTRPx47MQ\/join\n\nAmazon Liste:\nhttps:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/2L8FP7DFBFEC7?ref_=wl_share\n\nSoziale Netzwerke___________________________________________________\n\nTikTok:  https:\/\/www.tiktok.com\/@drachenlordrw?lang=de\n\nTwitter https:\/\/twitter.com\/Drachen26328829\n\nSpotifay: https:\/\/open.spotify.com\/artist\/32NwB52qRB6AqswORCxOpV\n\n \u25ba Danke f\u00fcrs anschauen!\n      Gru\u00df\n      Drache",
    "publish_date": "2021-08-18T12:24:40+02:00",
    "duration": "795",
    "channel_id": "UCm3_j4RLEzgMovQTRPx47MQ",
    "channel_title": "Drachen Lord",
    "comments": [
        {
            "comment_id": "Ugwy_vcDgJakaevZ3PZ4AaABAg",
            "comment_text": "Moin Game time ???? Drachen Lord",
            "comment_author": "GAME CANAL 101",
            "comment_author_id": "UC2J-iNITPQv1M3ymNM-p7uw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:24:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyRp9XaIKnogMaxoL14AaABAg",
            "comment_text": "Hagebuddne",
            "comment_author": "beex",
            "comment_author_id": "UC1wWDCApafQywjJ3xo6tfMQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:24:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwYg6IKTmQpXzFMHuV4AaABAg",
            "comment_text": "Der Schmierige Lord",
            "comment_author": "beex",
            "comment_author_id": "UC1wWDCApafQywjJ3xo6tfMQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:25:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxOZ1aZ9BmwEYZ2CmZ4AaABAg",
            "comment_text": "Wir wollen ne Meinung zu Afghanistan etzdala!",
            "comment_author": "Lutendo XD",
            "comment_author_id": "UCWyQ9kb10FK4baBvGuiXtNw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:25:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxrfi_3pZv9qE84zbt4AaABAg",
            "comment_text": "Wie fettig seine Haare damals noch waren",
            "comment_author": "Delusions Of Grandeur",
            "comment_author_id": "UCdzUWLh8TUtHN8lvzg2AdFA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:25:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzYo65QYPpJJYhSoZh4AaABAg",
            "comment_text": "99,99\u20ac",
            "comment_author": "Sorry Not Sorry",
            "comment_author_id": "UC-YNo5Q9tfbA2fVSvbRLUCA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:25:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzQRNnMUuxvgKD2S194AaABAg",
            "comment_text": "Dieses schnaufen beim k\u00e4mmen",
            "comment_author": "iCaZely 666",
            "comment_author_id": "UCsxdQ_ZvhEqsiGDkgHxRjvw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:25:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzj-UR_5mIcEnQOSAx4AaABAg",
            "comment_text": "Van Gogh Staffel meddelt ihm sein Ohr weg - ich liebe die Autoren des Games. \u00dcberraschen mich immer wieder aufs Neue!",
            "comment_author": "Carlo Bubb",
            "comment_author_id": "UCDILSEnqBNzLpm6fuyGiK1Q",
            "comment_time": "2021-08-18T12:25:50+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxM0uyq8mO90du70Dd4AaABAg",
            "comment_text": "Wir warten auf &quot;Brot und Br\u00f6dchen&quot;, nicht auf Meinung zu Oliven\u00f6l",
            "comment_author": "Lutendo XD",
            "comment_author_id": "UCWyQ9kb10FK4baBvGuiXtNw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:26:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPkU3_ZHaZayAhOuN4AaABAg",
            "comment_text": "Objektiv - ausgewogen - fair ... HAHAHAHAHA das kann der Oger doch nicht wirklich ernst meinen. Ausserdem nimmt er auf die Falsche Seite seines K\u00f6rpers R\u00fccksicht. Geh mal lieber mit den Beinen zu einem Arzt, sonst faulen dir die Ogerstelzen kann schnell ab, offenes Bein Staffel inc.",
            "comment_author": "BeLuck",
            "comment_author_id": "UCLEKH7KNQNyFhyCVbtXScLg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:26:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwKZoDZnsTM_LnU8Dl4AaABAg",
            "comment_text": "Der \u00d6llord",
            "comment_author": "Lutendo XD",
            "comment_author_id": "UCWyQ9kb10FK4baBvGuiXtNw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:26:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxliOsQ5fEv3o7lyRl4AaABAg",
            "comment_text": "Die Friese sitzt!",
            "comment_author": "DaBrasTV",
            "comment_author_id": "UC-07vHRmq5W5vHYqsKbvusw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:26:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyxvoWgTRrPdd6o77F4AaABAg",
            "comment_text": "Nices Thumbnail Bild",
            "comment_author": "do d o b ob",
            "comment_author_id": "UCCUW1cTHCsN4hdemUkja7LA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:26:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxCTDhtHXDR5ld5jSN4AaABAg",
            "comment_text": "1:30 Nicht nur deine Haare sind dick etzdala",
            "comment_author": "Lutendo XD",
            "comment_author_id": "UCWyQ9kb10FK4baBvGuiXtNw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:26:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyddhwzWfLJur6VvSp4AaABAg",
            "comment_text": "h\u00e4lst du den schwulen ohrring mit absicht so in die kamera?willst du dich outen?ok..",
            "comment_author": "Tommy Egal",
            "comment_author_id": "UCzOWJUoQD4ODnTcfT5GFLzw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:27:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyqS1JaF5NbzLTnlmx4AaABAg",
            "comment_text": "Endlich kommen auch mal Sachen aus seinem Badezimmer, jetzt gibt es wohl nichts mehr im K\u00fcchenregal",
            "comment_author": "Lennocks",
            "comment_author_id": "UCX0HryuS6cCBGWAG5Sjj0yQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:27:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyYd2Bx5cubHUf0HE14AaABAg",
            "comment_text": "Knaststaffel wird eingel\u00e4utet",
            "comment_author": "Scuffed Ice Poseidon",
            "comment_author_id": "UCuucJqrwDDS1l4_THJy707g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:27:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx_8_MEJKTaYQZkcSZ4AaABAg",
            "comment_text": "1:45 Der Oger kennt das Gef\u00fchl nur allzu gut",
            "comment_author": "Lutendo XD",
            "comment_author_id": "UCWyQ9kb10FK4baBvGuiXtNw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:27:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwA0Rb4EtScYArGuEB4AaABAg",
            "comment_text": "Oliven\u00f6llord",
            "comment_author": "beex",
            "comment_author_id": "UC1wWDCApafQywjJ3xo6tfMQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:27:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgywVGLrG4pG8LPJSsV4AaABAg",
            "comment_text": "Ich feier deine Musik hart, bist mein Lieblingsyoutuber!",
            "comment_author": "scaterz",
            "comment_author_id": "UCZWZ_PSll7bFgrqUn3TglQg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:28:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy9Hkevx3jQuwYRZ5l4AaABAg",
            "comment_text": "Warum\u00e4h kommt er sich eigentlich immer  so geil vor? Ich meine auf was hinaus? Das hat auch nichts mehr mit Narzissmus, Selbstverliebtheit und verschobener Wahrnehmung zu tun. Echt unglaublich...",
            "comment_author": "Hagen Buddne",
            "comment_author_id": "UCBQD3Y0My1x5BWJoYkF6tJw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:28:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz71wSGgd6EiBzavTJ4AaABAg",
            "comment_text": "Digga Haare??!? Wie BIDD\u00c4?!",
            "comment_author": "Scuffed Ice Poseidon",
            "comment_author_id": "UCuucJqrwDDS1l4_THJy707g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:28:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyApxCrO4QGD9voVcF4AaABAg",
            "comment_text": "Es ist nicht gut f\u00fcr die Haare, wenn man sie st\u00e4ndig w\u00e4scht. \nDAnn werden sie trocken und br\u00fcchig.",
            "comment_author": "Wolfgang Kaiser",
            "comment_author_id": "UC0NN2MSV2SkdYfDAicgqxZw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:29:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw48bOpTVt3WC-3XVF4AaABAg",
            "comment_text": "bidde Meinung zu gro\u00dfen Wassertieren",
            "comment_author": "Lina",
            "comment_author_id": "UCs0lcyZWXqek6z3v2e1M9yA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:29:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy8mBCSmjq2sdIoBSZ4AaABAg",
            "comment_text": "Wie ist deine Meinung zu Killing Floor?",
            "comment_author": "Bolbox",
            "comment_author_id": "UCraiCfiknK6CZeuXexWRVPQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:29:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyKnja18YGCH7CyZ-x4AaABAg",
            "comment_text": "Wie er so tut als w\u00fcrde er sich von jemanden Ekeln, dabei Ekelte sich wohl jemand vor Ihm. hahaha",
            "comment_author": "DAZI1988",
            "comment_author_id": "UCKBU0_TOA_h3USShXIga-dw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:29:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxdabGWPee2OqJh7fZ4AaABAg",
            "comment_text": "Das ist Mlch mit 1,5% Fett !\nDie Frisur ist \u00fcbrigens grauenvoll.",
            "comment_author": "Wolfgang Kaiser",
            "comment_author_id": "UC0NN2MSV2SkdYfDAicgqxZw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:30:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgytWaJ_KHrJyPqayNV4AaABAg",
            "comment_text": "Wennne ich es mal nichd schaffe mei Haare zu waschne , aber ich schaffe das immer eigendlich etzatla !",
            "comment_author": "H\u00e4uptling Kaggduschne",
            "comment_author_id": "UCTt1FnFPR8flLoZzdK2876w",
            "comment_time": "2021-08-18T12:30:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzueqM0rVwM4W22JKt4AaABAg",
            "comment_text": "Will anscheinend noch Besuch haben",
            "comment_author": "\u00dcp\u00e4r de la France",
            "comment_author_id": "UC0i7UsybDcNCjHYFKrjmf-A",
            "comment_time": "2021-08-18T12:30:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxjIbJIhFY5L0T4NVh4AaABAg",
            "comment_text": "Es ist einfach zu sch\u00f6n, wie du die Ananas, welche du deinen Kopf nennst, pflegst. Schneid dir doch bitte endlich den Kinder-Iro am Hinterkopf ab, das sieht so Banane aus.",
            "comment_author": "TheK0kett",
            "comment_author_id": "UCS9i4V4_iqXQuMu28M3n9XA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:31:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwOBq904S07ad6buqN4AaABAg",
            "comment_text": "Servus",
            "comment_author": "Walli Schnalli",
            "comment_author_id": "UCy-I0cEDUqcUwzGqoeMscQA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:31:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgygoAJAnUTytVxWPLJ4AaABAg",
            "comment_text": "Objektiv, ausgewogen,fair xd",
            "comment_author": "Jakob Wind",
            "comment_author_id": "UCUi6xLFKtarSP-MP0tQaVGw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:31:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyebqvmJdKq36yScNN4AaABAg",
            "comment_text": "Wann gommd Projeggd Milch ald\u00e4r?",
            "comment_author": "\u00dcp\u00e4r de la France",
            "comment_author_id": "UC0i7UsybDcNCjHYFKrjmf-A",
            "comment_time": "2021-08-18T12:31:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzQ8xoUcwW6b8GDkMJ4AaABAg",
            "comment_text": "Man ist der Typ durch....Frauen sind neidisch auf deine Haare....Lass dich blo\u00df bald einweisen Junge....",
            "comment_author": "Dynamo 1953",
            "comment_author_id": "UCjsu8Pj5h0y1NCU_RH9GmdA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:31:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwQQBxmpW-FewHiCf94AaABAg",
            "comment_text": "Draches Meinung zu Leberwurst, K\u00fcchenschwamm oder Mineralwasser bitte",
            "comment_author": "Schnitzel Junge",
            "comment_author_id": "UCaW7mo9__HeAJGtvrJbsUpw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:31:50+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwMPTGxiiJjeWDE7Cl4AaABAg",
            "comment_text": "???????? geil",
            "comment_author": "Walli Schnalli",
            "comment_author_id": "UCy-I0cEDUqcUwzGqoeMscQA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:31:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw3scHF6hcviJ-_czF4AaABAg",
            "comment_text": "Drachen Beauty P\u00e4l\u00e4hst",
            "comment_author": "FocusPics",
            "comment_author_id": "UCs9kj3rktWjwTnGR14ohoxg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:32:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxMXc_J4WpjVLKsKDp4AaABAg",
            "comment_text": "Der hat sich doch mit dem Hammer gek\u00e4mmt.",
            "comment_author": "Frido",
            "comment_author_id": "UCyXjOov1Ayf7kVMxYqsmwmA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:32:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyVRgteFtBvC-M_cTB4AaABAg",
            "comment_text": "DER LETZTE MONAT des Games steht kurz bevor! Draches Final Boss - das Gericht! Beginnt bald Knastsraffel 1!?! Ich hoffe doch sehr f\u00fcr dich, Wingl! Es ist so spannend",
            "comment_author": "Graf R\u00fcbenReiner",
            "comment_author_id": "UCQ1HUheJ3rYFISX2Lp67wSg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:32:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxSZ_qtN0do54pzJsZ4AaABAg",
            "comment_text": "Style Lord.",
            "comment_author": "Petra R.",
            "comment_author_id": "UClCeb-MBc0NWsbwj5OCaiKA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:33:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxi5nDtVcTYZbO21OB4AaABAg",
            "comment_text": "\u201eihr kennt das vielleicht von euch: wenn ihr eure Haare l\u00e4ngere Zeit nicht wascht\u2026\u201c \n\nNein, kennen wir nicht. ????",
            "comment_author": "Ingo 123 Xy",
            "comment_author_id": "UCtiVRHnUu2I_4ukjStMNUMQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:33:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyzgEdbok16o56jPCp4AaABAg",
            "comment_text": "ich feier deine Videos unnormal Danke f\u00fcr deine Videos Drache.",
            "comment_author": "Obito",
            "comment_author_id": "UC4d9eFYBhy961ZxMygKGG-g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:33:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwjJhkntgrWUaYyb7h4AaABAg",
            "comment_text": "Endlich eine gesonderte Folge wegen dem \u00d6le, was durchaus l\u00f6blich ist!; Es stellt sich mir bloss die Frage, ob ich es auch f\u00fcr den K\u00f6rper benutzen kann.",
            "comment_author": "Friedrich Schiller",
            "comment_author_id": "UCz6OoS2ls2-VkkDZiYTCfZQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:34:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwzg1dBUsq9vcO08Cp4AaABAg",
            "comment_text": "Wie d\u00fcnn er damals noch war ????????????",
            "comment_author": "Ligma Bolls",
            "comment_author_id": "UCTpFAD-W9Jg-ajCDjD8i48g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:35:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz2rrp5hVdnAmizZod4AaABAg",
            "comment_text": "He Drache, ich finde es total super dass du es soweit geschafft hast! Deine Bekanntheit hat mittlerweile sogar schon die Google-Autovervollst\u00e4ndigung beeinflusst.\nGibt mal bei Google &quot;Warum hassen...&quot; ein falls ihr mir nicht glaubt!\nGratulation f\u00fcr diese Leistung!\n\nViel Erfolg noch f\u00fcr deine weitere Karriere!\n\nGruss\nEin F\u00e4n",
            "comment_author": "GI Joe",
            "comment_author_id": "UCpKB_bIFTEtLacOL81YY4fg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:35:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwgXkIG319320ELxzl4AaABAg",
            "comment_text": "Es erstaunt mich t\u00e4glich wie ein Mensch sich jeden Tag immer weiter von der Realit\u00e4t entfernen kann.",
            "comment_author": "Apokarimon",
            "comment_author_id": "UC38b33mQ1YV93zUoCO7Ko7Q",
            "comment_time": "2021-08-18T12:35:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyEIhWbXj2eAoT-tvx4AaABAg",
            "comment_text": "Kannste danach ja noch zum Wildschwein anbraten benutzen, ganz klare Win-Win Situation in diesem Fall! \n\nPS: Das Wildschwein war auf seinem Grundst\u00fcck, ganz klar wurde da rechtlich nach dem Winklischem\u2122 Traumgesetz gehandelt, es hat sich somit selbst zum Tode verurteilt.",
            "comment_author": "Stephan Meier",
            "comment_author_id": "UCeymNnbQvTpUk46RLiR2_Bg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:36:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzw6JYuUoGs482hK8d4AaABAg",
            "comment_text": "Jeder will halt nicht &quot;spr\u00f6rdes&quot;- br\u00fcchiges Haar haben...was oft durchs &quot;\u00fcberpflegen&quot; kommt.",
            "comment_author": "J\u00fcrgen Traby",
            "comment_author_id": "UC9iuhzpU2-sHsicBBNeQmwQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:36:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzo5x178txwlfwAaid4AaABAg",
            "comment_text": "Mein Lieblings-Haar\u00f6l ist auch von Grannini, Herr Winkler!",
            "comment_author": "17:00 Uhr Gesundbrunnen",
            "comment_author_id": "UCIdvsaGn7xueQI2EVJMrrbg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:37:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwVEDS955R5BlIsol14AaABAg",
            "comment_text": "was ist eigentlich deine Meinung zu Haut",
            "comment_author": "bastardrian",
            "comment_author_id": "UC0PuQiPxkemCUD3U0J9IiOw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:38:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgywLZELOj5ihNsWHg14AaABAg",
            "comment_text": "ausnahmsweise eine meinung zu den hatern w\u00e4re mal interessant!",
            "comment_author": "Hirsch",
            "comment_author_id": "UC8AH_te1l9aG2OZmy4iUtpQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:38:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwQNqQ3J_gqcLEituZ4AaABAg",
            "comment_text": "Wie er immer auf  ''Schulfreunde '' schlie\u00dft aber sich halt selbst meint",
            "comment_author": "N K",
            "comment_author_id": "UCht1NV3O-_hYB-3401rnL-g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:38:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzj7Ybik0_PxF6QZiJ4AaABAg",
            "comment_text": "Ich glaub deine Haare sind nicht das einzig fette an dir",
            "comment_author": "Bela sb6",
            "comment_author_id": "UCXkaRC2UyJzHZ5PfS75_9WA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:38:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwqMCxjeNIyEo3XUiJ4AaABAg",
            "comment_text": "6:36 wenn dein crush gegen\u00fcber von dir sitzt und sie\/er dich auf einmal anguckt",
            "comment_author": "Stephan Meier",
            "comment_author_id": "UCeymNnbQvTpUk46RLiR2_Bg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:38:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz2ZhggNmEpXoROQyh4AaABAg",
            "comment_text": "Ich warte schon lange darauf, wann er bemerkt dass er Spotify falsch geschrieben hatt, in seiner  videobeschreibung.",
            "comment_author": "oq3r",
            "comment_author_id": "UCeLSBcgsWa2hsVZEOkWLwoQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:39:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwMGVTv6hpGmwFVO1J4AaABAg",
            "comment_text": "Haar\u00f6l von Granini ????????????",
            "comment_author": "Gro\u00dfstadtwachteln",
            "comment_author_id": "UC1YvuSrdFzyRbTZkTIgrB0w",
            "comment_time": "2021-08-18T12:39:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwaQGksp4fB8fkFrYt4AaABAg",
            "comment_text": "9:46 \u2026 wegen dem gro\u00dfen schwarzen Luan\u2753",
            "comment_author": "Affen Necher",
            "comment_author_id": "UCB0zh2OWmMuEFU9_VeRuKUQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:39:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyZ5D6OUGq7opkX09h4AaABAg",
            "comment_text": "L'Or\u00e9al gef\u00e4llt das... nicht.",
            "comment_author": "L K",
            "comment_author_id": "UCaj_mWSgiZvhRFmKBYBdFfg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:39:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzyH4NNDn4sRRb0WP54AaABAg",
            "comment_text": "Nen bekannter",
            "comment_author": "dvsur",
            "comment_author_id": "UCRqzDAW04BN1I-PK9RpeZWA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:40:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw5FKS8-_Xl7Z114c94AaABAg",
            "comment_text": "Meinung zu Proschdadamassageger\u00e4t bidde",
            "comment_author": "Ho rus",
            "comment_author_id": "UCm1AEv-ZlqCJ7pZn0bDILvA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:40:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzSesc9bdapzI4LoeZ4AaABAg",
            "comment_text": "Meinung zu jva",
            "comment_author": "dvsur",
            "comment_author_id": "UCRqzDAW04BN1I-PK9RpeZWA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:41:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyNiDFYcyENNR83hBR4AaABAg",
            "comment_text": "wird gelb passend zum Ogerspeer",
            "comment_author": "Achim Schulz",
            "comment_author_id": "UCBVdanWvpbHes4246QKqc3Q",
            "comment_time": "2021-08-18T12:41:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyEBGTU7dkKll2w7ih4AaABAg",
            "comment_text": "10:21 Granini fructis f\u00fcr die Haare.. man kennts",
            "comment_author": "Varioconstructer 619",
            "comment_author_id": "UChPFmerYQVdR0s5SZypxJ3A",
            "comment_time": "2021-08-18T12:41:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzPT8sU7PJ56vBmrHF4AaABAg",
            "comment_text": "Ohrring wieder drin? Hat da jemand etwa alles aufeinmal gedreht?",
            "comment_author": "Hagen Kreutz",
            "comment_author_id": "UCpqwDEWAUUav4fLP2gPronQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:42:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz88lDbPBFNtU8vcW54AaABAg",
            "comment_text": "Mach mal Meinung zu deinem gaming Stuhl",
            "comment_author": "Bela sb6",
            "comment_author_id": "UCXkaRC2UyJzHZ5PfS75_9WA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:42:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz_YijDetdlt7r9dp54AaABAg",
            "comment_text": "Baddneee",
            "comment_author": "yorshka",
            "comment_author_id": "UCdLKCTbMzDqCk9NSMTr7G5g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:42:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwoqKSSjqaaeq3pw_F4AaABAg",
            "comment_text": "Ich kin dich und tanzi &lt;3",
            "comment_author": "Ballastic",
            "comment_author_id": "UCbsM7gL2qWtTqO4U707834g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:43:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyeqgEgR-P095jborB4AaABAg",
            "comment_text": "Wer kennt ihn nicht, der lockige Lord.",
            "comment_author": "SekteWB",
            "comment_author_id": "UCNt5yfsQm9Ap13HdNxYxS3w",
            "comment_time": "2021-08-18T12:43:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyODM209OBz-8A7LlV4AaABAg",
            "comment_text": "EKELLORD",
            "comment_author": "Miso 029 aka PvdN",
            "comment_author_id": "UCyn2w9oqIksSqzN4efrDv4A",
            "comment_time": "2021-08-18T12:44:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwrTMYjj4sLR5YOL454AaABAg",
            "comment_text": "Frisur steht gut",
            "comment_author": "Fliqpy",
            "comment_author_id": "UCJRrsW5RsE9YKCu1A5G3jeA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:45:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzBSMi_xp8NVdHYy2h4AaABAg",
            "comment_text": "Neue Staffel: Translord",
            "comment_author": "Bilbo D\u00fcmpelbach",
            "comment_author_id": "UCXm4TM85LQcJYxEnS5eiYdw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:45:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwNzW7mdi_RQaf6O7x4AaABAg",
            "comment_text": "Hey Drache, sehr informatives Video, vielen Dank! Kannst du mal eine Kooperation mit Bibisbeautypalace machen? F\u00e4nde ich sehr interessant!\nLG",
            "comment_author": "Bernd euter",
            "comment_author_id": "UCoqHx-5do164RM5aXMBl7Qw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:46:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwhVhcWnhkoDKtL_rp4AaABAg",
            "comment_text": "wie er aus einem leben erz\u00e4hlt, dass er nicht hat",
            "comment_author": "tonipesto",
            "comment_author_id": "UCC10WscXkmdQI0IigaCh5ow",
            "comment_time": "2021-08-18T12:46:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzWkFBIU3t_vUmYzDR4AaABAg",
            "comment_text": "..wir wollen einen Drachen mit lockigen Locken...\ngepflegt mit Haar\u00f6l   Lg",
            "comment_author": "li. wood",
            "comment_author_id": "UCt8ANTZXMEVTM4cERL_KKWg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:47:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzfK3H5kPytqUuLgYx4AaABAg",
            "comment_text": "Wie stylish er damals noch war",
            "comment_author": "victor vodka_1",
            "comment_author_id": "UCTR-JuiykogP3gJH98eW0OA",
            "comment_time": "2021-08-18T12:47:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw78YrwbjzGAFCKGKR4AaABAg",
            "comment_text": "Du denkst du hast keine Fettigen Haare weil das der normal Zustandne deine m\u00e4hne is und du nichts anderes kennst",
            "comment_author": "Jugu Jogo",
            "comment_author_id": "UCiQb3cISUzRdWN2sezaNMeQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:48:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw5u6bhLJQRrTToJzF4AaABAg",
            "comment_text": "kernausage des videos er ist ein sehr reines wesen",
            "comment_author": "cey loups",
            "comment_author_id": "UCtiJhaI4NkoTC_RY4dyIb9w",
            "comment_time": "2021-08-18T12:49:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzWpD-dpmjzrpt8B294AaABAg",
            "comment_text": "Der offizielle &quot;wir wollen die Gleitgel folge sehen&quot; Button",
            "comment_author": "Sebastiano Carrera",
            "comment_author_id": "UCq6NWzRq1nMosIcx8olafAQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:50:07+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx8-6XwmFFSxT9NMjN4AaABAg",
            "comment_text": "Soviel Zeit, um an einen Tag 5 viedeos aufnehmen . Zieh einfach immer ein anderes Shirt an , dann w\u00fcrde man denken, dass dir M\u00fche gibst, aber naja jedem das seine ???? so kriegst viele frauen , wenn soviele viedeos hochladest und immer das selbe an hast .",
            "comment_author": "EinfachAdriano",
            "comment_author_id": "UCwX1zkjzvTkVzOy3v-KpcmQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:51:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzKWLzQp7BWirWubph4AaABAg",
            "comment_text": "Hey Drache, deine Meinung zum Tod von Gerd M\u00fcller?",
            "comment_author": "Bernd euter",
            "comment_author_id": "UCoqHx-5do164RM5aXMBl7Qw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:52:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyeF8k5u_5BZM-5dBB4AaABAg",
            "comment_text": "Haar\u00f6l oder Gel nicht zu viel auf einmal, lieber wenig 2-3 mal am Tag",
            "comment_author": "Angelika Hallo",
            "comment_author_id": "UC_EpySSRrJO1vkUtH6bMyzw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:54:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw_kndHbXri6wbD_Xh4AaABAg",
            "comment_text": "Ich nehm immer a ranziche budder, is billiger...",
            "comment_author": "Bernd Gruebmann",
            "comment_author_id": "UCFpgfeVL6-4D7ocJrG0phsg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:55:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy0lzG7q42iVxMI_Ux4AaABAg",
            "comment_text": "wie sie alle nackt, nur mit einer B\u00fcrste in der Hand und Schweineschmalz im Haar, einen Drachen \u00fcber Mittelfranken steigen lassen.",
            "comment_author": "majaundhagen",
            "comment_author_id": "UC7RqTAnj2geAUmZpR4g_fWw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:56:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxw7-L6qjBGWIzho2l4AaABAg",
            "comment_text": "granini fructis, wer kennts nicht ????",
            "comment_author": "Anna",
            "comment_author_id": "UCDUTsyPJ6ZBviosmEqN9A7g",
            "comment_time": "2021-08-18T12:56:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzrbG05j9gaLS_qzJJ4AaABAg",
            "comment_text": "Nicht nur die Haare sind sehr dick.",
            "comment_author": "saitek45",
            "comment_author_id": "UCnqg8c32CF5-HjRA6Rpw-iw",
            "comment_time": "2021-08-18T12:57:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwZhPnWMkJy3TK00O94AaABAg",
            "comment_text": "Solange der sogenannte DrachenLord keine  gesellschaftskritischen Videos macht in denen er sich von seiner besten Seite zeigt und eine Meinung repr\u00e4sentiert die ich absolut nicht nachvollziehen kann finde ich die restlichen Videos wie dieses echt nicht schlecht.",
            "comment_author": "Felix Theis",
            "comment_author_id": "UClwzSK8oBjVboeu0k0zBZLg",
            "comment_time": "2021-08-18T12:58:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx5Ti-md83ZsS8Nnap4AaABAg",
            "comment_text": "Erz\u00e4hl doch nix \u00fcber fettige Haar anderer - dein Name ist Buttergolem, niemand glaubt dir irgendwas.",
            "comment_author": "Bronson0404",
            "comment_author_id": "UC-xvW6MLxUCD5sdEB8x4rTQ",
            "comment_time": "2021-08-18T12:59:54+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyE5VgIfHVo2W0kfml4AaABAg",
            "comment_text": "Ich glaube wir haben die selbe Haarb\u00fcrste :D",
            "comment_author": "retro8x",
            "comment_author_id": "UC5UEVxoNh5a4LxLOeG5-GhA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:00:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwwyZg1Xh-nQ-E8lY14AaABAg",
            "comment_text": "Mach mal ein Video zum Thema Nagelschere",
            "comment_author": "Frag buwa",
            "comment_author_id": "UChv_96m71D6Bc-HS_Z9eO2g",
            "comment_time": "2021-08-18T13:03:42+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxxuqr86fxGtjAi8p54AaABAg",
            "comment_text": "Tampons sind auch nur f\u00fcr Frauen, doch dieser 220kg Vollidiot w\u00fcrde die auch benutzen ????????\u200d\u2640\ufe0f.",
            "comment_author": "Anna Lena",
            "comment_author_id": "UCDGAGLAn5rUkXB0_d7pGXCw",
            "comment_time": "2021-08-18T13:04:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzPApx0VH7kpqp6kBl4AaABAg",
            "comment_text": "Das beste Haar\u00f6l ist immer noch Sturmbannf\u00fchrer Rudis Alt\u00f6l aus einem Panzerkampfwagen VI Tiger. Da wurde jede Magd zwischen Kursk und Stalingrad wuschig von.",
            "comment_author": "Stefan Fischer",
            "comment_author_id": "UC87QTQdjCDtN7a078PkrPLg",
            "comment_time": "2021-08-18T13:04:41+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwUD29JOXghIzyqkaB4AaABAg",
            "comment_text": "Das mit dem &quot;Ich wollte eigentlich meinen Schnauzer machen&quot;, wird langsam zum running Gag :D",
            "comment_author": "retro8x",
            "comment_author_id": "UC5UEVxoNh5a4LxLOeG5-GhA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:06:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwgo3U--uYk1yIWsc54AaABAg",
            "comment_text": "Hat jemand am Anfang die Fliege gesehen?",
            "comment_author": "Ph So",
            "comment_author_id": "UCbNIcxqyrDSeIe3D7bhgPgA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:07:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxuB6Jr8QT3KVZF65h4AaABAg",
            "comment_text": "Er behauptet, alle 2 bis 3 Tage die Haare zu waschen. Hat aber oft noch die Reste der Schminke von letzter Woche im Gesicht...",
            "comment_author": "Bielefeld und mehr",
            "comment_author_id": "UCMqkWb8iTYdGWnCY9t2O3Uw",
            "comment_time": "2021-08-18T13:07:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgytJN0c_HI6zGV3sMZ4AaABAg",
            "comment_text": "Muss immer noch den ungeheuren Informationsgehalt des Milchvideos verdauen.",
            "comment_author": "La Mustardo",
            "comment_author_id": "UCecSfxcZYz4oHP040-t1GTQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:10:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz-lFXna5hRHuax3hZ4AaABAg",
            "comment_text": "Teile deine Meinung absolut was das &quot;for woman&quot; und &quot;for men&quot; angeht, da sollte drauf stehn &quot;for people with longer hair&quot;\nGenauso bescheuert wie, das nun auf nahezu allem &quot;vegan&quot; drauf steht.... mein Rasierschaum zb. ist vegan... WTF??? :D",
            "comment_author": "retro8x",
            "comment_author_id": "UC5UEVxoNh5a4LxLOeG5-GhA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:10:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzbiIvDtYnFWdEMb9p4AaABAg",
            "comment_text": "Was machen Drachen?",
            "comment_author": "Fridays For Fortnite",
            "comment_author_id": "UCm_SyusATYTfmNbU40bPMUw",
            "comment_time": "2021-08-18T13:11:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxjN88Zy2yJHkNQrYV4AaABAg",
            "comment_text": "Draches Meinung zu Mikropenis. Da kennt er sich ja aus.",
            "comment_author": "Hip-Hop Don't Stop",
            "comment_author_id": "UCs7YA6NumdVNfoHoYsd0UTA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:12:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzDzz4nK61TmTE7iIt4AaABAg",
            "comment_text": "Bevor ich meine Haare f\u00e4rbe,wasche ich sie eine Woche nicht. Dann f\u00e4rbe ich. Vorher Nur Allergien und Juckreiz.",
            "comment_author": "brunhilde hoyer",
            "comment_author_id": "UCwk0Hk83G6P5ucddnmVTOzQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:12:55+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwBh1m_A9XmmW0M_td4AaABAg",
            "comment_text": "Diesen Schei\u00df kann sich doch nichtmal mehr der gr\u00f6\u00dfte Ehrenhaider geben. \nRBS muss her, und ein paar Reamakes machen. \nLIEEEBEE",
            "comment_author": "faustfutter",
            "comment_author_id": "UCDzyIQRumt3quwAUjYioX9A",
            "comment_time": "2021-08-18T13:14:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzzHLC-MOLG4r2Vpe54AaABAg",
            "comment_text": "Ganz normal so k\u00e4mme ich mich auch .....:D",
            "comment_author": "Mr realtalk",
            "comment_author_id": "UCtaGkzE_ObWnC_rdvNWbS6Q",
            "comment_time": "2021-08-18T13:17:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgweMHnv8hGigIvHH994AaABAg",
            "comment_text": "&quot;Es ist im Brinzib rechd einfach&quot;",
            "comment_author": "helloworld",
            "comment_author_id": "UC4Y4XoH8hZMvEQBgWKG6Iog",
            "comment_time": "2021-08-18T13:20:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyMmGGK2oOhudf06J54AaABAg",
            "comment_text": "Dachte immer du duschst zweimal am tag?? W\u00e4schst du dann nur den k\u00f6rper und die haare dann alle 3 tage?",
            "comment_author": "ANZEIGE IST RAUS!",
            "comment_author_id": "UCL_927TDJFpGgCkeGPvp74w",
            "comment_time": "2021-08-18T13:20:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzeaRwy37q3Oien6VB4AaABAg",
            "comment_text": "Das ist genau das Gelaber dass jemand macht der sich selbst nicht regelm\u00e4\u00dfig w\u00e4scht\u2026.",
            "comment_author": "Derjeniche",
            "comment_author_id": "UC1TKNe1WiCFIyV5aldgNcSg",
            "comment_time": "2021-08-18T13:21:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgylgDH5m4E5dklWpXp4AaABAg",
            "comment_text": "Wie w\u00e4re es erstmal mit Haare waschen? Mit dem Fett Fingern erstmal durch die Haare\u2026E K E L H A F T",
            "comment_author": "Prinz Adam",
            "comment_author_id": "UCSw_9-NBxK1rDrRURdpBYXQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:22:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzsyjnba6gNJ4OjqZR4AaABAg",
            "comment_text": "4:07 Das ist 3,5 Prozentige H Milch ????",
            "comment_author": "Pascal Peters",
            "comment_author_id": "UCcHXkMQMsdzJZoci-w4AcvQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:23:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy8tAdxUmnfvguG-WV4AaABAg",
            "comment_text": "4:02 Serium Lavi Inn....Wer kennt es nicht",
            "comment_author": "meddwurscht",
            "comment_author_id": "UC2Zr5pgHi-qdp-H9NjVU2sg",
            "comment_time": "2021-08-18T13:23:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx1jWctSZz93dxph4h4AaABAg",
            "comment_text": "Draches Meinung zu St\u00fchlen bitte",
            "comment_author": "J K",
            "comment_author_id": "UCUSKEqKC1bj-0YkqNlsaqBA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:23:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxXDHPa6SeIkurTYAF4AaABAg",
            "comment_text": "Wie bezaubernd gl\u00e4nzend und sch\u00f6n seine Frise damals noch war.",
            "comment_author": "DerZweiradHaider",
            "comment_author_id": "UCw_F6S42DiiVX8hkRq7PR_A",
            "comment_time": "2021-08-18T13:25:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwaKtL5d7xmFl7fych4AaABAg",
            "comment_text": "Drachenlord ich feier dich! Mach weiter so! Ich feiere dieses Format richtig",
            "comment_author": "Die _YT_Sucht",
            "comment_author_id": "UCSt7jlaaOf29OJCXHSoefUw",
            "comment_time": "2021-08-18T13:25:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxAtSnYFq42Upz4FTJ4AaABAg",
            "comment_text": "Du musst deine Haare mit Weichsp\u00fcler waschen dann sind die ganz Weich. Try it",
            "comment_author": "Pascal Peters",
            "comment_author_id": "UCcHXkMQMsdzJZoci-w4AcvQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:30:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxKTZN1Goj8PpZoI7J4AaABAg",
            "comment_text": "H\u00e4sslichste Frise Deutschlands",
            "comment_author": "Ezechiel Goldstein",
            "comment_author_id": "UCGEMhiY8li-QZZiRpsOEuMQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:30:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyiNZs5aV0d7nhKVd54AaABAg",
            "comment_text": "Der Sch\u00f6nlingslord",
            "comment_author": "Gelb Sucht",
            "comment_author_id": "UCCclsGiHbTIvnhF0e_NnosQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:34:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgygYw1HYQLbMPKp98J4AaABAg",
            "comment_text": "Granini stellt echt alles her",
            "comment_author": "niggi smalls",
            "comment_author_id": "UCj9pr3sqxqvLz4QDdhTm8jg",
            "comment_time": "2021-08-18T13:35:33+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzRxcifFyms2xwZvwF4AaABAg",
            "comment_text": "Sag mal deine Meinung zu Cola und Mehl",
            "comment_author": "AGirlHasNoName1996",
            "comment_author_id": "UC9kOcXcNutxnVkxt1sQqj_g",
            "comment_time": "2021-08-18T13:35:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxo7zcG7gM13Bj2a0h4AaABAg",
            "comment_text": "Granini Fruggtis",
            "comment_author": "J K",
            "comment_author_id": "UCUSKEqKC1bj-0YkqNlsaqBA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:37:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyt4Er0NS5gJgMIoVB4AaABAg",
            "comment_text": "Du brauchst doch kein Haar\u00f6l zu kaufen. Einfach mit der Hand unter der Schwarte abwischen und ins Haar schmieren.",
            "comment_author": "Boss Schmutzfink",
            "comment_author_id": "UCpjHKeRGWPKSX7mDXOhzWXQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:43:16+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzRBEXqaVUf-rKpsEp4AaABAg",
            "comment_text": "Du pers\u00f6nlich wiegst auch 300 kg\u2026. Ich, ich und ich\u2026 wieder nicht sachlich berichtet, sondern nur \u00fcber dein sinnloses Leben berichtet\u2026 der will \u00fcber ein Produkt berichten und was kommt da ? Keine Ahnung\u2026????????\u200d\u2642\ufe0f Standard!!!",
            "comment_author": "Pempersbomber 0815",
            "comment_author_id": "UCal1vCymEHB8gOu3CigWUnQ",
            "comment_time": "2021-08-18T13:45:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyppa2W0yhJGP4jKTx4AaABAg",
            "comment_text": "was fliegt denn da f\u00fcr ne schei\u00dfe ? 0:04",
            "comment_author": "Ohatsu",
            "comment_author_id": "UCThE6Q82v0mezcFbOc_jU1A",
            "comment_time": "2021-08-18T13:46:50+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyeR8FO6Y_7jz73H9B4AaABAg",
            "comment_text": "Die Fliege am Anfang sagt direkt alles.",
            "comment_author": "Asobi Buddy",
            "comment_author_id": "UCU5vHoe-uewFS6AVlbSe4iA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:48:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxqUJUUnUQuQCwogqt4AaABAg",
            "comment_text": "Haar\u00f6l von Granini. Lecker.",
            "comment_author": "wly",
            "comment_author_id": "UCvUw8QIzpzokQ46rEBFcbvw",
            "comment_time": "2021-08-18T13:48:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxZNqvAh3VuUR_gHU94AaABAg",
            "comment_text": "Fantreffen in Neuk\u00f6lln, mit Posterverkauf und D\u00f6ner!",
            "comment_author": "Hinz Kunz",
            "comment_author_id": "UCFHY2qNl4BsacAPPTat0-yA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:51:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyA-k0fKb3jmr0ugnl4AaABAg",
            "comment_text": "Wenn ich einem Youtuber in Sachen Pflegeprodukte vertraue, dann dem Drachenlord.",
            "comment_author": "Stefanie Geilmeier",
            "comment_author_id": "UC5DfoA6rCaiSZhtKy9c-AUA",
            "comment_time": "2021-08-18T13:53:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzcuG1loDpVMVwP4qZ4AaABAg",
            "comment_text": "Mach mal ein Video \u00fcber Fu\u00dfpflege.",
            "comment_author": "Rolf Hermann",
            "comment_author_id": "UCA1Uqz8fONiWsiEr_7KW47w",
            "comment_time": "2021-08-18T13:57:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxbVlOQuXwwEoXz7-V4AaABAg",
            "comment_text": "2 mal am tag KAGGDUSCHNEEE...baah",
            "comment_author": "JAzu MDMA",
            "comment_author_id": "UCibDpNQ5XnDalULuJk40iOw",
            "comment_time": "2021-08-18T13:57:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyYs5uqaF8HJRyz4jJ4AaABAg",
            "comment_text": "Wie er selbst Grinsen muss bei der Aussage, dass er manchmal sogar tads\u00e4chlich 2 mal am Tag duscht.",
            "comment_author": "Diabolo",
            "comment_author_id": "UC-oCtWOhZ5fx4zNvOJhD1tw",
            "comment_time": "2021-08-18T14:02:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzwmsspxuF5drU4Z8Z4AaABAg",
            "comment_text": "Das Problem ist ned die Haare sondern das Produkt das du \u00f6ffentlich ohne Erlaubnis ihn die Kamera h\u00e4lts.",
            "comment_author": "Stresskeks aldaaa",
            "comment_author_id": "UC1N8M4CuYKr2ZXnfEy9lYCg",
            "comment_time": "2021-08-18T14:02:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzgDR5tv0fLiiceMHJ4AaABAg",
            "comment_text": "eklig wie scheisse aber die harre sch\u00f6n.... pfwhahaha",
            "comment_author": "XingXsi",
            "comment_author_id": "UCrecs5mhd6Xy7zHIT-1ygAg",
            "comment_time": "2021-08-18T14:03:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwoJC5Z5uWnnvqsf8d4AaABAg",
            "comment_text": "Wir warten immer noch auf deine Meinung zum zuk\u00fcnftigen Knastantritt im September",
            "comment_author": "Retsch Martin",
            "comment_author_id": "UCDJTd6QgC1WCiB4jgJCNaXQ",
            "comment_time": "2021-08-18T14:04:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwXn_KE3BNKIkWAz614AaABAg",
            "comment_text": "Wo bekommt man Grannini Fruchtis?",
            "comment_author": "Cubase3003",
            "comment_author_id": "UC8xrZnH4wJ3EsFHbnoyA_zQ",
            "comment_time": "2021-08-18T14:13:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxQYBC3NI_w86czfid4AaABAg",
            "comment_text": "wo ist das mett geblieben?",
            "comment_author": "Chizzor Rulor",
            "comment_author_id": "UCzcjmMlEC1tg3Zqs_7pJtyw",
            "comment_time": "2021-08-18T14:26:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw1745252rArpXHPvp4AaABAg",
            "comment_text": "Die Curly Girl Method w\u00e4re interessant f\u00fcr dich.",
            "comment_author": "Hanna Maria",
            "comment_author_id": "UCYuTFAyED-ow2kn95TsV1ng",
            "comment_time": "2021-08-18T14:28:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgygdOOqdDgZ3Tgipsx4AaABAg",
            "comment_text": "Granini ? Ernsthaft ? Nichmal einen Produktnamen kannst du pr\u00e4sentieren...",
            "comment_author": "Donnatheking",
            "comment_author_id": "UCVE2Ab2RSjmBRfJefa2VZMw",
            "comment_time": "2021-08-18T14:32:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwxR4PejAijWqDgSg94AaABAg",
            "comment_text": "Wie schwer er atmet, nur weil er seinen Arm etwas bewegt.",
            "comment_author": "Grau",
            "comment_author_id": "UCcgpi6_QOU60MJHFuvLqmKg",
            "comment_time": "2021-08-18T14:39:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw8IP7hsCHE7dV_-qx4AaABAg",
            "comment_text": "Ich benutze seit Jahren Fructisprodukte. Dass sie von Granini sind, ist mir bisher aber gar nicht aufgefallen! Wieder was gelernt!",
            "comment_author": "Crazy Eyes",
            "comment_author_id": "UCpC1XIxWsMIpfXQT14Tos_A",
            "comment_time": "2021-08-18T14:40:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzP2WQV2n3RU7Hp01Z4AaABAg",
            "comment_text": "\u201eIch hatte noch nie fettige Haare\u201c \u2026 \u201eIch muss mir regelm\u00e4\u00dfig meine Haare einfetten\u201c",
            "comment_author": "No Chance",
            "comment_author_id": "UC7Efy0uVUKiv38RFo6H5uqg",
            "comment_time": "2021-08-18T14:46:38+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwe9jMfq-K3yyU7Czp4AaABAg",
            "comment_text": "Bin nur wegen Dislike hier.\nMu\u00df nach Neuk\u00f6lln zum Fantreffen!",
            "comment_author": "Black Monolith",
            "comment_author_id": "UCTaEFjptXoC0D7Dm-GoMCIg",
            "comment_time": "2021-08-18T14:47:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwIssMPmvj0T11_A-t4AaABAg",
            "comment_text": "Haare werden fettig WEIL wir sie mit Shampoo waschen. \nWenn man das Shampoo wegl\u00e4sst, dann wird man auch irgendwann keine \u00fcberfetteten Haare mehr haben.",
            "comment_author": "seplayer",
            "comment_author_id": "UCxX6enzpo8C2rCAi6hBKAeQ",
            "comment_time": "2021-08-18T14:52:02+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwFalA_2shjyx7UGDZ4AaABAg",
            "comment_text": "Das gute Haar\u00f6l von Granini, man kennt es. ^^",
            "comment_author": "Leopard Prince",
            "comment_author_id": "UCXIP7MMMl0TJUl4yNpJlm-Q",
            "comment_time": "2021-08-18T15:04:40+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz06opAgOLaleZkxgh4AaABAg",
            "comment_text": "Bei 10:25 hat er grad nen Korb vom gro\u00dfen Wassertier bekommen",
            "comment_author": "Kay Kay",
            "comment_author_id": "UCBtVHS8FU8SwR5zQBtMAdwQ",
            "comment_time": "2021-08-18T15:07:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzhpFhwThLuQ4Ul2kt4AaABAg",
            "comment_text": "Erstmal gleich zu Anfang einen seiner typischen Seufzer absondern bevor das erste Wort f\u00e4llt.",
            "comment_author": "H. G. von und zu Buddne",
            "comment_author_id": "UCHebei-0F7w8DLVBx4wGrVw",
            "comment_time": "2021-08-18T15:09:59+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwAXsG9B9SquOE_rcp4AaABAg",
            "comment_text": "L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc????????",
            "comment_author": "Dimitra Kagioudi",
            "comment_author_id": "UCge3Y6FJvO4XWXcuPozvdow",
            "comment_time": "2021-08-18T15:22:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyM-PswvG3VVvY51Gt4AaABAg",
            "comment_text": "Wer kennts nicht das Haar\u00f6l von Granini aus der Fruchtsaftabteilung",
            "comment_author": "Ve lux",
            "comment_author_id": "UC1zGj8bIBecNP3Ar8L3h5XA",
            "comment_time": "2021-08-18T15:25:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyxgKWLEcyhlcrHuhd4AaABAg",
            "comment_text": "liebe geht raus,an die haiderfliege",
            "comment_author": "Der Stiesel",
            "comment_author_id": "UCcI4kE4VroLYV0T9AZUMJbw",
            "comment_time": "2021-08-18T15:35:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy9mquSWVhI0U9g3EJ4AaABAg",
            "comment_text": "1:50: &quot;Wieso w\u00e4schst du dir deine Haare nicht, wenn sie fettig werden?&quot;\nGegenfrage: Wieso r\u00e4umst du deine Wohnung nicht auf, wenn sie zugem\u00fcllt ist? Wieso machst du keinen Sport, wenn du dick bist? Wieso reparierst(+Schutzgitter) du nicht deine Fenster wenn sie kaputt sind? Wieso isst du st\u00e4ndig ungesunde Lebensmittel, wenn sie deiner Gesundheit schaden?  usw.",
            "comment_author": "Datenkralle",
            "comment_author_id": "UCI0w6V_ITgV9hOawC1ZcvgQ",
            "comment_time": "2021-08-18T15:35:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzyjzL-t_1TbhLlNPx4AaABAg",
            "comment_text": "00:04 HAHAHAHA HAHA FROSCH",
            "comment_author": "\u03beV\u0131\u2514 \u03c2\u0131\u2514\u2261nZ ????????",
            "comment_author_id": "UCpwTmQg7ckLSfKg6ZUcbzZw",
            "comment_time": "2021-08-18T15:36:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzJKFCZniMnHq_VM4J4AaABAg",
            "comment_text": "Spielt hier eigentlich jemand Killing Floor",
            "comment_author": "Mora Vatoloco",
            "comment_author_id": "UComLb5S9oSttvj6b8iIiPUw",
            "comment_time": "2021-08-18T15:48:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQLEs2vz32MBl53254AaABAg",
            "comment_text": "Was f\u00fcr eine traurige Existenz",
            "comment_author": "Elysium",
            "comment_author_id": "UC8yaXcDQfjnNeL7N985AGjQ",
            "comment_time": "2021-08-18T15:52:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxC7mBQtbQQcWDqRTN4AaABAg",
            "comment_text": "Brauch kein Mensch so was",
            "comment_author": "Elysium",
            "comment_author_id": "UC8yaXcDQfjnNeL7N985AGjQ",
            "comment_time": "2021-08-18T15:53:37+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzpcKv0oVvd1QRHW1Z4AaABAg",
            "comment_text": "Braucht kein Mensch so was",
            "comment_author": "Elysium",
            "comment_author_id": "UC8yaXcDQfjnNeL7N985AGjQ",
            "comment_time": "2021-08-18T15:53:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxgLnQriKMGIt09RTh4AaABAg",
            "comment_text": "0:12 Die Fliege wurde auch gleich fresh gemacht. Fliegt gleich 10 km\/h schneller, weil weniger Luftwiderstand.\n3:30 Wie die ganzen leeren Dosen klimpern... ????Wie bei Domino... Eine wird angesto\u00dfen und der Rest f\u00e4llt auch um.\n11:17 Nein. Das haben Dir nur Beerchen erz\u00e4hlt, um Dein Vertrauen zu gewinnen.",
            "comment_author": "R L",
            "comment_author_id": "UCx49Cuiq-brsAvf_k1JwVlQ",
            "comment_time": "2021-08-18T16:01:15+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxPoQlEQaGUNtcQt9F4AaABAg",
            "comment_text": "20s Haare k\u00e4mmen und schon au\u00dfer Atem, lit.",
            "comment_author": "Mackzim",
            "comment_author_id": "UCHg2pKnvjo0_qKG_vG38Emw",
            "comment_time": "2021-08-18T16:06:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwz6QXx5x5YKLueZjZ4AaABAg",
            "comment_text": "Die erbettelten Produkten pr\u00e4sentieren. Nice Schwanzkopf",
            "comment_author": "Martin Steiner",
            "comment_author_id": "UCahZPvGgvksrPgDuWmeMC2g",
            "comment_time": "2021-08-18T16:14:43+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzigm_KhmqknNhi0cR4AaABAg",
            "comment_text": "wieder mal der innere Hater mit dem diskutiert wird.",
            "comment_author": "Lobus",
            "comment_author_id": "UCyi5K5GHhkx4fx9AVcxeTGA",
            "comment_time": "2021-08-18T16:23:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyBf1XayShtcEfey6x4AaABAg",
            "comment_text": "Ist das jetzt die Beauty Staffel? Habe davon vorher garnix gelesen",
            "comment_author": "Dennis Anabol",
            "comment_author_id": "UCSvr9X9PpR61nDSi9ECAnPg",
            "comment_time": "2021-08-18T16:48:47+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyiz8NMsX0oYU2lKO94AaABAg",
            "comment_text": "Was ist mit den kindern in afghanistan? Die haben auch kein haar\u00f6l!!",
            "comment_author": "Azazeel Undatt",
            "comment_author_id": "UCuQ1woipiU5K8-HAMUlhr3A",
            "comment_time": "2021-08-18T16:53:22+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzDI8A3bFD5NK8H3Qt4AaABAg",
            "comment_text": "00:00-1:00 Der Lord k\u00e4mmt sich die Drachenm\u00e4hne *Uncut*",
            "comment_author": "Micro Niche Internet Celebrity",
            "comment_author_id": "UCvCrDFbzr6ypaMFtdL9Ca9g",
            "comment_time": "2021-08-18T16:54:46+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwMwdXo9b59yr7Ik4J4AaABAg",
            "comment_text": "Deine Meinung zu Silvia Marques?\nEng oder ?",
            "comment_author": "Chevalier",
            "comment_author_id": "UC9GsXZj8RrS1l04FcDEoEjw",
            "comment_time": "2021-08-18T17:01:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx3J0jImspFFyAzL054AaABAg",
            "comment_text": "Haar\u00f6l nachm kaggduschne?",
            "comment_author": "Dominik K",
            "comment_author_id": "UCiXVHdWQbRretpfwkTZQN3A",
            "comment_time": "2021-08-18T17:16:12+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwyVLcpAJWufOFHmHB4AaABAg",
            "comment_text": "Gl\u00e4nzender, fettiger Stinktier-Haarstreifen. \n\nNice wer braucht das nicht ????",
            "comment_author": "Lil",
            "comment_author_id": "UCUaIb4aPolc1Vph56gN8WiA",
            "comment_time": "2021-08-18T17:18:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwyphNOcbT7TJ5M-mR4AaABAg",
            "comment_text": "und ich Depp suche immer in der Kosmetikabteilung. Dabei steht sein Haar\u00f6l direkt neben dem Orangensaft.",
            "comment_author": "Sebastian Schmidt",
            "comment_author_id": "UCWELBOguUnHLLBOsso4U8WA",
            "comment_time": "2021-08-18T17:19:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxvd31F4SY9Txl8rFd4AaABAg",
            "comment_text": "Man muss schon sagen er hat krasses dichtes Haar f\u00fcr sein Alter, die meisten M\u00e4nner haben in dem Alter eine glatze",
            "comment_author": "Di Te",
            "comment_author_id": "UC369yYh2Q-qbIPfdIHBCvHw",
            "comment_time": "2021-08-18T17:19:25+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwDoA9M0OpLK9hoLop4AaABAg",
            "comment_text": "wie er schon schnaufen muss, nur beim haarek\u00e4mmen!",
            "comment_author": "so nich! Frollein!",
            "comment_author_id": "UCyqCw3l7PJtYuYyTHHs32VA",
            "comment_time": "2021-08-18T17:20:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwHdDuHIJ9P-MHWIvp4AaABAg",
            "comment_text": "Ich glaube ich hol mir das mal auch, meine Haare wachsen nicht schnell",
            "comment_author": "Di Te",
            "comment_author_id": "UC369yYh2Q-qbIPfdIHBCvHw",
            "comment_time": "2021-08-18T17:21:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwK7ZUAZSioRtD9Ns94AaABAg",
            "comment_text": "Du w\u00e4scht dir also oft die Haare aber gehst nur 2x im Monat duschen? WTF.\n\n9:20 ein L\u00fcgenfeuerwerk sondergleichen!!!",
            "comment_author": "Kilian G.",
            "comment_author_id": "UCyn6R0jPbUDZg05cBXbAKKw",
            "comment_time": "2021-08-18T17:23:08+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgztNnuPYLFrON8dExJ4AaABAg",
            "comment_text": "12:20 ????",
            "comment_author": "Di Te",
            "comment_author_id": "UC369yYh2Q-qbIPfdIHBCvHw",
            "comment_time": "2021-08-18T17:30:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyZQcfndyHaXwtk8sF4AaABAg",
            "comment_text": "Die Sackhaare am Kinn solltest du auch mit dem \u00d6l einspr\u00fchen.",
            "comment_author": "Psychomilhouse",
            "comment_author_id": "UCr8w868wjYqdrRSrUw3268w",
            "comment_time": "2021-08-18T17:38:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyVeiqbBUxK2TCKG4B4AaABAg",
            "comment_text": "Wie schwer er beim Haare k\u00e4mmen atmet! Lange macht er nicht mehr",
            "comment_author": "Simon Verwaltungsrat",
            "comment_author_id": "UCfJcnJiHq9mwk2HigHfNbsw",
            "comment_time": "2021-08-18T17:46:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxjeOjtvdDBr1DenbV4AaABAg",
            "comment_text": "Wer immer ihn dahin getrollt hat, es w\u00e4re ne gute Idee solche &quot;Meinungsvideos&quot; zu machen: DANKE!!!\nDa ist sogar wieder ein Hauch des naiven, ahnungslosen Rainers von fr\u00fcher zu sp\u00fcren, der ganz unschuldig seine oberfl\u00e4chlichen Ideen zu einem uninteressanten Punkt \u00fcber den er sich nicht informiert hat, absondert und dabei in dieser geilen narzisstischen Pose so tut, als sei das eine ganz wichtige Angelegenheit. Das sind sehr lustige Videos, mehr davon!!!",
            "comment_author": "Drachenliebe",
            "comment_author_id": "UCMGbWUQRtimCzqI5zHBfqKg",
            "comment_time": "2021-08-18T17:46:45+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzMRKF5B-VtGd20orJ4AaABAg",
            "comment_text": "Warum hat Gleitgel und Haar\u00f6l beides die Nr. 5?",
            "comment_author": "W B",
            "comment_author_id": "UCag9BVxO7_3jePlCy0YF75g",
            "comment_time": "2021-08-18T17:54:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugxakwkpyi682b8nM9R4AaABAg",
            "comment_text": "Wer kennts nicht... Granini Fructis",
            "comment_author": "Spookie Wuuki",
            "comment_author_id": "UCOgUXHmU5086G6NPDZ7kSzQ",
            "comment_time": "2021-08-18T17:54:28+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyVgtxKbHCftOaa5S94AaABAg",
            "comment_text": "Redet er von seinen imagin\u00e4ren gumpeln?",
            "comment_author": "Darkwing Duck",
            "comment_author_id": "UCGk0HZ2sGEECH2mlOAEKvYw",
            "comment_time": "2021-08-18T17:58:09+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwvTw4akm0TB1gh5fN4AaABAg",
            "comment_text": "Mann sieht deutlich wann du dich w\u00e4scht. Also nicht auf hygienelord",
            "comment_author": "wa ko",
            "comment_author_id": "UCjxXbMTN6zklAkfXmU6aQ8w",
            "comment_time": "2021-08-18T18:02:06+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxuvXYokh6TRlc933F4AaABAg",
            "comment_text": "Wie wenig fettig sein Vogelnest da noch war.",
            "comment_author": "Rem Tilak",
            "comment_author_id": "UCTCux77wndVlxsMhtRe6V6A",
            "comment_time": "2021-08-18T18:09:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw01gkoPGmO7_k_Sy54AaABAg",
            "comment_text": "Ich muss dem Drachen lassen, das er tads\u00e4chlich gutes Haar hat",
            "comment_author": "Nasif Sch\u00f6nitz",
            "comment_author_id": "UCiKFeHk2-yA8sFNWgrk8iRw",
            "comment_time": "2021-08-18T18:16:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz_i5_8rAzWxOBcJ-Z4AaABAg",
            "comment_text": "Der Oger geht ned duschne der geht kaggduschne!",
            "comment_author": "Unzetr Ztrttn",
            "comment_author_id": "UCXGUiz9mRKyi4xlj-Hy0kBA",
            "comment_time": "2021-08-18T18:33:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyWuwzvD3PqGzpGfGx4AaABAg",
            "comment_text": "Ausser fressen und scheissen bringt der Batzen nix zam",
            "comment_author": "d",
            "comment_author_id": "UCS9OLVEys55ncN02of2AaTA",
            "comment_time": "2021-08-18T18:50:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzeVLgVCc534SX3SyV4AaABAg",
            "comment_text": "Was mich an dem Video anders Triggert ist die Aussage, dass seine Haare nur so schei\u00dfe w\u00e4ren weil er keine Pfelegeprodukte benutzt hat. So ein M\u00fcll hab ich noch nie geh\u00f6rt, meine Haare sind auch lang und unfassbar sch\u00f6n, selbst M\u00e4dchen beneiden mich um meine bloden, fast wei\u00dfen haare und ich benutze nicht ein Pfelegeprodukt. Das ist wie mit Seife, zu viel Seife macht deine hand nicht wirklich sauberer sondern t\u00f6tet den nart\u00fcrlichen Schutzmechanismus der Haut.",
            "comment_author": "IshI Koara",
            "comment_author_id": "UCzOmIIRCGhdsV-9AswPEu2w",
            "comment_time": "2021-08-18T18:51:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy4Gta90ObotXL5wLp4AaABAg",
            "comment_text": "Haarpflegetipps vom Unpflegelord - Dislike is raus!",
            "comment_author": "H.P. Hatecraft",
            "comment_author_id": "UCaQOOU5tbN3PzH9t-yv_egg",
            "comment_time": "2021-08-18T18:55:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyuXcKE1fs-vazIqfZ4AaABAg",
            "comment_text": "So ein absoluter vollidiot \u2026",
            "comment_author": "justneedless nfcksgvn",
            "comment_author_id": "UCVb4jeQWwdlY-522BhQI_kw",
            "comment_time": "2021-08-18T18:55:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwjaXMLpEy02mILIe94AaABAg",
            "comment_text": "\u201eDicke\u201c Haare ????",
            "comment_author": "Benjamin S.",
            "comment_author_id": "UCYAgBfvDFxT_5j-5-VtHbug",
            "comment_time": "2021-08-18T19:11:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgysaGcHQLZ9ujIWNnp4AaABAg",
            "comment_text": "Wenn er nicht zum Friseur geht, werden seine Haare immer Schei*\u00dfe aussehen.",
            "comment_author": "Max",
            "comment_author_id": "UC421pcuZYP4_PR5HdE_lLew",
            "comment_time": "2021-08-18T19:24:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyQK7LOgT_C2bh6wCJ4AaABAg",
            "comment_text": "drachenlord hat gesagt das er die AfD w\u00e4hlen wird",
            "comment_author": "DOOM667",
            "comment_author_id": "UCtUMsFKtSsRw0zs2NDYL2YQ",
            "comment_time": "2021-08-18T19:31:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxQaLb5r7ippueNBgh4AaABAg",
            "comment_text": "Auf dem Thumbnail ist das neue Kinderschoki Gesicht",
            "comment_author": "Crazy Eyes",
            "comment_author_id": "UCpC1XIxWsMIpfXQT14Tos_A",
            "comment_time": "2021-08-18T19:51:20+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzCceb3V8yQ48urtIl4AaABAg",
            "comment_text": "Frage an den Drachen. Warum hast du dir eigentlich - damals deine langen Haare abgeschnitten?",
            "comment_author": "Mo.oZGaming",
            "comment_author_id": "UCXai4jE0KtndQznnk5RGAow",
            "comment_time": "2021-08-18T19:57:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugwo_9hspvsERznS3y14AaABAg",
            "comment_text": "Feinstes ASMR am Anfang.",
            "comment_author": "Hentai Willhelm",
            "comment_author_id": "UCf-6d0_tq2RUyZpxnrIeA4Q",
            "comment_time": "2021-08-18T20:07:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzYVMrWkEIGjSs2rXx4AaABAg",
            "comment_text": "Will er mit solchen Videos Sponsoren anlocken?! Ich bin verwirrt",
            "comment_author": "Light Absorber",
            "comment_author_id": "UCz9ZED8GoChqr8q03_a2Ubw",
            "comment_time": "2021-08-18T20:13:14+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwAIKU6dp-On_LaJHl4AaABAg",
            "comment_text": "Is des seine Qualit\u00e4tsoffensive 2021?",
            "comment_author": "xXsadowXx",
            "comment_author_id": "UCbkbtyzevebC9BxOL5EuZMA",
            "comment_time": "2021-08-18T20:24:24+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzKUVMXmSy8qt9lRWV4AaABAg",
            "comment_text": "jeden tag duschen aber zwei wochen lang das gleiche t-shirt anhaben l\u00fcl\u00fc",
            "comment_author": "Kolli",
            "comment_author_id": "UCAF3VWwip1FtrYyM-4hIs7Q",
            "comment_time": "2021-08-18T20:26:56+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz5RY1UQP8iX1118754AaABAg",
            "comment_text": "Einmal am Tag kaggduschne danach die Poperze mit Haar\u00f6l einreibne",
            "comment_author": "Der Junge aus Flandern",
            "comment_author_id": "UCOF1aXZEpw_XZFiIwvfgL3Q",
            "comment_time": "2021-08-18T20:27:34+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzj9GJzioBhua_PENp4AaABAg",
            "comment_text": "Draches Meinung zum Drachengame",
            "comment_author": "LongJohn",
            "comment_author_id": "UCB_ke2cYdOSgrfQ7JpHfTsQ",
            "comment_time": "2021-08-18T20:30:00+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwsC4P44VxsergE5rx4AaABAg",
            "comment_text": "Warum wird mein Kommentar die ganze Zeit gel\u00f6scht?",
            "comment_author": "Fabian",
            "comment_author_id": "UCr2IXoBel-jNX5fcwDWDwnQ",
            "comment_time": "2021-08-18T20:52:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyfwAHCj3VnRR0WwuZ4AaABAg",
            "comment_text": "Erstmal Schnappatmung nach dem K\u00e4mmen",
            "comment_author": "Sumron",
            "comment_author_id": "UCjHcB27Yejg9yz5QI3onM4A",
            "comment_time": "2021-08-18T20:54:36+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxjqGdPCJGxzl3VG6N4AaABAg",
            "comment_text": "Jetzt im September Staffel Finale ????????????",
            "comment_author": "Der Germane",
            "comment_author_id": "UC5Uae-XsjBbQidJFFCQv0xg",
            "comment_time": "2021-08-18T21:26:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz3BaQYUJBlf0fwfHZ4AaABAg",
            "comment_text": "Beauty Lord",
            "comment_author": "Der Germane",
            "comment_author_id": "UC5Uae-XsjBbQidJFFCQv0xg",
            "comment_time": "2021-08-18T21:28:17+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw6tTsDmWQh7_nd2kF4AaABAg",
            "comment_text": "Wohl eher ge-silikont... Das bringt den Haaren genau null was.",
            "comment_author": "Caro Chaotic",
            "comment_author_id": "UCM4b57F74H8hPZR_XqK5z3A",
            "comment_time": "2021-08-18T21:39:01+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzfNg9uWwnZ1IPNJy94AaABAg",
            "comment_text": "Der labbert immer so ein M\u00fcll",
            "comment_author": "Dummes Mann",
            "comment_author_id": "UCvQgy5HxldRWGKjxIG9y7Cw",
            "comment_time": "2021-08-18T21:41:42+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxdPEm9jGlbrLByJv54AaABAg",
            "comment_text": "Willkommen bei Draches unn\u00f6tige Meinung die niemanden interessiert",
            "comment_author": "Error",
            "comment_author_id": "UCJok0zP58OhLQ0hN3lxthiQ",
            "comment_time": "2021-08-18T21:45:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwQFMJAaJ91AS8MHHN4AaABAg",
            "comment_text": "keinen Interessierts",
            "comment_author": "Johannes C. Kerner",
            "comment_author_id": "UCVBjpTJgjW7JzqwZlP6ZPng",
            "comment_time": "2021-08-18T21:51:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzytA_9hH-HZ0ShZBJ4AaABAg",
            "comment_text": "Der Rainerli nimmt auch gerne Frauenparfum und Mini OB,s , clearblue damit er seine Fruchtbaren Tage sicher bestimmen kann...Leute das ist alles gender neutral .",
            "comment_author": "Jeffrey Vanderhofen",
            "comment_author_id": "UCE44-k4wLnM3hv7D-2p1ARQ",
            "comment_time": "2021-08-18T21:53:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyPZ35DO3Pw5J9E8l94AaABAg",
            "comment_text": "Neinnnnn ich wolle in einem Pariser Vorort unter einer Br\u00fccke von jemand meine Haare ansehen lassen...",
            "comment_author": "Jeffrey Vanderhofen",
            "comment_author_id": "UCE44-k4wLnM3hv7D-2p1ARQ",
            "comment_time": "2021-08-18T21:55:30+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyoFkkl62-uXufqKDd4AaABAg",
            "comment_text": "Spielt eigentlich jemand noch killing floor..?",
            "comment_author": "Eddy",
            "comment_author_id": "UCl2Tegvhoadrji6Yj4mcbbw",
            "comment_time": "2021-08-18T22:10:57+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzsisCRiR-P4n9viCt4AaABAg",
            "comment_text": "Grrrrrr.... wenn deine Haare trocken sind, dann wasch sie nicht dauernd!!!! Nimm ein mildes shampoo und wasche deine Haare erst wenn du merkst dass sie fettig werden. Wenn deine kopfhaut es nicht schafft vor lauter shampoo k\u00f6rpereigenes Fett zu bilden liegt eindeutig etwas im argen! Auch dass du noch nie fettige Haare hattest bedeutet dass deine kopfhaut zu trocken ist! Weniger waschen. Weniger aggressives shampoo (ich selbst verwende das mildes shampoo von nivea plus conditioner) und deutlich weniger waschen. Fettige Haare so eklig es klingen mag pflegen deine Haare von alleine! H\u00e4ufiges waschen zerst\u00f6rt deine Haare. Ich wasche meine Haare nur einmal die Woche. Und seitdem ich das milde shampoo benutze hab ich sch\u00f6nes gl\u00e4nzendes haar. Nat\u00fcrlich kannst du mit glisskur usw deine Haare waschen und pflegen. Hab ich auch schon hinter mir, aber dann musste ich alle 2 Tage waschen weil meine kopfhaut schnell nachgefettet hat und meine enden trocken waren ????\u200d\u2640\ufe0f\n\nEs ist traurig wie du dar\u00fcber sprichst als wenn fettige Haare eklig und  ansteckend w\u00e4ren. Will nicht wissen wie sich derjenige der das war f\u00fchlt wenn er das sieht. Bestimmt nicht gut.... aber der Herr der gegen Mobbing ist kann ja nichts anderes als andere zu mobben! Vom Opfer zum T\u00e4ter ???????????? ist eigentlich nur noch zum heulen.",
            "comment_author": "BlackMai85",
            "comment_author_id": "UCMCDlX9IASWDlV8_CZyGayA",
            "comment_time": "2021-08-18T22:12:21+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzHNdLNwjXPvWNkU4F4AaABAg",
            "comment_text": "einfach beauty youtuber geworden ;D",
            "comment_author": "thefrepen",
            "comment_author_id": "UC3Lj_61K0d97Tj_RMdGiz5w",
            "comment_time": "2021-08-18T22:32:10+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzgei0dOnMDwfCN_op4AaABAg",
            "comment_text": "7:39 gilt auch f\u00fcr ungesundes Essen, Energys und Nikotin Winkler",
            "comment_author": "Digital Bath",
            "comment_author_id": "UCY0S4FRtunyns-fwYTr1KcQ",
            "comment_time": "2021-08-18T22:43:31+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxLIQ5BfCHk_HNIx4F4AaABAg",
            "comment_text": "Wie war das damals  mit : &quot; Mir sind meine Haare egal &quot; \nOder die 35 EUR f\u00fcr seinen Gay Haarschnitt",
            "comment_author": "Esdeath Summer",
            "comment_author_id": "UCiAM-CsrSzdkERIJ_r3Ejbg",
            "comment_time": "2021-08-19T00:08:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugzqkqm_0aHoz2VzQ1t4AaABAg",
            "comment_text": "In vier Jahren kannst du dich dann f\u00fcr eine Haartransplantation anmelden. Sofern du bis dahn genug Knastbarrne gesammelt hast.",
            "comment_author": "Old Wankerhand",
            "comment_author_id": "UCiTmfuuO0uVCq_eZar0fVcg",
            "comment_time": "2021-08-19T05:38:27+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxvAmCZfgegFZH3Afl4AaABAg",
            "comment_text": "MEINE HAARE SIN SO IRLLE ALLA",
            "comment_author": "Konstantin W.",
            "comment_author_id": "UC6vbyvimt1x1AJEO6SFlu-g",
            "comment_time": "2021-08-19T06:57:32+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgwuKnG5JR9SgbkryYR4AaABAg",
            "comment_text": "2:19, Gegenfrage, warum w\u00e4scht du deine T-sch\u00f6rter und deine Bude nicht?",
            "comment_author": "ProjectK",
            "comment_author_id": "UCfNHOtCWS7McsjD4DASbztw",
            "comment_time": "2021-08-19T07:47:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugyy-KdRmRoE_H9K2pB4AaABAg",
            "comment_text": "Draches Meinung zum Wahlkampf !",
            "comment_author": "Calciumchlorid",
            "comment_author_id": "UClLFg97nBIWbLdT2VZPQELg",
            "comment_time": "2021-08-19T11:03:51+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzuzYT7RrI2B9gEv694AaABAg",
            "comment_text": "immer am schnaufen",
            "comment_author": "Fiko Fiko",
            "comment_author_id": "UC9atiKILWW_OblVEZn3dTQg",
            "comment_time": "2021-08-19T11:04:04+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxK7wBfNDQ7oRgQ4bF4AaABAg",
            "comment_text": "3:40 ist das das Klirren der Pfanddosen und Flaschen?",
            "comment_author": "Fero Mona",
            "comment_author_id": "UCTvyxM0woH7Kz86ZUPMGWnQ",
            "comment_time": "2021-08-19T12:18:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxUBvBTnHrhs0ZQuqJ4AaABAg",
            "comment_text": "Dieser eklige..",
            "comment_author": "Phil",
            "comment_author_id": "UCQO8vUpP5ohGJVw9UfAI59A",
            "comment_time": "2021-08-19T12:21:44+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgxR_c95J74SXsRUzVF4AaABAg",
            "comment_text": "Und sein Haustier, die Schei\u00dfhausfliege ist auch wieder am Start, schleicht sich glein die ersten paar Sekunden ab 0:11 ins Bild :-)",
            "comment_author": "Stelzy",
            "comment_author_id": "UC0JUwRIktCNBrHidDUw-kdA",
            "comment_time": "2021-08-19T14:37:03+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx02XU51Lap0We7fnd4AaABAg",
            "comment_text": "Wann nimmt dieses Elend endlich ein Ende ?",
            "comment_author": "Der Schwarzafrikaner",
            "comment_author_id": "UC9R7jkW0PLPr6DfVKgs-TLQ",
            "comment_time": "2021-08-19T15:31:52+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz95FeV90GxsC2QYeV4AaABAg",
            "comment_text": "Draches Meinung zu Pizza-Leber\/Fleischk\u00e4se",
            "comment_author": "MrBlubba",
            "comment_author_id": "UCdx45LLBBwEJOEqVImJyj5A",
            "comment_time": "2021-08-19T17:14:23+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw51meTvixk7_YwWtF4AaABAg",
            "comment_text": "T\u00e4gliches haarpflege cremes und spray und haargel f\u00f6rdert den haarausfall das is bewiesen .\u00fcbertreibts nicht leudde",
            "comment_author": "gypsysis lowara",
            "comment_author_id": "UC9B3igRooxJQrZvJo7CQtqg",
            "comment_time": "2021-08-19T18:40:26+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzaHnSxc1tn7b8ozUN4AaABAg",
            "comment_text": "Rainei du darfst das Haar-Fedd etzale abber ned trinkne!",
            "comment_author": "Timoutastisch",
            "comment_author_id": "UCtA93-70DbIYDGn9gQr4pFg",
            "comment_time": "2021-08-19T22:28:11+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugx9bqEz3LpPp6nWDOt4AaABAg",
            "comment_text": "Das Beste noch wie zum Anfang des Videos die Fliege versucht Platz zu nehmen auf seinem Ogerkopf !",
            "comment_author": "Rob",
            "comment_author_id": "UC6i21Sgtm_m1uztT0nonbRQ",
            "comment_time": "2021-08-20T00:37:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugz349Qjpn56m24-ild4AaABAg",
            "comment_text": "Zockt hier irgendeiner von euch Killing Floor?",
            "comment_author": "Diepher Diephensen",
            "comment_author_id": "UCTAfRyjFghs8-P-loFpj4AQ",
            "comment_time": "2021-08-20T03:53:49+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy8wKRGncprGUKHPU94AaABAg",
            "comment_text": "Man muss sich das vorstellen. Er nimmt das auf und denkt sich dan so &quot;Ja das lad ich hoch das ist guten Content, das wollen die Leute sehen&quot;\nWTF",
            "comment_author": "DevidPls",
            "comment_author_id": "UC1JjoP4hmbF0p1C6BBfHICg",
            "comment_time": "2021-08-21T15:57:35+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyTrONzAmZmYQygovR4AaABAg",
            "comment_text": "Jedes Mal wenn ein mettigel im Klo abgelassen wird etzala geduscht",
            "comment_author": "Leon Spangenberg",
            "comment_author_id": "UCZqFAXTjzG7hOfOBjxnGHgQ",
            "comment_time": "2021-08-21T21:19:05+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugw2-il9PhD51HUBYtJ4AaABAg",
            "comment_text": "Wenn man den Shoppingsender  QVC auf Wish bestellt...",
            "comment_author": "Bielefeld und mehr",
            "comment_author_id": "UCMqkWb8iTYdGWnCY9t2O3Uw",
            "comment_time": "2021-08-21T22:27:18+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy1dOhYAFEn-yQtV3N4AaABAg",
            "comment_text": "WERBUNG einblenden ?",
            "comment_author": "Gogi",
            "comment_author_id": "UCfahOBpP5grua_D4Vmt620A",
            "comment_time": "2021-08-22T08:59:39+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzwE3vHr_NajjQWYB94AaABAg",
            "comment_text": "Der Mann schaut eben auf sich, seine Erscheinung und seine Gesundheit.\n\nPS: Geil, wie er vom haarek\u00e4mmen schon Schnaufen muss.",
            "comment_author": "Bruzla",
            "comment_author_id": "UCIKTfjC3SaPCJosSOg6PDpA",
            "comment_time": "2021-08-23T12:04:29+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzT6KUW5NKgGARgXep4AaABAg",
            "comment_text": "*Kaggduschne*",
            "comment_author": "Rnezto",
            "comment_author_id": "UCxGGGgpLI6wpD1hMLcv8RPA",
            "comment_time": "2021-08-24T00:19:53+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgywxUz1RyDNQWx45jh4AaABAg",
            "comment_text": "&quot;F\u00fcr trockene Haare&quot; Bro deine Haare triefen vor Fett.",
            "comment_author": "T M.",
            "comment_author_id": "UC3QLXcEW8iE3j6ba6B0r4WA",
            "comment_time": "2021-08-24T18:10:58+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgyAJXpmZNxs2egEm_d4AaABAg",
            "comment_text": "Sein Hirnsch\u00e4del war noch nicht so weich und leer seit er Haar\u00f6l benutzt !",
            "comment_author": "BUDDHAALIEN",
            "comment_author_id": "UCyayy7IK_fUhc5SkvogjXdg",
            "comment_time": "2021-09-07T00:32:19+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "Ugy7cyezTsdtupQG4CF4AaABAg",
            "comment_text": "\ud83d\ude03",
            "comment_author": "madonnazone",
            "comment_author_id": "UCkjfaPhTejk3a7OML3Dzz9Q",
            "comment_time": "2021-09-18T11:02:48+02:00"
        },
        {
            "comment_id": "UgzQl-kZEFIYYMxtqPt4AaABAg",
            "comment_text": "die haare sind nach nen paar tage durchmeddeln bestimmt noch sch\u00f6n samitg und weich",
            "comment_author": "Jan",
            "comment_author_id": "UCFB2noh9FeZkKJps9J3lqSQ",
            "comment_time": "2021-10-05T13:52:11+02:00"
        }
    ]
}