[
    {
        "time": "2016-08-21T11:57:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>was ist das f\u00fcr ein schlauch der links aus der motorhaube rausschaut,beim kombi?<\/blockquote>Lord hat keine Kohle&#8230; ich bin mir sicher er hat am K\u00e4ltemittel genippt um die Realid\u00e4d und die Haider vor seinem Zaun zu ertragen<br><br>Edit: &ldquo;Au\u00dferhalb der Zeit koten&rdquo; lel- wer zuerst?<\/blockquote>Glykol is aber ned gesund f\u00fcr die Gesundheit."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:04:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Langsam holt sich die Natur den ASB8 zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:40:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "&ldquo;Das verdammte Regenbogenschaf hat die ganzen Str\u00e4ucher und Pflanzen hier wachsne lassen, aller ohne dregg&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:42:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "ChloroformCongo @ChloroformCongo  2 Std.vor 2 Stunden<br>Die Kuchenkinder (und einige Haider) begreifen Rainer halt wirklich als Star. In so einer armseligen Welt leben wir wirklich, Freunde.<br><br>Wie Recht der Mann hat. Kuchenkinder sind Spielt\u00f6ter."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:46:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Rainer IST ein Star, ob ihr das wollt oder nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:48:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Kuchenkind detected"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:49:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Kann ein Stern ohne Strom im dunkeln leuchten? Frage f\u00fcr ein Froind"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:50:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Plakate in Mengen von 2000 St\u00fcck kann man sich im Internet f\u00fcr nicht einmal 200 drucken lassen. 8,5 das St\u00fcck gibt einen Erl\u00f6s von 17.000. Genug um sowohl die Plakate, seine Stromschulden, als auch einen guten Batzen <strike>Amphetamine und Koks<\/strike> L\u00f6schzwerge und Mangas zu bezahlen.<br>Wenn Dreche sowohl seinen Hofverkauf weiterfahren, als auch einen funktionierenden Onlineshop aufbauen w\u00fcrde, h\u00e4tte er die Dinger bis Ende des Jahres verkauft und w\u00e4re schuldenfrei und unbesiegter denn je zuvor.<br><br>Zum Gl\u00fcck ist er zu bl\u00f6d daf\u00fcr lel."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:53:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "schnabbi, pls. Unter der Annahme, es gebe eine unbegrenzte Nachfrage nach st\u00fcmperhaften Drachenpostern, hast du Recht."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:56:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wenn der Rainer seine Karten richtig spielen w\u00fcrde (auch daf\u00fcr ist er zu bl\u00f6d lel), k\u00f6nnte er sicher genug Kuchnkidner und \u00e4hnlichen Abschaum aktivieren um die 2000 Plakate abzusetzen. <br><br>Es m\u00fcssen ja nicht einmal alle sein. Gerade einmal 20 verkaufte Plakate reichen, um nicht ins Minus zu gehen. Der Rest ist Profit."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T12:57:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Und 17.000 (fast)Reingewinn w\u00fcrden wir ja auch nicht beim Finanzamt anschw\u00e4rtzen<br><br>Fotos hat die Polizei bereits gemacht, Rainer wird dumm genug sein mit den verkauften St\u00fcckzahlen \u00f6ffentlich anzugeben und im Zweifel l\u00e4sst sich die Kribo mal Rainers Lieferscheine und Finanzb\u00fccher etc. aush\u00e4ndigen (lel, als ob der die noch hat)<br><br>Die Nachbarn, denen dieser Verkaufsstand ebenfalls richtig auf den Sack gehen d\u00fcrfte (da Sie die Anzahl der Besucher nur noch erh\u00f6ht) werden vor Gericht\/ bei einer Polizeiaussage ebenfalls recht gespr\u00e4chig sein.<br><br>Und Au\u00dferdem- wir haben Ferien und der Bosterferkauf ist noch recht jung- in 3 Wochen ferkauft er bestenfalls noch 3 St\u00fcck pro Wochenende und geht gegen 0 sobald das letzte Kuchenkind mit Mamis Audo 1x in Emskirchen war"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:01:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Und Au\u00dferdem- wir haben Ferien und der Bosterferkauf ist noch recht jung- in 3 Wochen ferkauft er bestenfalls noch 3 St\u00fcck pro Wochenende und geht gegen 0 sobald das letzte Kuchenkind mit Mamis Audo 1x in Emskirchen war<\/blockquote>Deswegen ist der Onlineverkauf so wichtig, ferstest du"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:02:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Seh ich genauso. Ich glaube ihr \u00fcbersch\u00e4tzt die Zahl der Kuchenkinder, die so dumm sind nach Emskirchen zu fahren, gewaltet. Und echte Haider kaufen seine Poster nicht, sondern fragen h\u00f6chstens nach einem kostenlosen <strike>Autogramm<\/strike> Autogram. Trotzdem gef\u00e4llt mir der Gedanke Rainer irgendwie dazu zu bringen sich 2000 Poster zu bestellen. Am Ende, wenn der Winter dann da ist, sitzt er noch auf 1950 unverkauften Postern rum. Die kann er dann zum Heizen verwenden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T02:41:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Erdbeeren? Bist du behindert?<br><br>Das sind Kirschen! verpiss dich, newfaQ!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T03:36:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "So ein Spasti, Alder!<br><br>Des sin die bekannten Gasseidla, die schon \u00f6fter beim Drachen aufgetaucht sind. Des sind KIRSCHEN MANN! Mit K mann, HART WIE METAL!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T03:55:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Dieser Stand ist so traurig und witzig zugleich, kek"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T06:28:00+02:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "wie viele vom kontaktmagazin hat rainherr jetzt schon getroffen??"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T06:29:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>wie viele vom kontaktmagazin hat rainherr jetzt schon getroffen??<\/blockquote><img src=\"https:\/\/ernstchan.com\/fefe\/src\/1444981061-507.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T07:39:00+02:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "war ne fangfrage"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T07:51:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>war ne fangfrage<\/blockquote>Guy, delete you"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T08:04:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Dieser fedde, dumme haufen scheisse.<br><br>Og wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T08:16:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "How much is the Mett?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T08:57:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/8cdf52fd19607f0930d127444ce69519.png\"><br><br>Google jetzela auch haider?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T09:10:00+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Die beliebtesten M\u00e4dchennamen mit R<br><br>Ruth 18842 Stimmen<br>Romy 3077 Stimmen<br>Rena 2993 Stimmen<br>Runa 2984 Stimmen<br>Robyn 2978 Stimmen<br>Ronja 2948 Stimmen<br>Rosa 2773 Stimmen<br>Regina 2011 Stimmen<br>Rosalie 1830 Stimmen<br>Rebekka 1792 Stimmen<br>Rebecca 1792 Stimmen<br>Rieke 1784 Stimmen<br>Rahel 1772 Stimmen<br>Roswitha 1753 Stimmen<br>Rachel 1753 Stimmen<br>Rose 1751 Stimmen<br>Riana 1745 Stimmen<br>Ramona 1741 Stimmen<br>Roisin 1737 Stimmen<br>Ruby 1736 Stimmen<br>Romina 1732 Stimmen<br>Renate 1732 Stimmen<br>Ran 1731 Stimmen<br>Raphaela 1731 Stimmen<br>Robinia 1729 Stimmen<br>Rosalia 1717 Stimmen<br>Rita 1713 Stimmen<br>Ricarda 1712 Stimmen<br>Rosalina 1711 Stimmen<br>Raven 1710 Stimmen<\/blockquote>Ich bin f\u00fcr Rena"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T09:19:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Was ist mit Rita?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T09:36:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ist Rita eigentlich die Kurzform von Roswitha?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T09:45:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Passend zum Fr\u00fchst\u00fcck a bisserl Vintage-Kwalid\u00e4dsmett.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Z_CKWKak28\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=0Z_CKWKak28<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T09:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149260940081\/200816\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149260940081\/200816<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T09:54:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>2. Erdbeeren, nur Zufall?<br><br><\/blockquote>Guy&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T10:22:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "was ist das f\u00fcr ein schlauch der links aus der motorhaube rausschaut,beim kombi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T10:23:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149260940081\/200816\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149260940081\/200816<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>OffnungsZEit:<br>Sa: 12 - 16<br>Poster in den Zeit Raum<br><br>FALSCH gude, da steht OffnunsZEIT ohne G"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T10:41:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Es hei\u00dft auch &ldquo;Sd&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:19:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kleines bisschen Ablenkung, um den Schmerz zu lindern:<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/7P0W\">https:\/\/vid.me\/7P0W<\/a> [vid.me]<\/blockquote>Ich sch\u00e4tze mal mit GPS ist der L\u00fcgenschatz gemeint?<\/blockquote>Ja. <br>Aber da ich das Gespr\u00e4ch 1:1 so \u00fcbernommen habe, habe ich auch so offensichtliche Fails mit \u00fcbernommen. <\/blockquote>Danke f\u00fcrs Transkript. Bekomm das Kotzen bei der Gombjudastimme, without dirt older!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:20:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Pastebin Link ist daher direkt drunter. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Ganzer Text drin."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:22:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Pastebin Link ist daher direkt drunter. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Ganzer Text drin.<\/blockquote>N\u00e4chstes mal bitte auch hier positionieren. Hab mir den Gombjudah-Stimmen-Mist angeh\u00f6rt und den pastebin \u00fcbersehen&#8230;.<br><br>: Kein Premium-Mett, aber aktuell nimmt man ja, was man bekommt. 8\/10"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:33:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleines bisschen Ablenkung, um den Schmerz zu lindern:<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/7P0W\">https:\/\/vid.me\/7P0W<\/a> [vid.me]<\/blockquote>Ich sch\u00e4tze mal mit GPS ist der L\u00fcgenschatz gemeint?<\/blockquote>irgendwo in der N\u00e4he der Eppeleinsburg gibt es ein Geocache. W\u00fcrde eher darauf tippen."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:34:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bei &ldquo;Der Typ verdunkelt die Sonne&rdquo; musste ich leicht aufjuchzen!<br><br>Schaut, da passiert was:<br><br>Alferd Schinkler<br>@Alfredschinkler<br>der Lard bekommt strom und zwar von den Nachbarn die links neben ihm wohnen also von deren Garten auch die riesige Bombe nageschmast wurde."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:44:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich hoffe blo\u00df deine Text2Speech-Leaks sind nicht immer gefeekt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ansonsten mal wieder nette Insights."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:46:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Die Emskirchener sind &ldquo;etwas aufgebracht&rdquo; seitdem ihre Stimmen unverzerrt durchs Internet geistern. Seitdem wird nichts mehr weitergegeben. BC Kompjudastimmen ist noch das Maximum wor\u00fcber die mit sich reden lassen. =\/<br><br>Aber auch irgendwie verst\u00e4ndlich. Gibt wohl sowas wie eine kleine Hexenjagd im Dorf auf Leute, die den H\u00e4idern Infos geben.<br><br>\u00dcbrigens ist auf der Tonaufnahme auch ein sekundenlanges Gel\u00e4chter nach dem &ldquo;Sonne verdunkeln&rdquo; Zitat drauf. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:51:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "@Kaschberle:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Alfredschinkler\/status\/767379902660247552\">https:\/\/twitter.com\/Alfredschinkler\/status\/767379902660247552<\/a> [twitter.com]<br><br>Das sind doch die Popps?!<br><br>: Ich hoffe, dass die zumindest ein Strommessger\u00e4t dazwischen klemmen und kWh-genau abbrechnen. Am besten per Vorkasse, abgedreht wird, sobald der Strom verbraucht wurde. Am besten mitten beim scheiden, rendern, hochladen."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:54:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Erstmal nicht glauben. Kann ja jeder sagen."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:06:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "W\u00fcrde lachen wenn das Kabel zu den Nachbarn abfackelt weil Rainer ein paar tausend Watt f\u00fcr seine Heizk\u00f6rper braucht :&gt;"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:07:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Erstmal nicht glauben. Kann ja jeder sagen.<\/blockquote>Niemals etwas glauben und Vertrauen zeigen!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:08:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Alle reden dr\u00fcber, kein Arsch postet den Link&#8230; (leel zelda LP)<br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/VysSzpqR\">http:\/\/pastebin.com\/VysSzpqR<\/a> [pastebin.com]<br>schlampi beste oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "German Scheissangst!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:10:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Sieht seri\u00f6s aus. W\u00fcrde glauben."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:31:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Der Bruder von seiner neuen Freundin, wen auch immer der meint, der hat doch eh keine Freundin. Schau dir den doch mal an, das ist selbst theoretisch nicht mehr m\u00f6glich. Der braucht sich doch keine Hoffnung machen, wenn der vor dir steht, der macht doch die Sonne dunkel. Das geht doch rein technisch nicht mehr wenn wir rein \u00fcber den Geschlechtsakt reden.<br><\/blockquote>lel, 7\/10"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:32:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde lachen wenn das Kabel zu den Nachbarn abfackelt weil Rainer ein paar tausend Watt f\u00fcr seine Heizk\u00f6rper braucht :&gt;<\/blockquote>Tatsache.<br>Wasserkocher, Heizk\u00f6rper, Laptop, Handy und eine Stehlampe w\u00fcrden das Kabel wohl oder \u00fcbel knien und Demut zeigen lassen. <br>W\u00fcrde 10p geben, wenn die Autoren das so umsetzen. Ein Brand muss aber (noch) nicht sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:33:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "&ldquo;Und dann ha ha ha, ist ihm erst aufgefallen, dass die sich bei ihm gar nicht melden k\u00f6nnen weil er ja keinen Strom mehr hat. Und das Auto sei tot. Als ich ihm sagte, er solle sich doch einen Liter Sprit kaufen, um die Batterie aufzuladen, sagte er, auch daf\u00fcr habe er kein Geld mehr. &rdquo;<br><br>Lel, von wegen 300 pro Tag #L\u00fcl\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:51:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote>der Lard bekommt strom und zwar von den Nachbarn die links neben ihm wohnen also von deren Garten auch die riesige Bombe nageschmast wurde.<\/blockquote>Links, ja? Von wo aus denn links? Wenn man von EMK kommt oder ausm S\u00fcden?<br><br>P.S.: Der T\u00fcp macht doch die Sonne dunkel!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T18:52:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde lachen wenn das Kabel zu den Nachbarn abfackelt weil Rainer ein paar tausend Watt f\u00fcr seine Heizk\u00f6rper braucht :&gt;<\/blockquote>Zum Gl\u00fcck laufen seine Rauchmelder mit Badderien."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:05:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und Au\u00dferdem- wir haben Ferien und der Bosterferkauf ist noch recht jung- in 3 Wochen ferkauft er bestenfalls noch 3 St\u00fcck pro Wochenende und geht gegen 0 sobald das letzte Kuchenkind mit Mamis Audo 1x in Emskirchen war<\/blockquote>Deswegen ist der Onlineverkauf so wichtig, ferstest du<\/blockquote>Und der w\u00e4re dann Steuerfrei?! WENN Rainer merklich \u00fcber eine gewisse Grenze knallt- dann muss er Steuern zahlen, Mehrwersteuer abf\u00fchren, Krankenversicherung selbst zahlen, Rentenversicherung (lel, als ob) etc. pp.<br><br>Aktuell scheint er ja krankenversichert zu sein und das ist er gewiss nicht, durch eigene Abgaben (ich wiederhole mich- ein selbstst\u00e4ndiger Gumpel zahlt fast 400\/Monat)<br><br>Rainer schaufelt sich aktuell sein eigenes Grab- beschei\u00dfe NIEMALS den Staat und habe NIEMALS Schulden bei Ihm."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:07:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote>Seh ich genauso. Ich glaube ihr \u00fcbersch\u00e4tzt die Zahl der Kuchenkinder, die so dumm sind nach Emskirchen zu fahren, gewaltet. Und echte Haider kaufen seine Poster nicht, sondern fragen h\u00f6chstens nach einem kostenlosen <strike>Autogramm<\/strike> Autogram. Trotzdem gef\u00e4llt mir der Gedanke Rainer irgendwie dazu zu bringen sich 2000 Poster zu bestellen. Am Ende, wenn der Winter dann da ist, sitzt er noch auf 1950 unverkauften Postern rum. Die kann er dann zum Heizen verwenden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Das Problem bei Deiner Rechnung ist, dass die 50 verkauften schon die Druckkosten decken w\u00fcrden."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:15:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Als ob die Polizei wegen des Posterverkaufs aktiv w\u00fcrde.<br><br>Und als ob er wegen der paar Peanuts die er da (langfristig) einnimmt, in die Kategorie \"Selbst\u00e4ndiger <strike>Schichtarbeiter<\/strike>\" vorr\u00fccken w\u00fcrde.<br><br>Wie mett es ihn machen w\u00fcrde, wenn ein paar echte Haider am Nachtschalter (3-4 Uhr )Poster kaufen w\u00fcrden. Die Kuchenkinder m\u00fcssen da ja schon im Bett sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:17:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Das Problem bei Deiner Rechnung ist, dass die 50 verkauften schon die Druckkosten decken w\u00fcrden.<\/blockquote>Ja, das stimmt nat\u00fcrlich. Aber alleine die Aussicht, die sich Rainer machen w\u00fcrde ganz schnell und ganz bald die 15k und noch viel mehr auf diese Weise zu verdienen, aber dass diese nur scheinbare L\u00f6sung - wie alle seine Pl\u00e4ne - nicht aufgeht, ist doch auch ganz nett."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:36:00+02:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>Als ob die Polizei wegen des Posterverkaufs aktiv w\u00fcrde.<br><br>Und als ob er wegen der paar Peanuts die er da (langfristig) einnimmt, in die Kategorie \"Selbst\u00e4ndiger <strike>Schichtarbeiter<\/strike>\" vorr\u00fccken w\u00fcrde.<br><br>Wie mett es ihn machen w\u00fcrde, wenn ein paar echte Haider am Nachtschalter (3-4 Uhr )Poster kaufen w\u00fcrden. Die Kuchenkinder m\u00fcssen da ja schon im Bett sein.<\/blockquote>ja aber wenn man das dem hartz 4 amt meldet ka welches amt das ist dann w\u00fcrde die da schon unterst\u00fctzung streichen"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:44:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>ka welches amt das ist<\/blockquote>katasteramt"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:56:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was kosten die Poster im Einkauf die der Lard verkauft?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T13:59:00+02:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Kann mal irgendein kasper mit zuviel zeit kopierte poster unterm preis vor r1rs haus verkaufen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T14:00:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Was kosten die Poster im Einkauf die der Lard verkauft?<\/blockquote>Bei WirmachenDruck kosten 1000 Poster etwa 80."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T14:12:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/visual.cs.ucl.ac.uk\/pubs\/handwriting\/\">http:\/\/visual.cs.ucl.ac.uk\/pubs\/handwriting\/<\/a> [visual.cs.ucl.ac.uk]<br><br>Will jemand mal das auf Rainers Handschrift trainieren?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T14:21:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Kann mal irgendein kasper mit zuviel zeit kopierte poster unterm preis vor r1rs haus verkaufen?<\/blockquote>H\u00e4tte auf jeden Fall 1 sehr gutes Trigger-Potential. Han ich von wem geh\u00f6rt, dem bei einem mitgebrachten Poster vorgeworfen wurde, das sei gef\u00e4lscht."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T15:27:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Gef\u00e4lschte Drachenlordposter? Auf sowas kann auch nur der Lard kommen.<br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&ndash;<br><br>Aber andererseits. Es wird nicht immer so weiter gehen mit dem Posterverkauf. So gro\u00df kann der Markt gar nicht sein. Au\u00dfer es gibt Hans Wurste die da tats\u00e4chlich mehrfach hinfahren und Poster kaufen."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T16:48:00+02:00",
        "username": "NeverFind",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.private-veraeusserungsgeschaefte-wann-faellt-einkommensteuer-fuer-den-privatverkauf-an.2dd946e0-2f81-4892-a31d-22ff44e59ae4.html\">http:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.private-veraeusserungsgeschaefte-wann-faellt-einkommensteuer-fuer-den-privatverkauf-an.2dd946e0-2f81-4892-a31d-22ff44e59ae4.html<\/a> [abendzeitung-muenchen.de] <br><br>just my \u00b2 cents 4 reiner ganz wichtig mit ei"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:00:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "tleP"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:00:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Wenn man 1 Link postet sollte man dabei schreiben, warum man den Link aufrufen sollte <br><br>Just my 2 Cents"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:01:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wenn der Rainer seine Karten richtig spielen w\u00fcrde (auch daf\u00fcr ist er zu bl\u00f6d lel), k\u00f6nnte er sicher genug Kuchnkidner und \u00e4hnlichen Abschaum aktivieren um die 2000 Plakate abzusetzen. <br><br>Es m\u00fcssen ja nicht einmal alle sein. Gerade einmal 20 verkaufte Plakate reichen, um nicht ins Minus zu gehen. Der Rest ist Profit.<\/blockquote>Ich denke auch, dass schnabbi hier das Kaufpotential etwas \u00fcbersch\u00e4tzt. Aber dem anderen Punkt w\u00fcrde ich zustimmen: Rainer verkauft regelm\u00e4\u00dfig online seine Shirts &amp; auch Erfolg des Posterverkaufs hat mich etwas \u00fcberrascht, obwohl Rainer ihn derart dilettantisch aufzieht. Da ist mehr Potential da.<br><br>W\u00fcrde Rainer sein Zeug irgendwo in N\u00e4he einer Ansammlung von YT-Fan-Kindern anbieten (plus Foto mit dem Drachen), w\u00fcrde er eine Menge verkaufen k\u00f6nnen.<br><br>Zum Thema Steuern: Der Steuerfreibetrag f\u00fcr 2015 liegt bei 8.472 Euro. H\u00e4tte Rainer das ganze Jahr \u00fcber YN &amp; YT gemacht, w\u00e4re er wohl mit seinen Einnahmen \u00fcber dieser Grenze. Durch die ohne-Strom-Zeit nun eher nicht. <br><br>Allerdings ist meines Wissens ja immer noch nicht ganz klar, ob er immer noch arbeitslos gemeldet ist (auch wenn er immer wieder beteuert, dass er sich abgemeldet hat). Gr\u00f6\u00dftes Indiz daf\u00fcr ist, dass er zum Arzt gehen konnte, er also wohl krankenversichert ist.  Wie R_Affenkeks anmerkt, ist die Krankenversicherung f\u00fcr Selbstst\u00e4ndige - zumal in Rainers Gesundheitszustand - sehr, sehr teuer. (f\u00fcr Rainer zu teuer).<br><br>W\u00e4re Rainer noch arbeitslos gemeldet, hat er sicher wegen mangelnder Kooperation s\u00e4mtliche Sanktionen drauf. Und alle Einnahmen muss er nat\u00fcrlich gegen\u00fcber Finanzamt &amp; Jobcenter angeben. Und wir kennen Rainer &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:07:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Kleines bisschen Ablenkung, um den Schmerz zu lindern:<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/7P0W\">https:\/\/vid.me\/7P0W<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:10:00+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Kleines bisschen Ablenkung, um den Schmerz zu lindern:<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/7P0W\">https:\/\/vid.me\/7P0W<\/a> [vid.me]<\/blockquote>Ich sch\u00e4tze mal mit GPS ist der L\u00fcgenschatz gemeint?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T17:11:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Kleines bisschen Ablenkung, um den Schmerz zu lindern:<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/7P0W\">https:\/\/vid.me\/7P0W<\/a> [vid.me]<\/blockquote>Met(t)hadon"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:43:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "888 - The Number of the Pelt"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:48:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "888, war dabei jo"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:48:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Heil Winkler"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:49:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Was steht denn in der Emskirchener Karnevalszeitung, verdammde Aggsd?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:50:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Was steht denn in der Emskirchener Karnevalszeitung, verdammde Aggsd?<\/blockquote>Iggy stellt hier die wirklich wichtigen Fragen!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:52:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>888 - The Number of the Pelt<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:54:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Ja heil pelt"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:55:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was steht denn in der Emskirchener Karnevalszeitung, verdammde Aggsd?<\/blockquote>Iggy stellt hier die wirklich wichtigen Fragen!!!<\/blockquote>Dieses &ldquo;Gedicht&rdquo; \u00fcber den Drachen meint der bestimmt."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T21:58:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160821\/b5ri7h2r.png\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.prunklosia.de\/fz\/fz16.pdf\">http:\/\/www.prunklosia.de\/fz\/fz16.pdf<\/a> [prunklosia.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:07:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Gr\u00fc\u00df Gott Rainer der wo mitlie\u00dft, gr\u00fc\u00df dich rbs <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:08:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "uraaaaalt!<br><br>RBS, du l\u00e4sst nach! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>edith: Oh, \u00fcbersehen, das war f\u00fcr die ganzen level nulls hier scho widda.<br>Macht nix, die Haut ist trotzdem kein Organ!"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:09:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Seite 888 hat mich um meinen Schlaf gebracht! <br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Reiner, Krokerdil und RBS"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:10:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Wie Heribert einfach jeden ScheiSS aus dem \u00c4rmel sch\u00fcttelt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:15:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "888 jawollo"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:15:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ey ohne Dregg <br><br>ist mal mal f\u00fcr ein WE im RL und schon passiert hier rein gar nichts au\u00dfer Streifen und Breidsamer nat\u00fcrlich. Dank geht raus <br><br>Somit sollte klar sein das Leute die zum Lard fahren und ihn mit nem Teleskopstock verbr\u00fcggeln endlich mal das gemacht haben was 98% der User hier sich w\u00fcnschen. <br><br>- und es wird nur mal mit zwei Beitr\u00e4gen erw\u00e4hnt - <br><br><br>Aber Finanzdiskusion und Stromdiskusion - ja das ist wichtig Loide (mit oi) dar\u00fcber kann man in 2400 Jahren noch diskutieren.  <br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:19:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "HeribertBreidsamer, bester Samer!<br><br>Ich w\u00fcrde das ganze Zeug ja nicht glauben, aber bis jetzt hat sich jeder Leak und jede Geschichte von ihm als wahr herausgestellt. =&gt; Ehrenmann!<br><br>@Heribert, in der zweiten Gombudda-Leak-Geschichte erz\u00e4hlt der Dorftyp, dass er schon viel fr\u00fcher Sachen geleakt h\u00e4tte. Hat das mit der Geschichte mit den umgetretenen M\u00fclltonnen zu tun? Ist ca. 1,5 Jahre her.<br><br>P.s.: Hab es gerade gefunden.<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/171060_Dracheinside_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:20:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "888 Pelt.<br><br>Langsam wirds ja echt schon ungem\u00fctlich kalt&#8230;<br>Holzherd wird wohl dank jahrelanger Vernachl\u00e4ssigung (Kaminkehrer bezahlt? lel) stillgelegt worden sein, oder wenn nicht, der Kamin derma\u00dfen mit toten Spinnen zugemeddelt sein dass das Ding ganz sicher nicht mehr richtig zieht, der Lard sich also folglich damit nur vergast.<br>Dazu br\u00e4ucht man aber erstmal Holz oder Kohle, und ersteres auch noch in einem Format, das in den Ofen reingeht, und zwar auch noch trocken. Eine f\u00fcr Lard nicht realisierbare Aufgabe."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:25:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00e4re a weng nice, wenn Gerichtsvollzieher kommt und ihm die ganzen Kameras wegnimmt <\/blockquote>Braucht er f\u00fcr die Arbeit ferdammte agsd<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160820\/p5vqaimj.png\"><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account\"><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160820\/p5vqaimj.png\"><\/a> [lachschon.de]<br><br>So und jetzt tut der Button sogar die ferlassung einleiten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:35:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Meddl, danke f\u00fcr die netten Worte, aber zu der Story von gmp kann ich nichts genaues sagen. Habe die Tondatei grad noch angeh\u00f6rt und nichts dergleichen dabei. Konnte mich auch nicht erinnern, dass er mir etwas davon erz\u00e4hlt h\u00e4tte.<br>H\u00e4tte gerne die Datei ohne BC Kompjudastimmen hochgeladen, aber nach den Leaks der letzten Wochen von einigen war da nicht mehr viel zu machen und da muss ich mein Versprechen halten, keine Stimmen ins Netz davon zu stellen.<br><br>Gr\u00fc\u00dfle"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:03:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Mal dran gedacht, dass Rainerle eine Bleivergiftung oder \u00e4hnliches von seinen &ldquo;Renovierungsarbeiten&rdquo; hat?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:04:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Der Holzkamin ist l\u00e4ngst au\u00dfer Betrieb und selbst bei dem m\u00fcsste die fette Sau Holz hacken oder teuer nachkaufen.<br><\/blockquote>Als ich auf dem Dorf gewohnt habe, hab ich auch mit Holz in meiner Wohnung geheizt, bei die Rewe gab's im Winter dann immer mal so Holzbriketts. Wird Rainerle sich dann sicher auch holen, wenn er den Weg geht."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:09:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Zur Meldung vom Twitteruser @Alfredschinkler, Rainer h\u00e4tte Strom von den Nachbarn links neben ihm.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Alfredschinkler\/status\/767379902660247552\">https:\/\/twitter.com\/Alfredschinkler\/status\/767379902660247552<\/a> [twitter.com]<br><br>@Alfredschinkler meint, er habe &lsquo;es&rsquo; selbst gesehen. Auf die Nachfrage &lsquo;was&rsquo;, kam bisher nichts. Fotos oder \u00e4hnliche Belege sollen noch folgen. Heribert Breidsamer meinte, er k\u00f6nne derzeit auch nichts best\u00e4tigen.<br><br>Von daher sollten wir zuerst mal abwarten."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:14:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Reiner hat bestimmt gebettelt und gefleht f\u00fcr ein paar St\u00fcndchen Strom schnorren zu d\u00fcrfen. F\u00fcr Iblali muss unbedingt ein Video gemacht werdenne, lel."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:16:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>der Lard bekommt strom und zwar von den Nachbarn die links neben ihm wohnen also von deren Garten auch die riesige Bombe nageschmast wurde.<\/blockquote>Links, ja? Von wo aus denn links? Wenn man von EMK kommt oder ausm S\u00fcden?<br><br>P.S.: Der T\u00fcp macht doch die Sonne dunkel!<\/blockquote>Na von dem Grundst\u00fcck von dem die Bombe neigschmasst wurde halt..Also wenn man davor steht, vor dem Tor .. LINKS"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:20:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Reiner hat bestimmt gebettelt und gefleht f\u00fcr ein paar St\u00fcndchen Strom schnorren zu d\u00fcrfen. F\u00fcr Iblali muss unbedingt ein Video gemacht werdenne, lel.<\/blockquote>Und wie will er das hochladen? Internet ist auch nicht umsonst. Frage mich eh, warum der Strom weg ist, aber das Internet nie (mal von Drosselung abgesehen, sofern es wirklich mal gedrosselt wurde) l\u00e4ngere Zeit weg war."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:27:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner hat bestimmt gebettelt und gefleht f\u00fcr ein paar St\u00fcndchen Strom schnorren zu d\u00fcrfen. F\u00fcr Iblali muss unbedingt ein Video gemacht werdenne, lel.<\/blockquote>Und wie will er das hochladen? Internet ist auch nicht umsonst. Frage mich eh, warum der Strom weg ist, aber das Internet nie (mal von Drosselung abgesehen, sofern es wirklich mal gedrosselt wurde) l\u00e4ngere Zeit weg war.<\/blockquote>Lul, k\u00f6nnte daran liegen, dass er das Internet bezahlt und den Strom nicht.<br><br>Und als Rainer schachmatt w\u00e4re. Ich prophezeie, dass zum Wintereinbruch wieder Strom in der Schanze ist. Versprochen"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:27:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und wie will er das hochladen? Internet ist auch nicht umsonst. Frage mich eh, warum der Strom weg ist, aber das Internet nie (mal von Drosselung abgesehen, sofern es wirklich mal gedrosselt wurde) l\u00e4ngere Zeit weg war.<\/blockquote>Die hier und woanders schon h\u00e4ufig ge\u00e4u\u00dferte Vermutung ist, dass Internet- und\/oder Handyvertrag (Es sei denn, er kauft immer Guthaben) \u00fcber Ramona - oder unwahrscheinlicher: Rita - laufen, da Rainer bei seinen Schulden keinen mehr abschlie\u00dfen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:30:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Man muss keinen Master in Elektrotechnik haben, um zu wissen, dass bei der Stromaufnahme (Winter - E-Heizung, BC, Licht, Warmwasser etc.) die Kabeltrommel lichterloh brennen wird bzw. idealerweise die Sicherung alle 2 Sekunden rausfliegen wird&#8230;<br><br>Rainer (mit) Ai kann sich nur noch mit 10 dutzend 11 Liter Pullen Propan (+Heizstrahler) oder nem Generator durch den Winter retten, aber auch dieser Kraftstoff kostet Kohle<br><br>Der Holzkamin ist l\u00e4ngst au\u00dfer Betrieb und selbst bei dem m\u00fcsste die fette Sau Holz hacken oder teuer nachkaufen.<br><br>Er ist schach matt. Auf den akt. Forderungen werden ordentlich Strafzinsen liegen und auch seinen Dispo m\u00f6chte ich nicht wissen<\/blockquote>D\u00fcrfte ja dann eigentlich nicht mehr lange dauern, bis der Gerichtsvollzieher vor der T\u00fcr steht."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:39:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Festnetzanschluss des Lards l\u00e4uft auf Ramona. Handykarten beide Prepaid auf eigenen Namen."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:39:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Rainer (mit) Ai kann sich nur noch mit 10 dutzend 11 Liter Pullen Propan (+Heizstrahler) oder nem Generator durch den Winter retten, aber auch dieser Kraftstoff kostet Kohle<br><\/blockquote>Nein kann er nicht, da man gasbetriebene Heitstrahler  nicht in geschlossenen R\u00e4umen benutzen darf, Lebensgefahr und so"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:42:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>5 H\u00e4ider: Ja, habe die Emskirchener Karnevalszeitung gelesen.<br><\/blockquote>Wird der Dreche nun auch schon analog gehatet?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:45:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><b>Nein kann er nicht<\/b>, da man gasbetriebene Heitstrahler  nicht in geschlossenen R\u00e4umen benutzen darf, Lebensgefahr und so<\/blockquote>Looooooooooooooooooool"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:48:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Stimmt, Rainer handelt immer vern\u00fcnftig und im Interesse seiner Gesundheit"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:49:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Interview mit einem Drachenkollegen II <br><a href=\"https:\/\/vid.me\/KDtH\">https:\/\/vid.me\/KDtH<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:49:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner hat bestimmt gebettelt und gefleht f\u00fcr ein paar St\u00fcndchen Strom schnorren zu d\u00fcrfen. F\u00fcr Iblali muss unbedingt ein Video gemacht werdenne, lel.<\/blockquote>Und wie will er das hochladen? Internet ist auch nicht umsonst. Frage mich eh, warum der Strom weg ist, aber das Internet nie (mal von Drosselung abgesehen, sofern es wirklich mal gedrosselt wurde) l\u00e4ngere Zeit weg war.<\/blockquote>Freifunk Emskirchen."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T19:51:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>Nein kann er nicht<\/b>, da man gasbetriebene Heitstrahler  nicht in geschlossenen R\u00e4umen benutzen darf, Lebensgefahr und so<\/blockquote>Looooooooooooooooooool<\/blockquote>Ja ok, er sollte einfach dazu animiert werden<br><br>Btw.: Hat jemand das hier in einer halbswegs normalen Aufl\u00f6sung 800x600 aufw\u00e4rts?<br><br><img src=\"http:\/\/www.testedich.de\/quiz40\/picture\/pic_1458990080_13.jpg?1461064310\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T20:19:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Zahl Rainer eigentlich Rundfunkzwangsgeb\u00fchren?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T20:20:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "W\u00e4re a weng nice, wenn Gerichtsvollzieher kommt und ihm die ganzen Kameras wegnimmt"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:38:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "888, ohne Strom ist es dunkel in der Nacht<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:41:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Langsam wirds ja echt schon ungem\u00fctlich kalt&#8230;<\/blockquote>&ldquo;In den S\u00fcden kehrt am Montag der Sommer zur\u00fcck.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:50:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>&ldquo;In den S\u00fcden kehrt am Montag der Sommer zur\u00fcck.&rdquo;<\/blockquote>Ja, sch\u00f6n w\u00e4rs jedenfalls. <br><br>Selbst wenn der Fetti irgendwie eine Kabeltrommel r\u00fcbergelegt bekommt (oder sich irgendein Billigaggregat kauft), mit 3,5kW ist nicht viel anzufangen wenn man seine Bude beheizen will. Klar, besser als nix, aber den DLE f\u00fcr die Dusche (idr. 20kW) kann man dezent vergessen.<br><br>Nuja, Thema kann man an sich abschlie\u00dfen, Langsam wirds echt Zeit f\u00fcr den dem\u00fctigen Gang zum Amt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:50:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "@HeribertBreidsamer7<br>Ganz klar, nicht leaken!<br><br>Ich habe mir das damalige Posting noch einmal genau durchgelesen.<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/171060-Dracheinside\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/171060-Dracheinside\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>Er hat laut dem FB-Eintrag echt etwas l\u00e4nger f\u00fcr die Stadtwerke gearbeitet? Sind das die, bei denen er 15k Schulden hat?. Das w\u00e4re zu k\u00f6stlich&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:55:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Nach diesen herrlichen Leaks empfiehlt sich nat\u00fcrlich: Rainer Winkler - die drei H\u00f6llenjahre<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs<\/a> [youtube.com]<br><br>Ein Kommentar verfasst von Dreche unter Unges video lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T22:58:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Festnetzanschluss des Lards l\u00e4uft auf Ramona. Handykarten beide Prepaid auf eigenen Namen.<\/blockquote>das hat doch schon Kl\u00e4r\/claire\/kl\u00e4her\/kl\u00e4hr offenbart.<br>emskirchen karnevals heft ist auch von hier?<br>alles alt."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T23:00:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20160825-151122",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00e4re a weng nice, wenn Gerichtsvollzieher kommt und ihm die ganzen Kameras wegnimmt <\/blockquote>Braucht er f\u00fcr die Arbeit ferdammte agsd<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160820\/p5vqaimj.png\"><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account\"><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160820\/p5vqaimj.png\"><\/a> [lachschon.de]<br><br>So und jetzt tut der Button sogar die ferlassung einleiten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Bin gedr\u00fcckt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T23:10:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote><blockquote>Festnetzanschluss des Lards l\u00e4uft auf Ramona. Handykarten beide Prepaid auf eigenen Namen.<\/blockquote>das hat doch schon Kl\u00e4r\/claire\/kl\u00e4her\/kl\u00e4hr offenbart.<br>emskirchen karnevals heft ist auch von hier?<br>alles alt. <\/blockquote>Ist auch alles alt. Hatte nur keinen Bock, dass wieder seitenweise dar\u00fcber diskutiert wird (was da oben wurde)."
    },
    {
        "time": "2016-08-21T23:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hat Rainer zwei Prepaidkarten weil er eventuell doch bi ist?"
    },
    {
        "time": "2016-08-21T23:24:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>@Kaschberle:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Alfredschinkler\/status\/767379902660247552\">https:\/\/twitter.com\/Alfredschinkler\/status\/767379902660247552<\/a> [twitter.com]<br><br>Das sind doch die Popps?!<br><br>: Ich hoffe, dass die zumindest ein Strommessger\u00e4t dazwischen klemmen und kWh-genau abbrechnen. Am besten per Vorkasse, abgedreht wird, sobald der Strom verbraucht wurde. Am besten mitten beim scheiden, rendern, hochladen.<\/blockquote>verdammten Arschl\u00f6cher!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T00:02:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Hat noch jmd dieses Winkler Familienbild? Da ist doch der Onkel drauf, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T00:24:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Onkel Alfred also in Wahrheit legend\u00e4rer Einzelk\u00e4mpfer der der Bolizei die Br\u00fcgel nausschmaa\u00dft bis mit Blaulicht Verst\u00e4rkung nachr\u00fcckt  (lel) hier wegen Gro\u00dfalarm und so weiter und der aussah wie Dreche nur in muskul\u00f6s!<br><br>Wie geil, das ist mal ein richtig naises Mosaikst\u00fcck in Reiners fiktivem Selbstbild <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T00:31:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Zu der Heizerdiskussion. Es gibt schon Gasheizer, die man drinnen benutzen kann, wenn die Belueftung ok ist, was in der loechrigen Schanze wahrscheinlich der Fall ist. Das Problem ist aber, dass die halt bei der Verbrennung Wasser erzeugen. Da hat man es halt kurz warm, aber  auch mehr Feuchtigkeit im Haus - ein Teufelskreis."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T00:39:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Also letzten Winter habe ich die Heizung ned wirklich gebraucht.<br>Wir hatten hier vl. 10 Tage Frost und nichts unter -10 C<br>Habe im Jahr 2015,15 Einheiten verbraucht in 3 R\u00e4umen, also quasi nichts.<br>Mit 3 Pullis, Unterhose und Kniestr\u00fcmpfen kommt der locker \u00fcbern Winter, da w\u00fcrde ich mir mal keine Sorgen machen.<br><br>Habe mir jetzt die letzten 30 Seiten gegeben und m\u00f6chte nur 1 loswerden.<br>Wenn wir uns auf Rainer konzentrieren w\u00fcrden und Ramoner in Ruhe lassen, das w\u00fcrde ich owsem finden. Die hat sich nichts zuschulden kommen lassen, stalking Aktionen gegen ihre Kind\/Freund und Privatleben gehen mal garned.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T00:40:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Die Feuchte zieht bei der Gammelbude doch schnell wieder raus (aber es kommt durchs undichte Dach genug neue nach, so dass der Schimmel immer gut gedeiht).<br>Hauptproblem aber: die Gasheizung verbraucht ziemlich viel Gas, welches erstens mal Geld kostet (das eher f\u00fcr sinnlosen Scheiss draufgeht) und zudem noch schwer ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T00:43:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Also letzten Winter habe ich die Heizung ned wirklich gebraucht.<br><\/blockquote>Wohnst du in einem isoliertem Haus? Kannst du dich an sein &ldquo;Boah, guckt mal meine Schaibn sind gefrorn&rdquo;-Fidio erinnern? Das kannst du nicht vergleichen. Au\u00dfer du wohnst auch in einer l\u00f6chrigen Schimmelschanze, dann nehme ich das gern zur\u00fcck.<br><br><blockquote>Wenn wir uns auf Rainer konzentrieren w\u00fcrden und Ramoner in Ruhe lassen, das w\u00fcrde ich owsem finden. Die hat sich nichts zuschulden kommen lassen, stalking Aktionen gegen ihre Kind\/Freund und Privatleben gehen mal garned.<br><\/blockquote>Do you think this is a motherfucking game? I dare you.<br><br>PS: Heizungsdiskussionen sind f\u00fcr mich Abfall. K\u00f6nnen wir damit bitte erst im Oktober beginnen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T01:00:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Naja, Ramona und Rita haben sich es sich selbst ausgesucht, mit so einem Assi verwandt zu sein. Rita k\u00f6nnte auch einfach aufh\u00f6ren seine Mutter zu sein und schon h\u00e4tte sie Ruhe. Also kann man die Familie ruhig weiter bel\u00e4stigen, die will es ja nicht anders. <br><br><br>MERKT IHR WAS?????<br><br><br>Mit dem Drache verwandt zu sein ist wohl ein Gef\u00fchl wie wenn du 1939 herausgefunden hast, dass deine Ahnen j\u00fcdischen Blutes sind. <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T01:02:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>MERKT IHR WAS?????<br><\/blockquote>You can't stop the Kot-Midas effect<br><br>lache \u00fcber dich"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T01:22:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich finde es schon richtig, dass Rainer all seine Mitmenschen und N\u00e4chsten mit ins Unheil st\u00fcrzt, weil man k\u00f6nnte ja auch mal was Anleiern damit er entm\u00fcndigt wird oder Zwangsuntergebracht usw., aber dieses &ldquo;keiner schert&rdquo; seiner Umwelt und des Dorfes ist das, was daf\u00fcr sorgt dass auch andere darunter zu leiden haben.<br><br>Erinnert mich an dieses &ldquo;Stock in die Fahradspeichen&rdquo;-Meme, man wirft sich selbst den Stock zwischen die Beine und wundert sich, dass man uffe Schnauze f\u00e4llt. Und statt mal den Kern allen \u00dcbels zu attackieren, geht man gegen die &ldquo;Shice Haider&rdquo; vor."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T01:26:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Und mit Gas kennt sich der Bayer ja aus.<br><br>Erkl\u00e4rung: Hitler war Bayer und floh samt Familie nach \u00d6sterreich. Das Reich in \u00d6sterreich ist das was er dann nach Dtl. brachte und nat\u00fcrlich hohe Gas-Kosten, wenn das die \u00d6koaktivisten w\u00fcssten die w\u00fcrden den Hitler gleich ausbannen<br><br>Erkl\u00e4rung 2:<br>Hitler lebt in CHILE, muss man wissen und seinen Kopf auch mal zum DEN-KEN! benutzen und nicht nur als Hutst\u00e4nder."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T02:39:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Meine FreSSe, das Gas vom Hitler war keine konservierte Dinosaurierf\u00fcrze, sondern Tabletten oder Abgase von Russischen Motoren. Da musste er keine Gasrechnung bezahlen -.-<br><br>Und wegen Kotmidaseffekt, blablabla<br>Was kann seine Familie daf\u00fcr, das der Lard son dummes St\u00fcck Apfall ist?<br>Ok, Stinki ist schon drann Schuld, aber seine Schwester?<br><br>Aber solange die behindert Affenkinder Rainer jeden Samstag Hunderte Euros schenken gehts das Game weiter. H\u00e4tte ich ned son geilen Gammeljob, ich w\u00fcrde hinfahren und jedes Kuchenkind das 1 Poster kauft verdreschen, mit nen Armdicken Stromkabel."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T02:51:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Und wegen Kotmidaseffekt, blablabla<br>Was kann seine Familie daf\u00fcr, das der Lard son dummes St\u00fcck Apfall ist?<br>Ok, Stinki ist schon drann Schuld, aber seine Schwester?<br><\/blockquote>Wenn dich das so sehr st\u00f6rt, dass Runiers Familie in Fetzen gerissen wird, wie w\u00e4r's wenn du deine hier leakst? Ein paar Rufnummern und Adressen reichen schon aus, um die Interesse <u>ein paar Tage<\/u> abzulenken.<br><br>Moralschei\u00df is schei\u00df, sei froh, dass du nicht deine Adresse rausgebr\u00fcllt hast in einem sinnfreien Internetfidio.<br><br>PS: Ich rieche schon die Mitleidskommentare, wenn (HOFFENTLICH) der sibirische Winter einzieht in der Schimmelschanze. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T03:03:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Drachen_drol scheint ein wenig behindert zu sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T03:18:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich pl\u00e4diere auf Bisexualit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T03:27:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Drachen_drol scheint ein wenig <strike>behindert<\/strike> cool zu sein .<\/blockquote>Ich preise den Tag, an dem alle endlich begreifen, dass Ruiner sich das ALLES selbst verschuldet hat, und diese erb\u00e4rmliche Moralkeule aufh\u00f6rt seine Kreise zu ziehen.<br><br>&ldquo;Mimimi, er kann nichts daf\u00fcr, er hat ADS. Mimimi, er hat doch keinen, der ihm hilft.&rdquo;<br>Versuchen ihn auf einem Imageboard, das er angeblich mitliest (als ob), wieder auf die richtigen Bahnen zu lenken und sein Leben auf die verdammte Kette zu kriegen, hilft seit 3 oder doch 5 Jahren sehr erfolgreich, wie man sieht.<br><br>Legt die Hemmschwelle doch mal auf 0 cm und erfreut Euch an der Tatsache, dass diese Person so derma\u00dfen in der Schei\u00dfe steckt. Und alles was an ihm dranh\u00e4ngt.<br>Ich vermisse diese sch\u00f6ne asoziale Indaned Atmosph\u00e4re.<br><br>- Wird gel\u00f6scht, oder? -<br><br><img src=\"http:\/\/i101.photobucket.com\/albums\/m57\/ongsweeling\/schnappi2.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T05:12:00+02:00",
        "username": "blumitu",
        "text": "<strike>beiseide r\u00fccken die lady is sauer, und kennd den doitschen stat.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_0n0Pa7dSf4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_0n0Pa7dSf4<\/a> [youtube.com]<br><br>pl\u00f6tzlicher als etzala kindsdod <\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T05:31:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "das krokerdil hat zugeschnappt."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T06:11:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "LeL gundolfingens twitterbeitrag bzgl hamsterk\u00e4ufe eben im ARD Morgenmagazin"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T06:37:00+02:00",
        "username": "Z3stra",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachen_drol scheint ein wenig <strike>behindert<\/strike> cool zu sein .<\/blockquote>Ich preise den Tag, an dem alle endlich begreifen, dass Ruiner sich das ALLES selbst verschuldet hat, und diese erb\u00e4rmliche Moralkeule aufh\u00f6rt seine Kreise zu ziehen.<br><br>&ldquo;Mimimi, er kann nichts daf\u00fcr, er hat ADS. Mimimi, er hat doch keinen, der ihm hilft.&rdquo;<br>Versuchen ihn auf einem Imageboard, das er angeblich mitliest (als ob), wieder auf die richtigen Bahnen zu lenken und sein Leben auf die verdammte Kette zu kriegen, hilft seit 3 oder doch 5 Jahren sehr erfolgreich, wie man sieht.<br><br>Legt die Hemmschwelle doch mal auf 0 cm und erfreut Euch an der Tatsache, dass diese Person so derma\u00dfen in der Schei\u00dfe steckt. Und alles was an ihm dranh\u00e4ngt.<br>Ich vermisse diese sch\u00f6ne asoziale Indaned Atmosph\u00e4re.<br><br>- Wird gel\u00f6scht, oder? -<br><br><img src=\"http:\/\/i101.photobucket.com\/albums\/m57\/ongsweeling\/schnappi2.gif\"><\/blockquote>Word. Mir geht das Moralges\u00fclze vor allem auf Twittre sowas von auf den Sack, da bekomme ich Lust den ganzen selbsternannten Elitehaidern ihre behinderte Moralkeule in die Hackfresse zu schlagen.<br><br>Wo sind die Zeiten hin, in denen kaum mit der Wimper gezuckt wurde als Draches T\u00fcr mit Baumschaum verziert wurde? Stellt euch das mal heute vor, die ganzen Moralfags w\u00fcrde in ihrem Mitleid ertrinken.<br><br>Gru\u00df und Kuss"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T07:15:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "Guten Morgen Meddl Loide <br><br>Nat\u00fcrlich wusste Reiner, dass Ramoner l\u00e4ufig ist. Hat doch der Exidus in seinem Stream angedeutet. Genau wie die &ldquo;sichtbare Ver\u00e4nderung in 2 Wochen&rdquo; (=Strom aus). Beides wird ihm der Dreger gesagt haben, ergo er wusste es.<br><br>Tschau Kakau euer Mister Investigativ (Affenkopf)"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T07:19:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "junge was<br><br>wer hat was wem gesagt?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T07:28:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Hallo, ich wollte auch mal wieder was schreiben<br><br>Frage mich was es soviel zu diskutieren gibt, Drache macht doch keine Videos ihr Fanboys"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T07:36:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Mit 3 Pullis, Unterhose und Kniestr\u00fcmpfen kommt der locker \u00fcbern Winter, da w\u00fcrde ich mir mal keine Sorgen machen.<br><\/blockquote>R1ner hat aber keine 3 Pullis. Der Frosttod ist ihm also so gut wie sicher. <br><br>LEL kann mir vorstellen wie im Fr\u00fchjahr der Gerichtsvollziehen den erfrorenen, nur mit 1 Pulli und Strapsen (weil keine Kniestr\u00fcmpfe zur Hand) gekleideten und einem Brosdada-Massagestab im Hintern steckenden Drachen aufm Hometrainer vorfindet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T07:44:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "statt breitsamer und enerdschie werdn die kuchenkinder im winter decken und warme kleidung f\u00fcr den lard bringen ich sehs kommen"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T07:47:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Frage: Wer war eigentlich die mysteri\u00f6se Freundin mit dem erfolgreichen Jutubstar-Bruder? BabeNichtJetzt? Chrizzy? Oder jemand ganz anderes? Oder wollte er nur vor seinem alten Bekannten cool dastehen und hat es erfunden?<br><br>Ey Mallah scheint ja auch ein Mysterium zu sein. Niemand kennt ihn und nicht mal die PC Computerstimme wei\u00df, wo er wohnt."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T07:57:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>statt breitsamer und enerdschie werdn die kuchenkinder im winter decken und warme kleidung f\u00fcr den lard bringen ich sehs kommen <\/blockquote>eigentlich ne nice Idee - sofern man die Decken und Klamotten mit Bettwanzen verseucht."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:18:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Frage: Wer war eigentlich die mysteri\u00f6se Freundin mit dem erfolgreichen Jutubstar-Bruder? BabeNichtJetzt? Chrizzy? Oder jemand ganz anderes? Oder wollte er nur vor seinem alten Bekannten cool dastehen und hat es erfunden?<br><br>Ey Mallah scheint ja auch ein Mysterium zu sein. Niemand kennt ihn und nicht mal die PC Computerstimme wei\u00df, wo er wohnt.<\/blockquote><br>Nat\u00fcrlich Pandory, die Freundin von Gronkh. <br><br>Dass er sich in seiner Drachenwelt wieder was zusammenfantasiert hat ist nat\u00fcrlich ausgeschlossen!<br><br><br><br><br>Zur Moral nochmal kurz: Ja, Rainer bekommt von mir kein Mitleid. Auch f\u00fcr handfeste Pr\u00fcgelattacken nicht. Aber lasst seine Familie da raus. Vielleicht heiratet RBS in 16 Jahren Rebecca und wir haben endlich einen richtigen Insider. Wenn Drache dann noch lebt."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:19:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>LEL kann mir vorstellen wie im Fr\u00fchjahr der Gerichtsvollziehen den erfrorenen, nur mit 1 Pulli und Strapsen (weil keine Kniestr\u00fcmpfe zur Hand) gekleideten und einem Brosdada-Massagestab im Hintern steckenden Drachen aufm Hometrainer vorfindet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote><img src=\"https:\/\/s-media-cache-ak0.pinimg.com\/564x\/72\/74\/71\/727471b3e764e038d791e4d90aa1f7d3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:43:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Welche Beerchen\/G\u00f6rls sind 2016 noch fickbar, Clossbach und Drachenprinzessin ja nicht wegen Greifspeck oder so?<\/blockquote>Was<\/blockquote>Genau das dachte ich auch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:49:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "sagt mal habt ihr stinky als freundin in fb oder postet die so ne scheisse \u00f6ffentlich?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:53:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Ist alles \u00f6ffentlich"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:08:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachen_drol maximalbehindert, oder? So ein richtiges Kuchenkind. <\/blockquote>Dieses.<br><\/blockquote><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Kl6sizp.png\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZRwF4AC.jpg\"><br><br>Ich musste festellen, DA<u>SSSSS<\/u> sie keine Ahnung hatte, was Zeichensetzung ist.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:10:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "Wer war eigentlich zuerst da: Der Drache oder der Haider?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:41:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Fr\u00fchst\u00fcck loide <img src=\"http:\/\/archive.li\/o7mbz\/6a306a1093b54e9ff66a7246c6b3c39bae963f53\/scr.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:42:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/archive.is\/o7mbz\">https:\/\/archive.is\/o7mbz<\/a> [archive.is]<br><br><img src=\"https:\/\/archive.li\/o7mbz\/6a306a1093b54e9ff66a7246c6b3c39bae963f53\/scr.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:45:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Was ist denn das f\u00fcr ein Kabel?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:46:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gleich mal Google Earth anwerfen und Sportplatz mit abgefuckter Tischtennispladde suchen."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:46:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Was ist denn das f\u00fcr ein Kabel? <\/blockquote>Kopfh\u00f6rer vermutlich.<br><br><br>Geht's jetzt wieder nach N\u00fcrnberg neue Wichsmangas kaufen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:46:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "g\u00f6nn dir dein ausgewogenes fr\u00fchst\u00fcck drache <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>wenn ich nicht den ring am finger erkennen w\u00fcrde h\u00e4tte ich gesagt das is nich der dreger, hatter abgenommen garkeine wurstfinger mehr?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:46:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "@Roiner_mit_oi Denke seine Kopfh\u00f6rer<br><br><blockquote>wenn ich nicht den ring am finger erkennen w\u00fcrde h\u00e4tte ich gesagt das is nich der dreger, hatter abgenommen garkeine wurstfinger mehr?<\/blockquote>Der neue Kalender und Benisring zeigt seine wirkung<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:48:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wieviel kostet diese Schei\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:48:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja vielleicht kopfh\u00f6rer"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:54:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Wiesenweg%2C%2B91448%2BEmskirchen\/%4049.5509989%2C10.7133699%2C17z\/data=\">https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Wiesenweg,+91448+Emskirchen\/@49.5509989,10.7133699,17z\/data=<\/a> [google.de]!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x47a20870c45c15ad:0xdb51b87828e16730!8m2!3d49.5509971!4d10.71451<br><br>Auf dem Wiesenweg l\u00e4uft er lang. Ein Norma ganz nah."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:56:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Also wenns so weitergeht seh ich echt schlecht f\u00fcr sein Ziel, noch dieses Jahr 200kg zu wiegen."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T10:59:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Keine Kohle, aber \u00fcberteurte Fertigsandwitches kaufen&#8230; klassischer Rainer<br><br><blockquote>Wieviel kostet diese Schei\u00dfe? <\/blockquote>Knapp 2 Euro bei der Rewe."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:00:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Wieviel kostet diese Schei\u00dfe? <\/blockquote>1,50 oder so, richtig ekelhafte Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:01:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sein Daumen ist aber auch schon geformt wie ein P. Stimulator."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:29:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>beiseide r\u00fccken die lady is sauer, und kennd den doitschen stat.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_0n0Pa7dSf4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_0n0Pa7dSf4<\/a> [youtube.com]<br><br>pl\u00f6tzlicher als etzala kindsdod<br><\/blockquote>schon a ziemlich nice sache"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:30:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>eigentlich ne nice Idee - <u>sofern man die Decken und Klamotten mit Bettwanzen verseucht<\/u>.<\/blockquote>Das ist genau die Schei\u00dfe auf die ich Bock hab<br><br><blockquote>Zur Moral nochmal kurz: Ja, Rainer bekommt von mir kein Mitleid. Auch f\u00fcr handfeste Pr\u00fcgelattacken nicht. Aber lasst seine Familie da raus. Vielleicht heiratet RBS in 16 Jahren Rebecca und wir haben endlich einen richtigen Insider. Wenn Drache dann noch lebt. <\/blockquote>Das sch\u00f6ne ist, dass niemand das stoppen kann. Und es auch sicher nicht aufh\u00f6ren wird durch einen Kommentar. Zum Beispiel wei\u00df ich, durch meine Lurks auf Discords und TS, dass sogar Ruiners Stiefschwesta ab und zu angerufen wird.<br>Und diese Sippe teilt sich den IQ. Anstatt dort die Nummern zu blocken, gehen die gern &gt;20 Mal ans Telefon an einem Abend. Und versuchen dann zu diskutieren.<br>Sind auch immer wieder gute Lacher, wenn ich sowas mitbekomme."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:34:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Nun ist es so weit. Die Kuchenkinder sind hier. Nur eine Frage der Zeit bis wir hier die Organisation des n\u00e4chsten Klingelstreichs diskutieren. Hihihihihi.<\/blockquote><strike>Nicht<\/strike> Gerade mal ein Jahr auf LS und nur wegen des Drachenlords<br>*meme*<br>&ldquo;jetzt ist es so weit&rdquo;<br><br><br>l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:35:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "OK ich bin Lvl0 - Rainer hat ne Stiefschwesta?!<br><br>Hat Rudi seinen Sp\u00e4her fremdzucken lassen?<br><br>Edit: Ogge- nun hab ich den Unterschied zwischen Stief- und Halbschwesta auch geschnallt- ist wohl noch zu fr\u00fch"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:36:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ok gleich ist hier zu."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:43:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "lol das verschissene krokerdil"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:48:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Du meinst das mit dem bannhammer?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:49:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Bin LvL0-Hater (habe 1 RL) und w\u00fcrde auch noch mal gern das Winklersche Familienfoto mit Onkel Alfred sehen. Plz"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T08:58:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160822\/jnswaz75.png\"><br><br>Klassiker."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:06:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Was kann seine Familie daf\u00fcr, das der Lard son dummes St\u00fcck Apfall ist?<br><\/blockquote>Ja, Stinki kann daf\u00fcr nat\u00fcrlich nichts.<br><br>Stinki hat sich ja auch rechtzeitig f\u00fcr einen neuen Kraftfahrer entschieden und hat die Schanze schon nach 1 Monat RIP Rudi ihrem total \u00fcberforderten Behindisohn \u00fcberlassen.<br><br>Ein 21 J\u00e4hriger in einem riesen bauf\u00e4lligen Hof zusammen mit der bettl\u00e4gerigen, dementen Mutter. 2 Flieger mit einer Klatsche, foll clever!<br><br>Obendrauf dann noch das l\u00e4stige Ferd von den Nachbarn betreuen lassen und den Hund ins Tierheim abgeschoben.<br><br>#ehrenfrau"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:06:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160822\/urff54e6.jpg\"><br><br>Klassiker II."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:06:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Keine Ahnung ob das das besagte Familenfoto ist, aber das hier konnte ich noch finden:<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150417\/widfxysy.jpg\"><br><br>Links ist wohl Ramona, die zweite von links die Stiefschwester aller"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:07:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Drachen_drol maximalbehindert, oder? So ein richtiges Kuchenkind. <\/blockquote>Dieses.<br><br>Danke Roiner mit oi! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Aber irgendjemand hat hier vor ein paar seiten \u00fcber ein Foto mit Onkel Alfred (&ldquo;Sieht aus wie Rainer nur in muskul\u00f6s&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> fabuliert."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:10:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31520866\/2016-08-22_090904.jpg\"><br><br>Leeeeel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:13:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Keine Ahnung ob das das besagte Familenfoto ist, aber das hier konnte ich noch finden:<br><br>&ldquo;BildmitderrestlichenWinklersippeundneuemStecher&rdquo;<br><br>Links ist wohl Ramona, die zweite von links die Stiefschwester aller<\/blockquote>Die Stiefschwester hat aber einige Pfund abgenommen und ist im Jahr 2016 definitiv noch fickbar.<br><br>Wie alt ist Ramoner eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:14:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Haben Haider schon einen Vaterschaftstest aus Rudis Knochen anfertigen lassen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:29:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Wem geh\u00f6rt eigentlich die l\u00fcgenzitadelle?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:33:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Welche Beerchen\/G\u00f6rls sind 2016 noch fickbar, Clossbach und Drachenprinzessin ja nicht wegen Greifspeck oder so?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T09:34:00+02:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "Ist etzela ja kein Geheimnis, dass rita beide T\u00f6chter bei fb gelinkt hat<br><br><br>Einfach mal \u00fcber Infos gehen"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:18:00+02:00",
        "username": "prowler",
        "text": "<blockquote><blockquote>statt breitsamer und enerdschie werdn die kuchenkinder im winter decken und warme kleidung f\u00fcr den lard bringen ich sehs kommen <\/blockquote>eigentlich ne nice Idee - sofern man die Decken und Klamotten mit Bettwanzen verseucht.<\/blockquote>Oh ja sicher. Als ob die nach einem Tag sowieso nicht schon von alleine ankommen w\u00fcrden.<br>Beim Rainer wird doch eh alles mit allen m\u00f6glichen Getier verseucht sein&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:19:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Will Stinky ned verteidigen, aber schaut Euch einfach nur mal die von <strike>Ramona <\/strike>(lel, als ob) Rainer durchgetretene T\u00fcr an.<br>Das passt auch zu 100% in den paar Seiten zuvor erneut geposteten Leak eines Eingeborenen &ldquo;Rainer ist immer wieder laut geworden und Rita hatte Angst&rdquo;<br><br>Rainer kann wahrscheinlich froh sein, dass hierzu ned allzuviele Details bekannt sind, sonst w\u00fcrde er wohl noch viel mehr Besuch bekommen"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:20:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149313690181\/210816-interview-mit-emskirchnern\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149313690181\/210816-interview-mit-emskirchnern<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:31:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>Sein Daumen ist aber auch schon geformt wie ein P. Stimulator.<\/blockquote>Der hat so a gebogne Form um die Brosdada zu erreichne."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:37:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<blockquote>ja vielleicht kopfh\u00f6rer<\/blockquote>ICH KANN DICH NET H\u00d6RN ICH HAB MUSIGG AN DU SPAGGN"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:40:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Klar haben Stinkie und Ramoner Angst vor dem Drechen gehabt. Gerade als der Vadder frisch dod war, war R1r mit Sicherheit besonders labil und hatte \u00f6fter mal Ausraster. Und ein 180 Kilo Kampfkoloss, der sich f\u00fcr unbesiegbar h\u00e4lt und so gut wie keine Kontrolle \u00fcber sich hat, h\u00e4tte ich auch nicht gerne bei mir wohnen."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:42:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Fr\u00fchst\u00fcck loide<\/blockquote>Alda, Drache g\u00f6nnt sich auch mal wieder hart. F\u00fcr das Geld was diese Sandwiches kosten k\u00f6nnte er auch in nen B\u00e4cker und sich dort ein belegtes Br\u00f6tchen kaufen, was ungef\u00e4hr 10 mal so lange satt macht. Ach Rainer. Vergiss nicht deine F\u00dcNFZEHNTAUSEND Euro Schulden."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:43:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Wozu? Drache isst eh nicht so viel. Hat er schon tausend mal gesacht"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:44:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er h\u00e4tte davon auch ne Packung Toast, Schinken, K\u00e4se und Salat beim Discounter bekommen und h\u00e4tte <strike>eine Woche<\/strike> einen Tag was zu essen gehabt."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:46:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ohne K\u00fchlschrank ist das Leben doppelt so teuer. Alle Postereinnahmdiskussionen er\u00fcbrigen sich so langsam mal. Bargeld h\u00e4lt bei ihm nicht so lange. Nie eine Changze <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>PS: Er w\u00fcrde sich den Rotz auch mit K\u00fchlschrank kaufen, just sayin"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:47:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sein Marsch durch den Wiesenweg deutet darauf hin, dass er zum Bahnhof wollte. Nbg ruft. Das geht nur gest\u00e4rkt mit Asi-Fra\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:49:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "im endeffekt isses doch garnicht so schlimm wenn der lard am wochenende mal ein paar  mit dem boscherverkauf verdient.<br>es landet alles bei die rewe in emskirchen, dem comicladen und nat\u00fcrlich dem seggs-shop und er wird immer fetter."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:49:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Fettsack braucht doch keinen K\u00fchlschrank. Brauchte er noch nie.<br><br>Was soll er darin k\u00fchlen? Die Konservierungsstoffe seiner Maccaroni?<br><br>Ach stimmt, Daim Eis. Rip."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:51:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "wer hat das daim eis geklaut?<br><br>alfred ich hab ihn! war der schnapper!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:54:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Vielleicht ist Drache auch auf dem Weg zu einem Gumbl um das Fidio f\u00fcr iBlali zu schneiden, rendern und hochladen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:55:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist Drache auch auf dem Weg zu einem Gumbl um das Fidio f\u00fcr iBlali zu schneiden, rendern und hochladen?<\/blockquote><strike>Ich will dich nicht unn\u00f6tig spoilern, aber <\/strike> das Fidio wird nie kommen."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mal wieder schnappi und Leonidas sind Urheber des Eisklaus.<br><br>Maccerroni muss er ja nur irgendwie tiefk\u00fchlen. Das geht im Winter oft auch ohne K\u00fchlschrank gut. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und erhitzen kann er sich die dann am Lagerfeuer."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:57:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Ob Rainer eigentlich bewusst ist, dass es ab Herbst nicht mehr sooo lustig wird, wenn man keinen Strom hat?<br>Ich mein ich habe letztens schon fast depris bekommen, als ich realisierte das es um 20:30 schon dunkel wird und gef\u00fchlt &ldquo;arschkalt&rdquo; ist"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T11:58:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Wundert mich dass er seinen Motor nicht einfach mit Alufolie eindeckt und dann versucht sich bei laufendem Motor etwas zuzubereiten, weil wegen \u00dcberlebensk\u00fcnstler.<br><br>Ah oke stimmt, kein Sprit mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:01:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer eigentlich bewusst ist, dass es ab Herbst nicht mehr sooo lustig wird, wenn man keinen Strom hat?<br><\/blockquote>Ruiners Aufmerksamkeitsspanne liegt im Minusbereich. Der hat auf dem Weg nach N\u00fcrnberg schon wieder vergessen, dass er eben ein Sandwich hatte.<br>Unm\u00f6glich vorraussichtlich zu planen f\u00fcr ihn. Wird wahrscheinlich \u00fcberrascht sein, dass es im Herbst kalt werden kann. Das mit den Jahreszeiten konnte er sich nicht so gut merken in der Behindertenschule."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:01:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Realtalk, ich freue mich schon darauf, wenn die Tage wieder k\u00fcrzer werden. So kann man morgens und Abends wenigstens rausgehen, ohne das man wirklich gesehen wird. Au\u00dferdem habe ich dann eine Entschuldigung um mehr S\u00fc\u00dfigkeiten und Kaffee zu schlucken.<br><br>Okay, war alles. Weiter im Drachengame."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:10:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Der Fettsack braucht doch keinen K\u00fchlschrank. Brauchte er noch nie.<br><br>Was soll er darin k\u00fchlen? Die Konservierungsstoffe seiner Maccaroni?<br><br>Ach stimmt, Daim Eis. Rip.<\/blockquote>Wurst, Butter und nat\u00fcrlich die Monschda, die m\u00fcssen sch\u00f6n eiskalt sein.<br><br>Nicht zu vergessen das Kaisergem\u00fcse aus der Tiefk\u00fchltruhe f\u00fcr das ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigte Gardofflgulasch.<br><br><blockquote>Will Stinky ned verteidigen, aber schaut Euch einfach nur mal die von <strike>Ramona <\/strike>(lel, als ob) Rainer durchgetretene T\u00fcr an.<br>Das passt auch zu 100% in den paar Seiten zuvor erneut geposteten Leak eines Eingeborenen &ldquo;Rainer ist immer wieder laut geworden und Rita hatte Angst&rdquo;<br><br>Rainer kann wahrscheinlich froh sein, dass hierzu ned allzuviele Details bekannt sind, sonst w\u00fcrde er wohl noch viel mehr Besuch bekommen<\/blockquote>Vielleicht ist ja auch dem Rudi \u00f6fter mal die Hand ausgerutscht und die Altschauerb\u00fcrger pampern deswegen das arme Rainerle, weil er <strike>nie eine Schanze<\/strike> eine schwere Kindheit hatte. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Wer wei\u00df wie lange Riter schon mit dem neuen Stecher angebandelt hat, mit dem hatte sie m\u00f6glicherweise schon was am laufen, als der Rudi noch gelebt hatte und sie wusste dass der Krebs ihn bald hinrafft.<br><br>Deswegen hatte sie die M\u00f6glichkeit  so schnell mit dem guten Kind aus der Schimmelburg zu fliehen und woanders unterzukommen, w\u00e4hrend das missratene Kind seinem Schicksal \u00fcberlassen wurde."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:13:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Zgo1c1dv0s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Zgo1c1dv0s<\/a> [youtube.com]<br>Hammer Besuchsvideo! Unbedingt ansehen!<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>Nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:13:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Erg\u00e4nzend zu den Finanz- und Bi-Diskussionen nun auch Winter- und Nahrungsmitteldiskussionen? Fickt euch doch weg!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:15:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich m\u00f6chte ja nochmal die These aufstellen, dass durch irgendwelche Baum\u00e4ngel (ich sag nur Wasserrohre) bei den Winklers eine Bleivergiftung aufgetreten ist, die Rudi dahin gerafft und Rainer dumm und aggro gemacht hat."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:19:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><strike>Hammer Besuchsvideo!<\/strike><br><br>Nicht.<\/blockquote>Nette M\u00e4dchenstimme. W\u00fcrde ficken.<br>Auch geiler Jutub-Name: Lukest Luke151<br><br>Fehlt nur noch die 0 und <strike>er<\/strike> sie ist Drachenlord."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:22:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>Ist etzela ja kein Geheimnis, dass rita beide T\u00f6chter bei fb gelinkt hat<br><br><br>Einfach mal \u00fcber Infos gehen <\/blockquote>die Rita hat ja sogar ihren Bruder auf FB eingebunden. Der hat zumindest die gleiche Visage wie Rainer&#8230; und mit dem behinderten Namen &ldquo;Ph\u00f6nix Asche&rdquo; bestimmt auch einen \u00e4hnlichen IQ"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:29:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist etzela ja kein Geheimnis, dass rita beide T\u00f6chter bei fb gelinkt hat<br><br><br>Einfach mal \u00fcber Infos gehen <\/blockquote>die Rita hat ja sogar ihren Bruder auf FB eingebunden. Der hat zumindest die gleiche Visage wie Rainer&#8230; und mit dem behinderten Namen &ldquo;Ph\u00f6nix Asche&rdquo; bestimmt auch einen \u00e4hnlichen IQ<\/blockquote>Der teilt Beitr\u00e4ge von rapefugees.net und dem Koppverlag, das sagt schon alles. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Heilige Schei\u00dfe, was ist bei dem Winkler\/(hier Riters M\u00e4dchenname einf\u00fcgen)clan nur schiefgelaufen? <br><br>Oder sind die in dem Frankenkaff einfach nur Rednecks wie in billigen Ami-Horrorsplatter-B-Movies?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:34:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Zgo1c1dv0s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Zgo1c1dv0s<\/a> [youtube.com]<br>Hammer Besuchsvideo! Unbedingt ansehen!<br>Nicht.<\/blockquote>Klingt ein wenig nach bibi oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:35:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Bleivergiftung<\/blockquote>1 naice These! Blei kann das Gehirn ganz sch\u00f6n zerfressen.<br><br>BebyKritzie hat \u00fcbrigens ihr AboSpezial posizoniert! Superschei\u00dfe, meine Empfehlung: Nicht zu empfehlen. \u00dcbrigens, in dem Film &ldquo;Constantin&rdquo; geht es um einen Typ, der in die Welt der Toten kann und ist so mit christlichem Ged\u00f6ns. BCs Kind hie\u00df Konstantin und ist tot und das Chrizzie steht f\u00fcr Christine, der Name bedeutet &ldquo;Anh\u00e4ngerin Christi&rdquo;. Alles nur Zufall?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:37:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Na, wer von euch schnuppert am Feliway-Pheromon-Duftspender?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:39:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "H\u00e4tte so gerne mal gesehen, wie Rainer vor Rita und Ramona abhitlert, weil er glaubt er w\u00e4re nun der Alphagorilla im Gehege mit seinem 4 cm Minischniedel dabei ist er nur ein adip\u00f6ser Spast."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T12:59:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Ist Rainer eigentlich wirklich #unbesiegt?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:01:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GO08r1fbQx8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GO08r1fbQx8<\/a> [youtube.com]<br><br>Bin nach halien ger\u00fcckt <br><br>e: Kennen wahrscheinlich die meisten ist das &ldquo;Neues von der Schanze&rdquo; fidio"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:03:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das ist a) aus der objektiven Au\u00dfensicht richtig aber b) aus Reiners verzerrter Selbstwahrnehmung falsch. Insgesamt ist der Status seiner Besiegtheit am-bi-valent."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:10:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GO08r1fbQx8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GO08r1fbQx8<\/a> [youtube.com]<br><br>Bin nach halien ger\u00fcckt <br> <\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194273-NeuesvonderSchanze\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194273-NeuesvonderSchanze\/<\/a> [lachschon.de]<br>Lebst du im Meddelalter?<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/177421_SeximMeddelalter_VrytQzV.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:23:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Will Stinky ned verteidigen, aber schaut Euch einfach nur mal die von <strike>Ramona <\/strike>(lel, als ob) Rainer durchgetretene T\u00fcr an.<br>Das passt auch zu 100% in den paar Seiten zuvor erneut geposteten Leak eines Eingeborenen &ldquo;Rainer ist immer wieder laut geworden und Rita hatte Angst&rdquo;<br><br>Rainer kann wahrscheinlich froh sein, dass hierzu ned allzuviele Details bekannt sind, sonst w\u00fcrde er wohl noch viel mehr Besuch bekommen<\/blockquote>In Anbetracht der Tatsache, da\u00df Rainer extrem besonnen, selbstbeherrscht und ruhig ist, ist deine Theorie extrem absurd, ich hab ihn noch nie rumschreien sehen, merkste hoffentlich selbst"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:23:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Erg\u00e4nzend zu den Finanz- und Bi-Diskussionen nun auch Winter- und Nahrungsmitteldiskussionen? Fickt euch doch weg!<\/blockquote>\u00dcber was sollen wir denn sonst quatschen? :\/"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:23:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ob sich rainer in allen belangen mit &ldquo;der mann im haus&rdquo; durchsetzen wollte?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:40:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<i>Ph\u00f6nix Asche hat Kay Ones Foto geteilt.<\/i><br><br>Oh bitte ey, die sind doch alle echt gleich verbl\u00f6det"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T13:45:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jeder Tag f\u00fchlt sich nach einem Sieg an. Der #Unbesiegte ist #besiegt und ich genie\u00dfe m1 Strom, denke an den Lard, der sich nicht mal Benzin f\u00fcr sein Auto -  der wo nicht mehr f\u00e4hrt - leisten kann und hoffe, dass es recht schnell kalt wird."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:05:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erg\u00e4nzend zu den Finanz- und Bi-Diskussionen nun auch Winter- und Nahrungsmitteldiskussionen? Fickt euch doch weg!<\/blockquote>\u00dcber was sollen wir denn sonst quatschen? :\/<\/blockquote>Man kann halt einfach auch mal die Schnauze halten, solange nichts Nennenswertes passiert. Da bin ich ganz bei schapi."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Mittlerweile ists mir egal, da ja wirklich <b>nichts<\/b> mehr passiert. <br><br>Bild vom Sandwich u.\u00c4. z\u00e4hlt nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:08:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Erg\u00e4nzend zu den Finanz- und Bi-Diskussionen nun auch Winter- und Nahrungsmitteldiskussionen? Fickt euch doch weg!<\/blockquote>\u00dcber was sollen wir denn sonst quatschen? :\/<\/blockquote>Man kann halt einfach auch mal die Schnauze halten, solange nichts Nennenswertes passiert. Da bin ich ganz bei schapi.<\/blockquote>Wir sind aber hier auf lachschon.de, da wird \u00fcberall sinnlos abgepeltet.<br>Suchst du hier Vernunft?<br>Dann geh dich wegh\u00e4ngen du dummes St\u00fcck Drachenkot."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:08:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "lebensmitteldiskussion find ich scho a weng nais.<br>was wird der lard im winter den so alles futtern, haben ein paar h\u00e4ider schon vogelfutter rund um den asb8 posizioniert oder geht rainerle etzerdla jagen im winter?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:13:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wenn schon die Phantasie anfeuern, dann finde ich folgende Grundlage interessanter: Wie war das Schanzenleben, als Drache noch nicht alleiniger Herr der Burg war? Wie ist wohl das Loch in Ramoners T\u00fcr entstanden?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:17:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>lebensmitteldiskussion find ich scho a weng nais.<br>was wird der lard im winter den so alles futtern, haben ein paar h\u00e4ider schon vogelfutter rund um den asb8 posizioniert oder geht rainerle etzerdla jagen im winter?<\/blockquote>Ob Rainer schon die M\u00f6hren bei Blu weggeklaut hat? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Oder direkt n kleines S\u00fcppchen aus dem Klepper kochen"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:18:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wie ist wohl das Loch in Ramoners T\u00fcr entstanden?<\/blockquote>logarithmische spirale, raum-zeitlich nach INNEN"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:20:00+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Mittlerweile ists mir egal, da ja wirklich <b>nichts<\/b> mehr passiert. <br><\/blockquote>Dann mach zu!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:21:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie ist wohl das Loch in Ramoners T\u00fcr entstanden?<\/blockquote>logarithmische spirale, raum-zeitlich nach INNEN<\/blockquote>IMplosionstechnologie!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:22:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Nat\u00fcrlich passiert bald wieder was, Video an Eiblahlie rendert grad und kurz darauf folgt auch schon der Spendenstream mit einer 50-100k Leitung, Drache wird s\u00e4mtliche Schulden auf einen Schlag los, Dragon Mondays und Time of Meddls auf dem alsbald gesponsorten BC-Gombjudah geschnitten, R1r weiter #unbesiegt.<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:22:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>ob sich rainer in allen belangen mit der mann im haus durchsetzen wollte?<\/blockquote>Rita f\u00e4llt aus Objekt f\u00fcr Rainers Begierden aufgrund ihrer Statur weg. Dass er nicht auf dicke Frauen steht, weil sie ihn an seine Mutter erinnern, ist ja aus Leaks bekannt &amp; m.E. glaubhaft.<br><br>Was Ramona angeht, kann ich mir bei seinen verqueren Sexualphantasien vorstellen, dass er das Loch in der T\u00fcr seiner Schwester strategisch positioniert hat."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:25:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie ist wohl das Loch in Ramoners T\u00fcr entstanden?<\/blockquote>logarithmische spirale, raum-zeitlich nach INNEN<\/blockquote>IMplosionstechnologie!<\/blockquote>Reiner wird eher explodiert als implodiert sein, sonst h\u00e4tte sich im ASB8, wie bei extrem massereichen Sternen, ein schwarzes Loch gebildet."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:25:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Riter hat die Schimmelschanze ferlassen, weil sie woanders Hodne leggn wollte und Ramoner wollte lieber mit ihrem Freund, als mit ihrem 24\/7 masturbierenden Bruder wohnen. Jeder der glaubt, Reiner sei ein narzisstischer Haustyrann gewesen, hat noch nie ein Drachenlordvideo von vor 2015 gesehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:27:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "Denke ich auch. Emotionale Abh\u00e4ngigkeit is viel zu heftig bei dem 7-j\u00e4hrigen im K\u00f6rper eines verkommenen Ogers."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:32:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "K\u00f6nnen wir bitte mal langsam die Besitzverh\u00e4ltnisse kl\u00e4ren bzgl. Grundst\u00fcck, Schanze und Prostatamassageger\u00e4ten?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:37:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Jeder der glaubt, Reiner sei ein narzisstischer Haustyrann gewesen, hat noch nie ein Drachenlordvideo von vor 2015 gesehen.<\/blockquote>Starke narzisstische Tendenzen kann man bereits in seinen fr\u00fchen Videos erkennen. Z.B. bezieht er seit je her jedes Thema nur auf sich oder entzieht sich so gut wie jeder Kritik, indem er betont, alles sei <u>seine<\/u> Meinung, auf der er aber dann unverr\u00fcckbar beharrt (vgl. etwa schon das legend\u00e4re Black Metal Video).<br><br>Zum Haustyrannen, der durchg\u00e4ngig andere dominiert, fehlt Rainer die Beharrlichkeit und Willensst\u00e4rke. Er wird vielmehr wie ein kleines Kind ausgerastet sein, wenn Rita beispielsweise etwas dagegen hatte, dass er die D\u00f3rfjugend zum Saufen in die Schanze einl\u00e4dt.<br><br>Mich w\u00fcrde schon interessieren, worin sich Rainers Auftreten in den Videos vor 2015 prinzipiell von den sp\u00e4teren unterscheiden soll. Ich sehe h\u00f6chsten eine graduelle Steigerung."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:38:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnen wir bitte mal langsam die Besitzverh\u00e4ltnisse kl\u00e4ren bzgl. Grundst\u00fcck, Schanze und Prostatamassageger\u00e4ten?<\/blockquote>Also der Monstercook geh\u00f6rt Neobiener oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Grundst\u00fcck geh\u00f6rt PELT, Schanze auch PELT und Prostatamassageger\u00e4ten dem PELT. Ist doch klar. \u00dcbrigens: Pelt!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:41:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ob Drache mittlerweile den Rauchmelder angebracht hat, der ihm mal geschenkt wurde?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:42:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Ob Drache mittlerweile den Rauchmelder angebracht hat, der ihm mal geschenkt wurde?<\/blockquote>Die Batterien stecken im Gayboy."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:43:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Nur kaggnadsis haben Rauchmelder"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:46:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich habe eben gerade meine K\u00fcche gerendert und habe eine luftdicht verschlossene Dose mit Kartoffeln gefunden. Ich wei\u00df nicht, wie lang die da schon lag, ist mir auch nicht aufgefallen, weil's halt irgendwo in der Ecke war. <br><br>Jedenfalls haben sich die Kartoffeln schon verfl\u00fcssigt und das ganze hat ordentlich nach Prostatamassage geduftet. Will ehrlich gesagt nicht daran denken, was f\u00fcr derartige Sch\u00e4tze sich in der Schanze verstecken."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:52:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Tja, was ist eigentlich mit den eingefrorenen Fleischst\u00fccken in der K\u00fchltruhe, aus der das Daim-Eis gestohlen wurde? Die stammen doch sicher noch aus Rudis Zeiten."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:56:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Tja, was ist eigentlich mit den eingefrorenen Fleischst\u00fccken in der K\u00fchltruhe, aus der das Daim-Eis gestohlen wurde? Die stammen doch sicher noch aus Rudis Zeiten.<\/blockquote>Korregazion, die kommen aus Rudis SEITEN"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T14:57:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/842628515871820\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/842628515871820\/<\/a> [facebook.com]<br><br>Kinder-Flohmarkt in Emskirchen, w\u00e4re doch perfekt f\u00fcr Rainer's Poster- und Kleinkramverkauf!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:01:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "In den fr\u00fcherern Videos war Rainer deutlich weniger arrogant und wirkte viel freundlicher und gelassener, denke mal dass er im Laufe der Zeit wirklich ne Art Knacks in der Birne bekommen hat.<br><br>RBS, Haiderbesuche, mehrfach von Beerchen verarscht (insbesondere Mettwoch), RBS, Entfremdung von Familie und Freunden, RBS, &ldquo;Bedrohung&rdquo; der Familie durch BC-Gombjuderstimme, RBS, Ausbleiben der gew\u00fcnschten Abozahlen, Haiderged\u00f6hns, immer noch keine richtige Beziehung und nicht zu vergessen das Regenbogenschaf, all das tr\u00e4gt dazu bei dass Rainer sich immer weiter abkapselt und in immer tiefer in seinem L\u00fcgensumpf versinkt. <br><br>Laut mehreren Berichten springt er ja wie von der Tarantel gestochen ans Fenster, sobald er ein vorbeifahrendes Auto registriert, weil er Angst hat dass es ein Haider sein k\u00f6nnte.<br><br>Das ganze L\u00fcgengespinst in seinem Hirn ist wahrscheinlich eine Art Schutzmechanismus, dass ihn vor einem Instant-Herzkasper bewahrt, den er erleidet wenn er sich seiner Situation bewusst wird. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:04:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Reiner sei ein narzisstischer Haustyrann gewesen, hat noch nie ein Drachenlordvideo von vor 2015 gesehen.<\/blockquote>Nein, kein Haustyrann, aber der Tod eines nahestehenden Menschen kann einen schon emotional aus der Bahn werfen. Und R1r emotional aus der Bahn geworfen war bestimmt rundum schwer (lel) zu ertragen. Der ist ja so schon unertr\u00e4glich."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:21:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "R1r das Zahlengenie hat sich um satte 8 Jahre verrechnet, das Jahr des Drachen ist erst 2024. Ob er bis dahin \u00fcberlebt? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br>Ok, 2027 ist das Jahr des Schafs, dann wird er von RBS endg\u00fcltig ausgenoggt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31522977\/CqdoUB8WgAE-DDk.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:34:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "2020 wird MEIN Jahr !"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:36:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>In den fr\u00fcherern Videos war Rainer deutlich weniger arrogant und wirkte viel freundlicher und gelassener, denke mal dass er im Laufe der Zeit wirklich ne Art Knacks in der Birne bekommen hat.<\/blockquote>In den \u00e4lteren Videos (nehmen wir mal als grobe Marke diejenigen, wo er noch lange Haare hatte) treten seine negativen Eigenschaften sicherlich weniger deutlich zu Tage. Dennoch sind alle Ans\u00e4tze bereits zu erkennen: Kritikunf\u00e4higkeit, Gr\u00f6\u00dfenwahn, narzisstische Tendenzen, seine belehrende Art, mangelnde Impulskontrolle (Ansagevideo), Rainer gegen die Haider (bereits im Black Metal Video, nach dem es ja erst so richtig losging) usw.<br><br>Durch Drache Nervt, Ariella, Dorian, RBS &amp; Co. wurde seine bereits aus der Kindheit und Jugendzeit stammende Weltsicht &lsquo;Ich allein gegen alle (Haider)&rsquo; zum bestimmenden Thema aller seiner Videos &amp; Streams. Nun wollte er allen beweisen, dass er den Hate besiegen wird. Von hier an hat er sich ganz diesem aussichtslosen Machtkampf verschrieben und seine wenigen eigenst\u00e4ndigen Ideen &amp; Formate fielen weg.<br><br>Durch seinen &lsquo;Erfolg&rsquo; auf YN (v.a. die Partnerschaft) bekam er einen H\u00f6henflug und fing an, regelm\u00e4\u00dfig Zuschauer zu beleidigen &amp; Gewalt anzudrohen, was er in den YT-Videos vorher (bis auf die Ansage) nur sehr selten getan hatte.<br><br>Daher: Ja, er wirkte sicher fr\u00fcher entspannter &amp; etwas sympathischer. Aber im R\u00fcckblick erkenne ich all die negativen Charakterz\u00fcge, die heute sehr deutlich wahrzunehmen sind, bereits im Ansatz."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:37:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "ok cool"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:39:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Grundst\u00fcck geh\u00f6rt PELT, Schanze auch PELT und Prostatamassageger\u00e4ten dem PELT. Ist doch klar. \u00dcbrigens: Pelt!<\/blockquote>Ganz genau Dies! <br><br>alle Fresse jetzt mit Finanz - Besitz - Winter - Einnahmen - Pelt Diskussion"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:50:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Dieses Wochenende ist Kirchweih in Emskirchen. Alle Lachse sind herzlich eingeladen<br><br><img src=\"http:\/\/publish.cmcitymedia.de\/calendar\/getPicture.php?id=calendar.71003.1466603300.0.1.jpg&amp;px=800&amp;format=.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:51:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Nirgends gibt es mehr redseelige, nichtsahnende, angetrunkene &amp; daher besonders auskunftsfreudige Menschen als auf einer Kirchweih. #justsaying ( \u00b0  \u00b0)"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T15:53:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Aktivierst du deine Schl\u00e4fer? Optimalst!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:21:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Selbst bei 100 pro Liter k\u00f6nnte er sich jeden Tag drei Liter leisten. Irgendwas stimmt da doch nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:22:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Dauert wohl nicht mehr lange, bis Ruiner betteln geht, also so richtig.<br>Und das beste wird sein, da\u00df er das 100pro am ASB irgendwo macht, und nicht wenigstens in N\u00fcrnberg.<br>Freue mich jetzt schon auf die Leaks.<br><br>Edit: Ah sorry, gerade gelesen da\u00df Rainer 300 am Tag und 1000x mehr im Monat als ich in meinem ganzen Lebne verdient, mein Fehler"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:24:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Finde ich edzala scho a weng schade, dass der Rainer nicht mehr so oft das Wort &ldquo;G\u00e4hnre&rdquo; verwendet.<\/blockquote>Und wenn, dann sagt er jetzt &ldquo;Schorle&rdquo;, was fast noch schlimmer ist als &ldquo;G\u00e4hnre&rdquo; ^^"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:26:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Schorle&rdquo;<\/blockquote>Apfel oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:27:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>aber hier gro\u00dfe T\u00f6ne zu spucken und Ramoner, die gerade erst gekalbt und sicher ganz andere Sorgen als dich Lappen hat,<\/blockquote>Das ist f\u00fcr mich weiterer Moralabfall, danke bittesch\u00f6n.<br>Wer sich trollen l\u00e4sst als Erwachsener hat sowieso einen Schaden. Stoppen wirst du auch keine Aktionen. Willst du in ihre <i>Votze<\/i>?<br><br><br><blockquote>Das ist <u><b>mir<\/b><\/u> vollkommen egal.<br><br>Leute hineinzuziehen, die nichts mit der Geschichte am Hut haben (zumindest nicht freiwillig), ist allerdings Kuchenkind-Niveau.<\/blockquote>Wieder <u>deine<\/u> Meinung. Juckt.<br><br>Es tut mir nichts mehr leid im <i>Game<\/i>. Gar nichts. Ab einem gewissen Punkt und soviel verschwendeter Zeit durch den Volltrottel, hab ich jegliches Feingef\u00fchl abgelegt. Und das ist auch gut so. Ich wei\u00df, dass es Leute gibt, denen das ebenfalls ziemlich schei\u00dfegal ist.<br>Und niemand, auch nicht du <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>, wird je etwas \u00e4ndern k\u00f6nnen.<br><br><br>Lasse mir aber gern den Brainschaden attestieren. Zeige kaum Mitleid im Netz und sonst auch nicht.<br><br><br>PS:<br><br><blockquote>bla bla bla<\/blockquote>Ja ok, wenn du meinst. Hast schon recht.<br><br>PPS (unter mir):<br><br><blockquote>euer Twitterfalschsprech ist schuld am Untergang des Abendlands, godverdomme<\/blockquote>Ich stimme Dir da gerne zu.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:29:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Juckt.<\/blockquote>NICHT, etwas juckt NICHT wenn es nicht interessiert, euer Twitterfalschsprech ist schuld am Untergang des Abendlands, godverdomme"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:33:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Lieber RDW,<br><br>bitte Drachen_drol umgehend zwangsferlassen. Solchen Abfall brauchen wir hier nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:35:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/gs-geo-images\/edeae885-9248-4efe-a2da-b387b46f47eb.jpg\"><br><br>A Wild Stonehuman appears!<br>You can not eat stones in my stones"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:36:00+02:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>dummes gelaber<br><\/blockquote>hi<br><br><br>KYS<br><br><br>bye"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:36:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>In den neuesten Leaks gibt Schweiner zu Protokoll, dass er sich keinen einzigen Liter Benzin leisten k\u00f6nne. <br><br>&#8230;<br><\/blockquote>Ich vermute eher, dass das an seiner Faulheit scheitert.<br><br>- keine Lust zu latschen<br>- hat keinen Kanister<br>- wei\u00df nicht, dass man an jeder Tanke einen kaufen k\u00f6nnte<br>- etc<br>- fett<br>- dumm<br>- &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:46:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<blockquote>In den neuesten Leaks gibt Schweiner zu Protokoll, dass er sich keinen einzigen Liter Benzin leisten k\u00f6nne. Hab gerade nachgesehen, die billigste Tankstelle in seiner Umgebung bietet den Liter f\u00fcr 1,45 Euro an. <br>Wie arm kann man eigentlich sein?! Jeder Bettler hat zehnmal mehr zur Verf\u00fcgung! Ist es m\u00f6glich, dass Rainer ganz andere Benzinpreise im Kopf hat (1 Liter f\u00fcr 100 Euro oder so) und gar nicht wei\u00df, wie billig der Treibstoff ist?<\/blockquote>Bitte nicht die Mindestabnahmemenge vergessen! Glaube die meisten Tanken haben zwei Liter damit sind das schon knapp 3. Also 1% von dem, was Reiner am Tag verdient. Neobiene m\u00fcsste also knapp vier Monate arbeiten bzw. seine Untergebenen schickanieren, um sich die zwei Liter Sprit leisten zu k\u00f6nnen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:48:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich habe f\u00fcr euch 12 neue Lieder gerendert. Damit w\u00e4ren wir bei 407<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CqeYKw4WAAAo89L.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CqeYLeLXgAAttPK.jpg\"><br><br><br><br><a href=\"http:\/\/bit.ly\/comp2208\">http:\/\/bit.ly\/comp2208<\/a> [bit.ly]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:00:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Riter ist mal kurzzeitig mit den Kindern aus der Winklerschanze abgehauen. Hatte ich so auch nicht auf dem Radar."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:12:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "pelte meinen Weg zur Seite 900"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:15:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Lieber RDW,<br><br>bitte Drachen_drol umgehend zwangsferlassen. Solchen Abfall brauchen wir hier nicht. <\/blockquote>#"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:20:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lieber RDW,<br><br>bitte Drachen_drol umgehend zwangsferlassen. Solchen Abfall brauchen wir hier nicht. <\/blockquote>#<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:23:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ich kann es nicht sein lassen, bitte verpr\u00fcgel mich weiter.<\/blockquote>Gerne doch. Deine bayrisch in deinem Fidio <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rc3pd499QsU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rc3pd499QsU<\/a> [youtube.com] ist f\u00fcr mich ein weiteres Indiz, dass du ein Untermensch bist. <br>Aber dein Profilbild haste passend ausgew\u00e4hlt. 1:1 Waylon Smithers.<br>Schick mir doch mal deine Adresse, ich hab hier noch ein paar Malibu Stacys, die ich loswerden will. Schwuchtel.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:23:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "HAHAHAHA wie er\u00b4s is! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>E: Zudem is das kein bayrisch olololol"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:26:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Na??"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:01:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "w\u00e4re wohl zeit f\u00fcr eine au\u00dferplanm\u00e4\u00dfige Lachs-Con"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:09:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wenn mich jemand in FFO abholt dann komm ich eventuell mit um den Rainer zb auszulachen oder mit Calcium-umh\u00fcllten Keimzellen zu bewerfen amk ich schw\u00f6r das w\u00e4re so m\u00f6rderhardcore"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:10:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Ich preise den Tag, an dem alle endlich begreifen, dass Ruiner sich das ALLES selbst verschuldet hat, und diese erb\u00e4rmliche Moralkeule aufh\u00f6rt seine Kreise zu ziehen.<\/blockquote>Kein Schwein nimmt hier den Dreger in Schutz. Dass er selber die Schuld an seiner Misere tr\u00e4gt, ist so ziemlich jedem hier klar.<br><br>Ich habe dich als <i>behindert<\/i> bezeichnet, weil du so einen Mist wie<br><blockquote>Wenn dich das so sehr st\u00f6rt, dass Runiers Familie in Fetzen gerissen wird, wie w\u00e4r's wenn du deine hier leakst?<\/blockquote>und auf Aussagen bez\u00fcglich Ramoners unverschuldeter Verwandtschaft mit dem Fettklo\u00df und dem daraus resultierenden Haid ihr gegen\u00fcber folgenderma\u00dfen reagiert hast:<br><blockquote>Do you think this is a motherfucking game? I dare you.<\/blockquote><blockquote>You can't stop the Kot-Midas effect<br><br>lache \u00fcber dich<\/blockquote>Ja, Reiner hat den Haid verdient und niemand wird dir widersprechen (sofern diese Person sich auch nur geringf\u00fcgigst mit dem <i>Game<\/i> auskennt), aber hier gro\u00dfe T\u00f6ne zu spucken und Ramoner, die gerade erst gekalbt und sicher ganz andere Sorgen als dich Lappen hat, am Galgen baumeln sehen zu wollen, nur weil sie die gro\u00dfe Niete im Spiel des Lebens gezogen hat und des Lards Schwester wurde, deutet ganz klar auf eine Fehlfunktion deines Hirnes hin.<br><br>Du kannst den Koloss vom Schauerberg gerne haiden, kannst ihn trollen, kannst dich trauen und zu ihm kommen, ihm ein paar Poster abkaufen xD und ihm von mir aus auch einen riesigen Kackhaufen in den Hof setzen. Das ist mir vollkommen egal.<br>Leute hineinzuziehen, die nichts mit der Geschichte am Hut haben (zumindest nicht freiwillig), ist allerdings Kuchenkind-Niveau. Ich gebe dem Schwabbel nur ungern recht, aber das hat er sch\u00f6n \u00f6fter gesagt und damit liegt er auch richtig."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:12:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Random Steinmenschenbild intensiviert<br><img src=\"http:\/\/media05.myheimat.de\/2011\/08\/21\/1756035_web.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:12:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "W\u00fcrde gern zur Kirchweih gehen und mich betrinken. Wenn jemand f\u00e4hrt bitte Bescheid geben.<br>Erkl\u00e4re mich auch bereit die Frage zu kl\u00e4ren, ob Rainers Stiefschwester noch fiqqbar ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:25:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ich preise den Tag, an dem alle endlich begreifen, dass Ruiner sich das ALLES selbst verschuldet hat<\/blockquote>Das Dich jeder hier f\u00fcr ein kleines Kuchenkind h\u00e4lt, das auf dem Schulhof &ldquo;Kthxbye&rdquo; zu seiner pickeligen Peergroup sagt um kantig zu wirken, hast Du auch selbst verschuldet! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:34:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160822\/urff54e6.jpg\"><br><br>Klassiker II.<\/blockquote>das war doch ein fakeaccount von hatern&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:36:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "dies ist jetzt ein steinmenschen thread!!!<br><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/187173_EinenSteinmenschenbauen_XvKzbsq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:37:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Muss mal mein Klassikerwissen aufbessern: Welches Video ist das klassische Bleggmeddl-Video? Die Ansage an Lord Abbadon?<br>Und was war das erste Drachenvideo was jemals on war?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:41:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160822\/urff54e6.jpg\"><br><br>Klassiker II.<\/blockquote>das war doch ein fakeaccount von hatern&#8230; <\/blockquote>Jop, und? Musste heute wie damals dr\u00fcber lachen weil ihm ja wirklich jemand Schei\u00dfe geschickt hatte."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:46:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>dies ist jetzt ein steinmenschen thread!!!<br><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/187173_EinenSteinmenschenbauen_XvKzbsq.jpg\"><\/blockquote>Ich dachte das Diskussionsforum ist zum Diskutieren da?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:51:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, discuss!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:53:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "<blockquote>Muss mal mein Klassikerwissen aufbessern: Welches Video ist das klassische Bleggmeddl-Video? Die Ansage an Lord Abbadon?<br>Und was war das erste Drachenvideo was jemals on war?<\/blockquote>Hier in der aktuellen Boneclinks Version<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/jpJQFeYvEFk\">https:\/\/youtu.be\/jpJQFeYvEFk<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T16:54:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Muss mal mein Klassikerwissen aufbessern: Welches Video ist das klassische Bleggmeddl-Video? Die Ansage an Lord Abbadon?<br>Und was war das erste Drachenvideo was jemals on war?<\/blockquote>Das erste Fiddeo war in Gedenken an Rudi.<br>Hier die Kampfansage gegen Lord Abbadon: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3F4ho53MtDY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3F4ho53MtDY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:00:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Hat Lord Abbadon eigentlich verloren?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:04:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Nat\u00fcrlich, es gibt nur einen wahren Lord!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:07:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das F\u00fchl wenn Bonneklicks immer noch nicht auf die letzten Tamarerleaks reagiert hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:13:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich wei\u00df es net wer es war es ist mir auch schei\u00dfegal aber irgendein verr\u00fcckter Steinmensch hat in meine Post nei'gschissen. So, das wars etzadla f\u00fcr euch schei\u00df Haider. Heut is nix mehr. Scht\u00fcss.<br><br>Hach ja, so sch\u00f6n damals. Nett war auch seine Backe die er f\u00fcr Halloween monsterhaft umgestalten versuchte, aber leider blieb nur ein Bild von einem Schnitzel auf der Backe."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T17:14:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><blockquote>Muss mal mein Klassikerwissen aufbessern: Welches Video ist das klassische Bleggmeddl-Video? Die Ansage an Lord Abbadon?<br>Und was war das erste Drachenvideo was jemals on war?<\/blockquote>Hier in der aktuellen Boneclinks Version<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/jpJQFeYvEFk\">https:\/\/youtu.be\/jpJQFeYvEFk<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Finde ich edzala scho a weng schade, dass der Rainer nicht mehr so oft das Wort &ldquo;G\u00e4hnre&rdquo; verwendet."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:23:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Seite 900, ich habe Rauch gemeldet."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:35:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Danke f\u00fcr die verl\u00e4ssliche Lieferung an Heribert. 900!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:36:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "900 pelts, ich war dabei.<br><br>Wem geh\u00f6rt eigentlich die schanze??"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:43:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Interview mit einem Drachenkollegen III - Uninteressantes Ende des Gespr\u00e4chs und mafi\u00f6se Strukturen in Emskirchen<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/UAb5\">https:\/\/vid.me\/UAb5<\/a> [vid.me] <\/blockquote><br>Mir kanns ja egal sein, aber wir erfahren einiges \u00fcber den Spitzel und was er wann mit Rainer gesprochen hat- meinste nicht der Lord k\u00f6nnte allein durch 1-2 Details wissen, wer die BC-Komputastimme ist?<br><br>zum roten Herz: Gab doch mal nen Soundboardanruf dort- wo der Gino richtig angepisst auf die Haider reagiert hat und gesagt hat, dass Rainer sein Freund (lel, als ob) ist und alle Haider auf den Bock spannen will.<br>Ihr habt nicht ernsthaft in diesem Lokal lautstark \u00fcber ihn gel\u00e4stert?!^^<br><br>Das h\u00e4tte ich mir allein schon aus ins-Essen-neispuck-Gr\u00fcnden verkniffen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:45:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "900, much post, many site, oversized metalhead<br><br>wow"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:46:00+02:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "Over 900!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:46:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Toll ich war mal auf Seite 4000 aber nein&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:46:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "Rainer kann nicht kombinieren oder eine Handlung mit einer anderen in Zusammenhang bringen. Darum wird er auch nicht merken, wer der Spitzel ist"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:51:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Trage mich zur Sicherheit auch mal ein"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:51:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "seite 900 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:54:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Stop Spam ihr Wiggskr\u00fcbbel"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:03:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "<blockquote>Danke f\u00fcr die Links.<br>Kann mal jemand jede Erw\u00e4hnung von<br>- Bl\u00e4ggm\u00e4ddl<br>- Deffm\u00e4dll<br>- Fruaschm\u00e4ddl<br>zusammenschneiden? Kann ich zZ nicht machen, da ich keinen Strom habe.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S1gAj1-MGo4&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S1gAj1-MGo4&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:21:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Rotes Herz: Mafiosiherz. Interessant!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:23:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Interview mit einem Drachenkollegen III - Uninteressantes Ende des Gespr\u00e4chs und mafi\u00f6se Strukturen in Emskirchen<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/UAb5\">https:\/\/vid.me\/UAb5<\/a> [vid.me] <\/blockquote><br><br>zum roten Herz: Gab doch mal nen Soundboardanruf dort- wo der Gino richtig angepisst auf die Haider reagiert hat und gesagt hat, dass Rainer sein Freund (lel, als ob) ist und alle Haider auf den Bock spannen will.<br>Ihr habt nicht ernsthaft in diesem Lokal lautstark \u00fcber ihn gel\u00e4stert?!^^<br><br>Das h\u00e4tte ich mir allein schon aus ins-Essen-neispuck-Gr\u00fcnden verkniffen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><\/blockquote>R1r  jetzt krasser Mafiosi und Familienmitglied?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:26:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "R1rs Gehirnaussetzer, immer wieder sch\u00f6n: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/phntmschf\/status\/767414853417840640\">https:\/\/twitter.com\/phntmschf\/status\/767414853417840640<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:27:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "So so, Haider speisen im roten Herz also unter h\u00f6chster Gefahr, weil der Mafioso keinen Bock auf Eskalation hat.<br><br>Rainer k\u00f6nnte dort sicher a weng arbeiten, aber anstatt Teller k\u00f6nnte er das Geld waschen (lel, man stelle sich das &ldquo;Vorstellungsgespr\u00e4ch&rdquo; vor).<br><br>PELT"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:33:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Rotes Herz: Mafiosiherz. Interessant!<\/blockquote>Wahrscheinlich wird dort am Stammtisch auch das Dorfverbot ausgesprochen und die Wald Privatgel\u00e4nde Schilder bemalt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:39:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Drache_drol findet es lachhaft, dass Ramoner sich von 20 Anrufen triggern l\u00e4sst.<br>Meme<br>L\u00e4sst sich von zwei Posts triggern. <br><br>Du <strike>harter<\/strike> Hund solltest echt bei Younow streamen. Gibt bestimmt viele Barren."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:42:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Mir kanns ja egal sein, aber wir erfahren einiges \u00fcber den Spitzel und was er wann mit Rainer gesprochen hat- meinste nicht der Lord k\u00f6nnte allein durch 1-2 Details wissen, wer die BC-Komputastimme ist?<br><\/blockquote>Ich habs so verstanden, dass der Lord sowieso kniet und Demut vor ihm zeigt, weil er mal mit seinem Onkel unterwegs war. Au\u00dferdem hat er gesagt, dass er &ldquo;auf den Dicken schei\u00dft&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:33:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "War ja klar, fehlendes Drachenmett l\u00f6st mal wieder Aggressionen bei Haidern aus.<br>Wenn man es so sieht, ist Druche der Bewahrer des Friedens."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:39:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Stimmt.<br>Mobbing ist eh schei\u00dfe, hab des 20, \u00e4h 10, \u00e4h sechs oder zwei Jahre lang mitgmacht Aldr, des is au ned lusdig"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:40:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auf jeden Fall hat sich der Deffmeddl..  aus-.. genau wie der Tru\u00e4-\u00e4\u00e4h&#8230; Der Bleggmeddl hat sich genau wie der Deffmeddl-&#8230;&#8230;&#8230; Kaum nimmta auf fahren da die Verr\u00fccktn. Kaum, also \u00e4h der Deffmeddl \u00e4h also der Bleggmeddl hat sich genauso wie Paganmeddl-&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; d'oh! Der Bleggmeddl hat sich genauso wie der Deffmeddl und \u00e4hh Paganmeddl und Weikingmeddl aus dem Tru\u00e4schmeddl entwickelt."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:41:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "@drachen_drol: du bist so ein richtig harter Hund. Hier haben, glaube ich, alle richtig Angst vor dir, weil du so ne eiskalte Sau bist. Au\u00dferdem vermute ich, dass du extrem geistig behindert bist. Huschhusch ab zu Krautschon mit dir, du K\u00fcchenschabe.<br><br>Sorry @ Bann Hammer Schwinger, aber das musste raus. Btw: K\u00f6nnt ihr diesen Zangenmensch nicht mal so ein kleines bisschen kicken?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:49:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "War nie auf KC, weder bin ich eine PickelfreSSe noch ein KuchenKnecht.<br><br>Warum f\u00fchlt ihr Euch so angegangen? Weil ich nicht schreibe wie ein 5-J\u00e4hriger\/Ruiner?<br>W\u00fcrde ich gern wissen. KKTHXBYE&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T18:56:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "drache bist dus?? hat auch immer zusammenhangslos bye gesagt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:02:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>War nie auf KC, weder bin ich eine PickelfreSSe noch ein KuchenKnecht.<br><br>Warum f\u00fchlt ihr Euch so angegangen? Weil ich nicht schreibe wie ein 5-J\u00e4hriger\/Ruiner?<br>W\u00fcrde ich gern wissen. KKTHXBYE&#8230;<\/blockquote>&ldquo;Juckt&rdquo; schreiben<br>Meme<br>&ldquo;Schreibe nicht wie ein f\u00fcnfj\u00e4hriger&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:02:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "900?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:02:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/B3b8K8UbOgA\">https:\/\/youtu.be\/B3b8K8UbOgA<\/a> [youtu.be]<br><br>What did i just hear"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:03:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>drache bist dus?? hat auch immer zusammenhangslos bye gesagt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Lies Post #17926, oder ist Mami grad nicht anwesend, um dir vorzulesen?<br>Putz deine Karre, ich bin durch mit dir."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:05:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "wer den drachen_drol in zukunft vermisst. schmeisst ihm und seinen kc freunden ein paar follower raus: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_droL\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_droL<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:05:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Rofl Alter, ist doch der richtige Thread, neuer Drachenlord ist am Start"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:09:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ich freu mich wenn der baby, der wo kein namen hat, bianka heisst&#8230; wegen bi"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:15:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Warum f\u00fchlt ihr Euch so angegangen? Weil ich nicht schreibe wie ein 5-J\u00e4hriger\/Ruiner?<br>W\u00fcrde ich gern wissen. KKTHXBYE&#8230;<\/blockquote>Wenn es dich wirklich interessiert: deine Texte lesen sich wie die eines nicht-legastenischen Rainers. Grammatikalisch und ortographisch (relativ) in Ordnung, inhaltlich von einer Person, die ihr \u00fcberzeugtes Selbst- auch als Fremdbild wargenommen sehen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:16:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Meine Fresse, dr\u00fccke hier F8 wie bekloppt!<br><br>Endlich, 900 und ich bin dabei"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:16:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Interview mit einem Drachenkollegen III - Uninteressantes Ende des Gespr\u00e4chs und mafi\u00f6se Strukturen in Emskirchen<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/UAb5\">https:\/\/vid.me\/UAb5<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:17:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/B3b8K8UbOgA\">https:\/\/youtu.be\/B3b8K8UbOgA<\/a> [youtu.be]<br><br>What did i just hear<\/blockquote>bidde ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:17:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Einen Steinmenschen pelten"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T19:18:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Heribert edzala bester Breidsamer, das &ldquo;Drachenkollegen Interview&rdquo; hat mir edzala scho a weng sehr gut gefallen. Fast so gut wie die Drachenzeit 2014"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:46:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Kann man den Einzelk\u00e4mpfer-Kamfsport Onggl ausfindig machen? W\u00fcrd zugern sehen ob er so aussieht wie Rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:48:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Drache_drol findet es lachhaft, dass <strike>Ramoner<\/strike> Stiefhure sich von 20 Anrufen triggern l\u00e4sst.<br><\/blockquote>Get your facts straight<br><br><blockquote>Du <strike>harter<\/strike> Hund solltest echt bei Younow streamen. Gibt bestimmt viele Barren. <br><\/blockquote>Hab keine Violine, bin nicht fett und hatte eine krankhafte Kinheit, und Meddl h\u00f6r ich auch nicht so oft."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:48:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Kann man den Einzelk\u00e4mpfer-Kamfsport Onggl ausfindig machen? W\u00fcrd zugern sehen ob er so aussieht wie Rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Der ist wahrscheinlich die durchtrainierte Maitai-Variante des Lords, genauso wie R1r immer sein will. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:49:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Wieviel bietet ihr edzala f\u00fcr das Rainer Winkler Familienfoto mit den Ongel?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T20:57:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Du meinst in PELTs?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:00:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "ich biete 50 barren"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:02:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Der BC-Kombjudastimmen-Emskirchner ist 1 Ehrenmann<br><br>Der Chef vom Roten Herz war aber sehr nett zu uns, wusste aber nat\u00fcrlich direkt was los ist"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:08:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Stop Spam ihr Wiggskr\u00fcbbel<\/blockquote>Es wird hier die n\u00e4chsten zweihundert Seiten nichts passieren. Also stop pls den stop Spam Spam <br>Ok"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:10:00+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stop Spam ihr Wiggskr\u00fcbbel<\/blockquote>Es wird hier die n\u00e4chsten zweihundert Seiten nichts passieren. Also stop pls den stop Spam Spam <br>Ok<\/blockquote>Ihr habt den Streichelzoo geh\u00f6rt. Stop Spam pls!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:12:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Hat Breidsamer jetzt eigentlich noch &ldquo;Spione&rdquo;?<br>Und wo kriegt man solche \u00fcberhaupt her?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:12:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Danke f\u00fcr die Links.<br>Kann mal jemand jede Erw\u00e4hnung von<br>- Bl\u00e4ggm\u00e4ddl<br>- Deffm\u00e4dll<br>- Fruaschm\u00e4ddl<br>zusammenschneiden? Kann ich zZ nicht machen, da ich keinen Strom habe.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S1gAj1-MGo4&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S1gAj1-MGo4&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>Spritzpups bester Pups. Hast dir 1 Glas Breitsamer verdient."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:17:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "901 ist 1 besser als 900 ihr kaggwixxer"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:17:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Breidsamer = Varys confirmed."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:26:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Ich will edzala a weng auf Nummer sicher gehen, wer das Bild haben will, kann mir eine PN schicken und dann auf eigene Gefahr das Bild hier posten."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:47:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Hat Breidsamer jetzt eigentlich noch &ldquo;Spione&rdquo;?<br>Und wo kriegt man solche \u00fcberhaupt her?<\/blockquote>Breitsamer ist der Spion in Altschauerberg"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:53:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Get your facts <b>straight<\/b><br><\/blockquote>Dreckiger Cis-Faschist!"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:56:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Hat Breidsamer jetzt eigentlich noch &ldquo;Spione&rdquo;?<br>Und wo kriegt man solche \u00fcberhaupt her?<\/blockquote>Ohne es genau zun wissen was Heribert genau gemacht hat&#8230; aber wahrscheinlich indem man nach Emskirchen f\u00e4hrt, sich ned wie das letzte Kuchenkind verh\u00e4lt, irgendwie ins Gespr\u00e4ch kommt und feststellt, dass die Eingeborenen selbst alle Mett auf den Dicken sind.<br><br>Dieses komische Hinterw\u00e4ldler-Sauf-Fest dieses Wochenende w\u00e4r z.B. eine perfekte Gelegenheit Kontakte zu kn\u00fcpfen!<br><br>1. Sich bedeckt halten und warten bis 1 Pegel bei den Dorfl\u00fcmmeln erreicht ist.<br><br>2. Idealerweise selbst angequatscht werden was man hier will.<br><br>3. 1-2 Runden ausgeben und sich mit Ihnen gut stellen.<br><br>4. ????<br><br>5. Profit<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T21:57:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hat Breidsamer jetzt eigentlich noch &ldquo;Spione&rdquo;?<br>Und wo kriegt man solche \u00fcberhaupt her?<\/blockquote>Ich vermute ja, dass Ramoner durch Zira ersetzt wurde. <br><br>Ach, kennt ihr eh nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:07:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hallo.<br><br>Ist Drache bi?<br><br>Jeder, der diese Frage beantworten kann (egal ob richtig oder falsch), erh\u00e4lt 5 Pelts."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:12:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "ja drache ist bi, hat er selbst gesagt. <br>oder warum sollte er gelogen haben?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:13:00+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote>Ich habe f\u00fcr euch 12 neue Lieder gerendert. Damit w\u00e4ren wir bei 407<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CqeYKw4WAAAo89L.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CqeYLeLXgAAttPK.jpg\"><br><br><br><br><a href=\"http:\/\/bit.ly\/comp2208\">http:\/\/bit.ly\/comp2208<\/a> [bit.ly]<\/blockquote>Erstmal vielen Dank f\u00fcr deine Arbeit <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>W\u00e4re es m\u00f6glich auch einen Link einzuf\u00fcgen, wo man lediglich die neuen Songs seit dem letzten Stand runterladen kann?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:20:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Erstmal vielen Dank f\u00fcr deine Arbeit <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>W\u00e4re es m\u00f6glich auch einen Link einzuf\u00fcgen, wo man lediglich die neuen Songs seit dem letzten Stand runterladen kann?<\/blockquote>Ja das biete ich auch manchmal an, wenn es mir m\u00f6glich ist. In dieser Woche habe ich allerdings 2 Haidern einen Ordner gegeben."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:22:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Hallo.<br><br>Ist Drache bi?<br><br>Jeder, der diese Frage beantworten kann (egal ob richtig oder falsch), erh\u00e4lt 5 Pelts.<\/blockquote>Ja ist er und jetzt her mit den 50 Pelts<br><br><img src=\"http:\/\/imgfave-herokuapp-com.global.ssl.fastly.net\/image_cache\/1281340707142708.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:29:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat Breidsamer jetzt eigentlich noch &ldquo;Spione&rdquo;?<br>Und wo kriegt man solche \u00fcberhaupt her?<\/blockquote>Ohne es genau zun wissen was Heribert genau gemacht hat&#8230; aber wahrscheinlich indem man nach Emskirchen f\u00e4hrt, sich ned wie das letzte Kuchenkind verh\u00e4lt, irgendwie ins Gespr\u00e4ch kommt und feststellt, dass die Eingeborenen selbst alle Mett auf den Dicken sind.<br><br>Dieses komische Hinterw\u00e4ldler-Sauf-Fest dieses Wochenende w\u00e4r z.B. eine perfekte Gelegenheit Kontakte zu kn\u00fcpfen!<br><br>1. Sich bedeckt halten und warten bis 1 Pegel bei den Dorfl\u00fcmmeln erreicht ist.<br><br>2. Idealerweise selbst angequatscht werden was man hier will.<br><br>3. 1-2 Runden ausgeben und sich mit Ihnen gut stellen.<br><br>4. ????<br><br>5. Profit<br><br><\/blockquote>Klingt an sich schl\u00fcssig, zumindest wenn das hier WoW w\u00e4re, oder so.<br>Ich kann mir einfach nicht vorstellen, da\u00df die Leute Ausw\u00e4rtigen anfangen Geschichten zu erz\u00e4hlen, langfristig, ihnen quasi langfristig Infos liefern, aber ich komm auch aus der Stadt.<br>Wirst wohl recht haben"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:33:00+02:00",
        "username": "StadtwerkeNbg",
        "text": "<strike>Ramona ist die vern\u00fcnftigste in der Familie. Rudi war aber in Ordnung. Riter ist, als Rudi im Sterben lag, zu dem anderen Trucker. Rainer hat keinen Bogg auf Arbeit und wird niemals einer l\u00e4ngerfristigen Besch\u00e4ftigung nachgehen. Ausserdem ist er dumm und fett.<br>Quelle: \u00c4lterer Anwohner<br><br>Rainer ist in mind. einer Emskirchner Schule quasi eine &ldquo;Ber\u00fchmtheit&rdquo;, weswegen er h\u00e4ufig von den Sch\u00fclern besucht wird. Das sind eure Kuchenkinder.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:33:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "\u00dcber 400 Haidersongs, und dann sag noch einer R1r w\u00e4re kein Star. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:36:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "\u00dcber 400 Haidersongs, da sollen die Wiki Kaschberle noch mal sagen, es g\u00e4be edzala keine Relevanz."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:38:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "Ich find grad so geil wie ich die ganzen Twitter kaschper wie sylar, drol neg\u00fcl, irgendeinen mit rbs Avatar unter #ginalisa sehe und alle irgendwelchen drachendreck innem anderen Kontext Posten, aber nur drachenhaider es im Detail verstehen und ich auch, ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:39:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Quelle: \u00c4lterer Anwohner<br><\/blockquote>Hallo Frau Popo, die das Indaned etzadla f\u00fcr sich entdeckt hat. Schma\u00dfn Sie doch bitte mal ne Bombe nei."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T22:41:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hat Breidsamer jetzt eigentlich noch &ldquo;Spione&rdquo;?<br>Und wo kriegt man solche \u00fcberhaupt her?<\/blockquote>Ohne es genau zun wissen was Heribert genau gemacht hat&#8230; aber wahrscheinlich indem man nach Emskirchen f\u00e4hrt, sich ned wie das letzte Kuchenkind verh\u00e4lt, irgendwie ins Gespr\u00e4ch kommt und feststellt, dass die Eingeborenen selbst alle Mett auf den Dicken sind.<br><br>Dieses komische Hinterw\u00e4ldler-Sauf-Fest dieses Wochenende w\u00e4r z.B. eine perfekte Gelegenheit Kontakte zu kn\u00fcpfen!<br><br>1. Sich bedeckt halten und warten bis 1 Pegel bei den Dorfl\u00fcmmeln erreicht ist.<br><br>2. Idealerweise selbst angequatscht werden was man hier will.<br><br>3. 1-2 Runden ausgeben und sich mit Ihnen gut stellen.<br><br>4. ????<br><br>5. Profit<br><br><\/blockquote>Klingt an sich schl\u00fcssig, zumindest wenn das hier WoW w\u00e4re, oder so.<br>Ich kann mir einfach nicht vorstellen, da\u00df die Leute Ausw\u00e4rtigen anfangen Geschichten zu erz\u00e4hlen, langfristig, ihnen quasi langfristig Infos liefern, aber ich komm auch aus der Stadt.<br>Wirst wohl recht haben<\/blockquote>Du untersch\u00e4tzt die Macht des Alkohols&#8230; sagt 1 Gro\u00dfstadtkind das selbst mal in 1em solchen Inzestnest leben musste- die Dorftrottel haben doch alle 2 Wochen 1 Grund sich zu besaufen&#8230; Freiwillige-Feuerwehrfest, Kirchfest, Brunnenfest, Stadtfest, Spanferkel-Fest, Sch\u00fctzenfest, Rudi-ist 5 Jahre-dod-Fest usw. und anschlie\u00dfend gehen alle Dorfnasen gemeinsam zum Ochsen (08\/15 Kneipenname f\u00fcr ein solches Kuhkaff) und der Werner lacht nur noch mit&#8230;. erz\u00e4hlt mir doch nix \u00fcber das Dorfleben&#8230; Kennste 1s, kennste alle"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T23:01:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>zum roten Herz: Gab doch mal nen Soundboardanruf dort- wo der Gino richtig angepisst auf die Haider reagiert hat und gesagt hat, dass Rainer sein Freund (lel, als ob) ist und alle Haider auf den Bock spannen will.<br><br><br><\/blockquote>Gibt es dieses Meisterwerk noch?"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T23:10:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>zum roten Herz: Gab doch mal nen Soundboardanruf dort- wo der Gino richtig angepisst auf die Haider reagiert hat und gesagt hat, dass Rainer sein Freund (lel, als ob) ist und alle Haider auf den Bock spannen will.<br><br><br><\/blockquote>Gibt es dieses Meisterwerk noch?<\/blockquote>Ich finds ned mehr- aber hast auch ned wirklich viel ferpasst&#8230; Gino hat sofort gewusst, dass es nicht der echte Rainer ist, hat irgendwas von arschficken in seinem Keller erz\u00e4hlt und die Kuchenkinder haben das Ding noch 10 Minuten durchgezogen- OBWOHL Gino wusste, dass es nur eine BC-Komputerstimme ist (was ein Wunder, das rote Herz bekam wahrscheinlich zu 1000x einen solchen Anruf)<br><br>&#8230; Der Anruf war irgendwann im Mai (+- 1 Monat) - aber wie gesagt, eher Abfall<br><br>Edit habs gefunden: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PvFUGf6jh3Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PvFUGf6jh3Y<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-22T23:19:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Zira? Kenn ich. <br>Drachen_drol? F\u00fcr mich der Haider-Jude (dessen Grammatik und Orthographie bestenfalls Realschulniveau haben).<\/blockquote>Verrohter scum, der selbst unter Rainers Level agiert. Ignorieren."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T23:20:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Edit habs gefunden: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PvFUGf6jh3Y\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PvFUGf6jh3Y<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><img src=\"https:\/\/archive.li\/ddA1u\/8d13a6ea0ba0bed8c4187fc9161225b948520e53\/scr.png\"><br>ja! Danke."
    },
    {
        "time": "2016-08-22T23:58:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><i>Ich bin ein nichts ich bin weder eine Br\u00fcmtheit noch sonst etwas in dem vergleich deswegen hat meine aussage keinerlei Gewicht. Ich habe keinerlei Interessen an Intervieus da nicht ich es bin der z\u00e4hlt sondern meine Zuschauer ohne die ich nichts machen k\u00f6nnte und ohne die nichts laufen w\u00fcrde. F\u00fcr mich z\u00e4hlt nur eines ich will die Welt verbessern und ver\u00e4ndern ich will das alle Menschen aufwachen da meiner Meinung nach die Welt nur vernichtet werde wird weil die Menschen Dauernt streiten Akzebtanz ist besser als Vernichtung das zumindest ist meine Meinung.<\/i><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T00:06:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>\u00dcber 400 Haidersongs, und dann sag noch einer R1r w\u00e4re kein Star. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ich verweise an dieser Stelle nochmal auf den <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/53052\">Frankenvision Haidersong Contest<\/a> [lachschon.de] <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T00:09:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<i>Akzebtanz ist besser als Vernichtung<\/i><br><br>H\u00e4dde Adi das mal fr\u00fcher gelesenne."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T00:23:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Du untersch\u00e4tzt die Macht des Alkohols&#8230; sagt 1 Gro\u00dfstadtkind das selbst mal in 1em solchen Inzestnest leben musste<\/blockquote>Also ich als gro\u00dfstadtkind habe jeden Tag Grund mich zu besaufen. Und pep. Amk<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/K3HI39X.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:07:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich finde, er sah im Eh Mallah Video sogar schlimmer aus als in den Videos der ersten Staffeln. Der richtig krasse k\u00f6rperliche Abbau hat erst mit den letzten Staffeln eingesetzt, als er zum &ldquo;Star&rdquo; wurde."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:19:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Gibt es schon einen neuen Kenntnisgewinn \u00fcber die Bisexualit\u00e4t von Rainer Winkler, wohnhaft in 91448 Emskirchen TRAUT EUCH KOMMT ZU MIR?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:23:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Gibt es schon einen neuen Kenntnisgewinn \u00fcber die Bisexualit\u00e4t von Rainer Winkler, wohnhaft in 91448 Emskirchen TRAUT EUCH KOMMT ZU MIR?<\/blockquote>Du findest das wohl immer noch lustig?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:24:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Gibt es schon einen neuen Kenntnisgewinn \u00fcber die Bisexualit\u00e4t von Rainer Winkler, wohnhaft in 91448 Emskirchen TRAUT EUCH KOMMT ZU MIR?<\/blockquote>Babe nicht jetzt"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:26:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149359230086\/1040-deutschland-emskirchen-zeit-f%C3%BCrs\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149359230086\/1040-deutschland-emskirchen-zeit-f%C3%BCrs<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:28:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><blockquote>TRAUT EUCH KOMMT ZU MIR?<\/blockquote>Du findest das wohl immer noch lustig?<\/blockquote>&ldquo;Ohh look at me, ich hab einen Premium Humor und finde das nicht so lustig wie du.&rdquo; <br>H\u00e4ng dich weg, du Fogel.<br> <br>Lach mich immer noch kapott.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:29:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "COME TO ME, COME TO ME"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:35:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>TRAUT EUCH KOMMT ZU MIR?<\/blockquote>Du findest das wohl immer noch lustig?<\/blockquote>&ldquo;Ohh look at me, ich hab einen Premium Humor und finde das nicht so lustig wie du.&rdquo; <br>H\u00e4ng dich weg, du Fogel.<br> <br>Lach mich immer noch kapott.<br><\/blockquote>Das ist erstens falsch, denn: Nein, es ist halt einfach nur ca. das 2134321. Mal, dass ich diesen &ldquo;Witz&rdquo; (&ldquo;Ist Drache eigentlich bi?&rdquo; ) hier lesen durfte - und ich lese nur sporadisch mit. <br><br>und zweitens richtig: Ja, ich habe einen Premium-Humor."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:37:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149359230086\/1040-deutschland-emskirchen-zeit-f%C3%BCrs\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149359230086\/1040-deutschland-emskirchen-zeit-f%C3%BCrs<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Also ich wei\u00df nicht was dich da geritten hat frische Tomaten anstatt Erdnussbutter in deine Sandwichrechnung mit aufzunehmen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:51:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "na weil tomaten auf des lardschen sandwichs waren.<br><br>war gerade im gamestar forum unterwegs da sind auch sehr viele asa leser die jeden tag auf die neuste ausgabe warten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:52:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Aus welcher Wand sollen eigentlich die besagten Kabel gerissen worden sein?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:54:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Und wo bleibt der Beweis f\u00fcrs Kabel von den Nachbarn? #KabelWoche"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:55:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "das kann dir bestimmt der schnappi beantworten *hust*"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:57:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wahrscheinlich hat einfach jemand den APL abgerissen. Bei so alten Kuhdorf H\u00e4usern sind die meistens frei zug\u00e4nglich und zerfallen heutzutage schon beim angucken zu Staub, weil sie  Jahrzehnte der Witterung ausgesetzt sind."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:58:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Wahrscheinlich hat einfach jemand den APL abgerissen. Bei so alten Kuhdorf H\u00e4usern sind die meistens frei zug\u00e4nglich und zerfallen heutzutage schon beim angucken zu Staub, weil sie  Jahrzehnte der Witterung ausgesetzt sind.<\/blockquote>Vielleicht wars aber auch das ZFK. Ich finde die M\u00f6glichkeit sollte man in Betracht ziehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T09:59:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Musst du nicht irgendwelche Threads anheften?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T10:01:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Zu fragen, ob Drache bi ist, f\u00e4llt bei manchen hier unter &ldquo;krasses Trollen&rdquo; und &ldquo;Running Gag&rdquo;. Sowas macht man auch mit &ldquo;witzigen&rdquo; Phrasen ber\u00fchmter Youtuber wie Missesvlog, KuchenTV und Tanzverbot unter deren Videos. Ist eine Methode der <strike>Affen<\/strike> <strike>Newfags<\/strike> <strike>Pisskinder<\/strike> User, Ihre Zugeh\u00f6rigkeit zu einer Gruppe zu demonstrieren."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T10:02:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Schade, dass Ruiner keine Nachrichten verfolgt.<br><br>&ldquo;Bundesregierung, r\u00e4t zu Hamsterk\u00e4ufen&rdquo; - H\u00c4 WAS? Mei hamschder isch dod."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T10:11:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>TRAUT EUCH KOMMT ZU MIR?<\/blockquote>Du findest das wohl immer noch lustig?<\/blockquote>&ldquo;Ohh look at me, ich hab einen Premium Humor und finde das nicht so lustig wie du.&rdquo; <br>H\u00e4ng dich weg, du Fogel.<br> <br>Lach mich immer noch kapott.<br><\/blockquote>Nein, es ist halt einfach nur ca. das 2134321. Mal, dass ich diesen &ldquo;Witz&rdquo; (&ldquo;Ist Drache eigentlich bi?&rdquo; ) hier lesen durfte<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i3.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/012\/132\/thatsthejoke.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T00:33:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nat\u00fcrlich is das aus Stromberg. Kein Mensch sacht aufm Dorf &ldquo;und dann nein Ochsen&rdquo;. Au\u00dfer halt wo es solch eine entsprechende Lokalit\u00e4t gibt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T00:58:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich is das aus Stromberg. Kein Mensch sacht aufm Dorf &ldquo;und dann nein Ochsen&rdquo;. Au\u00dfer halt wo es solch eine entsprechende Lokalit\u00e4t gibt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Kackstiefel!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T00:58:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k<\/a> [youtube.com]<br><br>wie solide ist der Song denn. Kannte ich noch gar nicht"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T00:59:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Gibt es eigentlich irgendwas neues vom bettelarmen Energieeffizienzlord? Spendenstream, Iblali Music Video?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T01:10:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k<\/a> [youtube.com]<br><br>wie solide ist der Song denn. Kannte ich noch gar nicht<\/blockquote>Sagmal mit wie viel Met (mit Breitsamer gemacht) haben die StS bestochen das zu singen&#8230; Taugt ja durchaus, also musikalisch, nicht so das Vieh-Deo."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T01:12:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>]<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k<\/a> [youtube.com]<br><br>wie solide ist der Song denn. Kannte ich noch gar nicht<\/blockquote>Sagmal mit wie viel Met (mit Breitsamer gemacht) haben die StS bestochen das zu singen&#8230; Taugt ja durchaus, also musikalisch, nicht so das Vieh-Deo.<\/blockquote>Ist Premium Haider, der macht das doch gerne"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T02:26:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Bye."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T03:45:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VSd6xiSRL3k<\/a> [youtube.com]<br><br>wie solide ist der Song denn. Kannte ich noch gar nicht<\/blockquote>Super gut! Ist das etzala Pagan-Meddel oder Gossik? <br><br>Da fehlt echt nur noch nen Comic von Captain Meddel dann ist das (fuer mich) die neue Haiderhymne."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T04:20:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>1 Gro\u00dfstadtkind<br>1em<br>1 Grund<br>1s<\/blockquote>Mein Gott, ich blicke in Abgr\u00fcnde."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T06:10:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morg\u00e4n liebn Haider, die denken ich gucke jedes KuchenSchrottFidio. <br><br>Und guten Morgen DrecheN, der wo bald ganz sicher seinen Spendenstriem halten wird, mit einer v\u00f6llig ausreichenden 50k Leitung inkl. vorbereiteten OBS Einstellungen. <br>Alles gut durchdacht, sodass das Mario Kart spielen ein wahres Zuckerschlecken wird.<br><br>ALS OB<br>L<br>S<br><br>O<br>B"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T06:30:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Eh Malla? Ich kenn doch niemanden der eh Malla hei\u00dft. Wer ist eh Malla"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T06:41:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "H\u00e4h?!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T07:35:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "leds bl\u00e4h alder"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T07:53:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "meddl loide, was gibts neues vom dicken aus meddlfranken sein premium content der letzten bestand ja aus dem &ldquo;ich mach ne pause fidio&rdquo; und sandwich bild. <br>langsam werde auch ich schwach und der mettentzug zehrt an meinen nerven.<br><br>E: DREGER LIEFER.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T08:25:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "EY MALLAH LET\u00b4S PLAY ALLA"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T08:26:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Boah geht mir der Game-Entzug an die Nieren&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T08:34:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Smirnoff! FFFJJ\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcRR!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T08:43:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ob Drachenlord dieses Jahr die Kerwasau macht?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/h0y639d3b54?t=3m40s\">https:\/\/youtu.be\/h0y639d3b54?t=3m40s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T08:48:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>EY MALLAH LET\u00b4S PLAY ALLA<\/blockquote>Spa\u00dffakt: Das Ey Mallah-Fidio wurde wohl am 24. Oktober 2012 aufgenommen. Dachte etzala das w\u00e4re wesentlich j\u00fcnger.<br><br>Schon a weng komisch, es war doch eigentlich Draches Geburstagsfeier und Drache hat doch im August Geburstag."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T10:49:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ist Drache eigentlich Bi?<\/blockquote>Du findest das wohl immer noch lustig?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T10:52:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "penic findet das zum haare raufen<br><br><img src=\"http:\/\/cdn.grid.fotosearch.com\/CSP\/CSP991\/k11698067.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T10:53:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Leider wurde im Breisdamer Interview nicht die Bi-frage gestellt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T10:53:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Schade, dass Ruiner keine Nachrichten verfolgt.<br><br>&ldquo;Bundesregierung, r\u00e4t zu Hamsterk\u00e4ufen&rdquo; - H\u00c4 WAS? Mei hamschder isch dod. <\/blockquote>Passenderweise wird empfohlen, auch f\u00fcr Energieversorgung in Form von Batterien oder Generatoren zu sorgen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:06:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>COME TO ME, COME TO ME<\/blockquote>Emskischen, a Frosh a Frosh.<br><br>Hat der der Typ, der ernsthaft meinte Ruiner habe ein Stromkabel mal geliefert?<br>Gott, so s\u00fcchtig und verzweifelt"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:08:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schade, dass Ruiner keine Nachrichten verfolgt.<br><br>&ldquo;Bundesregierung, r\u00e4t zu Hamsterk\u00e4ufen&rdquo; - H\u00c4 WAS? Mei hamschder isch dod. <\/blockquote>Passenderweise wird empfohlen, auch f\u00fcr Energieversorgung in Form von Batterien oder Generatoren zu sorgen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Solange es kein Internet aus der Dose gibt kann ich mich gleich wegh\u00e4ngen wenn die Apokalypse ausbricht"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:09:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "wer von euch ist eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:13:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Solange es kein Internet aus der Dose gibt kann ich mich gleich wegh\u00e4ngen wenn die Apokalypse ausbricht<\/blockquote>Solange die Russen nicht durch das polnische Raketenabwehrschild kommen und einen EMP ausl\u00f6sen k\u00f6nnen, k\u00f6nnen wir weiter surfen und die sauwitzige Bifrage stellen.<br>Puh"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:13:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und wo bleibt der Beweis f\u00fcrs Kabel von den Nachbarn? #KabelWoche<\/blockquote>Da der Twitteruser @Alfredschinkler, von dem die Meldung stammte, die letzten zwei Tage weder geschrieben hat, was zu sehen war (Kabel gelegt, Licht leuchtet etc.), noch (entgegen seiner Ank\u00fcndigung) irgendwelche Belege beibringen konnte, kann man diese Frage bis auf Weiteres getrost einbuddeln."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:15:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "Bitte alle den Drachen bei Tube Clash anmelden! !<br><br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/formResponse\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/formResponse<\/a> [docs.google.com]<br><br>Des wird episch wenn der dicke dabei ist.<br><br>Er hat gute Chancen da die Abo grenze bei 150k ist und die Haider Schaft gro\u00df genug ist um das durch zu boxen"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:21:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schapi w\u00fcrdest du bitte"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:22:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "w\u00fcrdet ihr ne Sekunde warten? W\u00fcrde mir kurz Socken anziehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:26:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "ich habe dracheN bei rtl angemeddelt is scho a weng her die suchen immernoch neue <strike>langzeitarbeitslose<\/strike> darsteller f\u00fcr &ldquo;raus aus der armut, ein koffer voller chancen&rdquo; das w\u00e4r ganz ganz gro\u00dfes kino. <br>anbei die vorraussetzungen f\u00fcr dieses hochglanzformat:<br><br>Voraussetzungen: <br><br> Sie leben seit Jahren von Arbeitslosengeld II und sind wohnhaft in Deutschland.<br> Sie sind seit mehreren Jahren arbeitslos und haben den gro\u00dfen Wunsch, diesen Zustand zu beenden.<br> Sie schaffen es nicht, aus diesem Teufelskreis auszubrechen.<br> Sie sind alleinerziehend oder haben eine Familie mit mindestens einem Kind.<br> Sie sind bereit - im Gegenzug f\u00fcr die finanzielle Starthilfe - f\u00fcr 6 Monate auf staatliche Unterst\u00fctzung zu verzichten.<br> Sie sind bereit, sich w\u00e4hrend der Dauer des 6-monatigen Experiments von der Kamera begleiten zu lassen.<br> Sie sind fast schuldenfrei.<br><br><a href=\"http:\/\/www.rtl.de\/cms\/bewerbungsaufrufe.html\">http:\/\/www.rtl.de\/cms\/bewerbungsaufrufe.html<\/a> [rtl.de]<br><a href=\"http:\/\/www.endemolshine.de\/casting\/raus-aus-der-armut\/\">http:\/\/www.endemolshine.de\/casting\/raus-aus-der-armut\/<\/a> [endemolshine.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:27:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Auf Twitter ist Dregers neue Handynummer im Umlauf (werde sie hier selbstverst\u00e4ndlich nicht posten)<br>Falls es die echte ist:<br><br><img src=\"http:\/\/www.pirateboard.net\/wcf\/images\/avatars\/avatar-1244.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:38:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Auf Twitter ist Dregers neue Handynummer im Umlauf<\/blockquote>&ldquo;Guten Tag, Sie sind verbunden mit der Mailbox von:&rdquo;<br><br>&ldquo;M\u00f6p&rdquo;<br><br>Classic"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:43:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><strike>war gerade im gamestar forum unterwegs da sind auch sehr viele asa leser die jeden tag auf die neuste ausgabe warten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <\/strike><\/blockquote>war gerade im gamestar forum unterwegs da sind auch sehr viele kuchenkinder die jeden tag auf die neuste ausgabe des nicen asa warten."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:46:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote>ich habe dracheN bei rtl angemeddelt is scho a weng her die suchen immernoch neue <strike>langzeitarbeitslose<\/strike> darsteller f\u00fcr &ldquo;raus aus der armut, ein koffer voller chancen&rdquo; das w\u00e4r ganz ganz gro\u00dfes kino. <br>anbei die vorraussetzungen f\u00fcr dieses hochglanzformat:<br><br>Voraussetzungen: <br><br> Sie leben seit Jahren von Arbeitslosengeld II und sind wohnhaft in Deutschland.<br> Sie sind seit mehreren Jahren arbeitslos und haben den gro\u00dfen Wunsch, diesen Zustand zu beenden.<br> Sie schaffen es nicht, aus diesem Teufelskreis auszubrechen.<br> Sie sind alleinerziehend oder haben eine Familie mit mindestens einem Kind.<br> Sie sind bereit - im Gegenzug f\u00fcr die finanzielle Starthilfe - f\u00fcr 6 Monate auf staatliche Unterst\u00fctzung zu verzichten.<br> Sie sind bereit, sich w\u00e4hrend der Dauer des 6-monatigen Experiments von der Kamera begleiten zu lassen.<br> Sie sind fast schuldenfrei.<br><br><a href=\"http:\/\/www.rtl.de\/cms\/bewerbungsaufrufe.html\">http:\/\/www.rtl.de\/cms\/bewerbungsaufrufe.html<\/a> [rtl.de]<br><a href=\"http:\/\/www.endemolshine.de\/casting\/raus-aus-der-armut\/\">http:\/\/www.endemolshine.de\/casting\/raus-aus-der-armut\/<\/a> [endemolshine.de]<br><\/blockquote><blockquote>Bitte alle den Drachen bei Tube Clash anmelden! !<br><br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/formResponse\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/formResponse<\/a> [docs.google.com]<br><br>Des wird episch wenn der dicke dabei ist.<br><br>Er hat gute Chancen da die Abo grenze bei 150k ist und die Haider Schaft gro\u00df genug ist um das durch zu boxen <\/blockquote><a href=\"http:\/\/bfy.tw\/7LXC\">http:\/\/bfy.tw\/7LXC<\/a> [bfy.tw]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:48:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account\"><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160820\/p5vqaimj.png\"><\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:52:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Das wird ihn bestimmt mett machen."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:53:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "K\u00f6nnte Affenkeks mal bei einer anonymen Suchtberatung anrufen und die Symptome des Mettentzugs schildern?<br>&ldquo;Ja also Sie sind s\u00fcchtig nach diesem Youtuber. Bewundern Sie den so sehr? Weil er so erfolgreich ist?&rdquo; - &ldquo;Nein eigentlich ist er ein Totalversager. Er hat jetzt keinen Strom mehr und kann keine neuen Videos produzieren.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T11:55:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ja, das w\u00e4re sicher t\u00f6dlich lustig"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:16:00+02:00",
        "username": "Norbert_Hofer",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>war gerade im gamestar forum unterwegs da sind auch sehr viele asa leser die jeden tag auf die neuste ausgabe warten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <\/strike><\/blockquote>war gerade im gamestar forum unterwegs da sind auch sehr viele kuchenkinder die jeden tag auf die neuste ausgabe des nicen asa warten. <\/blockquote>BLABLABLA. WO DENN DA?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:18:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.gamestar.de\/community\/gspinboard\/showthread.php?t=453740\">http:\/\/www.gamestar.de\/community\/gspinboard\/showthread.php?t=453740<\/a> [gamestar.de]<br><br>Es kostete mich 3 Klicks."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:18:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><strike>war gerade im gamestar forum unterwegs da sind auch sehr viele asa leser die jeden tag auf die neuste ausgabe warten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <\/strike><\/blockquote>war gerade im gamestar forum unterwegs da sind auch sehr viele kuchenkinder die jeden tag auf die neuste ausgabe des nicen asa warten. <\/blockquote>BLABLABLA. WO DENN DA? <\/blockquote>Keine Ahnung, ich meide den Dreck. Dann lieber World of Players."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:28:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Lel, das liest sich so als w\u00e4ren die in der 3. Liga und wir in der 1.<br><br>Mit sowas will ich nichts zu tun haben.<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s14ZhpaySBWi\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s14ZhpaySBWi<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:29:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich habe dracheN bei rtl angemeddelt is scho a weng her die suchen immernoch neue <strike>langzeitarbeitslose<\/strike> darsteller f\u00fcr &ldquo;raus aus der armut, ein koffer voller chancen&rdquo; das w\u00e4r ganz ganz gro\u00dfes kino. <br>anbei die vorraussetzungen f\u00fcr dieses hochglanzformat:<br><br>Voraussetzungen: <br><br> Sie leben seit Jahren von Arbeitslosengeld II und sind wohnhaft in Deutschland.<br> Sie sind seit mehreren Jahren arbeitslos und haben den gro\u00dfen Wunsch, diesen Zustand zu beenden.<br> Sie schaffen es nicht, aus diesem Teufelskreis auszubrechen.<br> Sie sind alleinerziehend oder haben eine Familie mit mindestens einem Kind.<br> Sie sind bereit - im Gegenzug f\u00fcr die finanzielle Starthilfe - f\u00fcr 6 Monate auf staatliche Unterst\u00fctzung zu verzichten.<br> Sie sind bereit, sich w\u00e4hrend der Dauer des 6-monatigen Experiments von der Kamera begleiten zu lassen.<br> Sie sind fast schuldenfrei.<br><br><a href=\"http:\/\/www.rtl.de\/cms\/bewerbungsaufrufe.html\">http:\/\/www.rtl.de\/cms\/bewerbungsaufrufe.html<\/a> [rtl.de]<br><a href=\"http:\/\/www.endemolshine.de\/casting\/raus-aus-der-armut\/\">http:\/\/www.endemolshine.de\/casting\/raus-aus-der-armut\/<\/a> [endemolshine.de]<br><\/blockquote><blockquote>Bitte alle den Drachen bei Tube Clash anmelden! !<br><br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/formResponse\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/formResponse<\/a> [docs.google.com]<br><br>Des wird episch wenn der dicke dabei ist.<br><br>Er hat gute Chancen da die Abo grenze bei 150k ist und die Haider Schaft gro\u00df genug ist um das durch zu boxen <\/blockquote><a href=\"http:\/\/bfy.tw\/7LXC\">http:\/\/bfy.tw\/7LXC<\/a> [bfy.tw]<\/blockquote>Okay okay&#8230;<br><br>Bei tubeclash dachte ich einfach nur es w\u00e4re interessant zu sehen wie Menschen au\u00dferhalb des Games den rainer darstellen w\u00fcrden.."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:29:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Hallo Rainer,<br><br>wie geht's Dir? Meld dich doch mal eben hier an und schreib mir.<br><br>#Liebe"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:32:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ich h\u00f6r dich ned du Spaggn, ich hab Kopfh\u00f6rer auf"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:32:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "<blockquote>Hallo Rainer,<br><br>wie geht's Dir? Meld dich doch mal eben hier an und schreib mir.<br><br>#Liebe<\/blockquote>Nicht er soll sich anmelden sondern wir ihn.<br><br>Au\u00dferdem bitte immer noch Beweis dass das Gespr\u00e4ch mit dem emskirchener echt ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:36:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "gamestar kuchenkinder sind f\u00fcr mich abfall"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:51:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo Rainer,<br><br>wie geht's Dir? Meld dich doch mal eben hier an und schreib mir.<br><br>#Liebe<\/blockquote>Nicht er soll sich anmelden sondern wir ihn.<br><br>Au\u00dferdem bitte immer noch Beweis dass das Gespr\u00e4ch mit dem emskirchener echt ist.<\/blockquote>Ich habe den Audiomitschnitt. Wird dir aber sicher nicht reichen, von daher w\u00fcsste ich nicht, wie man dich \u00fcberzeugen sollte. =)"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:51:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Wer tats\u00e4chlich will, dass der Drachenlord ins Fernsehen kommt, hat wohl nicht mehr alle Latten am Zaun. Ich g\u00f6nne dieser Fettwurst keinen weiteren Popularit\u00e4tsschub."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:52:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.gamestar.de\/community\/gspinboard\/showpost.php?p=17668811&amp;postcount=1475\">http:\/\/www.gamestar.de\/community\/gspinboard\/showpost.php?p=17668811&amp;postcount=1475<\/a> [gamestar.de]<br><br>lel. Nach Zitat 2. Da werden die wichtigen Fragen gekl\u00e4rt!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T12:57:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>lel. Nach Zitat 2. Da werden die wichtigen Fragen gekl\u00e4rt!<\/blockquote><blockquote>[...]Da bleibt nur Privatinsolvenz.<\/blockquote>Immerhin kommt der Fragensteller direkt auf die einzige L\u00f6sung und das nicht in 600 Seiten."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:00:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.gamestar.de\/community\/gspinboard\/showpost.php?p=17668964&amp;postcount=1481\">http:\/\/www.gamestar.de\/community\/gspinboard\/showpost.php?p=17668964&amp;postcount=1481<\/a> [gamestar.de]<br><br><img src=\"http:\/\/www.picgifs.com\/smileys\/smileys-and-emoticons\/kisses\/smileys-kisses-246009.gif\"><br><br>Ist Gamestar eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:03:00+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "<blockquote>Ma schauen wann der erste sich triggerd f\u00fchlt und einen Forenkrieg provoziert. <\/blockquote>Kein Krieg! Beim Drachengame geht es doch um ganz viel Liebe &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:09:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "Tubeclash ist doch nur eine youtube Zeichentrick Sendung die auf YouTube  l\u00e4uft &lsquo;&ndash;&rsquo; Jetzt schiebt mal nicht so eine gro\u00dfe welle darum..<br><br>Doch klar ein paar Sekunden wo man den Mann reden h\u00f6rt w\u00fcrden denke ich ausreichen HeribertBreitsamer7"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:10:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Krieg mit diesen Jungs sieht doch eh nur folgenderma\u00dfen aus:<br>&ldquo;tehehehe ich hab 30 FPS mehr als wie du in Minecraft. Lauch 360 Noscope. Dem hab ich gegeben&rdquo;<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an die gesamt Haiderschaft.<br>Triggered Reiner doch bestimmt sehr wenn er in einer Gaming-Community gehaided wird trotz seinen qualitativ hochwertigen Lets Bl\u00e4hs.<br><br>E: Wer hat sich dort als schnappi angemeldet? Musste lachsen"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:16:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte Affenkeks mal bei einer anonymen Suchtberatung anrufen und die Symptome des Mettentzugs schildern?<br>&ldquo;Ja also Sie sind s\u00fcchtig nach diesem Youtuber. Bewundern Sie den so sehr? Weil er so erfolgreich ist?&rdquo; - &ldquo;Nein eigentlich ist er ein Totalversager. Er hat jetzt keinen Strom mehr und kann keine neuen Videos produzieren.&rdquo;<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vnP69sVuf-8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vnP69sVuf-8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:18:00+02:00",
        "username": "ungeliebt",
        "text": "<blockquote>Du hast gar nichts zu wollen. Wieso sollte das denn erfunden sein? Da wurde weder \u00fcbertrieben noch anderweitig m\u00e4rchenhaft rumgelabert.<br><br>Und wenn die Stimme hier einmal auftaucht ist sie f\u00fcr mitlesende D\u00f6rfler schnell identifizierbar.  <\/blockquote>und wenn Rainer das jemals liest, wird er so oder so wissen wer das ist. Wer hat in den letzten Wochen schon mit der Thematik mit ihm geredet?!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:20:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was sollen denn diese krebsigen Schwanzvergleiche mit anderen Foren, der gemeinsame Feind ist R1r."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:23:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Was haltet ihr von der Idee, ein paar von Draches Videos irgendeinem ausl\u00e4ndischen kleinen Youtuber zuzusenden, der React-Requests annimmt. Ich denke zwar nicht, dass man ihn mit sowas pushen k\u00f6nnte und vermutlich wird das daraus entstehende Material ziemlich schei\u00dfe, aber man k\u00f6nnte es versuchen."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:25:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nnte Affenkeks mal bei einer anonymen Suchtberatung anrufen und die Symptome des Mettentzugs schildern?<br>&ldquo;Ja also Sie sind s\u00fcchtig nach diesem Youtuber. Bewundern Sie den so sehr? Weil er so erfolgreich ist?&rdquo; - &ldquo;Nein eigentlich ist er ein Totalversager. Er hat jetzt keinen Strom mehr und kann keine neuen Videos produzieren.&rdquo;<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vnP69sVuf-8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vnP69sVuf-8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Aber seine Idee- dort noch mal anzurufen und diesmal die blanke Wahrheit zu erz\u00e4hlen, warum ich\/wir ihn vermissen und nach neuem Mett suchten h\u00e4tte ebenfalls nen Gewissen Reiz <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Aber k\u00f6nnt ihr vergessen, das Drachengame ist inzwischen so absurd- das glaubt Dir kein Mensch"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:29:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Lel schapi jetzt auch auf gamestar aktiv."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:37:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Gebt auf Hater, es hat keinen Sinn<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HI4m4Ufulzc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HI4m4Ufulzc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "lel goochi als 12 j\u00e4hriger geoutet"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:40:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Gebt auf Hater, es hat keinen Sinn<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HI4m4Ufulzc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HI4m4Ufulzc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Drachen_drol etzala geleaked oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:42:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gebt auf Hater, es hat keinen Sinn<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HI4m4Ufulzc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HI4m4Ufulzc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Drachen_drol etzala geleaked oder<\/blockquote>Kommentar mit Fidio gesehen. Klick (Fehler).<br>Zur\u00fcck zu Lachsschon. Dein Kommentar gelesen.<br>Switch zum Jutub-Fidio.<br>FreSSe."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:47:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Bin daf\u00fcr, dass Drol bis zur Lieferung des angek\u00fcndigten Besuchs gesperrt wird.<br>Wissenschaftliche Studie hierzu: <a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11060086\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11060086<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:48:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Bin daf\u00fcr, dass Drol bis zur Lieferung des angek\u00fcndigten Besuchs gesperrt wird.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:49:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Bin daf\u00fcr, dass Drol bis zur Lieferung des angek\u00fcndigten Besuchs gesperrt wird.<br><\/blockquote>Es kommt oder eben auch nicht.<br><br>Diel wiff id"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:55:00+02:00",
        "username": "Hondensnack",
        "text": "Wei\u00df jemand von euch wie es mit Rainers Pl\u00e4nen aussieht nach Japan auszuwandern? Sind die auf Eis gelegt?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T13:57:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Jetzt halten alle mal die Fresse, besonders Traubenstampfer.<br><br>Und Gamestar interessiert keine sau"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T14:27:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Lel, diese Woche soll die letzte Hitzewelle sein und dann soll es herbstlich werden.<br>Dann wird es ja schon in den kommenden Wochen wieder richtig interessant."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T14:31:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Drache am Stiel, hehuhehuhehuhe!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T14:42:00+02:00",
        "username": ".i.",
        "text": "<blockquote>Jetzt halten alle mal die Fresse, besonders Traubenstampfer.<br><br>Und Gamestar interessiert keine sau<\/blockquote>giga beste oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T14:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df jemand von euch wie es mit Rainers Pl\u00e4nen aussieht nach Japan auszuwandern? Sind die auf Eis gelegt?<\/blockquote>Noch nicht, aber bald."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T15:04:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "GEIL <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26595163nb.jpg\"><br><br><br><i>Hiermit d\u00fcrft ihr ein St\u00fcck r\u00fccken! <br><br>Ihr erhaltet eine sensationelle, sowie erotisch- eckelhaft- ranzige Figur des Drachenlords! <br>In seiner vollsten Pracht.<br>Das Highlight sind die unverkennbaren Haare.<br>Nat\u00fcrlich darf ich nicht verraten, von wem diese sind. Aber sie sind gro\u00dfartig! <br><br>Dar\u00fcberhinaus seht ihr ein Foto der Figur mit dem Originalbild des Drachenlogos\/Posters die einer\/einem Freund\/in geh\u00f6ren. (Diese ist leider in dem Angebot nicht mitenthalten. Auf Anfrage und einem superguten Preis k\u00f6nnte man diese Person evtl. davon \u00fcberzeugen, diese auch abzukaufen. <br>Auch er\/sie wurde von Segsschreiben des Lustlords nicht verschohnt. ) <br><br>Materiall der Figur besteht aus Super Sculpey und edlen Acrylfaren. <br><br>Das aller erste Modell. Einzigartig. Prachtvoll. Mit mystischen Haaren.<br><br>H\u00f6he ca: 18 cm<br>Breite (vom Fettbauch) ca:  8 cm<br>Boden L\u00e4nge ca: 13cm<br>Boden Breite ca:  9 cm<br><br>Auf Anfrage gibt es via pn. die unzensierten Fotos. Auch wenn der Wurm klein ist&#8230; sollte es die \u00d6ffentlichkeit nicht sehen. <br><br><br>Facebook: <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Drachenlords-Lustobjekte-1778301289120515\/\">https:\/\/www.facebook.com\/Drachenlords-Lustobjekte-1778301289120515\/<\/a> [facebook.com]<br><\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T15:10:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "ist das kunst? lel die ogerfresse kommt sehr gut zur geltung w\u00fcrde kaufen."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T15:10:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Biete doch, steht bei 20"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T15:11:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YxCaBroAb88\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YxCaBroAb88<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie er nach etwa 15 Minuten schon wieder wegen dem PC-Sponsoring ruml\u00fcgt.<br><br>&ldquo;Ja einer h\u00e4tte mir nen PC f\u00fcr 500 gesponsort, der andere wollte mir einen f\u00fcr 10.000 - gut soviel warn es ned, eher so 1500.&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T15:12:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Hoffentlich steigert das Ding kein Kuchenkind, um es dem Lord zu schenken. Aber so eine Reihe von Drachenlordgartenzwergen k\u00f6nnte durchaus ein Verkaufsschlager werden.<br><br>Die Facebookseite lohnt sich:<br><br><img src=\"https:\/\/scontent.ftxl1-1.fna.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/14046120_1778305269120117_3572855802633636562_n.jpg?oh=83ef5aef70beca304aeb42f053a25e6e&amp;oe=5840CD83\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T16:10:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JIxHEC8YE8w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JIxHEC8YE8w<\/a> [youtube.com]<br><br>Alder krass<br><br>Bei dem Video dacht ich erst da w\u00fcrde der echte Drache sprechen, aber war nur diese Figur mit ner gefaketen Tonaufnahme im Hintergrund. Oo"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T16:20:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "ich kann euch ned lesen ihr spaggn ich hab ne schlafbrille auf!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T16:26:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wie ich halt diese &ldquo;Drachenlord Ansage&rdquo; echt nicht mehr h\u00f6ren kann&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T16:30:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Eins hat der Drachen mir voraus - er muss sein Gefrierfach nicht enteisen."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T17:06:00+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "Hallo, ich pfostiere das mal hier:<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/53096\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/53096\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T17:12:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Hallo, ich pfostiere das mal hier:<br><br>fapiSS dich &#8230;&#8230;&#8230;.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T17:20:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Wie ich halt diese &ldquo;Drachenlord Ansage&rdquo; echt nicht mehr h\u00f6ren kann&#8230;<\/blockquote>Eins zu eins mein Gedanke, als der Schei\u00df losgeht.<br>Drachenlord rastet aus Audio ist so derma\u00dfen ausgelutscht (wie diverse M\u00fctter)"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T17:28:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Eine Drachenlord Figur in der gr\u00f6\u00dfe eines Amiibo, h\u00fcbsch designed im CptMeddl Style. Dann ruff auf ebay damit. Brauche Designer und Chinesen!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T17:33:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Dann ruff auf ebay damit.<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.ebay.de\/itm\/162176247760\">http:\/\/www.ebay.de\/itm\/162176247760<\/a> [ebay.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T17:37:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ja, kenn ich. Finde die Figur gr\u00e4sslich. Rainer muss aussehen wie geleckt. Wie ein Kirby."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T17:39:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ja moment, aber Rainer sieht gr\u00e4sslich aus, die Figur sieht gr\u00e4sslich aus, ergo &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T18:02:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Geleckt man! Muss ansprechend sein. Schamhaar Lord w\u00e4re kein Bestseller.<br><br>So: <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Nintendo-2002766-amiibo-SuperMario-Wario\/dp\/B01HTAYFQI\">https:\/\/www.amazon.de\/Nintendo-2002766-amiibo-SuperMario-Wario\/dp\/B01HTAYFQI<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T18:04:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Also ich w\u00fcrd ihn mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T18:06:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "die haare sind scho a weng eklig - das sieht echt wie schamhaar aus wtf"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T18:31:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Poste wenigstens den Link dazu, vielleicht interessiert es mehr Loide.<br><br>DrachenLord Fanpost #005 2 von 2<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/sdUvRdwI7zo?t=16m\">https:\/\/youtu.be\/sdUvRdwI7zo?t=16m<\/a> [youtu.be] (Originalkanal)<br><br>Fanpost sowieso immer naise Vorlesek\u00fcnste"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T18:55:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Retro-Time! Bester YN Stream ev0r, oder? Alles drin: Augenbraui, ich Headbange grad, Adler kreist.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM<\/a> [youtube.com]<br><br>\/Mettwoch mal nicht mitgez\u00e4hlt, das spielt in einer anderen Liga."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T18:59:00+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote>Poste wenigstens den Link dazu, vielleicht interessiert es mehr Loide.<br><br>DrachenLord Fanpost #005 2 von 2<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/sdUvRdwI7zo?t=16m\">https:\/\/youtu.be\/sdUvRdwI7zo?t=16m<\/a> [youtu.be] (Originalkanal)<br><br>Fanpost sowieso immer naise Vorlesek\u00fcnste<\/blockquote>Einer meiner pers\u00f6nlichen Perlen&#8230;&ldquo;Ne die is nicht aus Italien&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:00:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Mein Lieblingsstream war der Feuerwehrstream mit dem Premett &ldquo;Ohne Dregg ALDA&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:16:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Die guten alten Streams, in dem der Drache so unglaublich schnell getriggert wurde. Zwischen einem peinlichen Gesinge und einem &ldquo;Mei vadder is dod und mei schwester&rdquo; liegt nur ein einziger YouNow-Post."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:21:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/8CaCbkb.png\"><br><br>iBl\u00e4hli der Kackhaider ignoriert einfach unsere Majest\u00e4t den Lord!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:27:00+02:00",
        "username": "Streifenhorny",
        "text": "<strike>Ich wollte mal fragen, wann denn der Spendenstream vom Lard stattfinden soll? Bin neu hier und hab' das nicht so mitbekommen.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:29:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Ich wollte mal fragen, wann denn der Spendenstream vom Lard stattfinden soll? Bin neu hier und hab' das nicht so mitbekommen.<\/blockquote>Das ist doch jetzt absichtliche Provokation."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:29:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fetter Wichser"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:29:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC7tPdsMx1Po-7OyJcVjuIcA\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC7tPdsMx1Po-7OyJcVjuIcA\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Schmoin hat edzala a paar Classicvideos und Mitschnitte von mehreren RBS und Drachenstreams, find ich bers\u00f6nlich ziemlich owsem."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:31:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>iBl\u00e4hli der Kackhaider ignoriert einfach unsere Majest\u00e4t den Lord!<\/blockquote>Da ist der doch einem seiner Tr\u00e4ume greifbar nahe und darf endlich direkt mit diesem YouTuberaffen reden, und was macht er?<br><br>Sich keinen Millimeter M\u00fche geben den Text ansatzweise ordentlich zu schreiben.<br>Ich meine wtf, &ldquo;kamm&rdquo;, wirklich?<br><br><blockquote>hab'<\/blockquote>Verpissen sollst''' du dich, du Wichser!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:40:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "&ldquo;Ich hab etzala schon mit anderen Youtubern geredet. Eigentlich hab ich nur mit iblali geredet aber der hat mir noch ned geantwortet&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:42:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:43:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "&ldquo;Ich fahr nicht gerne Motorrad weil es cool ist, ich fahr Motorrad weil ich des gerne fahr. Abgesehen davon fahr ich kein Motorrad!&rdquo;<br><br>All time classic."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:49:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich hab etzala schon mit anderen Youtubern geredet. Eigentlich hab ich nur mit iblali geredet aber der hat mir noch ned geantwortet&rdquo;<\/blockquote>&ldquo;Ich kenn sauviele YouTuber, auch gr\u00f6\u00dfere, so ab 100.000 aufw\u00e4rts, so einige, habe auch Kontakt mit denen und wir schreiben und planen Projekte und alles - welche? Ach, ich war auf dem TS mit KuchenTV und so&rdquo;<br><br>Das hat der sicher 20x wiederholt, au\u00dfer KuchenTV gabs halt auch nie einen =("
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:50:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC7tPdsMx1Po-7OyJcVjuIcA\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC7tPdsMx1Po-7OyJcVjuIcA\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Schmoin hat  Classicvideos und Mitschnitte von mehreren RBS und Drachenstreams, <\/blockquote>Alles klar - hab nen Abo rausgehauen <br><br>Kann mir noch einer sagen in welchem Video Drache mit Onggel Alfred telefoniert\/ whatsapp an mama versendet? <br><br><br>W\u00e4re 1 naise sache wenns jemand linkieren w\u00fcrde <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:51:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich fahr nicht gerne Motorrad weil es cool ist, ich fahr Motorrad weil ich des gerne fahr. Abgesehen davon fahr ich kein Motorrad!&rdquo;<br><br>All time classic. <\/blockquote>&ldquo;H\u00f6rt auf, kluge Ratschl\u00e4ge zu geben die dumm sind.&rdquo;<br><br>Aus dem &ldquo;Adler criest&rdquo; Video."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:55:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Das ist ja gro\u00dfartig. Muss mir ein extra Regal daf\u00fcr bauen so gut ist das."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T19:56:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Das ist ja gro\u00dfartig. Muss mir ein extra Regal daf\u00fcr bauen so gut ist das.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T20:09:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kygl3yMshQA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kygl3yMshQA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T20:09:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Einer davon am besten Rainer Winkler. Der faule Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T20:14:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><blockquote>hab'<\/blockquote>Verpissen sollst''' du dich, du Wichser!<\/blockquote>leeel<br>Du wei\u00dft aber schon, dass das die korrekte Schreibweise ist, mein lieber Sander?<br><br><br>Diese &ldquo;Neues von der Schanze&rdquo;-Serie ist ja nicer als ein Holodeck!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T20:26:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/8CaCbkb.png\">http:\/\/i.imgur.com\/8CaCbkb.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br>iBl\u00e4hli der Kackhaider ignoriert einfach unsere Majest\u00e4t den Lord!<\/blockquote>Der faule Hund will sich doch nur vor der Challenge dr\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T20:57:00+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wahrscheinlich hat einfach jemand den APL abgerissen. Bei so alten Kuhdorf H\u00e4usern sind die meistens frei zug\u00e4nglich und zerfallen heutzutage schon beim angucken zu Staub, weil sie  Jahrzehnte der Witterung ausgesetzt sind.<\/blockquote>Vielleicht wars aber auch das ZFK. Ich finde die M\u00f6glichkeit sollte man in Betracht ziehen.<\/blockquote><br>Zionistisches Freiheitskommando?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T20:58:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "<blockquote><strike>Ich wollte mal fragen, wann denn der Spendenstream vom Lard stattfinden soll? Bin neu hier und hab' das nicht so mitbekommen.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<\/blockquote>HURENSOHN! Normale Frage gestellt und du dreckiger Hurensohn l\u00f6scht den direkt! Bastard!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T20:59:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Du wei\u00dft aber schon, dass das die korrekte Schreibweise ist, mein lieber Sander?<\/blockquote>Nein, liebe Schlampe, das ist falsch.<br>Abgesehen davon, da\u00df diese ganzen Apostrophe generell \u00fcberfl\u00fcssiger Pseudogelehrtenrotz sind, kannst du dir mal die Dudenregeln dazu durchlesen.<br>Du Nutte!<br><br>PS: mu\u00df da\u00df mu\u00df da\u00df nu\u00df ku\u00df mu\u00df mu\u00df da\u00df<br><br>lg"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T21:01:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Melde mich gerade mit meinen Enkeln aus dem Japanurlaub. Was gab es in den letzten 48 Stunden neues?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T21:18:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Rainer der faulpelz ist dod"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T21:18:00+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>HURENSOHN! Normale Frage gestellt und du dreckiger Hurensohn l\u00f6scht den direkt! Bastard!<\/blockquote>[  ] Du wei\u00dft, was ein Script ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T21:20:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Alles klar, der Duden sagt, dass hier keiner zwingend gesetzt werden muss, da es im Allgemeinen als gut lesbar und unmissverst\u00e4ndlich gilt. Akzeptiere ich. Was der Duden zu deinen \u00df-Erg\u00fcssen sagt, ist uns ja beiden bekannt.<br><br><br>Wei\u00df jemand, wie viele Teile von der Drachenschanzen-Serie geplant sind? Scheint ja ziemlich viel Arbeit drinnenzustecken. Muss man Angst haben, dass die Autoren den Rainer machen oder ist da ein Zwerg mit Power hinter, woll?"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T21:22:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Akzeptiere ich.<\/blockquote>Sehr redlich.<br><br><blockquote>Was der Duden zu deinen \u00df-Erg\u00fcssen sagt, ist uns ja beiden bekannt.<\/blockquote>Im Gegensatz zu dir hab ich ja nie behauptet, da\u00df das seit 1996 richtig sei, das unterscheidet uns wohl beim Fehler machen.<br><br>Bin ja nicht Rainer"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T21:23:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Hier steht ein Bier"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T21:28:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IfcOhgtWbr4<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Das ist ja gro\u00dfartig. Muss mir ein extra Regal daf\u00fcr bauen so gut ist das.<\/blockquote><\/blockquote>Qualit\u00e4t und M\u00fche ist zweifelsfrei Haider-Bundesliga- die Story selbst hat Luft nach oben&#8230; ja- ich bin ein Arschloch wos selbst nicht mal ansatzweise besser k\u00f6nnte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:07:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Reisebericht - 23.08.2016 - Nichts besonderes<br><br>Nach dem neusten Ger\u00fcchten, dass Rainer wieder Strom von seinen Nachbarn bekommt wollte ich mich mal selber davon \u00fcberzeugen. Da ein Gumbl heute sowieso in die Gegend gefahren ist, habe ich die Chance ergriffen und bin bei ihm mitgefahren. Da er die ganze Drachenlord Sache nicht versteht, hat er mich an einem Biergarten in der N\u00e4he vom ASB8 abgesetzt und hat sich dort niedergelassen. (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an das &ldquo;Baumhaus Rennhofen&rdquo; Gute Preise, gutes Essen, gutes Bier. Sollte zum neuen Pilgertreffpunkt im Sommer werden). Nun gut. Um nicht aufzufallen bei der Inspektion der Schanze habe ich mich in ein Sportoutfit geschmissen und bin nach Altschauerberg gejoggt. Zudem wollte ich auch sehen, ob Rainer auch ahnunglose Jogger anschreit, die vor der Schanze Pause machen. Kurz vor dem Ortseingang habe ich mich wegen der fehlenden Bank (wo auch immer die jetzt ist) auf einem Baumstamm niedergelassen. Schon beim Niederlassen ist mir ein Auto mit zwei Personen entgegen gekommen. Durch das Grinsen, dass sie im Gesicht hatten, war mir schon klar wo sie hin wollen. Nachdem sie 1-2 den Berg in ASB hoch und runtergefahren sind, haben sie ihr Auto abgestellt. Als einer von beiden dann den L\u00fcgenlord gesungen hat, war es sicher, dass sie auch zu Rainer wollen. Also habe ich sie mit einem &ldquo;Meddl&rdquo; begr\u00fc\u00dft und wir haben uns kurz unterhalten. Dann sind sie hoch in Richtung Schanze gewandert, w\u00e4hrend ich noch unten gewartet hab, sodass wir nicht gleichzeitig ankommen und ich noch f\u00fcr einen zuf\u00e4lligen Jogger gehalten werden k\u00f6nnte. Nach ca. 2 Minuten kam ich dann auch hoch und die beiden standen unterhalb der Schanze und haben Rainer's Fenster beobachtet. Ich bin wieder zu ihnen hin und habe mich wieder mit ihnen unterhalten. Das entging dem Drachen nicht und er \u00f6ffnete sein Fenster. Das war's mit der Jogger-Tarnung, aber was solls. Ich kann jetzt nicht mehr den genauen Wortlaut wiedergeben, aber es war etwas in dieser Art: &ldquo;Verpisst euch statt hier rumzulungern und den Kindern Angst zu Machen ihr Arschl\u00f6cher. Wenn nicht komm ich runter&rdquo;. Der einzige, der wohl den Kindern Angst gemacht hat, war er. An uns sind die Kindern ganz normal fr\u00f6hlich lachend vorbei gelaufen. Warum sollten sie auch Angst haben, wir standen ja nur ganz normal da. Nach einem weiteren &ldquo;Verpisst euch endlich&rdquo; haben wir gefragt wie wir denn den Kindern Angst machen sollten. Darauf hatte er keine Antwort. Auf meine Frage, ob ich denn ein Poster bekommen k\u00f6nnte, gab es auch keine Antwort. Und nein, lel, ich h\u00e4tte Fetti kein Poster abgekauft. <br>Nach ein paar weiteren Minuten und ein paar Blicken von Ruiner durch sein Fenster, haben sich die anderen Haider auf den Weg aus Altschauerberg gemacht. Sie wollten sich glaube ich noch die Burgruine anschauen. Ich stand noch ein paar Minuten unterhalb der Schanze, aber ich bin dann weiter nach oben zu seinem Tor. Dort traff ich nach ein paar Sekunden auf einen erstaunlich freundlichen Nachbarn, der mich gefragt hatte ob ich zum Dicken will. Ich bejahte und er schmunzelte kurz und wie\u00df mich darauf hin, dass ich nicht auf \u00f6ffentlichem Grund stehe. Er sagte er wollte mir nur einen Tipp geben, dass Rainer nicht wieder mit diesem Argument kommt. Ich glaube die Nachbarn wenden sich langsam gegen Rainer. Ruiner hatte anscheinend Besuch, denn es stand ein unbekanntes Auto mit &ldquo;NEA&rdquo; auf dem Kennzeichen im Hof. Die anderen meinten es ist vlt. Riter oder Ramoner <strike>und meine Schwester alder<\/strike>, denn Freunde hat er ja nicht. lel. Vielleicht Besuch vom Nachwuchs bei Ongl' Rainer? Auf jeden Fall habe ich seine &ldquo;Fanwand&rdquo; und sein Tor begutachtet, auf denen sich zahlreiche &ldquo;l\u00fcl\u00fcl\u00fc's&rdquo;, &ldquo;L\u00fcgenlords&rdquo; oder andere Beleidigungen befanden. Es gab au\u00dferdem kein Anzeichen, dass der Dicke Strom von den Nachbarn bekommt. Ich kann es nicht 100%ig verneinen, aber es sah nicht danach aus. Keine Kabel, nichts. Nun stande ich vor der Schanze und hielt Ausschau nach dem Lord. Nach ein paar weiteren Minuten kam er auf den Balkon und sagte wieder was wie: &ldquo;Verpiss dich etzalla du Wixxer oder ich komm runter&rdquo;. Ich habe ihm ein paar mal gesagt, er solle doch runterkommen, aber er kam nicht und hat mich ab jetzt komplett ignoriert.<br>Das war's von meinem Besuch, nichts spektakul\u00e4res aber wir wissen, der Dicke ist noch nicht tot. <br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an die anderen Haider. Schon lustig, man kann egal wann man will zu Schanze pilgern und man trifft immer noch auf andere Haider <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Toll gemacht, heute is nix mehr, tsch\u00fcss!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:18:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote>Reisebericht - 23.08.2016 - Nichts besonderes<br><\/blockquote>Danke f\u00fcr den Einblick und sch\u00f6nen Bericht. Und ja, der Lard hatte jedenfalls gestern auch schon keinen Strom. Passt also."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:22:00+02:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "Meddl Leude. Ist euch Kackhaidern TubeClash bekannt?<br>Ist so ne Animationsserie dessen Hauptcharaktere Youtuber sind. An sich geht es darum,  dass sich zwei Teams aus jeweils 5 ausgew\u00e4hlten YouTubern bek\u00e4mpfen. Ziemlich nice Animiert dazu auch noch wie ich finde..<br><br>Es kommt nun jedenfalls eine neue Staffel und es darf gevotet werden:<br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/viewform?c=0&amp;w=1\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/viewform?c=0&amp;w=1<\/a> [docs.google.com]<br><br>M\u00f6chten wir nicht Drache(N) seinen Wunsch erf\u00fcllen, endlich vor seinen hei\u00df ersehnten YouTube-Kaschpern wie Gronkh und go zu stehen? auch wenn nur Virtuell, <strike>wie sein ganzes Leben<\/strike> Wie in seinem fr\u00fcheren, Stormversorgten Leben."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:22:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Reisebericht - 23.08.2016 <\/blockquote>Danke.<br>Diese Berichte les ich unfassbar gerne, bitte gerne mehr davon"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:26:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Netter Bericht, Willi Gimmels Pilgervideo ist bis jetzt aber immer noch unerreicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:28:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>D\u00fcnnschiss<\/blockquote>Halt die Fresse mit diesem deutschen Youtube-Dreck. Wer so eine Schei\u00dfe schaut, steht noch tiefer als der Lard. Und dann auf die Idee zu kommen, den Meddlefranken dort unterzubringen. Die Idee war heute schon mal hier. BOAH, OHNE DREGG ALLER<br><br><br>9\/11 ich war hier<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:30:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Jetzt fehlen nur noch zahlreiche Lichtbilder deines Besuchs, lieber FerdBlu_.<\/blockquote>Gab nicht viel zusehen, daher keine Bewegtbilder oder Fotos. Habe nur ein normales Schanzenfoto, aber die Schimmelschanze kennt ja eh schon jeder."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:32:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Dachte bislang da\u00df ihn am meisten triggert, wenn man filmt und photographiert, wenn man ihn besucht.<br>Aber augenscheinlich nicht"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:37:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Kommt denke ich ganz auf den Zeitpunkt an. Manchmal ist er schon extrem mett wenn er nur Leute erblickt, manchmal hat er keine Bock gro\u00dfartig zu reagieren"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:39:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Es triggert auch die haider, wenn sie gefilmt und <strike>photographiert<\/strike> fotografiert (wir haben schlie\u00dflich nicht mehr 1850) werden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> vielleicht hat man deswegen keine bilder gemacht."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:45:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote>Meddl Leude. Ist euch Kackhaidern TubeClash bekannt?<br>Ist so ne Animationsserie dessen Hauptcharaktere Youtuber sind. An sich geht es darum,  dass sich zwei Teams aus jeweils 5 ausgew\u00e4hlten YouTubern bek\u00e4mpfen. Ziemlich nice Animiert dazu auch noch wie ich finde..<br><br>Es kommt nun jedenfalls eine neue Staffel und es darf gevotet werden:<br><a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/viewform?c=0&amp;w=1\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLSeoF_WCFrynqj2VQozJhRVH4WubhOxwxmITe6CtOpm42JlUqg\/viewform?c=0&amp;w=1<\/a> [docs.google.com]<br><br>M\u00f6chten wir nicht Drache(N) seinen Wunsch erf\u00fcllen, endlich vor seinen hei\u00df ersehnten YouTube-Kaschpern wie Gronkh und go zu stehen? auch wenn nur Virtuell, <strike>wie sein ganzes Leben<\/strike> Wie in seinem fr\u00fcheren, Stormversorgten Leben.<\/blockquote>Bidde ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:46:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Happy 911 Loide"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:52:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Da ich jetzt erst zugeschaltet habe und ein paar Seiten zuvor in den Erinnerungen an alte Drachenvideos geschwelgt wurde: Gibts irgendwo noch das Video wo er minutenlang die Wand anstarrt weil ihn ein &ldquo;Gereusch&rdquo; erschreckt hat?<br><br>Geiles Animationsvideo mit Boneclinks in Ruiners Traum \u00fcbrigens!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:54:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Gibts irgendwo noch das Video wo er minutenlang die Wand anstarrt weil ihn ein &ldquo;Gereusch&rdquo; erschreckt hat?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194024-oldschoolDrachenSpass\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194024-oldschoolDrachenSpass\/<\/a> [lachschon.de]<br>24:10 <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T22:56:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>M\u00f6chten wir nicht Drache(N) seinen Wunsch erf\u00fcllen, endlich vor seinen hei\u00df ersehnten YouTube-Kaschpern wie Gronkh und go zu stehen? auch wenn nur Virtuell, <strike>wie sein ganzes Leben<\/strike> Wie in seinem fr\u00fcheren, Stormversorgten Leben.<\/blockquote>Bidde ferlass uns<\/blockquote>Ist doch ne naise Sach <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Und gar nicht soooo unrealistisch, dass unser Drache viele Votes bekommt."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T23:03:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Mille grazie, Professore!"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T23:03:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Meddl Leude. Ist euch Kackhaidern TubeClash bekannt?<br><\/blockquote>Kenn leider nur Porntube."
    },
    {
        "time": "2016-08-23T23:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Danke FerdBlu. Nun wollen wir wissen wer oder was der Besuch war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T23:45:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Wie geht es eigentlich Crizzy? Schon lange nichts mehr von ihr geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2016-08-23T23:56:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "@FerdBlu_<br>Danke f\u00fcr den Bericht. Mag ich auch immer sehr!<br>Photos (zB von der fehlenden Bank) w\u00e4ren nice gewesen, aber ist auch nicht so wichtig.<br><br>@Shihonara<br>Bidde Ferlassung einleiten. Auch jeder, der Kotmidas zu RTL bringen will!<br>Er verdient einfach keine Aufmerksamkeit."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T00:23:00+02:00",
        "username": "blumitu",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j9sVQWiN-fg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j9sVQWiN-fg<\/a> [youtube.com]<br><br>pl\u00f6tzlicher als kindsdod,  ich finde der haid gegen die alde sollde nicht abklingen sondern noch etwas sch\u00e4rfer werdde.<br><br>ohne dregg alda"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T00:31:00+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j9sVQWiN-fg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j9sVQWiN-fg<\/a> [youtube.com]<br><br>pl\u00f6tzlicher als kindsdod,  ich finde der haid gegen die alde sollde nicht abklingen sondern noch etwas sch\u00e4rfer werdde.<br><br>ohne dregg alda<\/blockquote>Leider nicht regalstellungsw\u00fcrdig, um nicht zu sagen: ziemlicher M\u00fcll.<br>Bitte ferlass uns nun, denn du hast nichts ferstanden."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T00:45:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "\/Der makabere Witz war schon&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T00:49:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "M\u00fcssen Privatgr\u00fcndst\u00fccke, die nicht als solches erkenntlich sind, nicht irgendwie markiert werden? Durch eine Umz\u00e4unung oder ein Schild?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T00:51:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Ein Bericht f\u00fcrs Regal. <br><br>lel, selbst an einem Dienstag treffen sich unbekannte Haider zuf\u00e4llig an der Schanze. aber unter diesen Gesichtspunkten glaub ich nicht, dass er Blu je f\u00fcr einen normalen Jogger gehalten h\u00e4tte. Vielleicht h\u00e4tte er nicht rumgemault, aber sich bestimmt seinen Teil gedacht. Zu denken, dass nach all der Zeit ein Jogger mal rainzuf\u00e4llig durch ein Kaff wie Altschauerberg l\u00e4uft, w\u00e4re beinah naiv. Da kann ich Reiner schon fast verstehen, dass er jeden Menschen unter Haiderverdacht stellt."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T01:00:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Naja ich gehe mal davon aus, dass es nicht nur in der Stadt sondern auch auf dem Land Jogger gibt. Warum sollte da niemand mal durch ASB laufen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T01:35:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Aktuell sind ja noch Sommerferien in Bayern. Glaube, die Besuche werden so erst a mol a Zeit lang weitergehen, auch unter der Woche."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T02:01:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Jemand sollte ihn dazu bringen extra runter zukommen und sein Verkaufsst\u00e4ndchen aufzubauen und es sich dann mit dem Posterkauf anders \u00fcberlegen im letzten Moment."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T02:40:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Wie stehts denn eigentlich mid den Franggenkondagten? Hat Ruiner schon ein neues Paar gebildet? (yep, das gef\u00e4llt mir <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> ) Weiss wer was?<br><br>Und wann wird sein rechter Schuh de-orbitten? Mein Tip ist ja: so in 200-300 Jahren. Dann st\u00fcrzt er auf die inzwischen denkmalgesch\u00fctzte Schanze und zerst\u00f6rt auch die \u00fcberlebensgrosse Lord-Statue aus Gold und Elfenbein, zu der Menschen aus aller Welt pilgern und Rockstar Red-Konzentrate opfern. Daraufhin ruft die 500-Millionen-Drachis-Religionsgemeinschaft die Apokalypse aus.<br>Klassische Selfownage."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T06:44:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen Haider-Abschaum, der mit &ldquo;Ja&rdquo; und &ldquo;Uhrensohn&rdquo; gestimmt hat. <br>Danke RBS (Traubi) nochmal f\u00fcr die In\u00adi\u00adti\u00adie\u00adrung. <a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11060086\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11060086<\/a> [strawpoll.me]<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ztpik8x.png\"><br>(ich habe nicht abgestimmt, danke #drolis)<br><br>Und auch guten Morgen Ruiner, der wo keine Jogger mag und die letzten Sommertage genie\u00dfen sollte, bevor dich der Winter dahinrafft."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T07:19:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j9sVQWiN-fg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j9sVQWiN-fg<\/a> [youtube.com]<br><br>pl\u00f6tzlicher als kindsdod,  ich finde der haid gegen die alde sollde nicht abklingen sondern noch etwas sch\u00e4rfer werdde.<br><br>ohne dregg alda<\/blockquote>Ich finde du verpisst dich mal ganz schnell von unserer Seite <br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150718\/qfd2aofq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T07:29:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Diese Privatgrundst\u00fcck-Aussage soll sich auf die Stra\u00dfe durch Altschauerberg beziehen, oder habe ich das falsch in Erinnerung?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T07:49:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Reiseberichte von echten Haidern sind eine Wohltat in der stromlosen Zeit! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Hier daf\u00fcr zu werben, Ruiner bei etwas anzumeddeln (+hochzuvoten), was ihn mit seinen Idolen auf &ldquo;eine Stufe bringt&rdquo; und dem Game noch mehr Kuchenkinder beschert finde ich per se  bannw\u00fcrdig."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T07:49:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "der ganze altschauerberg geh\u00f6rt dem lard du kackh\u00e4ider,<br>bis hin zur bank auf der wir ihn sahen in heinz haubitzes besuchsfidio alles seins."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T08:13:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "Kann jetzt endlich mal zu hier? Kommt ja eh nix mehr vom Fetten. Dange oke."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T08:40:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Du hast nix verstanden, bidde ferlass uns. Da is die T\u00fcr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T08:46:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "H\u00e4ided ihr den immer noch? M\u00fcsste doch bald mal langweilig werden"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T08:47:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Du hast nix verstanden, bidde ferlass uns. Da is die T\u00fcr&#8230;<\/blockquote>da oben ist der X-Button!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T09:22:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Das was Igzorn sagt! Wie bescheuert kann man eigentlich sein, den Fettsack freiwillig durch sowas pushen zu wollen?! Meldet Ihn doch gleich beim Dschungelcamp oder Peter Zwegat an :\/<br><br>Hatte heute auf dem Weg ins B\u00fcro (lel, als ob) einen nicen Gedankengang.<br>Es gab doch vor knapp nem Jahr mal eine &ldquo;Spenenaktion&rdquo; der AfD, wo die ganzen ganz ganz Linken alle nur 2-3 Cent \u00fcberwiesen haben, weil jede einzelne Spende f\u00fcr den der es bekommt 30-50Cent Bearbeitungsgeb\u00fchr kostet.<br><br>Ob Rainer den gleichen Fehler macht?^^<br><br>Edit:<br><a href=\"http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Mini-Spenden-sollen-die-AfD-ruinieren-article16550941.html\">http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Mini-Spenden-sollen-die-AfD-ruinieren-article16550941.html<\/a> [n-tv.de]<br>W\u00e4r doch nice, wenn die Aktion durch sowas komplett nach hinten losgehen w\u00fcrde und er nach dieser erb\u00e4rmlichen Bettelaktion noch \u00e4rmer, als ohnehin schon w\u00e4re^^"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T09:33:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Juhser \u00fcber mir ist wohl einer von diesen Mobbern, die Reiner nie eine Chance gegeben haben"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T09:33:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149406214276\/am-dienstag-hat-die-lordschaft-nur-einen-einzigen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149406214276\/am-dienstag-hat-die-lordschaft-nur-einen-einzigen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T09:33:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Netter Plan<\/blockquote>Der Stream wird <b>niemals<\/b> stattfinden."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T09:52:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Netter Plan<\/blockquote>Der Stream wird <b>niemals<\/b> stattfinden.<\/blockquote>Worst Case: Junau merkt irgendwann auch mal, dass durch DracheNs Abwesenheit Einnahmen verloren gehen und mobilisiert Mel Friends, Augenbraui etc. ihm dabei zu helfen und ordentlich Werbung daf\u00fcr zu machen. <br>In diesem Fall erachte ich einen guten 4stelligen Betrag (inkl. Spendenbots) leider als realistisch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T11:48:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Wot se fak soll ein Hexengru\u00df sein?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T11:49:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das Stinkie sich auch selbst als alte Hexe sieht vielleicht"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T11:54:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "So adip\u00f6se \u00fc 50erinnen finden es doch extrem witsik &ldquo;Hexe&rdquo; genannt zu werden."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T12:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die Rita geh\u00f6rt eigentlich auch richtig weggemobbt. Kinderf\u00fchrerschein auf der M\u00fcllhalde gemacht und dann sich erdfreisten, so ein strunzdummes Kind zu geb\u00e4ren. Durch Tr\u00e4gheit und soziale Inkompetenz wurde das Kind sogar noch d\u00fcmmer gemacht. Jetzt freut die sie sich ihres Lebens und spielt nach Au\u00dfen hin die normale Mutti.<br><br>Whoaaaaa so 'ne Hass-Attacke grad!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T12:13:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ramona ist ihrer &ldquo;Gef\u00e4llt-mir&rdquo;-Liste zu urteilen, ebenfalls <strike>Mainstream-<\/strike> Meddler so wie ihr gro\u00dfer Bruda.<br><br>Nicht eine einzige kleinere &ldquo;Underground&rdquo; Meddl-Band- aber die Top10 der &ldquo;Gr\u00f6\u00dften&rdquo; die absolut jeder kennt, (Manowar, Nightwish etc.) + Onkelz, Freiwild und Shakira *lel*<br><br>So genug gestalked- war alles<br><br>Edit: Man muss ihr aber zugutehalten, dass Sie die einzige vom Winkler-Clan ist, die ihre FB-Privatsph\u00e4re-Einstellungen halbwegs im Griff hat. <br>Stinky und der AfD-Ongel teilen\/posten ja jeden Schei\u00df komplett \u00f6ffentlich"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T12:31:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Riter und der Onggel wollen doch sicher, dass so viele wie m\u00f6glich ihren Schund mitbekommen. Sonst h\u00f6rt ihnen doch auch niemand zu."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T12:44:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/ritergeschwurbel.jpg\"><br><br>Auf Lachschon<\/blockquote>Seit wann hat das Amphibienwesen denn Humor? K\u00f6stlich"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:05:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Kann mal bitte keiner nicht den Link zu Ramonas Facebook Seite schicken?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:08:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Facebooksuche und Google sind schon schwer zu benutzen oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:08:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Kann mal bitte keiner nicht den Link zu Ramonas Facebook Seite schicken?<\/blockquote>Siehst nicht viel. Im Gegensatz zu ihrer d\u00e4mlichen Mutter wei\u00df Ramoner wie man die Privatsph\u00e4re-Einstellungen anpasst."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:10:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Ist die denn Liebemachbar? Also Ramona"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:16:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "w\u00fcrde sie mir \u00fcber den piller rei\u00dfen falls du das meinst aber ich hab auch sehr niedrige anspr\u00fcche was das angeht."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:19:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Habt ihr schon mal 'ne Frau gesehen, die ein Loch in die T\u00fcr treten kann? Also ich nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:19:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Auch wenn Reiner damals wahrscheinlich seine Prinzessin Leia Frisur hatte, ist er doch keine Frau oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:24:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Wot se fak soll ein Hexengru\u00df sein? <\/blockquote>Vielleicht hat das was mit dem &ldquo;Hidlersfest&rdquo; zu tun."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:26:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Ist die denn Liebemachbar? Also Ramona<\/blockquote>Hat auf Facebook auch kein pers\u00f6nliches Bild drin.<br>Die Stiefschwester w\u00fcrde ich mir aber \u00fcber den Pisser reissen, sofern sie denn will. Denn Nein hei\u00dft Nein."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:34:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Habt ihr schon mal 'ne Frau gesehen, die ein Loch in die T\u00fcr treten kann? Also ich nicht.<\/blockquote><img src=\"https:\/\/xander81.files.wordpress.com\/2008\/08\/duckula2.jpg\"><br>Emma von Graf Duckula"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:39:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>\"Dange f\u00fcr die 500 Barren Reh..Retta..was? R\u00e4t-bla-go. Dange daf\u00fcr.<br>Leude, ihr seid ganz sch\u00f6n likefaul heude..<\/blockquote>habs mal korregationiert<br><br>Ziemlich awesome w\u00e4re aber auch, wenn er f\u00fcr ein par tausend Likes wieder tanzt.<br>Diesmal nicht zu Industrial, sondern zum L\u00fcgenlordsong.<br>Am besten zu allen 407 Haidersongs am St\u00fcck.."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:44:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Der Dicke fehlt mir. H\u00e4tte jetzt gerne einen Dragon Monday.<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:34:00+02:00",
        "username": "Dr_Markus_Soeder",
        "text": "<blockquote>Drache @DracheOffiziell  9 Min.Vor 9 Minuten<br>Arbeite gerade an dem neuen Poster und Video zum Spenden stream mit gl\u00fcck kommt das video heute und in 2 wochen die neuen poster zum kaufen<\/blockquote>yeah, endliceh neue poster. hab noch zuveil freie stellen an der wand"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:38:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>Danke Poster-kaufende Hurens\u00f6hne<\/blockquote>Animiert boneclinks nich mittlerweile auch die Level0er dazu f\u00fcr &ldquo;ihn&rdquo; poster beim lard zukaufen?<br><br><br>#FrageF\u00fcr1Freund"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:40:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Plot Twist: Es stellt sich raus, dass Wolfgang Popp Rainers Vater ist. Rainer macht Unterhaltsanspr\u00fcche gegen seinen leiblichen Vater geltend und kann so den Strom bezahlen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:40:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Sto\u00df"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:42:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "voll lustig poster mit Falschgeld zu kaufen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:42:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Plot Twist: Es stellt sich raus, dass Wolfgang Popp Rainers Vater ist. Rainer macht Unterhaltsanspr\u00fcche gegen seinen leiblichen Vater geltend und kann so den Strom bezahlen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:45:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Hoffentlich gibt er f\u00fcr die Schei\u00dfposter sein ganzes Geld aus. Nur um dann festzustellen, dass keiner mehr da ist, der eins haben will."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Habe gestern einen Film gesehen, wo einer Kunstwerke aus Wohnungen geklaut und durch F\u00e4lschungen ersetzt hat (Headhunters).<br><br>Stellt euch vor, jemand w\u00fcrde bei Rainerle einsteigen und seine Poster durch F\u00e4lschungen ersetzen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:52:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Stellt euch vor, jemand w\u00fcrde bei Rainerle einsteigen und seine Poster durch F\u00e4lschungen ersetzen. <\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/david.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:52:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "selbst wenn jemand auf die poster draufscheissen w\u00fcrde, w\u00fcrde rainer noch versuchen die zu verkaufen. Damals verschickte er die ersten Poster auch geknickt in einem Umschlag weil er zufaul war sich Posterr\u00f6hren zubesorgen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:53:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Stellt euch vor, jemand w\u00fcrde bei Rainerle einsteigen und <strike>seine Poster durch F\u00e4lschungen ersetzen. <\/strike> ihm s\u00e4mtliche W\u00e4nde im Haus mit Schei\u00dfe beschmieren<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T16:01:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stellt euch vor, jemand w\u00fcrde bei Rainerle einsteigen und <strike>seine Poster durch F\u00e4lschungen ersetzen. <\/strike> ihm s\u00e4mtliche W\u00e4nde im Haus mit Schei\u00dfe beschmieren<\/blockquote><\/blockquote>W\u00e4r eine Wertsteigerung, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T16:06:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Warum machen die Spasten nicht ihre eigenen Drachenlord Poster`? Auf dem neuen (\/mit SUPER DISAIN) steht dann eh Dracheoffiziell.<br>Kuchenkinder ins g&#8230;.naja ihr wisst schon.<br><br><img src=\"https:\/\/i0.wp.com\/www.hamburger-abschaum.de\/abschaum_weiss.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T16:11:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<blockquote>Plot Twist: Es stellt sich raus, dass Wolfgang Popp Rainers Vater ist. Rainer macht Unterhaltsanspr\u00fcche gegen seinen leiblichen Vater geltend und kann so den Strom bezahlen.<\/blockquote>Dein Schei\u00df wird nicht lustiger, wenn du ihn zweimal postest. Und jetzt verpiss dich."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T16:17:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Heute also Ank\u00fcndigungsvideo zu seiner Ank\u00fcndigung eines Spendenstreams und fulminantem Comeback"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T16:30:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Der checkt wohl immer noch nicht, dass nach dieser Woche der Herbst ins Haus steht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T16:44:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Schade dass R1rs Audo der wo nicht f\u00e4hrt ihn daran hindert, in Schulen Vortr\u00e4ge \u00fcber (Seiber)Mobbing zu halten. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T16:56:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Der checkt wohl immer noch nicht, dass nach dieser Woche der Herbst ins Haus steht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Wo lebst du denn? Hier im Frankenland isses 30 Grad, und es bleibt so.<br>September wird genauso."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T17:20:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Da DrachenlordS ja f\u00fcr jeden Tag, an dem kein &ldquo;Drache L\u00e4uft&rdquo; kommt eine Strafaufgabe machen wollte, frage ich etzala einfach mal: Wieviele Strafaufgaben sind mittlerweile zusammengekommen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:50:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Hat (nicht sehr)Reiner seine Kleidung im letzten Monat mal gewaschen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T13:57:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>]Hat (nicht sehr)Reiner seine Kleidung im letzten Monat mal gewaschen?<\/blockquote>Vielleicht im Fluss, habe geh\u00f6rt, da soll ein ziemlich gro\u00dfer in der unmittelbaren Umgebung sein<br><br>Abgesehen davon, hat der Stromausfall h\u00f6chstwahrscheinlich kaum Einfluss darauf, wie oft er seine Klamotten w\u00e4scht. Jedenfalls noch nicht nach nur 35 Tagen"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:08:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wird er wohl im Hof in nem Eimer waschen, kaltes Wasser hat er ja und bissel Waschpulver. Passd scho so dann."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:09:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Naja, die Amis waschen ihre W\u00e4sche immer Kalt in den Maschinen, muss man wissen, daf\u00fcr halt mit extrem Chemie, geht alles.<br>Fr\u00fcher hat man die Kleidung auch \u00fcbers Waschbrett gehobelt.<br>Ist alles machbar. MFG vom Tipico der gerne seinen Sekt aus 46er High Heels schl\u00fcrft."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:14:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "LEL <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Harter Lachflash gerade als ich das FB-Bild von Wolfgang Popp sah. Ist der Typ vielleicht Rainers wirklicher Vater?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:16:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Naja, W\u00e4sche per Hand waschen ist doch Arbeit[tm] und das kann Drache niemals machen, ohne die Welt davon in Kenntnis zu setzen, wie schwer, aufw\u00e4ndig und zeitraubend das denn jetzt war."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:22:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>]Naja, W\u00e4sche per Hand waschen ist doch Arbeit[tm] und das kann Drache niemals machen, ohne die Welt davon in Kenntnis zu setzen, wie schwer, aufw\u00e4ndig und zeitraubend das denn jetzt war.<\/blockquote>Da w\u00fcrde er aber Waschbrettarme und Bauch bekommen, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:22:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "lel. Hab grad geh\u00f6rt der Drache soll bi sein?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:48:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "Er hat noch nie gewaschen. Er l\u00e4sst die Klamotten irgendwo liegen und tr\u00e4gt sie dann einfach nach ein paar Tagen wieder."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:51:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote>Er hat noch nie gewaschen. Er l\u00e4sst die Klamotten irgendwo liegen und tr\u00e4gt sie dann einfach nach ein paar Tagen wieder.<\/blockquote>Quelle?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T14:55:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "waschen wird \u00fcbersch\u00e4tzt - ganz alter hut<br><br><a href=\"http:\/\/www.bild.de\/ratgeber\/gesundheit\/koerperpflege\/zwoelf-jahre-nicht-geduscht-welche-bakterien-sorgen-dafuer-dass-der-koerper-nicht-stinkt-42481554.bild.html\">http:\/\/www.bild.de\/ratgeber\/gesundheit\/koerperpflege\/zwoelf-jahre-nicht-geduscht-welche-bakterien-sorgen-dafuer-dass-der-koerper-nicht-stinkt-42481554.bild.html<\/a> [bild.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:01:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Er hat noch nie gewaschen. Er l\u00e4sst die Klamotten irgendwo liegen und tr\u00e4gt sie dann einfach nach ein paar Tagen wieder.<\/blockquote>Bl\u00f6dsinn,wahre Fans wissen da\u00df die Waschmaschine in der Waschk\u00fcche steht,Fideos gibts ja genug. Und ezadla geh wekk, du nervst ja jetzt schon"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:04:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "K\u00f6nnte er die Waschmaschine nicht an den Hometrainer anschlie\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:06:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SqDXGjOhvYw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SqDXGjOhvYw<\/a> [youtube.com]<br><br><b>Hometrainer Generator]<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:07:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das macht doch keinen Sinn, dann w\u00e4scht er ja nur noch die Klamotten, die er gerade vom Radln aufm Hometrainer vollgeschwitzt hat. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:08:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "das hier ist etzerda der radsprinter robert f\u00f6rstemann wie er mithilfe eines fahrrads strom erzeugt - f\u00fcr 1 toast <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S4O5voOCqAQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S4O5voOCqAQ<\/a> [youtube.com]<br><br>also nachdem zu urteilen was ich da sehe hab ich keine zweifel dass reinerle dass schafft die waschmaschine mit seiner drachenpower zum laufen zu bringen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:22:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte er die Waschmaschine nicht an den Hometrainer anschlie\u00dfen?<\/blockquote>Babe, nicht jetzt."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:29:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drache @DracheOffiziell  9 Min.Vor 9 Minuten<br>Arbeite gerade an dem neuen Poster und Video zum Spenden stream mit gl\u00fcck kommt das video heute und in 2 wochen die neuen poster zum kaufen"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T15:33:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Danke Poster-kaufende Hurens\u00f6hne"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:04:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ihn fragen sicher st\u00e4ndig Leute wie sie ihm helfen k\u00f6nnen. Nur deswegen hat er es bei Twitter gepostet"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:05:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Macht mich nicht mad. Dass man im Internet von JEDEM um Spenden angebettelt wird, ist mittlerweile so normal, dass man sich halt dran gew\u00f6hnt hat. #Just2016Things"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:11:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cqo627bXgAA7odz.jpg\"><br><br>Quelle: Twitter<br><br>*Edit*<br>Link: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:15:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Bitte wieder \u00fcber 20 Minuten. Mir fehlt dieses ellenlange Ausgeschweife a weng."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:15:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Ja, oh Gott ey, ne Ansage \u00fcber seinen nicht im Ansatz fruchtbringenden Internetrotz, das wirds sicher alles richten.<br>Vollidiot!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:15:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "F8F8F8!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:17:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Er soll wohl auf Twidda blocken und konnte Videos hochladen. Entweder wird wieder Strom per Induktion in die Schanze geballert oder er ist &ldquo;au\u00dfer Haus&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:18:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Schon wieder 40 daumen runter , k\u00f6stlich <br><br><br>Endlich wieder mett mett mett!!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:19:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "lel Fiddeo ist noch nicht mal ganz verarbeitet aber hat schon 50 Dislikes <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:21:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "hoffentlich beleidigt er den stromanbieter und bekommt ne digge fedde anzeiche an hals"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:21:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "0 Aufruge, 65 Dislikes<br><br>#justdrachethings"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:22:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Na, seid ihr's? :&gt;<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160824\/s7b6xb4r.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:22:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Bitte wieder \u00fcber 20 Minuten. Mir fehlt dieses ellenlange Ausgeschweife a weng.<\/blockquote>&ldquo;soooooooo&rdquo;<br>&ldquo;wie auch immer&rdquo;<br>&ldquo;ich bers\u00f6nlich&rdquo;<br>&ldquo;die sache ist etzala die &#8230;.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:23:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "75"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:23:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "82"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:24:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer hat jetzt auch abgestimmt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\/Und irgendein Troll. Lame&#8230;<br><br>\/etzad wieder nur Rainer"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:24:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Die Spannung steigt edzala ins unermessliche.<br><br>Die Disliker geben den Drechen edzala keine Changse."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:25:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Na, seid ihr's? :&gt;<\/blockquote>\u00dcber seitseid Fehler im Jahr 2016, sehr"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:26:00+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "Habe den 100. Dislike gesetzt. Feiert mich."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T17:32:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150820\/6jws4scq.jpg\"><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T17:51:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Alda, wie kaputt sind wir denn? Alle foll auf Mett-entzug! Schaut euch doch mal an!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T17:54:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CfZQ8C5.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T17:55:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Warum kriegt er es NIE hin wen\/wenn richtig zu verwenden. Er behauptet doch immer, dass er die Sachen so schreibt, wie er sie spricht. Sag er denn wen statt wenn? NEIN. <br><br>Ich hasse ihn."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:08:00+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Wer sein Leben \u00fcber Moments mit Barren finanziert, ist ein sehr dicker, aber auch ein sehr dummer Mensch."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:10:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sadfact: Rudi hat auch im Jahr 2016 keinen Grabstein."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:29:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Sadfact: Rudi hat auch im Jahr 2016 keinen Grabstein. <\/blockquote>Das erleichtert das Ausbudeln"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:30:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Sadfact: Rudi hat auch im Jahr 2016 keinen Grabstein. <\/blockquote>Grabsteine kosten auch Geld, Geld, f\u00fcr welches man Mangarotz kaufen kann"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:30:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hier fehlt die Mettigkeit auf die ultradreiste, unversch\u00e4mte Bettelei. Er will sich einfach keinen Job suchen und klammert sich an jeden Strohhalm. So ein impertinentes fettes St\u00fcck Schei\u00dfe. Bezahlt meine &ldquo;Moments&rdquo; auf YN&#8230; lol, zieht euch das doch mal rein wie rotzfrech der ist.<br><br>Wieso seid ihr alle so cool?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:32:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CfZQ8C5.png\"><br><\/blockquote>Das dumme St\u00fcck fette Schei\u00dfe braucht keine Barren als Unterst\u00fctzung, sondern dringend einen Fitness- und Ern\u00e4hrungscoach, einen preu\u00dfischen Benimmlehrer, einen brauchbaren Schulabschlu\u00df und ein paar aufs Maul.<br>Regt mich das dumme Geschwalle und Gebettele schon wieder auf eh"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:33:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ah, danke Sander! Endlich einer der richtig sch\u00f6n mett ist wie ich."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:35:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Was sind das f\u00fcr Hurens\u00f6hne, die bei so einem erb\u00e4rmlichen Bettelpost auf &ldquo;Gef\u00e4llt mir&rdquo; klicken? Kuchenkinder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:36:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sadfact: Rudi hat auch im Jahr 2016 keinen Grabstein. <\/blockquote>Grabsteine kosten auch Geld, Geld, f\u00fcr welches man Mangarotz kaufen kann<\/blockquote>Wird sich Riter auch gedacht haben, nur hat sie halt M\u00fcll bei Quelle bestellt oder so"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:40:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>Ah, danke Sander! Endlich einer der richtig sch\u00f6n mett ist wie ich.<\/blockquote>Ohne Dreck, da platzt mir eine Ader in der Schl\u00e4fe, nicht nur seinen Beleidigungs- und Ich ignorier euch Dreck soll finanziell entlohnt werden, w\u00e4hrend er vor der Kamera seinen Alltag begeht, nein, jetzt soll das auch noch bezahlt werden wenn er nicht einmal etwas tut.<br>So eine widerliche Dreistigkeit, diese Missge hat komplett den Bezug zur Realit\u00e4t verloren (Breaking News)"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:40:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Das macht doch keinen Sinn, dann w\u00e4scht er ja nur noch die Klamotten, die er gerade vom Radln aufm Hometrainer vollgeschwitzt hat. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Und jetzt stell dir vor, wie Rainer nackt auf dem Hometrainer sitzt, um seine Waschausbeute zu maximieren."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:47:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hier fehlt die Mettigkeit auf die ultradreiste, unversch\u00e4mte Bettelei. Er will sich einfach keinen Job suchen und klammert sich an jeden Strohhalm. So ein impertinentes fettes St\u00fcck Schei\u00dfe. Bezahlt meine Moments auf YN lol, zieht euch das doch mal rein wie rotzfrech der ist.<br><br>Wieso seid ihr alle so cool?<\/blockquote>Mich macht es kaum mett. Rainer klammert sich halt an jeden Strohhalm, der ihm noch bleibt. Das empfinde ich eher als verzweifelt als frech.<br><br><br><blockquote>Warum kriegt er es NIE hin wen\/wenn richtig zu verwenden. Er behauptet doch immer, dass er die Sachen so schreibt, wie er sie spricht. Sag er denn wen statt wenn? NEIN. <\/blockquote>Rainers Orthographie erkl\u00e4rt sich oft aus dem Umstand, dass er schreibt, wie er spricht. Aber insbesondere das Auftreten von Doppelkonsonanten &amp; die damit verbundene K\u00fcrzung von Vokalen hat er wohl nie richtig verstanden."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:48:00+02:00",
        "username": ".i.",
        "text": "hab barren gespendet"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:48:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "was zahlt der denn pro Poster? der nimmt doch sicher den ersten Anbieter den er bei google findet."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T18:55:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hier fehlt die Mettigkeit auf die ultradreiste, unversch\u00e4mte Bettelei. Er will sich einfach keinen Job suchen und klammert sich an jeden Strohhalm. So ein impertinentes fettes St\u00fcck Schei\u00dfe. Bezahlt meine &ldquo;Moments&rdquo; auf YN&#8230; lol, zieht euch das doch mal rein wie rotzfrech der ist.<br><\/blockquote>Aber das ist doch nur ein TIPP f\u00fcr die echten Fans. Ein Mensch der Tipps gibt kann kein schlechter Mensch sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:55:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hallo Reiner :3"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:55:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wie sehr er sich mit N-Ergie und den Schulden auseinandergesetzt hat, sieht man mal wieder. Nicht mal den Namen kann er korrekt wiedergeben. Der hat doch bis heute keinen Brief ge\u00f6ffnet."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:55:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab Autorefresher installiert, muss ich nicht selber F8 dr\u00fccken"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:57:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "uh rainer ist nicht daheim&#8230; gleich mal schaun was auf dem grundst\u00fcck so los ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:59:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "haha hab vorhin direkt mitgedacht und bin zu ihm gefahren weil er ja nicht da ist.<br><br>hab ihm vor die t\u00fcr geschissen"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:00:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Video ist da (mirror):<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/lvQd\">https:\/\/vid.me\/lvQd<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:02:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Bei mir wird's noch verarbeitet auf Youtube, lel. Heribert etzala Hacker? Danke!<br>E: Klappt ned du Arschloch!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:04:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "L\u00fcgenHeribert!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:04:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "klappt halt echt ned du sack!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:04:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": ":3"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "So auch von mir mal ein Dislike so wie es sich geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:06:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Rainer,<br>wenn du du die Kagghaider hier richtig mett machen willst, dann stell das Video auf privat :3<br><br>Gru\u00df,<br>ein Fan"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:07:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote>Rainer,<br>wenn du du die Kagghaider hier richtig mett machen willst, dann stell das Video auf privat :3<br><br>Gru\u00df,<br>ein Fan<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "11:300 <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:08:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der einzige Drachi wurde vom Lord geblockt<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160824\/j5yt2qgm.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:08:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer,<br>wenn du du die Kagghaider hier richtig mett machen willst, dann stell das Video auf privat :3<br><br>Gru\u00df,<br>ein Fan<\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:09:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "gut, werd ich halt weiter auf tubegalore surfen bis das video da ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:12:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Der einzige Drachi wurde vom Lord geblockt<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160824\/j5yt2qgm.png\"><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1471667737028szzhz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:15:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "reiner, falls du das WAS??"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:26:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "WER HAT DA 4 DAUMEN RAUF GEGEBEN?<br><br>ich stech dich ab amk"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:27:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote><blockquote>Na, seid ihr's? :&gt;<\/blockquote>\u00dcber seitseid Fehler im Jahr 2016, sehr<\/blockquote>Da oben ist keiner. Das Bild ist Mundart du nap. :&gt;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:29:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "ACH SO, MUNDART, LOOOL OK.<br>Merkste hoffentlich"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:30:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Sander Opfer wie immer"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:30:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Dumm?<br>Es gibt keine Mundart mit seidseit Fehlern, ihr dummen Bastardos"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:33:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Ich f\u00fchle mich grad recht gut, habe weniger Zeichen als der Lard ben\u00f6tigt, um Sander mett zu machen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:34:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ich lege mir extra youtube accounts an um weiter down zu voten"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:37:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Videotitel: Ansage an <b>E nergie<\/b> <br><br>MEME<br><br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/4\/40\/N-Ergie.svg\/250px-N-Ergie.svg.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:39:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hab mich \u00fcber 2. Bildschirm ins Video gehackt.<br>Skript-Ausschnitt:<br>&ldquo;So ihr Pisswichser, Onkel Alfred mit Bachelor der BRD-GmbH-Wissenschaften sacht, ihr seid's etzala selbst Schuld, dass ich nix gezahlt hab. Ihr wusstet n\u00e4mlich worauf ihr euch einlasst, wenn ihr euren Strom auf mein Grundst\u00fcck so provokant positzionirt. Also macht h\u00f6chstens ihr euch strafbar. Das ist nur schwer zu begreifen f\u00fcr Loide, die sich nicht n\u00e4her damit besch\u00e4ftigen. Und au\u00dferdem is mei Vadder dod und MEI SCHWESTER, ihr wisst ned wie es ohne Schanze so ist.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:40:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Wo isn das pissvideo jetzt ey ohne dregg alter"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:46:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Lel, ich dachte er macht eine lang geplante Pause und die Strom-Sache w\u00e4re nur rain ZUF\u00c4LLIG genau etzala. ^^"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:46:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Grade F8 gedr\u00fcckt und gesehen, dass er den Titel ge\u00e4ndert hat, das N ist nun gro\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:49:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Hach dieses RinRing.net ist eine k\u00f6stliche Seite um die Handyabfrage bei der Erstellung von sinnlosen YT Kan\u00e4len zu umgehen. Meddl On"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:49:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Und einen Bindestrich hat er hinzugef\u00fcgt. Der Dicke lie\u00dft wieder mit, aber bekommt es trotzdem nicht auf die Reihe, gro\u00dfartig! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:50:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Hallo Rainer, was h\u00e4ltst du eigentlich von Reichsb\u00fcrgern?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:50:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "209 Dislikes und die Verarbeitung l\u00e4uft noch&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edit: K\u00f6nnte Rainer sich nicht eigentlich eine von Marios freien Energiemaschinen nach Viktor Schauberger bauen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:51:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "reiner, falls du das liest.<br>du bist fett."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:52:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "gr\u00fc\u00df mich mal in einem widejo reiner"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T19:52:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Drache kann einfach gar nix. Oben ist das Firmenlogo des Unternehmens. Er muss es nur abtippen&#8230; ach Rainer, du trostlose Seele."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:17:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "W\u00fcrde man sehen, wenn er einfach den Upload abgebrochen h\u00e4tte?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:17:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Ich h\u00f6r euch net ihr Spacken, ich hab Kopfh\u00f6rer auf<\/blockquote><a href=\"http:\/\/picosong.com\/tr5u\/\">http:\/\/picosong.com\/tr5u\/<\/a> [picosong.com]    &ldquo;ich hab Musik an&rdquo;. Aller.<br>Schon krass, das es kaum einer richtig zitieren kann."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:19:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich h\u00f6r euch net ihr Spacken, ich hab Kopfh\u00f6rer auf<\/blockquote><a href=\"http:\/\/picosong.com\/tr5u\/\">http:\/\/picosong.com\/tr5u\/<\/a> [picosong.com]    &ldquo;ich hab Musik an&rdquo;. Aller.<br>Schon krass, das es kaum einer richtig zitieren kann.<\/blockquote>Luke, ich bin dein Vater !"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:22:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>&ldquo;ich hab Musik an&rdquo;. Aller.<br>Schon krass, das es kaum einer richtig zitieren kann.<\/blockquote>Das &ldquo;ich hab Kopfh\u00f6rer auf&rdquo; stammt aus einem sp\u00e4teren Besuchsvideo. Gesagt hat er beides."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:22:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Ob wir heute wohl noch Seite 1000 knacken?<br><br>Reiner, das du fett bist weisst du ja sicher, also im Brinzip will ich dich &#8230; hier &#8230;. live fragen, ob du eigentlich dumm bist?<br><br>Pelt."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:27:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u_mJMI1izXk&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u_mJMI1izXk&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>zur \u00fcberbR\u00fcckung"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:30:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Empfehle zur \u00dcberbr\u00fcckung das Folgende:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g-Y2to1Wlsc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g-Y2to1Wlsc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:32:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Dreches Statement zu Heriberts Leaks. Scheinbar hat er heute tats\u00e4chlich irgendeinen Trottel gefunden, der ihn seinen Laptop anschlie\u00dfen l\u00e4sst und Rainer holt die Rechtfertigungen der letzten 4 Wochen nach.<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31540740\/staidminze.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:34:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Satzbau und innere Satzlogik nun auf dem Niveau von Kalli angekommen. Kann mal jemand \u00fcbersetzen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:35:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Gibt's irgendwo noch ne Drachenlord Klassiker Collection?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:35:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Loide ihr habts geh\u00f6rt: &ldquo;Zunge Black, ihr nichts wissenden&rdquo;!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:38:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Guy, I can not you understanden"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:40:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/zunge_blackqtarw.jpg\"><br><br>zunge Black"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:40:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ist Zunge Black irgendein Slang oder wollte der eigentlich einen Emoji machen und der wurde irgendwie zu Text?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:42:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote>Dreches Statement zu Heriberts Leaks. Scheinbar hat er heute tats\u00e4chlich irgendeinen Trottel gefunden, der ihn seinen Laptop anschlie\u00dfen l\u00e4sst und Rainer holt die Rechtfertigungen der letzten 4 Wochen nach.<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31540740\/staidminze.png\"><\/blockquote>So, habe verschiedene Kryptographen und Xenolinguisten befragt und die haben es freundlicherweise \u00fcbersetzt:<br><br>&ldquo;Bevor ich mit den Nazis rumhing, habe ich mir das Skaten ANgeschaut, nicht ZUgeschaut. Erst mit 17-18 hab ich das gemacht. Da ich mich zu dem Rest nicht \u00e4u\u00dfern m\u00f6chte, ist das alles wahr.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:43:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Vielleicht wollte er andeuten, dass er die Z\u00e4hne bleckt wie 1 hunt, w\u00e4hrend er das schreibt."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:43:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nLMcD77.png\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/harmonisierend-energetisiert-Pl%C3%BCschdelfin-Kuscheltier-kuschelweich\/dp\/B00X17O3SE\/ref=pd_sim_sbs_193_3?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=4C6N9E4048PVD25FXP40\">https:\/\/www.amazon.de\/harmonisierend-energetisiert-Pl%C3%BCschdelfin-Kuscheltier-kuschelweich\/dp\/B00X17O3SE\/ref=pd_sim_sbs_193_3?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=4C6N9E4048PVD25FXP40<\/a> [amazon.de]<br><br><br>(Keine Sorge, kein Reflink) Vielleicht hilft ja der bei der Energieversorgung.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:44:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Hallo Rainer,<br><br>wollte dir nur sagen das ich etzdala 80000malmehr Strom heute habe, wie du in deinen ganzen Leben.<br><br>War alles, pelt."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:44:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Stimmt alles nicht, gar nichts Wahres dran!<br>Meme<br>Skaten hab ich mit 17-18 mal zugeschaut.<br><br>Lel. Danke f\u00fcr die Best\u00e4tigung der Quelle R1r!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:49:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Video kommt doch nicht heute, Ruiner hat ausversehen das Video verwechselt und daf\u00fcr einen Tierborno hochgeladne.<br><br>Quelle: heise"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:50:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die Verarbeitung dauert schon wieder viel zu lange. Wahrscheinlich hat Rainer wieder mal alles komplett falsch gemacht und jetzt klappts nicht. Da kommt heut nix mehr. Bye."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:53:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Denke er hat beim Upload vergessen auf &ldquo;ver\u00f6ffentlichen&rdquo; zu klicken und jetzt schmort das Video im Limbus bis irgendeine Seggsschreibmulle ihn drauf aufmerksam macht."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:53:00+02:00",
        "username": "Sackratte4",
        "text": "Rieter mag sanella.<br>Fanta aber nicht?!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T20:59:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Toll gemacht, heut is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "500 Downvotes w\u00e4re aber noch sch\u00f6n heute Abend :o"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:10:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Hab es gerade ausprobiert. Die Meldung von wegen &ldquo;wird gerade verarbeitet&rdquo; und so weiter bleibt auch dann stehen, wenn man den Tab w\u00e4hrend des Uploads schlie\u00dft. Nur der Link bleibt dann wohl noch eine Weile (oder f\u00fcr immer?) als Karteileiche gespeichert. Vermute, dass bei Rainer einfach der Laptop ausgegangen ist (oder das Handy-Datenvolumen)"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:14:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Kein Video, wieder mal toll gemacht Schapi"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:15:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Rainers Videos haben schon immer lange gebraucht."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:15:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Das Krokerdil ist edzala mal wieder 1 Spielverderber."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:21:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Naja, als professioneller YouTuber kann sowas schon mal passieren. Oder das Video geht einfach \u00fcber mehrere Stunden, wer wei\u00df. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:23:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist morgen noch was?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:28:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "sch\u00f6 gmacht, heud is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:29:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Ferienh\u00fctte?<br><br>ach ich geb mir solange einfach n paar klassiker<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=utXoOqWWoVQ&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=utXoOqWWoVQ&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:49:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.meme-generator.de\/media\/created\/cl2t3e.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:51:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Reiner hat wieder einen ganz besonderen Codec - &ldquo;Cinepak&rdquo; - zum rendern genommen damit die &ldquo;ganz besonderer Mensch&rdquo;-Sache noch das gewisse etwas bekommt.<br>Jetzt muss irgendein - ich wei\u00df nicht wer - Praktikant bei Google nach der 3,5\" Diskette suchen damit der Converter diesen Codec \u00fcberhaupt umwandeln kann. Leben ist nunmal hart an der K\u00fcste."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T21:53:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "500 voll"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:15:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Reiner hat wieder einen ganz besonderen Codec - &ldquo;Cinepak&rdquo; - zum rendern genommen damit die &ldquo;ganz besonderer Mensch&rdquo;-Sache noch das gewisse etwas bekommt.<br>Jetzt muss irgendein - ich wei\u00df nicht wer - Praktikant bei Google nach der 3,5\" Diskette suchen damit der Converter diesen Codec \u00fcberhaupt umwandeln kann. Leben ist nunmal hart an der K\u00fcste.<\/blockquote>Das ist soooooooo lustik"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:16:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Dieser fette Hurensohn. Rendert sein dummes Schei\u00dfgelaber in HD, Dr\u00f6lfdoublepass Codec und 40mbit\/s&#8230; und wundert sich dann warum das hochladen so lange braucht.<br><br>Wie ich ihn hasse."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:26:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "H\u00e4tte man Rainer abtreiben sollen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:31:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Passiert da heute noch was?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:31:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte man Rainer abtreiben sollen?<\/blockquote>Falls Ja: womit w\u00fcrde schapi dann sein Geld verdienen? Wie wir von Ruiner bereits wissen existiert Lachschon nur wechen ihm noch.<br><br>W\u00e4re \u00fcbrigens eine gute Frage f\u00fcr ein FragDrache."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:31:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Da w\u00e4re der Welt viel erspart geblieben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:41:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Passiert da heute noch was? <\/blockquote><img src=\"http:\/\/gifyu.com\/images\/376671.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:43:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ich w\u00e4re wohl niemals mit Reginald in der Kiste gelandet, es ist schon gut dass Rainer da ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:46:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Passiert da heute noch was? <\/blockquote>Sicher! Rainer wichst heut noch 5 mal. Aber sonst is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:50:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Danke leonidas"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:52:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne Spa\u00df, ich wars"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:55:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Mir ist langweilig. Hier eine Story aus dem Breitsamer-Werk 8km von Rainer entfernt:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cqps56YXYAANDYK.jpg:large\"><br><br>Erz\u00e4hlt von einem Angestellten des Werks. :'D"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T22:57:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote>Mir ist langweilig. Hier eine Story aus dem Breitsamer-Werk 8km von Rainer entfernt:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cqps56YXYAANDYK.jpg:large\"><br><br>Erz\u00e4hlt von einem Angestellten des Werks. :'D<\/blockquote>Das h\u00e4tte ich edzala von den edlen Breitsamer nicht erwartet."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:07:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "&ldquo;Fachgerechte Entsorgung&rdquo;<br>ganz einfach 20 Packungen ja-Br\u00f6tchen bereitstellen und das listige Drachenwiesel h\u00e4tte das ganze Problem schon von ganz alleine ge&ldquo;kl\u00e4rt&rdquo; lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:08:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "aber richtig breit gesamt"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:12:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/4QmL5Zw.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:14:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "E nergie immer noch angespannt"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:14:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Und der Typ vom Kl\u00e4rwerk so &ldquo;Die ham mir hier ne riesiche Menge Breitsamer nei gesp\u00fcld!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:15:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "Das listige Drachenwiesel haha. Ihr k\u00f6nnt mich gerade nicht sehen aber ich N\u00e4sse mich gerade ein."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:16:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>E nergie immer noch angespannt <\/blockquote>W\u00fcrde Aktien absto\u00dfen und zwar schnellstm\u00f6glich<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/FYfMymn.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:17:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/5mQVljB7JGw\/maxresdefault.jpg\"><br><br>Dass der Babychrissy Stream vom Wetter abh\u00e4ngig ist erinnert mich an diverse Laufvideos meines LieblingsYoutubers.<br><br><a href=\"https:\/\/i.gyazo.com\/d5a376f5145a91aa669f783b7844dc23.png\">https:\/\/i.gyazo.com\/d5a376f5145a91aa669f783b7844dc23.png<\/a> [i.gyazo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:21:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Vielleicht kann DannySahne ja noch ein BRANDNEUES, GELEAKTES, TAUFRISCHES Interview aus 2014 hochladen, damit wir uns die Zeit vertreiben k\u00f6nnen.<\/blockquote>Auch wenn ihrs nicht h\u00f6ren wollt:<br>W\u00e4re deutlich interessanter wenn ihm endlich jemand ein verdammtes Kabel legen w\u00fcrde.<br>Roast yourself challenge w\u00fcrd ich jetzt gerne sehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:25:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>E nergie immer noch angespannt <\/blockquote>Wetten wir das Drache sich als Opfer darstellt und zum Thema Strom alle anderen schuld sind auser das Drachenwiesel nat\u00fcrlich! <br><br>hass ! dieser dumme uhrensohn!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:26:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nLMcD77.png\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/harmonisierend-energetisiert-Pl%C3%BCschdelfin-Kuscheltier-kuschelweich\/dp\/B00X17O3SE\/ref=pd_sim_sbs_193_3?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=4C6N9E4048PVD25FXP40\">https:\/\/www.amazon.de\/harmonisierend-energetisiert-Pl%C3%BCschdelfin-Kuscheltier-kuschelweich\/dp\/B00X17O3SE\/ref=pd_sim_sbs_193_3?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=4C6N9E4048PVD25FXP40<\/a> [amazon.de]<br><br><br>(Keine Sorge, kein Reflink) Vielleicht hilft ja der bei der Energieversorgung.<br><\/blockquote>Ich bin aus bekannten #LustLord-Gr\u00fcnden strikt dagegen, dass Tiere jeglicher Art in die N\u00e4he von Rainer kommen."
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:28:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Das listige Drachenwiesel haha. Ihr k\u00f6nnt mich gerade nicht sehen aber ich N\u00e4sse mich gerade ein.<\/blockquote>das musst du nicht so offen erz\u00e4hlen, echt nicht :\/"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:40:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"http:\/\/cgi.ebay.de\/ws\/eBayISAPI.dll?ViewItem&amp;item=162176247760\">http:\/\/cgi.ebay.de\/ws\/eBayISAPI.dll?ViewItem&amp;item=162176247760<\/a> [cgi.ebay.de]<br><br>Artikelstandort N\u00fcrnberg. Neobiene, bist dus, Junge!"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:47:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/egEdr7Q.jpg\"><br><br>Ihr k\u00f6nnt aufh\u00f6ren die F8 Taste zu qu\u00e4len. Die Videoank\u00fcndigung war nur a Prank. Ruiner arbeitet etzala mit iDulli aka Figdor z'samme und alles war nur eine PR Aktion.<br><br>iDulli hat ihm fersprochne das es bald diverse Brodackt Bl\u00e4sments geben wird und Ruiner bei einem richtigen Netzwerk unter Vertrag kommt. Eigenes Haus\/Eigentumswohnung auch incoming.<br><br>Aber erst nach dem Winter. Ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-08-24T23:57:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nnt aufh\u00f6ren die F8 Taste zu qu\u00e4len. Die Videoank\u00fcndigung war nur a Prank.<\/blockquote>Das w\u00e4re auf jeden Fall die erste gelungene Aktion Rainers gegen die Haider. Wir dr\u00fccken auf Mettentzug seit Stunden F8 &amp; er lacht uns bei Kerzenschein aus.<br><br>Wie sagte mal ein gro\u00dfer Philosoph aus dem englischsprachigen Ausland: &ldquo;It feels so empty without me.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:23:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "hab mal geh\u00f6rt, dass sich Energieversorger ziemlich viel aus dem machen, was insolvente Harzer \u00fcber sie ins Internet schimpfen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:23:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Dieses Video wird gerade verarbeitet. Versuche es sp\u00e4ter noch einmal.<br><br><\/blockquote>t\u00e4usch ich mich oder ist das edzala eine absichtliche Brovokation?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:29:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Soll ich's auf Autorefresh stellen und Rechner \u00fcber nacht an lassen, damit ich im Zweifelsfall von Rainers Stimme geweckt werde?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:30:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Soll ich's auf Autorefresh stellen und Rechner \u00fcber nacht an lassen, damit ich im Zweifelsfall von Rainers Stimme geweckt werde?<\/blockquote>Nur wenn du mich anschlie\u00dfend auch mit BC-Combjuda-Stimme aufweckst."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:38:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Soll ich's auf Autorefresh stellen und Rechner \u00fcber nacht an lassen, damit ich im Zweifelsfall von Rainers Stimme geweckt werde?<\/blockquote>Nur wenn du mich anschlie\u00dfend auch mit BC-Combjuda-Stimme aufweckst.<\/blockquote>Hab was besseres: <a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1qexfHo6kdg\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1qexfHo6kdg<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:47:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Da es hier gerade erst frueh am Morgen ist, werde ich das Video den Tag ueber refreshen und gegebenenfalls Helm's Horn erklingen lassen, wenn die Rendermuehlen fertig gemahlen haben."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:47:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Soll ich's auf Autorefresh stellen und Rechner \u00fcber nacht an lassen, damit ich im Zweifelsfall von Rainers Stimme geweckt werde?<\/blockquote>Nur wenn du mich anschlie\u00dfend auch mit BC-Combjuda-Stimme aufweckst.<\/blockquote>Hab was besseres: <a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1qexfHo6kdg\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1qexfHo6kdg<\/a> [vocaroo.com]<\/blockquote>10\/10. Jetzt eine Pfannenpidsa."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T00:50:00+02:00",
        "username": "Hurens\u00f6ren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s9.postimg.org\/57aai8hi7\/IMG_20160825_004853.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/m.welt.de\/newsticker\/dpa_nt\/infoline_nt\/schlaglichter_nt\/article157846884\/De-Maiziere-warnt-vor-Angriff-auf-Stromversorgung.html\">http:\/\/m.welt.de\/newsticker\/dpa_nt\/infoline_nt\/schlaglichter_nt\/article157846884\/De-Maiziere-warnt-vor-Angriff-auf-Stromversorgung.html<\/a> [m.welt.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T01:03:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Ruiner gibt immer 110% (von 0%) und er rei\u00dft sich immer den Arsch auf (mit Massageger\u00e4ten). Das wissen wir.<br>Die Hoffnung ist also vielleicht doch noch nicht verloren (lel, als ob).<br><br>Hier noch ein kurzer Ausschnitt f\u00fcr alle Nachtschw\u00e4rmer: <a href=\"http:\/\/picosong.com\/zCyB\/\">http:\/\/picosong.com\/zCyB\/<\/a> [picosong.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T01:10:00+02:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "figgt euch wek"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T02:00:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "hab 1 geheimen hack benutzt um das neue video zu sehen, wirklich hauchzartes mett (ich im bild)<br><br><img src=\"http:\/\/cdn.computerhope.com\/hacker.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T02:09:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Dreches Statement zu Heriberts Leaks. Scheinbar hat er heute tats\u00e4chlich irgendeinen Trottel gefunden, der ihn seinen Laptop anschlie\u00dfen l\u00e4sst und Rainer holt die Rechtfertigungen der letzten 4 Wochen nach.<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31540740\/staidminze.png\"><\/blockquote>Er best\u00e4tigt also, zugesehen zu haben. Da er mit Zahlen nichts anfangen kann, braucht man seine Altersangabe nicht so genau zu nehmen. Kurz: Im Video wird die Wahrheit verk\u00fcndet und Rainer l\u00fcgt. Damit konnte wohl niemand rechnen.<br><br>Ich vergebe zur Feier des Tages das 682. Dislike f\u00fcr das neue Video! <br>(Und hoffe, dass es noch heute erscheint.)<br><br><blockquote>zunge Black<\/blockquote>Topkek!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T02:47:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Ich glaube, das Video wird heute Nacht nicht mehr kommen. Wie lange wird das schon verarbeitet? Das ist ja nicht normal.<br><br><br>Derjenige, der das Video in den Eingang gestellt hat, ist edzala scho sehr frech. Wollte es mir gerade vorher g\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T03:12:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Irgendwie fasziniert mich, dass die ganzen Bekloppten da drau\u00dfen meinen, wenn sie was auf Youtube hochladen, dann w\u00fcrden es auch die im Video angesprochenen ganz sicher sehen (Ansage an E-Nergie). Ist ja nicht nur bei R1r so, sondern bei allen. Von Nadja bis zu diversen Reichsdeutschen etc."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T06:48:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<blockquote>Warte immernoch <\/blockquote>Wie enden moderne M\u00e4rchen? <br><br>Und wenn er nicht gestorben ist, dann rendert er noch heute.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T06:53:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn dieses Fidio nur 2 Minuten geht, dreh' ich am Rad"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T06:53:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen nicht geschnitten, gerendert, und hochgeladenes Video.<br><br>Es ist mal wieder Ruhe vor dem Sturm. Hoffe noch zumindest auf einen dead cat bounce."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T06:53:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Warte immernoch <\/blockquote>Kannst ruhig schlafen jetzt, ich \u00fcbernehm die Schicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T07:16:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich hatte das jetzt auch schon 3 mal, dass ein Video sich aufh\u00e4ngt und f\u00fcr immer bei &ldquo;Wir bearbeitet&rdquo; fest h\u00e4ngt, der Algorhytmus hat sich dann raumzeitlich nach innen so verkr\u00fcmmt, dass es keine spiral-Form mehr ist und daher h\u00e4ngt das video im Implosionsstrudel fest.<br><br>Da hilft nur, nochmal hochladen (lol als ob)"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T07:31:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/66.media.tumblr.com\/10a0e530df47100f7b860e95285867fa\/tumblr_inline_ncsj7zo39p1rvjxov.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T07:40:00+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "VIDEO IST ONLINE!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T07:46:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Guten Morgen, Fideo das Gestern ned kam weil Rainer Euch mal wieder mit sei Ironi gedrollt hat"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T07:46:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Schee gedrollt aber <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U<\/a> [youtube.com]<br>ist immer noch im Arsch, tovaresh"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T07:49:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Soll ich's auf Autorefresh stellen und Rechner \u00fcber nacht an lassen, damit ich im Zweifelsfall von Rainers Stimme geweckt werde?<\/blockquote><img src=\"https:\/\/media3.giphy.com\/media\/l41lUJ1YoZB1lHVPG\/200_s.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T07:59:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "<blockquote>VIDEO IST ONLINE!<\/blockquote>Bidde ferlass u s"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:01:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "Jetzt ist es online <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:01:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Schee gedrollt aber <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U<\/a> [youtube.com]<br>ist immer noch im Arsch, tovaresh<\/blockquote>Drache nun auf ISDN Niveau angekommen - lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:04:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ich brauch das video&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/67.media.tumblr.com\/b73f78a450c0f31c9fe2e024f1c384e6\/tumblr_mz275b0rB41s5tlmxo1_500.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:10:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "was is das f\u00fcr ne scheisse es ist halt immernoch net da <br>dreger du dummer scheisshaufen kannst net mal anst\u00e4ndig rendern."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:16:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Alles Gute Riter<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/jhdy31O.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:19:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>was is das f\u00fcr ne scheisse es ist halt immernoch net da <br>dreger du dummer scheisshaufen kannst net mal anst\u00e4ndig rendern.<\/blockquote>Vielleicht verstehen wir dieses Business einfach nicht und man verlernt wichtige Dinge, wenn man nicht stetig am Ball bleibt. 36 Tage stromlos zeigen ihre Wirkung <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Oder aber Frau Popos Rechner ist \u00fcber die Nacht abgefackelt.<br><br>PS: Happy Birthday, Schweineschwabbel. Auf weitere 1000 sinnlose FB Posts!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:25:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Happy birthday Stinkie"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:28:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<img src=\"http:\/\/markt.idowa.de\/visible\/production\/fast\/0\/2016\/2\/4\/rub4em\/171442\/tall.jpg\"><br>byebye"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:31:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.riwico-consulting.com\/\">http:\/\/www.riwico-consulting.com\/<\/a> [riwico-consulting.com]<br><br>da k\u00f6nnte rainer doch ein Praktikum machen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:35:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Ding kommt nicht mehr. Entweder ist es im Youtubenirvana verschwunden oder er hat es aus mettigkeit gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:37:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\"Langes und <u>erf\u00fclltes<\/u> Leben&#8230;\"<br><br>Ihr k\u00f6nnt mich nicht sehen, aber ich lache eben a weng.<br><br>PS: Detektiv-Drol hat festgestellt, wie teuer die Sandwiches waren, die Specki letztens zu sich genommen hat: 1,59 im Netto, ~450kcal"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:38:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>\"Langes und <u>erf\u00fclltes<\/u> Leben&#8230;\"<br><br>Ihr k\u00f6nnt mich nicht sehen, aber ich lache eben a weng.<br><br>PS: Detektiv-Drol hat festgestellt, wie teuer die Sandwiches waren, die Specki letztens zu sich genommen hat: 1,59 im Netto, ~450kcal<\/blockquote>Ach, die waren doch nicht aus die REWE? Lordschaft geht wohl fremd &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:39:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "Guten Morgen Reiner, dessen Fidio immer noch verarbeitet wird.<br><br>Wenn er doch nur wissen w\u00fcrde, wie man Videos so <strike>positioniert<\/strike> rendert, dass sie nicht noch nachbearbeitet werden m\u00fcssten&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:39:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "rewe sind doch auch nur h\u00e4ider"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:40:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.kirmiziadam.com\/wp-content\/uploads\/2016\/04\/150420161302027165109.jpg\"><br><br>Rita Winkler auch in der T\u00fcrkei Thema"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:41:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Bonneclixx 14k Sub Special: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OYdxGwhBOoc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OYdxGwhBOoc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:44:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "Scheinbar ein insider: <br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CqqduWHWcAArls0.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CqqduWHWcAArls0.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:48:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kommen wir zu den Fakten<br>MEME<br>Keine Fakten"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:48:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja voll der Insider&#8230; <br><br>Schwachsinn"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:48:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Funfact: in Reiners Fideo stecken 36 Tage Arbeit und es ist von unfassbarer Qualit\u00e4t. Aber das Leben als Renderf\u00fcrst ist hart, wenn einem auch der Jutjub-Ablod keine Changgse gibt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:51:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Ich glaube nicht, dass Rainer so schlau w\u00e4re, um sich \u00fcberhaupt so einen &ldquo;Plan&rdquo; auszudenken und sich dann auch noch die L\u00fcge + die Story mit dem Anruf von wegen &ldquo;war ja nicht zu Ihrem Nachteil&rdquo; so lange merken zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:53:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist so schlecht geschrieben, dass ich es fast glauben kann, dass es aus dem Dunstkreis der Winklers stammt.<br><br>still no facts<br><br>Aber einen 8.000 High-End Gaming PC kann man sich von den Spenden demn\u00e4chst schonmal g\u00f6nnen.<br>Schade nur, dass selbst mit so einem Ger\u00e4t der Upload nicht klappen w\u00fcrde&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:56:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Hier etwas Spekulatius:<br>Er k\u00f6nnte es auch von seinen mobilen Internet aus hochladen, weil ihn evtl. jemand nur Strom zum schneiden und rendern gegeben hat. <br>Der edle Spender hatte (berechtigterweise) Angst, dass unser Dickerle sein neues <strike>Arbeits<\/strike>Spielzimmer nicht mehr ferlassen tut, wenn er etzala noch 5 Stunden hochl\u00e4dt.<br>Also wird Ruinerle sein Honor7 als Router verwendet haben und mit demne Akku des Lebbdobbs versucht haben das Vidio mit seiner &ldquo;Edge-&rdquo;Verbindung hochzuladen.<br><br>E: Drachen_Drol bitte endlich bannen. Thx. W\u00fcrde auch in <strike>Barren<\/strike>PeLTs daf\u00fcr bezahlen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:58:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, abgemeddeltes Auto, der wo Ferd."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T08:58:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "ich kenn mich da nicht so aus mit youtube ged\u00f6hns &ldquo;wird bearbeitet&rdquo; kann das sein dass er noch am hochladne isch bambusleitung?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:02:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "<blockquote>ich kenn mich da nicht so aus mit youtube ged\u00f6hns &ldquo;wird bearbeitet&rdquo; kann das sein dass er noch am hochladne isch bambusleitung?<\/blockquote>es ist oben, jedoch werden noch Aufl\u00f6sung, Sound, usw. angepasst<br><br>hier mehr Info<br><a href=\"https:\/\/support.google.com\/youtube\/answer\/1722171?hl=de\">https:\/\/support.google.com\/youtube\/answer\/1722171?hl=de<\/a> [support.google.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:03:00+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "&ldquo;Mark, nicht jetzt!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:04:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "vor allem denkt der Insider, dass bei einem Privaten fr\u00fcher der Strom abgestellt wird, als bei einem Unternehmen. Es wird doch wohl andersrum sein, wo der Private den Strom mehr oder weniger zum \u00dcberleben braucht."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:05:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Jeff, ich hei\u00dfe Jeff"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zur Erinnerung:<br><br><blockquote>Theorie: vielleicht war Oma winkler, bevor Rainer sie irgendwie hat &ldquo;verschwinden lassen&rdquo;, auf bestimmte medizinische Ger\u00e4te angewiesen (kann schon ein inhalator oder \u00e4hnliches sein) und es wurde eine einstweilige Verf\u00fcgung erwirkt gegen eine Strom Abschaltung, die noch in den Akten rumgeisterte. <br><br>W\u00fcrde voraussetzen, dass der Strom damals schon abgestellt wurde. Aber das ist Ja jetzt auch nicht sooo unwahrscheinlich Lel <br><br>Klingt irgendwie plausibel. Nichts zu danken. <\/blockquote>aber jetzt keine Stromdiskussion ok"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:07:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hab die Nacht total schlecht geschlafen weil das Video nicht mehr kam und auch etzad immer noch nicht online ist. Danke, fetter Rainer. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:08:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Hab die Nacht total schlecht geschlafen weil das Video nicht mehr kam und auch etzad immer noch nicht online ist. Danke, fetter Rainer. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Ich auch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:11:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nach dem wievielten F8-Refresh des Fidios ist man metts\u00fcchtig?<br><br>Mein Counter ist schon \u00fcber 1510"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:14:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schaltet das video mal im eingang frei<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/unlock\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/unlock\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:20:00+02:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Schei\u00df gespame hier, ich will das drachenvideo und ihr labert nur schei\u00dfe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:20:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist der Strom eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:22:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Ist der Strom eigentlich bi?<\/blockquote>Ja, Strom wechselt 50 mal pro Sekunde von hetero auf schwul, deswegen ist er insgesamt BI"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:36:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149453126866\/240816-ank%C3%BCndigungen-die-nicht-kommen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149453126866\/240816-ank%C3%BCndigungen-die-nicht-kommen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:39:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kann ihn nicht mal endlich ein Beerchen darauf hinweisen, dass sein beschissenes Video nicht richtig hochgeladen wurde? Sonst sind die doch auch 24\/7 zur Stelle."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:48:00+02:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "Was macht Ihr eigentlich mit eurem Leben, wenn der Lard wirklich mal aufh\u00f6rt. So wie hier nach Mett gegeifert wird, muss ich mich das wirklich fragen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:49:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "&ldquo;Nur&rdquo; 5k Stromschulden jetzt wieder voll angesagt. Mark kl\u00e4rt auf."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:53:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Es gibt #realrap momentan keine Beerchen. Er ist echt auf dem Franken-Kontakt Zug. :&gt;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:56:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Das mit den erfundenen 15k Schulden ergibt wirklich Sinn. Daher kommen auch die 500 monatlicher Abschlag.<br>Ohne es nachzurechnen hat er einfach eine Zahl genannt, um die Summe h\u00f6her erscheinen zu lassen als sie ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T09:58:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "15.000 sind die verbrauchten kWh"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:00:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Eher die zu sich genommenen kcal PRO TAG"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:04:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die 15000-Vorrechner sind jetzt alle hart angespannt"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:05:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<blockquote>Was macht Ihr eigentlich mit eurem Leben, wenn der Lard wirklich mal aufh\u00f6rt. So wie hier nach Mett gegeifert wird, muss ich mich das wirklich fragen <\/blockquote>Kaufe mir einen Porsche 928 und fahre ins Ausland (Franken)"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Ohne es nachzurechnen hat er einfach eine Zahl genannt, um die Summe h\u00f6her erscheinen zu lassen als sie ist.<\/blockquote>Absoluto! Wir m\u00fcssen das ausklam\u00fcsern:<br><br>Was spricht f\u00fcr ~5k Stromschulden?<br>- der gesunde Menschenverstand<br>- Mark<br><br>Was spricht f\u00fcr ~15k Stromschulden?<br>- Rainers Aussage<br><br><br>Er hat kein Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Zahlen und Mengen und einfach etwas genannt, was &ldquo;viel mehr&rdquo; ist. PC-G\u00f6nnungs-Plan trau ich ihm zu. Der beinahe Betr\u00fcger ist ziemlich gerissen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:12:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ok hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:12:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Vielleicht  hat Riter ja die Leitung f\u00fcr  ihren Presslufthammervibrator heimlich angezapft"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:13:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "man erinnere sich an marks ank\u00fcndigungen zum 29.02."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:16:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Real-Talk: ein Kollege von mir war auch kurz davor den Strom abgestellt zu bekommen (4800). 5000 war f\u00fcr den Strom-Lieferanten das maximum was er zugelassen hat. Er hat dann von seinem Chef 5000 direkt an den Stromanbieter \u00fcberwiesen bekommen.<br>Der Lachkick an der Geschichte: der Kollege ist Elektriker <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Deswegen erscheint mir der Betrag von &ldquo;Mark&rdquo; realistischer"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:16:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Wer ernsthaft meint, dass man f\u00fcr 5000 5 Jahre lang ein Altbauhaus, das Strom sowohl f\u00fcr Warmwasser, als auch Heizung ben\u00f6tig und wo permanent Fenster und Balkont\u00fcr offen stehen, versorgt, der wohnt echt noch bei Mutti.<br><br>Das w\u00e4ren 83 im Monat zzgl. dauerlaufendes Notebook, dauerlaufender Backofen und permanente Beleuchtung an Uhrzeiten, wo ein normaler Mensch schl\u00e4ft.<br><br>Ich hatte selbst mal ne Wohnung mit Strom(fu\u00dfboden)Heizung und kann \u00fcber diese 80 echt nur m\u00fcde lachen.<br><br>Edit: Jetzt erst den Beitrag von Mark selbst gelesen- ok der spekuliert ja, dass die 5 Jahre einfach ned stimmen&#8230; leite daher Ferlassung ein. Dange"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:20:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Wer ernsthaft meint, dass man f\u00fcr 5000 5 Jahre lang ein Altbauhaus, das Strom sowohl f\u00fcr Warmwasser, als auch Heizung ben\u00f6tig und wo permanent Fenster und Balkont\u00fcr offen stehen, versorgt, der wohnt echt noch bei Mutti.<br><br>Das w\u00e4ren 83 im Monat zzgl. dauerlaufendes Notebook, dauerlaufender Backofen und permanente Beleuchtung an Uhrzeiten, wo ein normaler Mensch schl\u00e4ft.<br><br>Ich hatte selbst mal ne Wohnung mit Strom(fu\u00dfboden)Heizung und kann \u00fcber diese 80 echt nur m\u00fcde lachen.<\/blockquote>Die info von 5 Jahren nicht gezahlt kommt ja vom Lard - von daher L\u00dcL\u00dcL\u00dc?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DMEVAlX_rd8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DMEVAlX_rd8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:21:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/OvzMNfWETBoKQ\/giphy.gif\"><br><br>man fresse mit dem schei\u00df strom!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:23:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Geh\u00f6rt dem Drachen eigentlich das Grundst\u00fcck alleine oder teilt er sich den Besitz mit Riter und Ramoner?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:31:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Geh\u00f6rt dem Drachen eigentlich das Grundst\u00fcck alleine oder teilt er sich den Besitz mit Riter und Ramoner?<\/blockquote>Du meinst er ist Tri?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:32:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Und ist der Ford mittlerweile angemeldet?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:37:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Video ist etzala mittlerweile privat"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:37:00+02:00",
        "username": "stfu",
        "text": "ist Rainer jetzt eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:38:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Gud gmacht, morgn is nix mehr,<br>Fidio brivat<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9YPmBzTci8U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:38:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "DAS VIDEO IST JETZT AUF PRIVAT GESTELLT<br><br>LOL SO EIN SPASTI"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:40:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YxMsGkF.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:42:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Rainer,<br>wenn du du die Kagghaider hier richtig mett machen willst, dann stell das Video auf privat :3<br><br>Gru\u00df,<br>ein Fan<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.nzdl.org\/gsdl\/collect\/fnl2.2\/archives\/HASHbf15.dir\/f37p39.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:42:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "HALT STOB!<br><br>Fidio ist wieder in Ferarbeitung!<br>Beruhigen runter!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:43:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "ah ne, etzala wieder am bearbeiten und der thump ist neu. Logo von E-Nergie ist im Thump, aber im Titel immer noch falsch geschrieben"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:45:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer,<br>wenn du du die Kagghaider hier richtig mett machen willst, dann stell das Video auf privat :3<br><br>Gru\u00df,<br>ein Fan<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.nzdl.org\/gsdl\/collect\/fnl2.2\/archives\/HASHbf15.dir\/f37p39.gif\"><\/blockquote>zwischen schritt 2 und 3 muss man ihn noch andersrum halten und die pisse rausquetschen.<br><br>oge wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:45:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der arbeitet also grad live und mit STROM."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:47:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "&#8230;hey du!<br><br>&#8230;gsss gsss&#8230;<br><br>&#8230;ja genau&#8230;dich meine ich!&#8230;<br><br>&#8230;brauchste Pelts?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:48:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Der arbeitet also grad live und mit STROM. <\/blockquote>Er hat nur mit seinen Fettfinger auf L\u00f6schen geklickt (und dann nochmal best\u00e4tigt), und nun l\u00e4dt er es nochmal neu hoch.<br><br>Bis in 20 Stunden"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:48:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Komm mach hin fettsau"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:49:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der arbeitet also grad live und mit STROM. <\/blockquote>Er hat nur mit seinen Fettfinger auf L\u00f6schen geklickt (und dann nochmal best\u00e4tigt), und nun l\u00e4dt er es nochmal neu hoch.<br><br>Bis in 20 Stunden<\/blockquote>wie gesagt.<br>er arbeitet."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:49:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gfx.videobuster.de\/archive\/v\/cYhIHB8LxlI2fGk3_Jb-llQcz0lMkawqSUyRjA5JTJGaW1hmSUyRmpwZWclMkZhZeo1ZmQyYWFhMDhlM2ZlZmE0Yro1YftlOGI1Zi5qcGcmcj137zg\/peter-strohm-staffel-3.jpg\"><br><br>Peter Strohm war der Beste"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:53:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was verbraucht eigentlich so ein mittelgro\u00dfes Terrarium an Strom, in dem kleine Krokerdile leben?<br><br>Frage f\u00fcr 1 Freund."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T10:54:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Ob er sie darauf hinweist wie dumm die sind, weil sie Energie falschgeschriam ham? Der Titel des Videos l\u00e4sst auf so viele Aussagen an der Grenze zur Strafbarkeit hoffen. Wird wieder f\u00fcr nice Diskussionen unter den Jura-Erstis hier sorgen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:01:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Video noch nicht oben und trotzdem 5 neue Seiten Stromspekulatius. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Video ist wieder tolle Volksz\u00e4hlung. 778 Downvotes. Ziehen wir mal gro\u00dfz\u00fcgig 80 Votes ab wegen Doppelaccounts&#8230; bleiben ca. 700 Intensiv-Haider!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:11:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "die ham mir do ne riesische reschnung neigschmaast!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:15:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Video wieder ca. 700 Intensiv-Haider!<\/blockquote>und trotzdem bleibt er unb\u00e4siegt und verdient dausend mal mehr wie wir alle ! <br><br><br>lel so ein dummer huso"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:35:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "W\u00fcrde ja echt gerne sehen, wie verzweifelt der Fettsack gerade versucht, das Video hochzuladen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:42:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde ja echt gerne sehen, wie verzweifelt der Fettsack gerade versucht, das Video hochzuladen.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/blog.tagesanzeiger.ch\/stadtblog\/wp-content\/uploads\/sites\/20\/2014\/08\/Homer-Simpson.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:52:00+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Das am besten passende Video zu den Upload-Anstrengungen des Lurds<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hr1V72ThdD8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hr1V72ThdD8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T11:59:00+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "Das mit den Stromkosten m\u00fcsste man doch rausbekommen. Es wurde doch jeder Furz von dem Dicken geleakt. Gibt es denn kein Foto einer Stromrechnung wo man die Kundennummer sieht? Mehr braucht es nicht. Damit geht man einfach zu E-Nergerie und gibt diese beim Barzahlungsautomaten ein und schwupps weis man es."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:01:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Das am besten passende Video zu den Upload-Anstrengungen des Lurds<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hr1V72ThdD8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hr1V72ThdD8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>1 sehr naise Sache das."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:31:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ohne es nachzurechnen hat er einfach eine Zahl genannt, um die Summe h\u00f6her erscheinen zu lassen als sie ist.<\/blockquote>Absoluto! Wir m\u00fcssen das ausklam\u00fcsern:<br><br>Was spricht f\u00fcr ~5k Stromschulden?<br><strike>- der gesunde Menschenverstand<\/strike><br>- <b>Mark Wupke<\/b><br><br>Was spricht f\u00fcr ~15k Stromschulden?<br>- Rainers Aussage<br><br>Er hat kein Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Zahlen und Mengen und einfach etwas genannt, was &ldquo;viel mehr&rdquo; ist. PC-G\u00f6nnungs-Plan trau ich ihm zu. Der beinahe Betr\u00fcger ist ziemlich gerissen.<br><\/blockquote>Merkt ihr hoffentlich selber. L\u00f6sch dich Wupke!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:32:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "lel, hier mal #realtack:<br><br>Nach der Befragung meiner Interviewpartnerin war ich selber nicht sicher, ob alles so stimmt. Hab es ja wie gesagt, unbewertet jedem zur eigenen Analyse zur Verf\u00fcgung gestellt. <br>Aber dass Rainer eigtl. alles best\u00e4tigt, ist wieder mal utopisch. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:43:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "des hat mich vllt a weng gejuckt wo wir noch so klein warn auf dutube als wir noch bei 100-500 abonnenten waren aber loide - wir sind jetz bei 26.755 abos ihr kackh\u00e4ider!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:43:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Jeder kennt mindestens einen Mark in seinem Umfeld. Aber der Einwand ist berechtigt. Wupke l\u00e4sst uns nicht los."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:49:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Man muss bei den 15.000 skeptisch bleiben. Schon alleine weil es eine Zahl ist. Wir wissen ja, was bei R1r mit Zahlen so abgeht. Seine Story von 500 Abschlag ist schonmal L\u00fcl\u00fcl\u00fc."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:52:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Was macht Ihr eigentlich mit eurem Leben, wenn der Lard wirklich mal aufh\u00f6rt. So wie hier nach Mett gegeifert wird, muss ich mich das wirklich fragen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Massensuizid_von_Jonestown\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Massensuizid_von_Jonestown<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T12:58:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Egal ob die 15k oder die 5k stimmen: wenn \u00fcberhaupt ein nennenswerter Betrag bei der Spendenaktion zusammenk\u00e4me, w\u00e4re das Ruiners ultimativer Sieg \u00fcber die Haider, das m\u00fcsste sogar den Kuchenkindern in ihren Spatzenhirnen irgendwo klar sein. <br>Ich hatte fr\u00fcher wirklich nichts dagegen, wenn der fette Nettlieferant f\u00fcr seine Lieferungen <b>ein bisschen<\/b> gegenfinanziert  wird. Aber wenn diese Qualle meint, ernsthaft meint, dass ihm 15k f\u00fcr einen j\u00e4mmerlichen <strike>qualitativ hochwertigen <\/strike> Spendenstream zustehen, werde ich mett  bis zum Bersten."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:03:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Video ist da!!!!!!!!!!!!!!11<br><br>siehe unten."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:04:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Video ist da: <a href=\"https:\/\/is.gd\/Vx8TYE\">https:\/\/is.gd\/Vx8TYE<\/a> [is.gd]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:04:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Sagen wir mal er w\u00fcrde, ohne in Grund und Boden geDDOSed zu werden, heil durch den Spendenstream kommen und da im \u00fcbelsten Fall mit 3k-4k  rausgehen. Was w\u00fcrde er wohl mit der Kohle machen? Richtig, er l\u00e4sst sich einen 2500 Rechner zusammenschrauben und den Rest verballert er f\u00fcr irgendwelchen Schmuddelkram. Strom h\u00e4tte er dann immer noch nicht&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:04:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ich sehe es schon. Er wird sogar wirklich eine beachtliche Summe von irgendwelchen Hurens\u00f6hnen bekommen. Davon kauft er sich dann einen teuren Gamer-BC Gomiuda, aber vergisst dabei, dass er ja immer noch keinen Strom hat. Daraufhin probiert er den BC Gombiuda mit der Autobatterie kurzzuschlie\u00dfen und alles geht in Flammen auf.<br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:04:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Es ist v\u00f6llig egal, wie hoch die Summe ist.<br><br>Er wird es nicht schaffen, dauerhaft Strom in der Schanze zu bekommen. Nicht ohne vorm Amt niederzuknien."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:04:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "also ich denk net mal dass er 5k machen wird aber evtl wirds schon 4-stellig younow wird ihm auch was neischmaasn die wollen bestimmt auch das er wieder streamt. drache bringt eben klicks"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:04:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Diesmal stimmt es wirklich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:07:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Aller, nur ein paar Sek. gesehen und diese behinderte Tanzverbot-Schei\u00dfe macht mich schon wieder mad! WARUM MUSS JEDE FAMEHURE AUF DER WELT DEN GANZEN TAG VON DIESEM KLEINKINDERBESPASSER LABERN? IST IRGENDEIN MODERATOR DA?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:07:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "ein Road-Yourself, aller R\u00fciner"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:10:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "mit ner kontenpf\u00e4ndung wird direkt alles \u00fcber nen bestimmten betrag abgegriffen"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:12:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Seit 2013 hat er keine Briefe mehr bekommen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:13:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Und leider blieb auch das Video aus. <\/blockquote>ASA L\u00fcgenpresse, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:13:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie er sich diese Strom Sache sch\u00f6nredet und die Schuld auf den Stromanbieter schiebt. Un-fucking-fassbar."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:13:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Das am besten passende Video zu den Upload-Anstrengungen des Lurds<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hr1V72ThdD8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hr1V72ThdD8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Erster Haidersong der mir ge\u00e4llt und keine Fremdsch\u00e4m kacke ist.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:14:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "Frechheit dass die mir den Strom nicht schon fr\u00fcher abgestellt haben"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:15:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Wie er sich diese Strom Sache sch\u00f6nredet und die Schuld auf den Stromanbieter schiebt. Un-fucking-fassbar.<\/blockquote>Korregation: Stromanbieter, Postbote, Gericht"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:15:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "&ldquo;Das habe ich noch irgendwo rumliegen&#8230; also in meinem Ordner, ich hab ja Ordner daf\u00fcr!&rdquo; <br>Rainer. W (Arbeitslos)"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:17:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "&ldquo;Ich will des auf 25k ansetzen&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ja Rainer, w\u00fcnsch dir was!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:19:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Verdammt da m\u00fcssen wir alle tief in die Taschen greifen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:19:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "und wie genau lautete jetzt die ansage an n-ergie?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:19:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Boah Rainer mal wieder ganz bescheiden von 15K Spendenstream rauf auf 25k Spendenstream. Wie durch kann man sein? Der merkt doch nichts mehr"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:19:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Boah dieser fette, weltfremde Gierschlund. Waaaaargh bin ich jetzt mett!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:20:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "wasn das f\u00fcrn Auto im Hintergrund der im Hof steht und grad nicht fert"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:21:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "es macht mich so unfassbar Mett, dass er sich das Ganze so einfach vorstellt: &ldquo;Jedda an euro oda zwa, dann wird dabei was raus kommne&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:22:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "- Kooperation mit Unge<br>- 25.000  Ziel<br>- 5.000  beiseite legen f\u00fcr ne Mauer ums Haus und nen Merch-Laden in der Garage<br><br>2016 als Jahr des Drachen confirmed.<br><br><br>Schei\u00dfe wie kann man nur so unfassbar naiv sein. Unglaublich"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:22:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "&ldquo;Mit dem hab ich ja schon geschrieben, deswegen kann ich ihm ja nochmal schreiben&rdquo; -&gt; Und genau deswegen darf man als bekannter Youtuber auf keinen Fall auch nur auf eine einzige Nachricht vom Dreger antworten! Sonst wird man sein Leben lang angebettelt von dem Huso."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:23:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Das Ding kommt nicht mehr. Entweder ist es im Youtubenirvana verschwunden oder er hat es aus mettigkeit gel\u00f6scht<\/blockquote>L\u00fcgen  p0t_haid0r!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:23:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "hat der ne bierzeltbank vor seinem B\u00fcgelbrett stehen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:24:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/guhvSjM.jpg\"><br><br>Zusammenfassung des Videos"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:25:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Achja, hier mal ne Frage: Wenn E-Nergie nie Briefe geschickt hat und Dreger rain gar nichts von den vielen Schulden wusste und alles ganz furchtbar ungerecht ist, warum hat der damals dann seinem Mettchen erz\u00e4hlt, dass er Angst vor dem Strommann hat und die T\u00fcr nicht aufmacht?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:25:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ok, halten wir fest, dass Rainer wohl ein sch\u00f6nes Urteil von irgendeinem Amtsgericht bez\u00fcglich seiner Stromschulden hat. Damit d\u00fcrfte auch klar sein, dass N-ergie wohl als Gl\u00e4ubiger in seinem Grundbuch drinsteht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:27:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.betterplace.org\/de\/organisations\/68-aktion-radio7-drachenkinder\">https:\/\/www.betterplace.org\/de\/organisations\/68-aktion-radio7-drachenkinder<\/a> [betterplace.org]<br><br><blockquote>Tod eines Familienmitgliedes  <u>sein vadder is dod <\/u>oder <b>Krankheit <\/b> <u>(Wasser in den Beinen) <\/u>erlebt haben oder hatten. Mit den medialen M\u00f6glichkeiten eines Rundfunksenders berichtet Radio 7 \u00fcber Aktionen von Vereinen oder Firmen f\u00fcr die betroffenen Kinder, aber auch \u00fcber die Schicksale der Familien und f\u00fcr was genau die Spendengelder verwendet werden. \u00dcber diese Berichterstattung werden alle Gesellschaftsschichten motiviert, sich ebenfalls zu engagieren. Eine Welle der Hilfsbereitschaft hat sich im &ldquo;Radio7-Land&rdquo; breit gemacht. Radio 7 leitet die Spenden der H\u00f6rer zu 100 % an die betroffenen Kinder weiter. Ein Gremium sammelt eingehende Anfragen, bewertet diese und entscheidet dar\u00fcber. Mittlerweile unterst\u00fctzt Radio 7 \u00fcber 80 Sozialpartner im Sendegebiet. Im Jahr 2010 konnten 551.601,44  an kranke und traumatisierte Kinder aus dem Sendegebiet von Radio 7 ausbezahlt werden]<\/blockquote>da k\u00f6nnte er sich doch ranh\u00e4ngen"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:28:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "So wie er guckt am Ende. Der &ldquo;Besuch&rdquo; sind wohl wieder mal echte Drachis."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:29:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/9YPmBzTci8U?t=54s\">https:\/\/youtu.be\/9YPmBzTci8U?t=54s<\/a> [youtu.be]<br><br>&ldquo;weil strom&rdquo; KLASSIKER"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:29:00+02:00",
        "username": "Tandsferbot",
        "text": "Schaut nicht beim Drachen <a href=\"https:\/\/youtu.be\/vnVMEwgCGsM\">https:\/\/youtu.be\/vnVMEwgCGsM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:30:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Wie er auch schon wieder mett wird, blo\u00df weil irgendein Youtuber sich nicht SOFORT bei ihm meldet. Sie hatten doch mal miteinander gequetscht."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:31:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Man lasse sich seinen Plan nochmal auf der Zunge zergehen:<br><br>- F\u00fcr den Stream braucht er unbedingt eine 100k-Leitung, damit 15.000 Leute zuschauen.<br>- Dann spendet jeder 1 oder 2 Euro und er kriegt ~25.000 zusammen.<br>- Davon bezahlt er seine Schulden, kauft sich einen neuen Rechner und baut entweder(!) eine Mauer um sein Grundst\u00fcck, <b>gegen die Haider<\/b>, oder er renoviert die H\u00fctte nebenan und setzt einen Merchandise-Shop rein, <b>f\u00fcr die Haider<\/b>.<br><br>Rainer, auch wenn du das hier nie lesen wirst: Du hast doch v\u00f6llig den Verstand verloren. <br>Ich sage dir, wie der Stream ablaufen wird. Dir werden nicht ansatzweise soviele Leute zuschauen. Du wirst nichts tun um die Leute zum spenden zu motivieren, sondern nur auf deinem fetten Arsch sitzen und jammern. &ldquo;Deine Leude&rdquo; werden dich dazu bringen den d\u00fcmmsten Schei\u00df anzustellen und werfen dir daf\u00fcr dann eventuell tats\u00e4chlich ein paar Groschen zu. <br>Quintessenz: Du wirst entweder mett, weil du verarscht wirst und fapisst dich, oder heulst wieder rum und fapisst dich anschlie\u00dfend weil &ldquo;kein Bogg mehr&rdquo;. <br>Deshalb antwortet dir auch keiner deiner &ldquo;Youtube-Kollegen&rdquo;. Weil sie wissen, dass es genau so ablaufen wird. <br>Viel Spa\u00df beim sich selbst besiegen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:32:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Rainer hat also innerhalb von 2 Jahren das komplette Erbe von Rudi verprasst. Respekt"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:32:00+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Mit braunen Briefumschl\u00e4gen meint Drecher wohl die gelben Briefe mit Postzustellungsurkunde, die muss keiner gegenzeichnen.<br>&ldquo;Empf\u00e4nger nicht anzutreffen&rdquo; und ab in den Briefkasten."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:33:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer schafft es noch nicht einmal, sich innerhalb weniger Minuten nicht zu widersprechen:<br><br>'Bis 2013 hatte ich gen\u00fcgend Geld' vs. &lsquo;Dauerauftrag wurde zur\u00fcckgebucht, weil Konto nicht gedeckt war.&rsquo;<br><br>'Keine Post von N-ERGIE.\" vs. &lsquo;Bin schlampig mit meiner Post (= habe keinen Briefkasten\/\u00f6ffne sie nicht)&rsquo;<br><br>Und dass man bei Rainer jegliche Erw\u00e4hnung von Zahlen &gt; 10 nicht allzu ernst nehmen darf, beweist er wieder einmal eindrucksvoll."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:34:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "Zehntausend Euro einfach mal oben drauf. Das hat sich der Drache redlich verdient."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:35:00+02:00",
        "username": "CityDuke",
        "text": "Dreister Tobak. <br>Was will er eigentlich immer mit seinem &ldquo;Nebengewerbe&rdquo;. Er ist nirgends angestellt und hat sonst kein &ldquo;Hauptgewerbe&rdquo; und ist angeblich nicht mehr beim Amt gemeldet (oder doch?). Da betreibt er doch in dem Sinne nur ein Kleingewerbe. Aber nichts &ldquo;neben&rdquo; irgendwas."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:35:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Habe das Video noch nicht gesehen, aber er scheint ja einen guten Plan zu haben.<br><br>Kann irgendjemand, ich wei\u00df nicht wer, mit ihm aushandeln, dass er sich l\u00f6scht, wenn er weniger als 5000 Euro zusammen bekommt? <br><br>Wenn es jetzt ein angek\u00fcndigtes Datum zum Stream g\u00e4be, k\u00f6nnte das Event tats\u00e4chlich als Mettwoch 2016 gelten."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:35:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das war wieder mal ein sch\u00f6ner Einblick in Draches Traumwelt. Da fehlen einem die Worte.<br>Er stellt sich die Drachenschanze wirklich als Burg vor, mit Mauern und Zinnen. Er hoch droben, an der 5000-Renderm\u00fchle, ein Stock tiefer die Fangirls in den Lusth\u00f6hlen, im Keller das jabanische Bad, au\u00dfen der M\u00f6rtschendeisshop, wo die Fans Schlangestehen bis nach Neuschauerberg, und um das Geh\u00f6ft drumherum eine sch\u00f6ne hohe Mauer mit &ldquo;Fuck duf Hater&rdquo;-Tafeln."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:35:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Lel gelbe Briefe bekommt er anscheinend regelm\u00e4\u00dfig. Ist aber wenig \u00fcberraschend. Mich beschleicht so das Gef\u00fchl, er flunkert ein bisschen wenn er meint, keine Post von denen bekommen zu haben. <br><br>Hat er eigentlich best\u00e4tigt, dass sein vadder noch im Grundbuch steht oder meinte er dass energy rudi noch f\u00fcr den Eigent\u00fcmer h\u00e4lt?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:36:00+02:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Wie er einfach davon ausgeht, dass ER im VORAUS bestimmen kann, wie viele TAUSEND  er durch seinen beschissenen Stream verdienen wird.<br><br>Hat wieder was vom selbstst\u00e4ndigen Schichtarbeiter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:36:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "SO EIN FETTER DUMMER HURENSOHN"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:39:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Achja, hier mal ne Frage: Wenn E-Nergie nie Briefe geschickt hat und Dreger rain gar nichts von den vielen Schulden wusste und alles ganz furchtbar ungerecht ist, warum hat der damals dann seinem Mettchen erz\u00e4hlt, dass er Angst vor dem Strommann hat und die T\u00fcr nicht aufmacht?<\/blockquote>Laut der Aussage in seinem Video &lsquo;Verabschidung f\u00fcrs erste&rsquo; wusste er seit Herbst 2015 von den Zahlungsproblemen. Von daher sind seine Aussagen in diesem Punkt mal ausnahmsweise konsistent.<br><br>Obwohl es nat\u00fcrlich auch Quatsch ist. Rainer wird einfach die Post nicht ge\u00f6ffnet haben &amp; eines Tages konnte er nicht schnell genug vor dem Zusteller weglaufen und bekam Post per Einschreiben."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:39:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie er auch davon ausgeht, dass irgendwer vom Stromanbieter seine Ansage guckt und das als seine Art der Kommunikation voraussetzt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kann mir gut vorstellen, dass er jetzt auf ein Youtube Video wartet, in dem ein Mitarbeiter sich bei ihm entschuldigt und die Schulden erl\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:39:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "musste bei 25k laut meine staubige semmel ausprusten"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:41:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Mit braunen Briefumschl\u00e4gen meint Drecher wohl die gelben Briefe mit Postzustellungsurkunde, die muss keiner gegenzeichnen.<br>&ldquo;Empf\u00e4nger nicht anzutreffen&rdquo; und ab in den Briefkasten.<\/blockquote>Rainer denkt halt wirklich, dass ein Urteil eines Gerichts erst mit der Postzustellung an den Beklagten rechtskr\u00e4ftig wird. Eigentlich braucht so jemand wie Rainer wirklich einen Sozialarbeiter bzw. Betreuer."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:41:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Kann irgendjemand, ich wei\u00df nicht wer, mit ihm aushandeln, dass er sich l\u00f6scht, wenn er weniger als 5000 Euro zusammen bekommt? <\/blockquote>Irgendjemand, ich wei\u00df nicht wer, hat es schon unter das Video geschrieben: R1r ist schlicht und einfach zu dumm sich zu l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:44:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "wenn er so weitermacht wird er wohl bald eingeliefert. lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:46:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Weil Strom <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Beste Satzendung \u00fcberhaupt. Sollten wir hier einf\u00fchren, weil Strom"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:46:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Dann stand auch ziemlich sicher wegen des Stroms die Beugungshaft im Raum. Vermutlich musste er nach seiner Verurteilung eine Verm\u00f6gensauskunft abgeben."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:48:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\"[...] und beschlossen es auf 25,000 zu setzen. Die 10.000 Die dabei mehr abfallen <b><u>f<\/u><\/b>\u00fcrde ich f\u00fcr mein haus hof und nen etwas besseren PC nutzen.\"<br><br>OK, neuer Tiefpunkt des Ruiner W.<br>Ich hoffe, du bekommst Krebs, du fettes St\u00fcck Schei\u00dfe. Wie kann man nur so ein verhurter Spast werden. <br><br>Tr\u00e4um dich doch <b>f<\/b>eck, Aller"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:48:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Der Spendenstream wird so wunderbar. Es ist f\u00fcr ihn seine letzte Chance, und dank Erbsenhirn ist er sich quasi schon sicher dass das gut funktionieren wird. Wird es aber nicht, und wir d\u00fcrfen live dabei sein wie er dies realisiert und die Sache entgleisen wird."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:50:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie mett es mich macht wie er da bei besten Wetter mitten im Gr\u00fcnen auf eigenem Haus und Hof sitzt und nicht merkt wie gut es ihm gehen k\u00f6nnte.<br><br>REEEEEE"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:51:00+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "Spendenstream wird das Serienfinale markieren oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:51:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "N-ERGIE wird beim Drachen nach der Ansage hart knien und demut zeigen - weil eben Strom <br><br>Genauso wie das Gericht knien wird, und Unge damit die 25.000 zusammen kommen <br><br><br>lel <br><br><br>wer kennt pippi langstrumpf?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:51:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Wie geil. Es hat wirklich einfach alles, was ein klassisches Drachenlordvideo ausmacht:<br><br>1. Behinderte Jumpcuts<br>2. Redundante Ahnungslosigkeit gew\u00fcrzt mit Pipi Langstrumpfrealit\u00e4t<br>3. 10min widerspr\u00fcchliches Gefasel \u00fcber  2min Sachverhalt<br>4. Arroganz und Gr\u00f6\u00dfenwahn <br>5. Texteinblendungen voller Fehler die k\u00fcrzer  eingeblendet werden als der Pimmel in Fight Club<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:53:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Weil Strom <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Beste Satzendung \u00fcberhaupt. Sollten wir hier einf\u00fchren, weil Strom<\/blockquote>Dies, weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:53:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/5d0572-1472126344.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:53:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "ich hoffe so dass er nichtmal 100 euro zusammenbekommt in seinem verfickten kackstream. und dann ausrastet, und wieder anderen die schuld f\u00fcr sein schlamassel gibt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>und dann bricht stream ab und man h\u00f6rt nie mehr was von ihm. 1 woche lang, dann kommen wieder videos. lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:57:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auch sehr gut gemacht von den Autoren: Wie im Video ein ziemlich starker Wind geht, der seinen komischen Papierstreifenvorhang an der T\u00fcr dramatisch flattern l\u00e4sst, was dem bevorstehenden Herbst und die K\u00e4lte andeutet.<br>(An die Reyner wahrscheinlich gar nicht denkt; er verschwendet gar keinen Gedanken daran, dass es in ein paar Wochen arschkalt sein k\u00f6nnte. Das wird eine richtige naise Sache wenn es dann soweit ist.)"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:57:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Was w\u00e4re es doch f\u00fcr ein Twist wenn irgendein Kasper eine Ausbildung oder \u00e4hnliches  bei E-Nergie macht und im Back-Office Programm st\u00e4ndig die Adresse und \u00e4hnliches vom Winkler ge\u00e4ndert hat und dazu seinen Beitrag lieferte Specki den Saft abzudrehen. <br><br>Es w\u00e4re mal wieder typisch f\u00fcr das Game weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:21:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Rainer und der bevorstehende Winter erinnert mich an die Geschichte mit der Ameise und dem Grash\u00fcpfer."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:23:00+02:00",
        "username": "sysfail",
        "text": "Hier hat auch einer seinen eigenen Staat ausgerufen um seine Schulden nicht zu bezahlen.<br><br>Ist heute morgen im Shootout geendet:<br><br><a href=\"http:\/\/www.mz-web.de\/burgenlandkreis\/update&amp;ndash%3Beskalation-im&amp;ndash%3Breich-ur&amp;mdash%3Bschuesse-verletzen-polizisten-und-mister-germany-24644132\">http:\/\/www.mz-web.de\/burgenlandkreis\/update&ndash;eskalation-im&ndash;reich-ur&mdash;schuesse-verletzen-polizisten-und-mister-germany-24644132<\/a> [mz-web.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:25:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wann kommt eigentlich die Ansage an Tobinator weil er ihm nicht mehr geantwortet hat?<br>So hat es doch auch damals beim YouNow Song begonnen. Erst hatte er diese weinerliche Stimmung weil sie ihn ausgeschlossen haben: &ldquo;Fand ich bers\u00f6nlich recht schade&rdquo; und sp\u00e4ter wurde er immer metter und dann kam dieses Ragevideo."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:28:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.leetchi.com\/c\/soziales-fuer-rainer\">https:\/\/www.leetchi.com\/c\/soziales-fuer-rainer<\/a> [leetchi.com]<br><br>Michael Koch immer noch einziger Spender"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:33:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Wann ruft Affenkeks bei N-Ergie an und bedankt sich f\u00fcr das gut Mett?<br><blockquote>Telefon: 0800 1008009 (kostenfrei innerhalb Deutschlands)<br><\/blockquote><\/blockquote>+1"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:33:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>Wie er auch davon ausgeht, dass irgendwer vom Stromanbieter seine Ansage guckt und das als seine Art der Kommunikation voraussetzt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kann mir gut vorstellen, dass er jetzt auf ein Youtube Video wartet, in dem ein Mitarbeiter sich bei ihm entschuldigt und die Schulden erl\u00e4sst.<\/blockquote>Kann hier nicht mal jemand n paar korrekte Telnet Mails raushauen, damit er denkt er sei schuldenfrei <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:35:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Wann ruft Affenkeks bei N-Ergie an und bedankt sich f\u00fcr das gut Mett?<br><blockquote>ERGIE Aktiengesellschaft<br>Am Pl\u00e4rrer 43<br>90429 N\u00fcrnberg<br>Telefon: 0800 1008009 (kostenfrei innerhalb Deutschlands)<br>Montag bis Freitag 8:00 bis 18:00 Uhr<br>Samstag 8:00 bis 13:00 Uhr<br>E-Mail: dialog@n-ergie.de<\/blockquote><\/blockquote>Heude schwitze ich noch etwas l\u00e4nger im B\u00fcro - morgen vielleicht.<br>W\u00fcrde es aber wieder als &ldquo;guder Gumbel&rdquo; spielen und die Frage ist, inwiefern die sich \u00fcberhaupt \u00e4u\u00dfern.<br>Mich selbst als Rainer .W ausgeben und mir dadurch Informationen zu erschleichen traue ich mich ned- darf gerne wer anderes machen^^<br><br>Machen wir uns nix vor- wir wissen vom Geburtsdatum bis hin zur Perso-Nummer wirklich absolut alles \u00fcber den Dicken was zur Sicherheit abgefragt werden k\u00f6nnte"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:37:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Was ist ein Road to Self video?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:44:00+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Was ist ein Road to Self video?<\/blockquote>er erkl\u00e4rt doch in dem video was das ist!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:44:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ist ein Road to Self video?<\/blockquote>er erkl\u00e4rt doch in dem video was das ist!<\/blockquote>Dum kann man a sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:45:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "<blockquote>Was ist ein Road to Self video?<\/blockquote>Roast yourself:<br><br>Ein Fideo, indem man sich \u00fcber seine eigenen Schw\u00e4chen lustig macht.<br>F\u00fcrde ich gerne sehen, vom Lerd"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:48:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>F\u00fcrde ich gerne sehen, vom Lerd<\/blockquote>Wo doch sein einziger Fehler im Leben war, dass das Rage-Vid f\u00fcr 0,5 Sek online war, aber das ja auch sehr sehr verst\u00e4ndlich gewesen ist, wegen den Kack-Nazis in dem Forum, also h\u00e4tte jeder so gehandelt und man kann es ihm eigentlich nicht vorwerfen. So und jetzt blockiere ich Dich, du Assi."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:49:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "aber sieht wieder nach &ldquo;the same as usual&rdquo;&#8230; hauptsache die haiderschaft wird nicht faul, und versorgt etwaige youtuber mit background infos zum drachenlard. das hat letztes mal wundersch\u00f6n alle fern gehalten"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:55:00+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "daumen hoch f\u00fcr tanzverbot der r. ohne ende trollt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:56:00+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<blockquote>Leider wird der Spendenscream Geld bringen. Bestimmt ein paar Hundert Euro. Die Affen kaufen ja auch Poster f\u00fcr 10 und spenden Barren wie die Behinderten. <\/blockquote>Ist doch egal, ist sowieso nur Kuchenkindergeld. Und selbst wenn es 5000 Euro werden, kann er seinen Strom nicht bezahlen. Es ist immer noch der Drache, er wird sich davon einen neuen BC-Gombjuder, Mangers und kein Futter f\u00fcr Blu kaufen. Solange er keinen Strom hat, ist er semibesiegt."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:58:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "M\u00f6chte ihm abartig auf die Schnauze hauen&#8230;<br><br>Noch metter macht micht, dass gewiss ca. 700 - 1000 Leute sich den kack anschauen werden und wohl 500-1000  von KuchenTV Abschaum zusammenkommt."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:00:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Rainer kam auch ohne Strom zu zahlen immer grade eben \u00fcber die Runden - hat er sich eig. mal \u00fcberlegt, wo er die k\u00fcnftigen monatlichen 200-300 Euro hernimmt?! lel, nat\u00fcrlich nicht- schon bald ist er ja gro\u00dfer Jutuba mit 30Mrd Abos"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:01:00+02:00",
        "username": "Tarem",
        "text": "Roiner (mit oi, ganz wichtig) macht 2 Tage die Woche Finanzen und B\u00fcro, aber leider ist ihm entgangen, dass seit 2012\/2013 kein Strom abgebucht wurde. Schade."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:04:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Erbitte ein Roast Yourself Video von Dorian, in dem er Rainer spielt."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:58:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&gt; hat keine Heizung im Haus<br>&gt; Will Dach von der Scheune reparieren lassen und da einen Laden reinbauen<br><br>er ist so unglaublich behindert"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:58:00+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "Es scheint, als h\u00e4tte er Farbe bekommen, sieht nicht mehr ganz so kr\u00e4nklich aus. Immerhin ein Vorteil, den die ganze Sache hat.."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T13:59:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "unfassbar f\u00fcr wie selbstverst\u00e4ndlich er es h\u00e4lt, nicht nur das geld f\u00fcr die (angeblichen) <br>  15.000  Stromschulden geschenkt (!!!) zu bekommen - Nein, er will auch noch 10.000 oben drauf.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:00:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Irgendein Reichsb\u00fcrger, ich wei\u00df ned wer, es ist mir auch egal- sollte Rainerle mal in die Geheimnisse der BRD GmbH einweihen und ihn davon \u00fcberzeugen, dass er strenggenommen kei Schulden hat und Gerichtsvollzieher und Co. eh nix zu melden haben- da kei echten Beamden<br><br>Die anschlie\u00dfenden Jutub Fideos wo er uns dann &ldquo;aufkl\u00e4rt&rdquo;, dass der Bundestag eine Steuernummer hat etc. w\u00e4ren garantiert gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:01:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Irgendein Reichsb\u00fcrger, ich wei\u00df ned wer, es ist mir auch egal- sollte Rainerle mal in die Geheimnisse der BRD GmbH einweihen und ihn davon \u00fcberzeugen, dass er strenggenommen kei Schulden hat und Gerichtsvollzieher und Co. eh nix zu melden haben- da kei echten Beamden<\/blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/iiutwt9yhax7.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:01:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Rainer hat also innerhalb von 2 Jahren das komplette Erbe von Rudi verprasst. Respekt <\/blockquote>Das ist jetzt endlich confirmed.<br><br>Ging aber alles f\u00fcr notwendige Investitionen wie Creamscreen, Schlagzeug, Gitarre, Schwerter, 2x 3D Kameras usw drauf."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:03:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wie er nicht mal merkt, dass er gerade zugegeben hat, dass er in innerhalb von zwei Jahren Rudi's Erbe von \u00dcBER 15.000 Euro verprasst hat. Und hat auch immer noch nicht gemerkt, dass der Stromanbieter N-Ergie und nicht Enerdschie hei\u00dft.<br><br>Mal wieder ein typischer Rainer Winkler <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:04:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "<blockquote>BRD GmbH<\/blockquote><br>k\u00f6stliche Idee&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/lh5.googleusercontent.com\/-PvA5NEfPRXM\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAAJQ\/WMA7_GOVI6g\/photo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:04:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kann irgend ein Musikproduzent auis dem Game die Catchphrase &ldquo;weil Strom&rdquo; verarbeiten? Hiibbhobb w\u00fcrde sich anbieten."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:04:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Den ganzen BRiD-GmbH-Schei\u00df rafft Dreger doch eh nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:07:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Irgendein Reichsb\u00fcrger, ich wei\u00df ned wer, es ist mir auch egal- sollte Rainerle mal in die Geheimnisse der BRD GmbH einweihen und ihn davon \u00fcberzeugen, dass er strenggenommen kei Schulden hat und Gerichtsvollzieher und Co. eh nix zu melden haben- da kei echten Beamden<\/blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/iiutwt9yhax7.gif\"><\/blockquote>Rainer sollt mal drauf hingewiesen werden, dass Reichsdeppenkan\u00e4le a la  staatenlos.info3  <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/isibiene\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/isibiene<\/a> [youtube.com]<br><br>Oder G\u00fcnther Ebel mit seiner gratis Rechtsberatung<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCPz7yaEoGXrUbWJgTcsmhPw\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCPz7yaEoGXrUbWJgTcsmhPw\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>gerne mit Rat und Tat zur Verf\u00fcgung stehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:09:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<b>Bitte einmal abstimmen:<\/b><br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11075925\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11075925<\/a> [strawpoll.me]<br><br><br>Wow, schon 20 Stimmen in nur 3 Minuten, ihr seid die besten &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:10:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Den ganzen BRiD-GmbH-Schei\u00df rafft Dreger doch eh nicht. <\/blockquote>Was muss man da raffen? Dreger lernt 4-5 Pseudofakten hierzu auswendig und br\u00fcllt Sie der Polizei\/Gerichtsvollzieher an den Kopp wenn sie vor der Schanze stehen und filmt dabei^^<br><br>Schei\u00dfe das w\u00e4re soooo geil^^<br><br>Kennt jemand noch den Solarkritiker?! So irre m\u00fcssen wir den Dicken hinbekommen^^"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:12:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Was muss man da raffen? Dreger lernt 4-5 Pseudofakten hierzu auswendig und br\u00fcllt Sie der Polizei\/Gerichtsvollzieher an den Kopp<\/blockquote>ICH KANN DICH NED H\u00d6RN DU SPAGGN, ICH HAB ALT\u00c4GYPTISCHES SEERECHT AN!<br><br>Ja doch, k\u00f6nnte klappen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:13:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Och wieso, die Reichsdeppenszene setzt sich in teilen doch aus \u00e4hnlich geistig behinderten Leuten wie Rainer zusammen. <br><br>Gibt keine BRD==&gt;daher auch keine legitimierten Gerichte==&gt;daher sind seine Schulden ung\u00fcltig."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:13:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "bitte auch hier einmal abstimmen<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11075938\/r\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11075938\/r<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:13:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wenigstens hat er zugegeben, dass er niemanden hat, der ihn bei sich streamen l\u00e4sst. Also Unge, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:15:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Was muss man da raffen?<\/blockquote>Vergiss es. Klar muss man da was raffen. Was ein Paragraph ist z.B. und diverse andere juristische Grundbegriffe. Dazu muss man dann die Schei\u00dfe noch lesen k\u00f6nnen.<br>Zu versuchen R1r zum Reichsb\u00fcrger zu machen, ist so ziemlich die d\u00fcmmste Idee, die hier aufgekommen ist. Sorry.  <br><br>Edit: Zum Beweis: R1r kennt nicht mal das Wort &ldquo;Dispokredit&rdquo;, oder wei\u00df, was das sein k\u00f6nnte, wie aus seinem Vid hervorgeht."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T14:19:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&ldquo;Einschreiben&rdquo; = &ldquo;Brauner Umschlag&rdquo;<br><br>wissen auch die wenigsten"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:49:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wof\u00fcr hat er die \u00fcber 15k denn \u00fcberhaupt ausgegeben? Die Kameras und die Saftboxen waren zwar nicht billig, aber SO teuer nun auch nicht. Er besitzt ja auch nichts von Wert."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:50:00+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "Ahhh, endlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das Video steht bei mir gerade bei 1 min 16 Sekunden und ich bin schon so mett, dass ich am liebsten umgehend den Monitor einschlagen w\u00fcrde.<br><br>Sitzt Fetti da nicht ernsthaft stromlos auf seinem Pallong und tut so als w\u00e4re er Youtuber #1? Als w\u00fcrde irgendjemand auch nur ann\u00e4hernd mit ihm zu tun haben wollen. Und ich habe den Rest noch nicht gesehen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:51:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>Wof\u00fcr hat er die \u00fcber 15k denn \u00fcberhaupt ausgegeben? Die Kameras und die Saftboxen waren zwar nicht billig, aber SO teuer nun auch nicht. Er besitzt ja auch nichts von Wert.<\/blockquote>Kleinvieh macht auch Mist&#8230; wird er \u00fcber 5 Jahre in seine fette Wampe und Nippes investiert haben. Klassisch eben"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:00:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "habe auch einen Gumbel, dem das Geld nur so durch die Finger rinnt. Kann ich mir also gut vorstellen"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:03:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wann ruft Affenkeks bei N-Ergie an und bedankt sich f\u00fcr das gut Mett?<br><\/blockquote>Das w\u00e4re so k\u00f6stlich. Affenkeks, w\u00fcrden Sie bitte. Warum? Ja weil Strom, Junge."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:07:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Also nochmal zusammengefasst.<br><br>- Ruiner hatte genug Geld um den Strom zu bezahlen<br>- Der Anbieter hat versucht das Geld abzuziehen<br>- Es war nicht genug Geld auf dem Konto<br><br>Hier die L\u00fcgenCeption in der Z'sammefassnung:<br><a href=\"http:\/\/picosong.com\/zPNM\/\">http:\/\/picosong.com\/zPNM\/<\/a> [picosong.com]<br><\/blockquote>Er hatte zwei Kontos, du Kaggnazi."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:12:00+02:00",
        "username": "CityDuke",
        "text": "Auf dem wo der Strom abgebucht werden sollte aber nicht wurde weil nicht gedeckt obwohl er doch daf\u00fcr und f\u00fcr andere Sachen immer extra Geld \u00fcberwiesen hat. Als ob man nicht auf seinen Kontos sehen w\u00fcrde was wann wie abgeht. So ein verlogenes Gelaber von ihm. Als ob die Stromanbieter nicht auch j\u00e4hrliche Abrechnungen mit ggf. neuen Abschl\u00e4gen schicken w\u00fcrden."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:13:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wie hier schon mal gesagt wurde: Der Spendenstream wird der Mettwoch 2016. Freut euch schon mal drauf. Das drach'sche Megaevent des Jahres. OH YEAAH"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:20:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wie hier schon mal gesagt wurde: Der Spendenstream wird der Mettwoch 2016. Freut euch schon mal drauf. Das drach'sche Megaevent des Jahres. OH YEAAH<\/blockquote>Wenn er denn stattfindet.."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:21:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "<blockquote>Wie hier schon mal gesagt wurde: Der Spendenstream wird der Mettwoch 2016. Freut euch schon mal drauf. Das drach'sche Megaevent des Jahres. OH YEAAH<\/blockquote>Spendenstream wird nicht stattfinden - wie auch? Er will Unge um Hilfe fragen. Die Verzweiflung muss wirklich gro\u00df sein. Wie viel muss noch passieren, ehe der Lord sich bem\u00fcht einer geregelten Arbeit nachzugehen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:23:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Wie oft w\u00fcrde sich jetztala Rudi im Grab drehen, wenn er wissen w\u00fcrde, wie es um seinen Reinerle steht?<\/blockquote>Vermutlich so oft und schnell das er die komplette Schanze mit Strom versorgen k\u00f6nnte"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:24:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11075925\/r\">Hier gehts zur Auswertung der Umfrage von vorhin<\/a> [strawpoll.me]<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/3a5852dc24fbb20b71498170780d36b5.png\"><br><br>Es sieht zun\u00e4chst so aus, als w\u00e4ren wir uns sehr uneinig dar\u00fcber, was uns bevorsteht.<br><br>Streichen wir also testweise die M\u00f6glichkeit, dass es ein Erfolg wird:<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/77bc469b862b7ec64abedb73670235b5.png\"><br><br>Mettwoch 2.0 confirmed? W\u00fcnschen sich sicher die meisten.<br>Aber wir sind hier schlie\u00dflich im Drachengame und da ist (fast) alles m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:27:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Wie viel muss noch passieren, ehe der Lord sich bem\u00fcht einer geregelten Arbeit nachzugehen?<\/blockquote>1. Audobatterie komplett unbehebbar platt<br>2. -10\u00b0C in ein paar Wochen<br>3. Labbtop Schrott<br>4. Nutten wollen nicht blasen<br>5. ???&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T16:30:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie oft w\u00fcrde sich jetztala Rudi im Grab drehen, wenn er wissen w\u00fcrde, wie es um seinen Reinerle steht?<\/blockquote>Vermutlich so oft und schnell das er die komplette Schanze mit Strom versorgen k\u00f6nnte<\/blockquote>Hab da mal einen lachschon klassiker in gimp reingespeichert<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/87087-dasbildmitdermaus\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/87087-dasbildmitdermaus\/<\/a> [lachschon.de]<br><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160825\/plgyhvyx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T17:09:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Sein Laptop Akku ist sowieso jetzt dann mal so Tiefentladen das er den tauschen kann&#8230; Leude ich sags euch wir beobachten geraden einen jutuber der stirbt, aber nicht sterben will und alles was so kommt sind so die letzten Zuckungen eines Sterbenden."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T17:12:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Grundst\u00fcck und Haus waren wohl doch noch bei R\u00fcdi. Er war nicht beim Grundbuchamt, somit haben sich die Eigentumsverh\u00e4ltnisse nun auch gekl\u00e4rt<\/blockquote>Ja aber Rainer sagt explizit, dass das &ldquo;Grundst\u00fcck&rdquo; noch auf Rudi (bzw anderen Erben) l\u00e4uft. Kann durchaus sein, dass ihm nur die Bruchbude geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T17:17:00+02:00",
        "username": "Kafkaesk",
        "text": "25.000 Spendenstream, Unge und andere Promis mit dabei, Merchandiseshop, neuer Rechner, Japanisches Badezimmer, Erdbeerchen heiraten.<br>Wer bis jetzt noch nicht begriffen hat, dass dieser Mann pathologisch krank ist &#8230;<br><br>Er wird niemals einer geregelten Arbeit nachgehen. In naher Zukunft wird die Fantasieblase platzen und er wird sich darauf hin das Leben nehmen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T17:17:00+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Wie viel muss noch passieren, ehe der Lord sich bem\u00fcht einer geregelten Arbeit nachzugehen?<\/blockquote>Wenn er besiegt ist. Und wann ist er besiegt? Ich bin mir mittlerweile sicher, dass das eine e^(-x) Funktion ist:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/exponent20t9s0j.png\"><br><br>Geht immer mehr gegen 0, aber wird es halt nie ganz&#8230;"
    }
]