[
    {
        "time": "2016-08-25T17:20:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "15 000 Schulden.<br><br>Will 25 000 aus einem Spendenstream erzielen, damit er sich nen High-End-Rechner kaufen kann und der Rest ist f\u00fcr eine Schimmelschanze.<br><br>Und Unge soll helfen.<br><br>Das ist GENAU DAS METT, DAS ICH VERMISST HAB!<br><br>Dieser weltfremde, geistig umnachtete Mittelfrankendorfdepp."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:06:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie oft w\u00fcrde sich jetztala Rudi im Grab drehen, wenn er wissen w\u00fcrde, wie es um seinen Reinerle steht?<br><br>Mehr als 25,000 Mal oder?<br><br>KEIN INDANED F\u00dcR DICH! <br>Ich w\u00fcnschte, er w\u00fcrde noch leben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Reiner w\u00fcrde totgepr\u00fcgelt"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:07:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde es aber wieder als &ldquo;guder Gumbel&rdquo; spielen und die Frage ist, inwiefern die sich \u00fcberhaupt \u00e4u\u00dfern.<br>Mich selbst als Rainer .W ausgeben und mir dadurch Informationen zu erschleichen traue ich mich ned- darf gerne wer anderes machen^^<br><\/blockquote>Wie w\u00e4re es mit &ldquo;erboster Fan&rdquo; statt besorgter Gumbel? Also so im Sinne wie k\u00f6nnt ihr dem gro\u00dfen Jutubstar Rainer Winkler mit 32966252 Abonnenten den Strom abdrehen etc."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:08:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde es aber wieder als &ldquo;guder Gumbel&rdquo; spielen und die Frage ist, inwiefern die sich \u00fcberhaupt \u00e4u\u00dfern.<br>Mich selbst als Rainer .W ausgeben und mir dadurch Informationen zu erschleichen traue ich mich ned- darf gerne wer anderes machen^^<br><\/blockquote>Wie w\u00e4re es mit &ldquo;erboster Fan&rdquo; statt besorgter Gumbel? Also so im Sinne wie k\u00f6nnt ihr dem gro\u00dfen Jutubstar Rainer Winkler mit 32966252 Abonnenten den Strom abdrehen etc.<\/blockquote>tats\u00e4chlich mal was anderes&#8230; mal schaun"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Roiner (mit oi, ganz wichtig) macht 2 Tage die Woche Finanzen und B\u00fcro, aber leider ist ihm entgangen, dass seit 2012\/2013 kein Strom abgebucht wurde. Schade.<\/blockquote>W\u00fcrde liken."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:11:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wie die Copycat R1r zu beginn des Videos ganz unbewusst Tanzverbot nachmacht&#8230; k\u00f6nnt ich so neischlagen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:11:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ist denn ein Road yourself das selbe wie ein Roast Yourself fideo?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:13:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Meine Theorie: Rainer kriegt beim Stream genug Geld zusammen, um seine Schulden zu zahlen, er\u00f6ffnet einen YT-Store in seiner Scheune, geht damit pleite und steht im Sp\u00e4tsommer 2017 erneut mit 15k Schulden da."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:15:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "wird es in reiners juduber shop auch regenbogenschafe zu kaufen geben?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:22:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Meine Theorie: Rainer kriegt beim Stream genug Geld zusammen, um seine Schulden zu zahlen, er\u00f6ffnet einen YT-Store in seiner Scheune, geht damit pleite und steht im Sp\u00e4tsommer 2017 erneut mit 15k Schulden da.<\/blockquote>meine Theorie sieht deine Theorie als Kot. You cannot your theory in my theory, i &#8230;.busted&#8230;YOU. Der Spendenstream wird 100% weg geDDosert werden"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:24:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00fcrde es aber wieder als &ldquo;guder Gumbel&rdquo; spielen und die Frage ist, inwiefern die sich \u00fcberhaupt \u00e4u\u00dfern.<br>Mich selbst als Rainer .W ausgeben und mir dadurch Informationen zu erschleichen traue ich mich ned- darf gerne wer anderes machen^^<br><\/blockquote>Wie w\u00e4re es mit &ldquo;erboster Fan&rdquo; statt besorgter Gumbel? Also so im Sinne wie k\u00f6nnt ihr dem gro\u00dfen Jutubstar Rainer Winkler mit 32966252 Abonnenten den Strom abdrehen etc.<\/blockquote>tats\u00e4chlich mal was anderes&#8230; mal schaun<\/blockquote><br>Ich w\u00e4re ja f\u00fcr besorgter Unbeteiligter<br><br><br>&ldquo;Angeblich haben Sie diesem erfolgreichen Youtuber den Strom abgedreht und der will jetzt gegen Sie klagen und damit an die Presse gehen. Der ruft auch seine ganzen Fans dazu auf, Ihr Unternehmen zu boykottieren. Und Sie wissen ja, wie das mit diesen Stars ist, das entwickelt schnell eine Eigendynamik. Ich wollte Sie das nur wissen lassen, bevor jetzt Zeitungsartkel erscheinen oder \u00f6ffentlich demonstriert wird und das im Lokalfernsehen l\u00e4uft. Vielleicht kann man mit diesem Drachenlord Kontakt aufnehmen und sich g\u00fctlich einigen. Ich kann Ihnen gern nachpr\u00fcfbare Belege per Mail senden, damit Sie nicht glauben, ich \u00fcbertreibe oder verarsche Sie hier&rdquo;<br><br>Ach ja&#8230;und am besten gleich zum &ldquo;Teamleiter&rdquo; durchstellen lassen. Sonst bekommst du irgendeinen armen Callcanter-Sklaven, der eh \u00fcberm\u00fcdet ist und dich schnell aus der Leitung hauen wird."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:25:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Kann es eigentlich sein, dass Enerdschi den Strom nicht mal wieder anstellt, wenn R1r das Geld bezahlt? Weil so einen Kunden w\u00fcrde ich jetzt nicht haben wollen. Oder gibts da einen Rechtsanspruch drauf? Sonst m\u00fcsste er den Anbieter wechseln. Bestimmt nicht einfach bei seinem Schufa-Eintrag."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:25:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Also nochmal zusammengefasst.<br><br>- Ruiner hatte genug Geld um den Strom zu bezahlen<br>- Der Anbieter hat versucht das Geld abzuziehen<br>- Es war nicht genug Geld auf dem Konto<br><br>Hier die L\u00fcgenCeption in der Z'sammefassnung:<br><a href=\"http:\/\/picosong.com\/zPNM\/\">http:\/\/picosong.com\/zPNM\/<\/a> [picosong.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:27:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Rainer Logik erkl\u00e4rt:<br>Plant als er noch Geld und keine Schulden hat (?) in 3 Jahren einen Youtuber Laden aufzumachen.<br><br>MEME<br><br>Als er (fast) kein Geld mehr und 15.000 Euro Schulden hat, will er den Laden sofort aufmachen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:28:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ich seh's schon kommen wie die Schweigh\u00f6fers oder Bauer Popp ihn bei Raus aus den Schulden anmeddeln, weil sie das Elend nebendran nicht mehr ertragen.<br><br>Die Vorstellung, wie Peter Zwegat mit seiner Flipchart vor dem Greenscreen steht und R1r was von Regenbogenschaf, mei Schwesda, Haidern, Stromwerkhaidern, seiner Kontof\u00fchrung und seinen &ldquo;Ordnern&rdquo; erz\u00e4hlt&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:34:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Wie oft w\u00fcrde sich jetztala Rudi im Grab drehen, wenn er wissen w\u00fcrde, wie es um seinen Reinerle steht?<br><\/blockquote>Das macht mich auch so unglaublich mett, wie ein Sohnemann das Erbe seines Vaters so derma\u00dfen zerst\u00f6ren kann.<br>Hab leider auch einen IQ im fr\u00fch Halbwaise werden und war als heranwachsender dann auch eher in dem Gedanken &ldquo;oh scheisse jetzt bist du der Mann hier im Haus und musst das alles auf die Reihe bekommen&rdquo;.<br>Frag mich was bei Schweiner so schief gelaufen ist, dass er auf die Familie einen so gro\u00dfen Fick gibt. Drecksassis."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:36:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "Grundst\u00fcck und Haus waren wohl doch noch bei R\u00fcdi. Er war nicht beim Grundbuchamt, somit haben sich die Eigentumsverh\u00e4ltnisse nun auch gekl\u00e4rt"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:37:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Haha, wie man merkt dass er viel Erfahrung im Mahnungen bekommen hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:40:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wann ruft Affenkeks bei N-Ergie an und bedankt sich f\u00fcr das gut Mett?<br><blockquote>ERGIE Aktiengesellschaft<br>Am Pl\u00e4rrer 43<br>90429 N\u00fcrnberg<br>Telefon: 0800 1008009 (kostenfrei innerhalb Deutschlands)<br>Montag bis Freitag 8:00 bis 18:00 Uhr<br>Samstag 8:00 bis 13:00 Uhr<br>E-Mail: dialog@n-ergie.de<\/blockquote><\/blockquote>Heude schwitze ich noch etwas l\u00e4nger im B\u00fcro - morgen vielleicht.<br>W\u00fcrde es aber wieder als &ldquo;guder Gumbel&rdquo; spielen und die Frage ist, inwiefern die sich \u00fcberhaupt \u00e4u\u00dfern.<br>Mich selbst als Rainer .W ausgeben und mir dadurch Informationen zu erschleichen traue ich mich ned- darf gerne wer anderes machen^^<br><br>Machen wir uns nix vor- wir wissen vom Geburtsdatum bis hin zur Perso-Nummer wirklich absolut alles \u00fcber den Dicken was zur Sicherheit abgefragt werden k\u00f6nnte<\/blockquote>Kundennummer?<\/blockquote>15101488"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T15:43:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Wann ruft Affenkeks bei N-Ergie an und bedankt sich f\u00fcr das gut Mett?<br><blockquote>ERGIE Aktiengesellschaft<br>Am Pl\u00e4rrer 43<br>90429 N\u00fcrnberg<br>Telefon: 0800 1008009 (kostenfrei innerhalb Deutschlands)<br>Montag bis Freitag 8:00 bis 18:00 Uhr<br>Samstag 8:00 bis 13:00 Uhr<br>E-Mail: dialog@n-ergie.de<\/blockquote><\/blockquote>Heude schwitze ich noch etwas l\u00e4nger im B\u00fcro - morgen vielleicht.<br>W\u00fcrde es aber wieder als &ldquo;guder Gumbel&rdquo; spielen und die Frage ist, inwiefern die sich \u00fcberhaupt \u00e4u\u00dfern.<br>Mich selbst als Rainer .W ausgeben und mir dadurch Informationen zu erschleichen traue ich mich ned- darf gerne wer anderes machen^^<br><br>Machen wir uns nix vor- wir wissen vom Geburtsdatum bis hin zur Perso-Nummer wirklich absolut alles \u00fcber den Dicken was zur Sicherheit abgefragt werden k\u00f6nnte<\/blockquote>Kundennummer?<\/blockquote>15101488<\/blockquote>ICH HAB DOCH NIE BOST VON EUCH BEKOMME- WIE SOLL ICH DANN DIE VERDAMMDE NUMMA KENNEN- FASTEHST DU DAS DENN NED, DU AFFENKEKS???!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:04:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wann ruft Affenkeks bei N-Ergie an und bedankt sich f\u00fcr das gut Mett?<br><blockquote>Telefon: 0800 1008009 (kostenfrei innerhalb Deutschlands)<br><\/blockquote><\/blockquote>+1<\/blockquote>Euer Wille geschehe<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P7k8vBqJ62k&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P7k8vBqJ62k&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>L\u00fcgenlord ist etzala gar kein N-Ergie-Kunde! Wer hats gewusst?! Nat\u00fcrlich wieder Keiner!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:04:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie hier schon mal gesagt wurde: Der Spendenstream wird der Mettwoch 2016. Freut euch schon mal drauf. Das drach'sche Megaevent des Jahres. OH YEAAH<\/blockquote>Wenn er denn stattfindet.. <\/blockquote>Wenn die Haider ihn bombardieren mit Nachrichten und Statements, dass er blo\u00df keinen Spendenstream machen soll, wird das ihn darin best\u00e4rken und er wird sehr schnell handeln."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:13:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Wenn die Haider ihn bombardieren mit Nachrichten und Statements, dass er blo\u00df keinen Spendenstream machen soll, wird das ihn darin best\u00e4rken und er wird sehr schnell handeln.<\/blockquote>Er wird sehr schnell handeln<br><br>meme<br><br>hat es schon seit einem Monat angek\u00fcndigt"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:13:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Musste r\u00fccken, thx Affenkeks"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:15:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Dieser fette Betr\u00fcger. Als ob er da jemals mit irgendjemand telefoniert  hat. Arschloch."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:21:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Big s\/o an Peter den Affenkeks! Und einmal mehr best\u00e4tigt sich: Wir d\u00fcrfen Rainer nichts, aber wirklich gar nichts glauben, was nicht aus anderen Quellen belegt ist.<br><br>Letztlich wissen wir nichts, au\u00dfer, dass ihm von irgendwem, wir wissen nicht wem, der Strom abgestellt wurde. Wer der Anbieter ist, auf wen der Vertrag lief, wie lange nicht gezahlt wurde, wie hoch die R\u00fcckstandssumme ist, ab wann Rainer von der geplanten Abschaltung wusste &#8230; alles bis auf Weiteres L\u00fcl\u00fcl\u00fc."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:23:00+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Ich r\u00fcck gerade bis zum Pl\u00e4rrer nach N\u00fcrnberg.<br>Hab keinen hohen IQ in Stromsachen, aber ich ferste nicht ganz, warum es ihn in der Kundenkartei gibt, aber er dann wiederum kein Kunde sein soll."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:25:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Dieser fette Betr\u00fcger. Als ob er da jemals mit irgendjemand telefoniert  hat. Arschloch.<\/blockquote>Warum frontest du Affenkeks?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:26:00+02:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "<blockquote>Dieser fette Betr\u00fcger. Als ob er da jemals mit irgendjemand telefoniert  hat. Arschloch.<\/blockquote>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:26:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Bei solchen Temperaturen ist das R\u00fccken zwar sehr anstrengend, aber f\u00fcr die 1 Leistung macht man das dennoch gerne. Top, Affenkeks!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:27:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Das bezieht sich nicht auf Affenkeks, sondern auf Ruiner, der ja behauptet hatte, sich dort erkundigt zu haben (&ldquo;Die Reaktion war: &lsquo;Es war ja nicht zu ihrem Schaden!&rsquo;&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:29:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Was ist Kulturkapital eigentlich f\u00fcr ein Newfag?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:35:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wann ruft Affenkeks bei N-Ergie an und bedankt sich f\u00fcr das gut Mett?<br><blockquote>Telefon: 0800 1008009 (kostenfrei innerhalb Deutschlands)<br><\/blockquote><\/blockquote>+1<\/blockquote>Euer Wille geschehe<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P7k8vBqJ62k&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P7k8vBqJ62k&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>L\u00fcgenlord ist etzala gar kein N-Ergie-Kunde! Wer hats gewusst?! Nat\u00fcrlich wieder Keiner!<\/blockquote>ist ja keine \u00dcberraschung, dass der da nicht als Kunde gef\u00fchrt wird. Die werden den Vertrag selbst gek\u00fcndigt haben, als sie ihn angezeigt haben. Die wollen jetzt einfach ihre ausstehende Kohle. <br><br>Aber das wird noch ulkig, falls das Amt irgendwann echt die Kosten \u00fcbernimmt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Der ist da gar nicht mehr gemeldet und die wollen mit dem bestimmt keinen neuen Vertrag abschlie\u00dfen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:37:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "ja gut, jetzt zu ende geh\u00f6rt. die scheint infos zu haben und will sie nicht rausr\u00fccken&#8230;<br><br>ferlssaung wird eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:38:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Irgendwie genie\u00dft man es doch, wie verzweifelt er sich an einer Idee klammert, die so utopisch und weltfremd ist. Der 25k Super-Hyper-Stream. Es ist alles ganz einfach und tut euch nicht weh! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Verende Rainer, verende!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:41:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Affenkeks bester Mann!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:42:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Vielleicht ist er ja wirklich nicht bei N-Ergie sondern bei einem Stromanbieter names E-Nergie <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:44:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist er ja wirklich nicht bei N-Ergie sondern bei einem Stromanbieter names E-Nergie <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>oder Monster N-Ergie <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:44:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Der Spendenstream mit Eh Mallah als Gastgeber w\u00e4re sicherlich ein voller Erfolg."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T18:58:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Rainers Kundenkonto wurde mit der Ma\u00dfnahme des Stromabstellens geschlossen, er ist kein Kunde bei N-Ergie mehr. Die Forderungen wurden an ein Inkassounternehmen verkauft. Weiterf\u00fchrende Daten sind zwar noch im Kundenkonto hinterlegt, aber nur bestimmten Abteilungen zug\u00e4nglich. Die 1st-Level-Hotlinerin geh\u00f6rt nicht dazu. Ist doch alles schl\u00fcssig.<br><br>Und wenn jemand meint, ernsthaft meint, Ruiner h\u00e4tte sich nach Rotationsrudis Tod einen neuen Stromanbieter gesucht, nur um anschlie\u00dfend nicht zu zahlen, m\u00f6ge uns bitte verlassen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:03:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Warum nur hilft Frau Merkel dem Rainer nicht pers\u00f6nlich?? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Die k\u00f6nnte doch den ganzen Schlamassel aus der Portokasse zahlen und sie h\u00e4tte damit wieder einmal einem ehrlichen, hart arbeitenden B\u00fcrger geholfen. Die Stimme h\u00e4tte sie sicher. Andererseits, Rainer geht ja nicht w\u00e4hlen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:04:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Was WilliGimmel schreibt klingt schl\u00fcssig. Ist der kluk oder sowas?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:05:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich schlie\u00dfe mich BigBitch an. Das wird die wahrscheinlichste Theorie sein und auch die schlimmste f\u00fcr Rainer. Er wird nie wieder Strom bekommen"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:06:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Inkassounternehmen holt sich bald Haus und Hof, oder? ( \u00b0  \u00b0)"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:07:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "NIE WIEDER von N-Ergy, nie wieder. Aber vielleicht von woanders her."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:07:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rhr64ZeXa6o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rhr64ZeXa6o<\/a> [youtube.com]<br><br>Besonders im Angesicht des heutigen Videos passendes Oldschool-Mett. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:10:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Vielleicht hat das Inkasso Unternehmen ihm ja auch mal in seine selbstverliebte Schnauze gehauen vor 1-2 Wochen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:11:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "An der Stelle hat es mich vor Metthaftigkeit fast zam'grissen<br><br><img src=\"http:\/\/puu.sh\/qO4U9\/e9614b4217.png\"><br><br>Einfach nur noch unglaublich. Echt krass. So abgehoben war er noch nie."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:12:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Rainers Kundenkonto wurde mit der Ma\u00dfnahme des Stromabstellens geschlossen, er ist kein Kunde bei N-Ergie mehr. Die Forderungen wurden an ein Inkassounternehmen verkauft. Weiterf\u00fchrende Daten sind zwar noch im Kundenkonto hinterlegt, aber nur bestimmten Abteilungen zug\u00e4nglich. Die 1st-Level-Hotlinerin geh\u00f6rt nicht dazu. Ist doch alles schl\u00fcssig.<br><br>Und wenn jemand meint, ernsthaft meint, Ruiner h\u00e4tte sich nach Rotationsrudis Tod einen neuen Stromanbieter gesucht, nur um anschlie\u00dfend nicht zu zahlen, m\u00f6ge uns bitte verlassen.<\/blockquote>Bei 15K+ Schulden mit eigenen Besitz bekommst man es ohne Privatinsolvenz idR nicht mit einem Inkassovampir zu tun. Das geht ans Gericht und dann wird ein Vollstreckungstitel erwirkt. Die werden definitiv im Namen von Enerdschi bei Rudi\/Rainer ins GB reingepf\u00e4ndet haben."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:16:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Einfach nur noch unglaublich. Echt krass. So abgehoben war er noch nie.<\/blockquote>Wieso, er ist doch bescheiden. Nur einen <b>etwas<\/b> PC."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:18:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Props an Affenkeks!<br><br><blockquote>Die Forderungen wurden an ein Inkassounternehmen verkauft. <\/blockquote>Irgendwer, ich wei\u00df es nicht wer, aber irgendwer ist so dumm und kauft Forderungen an Ruiner Wonkler?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:20:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>An der Stelle hat es mich vor Metthaftigkeit fast zam'grissen<br><br>Rainers Wahnvorstellungen.jpg<br><br>Einfach nur noch unglaublich. Echt krass. So abgehoben war er noch nie.<\/blockquote>Je tiefer er in der Schei\u00dfe steckt umso abwegiger und verworrener werden seine Pl\u00e4ne da wieder raus zu kommen. Der w\u00fcrde doch selbst mit 300kg Gewicht und 100K Schulden, wohnhaft im \u00f6rtlichen M\u00e4nnerwohnheim, noch davon schwadronieren, dass er gro\u00dfe Jutuber kennt und er nur ne 1000k Leitung ben\u00f6tigt um ganz schnell ne Million \u00fcber ein Spendenstream reinzuholen. V\u00f6llig durch der Typ"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:20:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Man h\u00e4tte fragen sollen, warum er \u00fcberhaupt in der Datenbank auftaucht, wenn er kein Kunde ist und ob es vorkommen kann das sie 4-5 Jahre quasi ohne ein Cent zu bekommen mit dem Strom in Vorleistung gehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:25:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Willi Gimmels Erkl\u00e4rung klingt \u00fcberzeugend. Sollte dem so sein, hilft Rainer wirklich nur noch ein sehr hoher Geldbetrag, um sich aller seiner Schulden zu entledigen. Oder er muss in die Privatinsolvenz &amp; sich arbeitslos melden bzw. wieder mit dem Jobcenter kooperieren. Nur so gibt's wieder Strom."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:26:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer w\u00fcrde sogar denken, dass er &lsquo;ne halbe Million zusammenkriegt, wenn er sie br\u00e4uchte.<br><br>&ldquo;Ich hab mei Haus abgefaggeld und die Nachbarsh\u00e4user ham auch was ab&rsquo;grischt. Wenn jeder von euch nur ein Euro gibt, is des Broblem aussa Welt&rdquo;<br><br>\/Wo kommen bitte die 730 Likes her unter seinem Video?! Selbst der verblendetste Gutmensch muss doch die Idiotie seiner Botschaften begreifen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:28:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Warum nur hilft Frau Merkel dem Rainer nicht pers\u00f6nlich?? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Die k\u00f6nnte doch den ganzen Schlamassel aus der Portokasse zahlen<\/blockquote>Ronald Pofalla k\u00f6nnte es mit B\u00fcroartikeln zahlen<br><a href=\"http:\/\/www.morgenpost.de\/politik\/article208117375\/Pofalla-griff-laut-Bericht-bei-Luxusfuellern-am-meisten-zu.html\"><\/a> [morgenpost.de]<blockquote><a href=\"http:\/\/www.morgenpost.de\/politik\/article208117375\/Pofalla-griff-laut-Bericht-bei-Luxusfuellern-am-meisten-zu.html\">Nach Recherchen der &ldquo;Bild&rdquo;-Zeitung hat der inzwischen zur Deutschen Bahn gewechselte Ronald Pofalla f\u00fcnf F\u00fcller f\u00fcr zusammen mehr als 3000 Euro bestellt. F\u00fcr edles B\u00fcromaterial an die Adresse des fr\u00fcheren CDU-Politikers wurden dem Bericht zufolge in den Jahren 2006 bis 2009 14.722,32 Euro Steuergeld f\u00e4llig. <br><br><\/a> [morgenpost.de]<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img.welt.de\/img\/deutschland\/crop140724714\/0859845495-ci3x2s-w300\/Pofalla-vor-Untersuchungsauschuss-zur-Biblis-Stilllegung.jpg\"><br><a href=\"http:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article157840702\/So-viel-Steuergeld-fliesst-in-Luxus-Stifte.html\"><\/a> [welt.de]<blockquote><a href=\"http:\/\/www.welt.de\/politik\/deutschland\/article157840702\/So-viel-Steuergeld-fliesst-in-Luxus-Stifte.html\">Zwischen den Jahren 2006 bis 2009 soll er 39 Artikel f\u00fcr zusammen 14.722,32 Euro gekauft haben. Gelder, f\u00fcr die letztlich der Steuerzahler aufkommt. Darunter waren f\u00fcnf F\u00fcller (je 606,25 Euro), f\u00fcnf Drehbleistifte (je 525,21 Euro), elf Kugelschreiber (je zwischen 116,60 und 474,79 Euro), zwei Brief\u00f6ffner (228,45 Euro), zwei Tintenf\u00e4sser (je 400,86 Euro) sowie vier Dokumentenmarker (je 126,95 Euro). Gegen\u00fcber &ldquo;Bild&rdquo; teilte er mit, dass er sich nicht zu dem Vorg\u00e4ngen \u00e4u\u00dfern wolle.<\/a> [welt.de]<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:30:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Bei 15K+ Schulden mit eigenen Besitz bekommst man es ohne Privatinsolvenz idR nicht mit einem Inkassovampir zu tun. Das geht ans Gericht und dann wird ein Vollstreckungstitel erwirkt. Die werden definitiv im Namen von Enerdschi bei Rudi\/Rainer ins GB reingepf\u00e4ndet haben. <\/blockquote>Kommt darauf an, wie das Unternehmen es handhabt. Bei meinem Ex-AG wurden die Forderungen an ein Inkassounternehmen verkauft, sobald das Mahnverfahren durch war - egal, ob es Wohneigentum gab. Viele Unternehmen haben keinen Bock, ihrem Geld jahrelang hinterherzulaufen und dann werden die Forderungen lieber verkauft. Dabei springt zwar weniger raus, aber man hat auch weniger Aufwand und bekommt \u00fcberhaupt Geld. F\u00fcr diese Vorgehensweise spricht, dass Rainer zwar bei N-Ergie gelistet ist, aber offenbar keine (f\u00fcr diese Person) sichtbaren Daten hinterlegt sind."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:32:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Bei 15K+ Schulden mit eigenen Besitz bekommst man es ohne Privatinsolvenz idR nicht mit einem Inkassovampir zu tun. Das geht ans Gericht und dann wird ein Vollstreckungstitel erwirkt. Die werden definitiv im Namen von Enerdschi bei Rudi\/Rainer ins GB reingepf\u00e4ndet haben.<\/blockquote>Bei einem vollstreckbaren Titel mit einer Forderung \u00fcber 1.500 Euro kann auch direkt die Zwangsversteigerung des Grundst\u00fccks beantragt werden. Rainer sitzt wom\u00f6glich bereits tiefer in der Schei\u00dfe, als wir alle ahnen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:38:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "alter welche schmulies voten das kackvideo so hoch?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:39:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Das bezieht sich nicht auf Affenkeks, sondern auf Ruiner, der ja behauptet hatte, sich dort erkundigt zu haben (&ldquo;Die Reaktion war: &lsquo;Es war ja nicht zu ihrem Schaden!&rsquo;&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media0.giphy.com\/media\/3o7WTE87Sn0IwL5STe\/200.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:40:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hab das n bissl beobachtet. Jede Minute kommen 4 Likes dazu. Da wird gecheatet.<br><br>Wahrscheinlich durch Charme-Offensive, ouuu jeaaah!<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/hmmgeill4a2b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:42:00+02:00",
        "username": "Kloakentaucher",
        "text": "5000 f\u00fcr einen PC. Dummes Schwein."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:46:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn tats\u00e4chlich ein Spendenscream kommen sollte (alsob), muss Regenbogenschaf (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) einen Gegenscream machen. Das w\u00e4re der beste Weg um Reiner die Views wegzunehmen.<br><br>Vielleicht gleichzeitig noch ne Aktion wo H\u00e4ider an gemeinn\u00fctzige Organisationen spenden mitsamt Spendencounter im Bild. Reiners Mett w\u00e4re nie mehr dasselbe :3"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:48:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>An der Stelle hat es mich vor Metthaftigkeit fast zam'grissen<br><br><img src=\"http:\/\/puu.sh\/qO4U9\/e9614b4217.png\"><br><br>Einfach nur noch unglaublich. Echt krass. So abgehoben war er noch nie.<\/blockquote>Ohne M\u00fcll <br><br>Der haut mit den vorstellungen vom Geld in 10K Schritten um sich als ob es nichts w\u00e4re^^ <br><br>Dieser fette Hurensohn hat doch keine Ahnung wie verdammt viel 10.000 sind bis man sie zusammen gespart hat. <br><br>fadammt jetzt brauch ich nen neuen Monitor"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:49:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>PeLT<\/blockquote>Diesen Counter k\u00f6nnte man auch ganz einfach faken, wenn man es nicht \u00fcbertreibt k\u00f6nnte man wirklich Mett generieren."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:56:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "10.000 Euro f\u00fcr einen &ldquo;etwas besseren PC&rdquo;.<br>Meiner hat 850 gekostet und ich kann damit auf 27&ldquo; fl\u00fcssig spielen, der kann sich nichtmal vorstellen was ein PC kostet. Der Typ kann nichts in irgendwelche Relationen setzen, absolut unglaublich dumm.<br>Die Aussage &rdquo; Ich mache nen Laden auf, wo ich mich 1-2x pro Woche reinsetze und Sachen verkaufe\", das macht mich so unglaublich mett.<br>Denkt er kann mit 2 Tagen Boster verkloppen die Woche reich werden, diese dumme Kuchens\u00f6hne die ihn sch\u00f6n mit Geld gef\u00fcttert haben.<br><br>Ich habe wirklich Angst vorm Spedenstream, ich kann mir richtig gut vorstellen das dort 3-5.000 Euros r\u00fcberkommen, der Vormund\/Fr. Popp oder Irgendwer anders kassiert die Kohle ein und begleicht Rainers 2.500 Euro Stromschulden.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T19:59:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Is Rainer denn morgen auf der Emskirchner Kirchweih? Ist ja genau am Ende des Pilgerweges"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:00:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>PeLT<br><\/blockquote>Beim An- und Verkauf gibt's 'ne alte Regel. Und die besagt: Du musst pro Tag 100 Euro machen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:02:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum hat der Bonelord das 14k-Special auf brivad gestellt?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:02:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ich kann sie beruhigen, der Spendenstream wird ein voller Erfolg"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:03:00+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "RBS, Boku etc. m\u00fcssen Gegenstream machen und nebenbei Spenden f\u00fcr einen guten Zweck sammeln. Tierheim Emskirchen oder so.<br><br>Bei 100  zeigt RBS einen Arm, bei 500  beide Arme etc.<br><br>W\u00fcrde schauen und RBS' lieblicher Stimme lauschen, und dem guten Zweck den Spendenbutton raushauen!<br><br>+ Live eingespielte Hader Songs"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:03:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich habe wirklich Angst vorm Spedenstream, ich kann mir richtig gut vorstellen das dort 3-5.000 Euros r\u00fcberkommen, der Vormund\/Fr. Popp oder Irgendwer anders kassiert die Kohle ein und begleicht Rainers 2.500 Euro Stromschulden.<\/blockquote>2.000-3.000 Euro sind leider wirklich vorstellbar. Aber Angst habe ich nicht. Wie Willi Gimmel m.E. \u00fcberzeugend ausgef\u00fchrt hat, ist Rainer wahrscheinlich \u00fcberhaupt nicht mehr Kunde bei N-Ergie.<br><br>Er m\u00fcsste zuerst <u>alle<\/u> seine Schulden bezahlen, die zu SCHUFA-Eintr\u00e4gen gef\u00fchrt haben, um \u00fcberhaupt wieder einen Vertrag abschlie\u00dfen k\u00f6nnen. Und da wird neben den Stromkosten (welche H\u00f6he sie auch immer genau haben) noch einiges mehr zusammenkommen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:04:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Warum hat der Bonelord das 14k-Special auf brivad gestellt?<\/blockquote>Hat ziemlich oft am Instrumental vorbeigesungen und klang sehr holprig. Zumindest im Vergleich zu den vorherigen Specials. H\u00e4tte es mir trotzdem ins Regal gestellt."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:05:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Bei 100  zeigt RBS einen Arm, bei 500  beide Arme etc.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/handschimpjko6lqi8vr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:09:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich habe wirklich Angst vorm Spedenstream, ich kann mir richtig gut vorstellen das dort 3-5.000 Euros r\u00fcberkommen, der Vormund\/Fr. Popp oder Irgendwer anders kassiert die Kohle ein und begleicht Rainers 2.500 Euro Stromschulden.<\/blockquote>2.000-3.000 Euro sind leider wirklich vorstellbar. Aber Angst habe ich nicht. Wie Willi Gimmel m.E. \u00fcberzeugend ausgef\u00fchrt hat, ist Rainer wahrscheinlich \u00fcberhaupt nicht mehr Kunde bei N-Ergie.<br><br>Er m\u00fcsste zuerst <u>alle<\/u> seine Schulden bezahlen, die zu SCHUFA-Eintr\u00e4gen gef\u00fchrt haben, um \u00fcberhaupt wieder einen Vertrag abschlie\u00dfen k\u00f6nnen. Und da wird neben den Stromkosten (welche H\u00f6he sie auch immer genau haben) noch einiges mehr zusammenkommen.<\/blockquote>Ne, nicht wirklich.<br>Es besteht ein Grundrecht auf Strom.<br>Was er machen k\u00f6nnte: Sich einen Anbieter suchen, der ihn son Prepaidstromdings einbaut ( muss der Lard bezahlen) und dann k\u00f6nnte er mittels Prepaidkarten sich Strom holen. <br>Sind ja 2 verschiedene Sachen. Wenn du zb. bei Mediamarkt 2.000 Euro Schulden hast, weil TV auf Rate gekauft und Raten nicht bezahlt, dann kannst du ja auch zu Technick gehen und f\u00fcr 500 Euro bar nen TV kaufen. Die werden dir den ja nicht verweigern weil du bei der Konkurenz was offen hast."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:17:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ich stelle mir gerade vor wie ich in Rainers Haut selber 15k+  Schulden h\u00e4tte. Strom weg, Essen gammelt im abgetauten K\u00fchlschrank vor sich hin, die vor Wixxe starrenden Unterhosen t\u00fcrmen sich vor der nicht funktionalen Waschmaschine,  Auto nicht angemeldet, Internetkabel von Haidern zerst\u00f6rt, ich muss warmes essen auf dem Grill zubereiten bzw. tonnenweise Fertig-Sandwiches fressen und jetzt f\u00e4ngt auch noch das halbe Dorf an aktiv gegen mich Stellung zu beziehen.<br><br>Bingo, ich habs! Ich mach nen Spendenstream und lasse die Kackhaider meine Schulden \u00fcbernehmen. Brillante Idee und wo ich schon mal dabei bin, k\u00f6nnten die auch gleich 10k Euro mehr spenden damit ich ne Mauer, einen Fanshop und einen neuen 5.000 Euro Rechner bauen kann&#8230;.oder sollte ich vielleicht doch besser zur Arge watscheln?   <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:17:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Sind ja 2 verschiedene Sachen. Wenn du zb. bei <u>Mediamarkt<\/u> 2.000 Euro Schulden hast, weil TV auf Rate gekauft und Raten nicht bezahlt, dann kannst du ja auch zu <u>Technick<\/u> gehen und f\u00fcr 500 Euro bar nen TV kaufen. Die werden dir den ja nicht verweigern weil du bei der Konkurenz was offen hast.<\/blockquote>Eher bl\u00f6des Beispiel&#8230; <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Media-Saturn-Holding\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Media-Saturn-Holding<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Zu dem Kram oben dr\u00fcber habe ich keine Ahnung. Sag nur: Als ob"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:10:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Och, wenn es zu einer Zwangsversteigerung kommen sollte und man die Ruine samt Grund und Boden wesentlich billiger erstehen kann als auf dem Markt \u00fcblich, d\u00fcrfte sich schon der ein oder andere K\u00e4ufer finden. Da muss ein Poll f\u00fcr her, weil Strom<\/blockquote>Ich denke, dass sich sicher ein K\u00e4ufer finden wird, aber ich wei\u00df nicht, warum.<br><br>Die Gegend ist sicherlich ganz sch\u00f6n, Emskirchen hat Infrastruktur.<br>Aber Grundst\u00fccke zu \u00e4hnlichen qm-Preisen gibt's dort sicherlich auf einigen D\u00f6rfern. Und dann spart man sich den Abriss der Schanze (+Nebengeb\u00e4ude) und kann direkt neu bauen. Es wird doch beim Besten willen niemand versuchen die Schanze zu renovieren, da w\u00e4re schon eine Kernsanierung notwenig. Wie alt ist die Bude jetzt? 50-60 Jahre, alleine die W\u00e4rmed\u00e4mmung, neue Heizung, 2-fach verglaste Scheiben etc kosten ein Verm\u00f6gen.<br><br>: Frage in kurz: Warum zum Fick sollte jemand so eine verranzte Bude kaufen wollen?<\/blockquote>Kurz: Landvolk.<br><br>Ich kenne mehrere, und\/oder habe von jenen geh\u00f6rt, die nie vom Konzept der Opportunit\u00e4tskosten geh\u00f6rt haben, und unbedingt alles selber machen wollen, &ldquo;weil sie so ja was sparen&rdquo;. Dann rackern sie sich selberan einer Bude kaputt, die Beziehung geht in die Br\u00fcche, w\u00e4hrend sie selber Miete f\u00fcr ihre Wohnung zahlen, und nach 5-10 Jahren noch immer nicht eingezogen sind,&#8230;w\u00e4hrend sich der St\u00e4dter ein Fertigteilhaus hinpflanzt, und nach einem halben Jahr sp\u00e4testens drin wohnt."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:14:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Push von letzter Seite. Wann wird Rainer die Bude entrissen oder verkauft er?<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11078374\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11078374<\/a> [strawpoll.me]<br><br><br>Hier das Zwischenergebnis nach 110 Votes wieviel Kohle wohl beim Spendenstream zusammenkommen wird. Die 0-1K, 1-2k Fraktion und die Penisfraktion sehen es realistisch und sind in der klaren Mehrheit. Der Rest sind wohl Trolle<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31548730\/sp1.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:16:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Aus seinen letzten Videos kam ja immer der Kommentar, dass er da schon jemand in Aussicht h\u00e4tte f\u00fcr diese Spendenschei\u00dfe.<br><br>Im neuen Video hei\u00dft es jetzt wieder &ldquo;erstmal sehen bei wem&rdquo;<br><br>Wird nie stattfinden. In 3-4 Wochen gibts sein n\u00e4chstes Video, welches wieder 23 Std. hochladen muss. Diesmal vielleicht schon mit Herbstlaub und in seinem &ldquo;Ich bin ein Trottel - Gott - blabla&rdquo;-Pulli"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:20:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "R1r braucht dringend ts\u00fcchologische Hilfe, der ist doch absolut nicht mehr zurechnungsf\u00e4hig.<br><br>(Hab grad leider nicht das Comicbild zur Hand, auf dee Rainer in der Zwangsjacke von 2 Pflegern abgef\u00fchrt wird, m\u00fcsste von CptMeddl gewesen sein)"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:24:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>(Hab grad leider nicht das Comicbild zur Hand, auf dee Rainer in der Zwangsjacke von 2 Pflegern abgef\u00fchrt wird, m\u00fcsste von CptMeddl gewesen sein)<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/179781_KeinOcHochladok_iug6tBe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:25:00+02:00",
        "username": "Kafkaesk",
        "text": "#Penisrausf\u00fcrRainer<br><br>Massenhaft Pneisfotos als alternative zu den 25K auf dem Spendenstream."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:30:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Rainer w\u00e4re doch ein Graus f\u00fcr jeden guten Ts\u00fcchologen. Alles was der Ts\u00fcchologe bei Rainer punktgenau analysieren w\u00fcrde, w\u00fcrde bei ADS\/Legasthenie-Rainer doch ins eine Ohr rein und beim anderen sofort wieder raus gehen. Mit einem gespielten Lachen w\u00fcrde er die professionelle Psychoanalyse als Haiderkacke abtun und unbesiegt nachhause watscheln.<br><br>Das was der wirklich braucht, ist ein Ts\u00fcchater, der ihm jedem Tag ne Elefantenspritze Tavor oder Midazolam direkt in die Fontanelle haut."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:34:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Quatsch. Das einzige das Rainer brauchen w\u00fcrde w\u00e4re ein Vormund der ihm jedes Mal wenn er das Maul aufmacht eine runterwadscht. Ehrenrudi ist ja leider tot und kann diesen Job nicht (mehr?) \u00fcbernehmen, und das Internet hat nur begrenzte Erziehungsm\u00f6glichkeiten."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:36:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Hier das Zwischenergebnis nach 110 Votes wieviel Kohle wohl beim Spendenstream zusammenkommen wird. <br>(25% sagen 1-2k)<br><\/blockquote>Also wirklich. Was f\u00fcr ein blanker Unfug.<br><br>Erinnert sich noch jemand an Bonneklicks Rekord-Spenden-Stream auf Twitch Ende Mai? LAs bei ihm richtig die Kasse geklingelt hat?<br>Da hat ein ihm wohlgesonnenes Publikum aus Drachengamern ihn nach Kr\u00e4ften mit Geld beschmissen. Das Endergebnis lag irgendwo bei 800$.<br>Eine durchaus beachtliche Summe. Zusammengebracht von einem wohlwollenden Publikum, das einen liebgewonnenen Internetunterhalter f\u00fcr seine Arbeit belohnen will.<br>800$.<br><br>Reiner hat kein wohlwollendes Publikum. <br>Die h\u00f6chste Zuschauermenge hat nach wie vor der Mettwoch, als gute 3000 Leute sich einfanden, weil sie seit zwei Wochen wussten, dass eine Erniedrigung Reiners nie dagewesenen Ausma\u00dfes sich live ereignen wird.<br>Der Ertrag dieses Rekordstreams lag deutlich unter einem x-beliebigen Reinerschen G\u00e4hnprogramm, in dessen Verlauf er Besuch von den barsbots bekam.<br><br>Reiner \u00fcbersch\u00e4tzt die Gr\u00f6\u00dfe seines Publikums mindestens um den Faktor f\u00fcnf.<br><br>Und selbst dazu m\u00fcsste sich die H\u00e4iderschaft geschlossen im Spendenstream einfinden. <br><br>Und die wird nach wie vor nicht im Traum daran denken, Reiner irgendwas zu schenken.<br><br>Und dar\u00fcber hinaus wird der bekloppte Spendenschdriem sowieso nie- nie- niemals stattfinden, godverdomme.<br>Also h\u00f6rt doch endlich auf, mit Zahlen herumzuwerfen, die genau so utopisch und bescheeuert sind wie die von Reiner."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:43:00+02:00",
        "username": "Lauszoo",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>L\u00e4uft also alles auf Verkauf des Kotschlosses hinaus.<\/strike><\/blockquote><strike><br>Wenn er denn jemals jemanden findet, der den Schei\u00df wirklich abrei\u00dfen will. Will gar nicht wissen, was da noch so in der Scheune lauert oder wie es aktuell in der lardschen Cuisine ausschaut.<\/strike><\/blockquote><strike><br>Nicht so vorschnell. Emskirchen liegt im Haupteinzugsgebiet von Herzogenaurach. Es gibt in der Gegend massenweise Mitarbeiter von Adidas, Puma, Schaeffler und Co., die f\u00fcr ein St\u00fcck LAnd f\u00fcrs Fertighaus echt viel Asche hinbl\u00e4ttern. Au\u00dferdem ist die Schanze ein durchaus imposantes Anwesen. Da kann der neue Drache am Oldtimer schrauben, w\u00e4hrend die Drachendame die Pferde h\u00fctet und die Brut im Pool spielt! <br><br>Eigentlich sitzt unser Lurd auf einem Schatz!<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:43:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Und dar\u00fcber hinaus wird der bekloppte Spendenschdriem sowieso nie- nie- niemals stattfinden, godverdomme.<br><\/blockquote>Das kann wiederum nur ein Strawpoll kl\u00e4ren, weil Strom<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11078820\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11078820<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:55:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11078908\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11078908<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:57:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "So viele neue Seiten, zum Gl\u00fcck gibt es ja den ASA.<br><br>Ist der Drachenlord eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:58:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Das sollten wir in einer Strawpoll-Umfrage kl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:58:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0280271001472155221\/15389886.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0280271001472155221\/15389886.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:00:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "DrOll beruhigt etwas durch seine niederschmetternden Prognosen. Ich hatte immer sehr viel Schiss vor dem Spendenstream. Denke nun auch, dass er die ganzen 24h bei ~50 Euro rumkrebsen wird und sich der Spendenbalken (Ziel = 25k, Alda!) einfach nicht f\u00fcllt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:02:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "ich f\u00e4nd das so geil, wenn er im Spendenstream einfach nur so dasitzt, wie in seinen Younow-Streams. Mit Celine Dion im Hintergrund, seinem schiefen Gesinge und einem &ldquo;haut a mal die 10k raus&rdquo; zwischendurch."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:11:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Den grade vom darten kommenden und minimal angetrunkenen Affenkeks freut es wirklich, dass einige ger\u00fcckt sind <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Wollte die Arschlochschiene eigentlich komplett durchziehen, aber nachdem die Olle meinte, dass er gar kein Kunde sei, ist ein wenig der Wind aus den Segeln genommen worden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Nat\u00fcrlich hat Sie mich eventl. aus Datenschutzrechtlichen Gr\u00fcnden verarscht.- ggf. ist es auch so wie der Willy Gimmel es schreibt- wer wei\u00df&#8230;<br><br>P.s. Posterk\u00e4ufer sind Abfall und ficken noch ihre eigene Mudda weil sie das Geld brauch"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:19:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Das sollten wir in einer Strawpoll-Umfrage kl\u00e4ren.<\/blockquote>Weil Srom."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:20:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Unser Emskirchener Highpotential hat wohl mal wieder zu stark an den Schimmelpilzen geschn\u00fcffelt. Naja, sind ja nur 25000  die er braucht.<br><br>Die h\u00e4tte er auch so locker zusammenbekommen, weil seine qualitativ hochwertigen Videos das alleine schon rechtfertigen. Aber anstatt zu arbeiten, geht er immer den schweren Weg.<br><br>R&ldquo;E&rdquo;INER, geh anschaffen oder sonstwas, aber h\u00f6r auch zu betteln. Nutzlose #Fettqualle."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:21:00+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Ja ja _drol, wusste jetzt nicht wie die ganzen L\u00e4den zusammenh\u00e4ngen, das MM und Uranus eins ist, soweit bin ich noch informiert.<br>Kaufe eh alles \u00fcbers Inet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:22:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ne, nicht wirklich.<br>Es besteht ein Grundrecht auf Strom.<br>Was er machen k\u00f6nnte: Sich einen Anbieter suchen, der ihn son Prepaidstromdings einbaut ( muss der Lard bezahlen) und dann k\u00f6nnte er mittels Prepaidkarten sich Strom holen. <br>Sind ja 2 verschiedene Sachen. Wenn du zb. bei Mediamarkt 2.000 Euro Schulden hast, weil TV auf Rate gekauft und Raten nicht bezahlt, dann kannst du ja auch zu Technick gehen und f\u00fcr 500 Euro bar nen TV kaufen. Die werden dir den ja nicht verweigern weil du bei der Konkurenz was offen hast.<\/blockquote>Es gibt von Gerichten best\u00e4tigte Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr das Abstellen des Stroms, <u>solange<\/u> der Verbraucher noch Kunde beim Anbieter ist. Und auch da muss man selber initiativ werden, z.B. einen Anwalt einschalten.<br><br>Wenn du erst einmal keinen Anbieter hast, kann man keinen Stromkonzern dazu zwingen, mit dir einen Vertrag abzuschlie\u00dfen, um dir dein Grundrecht auf Strom zu gew\u00e4hren.<br><br>Und jeder Anbieter wird in Rainers Fall (kein vorheriger Anbieter, von dem er wechselt) sofort eine SCHUFA-Auskunft einholen &amp; dann dankend ablehnen, irgendein Vertragsverh\u00e4ltnis mit ihm einzugehen.<br><br>Es geht ja bei Rainer nicht um irgendwelche Schulden bzw. Ratenzahlungen, sondern um Verbindlichkeiten, f\u00fcr die bereits ein gerichtlicher Titel erwirkt wurde &amp; die deswegen zu einem SCHUFA-Eintrag gef\u00fchrt haben."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:23:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "hater machen auch spendenstream zum wiedraufbau der kaputtgetretenen sitzgelegenheit in emskirchen #breidsamer"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:24:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "L\u00e4uft also alles auf Verkauf des Kotschlosses hinaus."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:24:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "hat der fette vollspasti eigentlich auch an steuern gedacht?<br>bei den 200 euro monatlich war das dem finanzamt bisher vllt egal wenn er keine gezahlt hat, aber wenn bei dem stream evtl 3 oder 4000 zamkommen, dann gibts pf\u00e4ndung <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:29:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Halte 3k-4k zwar f\u00fcr machbar aber \u00e4u\u00dferst unwahrscheinlich. Da muss ein Poll f\u00fcr her.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11078156\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11078156<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:32:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<blockquote>L\u00e4uft also alles auf Verkauf des Kotschlosses hinaus.<\/blockquote>Wenn er denn jemals jemanden findet, der den Schei\u00df wirklich abrei\u00dfen will. Will gar nicht wissen, was da noch so in der Scheune lauert oder wie es aktuell in der lardschen Cuisine ausschaut."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:33:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Wie \u00fcberheblich das Arschloch da is :<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h_lPK9PGQgA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h_lPK9PGQgA<\/a> [youtube.com]<br><br>Das mit dem Strom geschieht ihn ganz recht."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:37:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "<blockquote>Wie \u00fcberheblich das Arschloch da is :<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h_lPK9PGQgA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=h_lPK9PGQgA<\/a> [youtube.com]<br><br>Das mit dem Strom geschieht ihn ganz recht.<\/blockquote>buddel doch nicht durchgehend so alten schimmel aus meine fresse"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:41:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "So, auch wenn Youtube scheinbar l\u00e4nger rendern musste, als Rainer auf seinem Gammel-Laptop, hat sich das Warten ja gelohnt. Auch einige Premium-Beitr\u00e4ge hier auf LS erschienen.<br><br>Das wirklich Traurige ist, dass DrachenLord scheinbar \u00fcber 15k (obwohl man bei Zahlen &gt;10 vorsichtig sein muss) von Rudis hart erarbeitetem Geld aus dem Fenster geschmissen hat und jetzt mit der selben Summe an Schulden da steht. Aber auf der Sonderschule hat er sicherlich keinen Umgang mit Geld gelernt - und Rita war auch nicht das beste Vorbild.<br><br><blockquote>Weil Strom <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Das wird sicherlich die neue Universal-Ausrede des Fetten.<br><br><blockquote>'Bis 2013 hatte ich gen\u00fcgend Geld' vs. &lsquo;Dauerauftrag wurde zur\u00fcckgebucht, weil Konto nicht gedeckt war.&rsquo;<br>'Keine Post von N-ERGIE.\" vs. 'Bin schlampig mit meiner Post<\/blockquote>Konto nicht gedeckt also Schuld des Stromanbieters. Drache, der 2 Tage die Woche Buchhaltung machtk, merkt sowas nicht. Aber unge regelt schon.<br><br>Zur Zukunft:<br>&ldquo;Road jurself&rdquo; wird garantiert lustig. Da fehlt die Selbstreflexion und die Haider haben das Ganze bisher deutlich aufwendiger aufgearbeitet. Vielleicht ein &ldquo;Best of Haider roasten Drachenlord&rdquo;-Video machen?!<br><br>Schulden verkauft an Inkassounternehmen?! Dann hat er wirklich schei\u00dfe am Arsch, die Schufa-Auskunft w\u00fcrde mich wirklich interessieren&#8230;<br><br>Das wars. Spendenstream nach wie vor nur #Ank\u00fcndigungslord.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:43:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Bisschen Offtopic, Jutub hat heute Rainers Privacybeschwerde abgelehnt (beide, lel) und das Video ist nun wieder unzensiert verf\u00fcgbar: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xn4jkqgTykM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xn4jkqgTykM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:43:00+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Also Loide, ich bin nochmal in mich gegangen: 15.000  sind zwar eine naise Sache, aber ich hab auch nichts dagegen, wenn ihr mir 25.000  f\u00fcrs Fettsein spendet. Danke war alles."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:46:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Weil Strom"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:48:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote><blockquote>PeLT<br><\/blockquote>Beim An- und Verkauf gibt's 'ne alte Regel. Und die besagt: Du musst pro Tag 100 Euro machen.<\/blockquote>Bester Beitrag seit langem hier."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:51:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Na 3k-4k halte ich auch f\u00fcr sehr unwahrscheinlich, aber 1,5 bis 2000 k\u00f6nnten durchaus rausspringen f\u00fcrn lard. die vorstellung ist allerdings eklig wie dem fetten huso 2k f\u00fcr absolut nix in den arsch geschoben werden k\u00f6nnten. zum ausflippen dieser gedanken. keinen cent soll er bekommen, keinen einzigen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T20:56:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>L\u00e4uft also alles auf Verkauf des Kotschlosses hinaus.<\/blockquote>Wenn er denn jemals jemanden findet, der den Schei\u00df wirklich abrei\u00dfen will. Will gar nicht wissen, was da noch so in der Scheune lauert oder wie es aktuell in der lardschen Cuisine ausschaut.<\/blockquote>Och, wenn es zu einer Zwangsversteigerung kommen sollte und man die Ruine samt Grund und Boden wesentlich billiger erstehen kann als auf dem Markt \u00fcblich, d\u00fcrfte sich schon der ein oder andere K\u00e4ufer finden. Da muss ein Poll f\u00fcr her, weil Strom<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11078374\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11078374<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:01:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Och, wenn es zu einer Zwangsversteigerung kommen sollte und man die Ruine samt Grund und Boden wesentlich billiger erstehen kann als auf dem Markt \u00fcblich, d\u00fcrfte sich schon der ein oder andere K\u00e4ufer finden. Da muss ein Poll f\u00fcr her, weil Strom<\/blockquote>Ich denke, dass sich sicher ein K\u00e4ufer finden wird, aber ich wei\u00df nicht, warum.<br><br>Die Gegend ist sicherlich ganz sch\u00f6n, Emskirchen hat Infrastruktur.<br>Aber Grundst\u00fccke zu \u00e4hnlichen qm-Preisen gibt's dort sicherlich auf einigen D\u00f6rfern. Und dann spart man sich den Abriss der Schanze (+Nebengeb\u00e4ude) und kann direkt neu bauen. Es wird doch beim Besten willen niemand versuchen die Schanze zu renovieren, da w\u00e4re schon eine Kernsanierung notwenig. Wie alt ist die Bude jetzt? 50-60 Jahre, alleine die W\u00e4rmed\u00e4mmung, neue Heizung, 2-fach verglaste Scheiben etc kosten ein Verm\u00f6gen.<br><br>: Frage in kurz: Warum zum Fick sollte jemand so eine verranzte Bude kaufen wollen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T21:06:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Na 3k-4k halte ich auch f\u00fcr sehr unwahrscheinlich, aber 1,5 bis 2000 k\u00f6nnten durchaus rausspringen f\u00fcrn lard. die vorstellung ist allerdings eklig wie dem fetten huso 2k f\u00fcr absolut nix in den arsch geschoben werden k\u00f6nnten. zum ausflippen dieser gedanken. keinen cent soll er bekommen, keinen einzigen.<\/blockquote>Kriegt er auch nicht, godverdomme.<br><br>Zur Erinnerung: Reiner hat in 10 Monaten, also 300 Tagen Younow-Partnerschaft insgesamt ungef\u00e4hr 5000 NG verdient und daf\u00fcr mehr als 500 Stunden schdriemen m\u00fcssen.<br><br>Die Vorstellung, dass er pl\u00f6tzlich 2000 NG an einem Tag verdienen soll, ist <i>v\u00f6llig utopisch<\/i>. Das w\u00e4ren 40% seiner Schdriemeink\u00fcnfte in 0,4% der Zeit, also die <i>hundertfache Menge des Durchschnittseinkommens<\/i>. Das ist v\u00f6lliger Bl\u00f6dsinn.<br><br>Hinzu kommt, dass ein godverdommter Spendenstream <b>nie- NIE- NIEMALS<\/b> zustandekommen wird, weil niemand den dummen Quallemann einfach so in seine Bude l\u00e4sst.<br>Den wird man doch nie mehr los!<br><br>Reiner wird schon mehrfach irgendwelche Unterst\u00fctzer vor Ort angegangen sein. Und die werden ihm alle ein h\u00f6fliches &ldquo;mal sehen&rdquo; entgegnet haben, das eigentlich &ldquo;Nein, nat\u00fcrlich nicht&rdquo; bedeutet. Und zwar schon vor Wochen. <br>Inziwschen d\u00e4mmert es auch unserem erzbl\u00f6den Quallemann, dass das wohl doch nichts wird, weil ihm niemand zusagen mag.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Im Gamestar Forum gibt's auch nen DL-Thread. Wie w\u00e4rs?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:05:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Unge w\u00fcrde die Kohle zusammenbekommen, weil Unge die Kohle nicht braucht und einem guten Zweck spenden w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:06:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Rocco ist selbstironisch"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:09:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Dieses. In einem halben Jahr ist das Ding eh nur noch die H\u00e4lfte wert.<\/blockquote>Du hast keinen hohen IQ in kombjutahardware preise und so. Du bist so 90er als sich die preise in einem jahr noch schnell ver\u00e4nderten. Genau dieser Satz das is in einem halben jahr nix mehr wert is nix wert."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:10:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Im Gamestar Forum gibt's auch nen DL-Thread. Wie w\u00e4rs?<\/blockquote>rly??"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:14:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Im Gamestar Forum gibt's auch nen DL-Thread. Wie w\u00e4rs?<\/blockquote>Ein DL-Thread reicht ja auch.<br><br>Machen wir hier also zu."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:25:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "Das neuste Video triggert ohne Ende. Viel Spa\u00df beim weiteren Untergang Kotmidas - du hast alles verdient."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:35:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0586278001472164605\/15393117.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0586278001472164605\/15393117.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:39:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Kerwa in emskirchne loide"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:52:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Jede Diskussion hier ist behindert, weil Strom!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:53:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Aufm Festplatz!!!!!!!<br><br>UND WO SPIELT DRACHE DANN BASKETBALL??<br><br> H\u00c4 H\u00c4??!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:53:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wie bizarr es w\u00e4re, wenn Boneclinks wirklich einmal zur Schanze pilgert. W\u00fcrde er es ank\u00fcndigen, ganz ehrlich, es w\u00fcrden weit \u00fcber 100 Menschen kommen und es w\u00e4re der totale Ausnahmezustand. <br><br>Bone erf\u00e4hrt hier so viel #liebe. Es w\u00e4re doch weit mehr als 100 Menschen und Regenbogenschaf, der wo hier immer noch jedes Wort liest, w\u00e4re auch inkognito dort.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:54:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Unge w\u00fcrde die Kohle zusammenbekommen, weil Unge die Kohle nicht braucht und einem guten Zweck spenden w\u00fcrde.<\/blockquote>Er nutzt die Kohle, um sie bei der Steuer abzusetzen. Ist eine feine Methode, um Geld zu verdienen"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:58:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Spendenstream wird stattfinden, und wenn Rainer vom Smartphone aus unter der Br\u00fccke mithilfe eines freien W-Lannetzes seine Fl\u00fcche und Betteleien in die Welt hinausschreit.<br><br>Dank Kuchenkindern und Whiteknights kommen ein paar hundert M\u00e4use zusammen, die nach der Auszahlung f\u00fcr neue Mangas und Fressi draufgehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T01:00:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Spendenstream wird stattfinden, und wenn Rainer vom Smartphone aus unter der Br\u00fccke mithilfe eines freien W-Lannetzes seine Fl\u00fcche und Betteleien in die Welt hinausschreit.<br><br>Dank Kuchenkindern und Whiteknights kommen ein paar hundert M\u00e4use zusammen, die nach der Auszahlung f\u00fcr neue Mangas und Fressi draufgehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T01:04:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0866604001472166391\/15393937.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0866604001472166391\/15393937.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T01:36:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wenn das alles nur eine riesengro\u00dfe Idee ist um nicht mehr Radeln zu m\u00fcssen und viel Cash zu machen? Freiwilliger Stromverzicht. Denkt mal dr\u00fcber nach."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T01:43:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Habe mir damals f\u00fcr 400 Mark ne Diamond Monster II gekauft und mir geschworen NIEMALS wieder soviel Geld f\u00fcr ne GraKa auszugeben.<\/blockquote>Habe mal 350 Mark f\u00fcr ne bekackte Matrox rausgehauen eine Woche bevor die GeForce2 Ti rauskam. Das war wirklich deppenhaft"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T01:44:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Rocco ist selbstironisch<\/blockquote>Hauptsache, ich bin nicht bi <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><blockquote>Er nutzt die Kohle, um sie bei der Steuer abzusetzen. Ist eine feine Methode, um Geld zu verdienen<\/blockquote>Das glaube ich nicht mal. Unge ist sicher Million\u00e4r und w\u00fcrde sich aus zus\u00e4tzlichen 10.000  nicht <i>so<\/i> viel machen. Sie einer wohlt\u00e4tigen Organisation zu spenden oder etwas anderes Gutes damit anzustellen, w\u00e4re wohl eine ziemlich gute Werbung f\u00fcr ihn und seinen &ldquo;Lifestyle&rdquo;, aus dem er garantiert noch eine Marke machen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:28:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Zum Thema Spendenstream und den ganzen Rest:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0uyluydyrh4\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0uyluydyrh4<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:56:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Zum Thema Spendenstream und den ganzen Rest:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0uyluydyrh4\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0uyluydyrh4<\/a> [vocaroo.com]<\/blockquote>Dies!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:57:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31549667\/Sp4.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31549668\/sp3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T22:57:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Immer wieder sch\u00f6n: &ldquo;Ihr nehmt das dicke Rainerle f\u00fcr voll und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:06:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "<blockquote>5000 f\u00fcr einen PC. Dummes Schwein.<\/blockquote>L\u00fcgenfaktor von 4 nicht vergessen. Also 1.250 Euro. Schon realistisch.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:10:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ich nehm Lvl 0 Kuchenkinder die Boster kaufen, die Junau-Bots und ach so lustige Doppelagentdrolle die die Trolle trollen m\u00f6chten f\u00fcr voll- und das ist das Problem.<br><br>Sofern dieser Stream kommt- wird es garantiert eine 4stellige Summe- da k\u00f6nnt ir lachen und zugleich kotzen wie ihr wollt- es wird so sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Einziger trost ist, dass Rainer auch ohne diese nicht unrerhebliche monatliche Summe kaum \u00fcber die Runden kam- er wird es so oder so verkacken"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:17:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Sofern dieser Stream kommt- wird es <u>garantiert<\/u> eine 4stellige Summe- da k\u00f6nnt ir lachen und zugleich kotzen wie ihr wollt- es wird so sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Garantiert ist gar nichts. Wahrscheinlicher dass es weniger als 500  werden. Was ist den der Gegenwert? Wenn man den Rainer aufsucht, hat man evtl. schon 50  an Spritkosten weggeblasen, da kommt es auf die 10  f\u00fcr ein Poster auch nicht mehr an. Und dann hat man immerhin ein Erinnerungsst\u00fcck. Aber beim Drachenstream, was ist da der Gegenwert? Wenn ich wollen w\u00fcrde, dass Rainer weitermacht w\u00fcrde ich mir doch w\u00fcnschen, dass jemand anderes spendet. Warum sollte ich da meine Kohle daf\u00fcr raushauen, wenn ich sowieso keinen Gegenwert daf\u00fcr bekomme?"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:19:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Aber er spielt doch Mario Kart!!11 Mit Loiden, die T\u00fcten \u00fcbern Kopf ziehen!"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:23:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Macht euch wegen des Spenden-Streams mal keine Sorgen. Egal, wieviel er da auch bekommen mag, es wird wie das Geld aus den Posterverk\u00e4ufen einfach wieder f\u00fcr Schei\u00dfe verballert. Er wird davon niemals Rechnungen bezahlen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:30:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Den Fettsack Mario Karten zu sehen ist definitiv 25k wert!<br><br>Musste grade hart schnaufen wegen Heriberts Post! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:42:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote>5000 f\u00fcr einen PC. Dummes Schwein.<\/blockquote>L\u00fcgenfaktor von 4 nicht vergessen. Also 1.250 Euro. Schon realistisch.<br><\/blockquote><br>Naja meiner hat 2700 gekostet und wenn ich 5000 h\u00e4tte ausgeben wollen h\u00e4tte ich das auch geschafft. Kommt darauf an was er f\u00fcr ne Killermaschine will&#8230;. er soll sich ruhig nen 5k Rechner leisten dann wird er merken das rendern keine Arbeit ist sondern auch mal bei seinen kagg fidos auf nem anst\u00e4ndigen Rechner nur 5-10 Minuten dauern."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:51:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Wer sich f\u00fcr 2700 Euro (oder mehr) einen BC-Kombjuda kauft, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren"
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:54:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also wirklich. Was f\u00fcr ein blanker Unfug.<\/blockquote>~2.300 Euro (grob nach gesch\u00e4tzten Mittelwerten)<br><\/blockquote>Du vergisst dabei, dass die depperten Kuchenkinder einen dauerhaften Gegenwert f\u00fcr ihr Geld bekommen. Sei es die Poster, der Pokal oder die Wurfaxt. Alles kleine Troph\u00e4en, die sie noch Monate sp\u00e4ter an die Pilgerfahrt erinnern werden. <br><br>Beim Spendenstream wird man absolut NIX f\u00fcr sein Geld bekommen, au\u00dfer einem fetten, bettelnden Reiner, der Mario zockt und dazu auffordert doch endlich mal die Barren nauszuschmaa\u00dfen.<br><br>Bei seinen YN-Streams waren doch ca. 80-90%(?) der Spender Bots. Die Zuschauer geben also sowieso fast nichts, was die 5000$ von Dr.Oll noch kleiner werden l\u00e4sst. Und er will den Stream ja noch nicht mal auf YN machen, sondern woanders. Also nix mit Bots = nix mit Kohle!<br><br>Und mit Drollen, die Drolle drollen wollen, wird schon nicht so viel bei rumkommen."
    },
    {
        "time": "2016-08-25T23:57:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Wer sich f\u00fcr 2700 Euro (oder mehr) einen BC-Kombjuda kauft, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren<\/blockquote>Dieses. In einem halben Jahr ist das Ding eh nur noch die H\u00e4lfte wert."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:00:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Habe mir damals f\u00fcr 400 Mark ne Diamond Monster II gekauft und mir geschworen NIEMALS wieder soviel Geld f\u00fcr ne GraKa auszugeben."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:01:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der <u><b>STRIEM<\/b><\/u> wird <u><b>NIEMALS<\/b><\/u> kommen, weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:01:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Wer sich f\u00fcr 2700 Euro (oder mehr) einen BC-Kombjuda kauft, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren<\/blockquote>Nein! Einfach Nein! Vielleicht ben\u00f6tige ich ja so einen BC-Kombjuda &#8230;. Beruflich oder \u00e4hnliches <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Ansonsten w\u00e4r morgen nix mehr &#8230;.tsch\u00fcss. Vielleicht hatte ich einfach lust um die Vive und den ganzen anderen schais hier anst\u00e4ndig benutzen zu k\u00f6nnen. Das was R1r zum schulden abzahlen braucht habe ich an Hardware hier rumliegen&#8230;.. Aber wir haben ja noch nicht einmal halb so viel wie er erreicht&#8230;. <br>Sind nicht alle hier arme Husos viele aber nicht alle"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:02:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "W\u00fcrde ein Unge, wenn er pl\u00f6tzlich sagen w\u00fcrde &ldquo;Hey Kinder, ich brauch &lsquo;ne Niere, spendet bitte 25k&rdquo; solch einen Betrag zam&rsquo; bekommen? Klappt das? Und wie ist die Gewichtung bei Niere vs. Stromschulden WEIL ICH NICHT ARBEITEN WILL UND EIN FAULER BASTARD BIN? Irgendwelche Meinungen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T00:03:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Du vergisst dabei, dass die depperten Kuchenkinder einen dauerhaften Gegenwert f\u00fcr ihr Geld bekommen.<\/blockquote>Das mit dem fehlenden Gegenwert ist ein gutes Argument. Den Besuchern geht es um das Happening im Gruppenerlebnis &amp; Erinnerungsst\u00fccke.<br><br>Dennoch h\u00e4tte doch kaum einer vor einem Monat gedacht, dass Rainer mit seinem Kaufmannsladen in wenigen Stunden \u00d6ffnungszeit ca. 1000 Euro macht.<br><br>Rainer hat derzeit sehr viel Aufmerksamkeit &amp; die Stromloszeit bzw. Videopause ist etwas Neues im Game. Keiner kann so richtig vorhersagen, wie stark sich dies auf die Spendenbereitschaft auswirken wird. Ich irre mich sehr gern."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:13:00+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Rainer ist Deutschland"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:16:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Rainer ist <strike>Deutschland<\/strike> Halien <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:18:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "loide der lard hat sich 25.000 verdient, er hat sich jahrelang f\u00fcr uns, seine fans, den arsch aufgerissen. da isses doch net zuviel verlangt wenn man mal zum spendenstream aufruft damit die treufen fans sich alle mit einer kleinen spende f\u00fcr die jahrelange premiumunterhaltung bedanken. er k\u00f6nnte sich vllt auch arbeit suchen und seine schulden auf ehrliche weise abstottern aber er geht halt, wie immer, den schweren weg."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:23:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Stellt Euch mal vor, er h\u00e4tte die Spendenstream Idee gehabt, als er noch Strom hatte&#8230;<br>Sein l\u00e4ngster Stream auf YN war doch h\u00f6chstens 6 Stunden oder so. Einmal.<br><br>Ich wette, er will die 25,000 nicht in 24 Stunden &ldquo;verdienen&rdquo;, sondern in 8, oder vielleicht weniger. (8Std-Striem - 0,86 pro Sekunde - machbar oder?)<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:27:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "Er wird die 25'000 verdienen weil Strom&#8230; lel als ob<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/a05ad3e59227868972a5f3f13d6491eb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:28:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Hat er nicht gesagt das er nur 8 Stunden macht?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:28:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "so ich starte mal ne Spendenaktion<br><a href=\"https:\/\/www.leetchi.com\/de\">https:\/\/www.leetchi.com\/de<\/a> [leetchi.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:38:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Mehr als 8 Stunden harte Arbeit sind f\u00fcr l\u00e4ppische 25000 auch nicht drin Leute. Nicht unversch\u00e4mt werden."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:40:00+02:00",
        "username": "CityDuke",
        "text": "Sollte der Spendenstream was einbringen viell. macht er dann nurnoch Spendenstreams&#8230;. obwohl.. YouNow istja auch nix anderes als &ldquo;Spenden&rdquo; zu sammeln."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:40:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Der Lard hat wieder mal keine Vorstellung von Zahlen. 25 K sind ja fast ein normales Jahresgehalt nach Steuern. <br>Ja klar so was l\u00e4sst man sich gerne mal nebenbei spenden. <br>Er hat \u00fcberhaupt keinen Plan wie tief er in der Schei\u00dfe sitzt. Alleine und ohne professionelle Hilfe kommt er da niemals wieder raus. Wenn die 15k Schulden z. B jetzt bei einem Inkassobetreiber liegen kann er ja noch nicht mal die Zinsen tilgen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:47:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "<a href=\"http:\/\/gaming-aid.de\/rekord-spendenstream-deutschlands-youtube-stars-pietsmiet-und-gronkh-sammeln-123-000-euro-fuer-gaming-aid\/\">http:\/\/gaming-aid.de\/rekord-spendenstream-deutschlands-youtube-stars-pietsmiet-und-gronkh-sammeln-123-000-euro-fuer-gaming-aid\/<\/a> [gaming-aid.de]<br><br>Leude, hab mal zum Spa\u00df Spendenstream gegoogelt. Gronkh hat letztes Jahr in einem 12-st\u00fcndigen Stream f\u00fcr einen guten Zweck vor 1,3 Millionen Zuschauern stolze 123.000 gemacht. Ich halte es demnach sogar f\u00fcr wahrscheinlich, dass er gar unter 100 bleibt. Vorausgesetzt, irgendwelche schlauen Internetgangster wollen ihm nicht voll episch mit irgendwelchen Paypal-Scam-Geschichten trollen. <br><br>Auch lustig, dass diese Organisation ihr eigentliches Spendenziel, 50.000, f\u00fcr utopisch hielt. Da ist es noch unversch\u00e4mter, mit welch einer Selbstverst\u00e4ndlichkeit Reiner seine 20-25k verlangt. Sein Stream in Emskirchen war in der Hinsicht noch frecher. Da meinte er ja einfach, die Leute k\u00f6nnen jetzt noch seine Schulden bezahlen, f\u00fcr all den Content die Jahre, danach verpisst er sich. In allen Spendenaufrufen kommt nicht mal ein Hauch von Bescheidenheit. &ldquo;W\u00e4re sau cool wenn wir das schaffen k\u00f6nnten&rdquo;, &ldquo;oh man ich erwarte gar nicht viel, hauptsache wir haben ne Gaudi im Stream meine Drachis &lt;3&rdquo;. Ne, dreche gibt einfach seine Kontonummer an, damit die Drachis endlich mal ihre lang geschuldete Leistung zahlen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149500306941\/250816-ansage-an-enerdschie\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149500306941\/250816-ansage-an-enerdschie<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:52:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Er hat \u00fcberhaupt keinen Plan wie tief er in der Schei\u00dfe sitzt. Alleine und ohne professionelle Hilfe kommt er da niemals wieder raus.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zVUDAF0.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T09:57:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab vor ein paar Tagen auch wieder den Teaser f\u00fcr Raus aus den Schulden gesehen (das kommt aktuell ja wieder auf SuperRTL). Jedenfalls siehste da ne Mutti, die vollkommen fertig mit den Nerven ist, weil sie irgendwie 20 - 30k Schulden oder so hat &#8230; und Rainerle sitzt einfach auf dem Balkon und meint, dass das mit dem Spendenstream in Ordnung kommt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:01:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wo isn der wohl in der Fr\u00fch hingefahren, hmm. Vermute Pflichtaufgabe, unliebsamen Termin. Sooo fr\u00fch in den Comic Laden macht ja nicht so viel Sinn. <br><br>Schade dass man bei ihm bis heute keinen Sender am K\u00f6rper verstecken konnte."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:06:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "<blockquote>Wo isn der wohl in der Fr\u00fch hingefahren, hmm. Vermute Pflichtaufgabe, unliebsamen Termin. Sooo fr\u00fch in den Comic Laden macht ja nicht so viel Sinn.<\/blockquote>Tippe stark auf Arbeitsamt. Er wollte sich ja &lsquo;nen Job suchen, hat aber sicher zuerst Hartz IV beantragt und die Haider vom Jobcenter dr\u00fccken ihm jetzt &rsquo;ne Ma\u00dfnahme um 7:30 Uhr auf.<br><br>Aber das ist nur meine Meinung. <br>Meine Meinung ist Meine Meinung, weil ICH sie habe.<br>Eure Meinung ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:07:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "<blockquote>Schade dass man bei ihm bis heute keinen Sender am K\u00f6rper verstecken konnte.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/3YIr2ccpjrU?t=27s\">https:\/\/youtu.be\/3YIr2ccpjrU?t=27s<\/a> [youtu.be]<br><br>Arieller, w\u00fcrdest du bidde?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:14:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wo isn der wohl in der Fr\u00fch hingefahren, hmm. Vermute Pflichtaufgabe, unliebsamen Termin.<\/blockquote>Zu E-Nergy, Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen<br><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160826\/2e2dy6a8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:14:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Warum stellt Rainer seinen Variablen Stundenlohn nicht auf 17.500 Euro um? Dann h\u00e4tte er das Geld doch ruckzuck zusammen? Manchmal verstehe ich diesen Buttergolem nicht. Vermutlich ist er zu intelligent f\u00fcr mich."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:17:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "<blockquote>Er wollte sich ja nen Job suchen<\/blockquote>merkste selber?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:19:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "\/Info \u00fcberholt"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:22:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "\u00dcbrigens ist aus der Wortmarke die unsere Rainerle sch\u00fctzen wollte mittlerweile die entsprechende Anwaltskanzlei als Vertreter verschwunden:<br><br><a href=\"https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020161063505\/DE\">https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020161063505\/DE<\/a> [register.dpma.de]<br><br>Zum Vergleich damals: <a href=\"https:\/\/archive.is\/qdZSQ\">https:\/\/archive.is\/qdZSQ<\/a> [archive.is]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:23:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Drache fr\u00fch in N\u00fcrnberg unterwegs, weil es sp\u00e4ter zu hei\u00df wird. Aber was macht er da? Wieder Comics kaufen? Warum nicht mal in die Altschauerberg B\u00fccherkiste?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:24:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Stalking vom Feinsten<\/blockquote>Das ist genau die Schei\u00dfe auf die ich Bock hab!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:24:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "die werden gemerkt haben dass egal wie der fall ausgeht die kanzlei kann dabei nur verlieren- evtl hat irgendein h\u00e4ider gesagt sie sollen mal nach reiner googeln."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:24:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Hab vor ein paar Tagen auch wieder den Teaser f\u00fcr Raus aus den Schulden gesehen (das kommt aktuell ja wieder auf SuperRTL). Jedenfalls siehste da ne Mutti, die vollkommen fertig mit den Nerven ist, weil sie irgendwie 20 - 30k Schulden oder so hat &#8230; und Rainerle sitzt einfach auf dem Balkon und meint, dass das mit dem Spendenstream in Ordnung kommt.<br><\/blockquote>Diese Leute haben auch noch etwas zu verlieren. Rainer sitzt aber in einer Schimmelbude ohne Licht und Freunde. Was soll ihm realistisch noch passieren?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:29:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Erschreckend an der ganzen Sache ist auch, wie schlecht R1rs Verh\u00e4ltnis zu Stinkie und Ramoner ist. Wenn ich auf einmal keinen Strom h\u00e4tte und \u00fcberhaupt nicht mehr klar kommen w\u00fcrde, meine Schwester w\u00fcrde mir helfen und sogar z.B. Strom auf ihren Namen anmelden. Aber ich bin ja auch nicht R1r, lel!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:39:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Das Bild wurde in Neustadt am Bahnhof aufgenommen, ich tippe stark auf einen Termin."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:44:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Das Bild wurde in Neustadt am Bahnhof aufgenommen, ich tippe stark auf einen Termin. <\/blockquote>Dies ist korrekt! Ich wollte euch testen. Der Bahnhof in Emskirchen hat nicht diese Art der \u00dcberdachung. Jetzt ist zu kl\u00e4ren, weshalb er in Neustadt um 6:40 auf einen Zug wartet. War der Termin um 6? lol"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:47:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Vielleicht ist die Uhr auch nur kaputt."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:51:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Uhrzeit wird stimmen da Instagram Post zur gleichen Zeit abgegeben. Mein Tipp: er will noch weiter hinaus als Neustadt. Somit f\u00e4llt Jobcenter raus."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:54:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Der Lard braucht keine Termine, niemals!<br>Vielleicht kauft er sich in N\u00fcrnberg ein neues Toy, welches er sich im Arsch versenken kann und will dabei nicht wieder von Haidern fotografiert werden. Oder er f\u00e4hrt schon mal bei der Location f\u00fcr seinen Spendenstream vorbei."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:54:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Jobcenter f\u00e4llt sowieso raus. Du glaubst doch nicht, dass die um 6 Uhr aufmachen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:54:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Drachen_drol bitte bannen<br>ok thx war alles bidde abbonnieren tschau kakao"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T10:58:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Uhrzeit wird stimmen da Instagram Post zur gleichen Zeit abgegeben. Mein Tipp: er will noch weiter hinaus als Neustadt. Somit f\u00e4llt Jobcenter raus.<\/blockquote>Vielleicht will er mit dem Zug bis Neustadt Mitte fahren, ist laut Google Maps sehr viel n\u00e4her als der Bahnhof. Also wenn man vom Jobcenter ausgeht."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:08:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "PS: es wird wieder das &ldquo;Oberfr\u00e4nkische Wort des Jahres&rdquo; gesucht.<br><br>In die engere Auswahl 2015 kamen als Beispiel &ldquo;Edserdla&rdquo; (Jetzt aber, Auf geht's).<br><br>BR auch Haider??"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Uhrzeit wird stimmen da Instagram Post zur gleichen Zeit abgegeben. Mein Tipp: er will noch weiter hinaus als Neustadt. Somit f\u00e4llt Jobcenter raus.<\/blockquote>Vielleicht will er mit dem Zug bis Neustadt Mitte fahren, ist laut Google Maps sehr viel n\u00e4her als der Bahnhof. Also wenn man vom Jobcenter ausgeht.<\/blockquote>An Mitte w\u00e4re er ja dann schon vorbeigefahren. Auf dem Bild sitzt er ja Neustadt(Aisch)Bahnhof. Aber vllt. ist das ja dort so umst\u00e4ndlich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:11:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Erschreckend an der ganzen Sache ist auch, wie schlecht R1rs Verh\u00e4ltnis zu Stinkie und Ramoner ist. Wenn ich auf einmal keinen Strom h\u00e4tte und \u00fcberhaupt nicht mehr klar kommen w\u00fcrde, meine Schwester w\u00fcrde mir helfen und sogar z.B. Strom auf ihren Namen anmelden. Aber ich bin ja auch nicht R1r, lel!<\/blockquote>Das erschreckt mich auch. In den \u00e4lteren Videos (kaum drei Jahre her) schw\u00e4rmt er oft noch davon, wie wichtig ihm seine Familie &amp; seine engen Freunde sind (durchs Feuer gehen usw.), er bedankt sich bei Ramona oder macht sich in seiner legend\u00e4ren Ansage f\u00fcr sie stark.<br><br>Heute: &ldquo;Hab keinen Kontakt zu meiner Familie. Ist mir egal, ob meine Schwester ein Kind hat.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:16:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.nordbayern.de\/polopoly_fs\/1.4723531.1444986033!\/httpImage\/621558647.jpg_gen\/derivatives\/format_16_9_600\/621558647.jpg\"><br><br>Evtl holt er sich in N\u00fcrnberg ja auch im Ezerdla fr\u00e4nkische Schmakerl<br><br><img src=\"http:\/\/tourismus.nuernberg.de\/image\/etzerdla-3-web-70.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:20:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>An Mitte w\u00e4re er ja dann schon vorbeigefahren. Auf dem Bild sitzt er ja Neustadt(Aisch)Bahnhof. Aber vllt. ist das ja dort so umst\u00e4ndlich&#8230;<\/blockquote>Naja Rainer traue ich zu, dass er zu bl\u00f6d war auszusteigen.<br>Und Rainer nimmt immer den schweren Weg!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:23:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Haiderleben ist schwer wen man kein Beerchen hat das Infos leaken kann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:24:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Weil die ihm auch irgendwann einmal verklickern wollten, dass er kein JuTub Star werden kann, sprich, sie sind nun Haider.<\/blockquote>So oder so \u00e4hnlich lief es sicher ab."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:34:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Ist Traubenstump3r jetzt eigentlich Regenbogenschaf oder nicht?<\/blockquote>Ja, aber ab 13 Uhr hat AlterSack wieder Schicht im RBS sein.<br>E: Erbitte auch um den hier mehrfach vorgeschlagenen Spendenscream durch RBS oder Bonneklikks parallel zu Rainer."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:47:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>E: Erbitte auch um den hier mehrfach vorgeschlagenen Spendenscream durch <strike>RBS<\/strike> <strike>oder<\/strike> Bonneklikks parallel zu Rainer.<\/blockquote>Solange dieses Geld nicht genutzt wird, um nach Deutschland zu fliegen und dem Reinerle einen Besuch abzustatten, ist dies f\u00fcr mich Abfall. Wenn er dazu einstimmt, fine. Aber Profit einzuheimsen f\u00fcr die n\u00e4chste 15$ Domino Pizza ist nicht OK, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:48:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ohne Spa\u00df, nehmt euch nen Kasten Bier, fahrt an See, trinkt dort und h\u00f6rt euch die besten Drachenlordsongs an. <br><br>Hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:52:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote><blockquote>E: Erbitte auch um den hier mehrfach vorgeschlagenen Spendenscream durch <strike>RBS<\/strike> <strike>oder<\/strike> Bonneklikks parallel zu Rainer.<\/blockquote>Solange dieses Geld nicht genutzt wird, um nach Deutschland zu fliegen und dem Reinerle einen Besuch abzustatten, ist dies f\u00fcr mich Abfall. Wenn er dazu einstimmt, fine. Aber Profit einzuheimsen f\u00fcr die n\u00e4chste 15$ Domino Pizza ist nicht OK, ferstehst du?<\/blockquote>Real Talk: Wahre Worte"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:54:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hat der Lord sein Instagram gel\u00f6scht? Sehe dort keine Bilder."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T11:57:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Hat der Lord sein Instagram gel\u00f6scht? Sehe dort keine Bilder.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31552552\/pelt.png\"><br><br>Wir merken uns: Sonntag bis Freitag steht der Lord nach wie vor im Krieg mit seinen Besuchern."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:04:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Jetzt ergibt alles Sinn. Warum f\u00e4hrt Ruiner nach Neustadt um dann wieder in die andere Richtung nach N\u00fcrnberg zu fahren? Macht er nicht!<br><br>Er f\u00e4hrt nach W\u00fcrzburg und besucht RBS <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:04:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>E: Erbitte auch um den hier mehrfach vorgeschlagenen Spendenscream durch <strike>RBS<\/strike> <strike>oder<\/strike> Bonneklikks parallel zu Rainer.<\/blockquote>Solange dieses Geld nicht genutzt wird, um nach Deutschland zu fliegen und dem Reinerle einen Besuch abzustatten, ist dies f\u00fcr mich Abfall. Wenn er dazu einstimmt, fine. Aber Profit einzuheimsen f\u00fcr die n\u00e4chste 15$ Domino Pizza ist nicht OK, ferstehst du?<\/blockquote>Real Talk: Wahre Worte<\/blockquote>Seid ihr zu dumm zum lesen? Es ging sowieso darum, dass f\u00fcr einen guten Zweck gesammelt werden soll.<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/993061\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/993061\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:07:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Machen wir nen Spendenstream f\u00fcr NF!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Jetzt ergibt alles Sinn. Warum f\u00e4hrt Ruiner nach Neustadt um dann wieder in die andere Richtung nach N\u00fcrnberg zu fahren? Macht er nicht!<br><br>Er f\u00e4hrt nach W\u00fcrzburg und besucht RBS <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ein Kampf-Vlog w\u00e4r mal richtig geil. &ldquo;Etzadla steh ich vorm Haus von meinem Peiniger und klingel&#8230; Gott besch\u00fctze mich&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:13:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "drache kommt vorbei mit eh malla und schweigh\u00f6fer, rbs edserdla angespannt?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:15:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Es ging sowieso darum, dass f\u00fcr einen guten Zweck gesammelt werden soll.<br><\/blockquote>Boneclinks besucht die Schanze inkl. 100 Haider &gt; &gt; &gt; Spenden f\u00fcr Tier\/Opfer XY"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:19:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "<blockquote>Hat der Lord sein Instagram gel\u00f6scht? Sehe dort keine Bilder.<\/blockquote>Sieht gel\u00f6scht aus. Was geht diesem Fettsack nur immer durch den Ogersch\u00e4del?!<br>Boah."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:22:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die CLR-Browser Funktion ist wirklich einfach zu benutzen: Link kopieren -&gt; Fenster R\u00fccken -&gt; fertig. Selbst Mopsi kriegt das hin.<\/blockquote>Es ist immer noch der Lard, von dem hier gesprochen wird, der nicht mal rafft, dass er jahrelang nicht f\u00fcr Strom gezahlt hat. Nur so. Ich bin mir echt nicht sicher, ob er selbstst\u00e4ndig kacken gehn kann.<\/blockquote>Der Lard hatte in \u00e4lteren Streams schon h\u00e4ufiger Einblendungen. Ist nichts, was ihn \u00fcberfordert."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:32:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Hallo Reiner, der wo gerade mitliest und wegen den ganzen Spekulatius seinen Instagram Account gel\u00f6scht hat.<br><br>du bist fett"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:38:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Werden Drolle gedrollt? <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/\">https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/<\/a> [instagram.com] funktioniert doch."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:51:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Die Kommentare sind lustig."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T12:55:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Werden Drolle gedrollt? <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/\">https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/<\/a> [instagram.com] funktioniert doch.<\/blockquote>In der App war's f\u00fcr mich heute mrogen auch nicht sichtbar."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T13:03:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Account war kurzzeitig von Enerdschi gel\u00f6scht, aber R1r war heute Morgen beim Anwalt und deswegen ist er wieder da."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T13:21:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "habe iblali soeben kontaktiert.<br>er wird seiner aussage nach gleichzeitig einen spendenstream f\u00fcr einen guten zweck machen.<br>hoffe ich.<br>ich warte noch auf eine antwort von ihm, damit er mir das pers\u00f6nlich best\u00e4tigen kann..<br>ich hasse es, wenn man mir nicht antwortet."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T13:33:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "<blockquote>habe iblali soeben kontaktiert.<br>er wird seiner aussage nach gleichzeitig einen spendenstream f\u00fcr einen guten zweck machen.<br>hoffe ich.<br>ich warte noch auf eine antwort von ihm, damit er mir das pers\u00f6nlich best\u00e4tigen kann..<br>ich hasse es, wenn man mir nicht antwortet.<\/blockquote>Aber gut, dass ihr in Kontakt steht."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T13:42:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>habe iblali soeben kontaktiert.<br>er wird seiner aussage nach gleichzeitig einen spendenstream f\u00fcr einen guten zweck machen.<br>hoffe ich.<br>ich warte noch auf eine antwort von ihm, damit er mir das pers\u00f6nlich best\u00e4tigen kann..<br>ich hasse es, wenn man mir nicht antwortet.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/9C0S3xj.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T13:44:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich wette er f\u00e4hrt nach N\u00fcrnberg und gibt seine Cockringe zur\u00fcck, weil sie zu gro\u00df sind."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T13:51:00+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "Sich dieses Tuch auf den Kopf zu binden gilt f\u00fcr Rainer sicher auch als &ldquo;sich f\u00fcr einen offiziellen Termin schick machen&rdquo;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:11:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ob heute die Gerichtsverhandlung war, wenn Fetti derart fr\u00fch unterwegs ist??!<br>Hat jemand nen hohen IQ in rauszufinden bei welchem Gericht das dann theoretisch w\u00e4re und was dort heute so alles auf dem Tagesplan stand?<br><br>Das w\u00e4re ja gro\u00dfartig, wenn Fetti seine Tagess\u00e4tze gleich mit auf die Spendensumme draufpacken k\u00f6nnte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:15:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Eine Gerichtsverhandlung mit diesem Outfit? Selbst Rainer w\u00fcrde das nicht wagen<br><br>So sieht ein Rainer aus, der einen wichtigen Termin hat: <img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ifIkj5N.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:15:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ob heute die Gerichtsverhandlung war, wenn Fetti derart fr\u00fch unterwegs ist??!<br>Hat jemand nen hohen IQ in rauszufinden bei welchem Gericht das dann theoretisch w\u00e4re und was dort heute so alles auf dem Tagesplan stand?<br><br>Das w\u00e4re ja gro\u00dfartig, wenn Fetti seine Tagess\u00e4tze gleich mit auf die Spendensumme draufpacken k\u00f6nnte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Das w\u00e4re dann das erste Mal, dass er einen Brief rechtzeitig ge\u00f6ffnet hat und auch gelesen h\u00e4tte. Sie werden so schnell erwachsen :'-)"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:17:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Wenn er so zu Gericht geht, hat er schon verloren."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:19:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "@Alfred1510 Hat er da ein T-Shirt mit Krawatte und Halstuch an? Boah ne, odda?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:24:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schade, dass man nur den Oberk\u00f6rper sieht.. ein Ganzk\u00f6rperfoto in dem Aufzug w\u00e4re sicher wieder zum Schie\u00dfen! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:24:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Wie w\u00e4re es, wenn wir paralell zum Spendenstream (lel, der Gag flacht einfach ned ab) <br>den Emskirchenern eine neue Sitzecke stiften?!<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/768812684645105664\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/768812684645105664<\/a> [twitter.com]<br><br>Spendenkonto und Summe X (was kostet sowas wohl?) dem B\u00fcrgermeister oder Sch\u00fctzenk\u00f6nig oder welcher Bauer auch immer dort was zu melden hat, als Scheck \u00fcberreichen<br><br>#realtalk<br><br>Wisst ihr was geil w\u00e4re- Rainer w\u00e4re richtig eifers\u00fcchtig"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:26:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Richtiger Trendsetter.<br>Das ist ein Wollsakko oder? Viel Spa\u00df damit bei der Hitze."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:29:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wenn es eine  parallelen Spendenstream geben sollte, schlage ich als Empf\u00e4nger vor:<br><a href=\"https:\/\/www.stiftunglesen.de\/institut-fuer-lese-und-medienforschung\/forschungsprojekte\/sapfa\">https:\/\/www.stiftunglesen.de\/institut-fuer-lese-und-medienforschung\/forschungsprojekte\/sapfa<\/a> [stiftunglesen.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:30:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wenn er so zu Gericht geht, hat er schon verloren.<\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/eVf507htzys\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:37:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Eine Fotomontage w\u00e4re eher zu vermuten, wenn etwas endlich mal normal sitzen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:37:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Vllt ist das jetzt ja die perfekte M\u00f6glichkeit die Schanze zu kaufen"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:49:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Wieviele werdet ihr so spenden? Also nen F\u00fcnfziger ist mir sein Mett ehrlich gestanden schon wert&#8230;.<br><br><br><br>Ach ja, und wenn Bonneklicks wirklich nach Deutschland fliegt um mit H\u00e4idern die Schanze zu besuchen, w\u00fcrd ich auf jeden Fall hier von NRW anreisen, w\u00e4r einfach zu geil etzala"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:49:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Woher stammt das Bild mit einem Rainer samt Krawatte?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:51:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lel dich gibt's noch? <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/160837_Niedermitjaythekiller_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T14:58:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Wie w\u00e4re es, wenn wir paralell zum Spendenstream (lel, der Gag flacht einfach ned ab) <br>den Emskirchenern eine neue Sitzecke stiften?!<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/768812684645105664\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/768812684645105664<\/a> [twitter.com]<br><br>Spendenkonto und Summe X (was kostet sowas wohl?) dem B\u00fcrgermeister oder Sch\u00fctzenk\u00f6nig oder welcher Bauer auch immer dort was zu melden hat, als Scheck \u00fcberreichen<br><br>#realtalk<br><br>Wisst ihr was geil w\u00e4re- Rainer w\u00e4re richtig eifers\u00fcchtig<\/blockquote>Ich f\u00e4nde das wirklich eine naise Sache, wenn so ca. 1000  f\u00fcr eine neu Bank oder f\u00fcr die Freiwillige Feuerwehr zusammen kommen w\u00fcrde. H\u00e4tte auch gedacht, ob man nicht Frau Popp etwas entlastet, die ja wohl das Pferd aus eigener Tasche durchf\u00fcttert. Aber im Prinzip leiden ja alle Altschauerberger unter Rainer und den unlustigen Kuchenkindern die er anlockt die Sachen zerst\u00f6ren und beschmieren.<br><br>Boneclinks fliegt extra aus LA ein um dem Emskirchner B\u00fcrgermeister ein dicken Scheck zu \u00fcberreichen. Es w\u00e4re einfach so utopisch. W\u00fcrde auf jeden Fall ein Zwanni locker machen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:13:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Also an die Frau Popp w\u00fcrde ich nicht spenden, da man wenn sie davon Futter kauft, indirekt an den Winkler Clan spendet und sie im Endeffekt wieder damit durchkommen alles von anderen bezahlen zu lassen.<br><br>W\u00fcrde bei ner Zwangsversteigerung der Schanze zusammenlegen und die Schanze abwechseln immer an Leute wie Bonneclix, RBS oder Arieller weitergeben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:15:00+02:00",
        "username": "personanongrata",
        "text": "Auf die Gefahr hin aufgrund dieses Posts meine Ferlassung einleiten zu m\u00fcssen, wie w\u00e4re es einen Gegenstriehm zu Reiners Spendenstriehm zu veranstalten und die Einnahmen einer Organisation zur WiedereinGLIEDerung ArbeitsWILLIGer benachteiligter zu spenden? Sowas wie &ldquo;Kann diese Gurke mehr Spenden sammeln als der faule Drachenlord?&rdquo;<br><br>F\u00e4nd ich 1 naise Sache und w\u00fcrde sogar 1EUR spenden (lel als ob)"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:24:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<blockquote>Auf die Gefahr hin aufgrund dieses Posts meine Ferlassung einleiten zu m\u00fcssen, wie w\u00e4re es einen Gegenstriehm zu Reiners Spendenstriehm zu veranstalten und die Einnahmen einer Organisation zur WiedereinGLIEDerung ArbeitsWILLIGer benachteiligter zu spenden? Sowas wie &ldquo;Kann diese Gurke mehr Spenden sammeln als der faule Drachenlord?&rdquo;<br><br>F\u00e4nd ich 1 naise Sache und w\u00fcrde sogar 1EUR spenden (lel als ob)<\/blockquote>Warum nicht: <a href=\"http:\/\/rote-hilfe.de\/\">http:\/\/rote-hilfe.de\/<\/a> [rote-hilfe.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:26:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Rote Hilfe, beste Hilfe!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:36:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "<blockquote>Auf die Gefahr hin aufgrund dieses Posts meine Ferlassung einleiten zu m\u00fcssen, wie w\u00e4re es einen Gegenstriehm zu Reiners Spendenstriehm zu veranstalten und die Einnahmen einer Organisation zur WiedereinGLIEDerung ArbeitsWILLIGer benachteiligter zu spenden? Sowas wie &ldquo;Kann diese Gurke mehr Spenden sammeln als der faule Drachenlord?&rdquo;<br><br>F\u00e4nd ich 1 naise Sache und w\u00fcrde sogar 1EUR spenden (lel als ob)<\/blockquote><br>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:45:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Oder man spendet an das Heim in das Reiner seine Gro\u00dfmutter abgeschoben hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:48:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Oder man spendet an das Heim in das Reiner seine Gro\u00dfmutter abgeschoben hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Oder man spendet, dass Rudi endlich mal ein richtigen Grabstein bekommt. Immerhin wusste er was auf uns zukommt, wenn Sohnemann jemals Zugriff aufs Internet bekommt."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:49:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "Mag sein dass mir die Ferlassung nahe gelegt wird, aber gibt es die M\u00f6glichkeit \u00e4hnlich wie bei Kickstarter f\u00fcr ein Projekt zu spenden, wobei die Aussch\u00fcttung der Summe nicht an das Erreichen einer gewissen Menge gekoppelt ist, sondern an ein anderes willk\u00fcrlich festgelegtes Ziel?<br><br>Mir schweb da vor: Spendeneinzahlung auf einer Webseite mit Spendenstand - und sobald das Ziel erreicht ist, hat Rainer 6 Monate Zeit um 80 Kilo abzunehmen, ansonsten geht das Geld zur\u00fcck an die Spender. <br><br>W\u00fcrde ich sogar wirklich gefahrlos ein paar Euro daf\u00fcr spenden."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:52:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "ich werde ruiner beim scream 200 euro spenden, nur, damit ihr alle noch metter auf mich werdet. lel<br><br>oge wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:56:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Oder man spendet, dass Rudi endlich mal ein richtigen Grabstein bekommt. Immerhin wusste er was auf uns zukommt, wenn Sohnemann jemals Zugriff aufs Internet bekommt.<\/blockquote>W\u00fcrde ich mir aufs Grab stellen"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:57:00+02:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "<blockquote>Mag sein dass mir die Ferlassung nahe gelegt wird, aber gibt es die M\u00f6glichkeit \u00e4hnlich wie bei Kickstarter f\u00fcr ein Projekt zu spenden, wobei die Aussch\u00fcttung der Summe nicht an das Erreichen einer gewissen Menge gekoppelt ist, sondern an ein anderes willk\u00fcrlich festgelegtes Ziel?<br><br>Mir schweb da vor: Spendeneinzahlung auf einer Webseite mit Spendenstand - und sobald das Ziel erreicht ist, hat Rainer 6 Monate Zeit um 80 Kilo abzunehmen, ansonsten geht das Geld zur\u00fcck an die Spender. <br><br>W\u00fcrde ich sogar wirklich gefahrlos ein paar Euro daf\u00fcr spenden. <\/blockquote>W\u00fcrde er nichtmal bei 80g schaffen"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:57:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Woher stammt das Bild mit einem Rainer samt Krawatte?<\/blockquote>Von seinem Instagram. 1. Halbjahr 2015 ungef\u00e4hr"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T15:59:00+02:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "<blockquote>Lel dich gibt's noch? <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/160837_Niedermitjaythekiller_1.jpg\"><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:15:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die Bank, die dann wieder zertr\u00fcmmert wird? N\u00f6\u00f6, n\u00f6\u00f6! Noch ist das alles zu gef\u00e4hrlich. Der Hotspot ASB hat zu gro\u00dfe Anziehnungskraft.<br><br>Er wird seines Lebens nicht mehr froh. Er wird verfolgt und beobachtet bis er stirbt selbst nach Internet-Askese. Leider wahr! Man kann nur f\u00fcr sich pers\u00f6nlich einen Schlussstrich ziehen und den Schwachsinn nicht mehr mitmachen. Noch ist aber zu viel indressandes Remmidemmi!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:15:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/6-02-2015\/UdiNwN.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:16:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Also auch wenn einige Emskirchener sicher normale, nette Leute sind, so w\u00fcrde ich dem Kaff doch keine neue Bank spenden, wenn ich mir \u00fcberlege, mit welcher Selbstverst\u00e4ndlichkeit da doch einige den DIcken in Schutz nehmen. Von der feindlichen Haltung mal ganz abgesehen.<br><br>Er\u00f6ffnet mal einer einen Plakatwandthread."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:20:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "16 f\u00fcr die Plakatwand&#8230;. kommt schon tut doch niemanden weh!!! Ihr seid doch alle Reiche Studenten und lebt bei Mutti&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:25:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>wow geld f\u00fcr so eine schei\u00dfe ausgeben. episch gedrollt hurr durr<\/blockquote>Dieses. So eine beschissene Drecksidee, das ist doch nicht euer Ernst?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:28:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "So, Spende \u00fcberwiesen. handel damit!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:28:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>wow geld f\u00fcr so eine schei\u00dfe ausgeben. episch gedrollt hurr durr<\/blockquote>Dieses. So eine beschissene Drecksidee, das ist doch nicht euer Ernst?<\/blockquote><br>Hab's mal gespeichert: <a href=\"https:\/\/archive.is\/wkk09\">https:\/\/archive.is\/wkk09<\/a> [archive.is]<br><br>Die Leute dahinter sind ja f\u00fcr \u00e4hnlich niveauvolle Aktionen bekannt: <a href=\"https:\/\/archive.fo\/3rciq\">https:\/\/archive.fo\/3rciq<\/a> [archive.fo]<br><br>Hey, warum bestellt ihr nicht gleich ein Werbeplakat mit der Fake-Fahndung. Das ist doch so euer Niwo."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:30:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Kann mir jemand sagen wann der fette YouTuber wieder streamt? Er l\u00e4sst seine F\u00e4ms ganz sch\u00f6n im sticht"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:30:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>wow geld f\u00fcr so eine schei\u00dfe ausgeben. episch gedrollt hurr durr<\/blockquote>Dieses. So eine beschissene Drecksidee, das ist doch nicht euer Ernst?<\/blockquote>Signed.<br><br>Pelt."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:49:00+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "Hat zuf\u00e4llig jemand den Stream zur Hand, wo man die Tierporno-Seiten in Rainers h\u00e4ufig besuchten Seiten sieht?<br><br>Ich hab nur das Bild seiner Lesezeichen mit &ldquo;sch\u00f6ner abend&rdquo; und dem offenen Tab &ldquo;Seitenspr\u00fcnge&rdquo; gefunden.. Danke &lt;3 <br><img src=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/e15\/10735092_286726734870819_702811268_n.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:54:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Hat zuf\u00e4llig jemand den Stream zur Hand, wo man die Tierporno-Seiten in Rainers h\u00e4ufig besuchten Seiten sieht?<br><br>Ich hab nur das Bild seiner Lesezeichen mit &ldquo;sch\u00f6ner abend&rdquo; und dem offenen Tab &ldquo;Seitenspr\u00fcnge&rdquo; gefunden.. Danke &lt;3 <br><img src=\"https:\/\/scontent-vie1-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/e15\/10735092_286726734870819_702811268_n.jpg\"><\/blockquote>War am 25.07.15: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/125079137221\/samstag-der-25-juli\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/125079137221\/samstag-der-25-juli<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Schaue gerade noch, ob's irgendwo eine Aufzeichnung davon gibt."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:03:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab's noch nicht gefunden, daf\u00fcr aber den Fistelstimmen-Stream: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2ox2WzExlic\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2ox2WzExlic<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:16:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "Wenn ihr hier schon die alten Sachen rauskramt: Ich suche seit geraumer Zeit das Aufl\u00f6sungsfidio seiner Animechallenge, indem er sich von seinen Fans hat als Animefigur zeichnen lassen hat und die Bilder nun vorstellt. <br>Falls jemand zuf\u00e4llig wei\u00df wo es das noch gibt w\u00e4re ich ihm sehr dankbar, wenn nicht soll er einen grausamen Kindergartentot in der H\u00f6lle sterben."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:19:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich hol die letzten 3 Seiten nach und was muss ich da sehen?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qAXs3wO.png\"><br><br>und<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SDqFY26.png\"><br><br>Wollt ihr mich ins Grab bringen? Schon 66 f\u00fcr ein Plakat, welches ein Fettberg niemals sehen wird, geschweige denn lustig wird? Alles au\u00dfer ein DIN A 0 Pensi BilT ist total l\u00e4cherlich.<br><br>Aber nun zur Sache:<br>66 in wieviel Stunden? Wolt ihr mein armes Herz zum Stillstand bringen?<br>Ich glaube mittlerweile, dass er doch 0,86 pro Sekunde verdienen kann in 8 Stunden.<br>Und ja, bitte spenden wir f\u00fcr die christliche Krabbelgruppe Emskirchen f\u00fcr benachteiligte 2-J\u00e4hrige, die eventuell an Krebs leiden&#8230;<br>Wollen wir hier eigentlich noch \u00fcber lustige Aktionen sprechen? Alles au\u00dfer ein Boneclinks Besuch ist eine schwache Leistung. Wenn der dann einen Scheck an XY verteilt, fine.<br>Aber ich m\u00f6chte bitte, dass einmal 100+ Haider an der Schanze L\u00fcL\u00fcL\u00fc singen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:24:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "ich spende jetzt 5 euro an mich und g\u00f6nn mir ein gschmeidiges eis ihr lutscher."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:25:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>ich spende jetzt 5 euro an mich und g\u00f6nn mir ein gschmeidiges eis ihr lutscher.<\/blockquote>Hast du kein Eis im Gerfierfach? LEEEL. Loser"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:25:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Wenn ihr hier schon die alten Sachen rauskramt: Ich suche seit geraumer Zeit das Aufl\u00f6sungsfidio seiner Animechallenge, indem er sich von seinen Fans hat als Animefigur zeichnen lassen hat und die Bilder nun vorstellt. <br>Falls jemand zuf\u00e4llig wei\u00df wo es das noch gibt w\u00e4re ich ihm sehr dankbar, wenn nicht soll er einen grausamen Kindergartentot in der H\u00f6lle sterben. <\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xHfGG1VDV7k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xHfGG1VDV7k<\/a> [youtube.com]<br><br>Bittesch\u00f6n!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:27:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich spende jetzt 5 euro an mich und g\u00f6nn mir ein gschmeidiges eis ihr lutscher.<\/blockquote>Hast du kein Eis im Gerfierfach? LEEEL. Loser<\/blockquote>kugeleis von eisdiele schmeckt doch viel besser als so china eis am stiel&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:28:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "Herzlichen Dank &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:02:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Das Leben bleibt stumm Ich wandere herum Doch bin ich dumm auf das zu hoffen was niemals machen? Ich m\u00f6chtes sein!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:04:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Halt dein Maul"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:08:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Also die Idee mit der Plakatwand finde ich genial. Gegenstream von Bonneclix und RBS  und davon dann je nach H\u00f6he der Summe Plakatw\u00e4nde in Emskirchen mieten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:41:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Ne Plakatwand w\u00e4re schon a ziemlich nei\u00dfe Sache. Das Ansehen der Hater l\u00e4sst sich allerdings sicher nur erh\u00f6hen, indem man selbst hinf\u00e4hrt und das Geschmiere entfernt."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:42:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Ne Plakatwand w\u00e4re schon a ziemlich nei\u00dfe Sache. Das Ansehen der Hater l\u00e4sst sich allerdings sicher nur erh\u00f6hen, indem man selbst hinf\u00e4hrt und das Geschmiere entfernt.<\/blockquote>Warum soll ich den Schaden reparieren den irgendwelche Kuchenkinder verursacht haben?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:45:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Plakatwand? W\u00e4re stark daf\u00fcr. Was kostet sowas? Welches Motiv sollte drauf?<br>Das ganze w\u00e4re aber nur sinnhaft, wenn Rainer es a) sieht und es ihn b) auch trifft."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:45:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Warum sollte es die Emskirchener jucken, wenn es jemand anderes tut?<br>Kriegen die Sauberm\u00e4nner dann den Auftrag jedem der Dorftrottel da unten zu stecken, dass das alles die Haider bezahlt haben? lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:46:00+02:00",
        "username": "LUEGENLORDTK",
        "text": "<blockquote>Plakatwand? W\u00e4re stark daf\u00fcr. Was kostet sowas? Welches Motiv sollte drauf?<br>Das ganze w\u00e4re aber nur sinnhaft, wenn Rainer es a) sieht und es ihn b) auch trifft.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.leetchi.com\/c\/emskirchenzuballern\">https:\/\/www.leetchi.com\/c\/emskirchenzuballern<\/a> [leetchi.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:49:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "wow geld f\u00fcr so eine schei\u00dfe ausgeben. episch gedrollt hurr durr"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:52:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.leetchi.com\/c\/emskirchenzuballern\">https:\/\/www.leetchi.com\/c\/emskirchenzuballern<\/a> [leetchi.com]<\/blockquote>1. Du SPAGGNE, er muss daran nicht vorbei laufen. lel<br><br>B) Ist der Standwort bei einen anderen Anbieter f\u00fcr 11 Tage um 230 g\u00fcnsitger lololol"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:53:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ne Plakatwand w\u00e4re schon a ziemlich nei\u00dfe Sache. Das Ansehen der Hater l\u00e4sst sich allerdings sicher nur erh\u00f6hen, indem man selbst hinf\u00e4hrt und das Geschmiere entfernt.<\/blockquote>Warum soll ich den Schaden reparieren den irgendwelche Kuchenkinder verursacht haben?<\/blockquote>Nett, aber sehe ich das richtig, dass Paypal keine akzeptierte Zahlungsmethode ist? Wenn das so ist, wird das vermutlich keinen Erfolg haben.."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:54:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Lel, am Plakat latschen bestimmt jeden Tag 5 Personen vorbei. Immer die Selben. Genialer Plan&#8230; not."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:54:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Obs schei\u00dfe wird h\u00e4ngt mMn vom Inhalt ab. Zum Beispiel ein Best-Of seiner bescheuertsten Kommentare\/Dildosammlung\/sexuellen Vorlieben, die haben doch ein Recht aufgekl\u00e4rt zu werden welch grenzdebilen Mist er ins Internet schei\u00dft.<br><br><blockquote>Der Lard liegt am Boden, ok!<\/blockquote>Er wei\u00df doch garnicht, dass er am Boden liegt und der Gr\u00f6\u00dfenwahn nimmt neue Formen an."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:56:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Drache von von Siegfried dem E-Werkmitarbeiter besiegt, und hier wird immer noch diskutiert, wie man ihm eins auswischen k\u00f6nnte.<br><br>Der Lard liegt am Boden, ok!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:57:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kein Mensch wird sich da Texte durchlesen. Gute Zutaten w\u00e4ren z.B. die stilisierte Schanze und der Ogerzahn-Comicrainer. Ob man jetzt z.B. explizit &ldquo;Rainer Winkler&rdquo; erw\u00e4hnen darf, m\u00fcsste uns ein Jura-Ersti erkl\u00e4ren.<br>&ldquo;An alle Haider: Es herrscht Dorfverbot!&rdquo; Und dazu eine Cpt. Meddl Zeichnung vom fluchenden Rainer oder sowas."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T16:58:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Jeder der irgendwie Geld f\u00fcr den Spaggn in Altschauerberg ausgibt soll sich l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:00:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Drache von von Siegfried dem E-Werkmitarbeiter besiegt, und hier wird immer noch diskutiert, wie man ihm eins auswischen k\u00f6nnte.<br><br>Der Lard liegt am Boden, ok!<\/blockquote>Aber er zuckt noch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Er soll aufh\u00f6ren zu zucken. Der geh\u00f6rt ausgenoggt bis die Schwarte kracht. Das letzte Puzzlest\u00fcck fehlt. Der Ring ist noch nicht am Schicksalsberg. Silber ist nicht Gold."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:05:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Damit zeichnet sich ein Schisma innerhalb der Haiderschaft ab.<br>- Die eine Fraktion w\u00fcnscht sich die endg\u00fcltige Besiegtheit, die erst dann eingetreten w\u00e4re, wenn Rainer endg\u00fcltig kein Lebenszeichen im Internet von sich gibt.<br>- Die andere Fraktion will zwar auch ein Fortschreiten des Verfalls, aber keine endg\u00fcltige Besiegtheit, denn ein besiegter Rainer w\u00fcrde nicht liefern.<br>Ich z\u00e4hle mich zur Zweiten Fraktion; ein nicht-liefernder Drache w\u00fcrde uns nichts n\u00fctzen und was w\u00e4re das f\u00fcr eine Art von Sieg, einen fetten, arbeitslosen Meddler vom Internet isoliert zu haben? Das Mett muss flie\u00dfen.<br><br>: Ich halte es auch f\u00fcr nicht unwahrscheinlich, dass bei manchen die Gier nach Mett mittlerweile so gro\u00df ist, dass, wenn Rainer kein Internet mehr h\u00e4tte, sie ihn ausfindig machen w\u00fcrden und mit der Kamera vor seiner Bleibe kampieren w\u00fcrden. Hat man ja jetzt schon gesehen. Eine Weile Ruhe und pl\u00f6tzlich ist jedes Informationsschnipselchen ein Gro\u00dfereignis."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T17:10:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "L\u00e4uft die Zeit r\u00fcckw\u00e4rts oder warum wird hier wieder \u00fcber Plakataktionen geredet? Wenn dann haben die Eingeborenen eine neue Bank verdient."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:33:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "Lustig irgendwie dass die gleichen haider  (haider-network.xyz) Chrizzy jetzt einen TS organisieren die Rainer mit Eiern beworfen haben ^^"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:38:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GWxqm8Uxv8M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GWxqm8Uxv8M<\/a> [youtube.com]<br><br>Wieso altert sie zwischen jedem Video um ~3 Jahre"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:40:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hatten wir nicht eine Abmachung, dass diese billige Nudde von LS verschwindet?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:40:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>War am 25.07.15: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/125079137221\/samstag-der-25-juli\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/125079137221\/samstag-der-25-juli<\/a> [altschauerberganzeiger.com] [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Schaue gerade noch, ob's irgendwo eine Aufzeichnung davon gibt.<\/blockquote>Es ist das Video: dracheStreamt-2015-07-25-21-02 aus TurboMyus Streamarchiv<br><br><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F%21e8MwWayB%21qyHIg37oESG01CJy&amp;ndash%3BHzJA\">https:\/\/mega.nz\/#F!e8MwWayB!qyHIg37oESG01CJy&ndash;HzJA<\/a> [mega.nz]<br><br>Dort sieht man seinen Browser bei 11:50. Allerdings ist das Bild sehr schlecht. Vielleicht hat TurboMyu noch bessere Version des Mitschnitts.<br><br><br>Edit: Habe wohl geringen IQ in Mega. Wenn man meinen Link anklickt, ist das Archiv verschl\u00fcsselt. Benutzt einfach den Link in der Beschreibung folgenden YT-Videos. Dann klappt's.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6n4dZka4CAU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6n4dZka4CAU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:42:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Hatten wir nicht eine Abmachung, dass diese billige Nudde von LS verschwindet?<\/blockquote>Ja die h\u00e4ssliche Schl\u00e4uchebarbie juckt keinen. Wer sich die anschaut oder folgt, bidde Ferlassung einleiten."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:42:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<strike>Mach mal nen Screenshot, kann man mit Gimp bestimmt noch was rausholen.<\/strike><br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/dfd513a85bb0edcc4aec2244cf805e39.jpg\"><br><br>Sehe da nichts besonderes&#8230; moment, was steht da unten rechts?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:46:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>War am 25.07.15: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/125079137221\/samstag-der-25-juli\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/125079137221\/samstag-der-25-juli<\/a> [altschauerberganzeiger.com] [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Schaue gerade noch, ob's irgendwo eine Aufzeichnung davon gibt.<\/blockquote>Es ist das Video: dracheStreamt-2015-07-25-21-02 aus TurboMyus Streamarchiv<br><br><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F%21e8MwWayB%21qyHIg37oESG01CJy&amp;ndash%3BHzJA\">https:\/\/mega.nz\/#F!e8MwWayB!qyHIg37oESG01CJy&ndash;HzJA<\/a> [mega.nz]<br><br>Dort sieht man seinen Browser bei 11:50. Allerdings ist das Bild sehr schlecht. Vielleicht hat TurboMyu noch bessere Version des Mitschnitts.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/tinyurl.com\/pds2fnn\">https:\/\/tinyurl.com\/pds2fnn<\/a> [tinyurl.com]<br><br>Link gefixed"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:48:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Mach mal nen Screenshot, kann man mit Gimp bestimmt noch was rausholen.<\/blockquote>Wird gerade erledigt."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:52:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "bah alder die schaut aus wie ne 50 j\u00e4hrige nudde"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T18:52:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SayxwhT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T19:22:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GWxqm8Uxv8M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GWxqm8Uxv8M<\/a> [youtube.com]<br><br>Wieso altert sie zwischen jedem Video um ~3 Jahre<\/blockquote>Warum fapisst sich die alte nicht mal langsam, sie ist einfach uninteressant und v\u00f6llig \u00fcberfl\u00fcssig.<br>2016 defenitiv nicht mehr schaubar"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T19:35:00+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "\u00fcberragend, vielen dank!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T20:32:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160826\/hrr475yf.png\"><br><br>Nach all den tollen Machwerken der Haider w\u00fcrde ich mir zumindest als ebook mal ein Regelwerk zu einem angepassten D&amp;D w\u00fcnschen. Oder ein Abenteuer, in dem man dem Axtwerfenden Drache die Pr\u00fcgelraushauen muss. <br><br>Als aktiver D&amp;D-Spieler w\u00fcrde ich das gern mal mit meiner Gruppe (von denen keiner im Game ist) spielen und sehen, wie es ankommt. Habe aber zu wenig Zeit und Kreativit\u00e4t, mir einen Plot auszudenken. <br><br><br>Nein, ich werde mich jetzt nicht l\u00f6schen. Weil Elektroenergie."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T20:33:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/RdvJQvQx7aw\">https:\/\/youtu.be\/RdvJQvQx7aw<\/a> [youtu.be]<br><br>Hells_Nation k\u00f6nnte schon irgendwie den Lard ersetzen"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T21:02:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Facepalm<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/m8JvgMY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T21:03:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Hab's noch nicht gefunden, daf\u00fcr aber den Fistelstimmen-Stream: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2ox2WzExlic\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2ox2WzExlic<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Herrlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&ldquo;Wie willst du dein Haus gegen Einbrecher sch\u00fctzen, wenn du auf dem Festival bist?<br>&rdquo;Ach, ich hab da schon eine Idee <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> \"<br><br>Und ein paar Tage sp\u00e4ter traf Bauschaum auf T\u00fcrrahmen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T21:30:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Mal ne Frage: Warum planen einige Spa\u00dften hier eigentlich immer irgendwelche behinderten Aktionen? L\u00f6scht Euch doch bitte oder geht in den KuchenTS oder so."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T21:37:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Hat Rainer wieder nach Hause gefunden oder pennt er heute Nacht am Bahnhof?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T21:38:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wenn man bedenkt da\u00df er noch vor ein paar Jahren seine Videos im Wohnzimmer gemacht hat, und wie das jetzt alles ausschaut&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;..<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yPYU7FWIX1g&amp;list=PLinjbuHd1DZvpdd98o8px12muItQT_1l5\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yPYU7FWIX1g&amp;list=PLinjbuHd1DZvpdd98o8px12muItQT_1l5<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Kommetar ist der geilste : &ldquo;du sagst nicht irgendwelchen scheiss, sondern deine meinung, was du davon h\u00e4lst? ist das nicht das gleiche??&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/AV9j4CW6rLoUo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T00:28:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ich habe irgendwie das ungute Gef\u00fchl, dass wir Affenkeks und Hunt Stinkie nie wieder sehen.<br><br>#ripstinki #ripkeks"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T00:37:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "wer?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T01:04:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Neuer Leak! Womit Drache sich ohne Strom die Zeit vertreibt:<br><br><a href=\"https:\/\/clyp.it\/jk1bg0gp\">https:\/\/clyp.it\/jk1bg0gp<\/a> [clyp.it]<br><br>Gute Nacht, meine Drachies &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T01:32:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T03:15:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Toony ist ein Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T06:19:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Guten Morgen, liebn Haider.<br><br>Freue mich schon auf den Reisebericht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Stinkie (den Hunt).<br><br>Ich w\u00fcnsche allseits ein sch\u00f6nes Wochenende und verbleibe<br><br>mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen<br>Waldemar"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T06:29:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "So, jetzt h\u00e4tte ich die Gelegenheit,  der 136. zu sein, der sch\u00e4tzt, wieviel er bei seinem Spendenstream einnehmen wird. Trotz dieser Verlockungen will ich aber etwas anderes tun, n\u00e4mlich aus Ruiners kryptischen Aussagen und der sch\u00f6nen Auflistung aufm AsA mal zusammenpuzzlen, was da mit seinem Strom schief lief.<br>Also:<br>-2011 stirbt Rudi.Zun\u00e4chst ist da ein Konto noch gedeckt - ob es noch auf Rudi l\u00e4uft oder die Winklers das dann doch auf Ruiner geupdatet haben, muss wohl, auch laut AsA, offen bleiben&#8230;<br>-Das Lastschriftverfahren bleibt irgendwann mangels Kontodeckung stecken. Ab diesem Zeitpunkt gibt es wohl kein automatisches Verfahren mehr - Ruiner m\u00fcsste nun ein neues Lastschriftverfahren machen oder eben monatlich(?) die sicherlich nun einflatternden Rechnungen bezahlen. <br>-Macht er nie,  da &ldquo;schlampig mit der Post&rdquo;. Mahnungen und Zahlungsbescheide gehen ein. Da man in einer Industrienation ohne Strom aufgeschmissen ist (und das ja gerade hinderlich sein k\u00f6nnte, den Strom zu bezahlen ), l\u00e4sst N-ergy kulanterweise den Strom laufen. &ldquo;War ja ned zu ihrem Nachteil&rdquo;<br>-Sache geht irgendwann ans Gericht, bei 15k wird dann doch abgedreht.<br>-Ruiner erwartet derweil wohl, dass die Stromkosten irgendwie durch magische Kr\u00e4fte von seinem neuen Konto abgebucht werden. Ohne dass er dazu jemals jemandem etwas mitgeteilt h\u00e4tte. <br><br>Kurz gesagt h\u00e4tte Ruiner es halt gerne gehabt, dass anstelle all der Kulanz der Strom fr\u00fcher abgestellt worden w\u00e4re. Weil all die Rechnungen, Mahnungen, Zahlungsbescheide ja soo leicht zu \u00fcbersehen waren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T06:44:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich w\u00fcnsche dir viel Spa\u00df bei deiner Haider-Haddsch Affenkeks (im Prinzip muss jeder echte Haider die Schanze einmal in seinem Leben besucht haben). <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Freue mich schon sehr auf jegliche Ergebnisse!<br><br><img src=\"http:\/\/img.michaeljacksonspictures.com\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/popcorn-blank.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T07:30:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "@Affenkeks<br><br>Frag Ruiner mal, wie lang er diesen Samstagsverkauf noch veranstalten kann\/will.<br><br><br><blockquote>Ach, du wieder<br><\/blockquote>Irgendwer muss dir Bettn\u00e4sser ja erz\u00e4hlen wie die Welt funktioniert. <br>Gibts dazu auch ein spannendes Abenteuer in deiner M\u00e4rchenwelt?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T09:18:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149544611561\/wie-beginnt-ein-drache-seinen-tag-in-dem-er\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149544611561\/wie-beginnt-ein-drache-seinen-tag-in-dem-er<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T09:54:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Affenkeks f\u00e4hrt 450 km mit seinem Hund, um einmal Gassi zu gehen? Das arme Ding"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T10:58:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "Meddl loide,<br><br>hab mal wieder ein kleines dreger pixelart game f\u00fcr zwischendurch gebastelt (\u00c4hnlich wie Rainer Rampage). Diesmal in Zusammenarbeit mit CptMeddl.<br>Vielleicht hat der ein oder andere ja bock drauf:<br><br><strike><a href=\"http:\/\/rueckmalnstueck.bplaced.net\/SuperMettBox\/\">http:\/\/rueckmalnstueck.bplaced.net\/SuperMettBox\/<\/a> [rueckmalnstueck.bplaced.net]<\/strike> <br>Bplaced hats gekillt. Neuer Link:<br><br><a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-11886224\/SuperMettBox.zip.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-11886224\/SuperMettBox.zip.html<\/a> [file-upload.net]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cq2oUwXXgAQ-23U.jpg\"><br><br>Ein paar bewegte Bilder:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SylarSpekulati\/status\/766954144091414528\">https:\/\/twitter.com\/SylarSpekulati\/status\/766954144091414528<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SylarSpekulati\/status\/766751920253992965\">https:\/\/twitter.com\/SylarSpekulati\/status\/766751920253992965<\/a> [twitter.com]<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:12:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Guten Morgen Reiner,<br>der wo schon am n\u00e4chsten Spendenstream Ank\u00fcndigungsvideo rendert, wo er den Spendenbetrag nochmal auf 100000  anhebt, um damit auch noch sein Youtuber Paradies auf der Schanze zu realisiren.<br><br>Reicht schon v\u00f6llig, wenn jeder einfach nur drei Euro mehr gibt."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:19:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Sch\u00e4tze mal, es wird in zehn Jahren von Affenkeks nur noch ein Found Futitch geben, das sich pubertierende Teenies reinziehen, bevor sie als Mutprobe eine Nacht in den Ruinen der Schanze verbringen und drei mal &ldquo;breiter Samer&rdquo; zu ihrem Spiegelbild in der blauen Regentonne sagen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:37:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Ja was ist mit affenkeks passiert? Asa erw\u00e4hnt nichts dar\u00fcber"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:43:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Ist doch erst in 17 Minuten da."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:45:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "sick, schon 38 tage kein strom. Heil besteiger.<br><br>Ob der lurd trotz des fehlenden stroms seine funkmaus in der hand hat?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:50:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Meddl loide,<br><br>hab mal wieder ein kleines dreger pixelart game f\u00fcr zwischendurch gebastelt<\/blockquote><strike>Bin ich zu schlecht, oder warum wird oben immer &ldquo;0&rdquo; angezeigt?<\/strike><br>Ok, hab den Doppelsprung gefundne. Sehr nei\u00df. Hab etzerdla aber keinen Sound&#8230;<br><br>Wir brauchen auch mal ein paar Drachenspiele f\u00fcr drau\u00dfen. Wie w\u00e4rs mit Schweinchen Rainer in der Mitte, oder dem Ey Mallah Trinkspiel?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:50:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn er Tag 157 erreicht hat, ist es Weihnachten. Hoffe sein <u>Arbeits<\/u>handy ist dann wenigstens aufgeladen, damit er seinen Gesch\u00e4ften nachgehen kann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T21:57:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "<blockquote>Ich hol die letzten 3 Seiten nach und was muss ich da sehen?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qAXs3wO.png\"><br><br>und<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SDqFY26.png\"><br><br>Wollt ihr mich ins Grab bringen? Schon 66 f\u00fcr ein Plakat, welches ein Fettberg niemals sehen wird, geschweige denn lustig wird? Alles au\u00dfer ein DIN A 0 Pensi BilT ist total l\u00e4cherlich.<br><br>Aber nun zur Sache:<br>66 in wieviel Stunden? Wolt ihr mein armes Herz zum Stillstand bringen?<br>Ich glaube mittlerweile, dass er doch 0,86 pro Sekunde verdienen kann in 8 Stunden.<br>Und ja, bitte spenden wir f\u00fcr die christliche Krabbelgruppe Emskirchen f\u00fcr benachteiligte 2-J\u00e4hrige, die eventuell an Krebs leiden&#8230;<br>Wollen wir hier eigentlich noch \u00fcber lustige Aktionen sprechen? Alles au\u00dfer ein Boneclinks Besuch ist eine schwache Leistung. Wenn der dann einen Scheck an XY verteilt, fine.<br>Aber ich m\u00f6chte bitte, dass einmal 100+ Haider an der Schanze L\u00fcL\u00fcL\u00fc singen.<br><\/blockquote>Musst nichts nachholen! Daf\u00fcr gibts ein AsA! Mehr braucht man heutzutage nicht!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T22:03:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Facepalm<\/blockquote><\/blockquote>Ach, du wieder<br><br><br>Die Nadja Baroudi von Lachschon"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T22:26:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Gronkh hat letztes Jahr in einem 12-st\u00fcndigen Stream f\u00fcr einen guten Zweck vor 1,3 Millionen Zuschauern stolze 123.000 gemacht.<\/blockquote>Interessant. Also grob \u00fcbern Daumen: 10 Zuschauer generieren 1,- Spendengeld.<br><br>Vorausgesetzt, es handelt sich um echte Fans, die obendrein noch 1 gute Tat begehen k\u00f6nnen.<br><br>Reiners h\u00f6chste Zuschauerzahl bisher: 4000<br>Die wohlgemerkt nicht da waren, weil sie Reiner m\u00f6gen, sondern weil sie vorher wussten, dass er nach Strich und Faden erniedrigt wird.<br><br>Ist also <i>im Endeffekt<\/i> v\u00f6llig egal, dass Reiner seinen bekloppten Spendenschdriem nicht gebacken kriegen wird. Weil ihm da h\u00f6chstens zwei- dreihundert Tacken entgehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T22:47:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na biste wieder 1 mal mett?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:12:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wlg2zql.jpg\"><br>Rainers Vorbild?"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:12:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "So Morgen geht es dann zum aller ersten mal knapp 450km zur Drachenschanze.<br><br>Werde im wesentlichen einen ganz friedlichen Spaziergang mit Stinky (mei Hunt) machen und diverse Sehensw\u00fcrdigkeiten vor Ort erkunden<br><br>Bi\u00dfchen Nervosit\u00e4t ist vorhanden&#8230; soll ich ihm eine Nackenschelle geben, wenn er zuerst angreift?! Was passiert, wenn Stinky mich verteidigen will und zubei\u00dft und Fettsack anschlie\u00dfend die Bullen ruft?! (er hat ja bekannterweise ohnehin Angst for Hunden) Was wenn ich ein paar Kuchenkinder treffe, die ihm Poster abkaufen oder sonstige Schei\u00dfe bauen?!<br><br>Fragen \u00fcber Fragen&#8230; in jedem Fall werde ich Frau Popp nen Umschlag in den Briefkasten werfen (idealerweise werde ich ihn pers\u00f6nlich \u00fcbergeben)<br><br>Ob und was ich mitfilme ist ebenfalls noch unschl\u00fcssig&#8230; nen superlustigen Rewe-Besuch eines Haiders oder die Aufzeichnung der letzten 500Meter zur Schanze in musikalischer Begleitung mit dem L\u00fcgenlord-Song gabs gef\u00fchlte 500mal und ist \u00fcberfll\u00fcssig&#8230;<br><br>Wer sich am Spaziergang beteiligen will, ich bin gegen 12 Uhr (sofern ich gut durch komme) am Rewe und schau ab und an hier rein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Meddl on und dr\u00fcckt mir die Daumen, dass es ein geiler Tag wird der ein wenig Mett generiert<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:15:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "R1r wenn du es bist der Ranzratte wollte dir was sagen: <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=r8K_XzqxbLo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=r8K_XzqxbLo<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:17:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>So Morgen geht es dann zum aller ersten mal knapp 450km zur Drachenschanze.<br><br>Werde im wesentlichen einen ganz friedlichen Spaziergang mit Stinky (mei Hunt) machen und diverse Sehensw\u00fcrdigkeiten vor Ort erkunden<br><br>Bi\u00dfchen Nervosit\u00e4t ist vorhanden&#8230; soll ich ihm eine Nackenschelle geben, wenn er zuerst angreift?! Was passiert, wenn Stinky mich verteidigen will und zubei\u00dft und Fettsack anschlie\u00dfend die Bullen ruft?! (er hat ja bekannterweise ohnehin Angst for Hunden) Was wenn ich ein paar Kuchenkinder treffe, die ihm Poster abkaufen oder sonstige Schei\u00dfe bauen?!<br><br>Fragen \u00fcber Fragen&#8230; in jedem Fall werde ich Frau Popp nen Umschlag in den Briefkasten werfen (idealerweise werde ich ihn pers\u00f6nlich \u00fcbergeben)<br><br>Ob und was ich mitfilme ist ebenfalls noch unschl\u00fcssig&#8230; nen superlustigen Rewe-Besuch eines Haiders oder die Aufzeichnung der letzten 500Meter zur Schanze in musikalischer Begleitung mit dem L\u00fcgenlord-Song gabs gef\u00fchlte 500mal und ist \u00fcberfll\u00fcssig&#8230;<br><br>Wer sich am Spaziergang beteiligen will, ich bin gegen 12 Uhr (sofern ich gut durch komme) am Rewe und schau ab und an hier rein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Meddl on und dr\u00fcckt mir die Daumen, dass es ein geiler Tag wird der ein wenig Mett generiert<br><\/blockquote>Ich <strike>D<\/strike>R\u00fccke dir alle Daumen. Viel Spa\u00df und immer das wichtigste beachten: Nicht auch nur einen cent locker machen f\u00fcr den Spasst!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:21:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Affenkeks, sprich ihn mal bitte auf das Thema Rauchmelder an."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:22:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>[...]<br>Was wenn ich ein paar Kuchenkinder treffe, die ihm Poster abkaufen oder sonstige Schei\u00dfe bauen?!<br>[...]<br><\/blockquote>Sofort den Hund drauf hetzen! Danke."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:28:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@R_Affenkeks: Sch\u00f6n w\u00e4re, wenn du ihn in ein Gespr\u00e4ch verwickeln k\u00f6nntest &amp; davon einen Audiomitschnitt machst. Peter meets Rainer &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:29:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "W\u00fcrde mich mal interessieren wie viele besoffene Pilger derzeit von der Emskirchener Kirchweih zur Drachenschanze laufen. Die Lage ist ja perfekt, die Kirchweih liegt direkt am Fu\u00df des Pilgerweges."
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:30:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Ich <strike>D<\/strike>R\u00fccke dir alle Daumen. Viel Spa\u00df und immer das wichtigste beachten: Nicht auch nur einen cent locker machen f\u00fcr den Spasst!!!<\/blockquote>Da musst Du Dir bei mir am aller wenigsten Sorgen machen. Hatte kurz \u00fcberlegt, ob ich Rainer am Zaun eine Steilvorlage liefere, indem ich ihn freundlich darum bitte, ob er bei dem Wetter meinem Hund nicht mal ein bi\u00dfchen Wasser holen k\u00f6nnte und dieses mitfilme&#8230; kei Ahnung ob er es getan h\u00e4tte- vielleicht w\u00fcrde er es ja tats\u00e4chlich machen- aber das w\u00fcrde sich nur positiv auswirken und daher besorge ich es anderswo <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Bin wirklich gespannt auf Morgen- ohne wirklich zu wissen, was ich dort \u00fcberhaupt will<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:38:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>@R_Affenkeks: Sch\u00f6n w\u00e4re, wenn du ihn in ein Gespr\u00e4ch verwickeln k\u00f6nntest &amp; davon einen Audiomitschnitt machst. Peter meets Rainer &#8230;<\/blockquote>Ich denke, er kennt ohnehin bereits meine nicht grade unauff\u00e4llige Stimme, und da ich ihm durchaus zutraue jedes Haidervideo zu gucken zzgl. dieser Ank\u00fcndigung hier (er liest ja wohl mit) ist er eh vorbereitet.<br>Mir ist es im Prinzip schwanzegal, ob anschlie\u00dfend irgendwelche Bilder von mir auftauchen (nicht wenige haben mich ohnehin bereits auf Junau live gesehenen) - aber ich selbst bin darauf vorbereitet, dass er (oder ein anderer Kaschpar) mich nach den ersten  S\u00e4tzen und im beisein eines Hundes erkennt&#8230; ist mir wirklich egal&ndash; unterm Strich gehe ich ja dort auch nur friedlich spazieren- und wenn sich jemand anschlie\u00dfen will- TRAUT EUCH UND KOMMT VORBEI"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:39:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "<blockquote>haider<br><\/blockquote>mach mal bitte ein paar bilder von hinter der schanze, idealerweise garten etc"
    },
    {
        "time": "2016-08-26T23:58:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "<blockquote>mimimi <\/blockquote>a) Rainer hat doh damals nichtmal rbs an seiner Stimme erkennen k\u00f6nnen<br>b) Rainer liest keinen Text der \u00fcber mehr als 3 Zeilen geht<br><br>Viel Spa\u00df dann morgen und vergiss die Kackibeutel f\u00fcr Stinki nicht"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T00:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Nun, er wird sich einigeln oder einen gro\u00dfen Posterverkauf starten. Selbst aus seiner beschissenen Perspektive muss er sich zwangsl\u00e4ufig eingestehen, dass sich die Leute v\u00f6llig legal zur Kirchweih dort herumtreiben werden.<br><br>Gekauft wird nix, wer kauft fliegt. Vllt. kannste das unter die Menge bringen."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T00:05:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@R_Affenkeks: Mach dir keinen Stress &amp; genie\u00df das sch\u00f6ne Mittelfranken."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T00:06:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>mimimi <\/blockquote>a) Rainer hat doh damals nichtmal rbs an seiner Stimme erkennen k\u00f6nnen<br>b) Rainer liest keinen Text der \u00fcber mehr als 3 Zeilen geht<br><br>Viel Spa\u00df dann morgen und vergiss die Kackibeutel f\u00fcr Stinki nicht<\/blockquote>Hab ich selbstverst\u00e4ndlich dabei <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Dange!<br><br>Gucken wir mal was kommt- bin gespannt<br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:23:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Fragt den Rainer edzala  mal a weng was mit Daniel Richter los ist"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:23:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die sehen ja aus wie erwachsene Menschen. Kann man denen nichts ins Gewissen reden? <br><br>Der Schirm und das neue Schild <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Schaut immer mehr aus wie ein kleiner Laden."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:23:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Hoffe die HipHop Kaschber provozieren ihn a weng."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:23:00+02:00",
        "username": "Regenbogenschaft",
        "text": "Und, wieder viel Besuch von  ~196cm gro\u00dfen aber fitten Menschen?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:25:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "Faszinierend, das game"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:26:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Die sehen ja aus wie erwachsene Menschen. Kann man denen nichts ins Gewissen reden? <br><br>Der Schirm und das neue Schild <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Schaut immer mehr aus wie ein kleiner Laden.<\/blockquote>Wir brauchen Detailbilder vom Schild."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:27:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wieviele Boster verkauft er so?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:29:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Bitte mal nach Daniel Richter erkundigen. Er war eigentlich die witzigste Person im ganzen Game."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:34:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Richtige Freakshow. Finde leider mein Zitat dazu nicht mehr. Irgendwer, ich wei\u00df es nicht wer, hat's mal in seinen Freitext neig'speichert."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:36:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "War das schon hier? Das ist ja gro\u00dfartig:<br><br><a href=\"http:\/\/www.ebay.de\/itm\/Drachenlords-Lustobjekt-Actionfigur-Rainer-Winkler-Drachenlord-\/162176247760\">http:\/\/www.ebay.de\/itm\/Drachenlords-Lustobjekt-Actionfigur-Rainer-Winkler-Drachenlord-\/162176247760<\/a> [ebay.de]<br><br><img src=\"http:\/\/i.ebayimg.com\/t\/Drachenlords-Lustobjekt-Actionfigur-Rainer-Winkler-Drachenlord-\/00\/s\/OTYwWDcyMA==\/z\/yMYAAOSwZVlXudZC\/$_57.JPG\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:37:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "heute bin ich reich kids, ich bin daniel richter"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:39:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "War schon hier <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:44:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>heute bin ich reich kids, ich bin daniel richter <\/blockquote>nen Spast bist du und jetzt HDF du feek !!"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:46:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Hallo, hat sich hier schon jemand das huwaei hohnar siehben gekauft? Bin interessierd"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:10:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "&ldquo;Aus Hate wird Kunst&rdquo; Loide.<br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJnPofTjCuf\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJnPofTjCuf\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:15:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "xD Gunst"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:17:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Das Schaf war schon letzte Woche da,und vorletzte auch"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:20:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Das Schaf war schon letzte Woche da,und vorletzte auch<\/blockquote>Ja richtig, aber hier hat jemand noch darin rumgekritzelt und es verschlimmbessert.<br>Muss wohl Ruiner g'wesen sein, so behindert wie es nun aussieht."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:21:00+02:00",
        "username": "LUEGENLORDTK",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Aus Hate wird Kunst&rdquo; Loide.<br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJnPofTjCuf\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJnPofTjCuf\/<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>Das macht mich etzala mett, weil das Schaf von mir da so bositioniert wurde, fersteht ihr? Schei\u00df Hurens\u00f6hne die da Poster kaufen. Oge war alled"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T11:58:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Faazinierend was die Hater mal wieder f\u00fcr gro\u00dfartigen Condend produzieren, an diesen qualitativen Standards sollte sich Rainer mal ein Beispiel nehmen. (lel als ob)"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:17:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Mal eine schon eher historische Frage zum Video &lsquo;Wie ich zum Metal kam&rsquo; (April 2014):<br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/fJvKVYsZEaA\/1398228909_-_drache_offiziell_-_wie_ich_zum_metal_kam.mp4\">https:\/\/openload.co\/f\/fJvKVYsZEaA\/1398228909_-_drache_offiziell_-_wie_ich_zum_metal_kam.mp4<\/a> [openload.co]<br><br>Hier erz\u00e4hlt Rainer so ab 5:00 von seinen &ldquo;unersch\u00fctterlichen Freunden&rdquo; Andreas &amp; Frank, mit denen er &ldquo;noch befreundet sein wird, wenn sie uralte Greise sind&rdquo;. Wei\u00df jemand, ob die im Game jemals irgendeine Rolle gespielt haben?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:20:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Mono to Stereo zu kompliziert?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:26:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Andreas &amp; Frank, mit denen er &ldquo;noch befreundet sein wird, wenn sie uralte Greise sind&rdquo;. Wei\u00df jemand, ob die im Game jemals irgendeine Rolle gespielt haben?<\/blockquote>Ja, nein. Die haben sich wohl um den Dicken gek\u00fcmmert, als es ihm nach Rudis dahinscheiden so richtig dreckig ging. Die sind nie in Erscheinung getreten, vorrausgesetzt keiner von den Beiden ist der Wolf. W\u00fcrde mich aber wundern, wenn die Freundschaft unter Ruiners Gr\u00f6\u00dfenwahn nicht doch etwas gelitten h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:29:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Mal eine schon eher historische Frage zum Video &lsquo;Wie ich zum Metal kam&rsquo; (April 2014):<br><\/blockquote>~03:00 - &ldquo;Im Lauf der Zeit bin ich \u00e4lter gewordne&rdquo;<br><br>Seine Qualit\u00e4t hat sich im Laufe der Zeit wesentlich verbessert. Greenscreen ist Geschichte!"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:39:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja, nein. Die haben sich wohl um den Dicken gek\u00fcmmert, als es ihm nach Rudis dahinscheiden so richtig dreckig ging. Die sind nie in Erscheinung getreten, vorrausgesetzt keiner von den Beiden ist der Wolf. W\u00fcrde mich aber wundern, wenn die Freundschaft unter Ruiners Gr\u00f6\u00dfenwahn nicht doch etwas gelitten h\u00e4tte.<\/blockquote>Danke f\u00fcr die Antwort. Ich tippe mal auch stark darauf, dass Rainer die beiden meinte, als er davon sprach, dass ihn enge Freunde in einer schweren Zeit vom Selbstmord abgehalten haben.<br><br>Vielleicht ist ja der freundliche Fahrdienst aus diesem Video Andreas oder Frank.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MrGKR4n85Z4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MrGKR4n85Z4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:45:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wenn es in Emskirchen auch so warm ist wie hier, dann ist Rainer bestimmt sehr am Schwitzen, weil er so dick ist leel"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:45:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich sehe keine Schafswolle am Boden, Bernd. Was heisst das wohl?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T12:47:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es ist in der Tat fucking hei\u00df im Frankenstadl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T13:09:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schon ein nasses Tabaktuch aufgesetzt?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T13:38:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Affenkeks, bitte melden. Wie ist die Luft am ASB8?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T13:53:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Affenkeks, bitte melden. Wie ist die Luft am ASB8?<\/blockquote><br>Rainer verkauft Boster an kuchenkinder und wirkt sehr entspannt&#8230; 3-4 S\u00e4tze mit ihm gewechselt und erstmal wieder weitergemeddelt"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T13:57:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Kostet ein Boster wirklich 17  ?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T13:59:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Hmmmmmmm<br><br><img src=\"https:\/\/media.tenor.co\/images\/857299357975dcc3d25a0514700ede0c\/raw\"><br><br>Kein Atomkrieg, kein zerfliesenden in der Sonne schwitzenden, mit nassem Shirt sitzenden Speckilord?<br>Keine besoffenen K\u00e4rwaburschen die Haider mit dem Trecker jagen?<br>Keine Camouflage Patroullie in Armeejeeps?<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Erwarte ich zuviel?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:00:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Kostet ein Boster wirklich 17  ?<\/blockquote>8,50! 2 Boster kosten 17 euro- das hat der Drache etzala schon tausend mal gesacht"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:00:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><blockquote>Affenkeks, bitte melden. Wie ist die Luft am ASB8?<\/blockquote><br>Rainer verkauft Boster an kuchenkinder und wirkt sehr entspannt&#8230; 3-4 S\u00e4tze mit ihm gewechselt und erstmal wieder weitergemeddelt<\/blockquote><br>Warum hast du edzala nicht a weng ein Foto mit dem Rainerle gemacht?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:00:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Rechenlord.<br>kosten dann 3 Poster etwa &ndash;&gt; 25,50? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:09:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die Quelle von Kuchenkindern trocknet einfach nicht aus. Die bemerken nicht mal diese Schizophrenie. An anderen Tagen w\u00fcrde Rainer sie w\u00fcst beschimpfen und ihnen den Tod w\u00fcnschen. Mit Geld geht aber alles <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T14:11:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Eigentlich sollte er sich bei KuchenTV wirklich mal bedanken, dass er genug intelligenzbefreiten Abschaum ins Game gesp\u00fclt hat von dem er sich ern\u00e4hren kann, weil sie noch d\u00fcmmer sind als er."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:57:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>5000 verdiente Euros bringen ihm auch nichts, wenn er kein Cent davon spart. Als ob er sich auch nur ansatzweise irgendwas zur Seite packt &#8230;<\/blockquote>Exakt das meine ich doch.<br><br>Diesen Leuten ist es zu verdanken, dass wir einen Mettwoch 3.0 erleben werden!"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:58:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Als ob er sich auch nur ansatzweise irgendwas zur Seite packt <\/blockquote>Wieso glauben das eigentlich alle nicht? Weil er ein paar Fahrkarten und Mangas kauft?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:01:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Mir widerstrebt es ja auch, Kaschberle. Aber schau dir die Marshmallow-Experimente zum Gratifikationsaufschub an.<br>Sei nicht das fette Kind, das ihn sofort frisst!"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:10:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wieso glauben das eigentlich alle? Weil er ein paar Mangas kauft und Fahrkarten nach N\u00fcrnberg?<\/blockquote>Zum einen, weil Rainer. Wie lange wollte er z.B. schon sein Auto wieder anmelden? Wenn er Geld hat, gibt er aus.<br><br>Zum anderen gibt es ja konkrete Anhaltspunkte: Lebensmittelkosten, EMP, Mangas, Sextoys, Zeitschriften. Da bleibt nicht mehr viel \u00fcbrig. Im August gab es das letzte Mal YN-Money. Danach gibt es vielleicht noch 200 Euro aus Merch &amp; YT + Posterverk\u00e4ufen pro Monat."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ich trau ihm auch nicht viel zu. Aber um sich einen sehnlichsten Wunsch zu erf\u00fcllen, werden auch die behindertsten Behinderten zu kleinen Sparf\u00fcchsen."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:18:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>um sich einen sehnlichsten Wunsch zu erf\u00fcllen, werden auch die behindertsten Behinderten zu <strike>kleinen Sparf\u00fcchsen<\/strike> beharrlichen, impertinenten Bettlern.<\/blockquote>Hab das mal repariert."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:20:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich trau ihm auch nicht viel zu. Aber um sich einen sehnlichsten Wunsch zu erf\u00fcllen, werden auch die behindertsten Behinderten zu kleinen Sparf\u00fcchsen.<\/blockquote>Sein gr\u00f6\u00dfter Wunsch ist h\u00f6chstwahrscheinlich der erste Sex mit einer Frau (Stichwort Franken Kontakt). Vielleicht hat er wirklich ein paar Scheine daf\u00fcr aufgehoben."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:22:00+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149544611561\/wie-beginnt-ein-drache-seinen-tag-in-dem-er\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149544611561\/wie-beginnt-ein-drache-seinen-tag-in-dem-er<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Mal ein gro\u00dfes Lob an die Zeichnung, lie\u00df mich mehr r\u00fccken als diese schwarzen Buchstaben da <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:31:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Bilder von boneclinks MILF Mutter bitte per PN an mich. Danke."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:35:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/LwKKtFoK-lI?t=2m24s\">https:\/\/youtu.be\/LwKKtFoK-lI?t=2m24s<\/a> [youtu.be]<br><br>Sorry, falls schonmal gepostet."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T17:35:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>beharrlichen, impertinenten Bettlern<\/blockquote>In der Tat. Er geht jeden Samstag auf's Neue den beharrlichen und peinlichen Weg bis zur Garage &amp; rollt den Kaufmannsladen aus. Jetzt sogar mit noch gr\u00f6\u00dferem Schild &amp; Sonnenschirm."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:00:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mir immer noch schleierhaft, was man mit einem h\u00e4sslichen Drachenlordposter soll au\u00dfer seine Ungeficktheit untermauern indem man es bei sich aufh\u00e4ngt.<\/blockquote>Vielleicht spekulieren die Loide darauf, dass das Ding mal irgendwas wert sein wird.<\/blockquote>Kann man sich doch selber drucken.<br><br>Wert &ndash;&gt; 0"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:02:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/LwKKtFoK-lI?t=2m24s\">https:\/\/youtu.be\/LwKKtFoK-lI?t=2m24s<\/a> [youtu.be]<br><br>Sorry, falls schonmal gepostet.<\/blockquote>FALSCHES Forum, Falsche Internetseite.<br>Bravo.de ist eher dein Ding"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:22:00+02:00",
        "username": "LUEGENLORDTK",
        "text": "Na, was ist wohl das Geheimnis?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0YcQ7bZwwgk\">https:\/\/youtu.be\/0YcQ7bZwwgk<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:26:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Na, was ist wohl das Geheimnis?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0YcQ7bZwwgk\">https:\/\/youtu.be\/0YcQ7bZwwgk<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Mucke immer 10p - sofort Flashback"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:38:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "boah ein Altschauerberg Adventure w\u00fcrde ich ja derbe feiern. Aber das wird wahrscheinlich &ldquo;nur&rdquo; ein Filmchen oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:41:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Lol, CptMeddl kriegt richtig Konkurrenz. Sieht ja geilo aus."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:44:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Muss mich jedes Mal fast einn\u00e4ssen vor Lachen, wenn ich diese beiden Bilder sehe:<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160827\/e6xrj3kr.jpg\"><br><br><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160827\/tnohanha.jpg\"><br><br><br>Edit: Es erwischt mich schon wieder! Wie kann man sein ohnehin schon bescheidenes \u00c4u\u00dferes auch noch zus\u00e4tzlich so beknackt aussehen lassen?<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T18:49:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i66.tinypic.com\/sy9wsz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:24:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "N\u00e4chste H\u00e4ider bitte Spraydose mitnehmen ok"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:29:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ist mir schon wieder alles zu lustig und fr\u00f6hlich vor der Schanze. Muss man wohl erst selbst hin und den Stand umsto\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:32:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Und Drache f\u00fchlt sich mal wieder unbesiegt. Subba gmacht, morgen is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:34:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Ist mir schon wieder alles zu lustig und fr\u00f6hlich vor der Schanze. Muss man wohl erst selbst hin und den Stand umsto\u00dfen.<\/blockquote>Jap w\u00fcnsch mir fast Eierwerfmann zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:35:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Die Polizei sollte vermehrt Radarkontrollen rund um den Altschauerberg durchf\u00fchren, die Leute die dort hinfahren haben wohl zu viel Geld."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:36:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Mir immer noch schleierhaft, was man mit einem h\u00e4sslichen Drachenlordposter soll au\u00dfer seine Ungeficktheit untermauern indem man es bei sich aufh\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:38:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Mir immer noch schleierhaft, was man mit einem h\u00e4sslichen Drachenlordposter soll au\u00dfer seine Ungeficktheit untermauern indem man es bei sich aufh\u00e4ngt.<\/blockquote>Vielleicht spekulieren die Loide darauf, dass das Ding mal irgendwas wert sein wird."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:38:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<blockquote>Ist mir schon wieder alles zu lustig und fr\u00f6hlich vor der Schanze. Muss man wohl erst selbst hin und den Stand umsto\u00dfen.<\/blockquote>Ist doch v\u00f6llig egal, so lang drachen kein schdrom hat? Ist nur ne Frage der Zeit bis ihm sein Arsch wortw\u00f6rtlich auf Grundeis geht"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:39:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cq3SuYkXYAAEhE7.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cq3SuYkXYAAEhE7.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<\/blockquote>Obwohl der Verkaufsstand dahinter liegt, stehen alle vor dem Zaun? Es darf also keiner sein Grundst\u00fcck betreten, aber Geld geben immer gerne. Was ne abgefuckte Beziehung er zu seinen Haiderfans hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:54:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Obwohl der Verkaufsstand dahinter liegt, stehen alle vor dem Zaun? Es darf also keiner sein Grundst\u00fcck betreten, aber Geld geben immer gerne. Was ne abgefuckte Beziehung er zu seinen Haiderfans hat<\/blockquote>Vielleicht d\u00fcrfen sie einzeln an den Verkaufsstand, sobald der Drache sich dazu herabl\u00e4sst, den Pilgern das Tor zu \u00f6ffnen."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T15:57:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cq3SuYkXYAAEhE7.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cq3SuYkXYAAEhE7.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<\/blockquote>Ich bin so mett. Ohne Spa\u00df. Was f\u00fcr eine Drecksbande."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:39:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Obwohl der Verkaufsstand dahinter liegt, stehen alle vor dem Zaun? Es darf also keiner sein Grundst\u00fcck betreten, aber Geld geben immer gerne. Was ne abgefuckte Beziehung er zu seinen Haiderfans hat<\/blockquote>Vielleicht d\u00fcrfen sie einzeln an den Verkaufsstand, sobald der Drache sich dazu herabl\u00e4sst, den Pilgern das Tor zu \u00f6ffnen.<\/blockquote>Nein. Auch intrissant, dass er seinen Stand noch weiter in den Hof zur\u00fcckverlegt hat. Die unterschwellige Angst nimmt Oberhand."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:44:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "Wer karierte Hemden tr\u00e4gt, f\u00e4hrt auch zum Drachenlord! Ich bin so mett!"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:46:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab was altes ausgegraben, was vllt zwischendurch mal unterh\u00e4lt: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JFqce6o0Y68\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JFqce6o0Y68<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:49:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "find ich jetzt schon a weng naise! Wie creeper viel besser als drachen singt. creeper <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>k\u00f6rt copain <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:52:00+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Obwohl der Verkaufsstand dahinter liegt, stehen alle vor dem Zaun? Es darf also keiner sein Grundst\u00fcck betreten, aber Geld geben immer gerne. Was ne abgefuckte Beziehung er zu seinen Haiderfans hat<\/blockquote>Vielleicht d\u00fcrfen sie einzeln an den Verkaufsstand, sobald der Drache sich dazu herabl\u00e4sst, den Pilgern das Tor zu \u00f6ffnen.<\/blockquote>Nein. Auch intrissant, dass er seinen Stand noch weiter in den Hof zur\u00fcckverlegt hat. Die unterschwellige Angst nimmt Oberhand.<\/blockquote>Ich glaub eher, er is zu faul, es so weit vor zu tragen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:52:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Den Kopf nicht nur als Hutst\u00e4nder benutzen!<br><br>Eigentlich m\u00fcssen wir den Leuten dankbar sein. Wenn Drache ohne Internet jetzt wirklich vollkommen einsam w\u00e4re, w\u00fcrde er vielleicht versuchen, in Ans\u00e4tzen etwas an seiner Lage zu \u00e4ndern. So hingegen hat er st\u00e4ndig dass Gef\u00fchl, dass alles nach Plan l\u00e4uft. Erst im Winter wird er merken, dass er selbst mit 5.000 bis dahin verdienten Euros seine H\u00fctte nicht heizen kann."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:55:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Mal ne runde Headbangen schadet nicht bei der Hitze<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0HlFMO7k3t0IPGec\/giphy.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T16:55:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "5000 verdiente Euros bringen ihm auch nichts, wenn er kein Cent davon spart. Als ob er sich auch nur ansatzweise irgendwas zur Seite packt &#8230;<br>In seinem Kopf findet der Spendenscream doch eh schon morgen statt und dann l\u00e4uft der Strom wieder"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T19:01:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><blockquote>boah ein Altschauerberg Adventure w\u00fcrde ich ja derbe feiern. Aber das wird wahrscheinlich &ldquo;nur&rdquo; ein Filmchen oder? <\/blockquote>Nein, ist spielbar.<\/blockquote>Kann mir vorstellen was das f\u00fcr 'ne Arbeit ist. Dennoch frage ich mal unverbl\u00fcmt: wie weit seid ihr? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T19:05:00+02:00",
        "username": "LUEGENLORDTK",
        "text": "<blockquote>Kann mir vorstellen was das f\u00fcr 'ne Arbeit ist. Dennoch frage ich mal unverbl\u00fcmt: wie weit seid ihr? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ein bisschen m\u00fcsst ihr euch noch gedulden."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T19:12:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Monkey Island Themesong <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T19:18:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Monkey Island Themesong <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote><img src=\"http:\/\/image.slidesharecdn.com\/youdontsaysherlock-leadership-140904144356-phpapp02\/95\/you-dont-say-sherlock-leadership-1-638.jpg?cb=1409841926\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T19:36:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Affenkeks hat wohl das Schicksal mit der Ente geteilt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T19:40:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "RIP in pieces Affenecher"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T19:41:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Meddl Loide. L\u00fcgenlord.tk hat euch nicht nur den geilen Monkey Island Clon angeteasert, er hat au\u00dferdem noch eine v\u00f6llig neue Seite ins Web naigeschma\u00dft.<br><br>Sie hei\u00dft <a href=\"http:\/\/haterhub.net\/\">http:\/\/haterhub.net\/<\/a> [haterhub.net]<br><br>Dort findet ihr alle seine Spiele, der in in der Vergangenheit ver\u00f6ffentlicht hat.<br><br>Der wichtigste Teil der Seite ist aber das Haidify. Das Haidify ist ein Spotify mit allen Haidersongs. Ihr k\u00f6nnt euch eigene Playlists erstellen und sie mit euren Drachifreunden teilen.<br>Hier 1 Beispielbild <img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/HA527sO.jpg\"><br><br>Den Link zum Haidify findet ihr hier <a href=\"http:\/\/music.haterhub.net\">http:\/\/music.haterhub.net<\/a> [music.haterhub.net]<br><br>Und hier 1 Link, wo euch L\u00fcgenlord.tk in einem Video die Funktionen erkl\u00e4rt. <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MP_pYjuCEjk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MP_pYjuCEjk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:12:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "weil eine youtube playlist von truckeralfred den kuchenkindern zu kompliziert ist oder"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:14:00+02:00",
        "username": "LUEGENLORDTK",
        "text": "<blockquote>weil eine youtube playlist von truckeralfred den kuchenkindern zu kompliziert ist oder<\/blockquote>Du wei\u00dft, dass der Alfred hier oben Trucker Alfred ist, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:18:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote><blockquote>weil eine youtube playlist von truckeralfred den kuchenkindern zu kompliziert ist oder<\/blockquote>Du wei\u00dft, dass der Alfred hier oben Trucker Alfred ist, oder?<\/blockquote>nein wusste ich nicht dachte die haben zuf\u00e4llig den selben avatar."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:23:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Welche Youtubeplaylist habe ich erstellt?<br><br>Es gibt diverse Playlisten, die aber allesamt unvollst\u00e4ndig sind.<br><br>Die einzige echte Alternative zu Haidify ist der Download meiner Compilation. Jetzt gibt es 2 verschiedene M\u00f6glichkeiten, sich die Haidersongs reinzuziehen"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:26:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Respekt, einfach absolut gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:26:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Props an LUEGENLORD.TK.<br>Haidify funktioniert bei mir besser als das offizielle Spotify. Egal ob hier in Chrome oder auf meinem Chromebook verschwinden immer irgendwelche UI Elemente und flackern bei der WebApp. Haidify l\u00e4uft aber wie Butter."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:29:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "Ihr wei\u00dft, dass der LUEGENLORDTK hier oben LUEGENLORD.TK ist, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:45:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Welche Youtubeplaylist habe ich erstellt?<br><br>Es gibt diverse Playlisten, die aber allesamt unvollst\u00e4ndig sind.<br><br>Die einzige echte Alternative zu Haidify ist der Download meiner Compilation. Jetzt gibt es 2 verschiedene M\u00f6glichkeiten, sich die Haidersongs reinzuziehen<\/blockquote>Bin mir ziemlich sicher, dass die einfach deine Compilation da hochgeladen haben. Das sind im Endeffekt nur Haufen MP3-Dateien die \u00fcber ein h\u00fcbsches Interface gestreamt werden.<br><br>Verstehe daher nicht so ganz den Sinn, weil die entsprechenden Haider daf\u00fcr ja nicht mal Aufrufe auf YT bekommen. Habe mal geschaut und eine Seite mit dem gleichen Spotify-Abklatsch gefunden, wo wenigstens einfach nur das Video eingebunden wurde und somit der Content-Ersteller auch noch was von hatte.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:51:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Bin mir ziemlich sicher, dass die einfach deine Compilation da hochgeladen haben. Das sind im Endeffekt nur Haufen MP3-Dateien die \u00fcber ein h\u00fcbsches Interface gestreamt werden.<\/blockquote>Schau dir das Video an, lieber Besteiger. Alfred liefert den Content f\u00fcr die Seite.<br><br>Finde ich trotzdem eine klasse Sache. Da spart man sich das regelm\u00e4\u00dfige Downloaden der Compilation und ich pers\u00f6nlich h\u00f6re sowieso sehr wenig Musik direkt vom PC. Spotify &amp; Co regeln.<br><br>Mit dem gesamten Haiderhub hast du dich selber \u00fcbertroffen, L\u00fcgenlord.TK. Eine Seite, auf der der gesamte wichtige Drachenlord-Content geb\u00fcndelt gesammelt wird fehlte noch.<br>Bitte alle 3 (?) Soundboards und am besten auch die Stream-Seite da integrieren, eine Einbindung der Drachenlord-Repost\/Re-Upload Kan\u00e4le w\u00e4re auch eine Idee."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:51:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Lord hat mir eben erz\u00e4hlt er hat 5 Typen verm\u00f6belt (lel also ob), Bullen waren anscheinend da.<br>Muss wenn ich daheim bin sehen ob ich die Sprachmemo noch lauter machen, ist irgendwie ziemlich leise. Er h\u00e4lt immer noch an der Knutsch Geschichte mit Chrissy fest. Hat anscheinend fast keine Poster mehr, haben sehr viele Hurens\u00f6hnen welche gekauft."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:56:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hast ihn hoffentlich mit dem Video konfrontiert, wo er den einen Haider fast gebumst hat. Aber ganz sicher nicht verm\u00f6belt."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T20:58:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "War dann wohl der Affenkeks <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:00:00+02:00",
        "username": "BiturderBlaue",
        "text": "<strike>Ich freu mich schon drauf im altschauerberger Fanshop zu st\u00f6bern und manch lustige Stunde mit Rainer zu verbringen<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:03:00+02:00",
        "username": "huluvu",
        "text": "Hat jemand das Lied &ldquo;Milord&rdquo; aus dem Mettception Video? <a href=\"https:\/\/youtu.be\/nVUmvE6rPCM?t=238\">https:\/\/youtu.be\/nVUmvE6rPCM?t=238<\/a> [youtu.be] War alles."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:06:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Hat jemand das Lied &ldquo;Milord&rdquo; aus dem Mettception Video? <a href=\"https:\/\/youtu.be\/nVUmvE6rPCM?t=238\">https:\/\/youtu.be\/nVUmvE6rPCM?t=238<\/a> [youtu.be] War alles.<\/blockquote>Frag doch einfach die Produzenten: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/The02Percenter\">https:\/\/twitter.com\/The02Percenter<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cq3fDmbWcAAcMMg.jpg\"><br><br>Rainer noch der H\u00fcbscheste dort. Ganz schlimm, so ein Pack."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:14:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich gehen Klicks verloren. Das tun sie auch mit meiner Compilation.<br><br>Allerdings wollen die Uploader doch, dass man ihre Songs h\u00f6rt. Durch Haidify und den Drachenhits wird den Haidern die M\u00f6glichkeit gegeben, die Lieder jederzeit zu h\u00f6ren und auf die Art, die ihnen am besten gef\u00e4llt.<br><br>Au\u00dferdem sind dutzende Lieder nicht mehr auf Youtube oder von der Gema gesperrt<\/blockquote>Na gut.<br><br>Das ist \u00fcbrigens eine Liste mit den ganzen Songs, die da oben sind:<br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/aSJZhrJF\">http:\/\/pastebin.com\/aSJZhrJF<\/a> [pastebin.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:15:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "rechts richtiger prachtarsch"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:16:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Verstehe daher nicht so ganz den Sinn, weil die entsprechenden Haider daf\u00fcr ja nicht mal Aufrufe auf YT bekommen. Habe mal geschaut und eine Seite mit dem gleichen Spotify-Abklatsch gefunden, wo wenigstens einfach nur das Video eingebunden wurde und somit der Content-Ersteller auch noch was von hatte.<br><\/blockquote>Luegenlordtk sowas wie der neue dannysahne <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:18:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich gehen Klicks verloren. Das tun sie auch mit meiner Compilation.<\/blockquote>Ich habe erst durch Alfreds Compilation einige YT-Kan\u00e4le entdeckt &amp; abonniert. Und die Videos zu den Songs kann ich mir ja auch nur auf YT ansehen. Gerade f\u00fcr die vielen neuen Haidersong-Kan\u00e4le ist Alfreds Arbeit &amp; Haidify doch eher hilfreiche Werbung als Clickdiebstahl.<br><br>Und nicht vergessen: Es ist MEINE Meinung. Akzeptiert meine Meinung &amp; seid hier ned so rassistisch."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:20:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Halts Maul"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:20:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Das ist \u00fcbrigens eine Liste mit den ganzen Songs, die da oben sind:<br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/aSJZhrJF\">http:\/\/pastebin.com\/aSJZhrJF<\/a> [pastebin.com]<\/blockquote>Danke f\u00fcr die Liste. Es fehlen n\u00e4mlich noch ein paar Lieder. Ein paar funktionieren auch noch nicht, weil die Seite Probleme mit Sonderzeichen hat. So kann ich die einfacher identifizieren"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:29:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "Fehlt jetzt nur noch ein eigenes Haider-Youdube<br><br>Au\u00dferdem f\u00e4nd ich es nice wenn Drache Nervt als K\u00fcnstler noch eingef\u00fcgt wird in die haterhub<br><br>Songs:<br><br>L\u00fcgenlord Scheunensong<br>L\u00fcgenlord Rocksong<br>L\u00fcgenlordsong Remix<br><br>Au\u00dferdem gehn manche liedaa nicht"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:31:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Es wird ja immer geiler! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:32:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kann der Besteiger mal den Link zum anderen Spotify Abklatsch mit eingebundenen Videos positionieren?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:34:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "lol haterhub ist ne richtig nice seite. hab einen Kumbel gefragt und der fand die auch nice. Warum wird denn jetzt gehaided? <br><br>Finds \u00fcbrigens lustig wie mett leute werden, wenn da jemand ein Poster kauft an dem Reiner vielleicht 2 verdient. Wenn ich da schon hinfahre, nehme ich mir auch ein Andenken mit und wenns ein paar Kaschber mett macht, umso besser. Wenn die Leute da hinfahren und ihm die Poster stehlen w\u00fcrden, w\u00fcrden alle wieder rumheulen wie das doch zu weit ginge."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:36:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<blockquote>Finds \u00fcbrigens lustig wie mett leute werden, wenn da jemand ein Poster kauft  <\/blockquote><br>Bitte ferlass uns."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:37:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Kann der Besteiger mal den Link zum anderen Spotify Abklatsch mit eingebundenen Videos positionieren?<\/blockquote>ja streifi poste mal bitte oder bring selbst eine youtube basierte seite raus"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:38:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/LwKKtFoK-lI?t=2m24s\">https:\/\/youtu.be\/LwKKtFoK-lI?t=2m24s<\/a> [youtu.be]<br><br>Sorry, falls schonmal gepostet.<\/blockquote>FALSCHES Forum, Falsche Internetseite.<br>Bravo.de ist eher dein Ding<\/blockquote>detto.<br>wer gibt mir die 30 sekunden meines leben zur\u00fcck???<br>schei\u00df links poster"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:40:00+02:00",
        "username": "Rainsch",
        "text": "<blockquote>Wenn ich da schon hinfahre, nehme ich mir auch ein Andenken mit und wenns ein paar Kaschber mett macht, umso besser<\/blockquote>Bist halt einfach ein Fagott-Spieler"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:42:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Haiderhub ist bestes Hub und Leute die beim Lard kaufen sollen sich l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:52:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=po-0_FZiLmo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=po-0_FZiLmo<\/a> [youtube.com]<br><br>Affenkeks etzala viel gr\u00f6\u00dfer als seine Reichweite am ASB. Naise Sache.<\/blockquote>LEL<br>&#8230; das die Emskirchner hier jetzt sogar schon mitlesen. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an alle Alt- und Neuschauerberger. <br><br>Vielleicht kann der Affe ja semi-anonym \u00fcber einen vertrauensw\u00fcrdigen Twitterkaschber oder so die Geschichte zur Anzeige leaken?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:53:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "T\u00fcrke vllt. Drachenbruder? Italiener fallen ja nicht weit vom Stamm. Oder Daniel? Der schaut auch etwas orientalisch aus."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:55:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Meddl Loide, k\u00f6nnt ihr das hier bitte alle mal downvoten. danke und #Liebe<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nnkmy4qwrDU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nnkmy4qwrDU<\/a> [youtube.com]<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tn2sGSDqbEM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tn2sGSDqbEM<\/a> [youtube.com]<br><br>Reichsb\u00fcrger m\u00f6gen es nicht sonderlich wenn der Drachenlord seine Downvotebots aktiviert und unleibsame Kommentare hinterl\u00e4sst. Ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:56:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Er sa\u00df die ganze Zeit auf dem Balkon hinter seinem Sichtschutz, ohne einen einzigen Laut zu geben. Hat uns sicher 5 Minuten zugeh\u00f6rt\/beobachten bis er uns angesprochen hat. <br>Kam wie aus dem nichts, mir war klar, dass er da war, aber dass er jetzt schon vom Balkon aus spioniert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Solche Stories vers\u00fc\u00dfen uns den Tag. Danke &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:01:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Wer sind die 2 Weiber auf dem Bild, Vorne rechts, mit wei\u00dfen schuhen, und ganz links, zu einem viertel nur zu sehen<\/blockquote>Viel wichtiger, ist die Linke noch fickbar? Die Rechte auf jeden Fall.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YaLQ16n.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:01:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>T\u00fcrke vllt. Drachenbruder? Italiener fallen ja nicht weit vom Stamm. Oder Daniel? Der schaut auch etwas orientalisch aus.<\/blockquote>Laut Aussage von heute hat er mit Ey Malla schon seit 3 Jahren keinen Kontakt mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:05:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Aber ey Malla stand doch mit seiner Mutti letztens erst aufm Hof, hat der LArd etwas gelogen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:18:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich hab noch nie jemanden gehabt der Ey malla hei\u00dft"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:19:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Emskirchen ist eine Hure und ich fick sie."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:42:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "was sind das eig f\u00fcr bohschder die der lard verkauft bzw. was f\u00fcr 1 motiv?<br><br>e: frage f\u00fcr ein froind."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:54:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Muss ja ein geiler Samstag heut in ASB und Emskirchen gewesen sein. Kerwa, viel Bier, viele Haidergruppen bei tollem Wetter. Au\u00dferdem Rainer am Start mit Posterverkauf im Hof. Nice <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Hoffe noch auf einige Leaks kthxbyeheutisnixmehr"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T23:59:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Bei der Vorstellung, dass die Frau anh\u00e4lt und &ldquo;Du bist doch der Affenkeks!!&rdquo; sagt hats mich total zerrissen. Wunderbar! hahaha."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T00:07:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "Dass das immer so eskalieren muss. Man muss doch langsam mal raffen, dass das beste Mett von Rainer selbst kommt. Ich muss doch nicht 900 Kilometer Auto fahren um Dreger anzubr\u00fcllen und mir eine Anzeige einzuhandeln. Sch\u00f6n bl\u00f6d kann man sein. <br><br>Drache seit Wochen stromlos und die Flachzangen pilgern wie Heroins\u00fcchtige aufs Bahnhofsklo zu Rainer um sich ihre Dosis Mett abzuholen. So gesehen hat Rainer wirklich gewonnen. <br><br>Benzin: 70 Euro<br>L\u00f6schzwerge: 2,20 Euro<br>Poster: 8,50 Euro<br>TFW die Post von der Bolizei zur Anh\u00f6rung in Neustadt in kommt: Unbezahlbar."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T00:22:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Bei 70 Euro Spritkosten rei\u00dfens die L\u00f6schzwerge auch nicht mehr raus"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T00:28:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Dass das immer so eskalieren muss. Man muss doch langsam mal raffen, dass das beste Mett von Rainer selbst kommt. Ich muss doch nicht 900 Kilometer Auto fahren um Dreger anzubr\u00fcllen und mir eine Anzeige einzuhandeln. Sch\u00f6n bl\u00f6d kann man sein. <br><br>Drache seit Wochen stromlos und die Flachzangen pilgern wie Heroins\u00fcchtige aufs Bahnhofsklo zu Rainer um sich ihre Dosis Mett abzuholen. So gesehen hat Rainer wirklich gewonnen. <br><br>Benzin: 70 Euro<br>L\u00f6schzwerge: 2,20 Euro<br>Poster: 8,50 Euro<br>TFW die Post von der Bolizei zur Anh\u00f6rung in Neustadt in kommt: Unbezahlbar.<\/blockquote>Unfassbar oder, wie die Spastis meinen immer weiter am Drachengame rumzumurksen. Merkt man halt, wer sich nur wegen DL hier angemeldet hat und damit eigentlich nix beitr\u00e4gt zu LS, jemals etwas beigetragen hat, und krampfhaft versucht diesen fetten Wixxer am Leben zu erhalten.<br><br>Cpt.Meddl hat ja z.B. mit seinem Axel Stoll Meisterwerks-Song bewiesen, dass LS mehr ist als nur dieser Fettsack. Aber wie du sagtest, einige k\u00f6nnen es einfach nicht lassen, und die sollten, genau wie Rainer, im kalten Sibirien-Winter der wo so auch kommen kann ohne viel pi pa po und so kann kommen, erfrieren. Oder h\u00e4ngtst eich halt entlich amal uff."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T00:40:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Cpt.Meddl ist LS? o_o"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T00:44:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "80% der User hier sind nur wegen des Lards angemeldet. Cpt Meddl hat nichts mit LS zu tun"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T00:46:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "G\u00e4be es keinen Lard den w\u00e4re LS dod. DOD wie sei Mudda und die Ruth sei Schwesta!!!11 Das behauptet zumindest der Lard selbst."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:07:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Aktuelle &ldquo;Fan-Wand&rdquo;.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/1baCmDq.jpg\"><br><br>Reiner versteckt sich:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0Ei8DTf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:48:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann der Besteiger mal den Link zum anderen Spotify Abklatsch mit eingebundenen Videos positionieren?<\/blockquote>ja streifi poste mal bitte oder bring selbst eine youtube basierte seite raus <\/blockquote><a href=\"http:\/\/spotiflix.com\/top-albums\">http:\/\/spotiflix.com\/top-albums<\/a> [spotiflix.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:56:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Werden wir hier von den Gamestar Kaschbern unterwandert? MorgenLatte ist doch so einer. <\/blockquote>Alter Sack -oder wie der hei\u00dft- treibt sich auf 4Players rum."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T21:57:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Auf welchem Template basiert denn das?<br>Schlie\u00dflich sehen die alle gleich aus. SpoticopyJS?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:09:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Fehlt jetzt nur noch ein eigenes Haider-Youdube<br><br>Au\u00dferdem f\u00e4nd ich es nice wenn Drache Nervt als K\u00fcnstler noch eingef\u00fcgt wird in die haterhub<br><br>Songs:<br><br>L\u00fcgenlord Scheunensong<br>L\u00fcgenlord Rocksong<br>L\u00fcgenlordsong Remix<br><br>Au\u00dferdem gehn manche liedaa nicht<\/blockquote>Drache nervt ist als Drachenlord nervt eingetragen. Die 3 Songs sind im L\u00fcgenlordalbum. Bin mir nicht sicher, ob es sinnvoll ist, Lieder doppelt und dreifach gelistet zu haben.<br>Die kaputten Lieder habe ich repariert. Wenn was fehlt, dann schreibt mir ne PN hier oder auf Twitter. Wir m\u00fcssen den Thread ja ncht vollspammen"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:16:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>rechts richtiger prachtarsch<\/blockquote>Jo, wollte ich auch schreiben. Habe gezuckt!<br><br>Ab wann ist man eigentlich ein &ldquo;Kuchenkind&rdquo; ? H\u00e4ngt das nur vom Alter ab oder gibt es da noch andere Kriterien?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:17:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><blockquote>rechts richtiger prachtarsch<\/blockquote>Jo, wollte ich auch schreiben. Habe gezuckt!<br><br>Ab wann ist man eigentlich ein &ldquo;Kuchenkind&rdquo; ? H\u00e4ngt das nur vom Alter ab oder gibt es da noch andere Kriterien?<\/blockquote>Ein Kuchenkind ist man immer dann, wenn man etwas tut, was einer anderen Person missf\u00e4llt"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:21:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Das stimmt so nicht ganz. Einige Personen auf den letzten Posterverkauf-Fotos weisen eine deutliche Kuchenkind-Physiognomie auf."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:22:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=po-0_FZiLmo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=po-0_FZiLmo<\/a> [youtube.com]<br><br>Affenkeks etzala viel gr\u00f6\u00dfer als seine Reichweite am ASB. Naise Sache."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:27:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cq3fDmbWcAAcMMg.jpg\"><br><br>Rainer noch der H\u00fcbscheste dort. Ganz schlimm, so ein Pack.<\/blockquote>Lel heute Markttag in Altschauerberg oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:33:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kann der Besteiger mal den Link zum anderen Spotify Abklatsch mit eingebundenen Videos positionieren?<\/blockquote>ja streifi poste mal bitte oder bring selbst eine youtube basierte seite raus <\/blockquote><a href=\"http:\/\/spotiflix.com\/top-albums\">http:\/\/spotiflix.com\/top-albums<\/a> [spotiflix.com]<\/blockquote>sehr sch\u00f6n. m\u00f6chte jemand so eine seite einrichten?<br>oder wieso str\u00e4ubt sich luegenlordtk so sehr dagegen youtube einzubinden?"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:35:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Also falls ich meine Sprachaufnahme etzalla noch verwerten kann, dann besser den Teil an dem Ruiner erz\u00e4hlt wie er heldenhaft 5 Typen verm\u00f6belt hat und wie es zum Bulleneinsatz gekommen ist herausschneiden? Will dem Dicken ja nicht in die Karten spielen."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:36:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Herrje, was war da denn los? Wie kams zu dieser pl\u00f6tzlichen Eskalation? @Affenkeks"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:37:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<blockquote>Also falls ich meine Sprachaufnahme etzalla noch verwerten kann, dann besser den Teil an dem Ruiner erz\u00e4hlt wie er heldenhaft 5 Typen verm\u00f6belt hat und wie es zum Bulleneinsatz gekommen ist herausschneiden? Will dem Dicken ja nicht in die Karten spielen.<\/blockquote>Hast doch eh nur erfunden. Und jetzt vapiss dich."
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:38:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bilt<br><br>Rainer noch der H\u00fcbscheste dort. Ganz schlimm, so ein Pack.<\/blockquote>Lel heute Markttag in Altschauerberg oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Hoffe habe den Affenkeks nicht beleidigt :o"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:39:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wer sind die 2 Weiber auf dem Bild, Vorne rechts, mit wei\u00dfen schuhen, und ganz links, zu einem viertel nur zu sehen"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:40:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Hast doch eh nur erfunden. Und jetzt vapiss dich.<\/blockquote>toll gemacht, heute is nix mehr, tsch\u00fcss!"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:41:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "So. War ein netter Abend auf der Emskirchener Kirchweih. Rainer war allerdings nicht zu sehen. Auf dem R\u00fcckweg schon schnell bei der Schanze vorbeigeschaut. Er scheint dennoch nicht zuhause zu sein - war alles dunkel. topkeklel"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:45:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>So. War ein netter Abend auf der Emskirchener Kirchweih. Rainer war allerdings nicht zu sehen. Auf dem R\u00fcckweg schon schnell bei der Schanze vorbeigeschaut. Er scheint dennoch nicht zuhause zu sein - war alles dunkel. topkeklel<\/blockquote>Er sa\u00df die ganze Zeit auf dem Balkon hinter seinem Sichtschutz, ohne einen einzigen Laut zu geben. Hat uns sicher 5 Minuten zugeh\u00f6rt\/beobachten bis er uns angesprochen hat. <br>Kam wie aus dem nichts, mir war klar, dass er da war, aber dass er jetzt schon vom Balkon aus spioniert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-27T22:49:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "es hei\u00dft Pallong !"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:19:00+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Haufenweise Kuchenkinder, ich k\u00f6nnte kotzen."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:23:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ja, aber immerhin ist bei der Aktion astreines Futich entstanden. Was n\u00fctzt ein Ehrenhaiderbesuch, wenn man am Ende nur h\u00f6rt wie sch\u00f6n die W\u00e4lder von Emskirchen sind?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:27:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Reupload pls<br>Hat jemand vielleicht das Tab noch offen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:28:00+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<blockquote>Ja, aber immerhin ist bei der Aktion astreines Futich entstanden. Was n\u00fctzt ein Ehrenhaiderbesuch, wenn man am Ende nur h\u00f6rt wie sch\u00f6n die W\u00e4lder von Emskirchen sind?<\/blockquote>Ich will kein Futich sehen wo sich Kuchenkinder Posder kaufen und auf der Wand verewigen. Der dicke lacht sich doch permanent ins F\u00e4ustchen, da er den Younow Verdienst Ausfall damit ausgleichen kann.<br><br>Meine letzte Hoffnung liegt auf Gevatter Staat der sich seine Steuern holt, die Rainer nie im Leben von den Einnahmen beiseite legt."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:31:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "@Stampfer: Leider nein, ich vermute dass der Ersteller einige Gesichter rauszensiert und es dann wieder hochl\u00e4dt."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:33:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "lel, wieder unzensiert? Hab doch letztes Mal schon gesagt, dass man nicht den d\u00fcmmsten aus der Gruppe den Upload erledigen lassen soll.<br>Genau aus diesem Grund w\u00fcrde ich inzwischen nie mehr in den Mittagsstunden und samstags zur Schanze pilgern.<br>E: Liebe an heinz.<br>E 2.0: Wie der Wichser auch noch Witze \u00fcber seinen Axtwurf macht. lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:35:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich habs gesichert. Reup l\u00e4uft<br>\/edit: online<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6crgo30i0rA\">https:\/\/youtu.be\/6crgo30i0rA<\/a> [youtu.be]<br><br>diese zehen&#8230;. die fallen doch bald ab<br>naja egal, auch mit beinamputation bleibt der lord #unbesiegt<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/eFXMO75.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T03:04:00+02:00",
        "username": "Emma",
        "text": "&gt;Aufzeichnung der Fahrt per Dashcam mit nervigem H\u00e4idersong im Hintergrund<br>&gt;REWE Besuch + Monster Energy und Breitsamer kaufen<br>&gt;LVL 1 H\u00e4ider aus coolem G@m!nG Cl4N mit <strike>Kiddystimme<\/strike>, klingt eher sozial unbeholfen<br>&gt;null Mett liefern<br>&gt;dem Lard Boster abkaufen<br><br>So viel Schei\u00dfe in einem Video<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Bea6v6ivFys?t=47s\">https:\/\/youtu.be\/Bea6v6ivFys?t=47s<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T03:29:00+02:00",
        "username": "anythrax",
        "text": "<strike>Is halt Mett<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T03:53:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6crgo30i0rA\">https:\/\/youtu.be\/6crgo30i0rA<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Ich bin fassungslos. Jetzt kann mich nichts mehr schocken. Ich habe alles gesehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T04:00:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Wir sollten den Jungs gratulieren weil sie unmittelbar nachdem der \u00c4lteste den ersten Tag den F\u00fchrerschein hat,gleich so eine weite Ausfahrt gemacht haben &#8230;..mit dem ersten eigenem Auto."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T05:06:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Der Rainer hat edzala scho a weng lustige Gschichtne in dem Video erz\u00e4hlt."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T06:21:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wof\u00fcr steht RoC?<br><br>Richtig, <strike>Rise of Cybertron<\/strike> Retards of Clusterfuck<br><br>Wie kann man sich sein Clantag auf sein Auto kleben? Maximal behindert. <br>Ein schlechteres Besuchsfidio ist schon fast unmachbar, au\u00dfer vielleicht das von Fresh_D.<br>Ohne Dregg Alda, ich w\u00fcrde euch Gesocks von oben bis unten eine reinpr\u00fcgeln. Edding schenken, Poster f\u00fcr eure schwuchteligen Member (RoC_Unicorn) besorgen, einen minderj\u00e4hrigen Kackspast die Audioaufnahme machen lassen, usw.<br><br>We hit <b>RoC<\/b>k bottom.<br><br>H\u00e4ngt euch weg, ihr Kackspasten"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T08:21:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab grad meinen Kaffee gerendert und werde den jetzt mal trinken, danach wird das ganze Material hier mal gesichtet. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T08:51:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Diesen Besuch von den Kuchenkindern muss ich doch nicht ernsthaft erw\u00e4hnen, oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Da ist doch wirklich rein gar nichts passiert. Au\u00dfer dass Rainerle paar Geschichten zusammen gesponnen hat, die man aber eh so gut wie garnicht h\u00f6ren kann."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T09:15:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "War der Besuch auch schon da ? :<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_14fb0_dzII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_14fb0_dzII<\/a> [youtube.com]<br><br>KANN wekk, da PASSIERT NIX"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T09:29:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Besuchsfidios sind mittlerweile Abfall f\u00fcr mich. Wen juckt das 1000 Mal ein REWE Einkauf, ein Marsch auf dem Pilgerpfad, die schei\u00df Holzbank # 302 oder der schei\u00df Wald mit der Ruine?<br><br>So gro\u00dfe Entzugserscheinungen hab ich dann doch nicht, dass mich das interessieren w\u00fcrde.<br>Franggen im Fr\u00fchling\/Sommer\/Herbst\/Winter. Wann kommt die Compilation?<br><br>Mehr Lard, weniger Natur"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T09:40:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Diesen Besuch von den Kuchenkindern muss ich doch nicht ernsthaft erw\u00e4hnen, oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Da ist doch wirklich rein gar nichts passiert. Au\u00dfer dass Rainerle paar Geschichten zusammen gesponnen hat, die man aber eh so gut wie garnicht h\u00f6ren kann.<\/blockquote>Naja, immerhin kann man den Lard sehen und h\u00f6ren, also mehr passiert als in 90% der anderen &ldquo;Besuchsvideos&rdquo; , daher ist es schon eine Erw\u00e4hnung im ASA wert.<br><br>Ekelhaft wie der Lard sich da erhaben f\u00fchlt und von den Leuten auch noch best\u00e4tigt wird. Erinnert an TS Zeiten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T09:43:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kuchenkinder sind Abfall. Sagen sie w\u00e4ren Haider und geben ihm noch Geld, d\u00fcmmer gehts net."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:11:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>detto.<br>wer gibt mir die 30 sekunden meines leben zur\u00fcck???<br>schei\u00df links poster<\/blockquote>lel. Wenn man sich statt 6 Sekunden &ldquo;relevanten&rdquo; Inhalt den Bullshit 30 Sekunden anh\u00f6rt ist man selber Schuld."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:14:00+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "<blockquote>Fakt ist: Wer &#8230; es von Angesicht zu Angesicht nicht fertig bringt, respektvoll mit dem Lard umzugehen ist kein toller Haider, sondern ein dummer Hurensohn&#8230;.<\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:14:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Lord hat mir eben erz\u00e4hlt er hat 5 Typen verm\u00f6belt (lel also ob), Bullen waren anscheinend da.<br>Muss wenn ich daheim bin sehen ob ich die Sprachmemo noch lauter machen, ist irgendwie ziemlich leise. Er h\u00e4lt immer noch an der Knutsch Geschichte mit Chrissy fest. Hat anscheinend fast keine Poster mehr, haben sehr viele Hurens\u00f6hnen welche gekauft.<\/blockquote>Diese 5 Typen waren wir - m\u00fcssen uns knapp verpasst habe.<br>Bullen waren da- haben unsere Personalien wegen Hausfriedensbruch aufgenommen- mehr m\u00f6chte ich aktuell hierzu nicht sagen&#8230; bis auf, dass er nat\u00fcrlich niemanden verpr\u00fcgelt hat! Im Gegenteil- habe ihn mehrmals aufgefordert mirgegen\u00fcber doch auch mal so mutig zu sein, wie er es stets bei kleinen Jugendlichen ist, die ihm nen Rollator vors Tor stellen&#8230;.<br><br>Obs von der &ldquo;Pr\u00fcgelei&rdquo; (es war keine- der Dreger hat so ne Art Schwitzkasten angesetzt und der Haider hat sich tot gelacht) ein Fideo geben wird- keine Ahnung- mein Akku war bereits leer- minimum 1er hat es stellenweise gefilmt (bis Bullen kamen- waren es locker 30 Minuten- weil Schweigh\u00f6fer (junjor) so bescheuert war die falsche Nummer zu w\u00e4hlen und erstmal der Notarzt auftauchte, statt die Bullen"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:15:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Auf der Fanwand ist nicht eine Referenz zum LS-Forum. Nid mal schnappi wird gegr\u00fc\u00dft.<br><br>Man merkt, hier tummeln sich die Guten. Wei\u00df gar nicht was der Erlbacher will.<br><br>\/Ha, Abgehn steht drauf. Aber no poster <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ka obs der hier ausm Forum ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:19:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "An dieser Stelle- Guten Abend liebe Nachbarin (+Kinder) die Stinky netterweise mit Wasser und Hunderfutter versorgt hat und auf Lachschon mitliest <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Und guten Abend Herr Popp (senior), der der Meinung ist, dass Jemand, der aus Duisburg 450km f\u00fcr diesen Spinner extra anreist, noch bescheuerter als der Drache selbst ist^^<br>Herr Popp war ebenfalls sehr nett und ich habe mich bei ihm auch f\u00fcr den Anruf entschuldigt (Komm- Gib ma die Katrin) und er war diesbez\u00fcglich sehr tiefenentspannt <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:26:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "R\u00fcdiger bzw. Rudi von den staatenlosen Reichsb\u00fcrgern hat es einfach noch nicht ferstanden was es mit dem Drachenlord auf sich hat:<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31565730\/MeddlRdi.jpg\"><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31565736\/Drachevsstaatenlos.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tn2sGSDqbEM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tn2sGSDqbEM<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:29:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>An dieser Stelle- Guten Abend liebe Nachbarin (+Kinder) die Stinky netterweise mit Wasser und Hunderfutter versorgt hat und auf Lachschon mitliest <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Und guten Abend Herr Popp (senior), der der Meinung ist, dass Jemand, der aus Duisburg 450km f\u00fcr diesen Spinner extra anreist, noch bescheuerter als der Drache selbst ist^^<br>Herr Popp war ebenfalls sehr nett und ich habe mich bei ihm auch f\u00fcr den Anruf entschuldigt (Komm- Gib ma die Katrin) und er war diesbez\u00fcglich sehr tiefenentspannt <br><br><\/blockquote><br>Mensch, aus Duisburg? H\u00e4ttest mal was gesagt"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:33:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>An dieser Stelle- Guten Abend liebe Nachbarin (+Kinder) die Stinky netterweise mit Wasser und Hunderfutter versorgt hat und auf Lachschon mitliest <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Und guten Abend Herr Popp (senior), der der Meinung ist, dass Jemand, der aus Duisburg 450km f\u00fcr diesen Spinner extra anreist, noch bescheuerter als der Drache selbst ist^^<br>Herr Popp war ebenfalls sehr nett und ich habe mich bei ihm auch f\u00fcr den Anruf entschuldigt (Komm- Gib ma die Katrin) und er war diesbez\u00fcglich sehr tiefenentspannt <br><br><\/blockquote><br>Mensch, aus Duisburg? H\u00e4ttest mal was gesagt<\/blockquote>Nach dem Besuch heute, habe ich zweifelsfrei Lust auf eine Wiederholung *lel*<br><br>War echt ein richtig sch\u00f6ner Tag und aktuell render ich noch ein Fideo hoch, wo ich Drache mit der Bi-Frage konfrontiere, damit wir hier ein f\u00fcr alle mal dieses Thema beenden k\u00f6nnen, ferdammde Aggst!"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:35:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>An dieser Stelle- Guten Abend liebe Nachbarin (+Kinder) die Stinky netterweise mit Wasser und Hunderfutter versorgt hat und auf Lachschon mitliest <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Und guten Abend Herr Popp (senior), der der Meinung ist, dass Jemand, der aus Duisburg 450km f\u00fcr diesen Spinner extra anreist, noch bescheuerter als der Drache selbst ist^^<br>Herr Popp war ebenfalls sehr nett und ich habe mich bei ihm auch f\u00fcr den Anruf entschuldigt (Komm- Gib ma die Katrin) und er war diesbez\u00fcglich sehr tiefenentspannt <br><br><\/blockquote><br>Mensch, aus Duisburg? H\u00e4ttest mal was gesagt<\/blockquote>Nach dem Besuch heute, habe ich zweifelsfrei Lust auf eine Wiederholung *lel*<br><br>War echt ein richtig sch\u00f6ner Tag und aktuell render ich noch ein Fideo hoch, wo ich Drache mit der Bi-Frage konfrontiere, damit wir hier ein f\u00fcr alle mal dieses Thema beenden k\u00f6nnen, ferdammde Aggst!<\/blockquote>Ja, hab schon Bock Stinky mal kennenzulernen"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:40:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Nur noch Kuchenkinderdreck an der Schanze. Ehrenm\u00e4nner wie Affenkeks sind eine Seltenheit."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:43:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Fideo ist leider noch 90 Grad gedreht - wird aber aktuell von Jutub richtig positioniert.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5asPoiC7zY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5asPoiC7zY<\/a> [youtube.com]<br><br>Anbei die endg\u00fcltige Aufkl\u00e4rung in der Bi-Frage! Somit d\u00fcrfte sich dieses Thema 1 f\u00fcr allemal erledigt haben! Bitte<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:43:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer wieder direkt Anzeigen rausgeschmissen. Dass der sich nicht selbst langsam bl\u00f6de vorkommt&#8230; aber Affenkeks sehr nobler Keks. Freu mich auf deinen weiteren Content."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:48:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SQp1B5WnNjk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SQp1B5WnNjk<\/a> [youtube.com]<br>Habe 10\/10 Kopfh\u00f6rer auf, wer noch?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T01:53:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "11\/10, Regal zu klein&#8230; klare Einsendung."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:03:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SQp1B5WnNjk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SQp1B5WnNjk<\/a> [youtube.com]<br>Habe 10\/10 Kopfh\u00f6rer auf, wer noch?<\/blockquote>Eine sehr naise Sache, 10\/10 - Gr\u00fc\u00dfe von den Grillbesuchern!"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:08:00+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SQp1B5WnNjk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=SQp1B5WnNjk<\/a> [youtube.com]<br>Habe 10\/10 Kopfh\u00f6rer auf, wer noch?<\/blockquote>Mein Regal ist ger\u00fcckt - hey"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:10:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Und noch ein neues Besuchsvideo:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-sJMJNuIqDc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-sJMJNuIqDc<\/a> [youtube.com]<br>&ldquo;Ey Loide, ich hab in 20 Minuten Feierabend! - Korregation!&rdquo;<br>&ldquo;Da wird a Wand gezogen, des Tor wird auf zwei Meda hochgsetzt..&rdquo;<br>: Und er prahlt wie er den Haiderpokal verkauft hat&#8230; wie ich ihn hasse."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:17:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Und noch ein neues Besuchsvideo:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-sJMJNuIqDc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-sJMJNuIqDc<\/a> [youtube.com]<br>&ldquo;Ey Loide, ich hab in 20 Minuten Feierabend! - Korregation!&rdquo;<br>&ldquo;Da wird a Wand gezogen, des Tor wird auf zwei Meda hochgsetzt..&rdquo;<br>: Und er prahlt wie er den Haiderpokal verkauft hat&#8230; wie ich ihn hasse.<\/blockquote>was 1 hurensohn<br><br>wie kann man sich die dummen spr\u00fcche vom lord so gefallen lassen<br><br>\/edit: ihr habt ihm sogar einen schei\u00df edding geschenkt? bidde ferlassung einleiten"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T02:18:00+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "seine Frisur, ich kann nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:27:00+02:00",
        "username": "Berundo",
        "text": "War gestern auch beim Rainer. <br>-Erstmal wurden wir am Ortseingang von einem \u00e4lteren Mann begr\u00fc\u00dft mit &ldquo;Hier im Dorf sagt man guten Abend&rdquo;.<br>-Die Stra\u00dfe bei Pferd Blus Koppel soll angeblich privat sein und die Besitzer rufen angeblich sofort die Polizei (sagte\/drohte uns ein etwa 30-j\u00e4hriger Anwohner)<br>-Als wir ankamen waren Affenkeks und seine &ldquo;Kollegen&rdquo; da und der Lard sa\u00df einfach im Garten und hat uns mehr oder weniger ignoriert. War aber auch eine grenzwertige Situation. Da waren schon ein paar Leute dabei, die sehr aggressiv aufgetreten sind. Will jetzt aber auch nicht haiden.<br>-Sp\u00e4ter gegen 20 Uhr noch einmal mit dem Auto vorbeigefahren<br>-Ich rief kurz &ldquo;Drache&rdquo;<br>-Pl\u00f6tzlich steht Rainer unten an der T\u00fcr. Ich glaube er hat auch nicht erkannt, dass ich vorher schon da war, zumindest war er sehr freundlich. Ich frage nach Autogrammen, die gibt es aber angeblich nur noch zu Postern. Und er w\u00e4re heute zu fertig um noch ein Poster zu verkaufen. (Ich h\u00e4tte aber sowieso kein Interesse gehabt eins f\u00fcr 15 Euro zu kaufen insofern&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>-Er gab mir noch den Tipp, dass es in 3(?) Wochen neue Poster geben wird, dann k\u00f6nnte ich ja noch mal vorbeischauen.<br><br><strike>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<\/strike><br><br>Genehmigt."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:28:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/66.media.tumblr.com\/35351af3d08fcd1876763573689a0238\/tumblr_inline_ocm284saTa1t6h7l0_500.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Vielen Dank, dass ich es in die Tagespresse geschafft habe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Das Rainer auf der Kirschweih war, kann ich \u00fcbrigens best\u00e4tigen- haben ein paar Burschenschaft-Kaschpa angeqauatscht die dies ebenfalls erz\u00e4hlt haben"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:48:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hier Hurdak, da haste was zu tun:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dddcgzwj.jpg\"><br><br>Den alten Fernseher(?) hat bestimmt noch Rudi dort abgestellt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:07:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Affenkeks<br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Vielen Dank, dass ich es in die Tagespresse geschafft habe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Und nachdem die bi Frage nun auch von Dir gekl\u00e4hert ist, sollten wir nun kl\u00e4ren ob Rainer wirklich ADS und Lekastenie hat - <br><br>oder einfach nur nicht lesen und schreiben kann=? <br><br><br>Und Gr\u00fc\u00dfe gehen an alle ASB Bewohner raus die hier mitlesen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:27:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Darf ich den neusten Player des Games vorstellen?!<br>Das ist &ldquo;Gambl&rdquo;<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=1ec501-1472380115.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=1ec501-1472380115.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><br>Der krasseste Meddler aus ganz Emskirchen mit dem wir uns sichtlich gut verstanden haben^^ <br>Ja er kennt Rainer- ist aber in keinster Weise ein Freund von ihm- im Gegenteil- er h\u00e4lt f\u00fcr eine Witzfigur und auch den Leak von Heribert, dass er ihn mit auf Wacken genommen h\u00e4tte, wollte er nicht best\u00e4tigen (vielleicht hat er sich nachtr\u00e4glich daf\u00fcr gesch\u00e4mt^^)<br><br>Darf ich ebenfalls vorstellen:<br>Rainers Mauken die er nicht mehr schneiden kann, weil Strom<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:29:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "AAAHHHHHHHHHH DIE MAUKEN!!!!!!!!!!!!!<br><br>\/Cooler Meddler. Halb Yakuza, halb Dhalsim."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:30:00+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Darf ich ebenfalls vorstellen:<br>Rainers Mauken die er nicht mehr schneiden kann, weil Strom<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><\/blockquote>Ich breche <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/><br><br>Ist ja fast schlimmer als die Leaks von seinem Meica-Mini-Wiener-W\u00fcrstchen"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:30:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Nine Inch Nails, lel."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:34:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1mXkH6EeAEq1q\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:35:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Das geilste war, dass ich zu diesem Zeitpunkt noch Undercover vor der Schanze stand und Rainer es einerseits geschnallt hat, dass ich seine Mauken grad fotografiert hab und andererseits ein <strike>Poker<\/strike> Ogerface aufsetzte, mega mett wurde und so tat als h\u00e4tte er es nicht gemerkt"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:36:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Mehr Tier als Mensch."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:38:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "<blockquote>Darf ich ebenfalls vorstellen:<br>Rainers Mauken die er nicht mehr schneiden kann, weil Strom<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><\/blockquote>NEIN! Du Arsch! Ich war essen und kannte das Wort &ldquo;Mauken&rdquo; nicht!!! Musste nur 12 mal kotzen!"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:39:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Affenkeks achtet auf die Details. Nicht nur so hingehen &ldquo;H\u00f6h\u00f6h\u00e4\u00e4, Poster, Poster *grunz*&rdquo;. Ein ganz starker Typ."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:41:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Darf ich ebenfalls vorstellen:<br>Rainers Mauken die er nicht mehr schneiden kann, weil Strom<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=c75a1a-1472380309.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><\/blockquote>Ein Fall f\u00fcr den Hufschmied."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:42:00+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "hab da mal ne Frage an die Vollhaider hier, hab nich so nen hohen IQ im Dregengame wie ihr.<br><br>Ihr habt doch garantiert mal ausgerechnet wie realistisch 15k Stromschulden in den X Jahren sind, seitdem er nicht mehr zahlt.<br><br><br>Weil 15k kommt mir mega viel vor, oder?!<br>Hat das mal einer reuntergerchnet auf Monat und KWh?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:42:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qts2qoo.png\"><br>Sieht das nur komisch aus oder ist das da so schief dr\u00fcbergewachsen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:43:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Darf ich ebenfalls vorstellen:<br>Rainers Mauken die er nicht mehr schneiden kann, weil Strom<br><\/blockquote>Deswegen wurde er beim Bund ausgemustert. Da muss sich ja jeder Kamerad in der Dusche \u00fcbergeben, wenn er diese gepflegten &ldquo;Mauken&rdquo; sieht."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:44:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Beachtlich. Wie kann &ldquo;sowas&rdquo; entstehen? Sieht verdammt ungesund aus&#8230;Die F\u00fc\u00dfe sind 2016 definitiv nicht mehr zeigbar."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:44:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>hab da mal ne Frage an die Vollhaider hier, hab nich so nen hohen IQ im Dregengame wie ihr.<br>Weil 15k kommt mir mega viel vor, oder?!<br>Hat das mal einer reuntergerchnet auf Monat und KWh?<br><\/blockquote>Stromdiskussion gab es bestimmt 3 mal auf den letzten 150 Seiten. Gibt sowohl pro- als auch kontra Meinungen, einfach mal ein bisschen hier auf LS im Thread st\u00f6bern."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T09:52:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>L\u00fcg doch nicht so dreckig!du verkackter huso bist wie all das andere geschmeiss hier nur noch mit dem lard lebensf\u00e4hig! Also HDF und rede dir sch\u00f6n weiter deine selbstst\u00e4ndigkeit ein ohne den lard ein, du dummes Arschloch!!!<\/blockquote>Sagte der gr\u00f6\u00dfte Heuchler hier. Wenn ich ein Fidio hier klicke, welches 25 Minuten geht, und nur ein Besuch ist, schei\u00df ich sogar auf Audiofetzen vom Lard. Au\u00dfer es wurde in IMAX Quallytet gedreht.<br>Wer an der gleichen Spritze h\u00e4ngt, sollte sein Maul nicht so weit aufrei\u00dfen, Fotze."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T09:53:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Cpt.Meddl ist LS? o_o<\/blockquote>So gut kennt sich der gute Manni eben aus&#8230;Muss man wissen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T09:58:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Und noch ein neues Besuchsvideo:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-sJMJNuIqDc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-sJMJNuIqDc<\/a> [youtube.com]<br>&ldquo;Ey Loide, ich hab in 20 Minuten Feierabend! - Korregation!&rdquo;<br>&ldquo;Da wird a Wand gezogen, des Tor wird auf zwei Meda hochgsetzt..&rdquo;<br>: Und er prahlt wie er den Haiderpokal verkauft hat&#8230; wie ich ihn hasse.<\/blockquote>Mirror?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:00:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ich habs gesichert. Reup l\u00e4uft<br>\/edit: online<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6crgo30i0rA\">https:\/\/youtu.be\/6crgo30i0rA<\/a> [youtu.be]<br><br>diese zehen&#8230;. die fallen doch bald ab<br>naja egal, auch mit beinamputation bleibt der lord #unbesiegt<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/eFXMO75.png\"><\/blockquote>#Liebe<br>#Danke"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:01:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "hurdak hat halt recht"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:02:00+02:00",
        "username": "Frittenfett",
        "text": "Geht es nur mir so oder m\u00fcsst ihr bei der Schei\u00dfe die Drachen_drol hier immer abl\u00e4sst auch immer daran denken wenn ihr euch vorstellt wer da vor der Tastatur sitzt?<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/Gumbert-1124658136.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:05:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Nein, aber ein Bann w\u00fcrde ihm\/ihr dennoch gut tun."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:06:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote><blockquote>L\u00fcg doch nicht so dreckig!du verkackter huso bist wie all das andere geschmeiss hier nur noch mit dem lard lebensf\u00e4hig! Also HDF und rede dir sch\u00f6n weiter deine selbstst\u00e4ndigkeit ein ohne den lard ein, du dummes Arschloch!!!<\/blockquote>Sagte der gr\u00f6\u00dfte Heuchler hier. Wenn ich ein Fidio hier klicke, welches 25 Minuten geht, und nur ein Besuch ist, schei\u00df ich sogar auf Audiofetzen vom Lard. Au\u00dfer es wurde in IMAX Quallytet gedreht.<br>Wer an der gleichen Spritze h\u00e4ngt, sollte sein Maul nicht so weit aufrei\u00dfen, Fotze.<\/blockquote>Lesen und verstehen hei\u00dft die Devise! Der einzige der sein maul hier aufrei\u00dft bist du und jetzt HDF sonst steck ich dir meinen pimmel rein!spast!"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:06:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>hurdak hat halt recht<\/blockquote>Ja, vollkommen. Deswegen liest er ja auch meinen Dreck Sonntag morgens um halb 10 und muss unbedingt einen Kommentar abliefern. Merkste noch was?<br><br><br><blockquote>Geht es nur mir so oder m\u00fcsst ihr bei der Schei\u00dfe die Drachen_drol hier immer abl\u00e4sst auch immer daran denken wenn ihr euch vorstellt wer da vor der Tastatur sitzt?<br><\/blockquote>Das BilT kommt eher hin:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/xoebaV7.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:43:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Guten Morgen Drachenbarde, der wo gerade nicht am rendern sein tut"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:45:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "So Alle Besuchsvideos gesichtet die gestern gedreht wurden. <br><br>Ohne Spa\u00df l\u00f6scht euch, dem Fettsack Geld in den Rachen werfen f\u00fcr sein asoziales Verhalten? Ihr habt doch die Kontrolle \u00fcber euer Leben verloren"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:50:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Guten Morgen R_e_iner,<br>der wo gnadenlos Boster nach 16 Uhr f\u00fcr 10 das St\u00fcck verkauft.<br><br>Das einzige was noch ekelhafter ist, als ein Ruiner der Oberlehrerhaft Fragen stellt um die Antwort als Tatsache dastehen zu lassen, sind die Kuchenspasuten die sich im Antwortgeben noch gegenseitig \u00fcbertrumpfen wollen.<br><br>B\u00c4H.<br><br>Dann auch noch der Trottel &ldquo;Autogrammkarten? &lt;unverst\u00e4ndliches Gebrabbel&gt; Autogrammkarten! Kann ich da eine haben davon? Hab 70 dagelassen!&rdquo;<br><br>Aller, wie dumm kammer sei?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T10:59:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>drachen_drol 24\/7 hier im thread. vermutlich 2. gr\u00f6\u00dftes opfer im drachengame <strike>weil strom <\/strike> weil keine 1,96 gro\u00df <\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tRGlMJUTyHk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tRGlMJUTyHk<\/a> [youtube.com]<br><br>Das \u00fcbertrifft immer noch alles Dagewesene. Ich sch\u00e4me mich f\u00fcr Dich:<br><br>&ldquo;Okay, gannste ger mache&#8230;&rdquo;<br>&ldquo;Ja schooo&rdquo;<br>\"&#8230;schmai\u00dfte [unverst\u00e4ndliches was-auch-immer] Br\u00fcgl raus&ldquo;<br>&rdquo;Bi kah Hater, bim a F\u00e4hn&ldquo;<br>&rdquo;Joah 8,50, hin oder h\u00e4r, cum schun&ldquo;<br>&rdquo;Achsoo, schadee\"<br>&#8230;<br><br>Leute, die einen schlimmeren Dialekt haben als Reiner, sind f\u00fcr mich Abfall.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:01:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kann der Lord nicht einfach im Schlaf sterben?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:05:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Guten Morgen, lieben Haider die Besuchervideos f\u00fcr Abfall halten.<br><br>Ich setz mich gleich mal an den Pilgerbericht und werte die Fotos aus.<br>Foto von seinen Fu\u00dfn\u00e4gel habe ich ebenfalls gemacht- aber da kam mir einer wohl zuvor <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:06:00+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Affenkeks bester Keks"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:06:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/66.media.tumblr.com\/35351af3d08fcd1876763573689a0238\/tumblr_inline_ocm284saTa1t6h7l0_500.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:07:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Was steht nun auf dem neuen Schild? Schreibschrift und Minibuchstaben&#8230; aber evtl. hat's jemand erkannt?<br><br>\/Kaum sag ichs, kommt der AsA daher mit einem geeigneten Bildchen. Danke Anke.<br><br>&ldquo;&#8230;und mehr&rdquo; lol"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T11:16:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149594426701\/270816-affenkeks-besucht-den-l%C3%BCgenlord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Bin mir sicher das deine unerm\u00fcdliche Arbeit irgendwann in einer zer\u00fctteten Ehe, weggenommenen Kindern und irgendeiner Sucht (Alk, Heroin, Tabletten) enden wird.<br><br>Trotzdem danke."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:48:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>hab da mal ne Frage an die Vollhaider hier, hab nich so nen hohen IQ im Dregengame wie ihr.<br><br>Ihr habt doch garantiert mal ausgerechnet wie realistisch 15k Stromschulden in den X Jahren sind, seitdem er nicht mehr zahlt.<br><br><br>Weil 15k kommt mir mega viel vor, oder?!<br>Hat das mal einer reuntergerchnet auf Monat und KWh?<br><br><br><\/blockquote>Er hat es gerne warm, heizt mit Strom, und die Schimmelschanze ist alles andere als gut isoliert,&#8230;.da kann das schon hinkommen."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:48:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Drache hat wohl mal was falsch interpretiert. Als er seine &ldquo;ich bin ein DracheN&rdquo; Hirngespinst-Vision hatte, kam dort wohl eher ein Velociraptor statt eines Dregens vor. Die Transformation findet langsam statt - wie bei The Fly mit dem Hebr\u00e4er."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:51:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qts2qoo.png\"><br>Sieht das nur komisch aus oder ist das da so schief dr\u00fcbergewachsen?<\/blockquote>Tippe mal auf einen saftigen Nagelpilz. Dabei kann der Nagel sich aus seinem Bett l\u00f6sen und dann fr\u00f6hlich wandern."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:56:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wer soll ihm auch die Zehen schneiden? Er selbst kann das nicht mehr, zu viel Holz vor der H\u00fctte. Fr. Popp mag nimma. Ramona auch schon lange weg."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T12:57:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Das ist Nagelpilz (wohl eher das harmlosere daran) und Krallenzehbildung. Hab eine Freundin die ist Podologin, aber ich glaube selbst die w\u00fcrde bei solchen F\u00fc\u00dfen kotzen.<br><br>und was eben auf twitter verlinkt wurde: <a href=\"http:\/\/www.diabetes-ratgeber.net\/Diabetes\/Krallenzehen-56466.html\">http:\/\/www.diabetes-ratgeber.net\/Diabetes\/Krallenzehen-56466.html<\/a> [diabetes-ratgeber.net]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:00:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Gambl = Khal Drogo #confirmed <br><br>Nice wie im LateGame langsam alle L\u00fcgen des Ogers aufgedeckt werden"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:00:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "dieser Meddler aus Emskirchen ist doch der Typ der auf den ganzen Emskirchener Kerwa Bildern mit dem Bier in der Hand ist. <br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Emskirchen\/photos\/pcb.1259502284068028\/1259498670735056\/?type=3&amp;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/Emskirchen\/photos\/pcb.1259502284068028\/1259498670735056\/?type=3&amp;theater<\/a> [facebook.com]<br><br>Der Typ durfte sogar den Fassanstich machen"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:01:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Rainer mett und fett wie eh und je."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:02:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Noch 1 #funfact, dann kann ich mir den Reisebericht auch ganz sparen^^<br><br>Im Wortgefecht mit Rainer, habe ich ihn angebr\u00fcllt, dass ich mir st\u00e4ndig den Arsch f\u00fcr ihn aufrei\u00dfe und extra f\u00fcr ihn schon mit Enerschie telefoniert habe, damit sie wieder den Strom aufschalten- und er das alles nicht zu sch\u00e4tzen wei\u00df^^ *lel*<br><br>Rainer *total verwirrter Blick* &ldquo; HABE ICH DICH DARUM GEBEDEN; DU SPAGGN?!&rdquo;<br><br>Er kennt meine Anrufe definitiv nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:02:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Krallenzehbildung.<\/blockquote>Junge, echt jetzt.<br><br>DAS ist ein Krallenzeh:<br><img src=\"http:\/\/www.ocg-kl.de\/images\/krallenzeh_1_gr.jpg\"><br><br>Damit ist keine Verkr\u00fcpplung des Nagels gemeint, sondern des Zehs. Wie der Name schon sagt. Der ganze Zeh kr\u00fcmmt sich zusammen.<br><br>Was Reiner da an den Zehen<i>n\u00e4geln<\/i> hat, ist einfach Vergammlung. Pilz haste wohl recht."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:05:00+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "ich finde es im forum nicht, zu viele eintr\u00e4ge wenn man 15k googlet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>aber ogge, ich sehe ich liege wohl falsch mit meiner idee dass das zu viel ist.<br>ich untersch\u00e4tze den dregen wohl immer noch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>verlassung eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:06:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Was er noch hat ist Hallux valgus, wobei in keinem zu kritischen Stadium.<br><br>#medizindiskussion"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Kann man das \u00fcberhaupt noch schneiden oder muss das weggefr\u00e4st werden?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:09:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hm, wir brauchen mehr Fotos. Der n\u00e4chste Besucher soll Rainer bitte mal freundlich fragen, ob man mehr Bilder aus n\u00e4chster N\u00e4he machen darf."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:09:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><blockquote>Krallenzehbildung.<\/blockquote>auskl\u00e4rung<\/blockquote>Ok, dann hab ich wohl etwas durcheinander gebracht. Habe schon zu viele ekelhafte Bilder gesehen und Fachbegriffe geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:09:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Emskirchen\/photos\/pcb.1260159994002257\/1260153310669592\/?type=3&amp;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/Emskirchen\/photos\/pcb.1260159994002257\/1260153310669592\/?type=3&amp;theater<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:12:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "1 sache die sich mir nicht erschlie\u00dft: <br><br>Affenkeks aka Peter meinte dass Ruiner zusammen mit Frau Schweigh\u00f6fer und 1 T\u00fcrken <br>an der Schanze positzioniert war <br><br>&ndash;&gt; In welchem Verh\u00e4ltnis steht Frau Schweigh\u00f6fer in diesen Tagen zum Butteroger ? <br><br>=&gt; LVL &gt; 9000 Haider pls respond #Dangge"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:15:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>1 sache die sich mir nicht erschlie\u00dft: <br><br>Affenkeks aka Peter meinte dass Ruiner zusammen mit Frau Schweigh\u00f6fer und 1 T\u00fcrken <br>an der Schanze positzioniert war <br><br>&ndash;&gt; In welchem Verh\u00e4ltnis steht Frau Schweigh\u00f6fer in diesen Tagen zum Butteroger ? <br><br>=&gt; LVL &gt; 9000 Haider pls respond #Dangge <\/blockquote>Nein- es war einer von den jungen Schweigh\u00f6fer<br>Obs eventl. sogar der b\u00f6se Wolf war, wei\u00df ich ned<br><br>Katrin Popp hat sich ebenfalls kurz blicken lassen und hat so ne Wasserkistenkarre vor uns in Sicherheit gebracht die noch vorm Tor stand- wahrscheinlich gabs frische Lieferung f\u00fcr Fetti"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:15:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist Rainers Fu\u00df 2016 noch lutschbar?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:17:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Drachenlord ist echt ein Kotmidas. <br><br>Polishgirl von Younow kann echt toll singen. Nach dem Stream mit dem L\u00fcl\u00fcl\u00fc-Song hat sie aber nie wieder gestreamt. Finde ich pers\u00f6nlich jetzt nicht so nice. Und nachdem man ihre liebliche Stimme in jedem Haiderbesuchsvideo h\u00f6rt, kann ich den eigentlich ganz netten L\u00fcl\u00fcl\u00fc-Song auch nicht mehr h\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:17:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Falls jemand dachte das Fussnagelbild sei eklig.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cqj6O-GWYAAubp9.jpg:large\"><br><br>Tschau Kakao. Und Bidde weiter dem Drachen Geld in seinen fetten Schlund werfen.<br>Oge war alles."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:21:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Als ob Drache in irgendwas eindringen k\u00f6nnte das tiefer ist als ein Fingerhut.."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:24:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ariella, bist du's?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T13:34:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Solange die Spitze drinnen ist z\u00e4hlt es, verdammte Axt!"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:25:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Danke heinzhaubitze f\u00fcr den Reupload!<br><br>Bei allem, was man zurecht an dem Besuch kritisieren kann, best\u00e4tigt sich durch das Video eine hier schon h\u00e4ufiger ge\u00e4u\u00dferte Vermutung: Die offensichtlich gut laufenden Posterverk\u00e4ufe lassen ihn wieder Oberwasser haben &amp; er h\u00e4lt sich auch ohne Strom und Netz f\u00fcr #unbesiegt.<br><br>Bin gespannt auf Herbst &amp; Winter.<br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/f\/f8\/The_Ant_and_the_Grasshopper_-_Project_Gutenberg_etext_19994.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:34:00+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "Wenn der seinen Sp\u00e4her so pflegt wie seine F\u00fc\u00dfe, oh, oh, mir wird schlecht, muss kotzen<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:34:00+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote>Falls jemand dachte das Fussnagelbild sei eklig.<br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cqj6O-GWYAAubp9.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cqj6O-GWYAAubp9.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Tschau Kakao. Und Bidde weiter dem Drachen Geld in seinen fetten Schlund werfen.<br>Oge war alles.<\/blockquote>Klasse, Abendessen hat sich erledigt. Morgen is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:34:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Irgendwie erinnert das Ganze immer mehr an einem Zoobesuch. Erst schaut man bei Blu vorbei und wirft ne M\u00f6hre hin. Pferde sind aber nur semi-spannend. Dann geht's schnell weiter zum Rainer. Auch hier bleibt das Gehege verschlossen. Leute schauen, die Arme aufs Tor gelegt, dem seltenen Menschenexemplar beim Treiben zu. Foto oder Poster zum Andenken? Klar, wie in jedem guten Safaripark."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:35:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wenn der seinen Sp\u00e4her so pflegt wie seine F\u00fc\u00dfe, oh, oh, mir wird schlecht, muss kotzen<br><\/blockquote>Internationaler Kongress medizinischer Mykologen in Emskirchen anberaumt."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:41:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "WIESO KANN REINER AUCH OHNE STROM IMMER FETTER WERDEN, WAS FRISST DENN DER DIE GANZE ZEIT ICH KAPIERS NICHT GODVERDOMME.<br><br>Nee, ernsthaft. Reicht mir langsam.<br>An der Schanze ist ein Treiben wie im Zoo und trotzdem sind keine Details dar\u00fcber bekannt, wie Reiner eigwentlich den Alltag ohne Strom meistert. <br><br>Was frisst der denn? Wie macht er sich (notd\u00fcrftig) sauber? Wo l\u00e4dt er seine Schei\u00dfh\u00e4ndis auf?<br><br>Und warum zum Arsch nochmal steht Reiner nach vierzig stromlosen Tagen immer noch da und spielt Schanzenk\u00f6nig? Selbst unserm Quallemann muss doch klar sein, dass in B\u00e4lde der Winter kommt."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:42:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Die offensichtlich gut laufenden Posterverk\u00e4ufe lassen ihn wieder Oberwasser haben &amp; er h\u00e4lt sich auch ohne Strom und Netz f\u00fcr #unbesiegt.<br><\/blockquote><blockquote>Klar, wie in jedem guten Safaripark.<\/blockquote>Nur geht kein Schwein im Winter in den Zoo. So gut wie der mit Zahlen umgeht, hat er sich sicher 750 neue Boster bestellt. Gehen sicher gut weg, sobald die Ferienzeit vorbei ist.<br>Reiner besiegt sich mal wieder selbst am besten.<br>Immerhin kann er die DInger im Winter zum Lagerfeuer anstecken benutzen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:44:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ALTER &#8230;&#8230;&#8230;.ICH KOTZ GLEICH AB man"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:44:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Selbst unserm Quallemann muss doch klar sein, dass in B\u00e4lde der Winter kommt. <\/blockquote>Bei 30 Grad im Schatten denkt Ruiner an Winter, weitsichtig wie er ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:46:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Nur geht kein Schwein im Winter in den Zoo. So gut wie der mit Zahlen umgeht, hat er sich sicher 750 neue Boster bestellt. Gehen sicher gut weg, sobald die Ferienzeit vorbei ist.<br>Reiner besiegt sich mal wieder selbst am besten.<br>Immerhin kann er die DInger im Winter zum Lagerfeuer anstecken benutzen.<br><\/blockquote>Das ist auch meine Hoffnung. Aktuell ist Ferienzeit. Und Sommer. Wenn normale Familien einen Ausflug in den Zoo oder Freizeitpark machen, fahren andere zum Drachen und schmei\u00dfen ihn ein paar Euros in den Rachen.<br>Aber wenn der Herbst\/Winter kommt, das Wetter schlechter wird und die Leute auch hoffentlich wieder Arbeit\/Schule haben, bricht das sicherlich schnell ein. Und ungem\u00fctlich wirds dann in der Schanze auch. So ein paar sch\u00f6ne Herbstunwetter, der erste Nachtfrost und ein verfr\u00fchter Wintereinbruch sind sicherlich nicht so sch\u00f6n in einer unged\u00e4mmten, zugigen, stromlosen Schanze. Ein Highlight w\u00e4re das Kaputtfrieren von Wasserleitungen&#8230;<br><br>Winter is coming&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:50:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Gestern hat er nach eigener Aussage Pizza gegessen. kA wie er die warm gemacht haben will&#8230;<br><br>Achja- sein Wasser hat 1-2 Grad, obwohl es drau\u00dfen warm ist, weil es aus einem Boiler kommt, der wo kein Strom hat #mussmanwissen"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:53:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ja Rainer und Zahlen, Km Angaben und Celsius. 1Grad, nat\u00fcrlich. Nat\u00fcrlich Rainer."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:55:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Kalt bedeutet ann\u00e4hernd 0 Grad. Muss man wissen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T14:57:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Gestern hat er nach eigener Aussage Pizza gegessen. kA wie er die warm gemacht haben will&#8230;<\/blockquote>Ja, und wir wissen ja wie gro\u00df Ruiners Fantasie im Gegensatz zu seinem Wortschatz ist. Da werden Toastbrotscheiben zu Pizzabr\u00f6tchen (zur Erinnerung: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/-t3VAonbQS\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/-t3VAonbQS\/<\/a> [instagram.com] )"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:08:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "Drachen unbesiegt jetzt wo er die Haider hat angezeigt haben tut, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:12:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "W\u00e4hrend der stromlosen Zeit kriegt der Fettsack von den Schweigh\u00f6fers doch sicherlich ab und an eine warme Mahlzeit r\u00fcbergebracht."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:13:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "K\u00f6nnen wir bitte \u00fcber was anderes als Rainers abgestorbene Fu\u00dfn\u00e4gel schwadronieren? Ist die bi Frage jetzt eigentlich durch den Keks beantwortet oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:31:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Rainer besteht \u00fcbrigens immer noch darauf, dass er einen &ldquo;f\u00f6zzisch j\u00e4hrign aldr&rdquo; aus der Affenkeks-Gruppe verm\u00f6belt hat. Auf die Gegenfrage, wieso dann Videoaufnahmen kursieren, in denen er einen 16j\u00e4hrigen nicht umringen kann, erwidert er, dass halt immer nur die Kinder so asozial sind und die \u00e4lteren Anreisenden mit ihm was trinken und normal reden.<br>Weitere Nachfragen diesbez\u00fcglich werden mit einem &ldquo;Junge&#8230;&#8230; Kaufst du jetzt Poster oder nicht?&rdquo; und dem Zeigen auf einen Spaten von Toxik 2.0 quittiert."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:47:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Na dann soll er bei der Aussage vor der Polizei bitte ebenfalls drauf bestehen, dass er uns verm\u00f6belt hat^^<br><br>Boster: 8,50<br>Vom Lord pers\u00f6nlich die Br\u00fcgel rausgeschmissen zu bekommen: unbezahlbar<br><br><br>Edit: Was waren wir denn jetzt? F\u00f6zzisch oder Kinder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:55:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Edit: Was waren wir denn jetzt? F\u00f6zzisch oder Kinder?<\/blockquote>F\u00f6zzisch j\u00e4hrige Kinder w\u00fcrd ich sagen.<br>Finde es \u00fcbrigens sehr ulkig, wie er und Toxik mit purem Selbstverst\u00e4ndnis alle 20 Sekunden das Wort &ldquo;Haider&rdquo; sagen."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:56:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Typisch Rainer. Haltet die Schnauze und kauft meine Poster! Morgen schrei ich euch auch wieder vom Pallong aus an."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T17:56:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wann kommt das Video <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:05:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Toxik = Schweigh\u00f6fer?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:23:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ist Rainer eigentlich Pazifist?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:26:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Gibts ein Bild von diesem &ldquo;Toxik&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:31:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/z-cOfVQxIWE\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:36:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ist der Wolf eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:39:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<blockquote>Ist der Wolf eigentlich bi?<\/blockquote>Confirmed, mit dem hatte Ruiner was in seiner Schulzeit"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:45:00+02:00",
        "username": "nimble_navigator",
        "text": "Folgende Informationen von meinem Besuch gestern:<br><br>-Das Auto sei im perfekten Zustand er habe keine Ahnung wieso der T\u00dcV etwas zu beanstanden hatte. Waren aber auf keinen Fall die Bremsen.<br><br>-Montag geht es wieder zum T\u00dcV <br><br>-Freitag morgen h\u00e4tte es kein Foto auf instagram von ihm gegeben WAS? Achso das! Da war er in der Werkstatt<br><br>-Jetzt wo er kein Strom hat liest er B\u00fccher um an seinem Indellegt zu arbeiten<br><br>-Er kann im Moment seine B\u00fccher nicht weiter schreiben, weil Strom<br><br>-Er kann sich aus ein paar Brettern und einer Glasscheibe einen Solarofen bauen m\u00f6chte die mitgebrachte Tiefk\u00fchllasagne dennoch nicht haben<br><br>-Die Sache mit dem Kontaktmagazin war nat\u00fcrlich nicht ernst gemeint <br><br>-Er h\u00e4tte Chrizzy figgen k\u00f6nnen bis sie umf\u00e4llt <br><br>-Vielleicht habe er im Haus gerade eine Freundin die er ins Koma gefickt hat<br><br>-Den Trettroller sei er tats\u00e4chlich gefahren dabei sei das Hinterrad geschmolzen (tats\u00e4chlich sind die Kunststofffelgen des Rades einfach zerbrochen)<br><br>-Den Trettroller hat er nachdem gesagt wurde, dass man diesen noch reparieren k\u00f6nne demonstrativ in die Restm\u00fclltonne geschmissen<br><br>-Er besitzt noch eine dritte Restm\u00fclltonne<br><br>-Er hat gestern 22 Poster verkauft<br><br>-Er bezahlt Steuern f\u00fcr sein &lsquo;Nebengewerbe&rsquo;<br><br>-Hat seit Rudis Verbuddelung keinen Kontakt mehr zu irgendeinem Familienmitglied WAS? Achso das Video&#8230;da hatte er noch Kontakt zu Ramoner.<br><br>-Hat nichts davon geh\u00f6rt, dass seine Schulden von N-erschi von einem Inkassounternehmen aufgekauft wurden<br><br>-Ist nicht geldgeil<br><br>-Nach Ende seiner Schicht kostet alles zehnmal mehr<br><br>-Schanze kostet 102k<br><br>-Es geht ihm nicht um fame <br><br>-Wer 50 mal &lsquo;etzala&rsquo; sagt ist ein Haider<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Affenkeks der wo von seinen Begleitern in Echtzeit geleakt wurde.<br><br>Genehmigt<br><strike>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:48:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Herrlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T18:58:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Traube nennt Schweigh\u00f6fer (der Flecktarn-Streuner) Toxik, weil er auch 'ne Glatze hat? Aber wer wei\u00df was Traube sagen will."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T19:00:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Oh, ja. Das h\u00e4tte ich vielleicht er\u00f6rtern sollen. Der Kerl, den ich Toxik nenne, hat mit seinem Auto beim Lord vor dem geschlossenen Tor geparkt, was glaube ich gegen die Schweigh\u00f6fer-Theorie spricht. Ansonsten ist er so um die 30, hat eine Glatze, einen Toxik-Bart in braun und Tattoos, die aus dem Kragen und den \u00c4rmeln seines Shirts rausgucken.<br>Oge wa alles.<br>E: Auf dem R\u00fcckweg haben wir \u00fcbrigens noch 2 Gruppen und eine Einzelperson gesehen. Sommerferien beste Ferien.<br>Oge wa jetzt alles."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T19:02:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "#freenimble_navigator"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:02:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "1-2 Grad Wasser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wassertemperatur ist btw etwa Bodentemperatur &#8230; sind also aktuell immer so um die 20\u00b0C <br><br><a href=\"https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html\">https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html<\/a> [kachelmannwetter.com]<br><br>Pizza kann man auch in der Pfanne in Topf mit Deckel warm machen. War vllt auch nur so Pizzading vom B\u00e4cker oder irgendwas vom D\u00f6nermann\/Haliener"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:20:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>1-2 Grad Wasser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wassertemperatur ist btw etwa Bodentemperatur &#8230; sind also aktuell immer so um die 20\u00b0C <br><br><a href=\"https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html\">https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html<\/a> [kachelmannwetter.com]<br><br>Pizza kann man auch in der Pfanne in Topf mit Deckel warm machen. War vllt auch nur so Pizzading vom B\u00e4cker oder irgendwas vom D\u00f6nermann\/Haliener<\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/HpbXSiBlJ_8\">https:\/\/youtu.be\/HpbXSiBlJ_8<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hab grad verstanden weshalb er 25.000  f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt. Die Zahl geht einher mit seinen 26k Abos auf Judub O_O &ldquo;Jeder einen Euro&#8230;&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9CS7j5I6aOc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9CS7j5I6aOc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:22:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>1-2 Grad Wasser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wassertemperatur ist btw etwa Bodentemperatur &#8230; sind also aktuell immer so um die 20\u00b0C <br><br><a href=\"https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html\">https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html<\/a> [kachelmannwetter.com]<br><br>Pizza kann man auch in der Pfanne in Topf mit Deckel warm machen. War vllt auch nur so Pizzading vom B\u00e4cker oder irgendwas vom D\u00f6nermann\/Haliener<\/blockquote>Pfanne + Topf + Warm machen - Strom = geht nicht"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:25:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fakt ist: Wer &#8230; es von Angesicht zu Angesicht nicht fertig bringt, respektvoll mit dem Lard umzugehen ist kein toller Haider, sondern ein dummer Hurensohn&#8230;.<\/blockquote>lel<\/blockquote>Gut. Es ist voll lustig, jemanden mit einem Teleskopschlagstock zu schlagen, ihn mit Eier zu bewerfen, Straftaten zu begehen, sich dabei erwischen zu lassen und danach immer noch eine dicke Fresse zu riskieren. Sowas hat mit Spa\u00df, dem Game, Unterhaltung und Trollen nichts mehr zu tun. Wer sich das Game SO w\u00fcnscht, hat es nicht ferstanden und soll bidde schnellstm\u00f6glich die Ferlassung einleiten. Selbst Rainer ist noch nicht so realit\u00e4tsfremd."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:26:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>1-2 Grad Wasser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wassertemperatur ist btw etwa Bodentemperatur &#8230; sind also aktuell immer so um die 20\u00b0C <br><br><a href=\"https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html\">https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html<\/a> [kachelmannwetter.com]<br><br>Pizza kann man auch in der Pfanne in Topf mit Deckel warm machen. War vllt auch nur so Pizzading vom B\u00e4cker oder irgendwas vom D\u00f6nermann\/Haliener<\/blockquote>Pfanne + Topf + Warm machen - Strom = geht nicht<\/blockquote>Er hat einen Gaskocher. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:26:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "<blockquote><blockquote>1-2 Grad Wasser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wassertemperatur ist btw etwa Bodentemperatur &#8230; sind also aktuell immer so um die 20\u00b0C <br><br><a href=\"https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html\">https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/messwerte\/bayern\/bodentemperatur-1m.html<\/a> [kachelmannwetter.com]<br><br>Pizza kann man auch in der Pfanne in Topf mit Deckel warm machen. War vllt auch nur so Pizzading vom B\u00e4cker oder irgendwas vom D\u00f6nermann\/Haliener<\/blockquote>Pfanne + Topf + Warm machen - Strom = geht nicht<\/blockquote><br>Pfanne + Topf + Warm machen + Grill = Geht in Rainers Welt"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:29:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Boah Loide, Rainers Fettwulst-Rakete war ja schon ekelig, aber diese Fu\u00dfbilder&#8230;&#8230;*kotz*"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:29:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Kann Erlbacher nur zustimmen&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:30:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Naja prinzipiell k\u00f6nnte er doch auch ein Feuerchen in dem Holzofen machen. Wei\u00df irgendwer ob das Teil nur zum Heizen ist oder kann man da auch Sachen drauf kochen?<br><br>@sylar danke f\u00fcr Mettbox, gibt doch nicht sch\u00f6neres als leicht angesoffen auf dem Rasen zu liegen und Mettbox zu daddeln"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:31:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "<blockquote>Naja prinzipiell k\u00f6nnte er doch auch ein Feuerchen in dem Holzofen machen. Wei\u00df irgendwer ob das Teil nur zum Heizen ist oder kann man da auch Sachen drauf kochen?<\/blockquote>Ich hab das Teil selbst noch nicht gesehen, aber prinzipiell haben die meisten oben eine Art Herdplatte, mit der man auch kochen kann."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:32:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Gut. Es ist voll lustig, jemanden mit einem Teleskopschlagstock zu schlagen, ihn mit Eier zu bewerfen, Straftaten zu begehen, sich dabei erwischen zu lassen und danach immer noch eine dicke Fresse zu riskieren. Sowas hat mit Spa\u00df, dem Game, Unterhaltung und Trollen nichts mehr zu tun. Wer sich das Game SO w\u00fcnscht, hat es nicht ferstanden und soll bidde schnellstm\u00f6glich die Ferlassung einleiten. Selbst Rainer ist noch nicht so realit\u00e4tsfremd.<\/blockquote>Hab das mit dem Schlagstock immer noch nicht ganz versanden."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:46:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hab grad verstanden weshalb er 25.000  f\u00fcr m\u00f6glich h\u00e4lt. Die Zahl geht einher mit seinen 26k Abos auf Judub O_O Jeder einen Euro<\/blockquote>So wird es gewesen sein. W\u00e4hrend des Videos fiel ihm kurz die Zahl seiner Abos ein &amp; schon wurden es 25.000 Euro Spendenziel."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Naja prinzipiell k\u00f6nnte er doch auch ein Feuerchen in dem Holzofen machen. Wei\u00df irgendwer ob das Teil nur zum Heizen ist oder kann man da auch Sachen drauf kochen?<\/blockquote>Kann man machen, aber nicht wirklich praktikabel. Bis das da oben wirklich hei\u00df ist, kannst du gleich auch die Wohnung mit heizen &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T15:53:00+02:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qts2qoo. png\"><br>Sieht das nur komisch aus oder ist das da so schief dr\u00fcbergewachsen?<\/blockquote>Was muss man tun damit der Zehnnagel so aussieht?:s"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T16:01:00+02:00",
        "username": "crysenderadler",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qts2qoo. png\"><br>Sieht das nur komisch aus oder ist das da so schief dr\u00fcbergewachsen?<\/blockquote>Was muss man tun damit der Zehnnagel so aussieht?:s<\/blockquote>Ich denke der Lard geht einfach zu oft zum Pedologen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T16:02:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<u><b>Quotet das Bild bitte noch \u00f6fter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><\/b><\/u><br><br>: Dieses"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T16:13:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Das ist doch alles mehr oder weniger bekannt:<br><br><\/blockquote><br>Mehr oder weniger, mehr oder weniger. Was das denn f\u00fcr ne Aussage, godverdomme?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LxOZXfZ-H8E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LxOZXfZ-H8E<\/a> [youtube.com]<br><br>Nur belegte Brote und ab und an a W\u00f6rschtla, das reicht doch unserem Fettsack nicht. Der kriegt doch K\u00e4sentzug ohne geschmolzenes Milchfett auf seinem Fressi.<br>Erkl\u00e4rung so unzufriedenstellend.<br><br>Wenn Reiner t\u00e4glich seine H\u00e4ndis an der Autobatterie l\u00e4dt, ist die auch bald leer. <br>Und einfach Sprit in den Tank f\u00fcllen und den Motor andrehen, macht die Autobatterie nicht wieder voll. Die im Leerlauf von der Lichtmaschine erzeugte Spannung ist zu gering. <br><br>Deswegen sind Lichtmaschinen mit sogenannten Ladereglern ausgestattet. Die sorgen daf\u00fcr, dass die Batterie bei hohen Motordrehzahlen nicht mit zu hoher Spannung versorgt wird, aber auch daf\u00fcr, dass die Batterie erst geladen wird, wenn eine bestimmte Spannung erreicht wird. Die liegt meistens bei ca. 1500-2000 Umdrehungen pro Minute. <br>Darunter wird die Batterie nicht geladen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T16:17:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Sein Zehnagel sieht so aus, als ob da mal was schweres draufgefallen ist und daher abgestorben ist:<br><br><a href=\"https:\/\/www.google.de\/search?q=abgestorbener%2Bzehennagel&amp;biw=1366&amp;bih=643&amp;source=lnms&amp;tbm=isch&amp;sa=X&amp;ved=0ahUKEwjRv8DBpuTOAhXJQBQKHXngC9EQ_AUIBigB\">https:\/\/www.google.de\/search?q=abgestorbener+zehennagel&amp;biw=1366&amp;bih=643&amp;source=lnms&amp;tbm=isch&amp;sa=X&amp;ved=0ahUKEwjRv8DBpuTOAhXJQBQKHXngC9EQ_AUIBigB<\/a> [google.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T19:17:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Selbst Stinkie dreht sich bei Rainers Mauken lieber um^^<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=63d21d-1472404897.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=63d21d-1472404897.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T19:21:00+02:00",
        "username": "DRACHENLIFE",
        "text": "LOL der hunt XD"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T19:22:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Selbst Stinkie dreht sich bei Rainers Mauken lieber um^^<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=63d21d-1472404897.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=63d21d-1472404897.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<\/blockquote>Aww <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Hoffentlich k\u00fcmmerst du dich so um ihn, wie er es verdient. Stinkie scheint ein gaaaaaanz gutter zu sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T19:22:00+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Alter der Linke Zeh da muss man doch kotzen. Wie kann der so rumlaufen."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T19:50:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Mehr oder weniger, mehr oder weniger. Was das denn f\u00fcr ne Aussage, godverdomme?<\/blockquote>Haha: Eine umgangssprachliche Floskel, die das Folgende relativiert und unverbindlich gelten l\u00e4sst. F\u00fcr mehr Details m\u00fcsste irgendeiner, ich wei\u00df nicht wer, <strike>das Herz<\/strike> den Sp\u00e4her Rainers erobern, so dass es neue Seggsschreiben-Leaks gibt.<br><br>Bei deinem &lsquo;godverdamme&rsquo; muss ich immer an den \u00fcbel gelaunten Bilderdieb De Groot aus dem ???-H\u00f6rspiel &lsquo;und die seltsamen Bilder&rsquo; denken. Bist du's?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:09:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Selbst Stinkie dreht sich bei Rainers Mauken lieber um^^<br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=63d21d-1472404897.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=63d21d-1472404897.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<\/blockquote>Aww <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Hoffentlich k\u00fcmmerst du dich so um ihn, wie er es verdient. Stinkie scheint ein gaaaaaanz gutter zu sein. <\/blockquote>Musste 2 mal \u00fcberlegen ob Rainer oder der Hunt gemeint war"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:24:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Welches K\u00f6rperteil vom Buttergolem sieht eigentlich nicht vollkommen deformiert, verfettet, vergammelt oder total behindert aus?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:31:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die Nase ist ganz ok."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:31:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Welches K\u00f6rperteil vom Buttergolem sieht eigentlich nicht vollkommen deformiert, verfettet, vergammelt oder total behindert aus?<\/blockquote>Sagt er nicht in irgendeinem Video von sich selbst, dass er sch\u00f6ne Waden hat?^^"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:31:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Die Ohrl\u00e4ppchen? <br>Bin sonst alles durchgegangen und alles war irgendiwe ekelig:<br>Haare, Gesicht, Augen, Arme, Finger, BAUCH, R\u00fccken, Pensi, Beine, F\u00fc\u00dfe, N\u00e4gel&#8230;alles nix."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:35:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Er hat edzala laut eigener Aussage sehr h\u00fcbsche und schlanke Finger."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:35:00+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Hab da mal so'ne Frage. Er verkauft doch diese behinderten Poster. Wie sieht es mit Mehrwertsteuer aus? Der kann doch nicht einfach so auf seinem Hof Einkommen generieren, ohne das dem Staat zu melden. Und das als beim Amt angemeldeter Arbeitsloser und harter hardcore-Hartzler"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:36:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja guter Einwand. Sollten wir mal diskutieren!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T20:39:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "So eines der aufregensten Wochenenden seit langem neigt sich dem Ende und ab morgen schl\u00fcpfe ich wieder in den Arbeitspulli (lel, als ob)<br><br>Meine Empfehlung f\u00fcr jeden Kaschpa der noch nie dort war- macht es!!!<br><br>Vor allem die erste Begegnung\/ die ersten Sekunden sind, nachdem man bereits sein ganzes Leben kennt und dann pl\u00f6tzlich vor ihm und diesem Haus steht, komplett surreal und episch.<br><br>Ogge- war alles"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T21:33:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<blockquote>So eines der aufregensten Wochenenden seit langem neigt sich dem Ende und ab morgen schl\u00fcpfe ich wieder in den Arbeitspulli (lel, als ob)<br><br>Meine Empfehlung f\u00fcr jeden Kaschpa der noch nie dort war- macht es!!!<br><br>Vor allem die erste Begegnung\/ die ersten Sekunden sind, nachdem man bereits sein ganzes Leben kennt und dann pl\u00f6tzlich vor ihm und diesem Haus steht, komplett surreal und episch.<br><br>Ogge- war alles<\/blockquote>Dangge f\u00fcr die Empfehlung #MeddlOn<br><br>doch 1 Frage, wollte eventuell mit 1 bro aus UK hinfahren (kennt sich mit dem Game besser aus als alle Kuchenkinder, dank bonecliinks und subbs) <br>und wollte desshalb undercover nicht open als haider hinfahren, <br>was denke ich funktionieren sollte da wir uns beide in Englisch ohne Akzent unterhalten. <br><br>&ndash;&gt; Wie stehen die Eingeborenen zu (offensichtlichen) Fremden? <br>&ndash;&gt; Werden wir mitt vergammeltem Mett oder St\u00f6ckern beworfen? <br><br>=&gt; Hab Angst dass mir 1 Emskirchener 1 Stock neischma\u00dft"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T21:33:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "<blockquote>So eines der aufregensten Wochenenden seit langem neigt sich dem Ende und ab morgen schl\u00fcpfe ich wieder in den Arbeitspulli (lel, als ob)<br><br>Meine Empfehlung f\u00fcr jeden Kaschpa der noch nie dort war- macht es!!!<br><br>Vor allem die erste Begegnung\/ die ersten Sekunden sind, nachdem man bereits sein ganzes Leben kennt und dann pl\u00f6tzlich vor ihm und diesem Haus steht, komplett surreal und episch.<br><br>Ogge- war alles<\/blockquote><br>dein video is aber schon ziemlich behindert muss ich da mal anmerken.<br>erkenne keinen unterschied zu kuchenkindern, au\u00dfer dass du dich von der stimme her bisschen erwachsener anh\u00f6rst. inhaltlich aber gleiches niwo."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T21:35:00+02:00",
        "username": "arbeits_pulli",
        "text": "Ich bin heute w\u00e4hrend einer l\u00e4ngeren Zugfahrt ein wenig in mich gegangen und habe \u00fcber Rainer und sein Leben so distanziert wie es mir m\u00f6glich ist nachgedacht.<br><br>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - er kann NICHTS. Ganz oberfl\u00e4chlich betrachtet ist Rainer h\u00e4sslich (wirklich jedes einzelne K\u00f6rperteil), fett, dumm, faul und arm.<br>Unabh\u00e4ngig in welchem kulturellen Einlusskreis man sich bewegt, Rainer ist der Inbegriff und Verk\u00f6rperung alles Schlechten was einen Menschen ausmachen kann. Quasi der Antimensch.<br><br><br>In den Jahren w\u00e4hrend wir unseren Buttergolem durch sein &ldquo;Leben&rdquo; begleiten (und auch schon davor), wurde ihm sukzessive alles weggenommen was ihm lieb, teuer und wichtig ist - meistens nat\u00fcrlich durch seine eigene Schuld. Es bleibt ihm nicht mehr viel.<br>Mit der Stromabschaltung verlor er nun auch noch seinen einzigen Sexualpartner und Quelle seines Amusements, n\u00e4mlich das Internet.<br><br><br>Nun frage ich mich:<br>Wie kann ein Mensch, der in seinem Leben nichts als Dem\u00fctigung und Misserfolg erfahren hat und absolut KEINEN positiven Lichtblick erkennen kann, \u00fcberhaupt noch leben wollen?<br>So makaber es klingen mag, ich denke jeder &ldquo;normale&rdquo; Mensch h\u00e4tte sich in  Rainers Situation l\u00e4ngst selbst das Licht ausgeknipst.<br>Was h\u00e4lt ihn davon ab? Seine Dummheit? Seine Faulheit? Sein extrem starker Verdr\u00e4ngungsinstinkt? Vielleicht auch Feigheit?<br>Ich glaube einzig und alleine seine Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rungen Narzissmus und der Dunning-Kruger-Effekt bewahren ihn davor, die ungesch\u00f6nte Realit\u00e4t zu erkennen und sich selbst vorzeitig in den Meddler-Himmel zu bef\u00f6rdern.<br>(Nat\u00fcrlich w\u00fcnsche ich mir mit diesen Zeilen nicht Rainers Tot!)<br><br><br>Trotz dieses mehr als armseeligen Lebens w\u00fcnsche ich Rainer immer wieder (fast) alles Schlechte und bin mit dieser Tendenz nicht ansatzweise alleine.<br><br>Vielleicht hat der Lard ja doch ein Talent, n\u00e4mlich Mitleid in Antipathie zu verwandeln."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T21:44:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>dein video is aber schon ziemlich behindert muss ich da mal anmerken.<br>erkenne keinen unterschied zu kuchenkindern, au\u00dfer dass du dich von der stimme her bisschen erwachsener anh\u00f6rst. inhaltlich aber gleiches niwo.<\/blockquote>Soll das ein Triggerversuch sein oder was willst du mit dem dummen Geschw\u00e4tz bezwecken?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T21:45:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - er kann NICHTS.<\/blockquote>Damit d\u00fcrfte dann wohl alles gesagt sein. Hier kann dann zu. Morgen is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:51:00+02:00",
        "username": "SchweinerRinkler",
        "text": "Rainer mit ai sollte etzala mal den Spendenstream starten.<br><br><a href=\"https:\/\/www.anony.ws\/image\/NmQz\">https:\/\/www.anony.ws\/image\/NmQz<\/a> [anony.ws]<br><a href=\"https:\/\/www.anony.ws\/image\/NmQK\">https:\/\/www.anony.ws\/image\/NmQK<\/a> [anony.ws]<br><a href=\"https:\/\/www.anony.ws\/image\/NmQ6\">https:\/\/www.anony.ws\/image\/NmQ6<\/a> [anony.ws]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:59:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - er kann NICHTS. Ganz oberfl\u00e4chlich betrachtet ist Rainer h\u00e4sslich (wirklich jedes einzelne K\u00f6rperteil), fett, dumm, faul und arm.<br>Unabh\u00e4ngig in welchem kulturellen Einlusskreis man sich bewegt, Rainer ist der Inbegriff und Verk\u00f6rperung alles Schlechten was einen Menschen ausmachen kann. Quasi der Antimensch.<br><\/blockquote>Naja.<br><br>Reiner ist h\u00e4sslich, fett, dumm, faul und arm - da haste recht.<br><br>Aber das ist etzadla nichts wirklich Besonderes; das macht ihn noch nicht zu irgendeinem besonders bemerkenswerten &ldquo;Antimenschen&rdquo;:<br><br>Wenn eins dumm und faul ist, ists meistens auch arm, weil das Geld halt nicht auf den B\u00e4umen w\u00e4chst. <br>Wenn eins fett ist, ists meistens auch h\u00e4sslich. Und wenn eins fett ist, ists meistens auch faul, weil zum Abnehmen halt Disziplin und Flei\u00df n\u00f6tig sind.<br>Und wenn eins dumm oder faul ist, ists meistens auch das andere, weil lernen wie abnehmen ist (man braucht Flei\u00df und Disziplin) und wenn eins dumm ist, braucht es extra viel Flei\u00df und Disziplin, wovon halt von Anfang an zu wenig da war.<br>All diese schlechten Eigenschaften h\u00e4ngen also zusammen. Reiner ist dumm und faul und deshalb ist auch er fett, h\u00e4sslich und arm - keine \u00dcberraschung, geht den meisten dummen Faulpelzen und den meisten faulen Dummk\u00f6ppen so. <br><br>Und wenn die eigenen Eltern faule Bildungsverweigerer sind, wird man selber halt auch nur allerseltenst was anderes. Rita ist genau so h\u00e4sslich, fett, dumm, faul und arm wie Reiner.<br><br>Au\u00dferdem hat Reiner durchaus eine positive Eigenschaft:<br>Er ist ein absolutes Stehaufm\u00e4nnchen.<br>Widrige Umst\u00e4nde machen ihm wenig aus. Wer von uns k\u00f6nnte vierzig Tage ohne Auto und Strom leben? Reiner kriegt das hin. Er ist v\u00f6llig anspruchslos. Sein Lebensstandard br\u00e4chte die meisten von uns zur Verzweiflung - Reiner kann nach wie vor den Schanzenk\u00f6nig geben und noch stolz auf seine Minderleistungen sein.<br><br>Als ihm Junau erlaubte, fortan eine Existenz als Internetbettler zu f\u00fchren, war Reiner froh dar\u00fcber. Kein Hund m\u00f6chte so leben - Reiner fand das oberpiepenknorke. <br><br>In jeder Assiplatte in jeder deutschen Gro\u00dfstadt findet man Leute, die schlechter sind als Reiner - Junkies, die Drogen an Kinder verticken, um ihre eigene Sucht zu finanzieren, Gewohnheitskriminelle, S\u00e4ufer, die Frau und Kind verpr\u00fcgeln, Muselbanditen. <br>Verglichen mit denen ist Reiner ein Musterknabe.<br>Und kommt jetzt blo\u00df nicht mit Axtwurf und Scheibeneinschlag - das sind peanuts verglichen mit echten Gewalttaten. Reiner kann h\u00f6chstens durch eine Verkettung ung\u00fcnstiger Umst\u00e4nde einer Fliege was zuleide tun; trotz seiner ausgepr\u00e4gtne Gewaltbereitschaft ist er einfach harmlos.<br>Gut, z\u00e4hlt jetzt nicht unbedingt als positive Eigenschaft, eine negative Eigenschaft nicht zu haben. Aber Reiner ist nicht der Erzschelm, als der er hier bisweilen dargestellt wird.<br>Er ist einfach nur dumm, weil er faul ist und faul, weil er dumm ist.<br>Aber da gehts ihm wie vielen, vielen anderen.<br>Der Unterschied ist halt, dass die meisten faulen Dummk\u00f6ppe und dummen Faulpelze ihre Nichtsnutzigkeit nicht ins Internet stellen.<br>Und wenn sie es denn tun (Hallo, Huide! Hallo, Schecky!) haben sie oft das Gl\u00fcck, nicht beachtet zu werden. Dann kr\u00e4ht kein Hahn danach, dass sie dumm und faul sind.<br>Reiner hatte das besondere Pech, dass seine Internetbl\u00f6dheit sehr schnell recht weite Kreise gezogen hat, so dass das Ganze ziemlich eskaliert ist. <br><br>Oh, und das, was Prof.Schnabel oben gesagt hat. Das stimmt nat\u00fcrlich auch. F\u00fchrt halt die Dummheit und Faulheit a weng detaillierter aus.<br><br>Mitleid hat Reiner nicht verdient. Er ist dumm und faul und hoffentlich fliegt er so richtig, richtig auf die Fresse, wenn der Winter kommt. Hoffentlich verkloppt er die Schanze f\u00fcr eine handvoll Zauberbohnen, muss in irgendeine Zigeunerplatte in Neustadt ziehen und wird dort von seinen neuen Nachbarn abgezogen und - sobald er in gewohnter Lord-Manier aufmuckt, nach Noten verkloppt. <br><br>Oh, und noch was: Andere dumme Faulpelze haben in Reiners Alter im Oberkiefer schon nicht mehr alle Schneidez\u00e4hne. Seine Z\u00e4hne scheine von guter genetischer Qualit\u00e4t zu sein.<br>Na, evend\u00f6ll machen die in den n\u00e4chsten f\u00fcnf Jahren Bekanntschaft mit irgendeinem Neust\u00e4dter Ziggoschlagring. Man wills hoffen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:14:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Au\u00dferdem hat Reiner durchaus eine positive Eigenschaft:<br>Er ist ein absolutes Stehaufm\u00e4nnchen.<br>Widrige Umst\u00e4nde machen ihm wenig aus. Wer von uns k\u00f6nnte vierzig Tage ohne Auto und Strom leben? Reiner kriegt das hin. Er ist v\u00f6llig anspruchslos. Sein Lebensstandard br\u00e4chte die meisten von uns zur Verzweiflung - Reiner kann nach wie vor den Schanzenk\u00f6nig geben und noch stolz auf seine Minderleistungen sein.<br><\/blockquote>Diese Eigenschaft gepaart mit dem Umstand, dass man die R\u00fcckschl\u00e4ge &amp; das schnelle Wiederauferstehen im Internet mitverfolgen konnte, macht Rainer f\u00fcr mich so interessant.<br><br>Es ist l\u00e4ngst ein Machtkampf geworden, der mal subtil (L\u00fcgenschatz, 29.02.2016), mal sehr primitiv gef\u00fchrt (Eier, Schlagstock). Und irgendwie will man immer wissen, wie es weitergeht.<br><br><br><blockquote>&ldquo;&#8230; Muselbanditen &#8230; Zigeunerplatte in Neustadt &#8230; Neust\u00e4dter Ziggoschlagring&rdquo;<\/blockquote>Kraftvolle Sprachsch\u00f6pfungen. Kommen in die Unterschicht meines Regals."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:21:00+02:00",
        "username": "Couchkrieger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - er kann NICHTS. Ganz oberfl\u00e4chlich betrachtet ist Rainer h\u00e4sslich (wirklich jedes einzelne K\u00f6rperteil), fett, dumm, faul und arm.<br>Unabh\u00e4ngig in welchem kulturellen Einlusskreis man sich bewegt, Rainer ist der Inbegriff und Verk\u00f6rperung alles Schlechten was einen Menschen ausmachen kann. Quasi der Antimensch.<br><\/blockquote><br><br>Und wenn die eigenen Eltern faule Bildungsverweigerer sind, wird man selber halt auch nur allerseltenst was anderes. Rita ist genau so h\u00e4sslich, fett, dumm, faul und arm wie Reiner.<br><br> <\/blockquote>Und aus welcher Quelle genau geht hervor, dass Rudi ebenfalls faul und arbeitslos war? Sich hier mit Pseudoanalysen hervortun zu wollen, ist das Eine. Aber mit Unwahrheiten und rechtem Gedankengut um sich zu werfen, l\u00e4sst eher bei dir selbst auf einen fraglichen Bildungshintergrund schlie\u00dfen, wie schon mein Vorposter angedeutet hat."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:28:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Man muss auch immer wieder sagen, dass Rainer auch einfach mal sagenhaftes Glueck hatte, in diese aggressive Younow-Expansionsstrategie reinzustolpern. Nirgendwo anders haette er fuer quasi nix tun so viel Geld bekommen. Ich glaub, das motiviert einen dann wahrscheinlich schon sehr, wenn man glaubt, dass man wirklich das Zeug haette Youtube-Star zu werden. Leider ist es aber nicht real, sondern nur die Willkuer eines Algorithmus."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:30:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Es scheint als wenn gewisse Reichsb\u00fcrger ein Problem mit dem Drachenlord haben<br><br>Hier noch was: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259\">https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259<\/a> [youtu.be]<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344\">https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344<\/a> [youtu.be]<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31573904\/RdigerKlaasenenttarntNazitrolle.jpg\"><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:40:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und aus welcher Quelle genau geht hervor, dass Rudi ebenfalls faul und arbeitslos war? Sich hier mit Pseudoanalysen hervortun zu wollen, ist das Eine. Aber mit Unwahrheiten und rechtem Gedankengut um sich zu werfen, l\u00e4sst eher bei dir selbst auf einen fraglichen Bildungshintergrund schlie\u00dfen, wie schon mein Vorposter angedeutet hat.<\/blockquote>Wenn du dich auf meine Bemerkung zu  Muselbanditen  Zigeunerplatte in Neustadt  Neust\u00e4dter Ziggoschlagring beziehst: Das war nicht ironisch, sondern anerkennend gg\u00fc. DrOll gemeint. Regal ist Regal.<br><br>Alle Analysen von Rainer sind mit einem Unsicherheitsfaktor behaftet. DrOll spitzt seine m.E. oft brillanten Ausf\u00fchrung gerne \u00e4tzend zu. Das ist sein Stil. Mir gef\u00e4llt er - auch sprachlich.<br><br>Daf\u00fcr, dass Rainers schulische Entwicklung von Seiten der Eltern vernachl\u00e4ssigt wurde, gibt es einige Hinweise. Diese kann man zur\u00fcckhalten erw\u00e4hnen oder daraus ein Klischeebild vom Assitrucker entwickeln. Und aus diesen Wendungen heraus &lsquo;rechtes Gedankengut&rsquo; zu unterstellen, ist im Kontext der Plattform, auf der wir uns bewegen, dann doch ein wenig \u00fcbertrieben."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:42:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - er kann NICHTS. Ganz oberfl\u00e4chlich betrachtet ist Rainer h\u00e4sslich (wirklich jedes einzelne K\u00f6rperteil), fett, dumm, faul und arm.<br>Unabh\u00e4ngig in welchem kulturellen Einlusskreis man sich bewegt, Rainer ist der Inbegriff und Verk\u00f6rperung alles Schlechten was einen Menschen ausmachen kann. Quasi der Antimensch.<br><\/blockquote><br><br>Und wenn die eigenen Eltern faule Bildungsverweigerer sind, wird man selber halt auch nur allerseltenst was anderes. Rita ist genau so h\u00e4sslich, fett, dumm, faul und arm wie Reiner.<br><br> <\/blockquote>Und aus welcher Quelle genau geht hervor, dass Rudi ebenfalls faul und arbeitslos war? Sich hier mit Pseudoanalysen hervortun zu wollen, ist das Eine. Aber mit Unwahrheiten und rechtem Gedankengut um sich zu werfen, l\u00e4sst eher bei dir selbst auf einen fraglichen Bildungshintergrund schlie\u00dfen, wie schon mein Vorposter angedeutet hat. <\/blockquote>Schlaf weiter Schlafschaf.<br>Dir fehlt der intellektuelle Unterrbau f\u00fcr diese Anschuldigung."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:43:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wenn die eigenen Eltern faule Bildungsverweigerer sind, wird man selber halt auch nur allerseltenst was anderes. Rita ist genau so h\u00e4sslich, fett, dumm, faul und arm wie Reiner.<\/blockquote>Und aus welcher Quelle genau geht hervor, dass Rudi ebenfalls faul und arbeitslos war? Sich hier mit Pseudoanalysen hervortun zu wollen, ist das Eine. Aber mit Unwahrheiten und rechtem Gedankengut um sich zu werfen, l\u00e4sst eher bei dir selbst auf einen fraglichen Bildungshintergrund schlie\u00dfen, wie schon mein Vorposter angedeutet hat. <\/blockquote>Die &ldquo;Pseudoanalysen&rdquo; des Herrn DrOll sind hier etzderdla schon sowas wie das Standardwerk zur Drachenpsychologie <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/SK4sRyQX\">http:\/\/pastebin.com\/SK4sRyQX<\/a> [pastebin.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:45:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Nur meine 2 Centst\u00fccke:<br>- Besuche am ASB8 sind immer eine naise Sache, nur das Muster &ldquo;Zuerst waren wir beim Zwingelrewe und haben Breitsamer gekauft, dann sind wir zur Eppeleinsruine, und dann zur Schanze, wo wir &lsquo;Meddl&rsquo; geschrieen haben, und dann noch zum Roten Herz!&rdquo; zieht nicht mehr. Interessant ist nur noch wirklich au\u00dfergew\u00f6hnliches Futich, d.h. wenn Rainer neues Infos Preisgibt oder jemandem die Br\u00fcgel rausschmei\u00dft. Emskirchener Landschaft und beschmierte Parkb\u00e4nke interessiert wirklich keinen mehr.<br>- Reynar hat in der Tat keinerlei positive Eigenschaften."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T00:58:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ist &ldquo;Nah am Wasser gebaut&rdquo; eine positive Eigenschaft? Er hat die Ente in der Tonne nur nicht herausgeholt weil er Angst hatte."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T01:11:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ist Nah am Wasser gebaut eine positive Eigenschaft? Er hat die Ente in der Tonne nur nicht herausgeholt weil er Angst hatte.<\/blockquote>Es macht ihn in meinen Augen auf jeden Fall menschlicher, wenn er Angst vor etwas hat oder weint. In diesen Moment verstellt er sich nicht wie er es sonst fast immer in seinen Videos &amp; Streams tut. Dort kopiert er meist irgendeinen YTer &amp; jede emotionale Regung ist fake (besonders offensichtlich z.B. im Zelda reaction-Video)."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T01:14:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Interessant ist nur noch wirklich au\u00dfergew\u00f6hnliches Futich, d.h. wenn Rainer neues Infos Preisgibt oder jemandem die Br\u00fcgel rausschmei\u00dft. .<\/blockquote>Das denken sich halt auch die Arschl\u00f6cher, die mit Eiern werfen oder den Schlagstock auspacken. Es muss immer spektakul\u00e4rer werden."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T01:22:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>-Freitag morgen h\u00e4tte es kein Foto auf instagram von ihm gegeben WAS? Achso das! Da war er in der Werkstatt<br><br>-Er h\u00e4tte Chrizzy figgen k\u00f6nnen bis sie umf\u00e4llt <br><br>-Den Trettroller sei er tats\u00e4chlich gefahren dabei sei das Hinterrad geschmolzen (tats\u00e4chlich sind die Kunststofffelgen des Rades einfach zerbrochen)<br><br>-Den Trettroller hat er nachdem gesagt wurde, dass man diesen noch reparieren k\u00f6nne demonstrativ in die Restm\u00fclltonne geschmissen<br><\/blockquote>Ich k\u00f6nnte da nie hinfahren und unerkannt bleiben. Bei dieser stur-dummen Schei\u00dfe, die er andauernd vom Stapel l\u00e4sst, k\u00f6nnte ich mir das R\u00fccken nicht unterdr\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T01:26:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>Oder ist das so ein MobbingMob Automatismus dass wenn er was sagt dass ihn gut dastehen l\u00e4sst, dann ist es gelogen. Wenn er aber etwas sagt dass ihn mies dastehen l\u00e4sst dann wird es sofort als Wahrheit anerkannt und aufgegriffen?<br><br><\/blockquote><br>Ne, das ist in Rainers verdrehter Welt auch wieder etwas womit er angibt. Soll hei\u00dfen, er muss auch beim Opfer spielen immer der beste sein. Deswegen sind es gleich 15k Schulden, deswegen ertr\u00e4gt er auch immer die schlimmsten Schicksalsschl\u00e4ge.<br>Lange Rede gar kein Sinn: Ich glaube auch, die 15k sind \u00fcbertrieben, aber eben aus oben genanntem Grund."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T01:33:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Soll hei\u00dfen, er muss auch beim Opfer spielen immer der beste sein. Deswegen sind es gleich 15k Schulden, deswegen ertr\u00e4gt er auch immer die schlimmsten Schicksalsschl\u00e4ge.<\/blockquote>Gute Beobachtung. Bei den Leaks von &lsquo;Babe, jetzt nicht&rsquo; schwingt auch ein gewisser Stolz mit, als er erw\u00e4hnt, dass er f\u00fcr drei Tage in den Knast muss (bin ein b\u00f6ser Junge).<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UO1I97kjdz8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UO1I97kjdz8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T01:43:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ist droll eigentlich mucki?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T02:11:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote>Es scheint als wenn gewisse Reichsb\u00fcrger ein Problem mit dem Drachenlord haben<br><br>Hier noch was: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259\">https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259<\/a> [youtu.be]<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344\">https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Loool ich hasse diese wichtigtuerischen &ldquo;Reichsb\u00fcrger&rdquo; mit ihren komplett verdrehten Ansichten und Denkweisen, einfach furchtbar, die haben den Hate fast noch mehr verdient als Rainer.<br>Auffallend sind jedoch die Parallelen; neben exorbitanter Dummheit eine v\u00f6llig verquere Traumwelt in der diese unbelehrbaren Nichtsnutze leben gepaart mit Arroganz und unverr\u00fcckbaren, absoluten Standpunkten.<br>Ganz zu schweigen von der k\u00f6stlichen Aussage: &ldquo;Google muss eingeschaltet werden und das werden wir ab Montag machen&rdquo;.<br>Das h\u00f6rt sich f\u00fcr mich nach einer fetten Anzeige an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wenn ich solche Idioten sehe, die \u00e4hnlich wie Rainer auf jede Provokation anspringen, w\u00fcnsche ich mir eine neue Serie in der die sog. &ldquo;Cyberterroristen&rdquo; deren YouTube-Kan\u00e4le fluten."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T02:40:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es scheint als wenn gewisse Reichsb\u00fcrger ein Problem mit dem Drachenlord haben<br><br>Hier noch was: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259\">https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259<\/a> [youtu.be]<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344\">https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Loool ich hasse diese wichtigtuerischen &ldquo;Reichsb\u00fcrger&rdquo; mit ihren komplett verdrehten Ansichten und Denkweisen [...]<br><br><\/blockquote>Au\u00dfer Mario! Mario ist eine coole Socke"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:03:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "<blockquote>Hab da mal so'ne Frage. Er verkauft doch diese behinderten Poster. Wie sieht es mit Mehrwertsteuer aus? Der kann doch nicht einfach so auf seinem Hof Einkommen generieren, ohne das dem Staat zu melden. Und das als beim Amt angemeldeter Arbeitsloser und harter hardcore-Hartzler<\/blockquote>Da Ruiner mit Sicherheit nicht die geringste Ahnung von Steuern, Einkommenssteuer, Einnahme\u00fcberschussrechner, ElSter, geschweige denn Dreisatz hat, hat er ganz bestimmt nicht mit einkalkuliert, dass er seine Einnahmen durch die Verk\u00e4ufe versteuern muss:<br><br>&ldquo;Wieso muss ich des etzala versteuern, Alda. Wie ich die Boster kafft hab, hab ich doch scho Stoiern bezahlt, des steht auf der Gwittung vom Bosterlieferand&rdquo;<br><br>Nach Adam Riese muss Rainer bei 100 verkauften Postern Mehrwertsteuer in H\u00f6he von 135,71.- zur\u00fccklegen, die nat\u00fcrlich nicht ihm geh\u00f6ren. Die Mehrwertsteuer ist f\u00fcr alle au\u00dfer f\u00fcr Rainers Betrieb eine Art &ldquo;Durchlaufposten&rdquo;. <br><br>Ich freue mich, wie bereits getwittert, auf das Staffelfinale im September, wenn die letzte Frist f\u00fcr die Einkommenssteuererkl\u00e4rung 2015 verstreicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:04:00+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - <\/blockquote>Da m\u00f6chte ich gerne etwas widersprechen.<br><br>Ich finde Rainers Unternehmergeist, Selbstmotivation und Handlungsbereitschaft schon etwas beneidenswert.<br><br><br><br>Also jetzt mal ohne Scheiss.<br><br>Schauen wir einfach mal an was er alles macht! (Das Wie und die Quialit\u00e4t der Dinge jetzt mal au\u00dfenvorgelassen)<br><br>Er m\u00f6chte YT Star werden, das ist sein Ziel.<br>Daf\u00fcr hat er schon gemacht:<br><br>-Postfach angemeldet<br>-Gewerbe angemeldet<br>-B\u00fccher geschrieben<br>-T-Shirt, Poster, Merchandise produziert<br>-Sich mit der Technik (Greenscreen, Schneideprogramme etc) auseinandergesetz und angelernt<br>- sich bei YT und YN ins Partnerprogramm gearbeitet <br>und noch paar Sachen&#8230;<br><br><br>Ich wei\u00df dass die Ergebnisse jetzt nicht ganz so berauschend sind, das ist echt nicht von der Hand zu weisen.<br><br>Aber wenn ich mich mal so anschaue&#8230;<br>Hab n MINT Fach mit nem 1er abgeschlossen, bin sozial glaub ich ganz Kompetent (hoff ich jetzt mal dass das stimmt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ) , bin glaub ich nicht h\u00e4\u00dflich, habe guten finaziellen Background usw.<br>Und was mache ich mit all diesen Eigenschaften?<br>Auf LS mit Duzenden Fakeaccounts abnerden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ich denke, w\u00fcrde ich so viel Energie in meine Karriere stecken wie er in seine, w\u00e4re ich schon l\u00e4ngst im mittleren Management bei Porsche oder Daimler, h\u00e4tte n Haus in nem Vorort von Stuttgart und ne wundersch\u00f6ne Frau mit 3 Kindern, h\u00e4tte Promoviert und die Welt bereist.<br>Oder w\u00e4re k\u00f6nig eines kleinen Staates&#8230;<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:07:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel Haes greift hart durch. Bannhammer ftw<br><br>@Erlbacher: als ob Rainer jemals ne Steuererkl\u00e4rung gemacht h\u00e4tte.. das FA wird ihn gar nicht auf dem Schirm haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:10:00+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "Ich muss nochmal auf die 15k Strom eingehen, die faszinieren mich einfach zu sher <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Die Info kommt ja von ihm oder?<br>Aber heisst es nicht immer er l\u00fcgt die ganze Zeit?<br><br>Oder ist das so ein MobbingMob Automatismus dass wenn er was sagt dass ihn gut dastehen l\u00e4sst, dann ist es gelogen. Wenn er aber etwas sagt dass ihn mies dastehen l\u00e4sst dann wird es sofort als Wahrheit anerkannt und aufgegriffen?<br><br>LEEEL <br><br>ogge ich seh schon ich muss die verlassung einleiten, das ist ja schon absichtliche provokation was ich hier mache<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:11:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "Ach Leute, h\u00f6rt doch mal auf Affenkeks so zu feiern. Seine Telefonate sind witzig, zugegeben, aber das Besuchsvideo war eine Kuchenkatastrophe. <br><br>- F\u00e4hrt insgesamt 900Km (for realz?)<br>- mit Hund (grenzwertig)<br>- REWE (ganz neu)<br>- Feiert sich, dass er erkannt wurde (Babychrizzy?)<br>- Quatscht mit Rainer nur dummes Kuchenzeug<br>- Macht bei den Nachbarn auf erwachsen (topkeklel)<br>- Legt sich wegen Kindergartenschei\u00dfe mit Rainer an (Der Kl\u00fcgere gibt nach und so? Als Ob!)<br>- L\u00c4SST SICH ANZEIGEN (Hat nichtmal der Eierwerfer geschafft)<br>- Erz\u00e4hlt, wie toll der Tag war (Wurde angezeigt, ahahahahalustig)<br><br>Ganz ehrlich, kuschiger und tortiger geht's ja kaum."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:15:00+02:00",
        "username": "SchniPo",
        "text": "War gestern mit drei Kollegen, die ich Herion-auf-dem-Schulhof-Style mit dem Game angefixt habe, in Emskirchen. Klassisch im Rewe angefangen, direkt ein paar Haider aus Aschaffenburg (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) getroffen und sind denen noch mehrmals am Tag rund um Altschauerberg begegnet. Im Rewe wussten alle! sofort, was wir dort wollten, waren aber auch halt sichtbar \u00e4lter als das klassische Ruiner-Publikum. Haben uns von der Kerbjugend, die mit dem Trecker besoffen durchs Dorf fuhr, nach Altschauerberg lotsen lassen, vorbei an der noch geschlossen Kerb am fr\u00fchen Nachmittag. Sind dann am Basketballfeld, das leider durch die Kerb unbenutzbar war, am Wasserhaus vorbei den Pilgerweg zur Schanze gewandert und waren dort schon surreal geflasht, denn alles, was man sieht, kommt einem schon durch die ganzen Videos anderer Besucher und besonders durch rbs bekannt vor.<br><br>Die Begegnung mit Rainer war \u00fcberaus entspannt, wir haben uns fast eine Stunde immer mal wieder mit ihm unterhalten und ihm bei seinem Treiben zuschauen k\u00f6nnen. Ein langhaariger Besucher provozierte Rainer mit ai ganz wichtig dann doch ein wenig, und so kam es zum kurzen Wortgefecht zwischen ihm und dem Lord. Dieser liess es sich nicht nehmen zu betonen, dass er a) f\u00fcr einen Meddler eine schlechte Kamera hat und b) er ihm bei n\u00e4chster Gelegenheit seine Haare abschneiden w\u00fcrde. #realtalk <br><br>Die Stimmung war danach Fritzl-Style kurz im Keller, aber die netten Leute die den Ford Ka fuhren (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an alle und nochmals Respek an den Gewichtsverlust von 75 Kilo in einem Jahr, Dehnungsstreifen wurden gegengecheckt), haben Rainer dann doch recht schnell wieder in eine redseelige Laune versetzt. <br><br>Wir blieben noch ein wenig im Ort, schauten uns vergeblich nach dem Ferd um, sahen daf\u00fcr aber ein sehr entspanntes \u00e4lteres Paar welches uns ansprach und freundlich war, sie empfohlen uns noch den Erlengrund zur Verk\u00f6stigung. Anschliessend nochmals mit den Nachbarn, die genauestens informiert sind geredet (die Tochter und Mutter wussten alles \u00fcber das Game und finden Boneclinks cool) und erfahren, dass RIter ihnen vor einiger Zeit das Grundst\u00fcck links oberhalb von der Schanze verkauft und bewusst verschwiegen hat, was der Sohn ein paar Meter entfernt von der Wochenendranch so treibt. Gesch\u00e4ftsfrau ist sie, das muss man ihr lassen.<br><br>Anschliessend bestiegen wir mit freundlicher Erlaubnis den Pfad hinauf zur Eppeleinsruine, und gingen von dort noch im Roten Herz was essen. Danach noch einmal in die Rewe, paar Flaschen L\u00f6schzwerge geholt und dann wieder ab auf die Bahn nach Frankfurt. <br><br>Alles in allem ein \u00fcberaus netter und richtig surrealer Trip, und abschliessend bleibt nur noch zu sagen: ihr Franken habt es sch\u00f6n dort bei euch, und es gibt wundersch\u00f6ne M\u00e4dels zu bewundern. &lt;3<br><br><a href=\"https:\/\/www.anony.ws\/image\/Nm6i\">https:\/\/www.anony.ws\/image\/Nm6i<\/a> [anony.ws]<br><a href=\"https:\/\/www.anony.ws\/image\/Nm6H\">https:\/\/www.anony.ws\/image\/Nm6H<\/a> [anony.ws]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:21:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - <\/blockquote>Da m\u00f6chte ich gerne etwas widersprechen.<br>&#8230;<br>Ich denke, w\u00fcrde ich so viel Energie in meine Karriere stecken wie er in seine,&#8230;<br><br><\/blockquote>W\u00fcrde jeder Durschnittshaider die Zeit, die er in den Drachen pro Tag steckt, f\u00fcr das Vorantreiben seiner Karriere nutzt, w\u00e4ren wir wohl alle in F\u00fchrungspositionen! Ich meine laut Steifenbesteiger waren es ca. 1,5h pro Tag. Dazu Buckeln wir noch 8h die Woche, um \u00fcberhaupt etwas zu haben, was man vorantreiben kann.<br><br>Der Lard &ldquo;arbeitet&rdquo; nur 2 Stunden die Woche, Samstags von 12-14h."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:27:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ach Leute, h\u00f6rt doch mal auf Affenkeks so zu feiern. Seine Telefonate sind witzig, zugegeben, aber das Besuchsvideo war eine Kuchenkatastrophe.<\/blockquote>Naja, eine &ldquo;Katastrophe&rdquo; ist etzerdla aber scho a weng \u00fcbertrieben."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:46:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wie kann ein Mensch, der in seinem Leben nichts als Dem\u00fctigung und Misserfolg erfahren hat und absolut KEINEN positiven Lichtblick erkennen kann, \u00fcberhaupt noch leben wollen?<br>So makaber es klingen mag, ich denke jeder normale Mensch h\u00e4tte sich in Rainers Situation l\u00e4ngst selbst das Licht ausgeknipst.<\/blockquote>Einen Teil der Antwort auf deine Frage gibst du ja bereits selbst: Bei Rainer liegt eine verh\u00e4ngnisvoller Mix aus verminderter Intelligenz, mangelnder Bildung, Unselbstst\u00e4ndigkeit, Antriebslosigkeit und Abstumpfung vor. Gleichzeitig vertr\u00e4gt es sein Selbstbild und Wertesystem nicht, sich all dies einzugestehen. Wie fast alle Menschen mit einer narzisstischen Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung f\u00fchlt er sich nur dann wertvoll, wenn er daran glauben kann, jemand besonderes zu sein, der von anderen bewundert wird.<br><br>Viele Narzissten befriedigen ihren Geltungsdrang und den Wunsch nach Anerkennung, indem sie sich besonders anstrengen und beispielsweise in ihrem Beruf Herausragendes leisten. Rainer kann objektiv nichts gut genug, um solcher Anerkennung zuteil zu werden. Gleichzeitig redet er oberlehrerhaft,  schwingt sich zum Experten f\u00fcr jedes Thema auf und ertr\u00e4gt nicht den geringsten Widerspruch.<br><br>Ich halte es f\u00fcr sehr wahrscheinlich, dass genau dies der Grund ist, warum er sich in der Schulzeit von allen gemobbt f\u00fchlte und stets betont, dass er bereits dort alleine gegen alle stand. Auch dicke oder sozialscheue Kinder, die viel geh\u00e4nselt werden, finden in der Schulzeit meist ein, zwei Leidensgenossen, mit denen sie sich zusammentun. Mit Rainer wird es aber schlicht keiner lange ausgehalten haben. Er ist ein Angeber, rechthaberisch und aufbrausend bis hin zur Gewalt. Mit ihm kommt man nur zurecht, wenn man ihm stets in allem zustimmt.<br><br>In dieser Situation hat Rainer f\u00fcr sich ein Selbstbild- und Weltbild entwickelt, in dem er endlich etwas ganz Besonderes darstellt: Er hat die ihm \u00fcberall begegnende Ablehnung seines Auftretens und seiner Verhaltensweisen als eine Form indirekter Anerkennung umgedeutet: Er wird gemobbt, weil er einfach er selbst ist und sich nicht wie alle anderen verstellt, anpasst, heuchelt. Er l\u00fcgt sich seine Arroganz und Beratungsresistenz in Authentizit\u00e4t und Charakterst\u00e4rke um.<br><br>Zudem gibt ihm das \u00fcberall pr\u00e4sente Mobbing stets das Recht, sich zu verteidigen, ohne dass er dabei ein unmoralischer Mensch wird. Wenn er ausrastet, br\u00fcllt, w\u00fcst schimpft oder schl\u00e4gt, ist das der Schutzreflex eines sonst friedlichen und liebevollen Menschen.<br><br>In diesem Selbstbild hat es sich Rainer im wahrsten Sinne des Wortes bequem gemacht. Der Hate der letzten drei Jahre hat es noch verst\u00e4rkt und ihm zudem eine klare Aufgabe gegeben: Ich werde nicht klein beigeben und beweise den Haidern, dass ich st\u00e4rker bin als sie.<br><br>So seltsam es klingen mag: Der ganze Hate, der Misserfolg, die Versuche ihm ins Gewissen zu reden  all das best\u00e4tigt Rainer nur noch weiter. Er hat sich ein Deutungsmuster daf\u00fcr zurechtgelegt, mit dem er sich alles so erkl\u00e4ren kann, dass er der Gewinner bleibt. Auch wenn der Weg gerade besonders schwer sein mag. Daher sieht er auch keinen Grund, sein Leben zu \u00e4ndern oder es gar zu beenden.<br><br>Das Beste, das ihm passieren k\u00f6nnte, w\u00e4re ein Ende des Hates. Damit w\u00fcrde sein Grunderkl\u00e4rungsmuster, die Haider sind Schuld an meinen Lebensumst\u00e4nden, nach und nach an Plausibilit\u00e4t verlieren. Dann g\u00e4be es in meinen Augen die leise Hoffnung, dass er sich ernsthaft Hilfe suchen w\u00fcrde. Aber das w\u00e4re f\u00fcr uns alle halt weniger unterhaltsam."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:52:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Ach Leute, h\u00f6rt doch mal auf Affenkeks so zu feiern. Seine Telefonate sind witzig, zugegeben, aber das Besuchsvideo war eine Kuchenkatastrophe. <br><br>- F\u00e4hrt insgesamt 900Km (for realz?)<br>- mit Hund (grenzwertig)<br>- REWE (ganz neu)<br>- Feiert sich, dass er erkannt wurde (Babychrizzy?)<br>- Quatscht mit Rainer nur dummes Kuchenzeug<br>- Macht bei den Nachbarn auf erwachsen (topkeklel)<br>- Legt sich wegen Kindergartenschei\u00dfe mit Rainer an (Der Kl\u00fcgere gibt nach und so? Als Ob!)<br>- L\u00c4SST SICH ANZEIGEN (Hat nichtmal der Eierwerfer geschafft)<br>- Erz\u00e4hlt, wie toll der Tag war (Wurde angezeigt, ahahahahalustig)<br><br>Ganz ehrlich, kuschiger und tortiger geht's ja kaum.<\/blockquote>#Liebe und Kuss aufs Bauchi<br>Dieser ganze &ldquo;Kuchenkind&rdquo; hier und &ldquo;Richtige Haider verhalten sich so&rdquo; Dreck ist f\u00fcr mich Abfall. Und die Anzeige, von der ich bis auf einen Befragungsbogen eh nix mehr h\u00f6re, <strike>damit wische ich mir doch den<\/strike> da lach ich doch dr\u00fcber^^<br><br>Ogge, war alles! Danke<br><br>P.s. Keine Angst- das war mein letzter Besuch an der Schanze. Wahrscheinlich ist es besser, wenn man dort hinf\u00e4hrt, Poster kauft und nix dar\u00fcber berichtet&#8230; erst recht- in einer Staffel in der der Dicke selbst nix liefert. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T22:55:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Als Kleinunternehmer (Bruttoumsatz kleiner 17.500  im Vorjahr) bist du von der monatlichen\/viertelj\u00e4hrlichen Umsatzsteuervoranmeldung befreit und musst auch keine Rechnungen schreiben, auf der du diese explizit ausgewiesen ist. Rechnungen musst du soweit ich wei\u00df nur schrieben, wenn du Leistungen an ein anderes Unternehmen verkaufst.<br>Kannst halt auch keine Vorsteuer geltend machen als Kleinunternehmer. <br><br>EDIT: Wow KuchenTV Volltrottel die Rainer ihr Taschengeld in die Poperze blasen sehen wirklich wie Kuchenkind aus&#8230;.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Free_Breivik\/status\/769979337097539585\">https:\/\/twitter.com\/Free_Breivik\/status\/769979337097539585<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:10:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>blbla<\/blockquote>Seh ich genauso. Das Einzige, wof\u00fcr man dich kritisieren kann, ist, dass du deinen Hund mit dieser langen Autofahrt gequ\u00e4lt hast"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:10:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Und wie belege ich diese 17,5k Umsatz, wenn ich keine anst\u00e4ndige Buchf\u00fchrung f\u00fchren muss?! Irgendwie komisch diese Kleinunternehmer Sache- dachte der deutsche Staat h\u00e4tte, wenns um Kohle geht mehr drauf"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:12:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>blbla<\/blockquote>Seh ich genauso. Das Einzige, wof\u00fcr man dich kritisieren kann, ist, dass du deinen Hund mit dieser langen Autofahrt gequ\u00e4lt hast<\/blockquote>Klimaanlage, viele Pausen, Wasser und Fressen dabei und er f\u00e4hrt gerne Auto und guckt die halbe Fahrt aus dem Fenster. R\u00fcckfahrt hat er eh nur gepennt vom anstrengenden Tag. <br>Seh da kein Problem"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:12:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Sehr gute Analyse!"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:21:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>blbla<\/blockquote>Seh ich genauso. Das Einzige, wof\u00fcr man dich kritisieren kann, ist, dass du deinen Hund mit dieser langen Autofahrt gequ\u00e4lt hast<\/blockquote>Klimaanlage, viele Pausen, Wasser und Fressen dabei und er f\u00e4hrt gerne Auto und guckt die halbe Fahrt aus dem Fenster. R\u00fcckfahrt hat er eh nur gepennt vom anstrengenden Tag. <br>Seh da kein Problem<\/blockquote>Das ist sch\u00f6n zu lesen. Mein Hund mochte z.B. keine Autofahrten."
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:25:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Sehr gute Analyse!<\/blockquote>Gnihihihi anal<br><br>Apropo anal, ist der Drachenlord eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:25:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>blbla<\/blockquote>Seh ich genauso. Das Einzige, wof\u00fcr man dich kritisieren kann, ist, dass du deinen Hund mit dieser langen Autofahrt gequ\u00e4lt hast<\/blockquote>Klimaanlage, viele Pausen, Wasser und Fressen dabei und er f\u00e4hrt gerne Auto und guckt die halbe Fahrt aus dem Fenster. R\u00fcckfahrt hat er eh nur gepennt vom anstrengenden Tag. <br>Seh da kein Problem<\/blockquote>Das ist sch\u00f6n zu lesen. Mein Hund mochte z.B. keine Autofahrten.<\/blockquote>Stinky mags nicht angeschnallt zu sein weil er am liebsten hin und her laufen will, aber wenn ich mit 230 \u00fcber die Bahn bretter, dann mach ich das (wie auch gestern- deshalb hatte er diese Art Korsett an) - ansonsten ist er da entspannt und genie\u00dft sowas.<br><br>Genug davon- hier gehts um einen 1,96 gro\u00dfen Kampfsport-Meddler"
    },
    {
        "time": "2016-08-28T23:29:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und wie belege ich diese 17,5k Umsatz, wenn ich keine anst\u00e4ndige Buchf\u00fchrung f\u00fchren muss?! Irgendwie komisch diese Kleinunternehmer Sache- dachte der deutsche Staat h\u00e4tte, wenns um Kohle geht mehr drauf<\/blockquote>Die Ums\u00e4tze belegen musst du in der Steuererkl\u00e4rung ja dennoch f\u00fcr die Einkommenssteuer (bei den Eink\u00fcnften aus selbstst\u00e4ndiger Arbeit). Und wenn das Finanzamt den Eindruck hat, dass diese zu niedrig angegeben sind, hast du ganz schnell Probleme.<br><br>Bis zu 17.500 Euro Umsatz hast du eben die Wahl, ob du dir die Vorsteuer erstatten lassen &amp; Umsatzsteuer zahlen willst oder ob du auf beides einfach verzichtest und weniger Buchhaltung machen musst.<br><br>E: Das ganze System von Vorsteuer ziehen &amp; Umsatzsteuer zahlen f\u00fcr Waren, die der Unternehmer dann an den Endverbraucher verkauft, ist f\u00fcr den Staat unter dem Strich ohnehin fast ein Nullsummenspiel (v.a. bei den derzeitigen Zinsen). Es ist eigentlich nur daf\u00fcr da, dass ein Unternehmer die Umsatzsteuer f\u00fcr Waren erst dann zahlen muss, wenn er sie an den Endverbraucher bringt. Damit gibt der Staat dem Unternehmen gewisserma\u00dfen einen Kredit &amp; verlangt die R\u00fcckzahlung erst bei Verkaufserfolg."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T09:35:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen, lieben Nackmacher<br>sitze grade auf der Polizeiwache und werde gleich dem Haftrichter vorgef\u00fchrt<\/blockquote>#Save-Affenkeks  #Free-Affenkeks<br><br>Mahnwache wird eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T09:36:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "War jetzt nicht viel:<br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149642239046\/am-sonntag-ist-eigentlich-nicht-sonderlich-viel\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149642239046\/am-sonntag-ist-eigentlich-nicht-sonderlich-viel<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T10:32:00+02:00",
        "username": "YoschiWayne",
        "text": "Guten morgen heran nahender Winter, der die Fettpolster des dicken Schmarozers zum zittern bringt"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T10:35:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, lustiger Frosch, der wo dem Rainer ein liebliches Lachen - s\u00fc\u00df wie Glockengel\u00e4ut - entlocken konnte."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T10:38:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CoyuqXyWYAILOUR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T10:50:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Guten Morgen Herr Haftrichter."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:24:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "Kann mir mal jemand Dreches Bankdaten nennen? Hab geh\u00f6rt er braucht n wenig Kleingeld. 50.000 kann ich abdr\u00fccken. Dann kann er zus\u00e4tzlich zu den 15 k Strom, 5 k f\u00fcr die Schanze und 5 k f\u00fcr den Beceh noch 10 k in Monsterenadschi und 15 k in Tankstellensandwitsches investieren. Somit w\u00e4r die n\u00e4chsten 3 Jahre f\u00fcr Mett gesorgt."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:31:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Kann mir mal jemand Dreches Bankdaten nennen?<\/blockquote>Du musst einfach &ldquo;drachenlords ec karte&rdquo; googlen.<br>Traurig, aber wahr.<br><br>Und sei ma nicht so knausrig. 100k w\u00e4ren mehr als verdient.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:43:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"http:\/\/67.media.tumblr.com\/4e697bf7ec987e2f2c76f2a13b0bf95c\/tumblr_o9ozbcU3lc1vywlnyo1_1280.jpg\"><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/dykhhXU.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:49:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Da werden Bomben nahgschmast, Eier auf den Drachen geworfen und Bauschaum appliziert. Und wer landet letztendlich bei der Polizei? Affenkeks."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:55:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Das geleakte Konto hat der doch schon geschlossen, dar\u00fcber hat er die letzten paar Videos geredet, lel.<br><br>Btw:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CrBBqOtWAAEbXgc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:56:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Darf man sich in Deutschland mit einem Campingstuhl auf einen Gehweg setzen und gem\u00fctlich ein paar Flaschen Active O2 trinken und sich dabei sonnen - oder darf die Bolizei einen einfach des Platzes verweisen? Mit welcher rechtlichen Grundlage?<br><br>Frage f\u00fcr 1 Freund."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:56:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "affenkeks is doch auch nur ein <strike>h\u00e4ider<\/strike>terrorist der die idylle in asb8 st\u00f6rt mit sein hunt der wo stinkt"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T11:59:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Liebn Affenkeks, eine Verurteilung wegen Mobbing wird sich in deiner Akte nicht gut machen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:02:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Das geleakte Konto hat der doch schon geschlossen, dar\u00fcber hat er die letzten paar Videos geredet, lel.<br><\/blockquote>Das war ein Test. AsA hervorragend abgeschnitten.<br>Und wie kann man in einer Email so viele L\u00fcgen platzieren?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:11:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Kotmidas-Effekt."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:11:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "lel als ob. Das w\u00fcrde E-Nergie (N-Ergie) doch nur schlechte Promo bringen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Doch wer l\u00fcgt, Rainer oder der anonyme Bernd? L\u00fcgt Rainer eigentlich sonst manchmal?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:11:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "M\u00fcsste Rainer nicht demn\u00e4chst auch mal Kontof\u00fchrungsgeb\u00fchren zahlen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:14:00+02:00",
        "username": "BreivikSpekulatius",
        "text": "<blockquote>lel als ob. Das w\u00fcrde E-Nergie (N-Ergie) doch nur schlechte Promo bringen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Doch wer l\u00fcgt, Rainer oder der anonyme Bernd? L\u00fcgt Rainer eigentlich sonst manchmal?<\/blockquote>k\u00f6nnte auch ne fake mail sein auf die rainer reingefallen ist. Email Spoofing is etzedla keine raketenwissenschaft."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T03:46:00+02:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "<blockquote>Ist droll eigentlich mucki? <\/blockquote>jap"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T05:07:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote>Es scheint als wenn gewisse Reichsb\u00fcrger ein Problem mit dem Drachenlord haben<br><br>Hier noch was: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259\">https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259<\/a> [youtu.be]<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344\">https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>Wahaha .. ich rueckte bis Neuschwabenland. Diese selbstzufriedene Spreche, wenn er da alle Cybermordterroristen weggoogelt ist zu drollig. Sollte aber wohl in einen eigenen Thread eh?<br><br>Ich prognostiziere mal, dass der gute Mann demnaechst eher noch mehr Spam in seinen Kommentaren haben wird."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T05:31:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "hallo affenkeks der sich von kuchenkindern hat leaken lassen und ne anzeige rausgebr\u00fcgelt bekommt, lel."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T06:26:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "rainers positive Eigenschaft??<br><br>Mich erstaunt seit langem welch ungeheures kreatives Potential wegen ihm andere entwickeln!<br><br><br>Er hat a gew\u00f6hnliche Idee und setzt sie erb\u00e4rmlich um oder k\u00fcndigt selbige an.(gibts schon einen haider der DIE Videos macht welche vom Drachen nur angek\u00fcndigt wurden&#8230;??).<br>Um dieses Konzept herum hat sich eine Graswurzelbewegung entwickelt in der es stetig zu Steigerungen in Niveau,  Ausstattung und Know how kommt.<br>Rainer wird wohl verenden ,aber allen anderen gehts gut und haben Freunde f\u00fcrs Leben gefunden."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T06:27:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<strike>Guten<\/strike> Morgen minderbemittelte Emskirchener und Umgebung, die gerne dabei zuschauen wie ein 180kg Fettsack bald friert und nichts dagegen tun au\u00dfer ein bisschen kritisch mit ihm zu reden.<br><br>MERKT IHR'S NOCH?????<br><br>Ihr seid asoziales Landvolk f\u00fcr mich und kotzt mich an."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T06:42:00+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "guten morgen drachen_drol dessen schicht auf lachschon um 6:30 beginnt um zu beweisen, dass er ein genauso besonderer mensch wie rainer ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T06:45:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Drachen_drol ist Ruiner.<br>Schuld haben immer die anderen.<br>Bitte Bannung f\u00fcr ihn einleiten, thx."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T06:58:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse alle. Besonders Prof Hase"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T07:28:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen kommender Winter. Sammeln die Emskirchner schon fleissig Decken?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T07:49:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote>Nur zu! Dieser R\u00fcdiger von den staatenlosen wurde jedenfalls von unserem Kotmidas ber\u00fchrt und f\u00e4ngt an k\u00f6stliches Mett zu produzieren. Der ist wegen dem Drachenlord schon v\u00f6llig paranoid <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><\/blockquote>Ich habe auch das Gef\u00fchl, dass diese Menschen fast so leicht zu triggern sind wie Rainer in fr\u00fcheren Zeiten mit RBS im Stream (siehe der Stream zur Twitch-Partnerschaft von RBS), man musste es nur erw\u00e4hnen und sich zur\u00fccklehnen, w\u00e4hrend Rainer gleich einem Aufzieh\u00e4ffchen abmettet. Mit dem Unterschied, dass hier gleich paranoide Verschw\u00f6rungstheorien statt Beleidigungen kommen, ich rieche Mett, wir sollten einen neuen Thread aufmachen.<br><br>Wenn man schon davon spricht: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8LZpd3k7H68\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8LZpd3k7H68<\/a> [youtube.com]<br>Einfach gro\u00dfartig wie viel M\u00fcll man in 13 Minuten erz\u00e4hlen kann, w\u00e4hrend man von einigen verirrten Seelen umgeben ist.<br>Hier muss allerdings eine Korregation eingeleitet werden, da diese Menschen sich zwar nicht als Reichsb\u00fcrger betrachten, aber eine \u00e4hnliche Beziehung zu unserer Verfassung und unserem Rechtssystem haben wie eben diese, nur dass die Schlussfolgerung eine andere ist. <br><br>e: @Schnappsi also bitte, auf einer Seite die fast nur noch wegen ihrer Threads genutzt wird einen neuen Thread aufzumachen um sich \u00fcber ein paar Spinner lustig zu machen hat ja mal mit planen gar nichts zu tun. (Habe geh\u00f6rt, dass es im DL -und YouNow-thread ganz genauso l\u00e4uft, wenn Mopsi mal wieder streamt, ist aber nur ein Ger\u00fccht)"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T07:51:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein sollten wir nicht. Wir planen hier nichts."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T07:55:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es scheint als wenn gewisse Reichsb\u00fcrger ein Problem mit dem Drachenlord haben<br><br>Hier noch was: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259\">https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259<\/a> [youtu.be]<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344\">https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>Wahaha .. ich rueckte bis Neuschwabenland. .<\/blockquote>Reichdeppen trollierung h\u00f6rt sich genauso verlockend an wie den Lard zu \u00e4rgern. <br>Der eine aus dem Vidio scheint auch nich viel heller zu sein wie unser Lurd. <br><br>Und jeder dessen Schicht auf LS vor 7 Uhr anf\u00e4ngt ist f\u00fcr mich Abfall!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T08:09:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Es scheint als wenn gewisse Reichsb\u00fcrger ein Problem mit dem Drachenlord haben<br><br>Hier noch was: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259\">https:\/\/youtu.be\/wUMs7xzinjY?t=259<\/a> [youtu.be]<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344\">https:\/\/youtu.be\/QbHhZVCHqXw?t=344<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>Wahaha .. ich rueckte bis Neuschwabenland. .<\/blockquote>Reichdeppen trollierung h\u00f6rt sich genauso verlockend an wie den Lard zu \u00e4rgern. <br>Der eine aus dem Vidio scheint auch nich viel heller zu sein wie unser Lurd. <br><br>Und jeder dessen Schicht auf LS vor 7 Uhr anf\u00e4ngt ist f\u00fcr mich Abfall!<\/blockquote>Guten Morgen allerseits, guten Morgen Drachenlord, der wo nun 40 Tage ohne Energie ist. <br><br>Reichsdeppenthread incoming"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T08:43:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Und jeder dessen Schicht auf LS vor 7 Uhr anf\u00e4ngt ist f\u00fcr mich Abfall!<\/blockquote>Gilt das schon als Mobbing am Arbeitsplatz?<br><br>Frage f\u00fcr Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T08:44:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote>Ich bin heute w\u00e4hrend einer l\u00e4ngeren Zugfahrt ein wenig in mich gegangen und habe \u00fcber Rainer und sein Leben so distanziert wie es mir m\u00f6glich ist nachgedacht.<br><br><b>Meme<br><\/b><br>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - er kann NICHTS. Ganz oberfl\u00e4chlich betrachtet ist Rainer h\u00e4sslich (wirklich jedes einzelne K\u00f6rperteil), fett, dumm, faul und arm.<br><\/blockquote>Ja hast du gut gemacht. Fast ganz unpers\u00f6nlich<br><br><blockquote>dein video is aber schon ziemlich behindert muss ich da mal anmerken.<br>erkenne keinen unterschied zu kuchenkindern, au\u00dfer dass du dich von der stimme her bisschen erwachsener anh\u00f6rst. inhaltlich aber gleiches niwo.<br><\/blockquote>Richtig. Danke."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T08:46:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50220\/?page=9\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50220\/?page=9<\/a> [lachschon.de]<br>Nehmt doch den hier, mehr als einen Nazi-Thread braucht man doch nicht, oder?<br><br>L\u00f6sch dich, Drachen(_drol)."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T08:55:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat KEINE EINZIGE gute Eigenschaft oder ein Talent vorzuweisen - er kann NICHTS. Ganz oberfl\u00e4chlich betrachtet ist Rainer h\u00e4sslich (wirklich jedes einzelne K\u00f6rperteil), fett, dumm, faul und arm.<br><\/blockquote>Ja hast du gut gemacht. Fast ganz unpers\u00f6nlich<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/bGhgQw1.png\"><br><i>verkleinert f\u00fcr alle die noch fr\u00fchst\u00fccken wollen<\/i> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/><br><br>Wie willst du bei sowas distanziert bleiben?<br><br><br><blockquote>L\u00f6sche dich<\/blockquote><u>Nein<\/u>, Ihr lasst Euch leichter triggern als Reiner. Bedenklich."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T09:19:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "bidde keine nsfw bilder hier posten ( ja dregerf\u00fc\u00dfe sind nsfw! ) ;("
    },
    {
        "time": "2016-08-29T09:29:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Guten Morgen, lieben Nackmacher<br>sitze grade auf der Polizeiwache und werde gleich dem Haftrichter vorgef\u00fchrt"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:03:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "hunderte von kuchenkindern pilgern zum lard,<br> ja erstmal garnicht so schlechte idee aber wenn ich die spastis anschaue die sowas liken oder was auch immer - genauso stell ich mir die hurenkinder vor die dem lard bohschder f\u00fcr 10 abkaufen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:07:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Das Ende der Ferienzeit und die Drachenlord-Poster-Markts\u00e4ttigung (und allersp\u00e4testens das kalte\/regnerische Wetter) d\u00fcrften f\u00fcr ein absehbares Ende dieser Menschenansammlungen sorgen.<br><br>Ansonsten ist es sicher ein einmaliges Erlebnis endlich mal einen der seltenen Moger (halb Mensch, halb Oger) in Natura zu sehen. Sowas gibt's nicht \u00fcberall."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:13:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Solange er keinen Reibach mit all der Schei\u00dfe da macht, <u>und das wird er sicher nicht<\/u>, ist mir das schei\u00dfegal. Im Herbst\/Winter und wenn die Ferien ENDLICH mal vorbei sind, wird sich da kein Schwanz mehr blicken lassen. <br>Aber was wei\u00df ich schon. Er w\u00fcrde trotzdem besser \u00fcber die Runden kommen, wenn er mal zum Amt gehen w\u00fcrde. Dieser ganze Samstagsverdienst wandert doch 100 pro ins w\u00f6chentliche Fressi, Kippen paffen und das n\u00e4chste Sextoy.<br>Zur\u00fccklegen oder Schulden tilgen wird der im Leben nicht mehr. Der wird in einem Jahr noch stromlos sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:17:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Mit Ferienende wird das alles in Ordnung kommen!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:20:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Billy Boy Loide!<br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJsS4LlDx_6\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJsS4LlDx_6\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Hat unser Oger \u00fcber Frangenkondaggde endlich eine willige Rentnerin gefunden, die f\u00fcr Taschengeld den Sp\u00e4her kitzelt (von wegen Kirchweih)? Bitte um Spekulatius!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:21:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Soll der Spendenstream denn dieses Jahr noch kommen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:23:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Pallong-Life wird ja immer besser ^^"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:23:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "KONDOMBILD<br><br><br>EXTRA SMALL,und die Reaktion der alten Dame wenn sie Rainers minischleimpensi sieht :<br><br><img src=\"http:\/\/i.memeful.com\/media\/post\/1RXzxwp_700wa_0.gif\"><br><br><br><br>Und dann die k\u00f6stlichen Zehenn\u00e4gel. hmmmmmm . SCHMACKOFATZI <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:27:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hach wie die T\u00fctchen zucken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:28:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wer ernsthaft glaubt, es wird den Spendenstream geben, der hat 1945 auch noch mit dem Angriff Steiners gerechnet."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:28:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Wir hatten das Thema bereits, aber sind das echt seine H\u00e4nde?? Unfassbar. Geradezu zart und&#8230;nun&#8230;gepflegt. Dieser K\u00f6rper ist eine Laune der Natur."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:34:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Dachte kondome sind zu eng f\u00fcr den Drachen Sp\u00e4her. Rainer gibt sein Geld wieder f\u00fcr sinnvolle Sachen aus. Bei der Menge an Erdbeerchen die gerade mit ihm schreiben - verst\u00e4ndlich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:35:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Wer ernsthaft glaubt, es wird den Spendenstream geben, der hat 1945 auch noch mit dem Angriff Steiners gerechnet.<\/blockquote>Lachkick"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:40:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "ich dachte er fiqqt nur ohne gummi (lel als ob),<br>da ist doch kein platz drinne."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:44:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich fiqqe nicht ohne Gummi, weil es cool ist, ich fiqqe ohne Gummi, weil ich gern ohne Gummi fiqqe. Au\u00dferdem fiqqe ich gar nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:48:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "Woher kommen eigentlich diese ganzen Schei\u00dfkinder? <br>Das Thema KuchenTV war doch schon Anfang des Jahres abgefr\u00fchst\u00fcckt und seitdem hat sich dieser Hurensohn nicht mehr im Game blicken lassen oder?<br>Woher kommen also diese ganzen kleinen Blagen, von iSpasti?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:52:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJsS4LlDx_6\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJsS4LlDx_6\/<\/a> [instagram.com]<br><\/blockquote>Kann ja wirklich nur ein dummer Irrtum sein, er machts schlie\u00dflich nie mit Gummi.<br><br><br>Ohne auch nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:53:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Irgendeiner von denen, ja. Kann man es den Kindern ver\u00fcbeln? Auch sie wollen mobben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Das ist der ewige Kreis. Und diesen Rainer, den gibt's nur einmal.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:55:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>Woher kommen eigentlich diese ganzen Schei\u00dfkinder? <br>Das Thema KuchenTV<\/blockquote>Bitte ganz schnell die Falassung einleiten bei so viel Halbwissen.<br><br>Auch: Mit Ende der Ferien wird sich das alles regeln. Und nicht vergessen, der Lard lieferrt immer noch am besten."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:16:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Darf man sich in Deutschland mit einem Campingstuhl auf einen Gehweg setzen und gem\u00fctlich ein paar Flaschen Active O2 trinken und sich dabei sonnen - oder darf die Bolizei einen einfach des Platzes verweisen? Mit welcher rechtlichen Grundlage?<br><br>Frage f\u00fcr 1 Freund.<\/blockquote>Selbstverst\u00e4ndlich darf man das uneingeschr\u00e4nkt. Gibt auch kein Gesetz, das es verbietet einen arbeitslosen Meddler auszulachen oder zu provozieren. <br>Die Bullen k\u00f6nnen einen h\u00f6chstens h\u00f6flich bitten zu gehen. Ob man dem nachkommt ist jedem selbst \u00fcberlassen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:19:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Mails f\u00e4lschen ist fast so einfach wie gef\u00e4lschte Mails erkennen. Denke allerdings, dass er kein Angebot bekommen hat, sonst h\u00e4tte er doch seine &ldquo;Ansage&rdquo; gel\u00f6scht&#8230; oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:19:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Sch\u00f6n, dass sich jemand schonmal drangesetzt hat und ihm so eine Email geschrieben hat. <br><br>Was ist f\u00fcr Ruiner nun wichtiger?<br><br>Promofidio f\u00fcr E-Nergia oder das Roastfidio f\u00fcr iHurensohn?<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11106190\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11106190<\/a> [strawpoll.me]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:20:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "L\u00f6scht das, Reiner liest mit <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:27:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>M\u00fcsste Rainer nicht demn\u00e4chst auch mal Kontof\u00fchrungsgeb\u00fchren zahlen?<\/blockquote>Rainer ist bei der Postbak und hat Geldeingang von mehr als 3000 im Monat. Daher ist das f\u00fcr ihn kostenlos. Wer hat, dem wird gegeben."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:28:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Das glaubt doch selbst der Dicke nicht"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:35:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>L\u00f6scht das, Reiner liest mit <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Klar, deshalb behauptet er ja auch das Leonidas hier noch immer mittrollt und das wir hier geplant h\u00e4tten Ferd Blu zu \u00e4rgern. Jetzt mal ohne Dregg-Altar:<br>Der ist \u00fcberhaupt nicht im Bilde, was im Game abgeht und das nicht erst, seit er keinen Strom mehr hat. Der wusste ja nichtmal das Leute seine Videos f\u00fcr Boneclinks subben und hat daraus gefolgert, dass der deutsch spricht. Alle Infos die er hat, kriegt er von irgendwelchen Leuten zugespielt, denen er in diesem Moment vertraut."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:41:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Dauert doch locker wieder n Monat  bis wir wieder vom meddelten Vollversager h\u00f6ren.<br>Aber falls es durch eine kosmische F\u00fcgung zum &ldquo;Mettwoch 2.0 aka. Donnihilaton - Die Entr\u00fcckung&rdquo; kommen wird, freu ich mich auf das sch\u00f6ne Programm bis zum Knall.<br>Allein die Vorstellung, dass Rainer mit einem Kumpel zockt ist gro\u00dfartig. Er versagt ja schon g\u00e4nzlich in allen Singleplayer Spielen und verliert merklich die Beherrschung, aber wie wirkt sich das dann mit Multiplayer \u00fcber mehrere Stunden aus? Keine Cheats, kein Rausschneiden und mit Gl\u00fcck stichelt der Kumpel nach jedem Sieg ein bisschen, macht quasi jeder Mario Kart Spieler.<br>In Kombination mit den doch d\u00fcrftig ausfallenden Spenden reisst Rainer dann irgendwann komplett der Geduldsfaden und damit versiegt seine letzte Internetquelle und die Chance auf 25.000 (lel, als ob)."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T12:56:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"http:\/\/tinyurl.com\/zolym4h\">http:\/\/tinyurl.com\/zolym4h<\/a> [tinyurl.com]<br><br>Achtung, Kommentare stark kuchenlastig.<br><br><br>PS: Gr\u00fc\u00dfe zur\u00fcck an Chris"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:04:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Keine Ahnung was das ist, aber wenn ich auf Schnappus Link klicke crasht mein Browser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:06:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/WillyNachdenklich\/?ref=page_internal\">https:\/\/www.facebook.com\/WillyNachdenklich\/?ref=page_internal<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:06:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Klar, deshalb behauptet er ja auch das Leonidas hier noch immer mittrollt.<\/blockquote>Das er (wegen seim ADS un so weida) einfach Kot-Midas als Leonidas gelesen hat, ist wohl noch niemandem in den Sinn gekommen, oder?<br><br>Spricht jedenfalls eher daf\u00fcr, das der fette aber auch fitte Schuldengolem hier mitliesst.<br><br>Schuldenerlass gegen Werbung (ist das dann auch noch Brodakt Bl\u00e4sment)? Als ob. Wenn das wahr w\u00e4re und publik wird, dann zahlt niemand im Umkreis von 50 km mehr seinen Strom.<br><br>Hallo Reiner, freue mich schon auf den Spendenstream mit 50-100k Leitung, der wo nicht kommen wird.<br>Sayonara Matane!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:10:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Das er (wegen seim ADS un so weida) einfach <b>Kot-Midas<\/b> als <b>Leonidas<\/b> gelesen hat, ist wohl noch niemandem in den Sinn gekommen, oder?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/s29f4uv.gif\">http:\/\/i.imgur.com\/s29f4uv.gif<\/a> [i.imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:14:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/tinyurl.com\/preview.php\">https:\/\/tinyurl.com\/preview.php<\/a> [tinyurl.com]<br><br>Hier kann man f\u00fcr TinyURL \u00fcbrigens Previews aktivieren, damit man vorher den Link sieht, auf den verwiesen wird."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:29:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "4 MB gif? Jetzt fick ich dich richtig!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:29:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Klar, deshalb behauptet er ja auch das Leonidas hier noch immer mittrollt.<\/blockquote>Das er (wegen seim ADS un so weida) einfach Kot-Midas als Leonidas gelesen hat, ist wohl noch niemandem in den Sinn gekommen, oder?<br><br>Spricht jedenfalls eher daf\u00fcr, das der fette aber auch fitte Schuldengolem hier mitliesst.<br><br>Schuldenerlass gegen Werbung (ist das dann auch noch Brodakt Bl\u00e4sment)? Als ob. Wenn das wahr w\u00e4re und publik wird, dann zahlt niemand im Umkreis von 50 km mehr seinen Strom.<br><br>Hallo Reiner, freue mich schon auf den Spendenstream mit 50-100k Leitung, der wo nicht kommen wird.<br>Sayonara Matane!<\/blockquote>Aber wer im Umkreis von 50 km hat 25.000 Abos und eine noch viel, viel gr\u00f6\u00dfere Reichweite?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:36:00+02:00",
        "username": "Mord_ist_Sport",
        "text": "Wer sich gerne etwas Krebs geben m\u00f6chte, kann hier schonmal die Profile der Kuchenkinder durchst\u00f6bern, die n\u00e4chsten Samstag den Lard besuchen werden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/853282304802083\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/853282304802083\/<\/a> [facebook.com]<br><br>(Ist ne \u00f6ffentliche VA, also kein Grund mich der Nacktmacherei zu bezichtigen.)<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:36:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/tinyurl.com\/zolym4h\">http:\/\/tinyurl.com\/zolym4h<\/a> [tinyurl.com]<br><br>Achtung, Kommentare stark kuchenlastig.<\/blockquote>That Thread gave me cancer."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T13:54:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Wer sich gerne etwas Krebs geben m\u00f6chte, kann hier schonmal die Profile der Kuchenkinder durchst\u00f6bern, die n\u00e4chsten Samstag den Lard besuchen werden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Meine Fresse, die Tatsache dass da bald an den Wochenenden Menschen im dreistelligen Bereich abh\u00e4ngen ist doch eigentlich kaum noch zu begreifen. Das zum Thema &ldquo;Rainer kann \/ schafft nichts&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:56:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Nach dem Mettwoch haben einige mittelgro\u00dfe Spasten Youtuber Videos zum Dr\u00e4gen gemacht und dann kam noch KuchenTV. Deswegen sind seit dem 70% der Leute im Drechengame pubertierende Vollidioten die enge Hosen tragen, K\u00e4ppis schief aufsetzen und selbstgeschossene Profilfotos vorm Spiegel im Dutch Angle geil finden."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T14:59:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote>Irgendeiner von denen, ja. Kann man es den Kindern ver\u00fcbeln? Auch sie wollen mobben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Das ist der ewige Kreis. Und diesen Rainer, den gibt's nur einmal.<br><br><\/blockquote>Du hast schon irgendwie recht, als st\u00f6rend empfinde ich sie trotzdem.<br>Deine Worte erinnern mich irgendwie an eine Aussage von RBS die er mal in einem t\u00e4tigte.<br>Er sagte so etwas wie: &ldquo;Rainer l\u00e4sst sich leicht triggern weswegen hier auch mal die j\u00fcngere Generation ran darf und ihren ersten Menschen haten darf&rdquo;<br>So oder so \u00e4hnlich war es glaube ich und es stimmt schon, aber seien wir mal ehrlich, diese kleinen Maden die in ihren Ferien zu Rainer fahren und ihm seine Poster abkaufen st\u00f6ren schon ganz sch\u00f6n.<br>Kein Cent f\u00fcr Rainer!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:00:00+02:00",
        "username": "Cutze",
        "text": "<blockquote>Woher kommen eigentlich diese ganzen Schei\u00dfkinder? <br>Das Thema KuchenTV war doch schon Anfang des Jahres abgefr\u00fchst\u00fcckt und seitdem hat sich dieser Hurensohn nicht mehr im Game blicken lassen oder?<br>Woher kommen also diese ganzen kleinen Blagen, von iSpasti?<\/blockquote>Kuchenkinder als synonym f\u00fcr die ganzen jungen Balgen die kichernd vorm Lord stehen und somit nur schlechtes Mett liefern. Das sich alle so sehr dar\u00fcber echauffieren finde ich schwach. Mimimimi ich will dass da die Leute hinfahren die meine Haider Anspr\u00fcchen entsprechen. Schei\u00df drauf solange geliefert wird. Als Au\u00dfenstehender und stiller Haider genie\u00dft man das Game mit all seinen Fassetten. Irgendwas gro\u00dfartig lenken kann man da eh nicht. Schweiner steckt voller \u00dcberraschungen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:02:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Man darf auch nicht vergessen, wie schnell die &ldquo;Infektion&rdquo; voranschreitet. Ich habe das vor einigen Wochen mal mit einer Testperson, die wieder LS, KC noch sonstige Internetplattformen kennt, ausprobiert. Es hat nur drei Tage gedauert, um aus ihr eine Haiderin zu machen, die selbstst\u00e4ndig den ASA liest. Man glaubt es kaum wie durchschlagend der Drachenffekt ist."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:03:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Nach dem Mettwoch haben einige mittelgro\u00dfe Spasten Youtuber Videos zum Dr\u00e4gen gemacht und dann kam noch KuchenTV. Deswegen sind seit dem 70% der Leute im Drechengame pubertierende Vollidioten die enge Hosen tragen, K\u00e4ppis schief aufsetzen und selbstgeschossene Profilfotos vorm Spiegel im Dutch Angle geil finden. <\/blockquote>Sehr treffend formuliert, hab mir den Kindergarten mal angeschaut, der bei Facebook zugesagt hat. Trifft so ziemlich auf 90% zu.<br>10\/10<br>2016 definitv noch lesbar"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:11:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ihr m\u00fcsste euch mal den Kommentarbereich unter irgendeinem der neueren Bonclinks-Videos anschauen &#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S0qO40WoylM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S0qO40WoylM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:12:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Muh geheimclub"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:15:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ihr m\u00fcsste euch mal den Kommentarbereich unter irgendeinem der neueren Bonclinks-Videos anschauen &#8230; <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S0qO40WoylM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S0qO40WoylM<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Und schon wieder wird der traditionelle Dregen-Haider mit dem Tanzverbot-Schei\u00df bel\u00e4stigt. Warum, WARUM taucht der immer und immer wieder auf? Warum finden den alle Spaste &ldquo;total ohnsom&rdquo;? Ich verstehe es nicht. K\u00f6nnen die ganzen Kinder nicht einfach sterben? Das w\u00e4re doch das Beste f\u00fcr alle! #realtalk <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:17:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Ja, weniger meckern&#8230; man muss wohl mit der Zeit gehen. Es erinnert mich sehr an das Mett, als Rainer das erste Mal Kohle mit Younow und Youtube machen konnte. Jetzt sinds halt Poster an Kiddies.<br>Auch die Blagen werden am Game wachsen und es \u00fcber Jahre aufrecht halten. Wir waren auch nicht alle von Anfang an Premium Hater. Ich mein die Schei\u00dfe geht schon drei Jahre.<br><br>Und \u00fcber neue Lieferungen kann man sich nicht beschweren. Man muss sich halt die Rosinen rauspicken, fr\u00fcher gabs auch viel Dreck den man halt einfach vergessen hat."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:21:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Ich mein der Lard hat seit 40 Tagen keinen Strom und die Haiderschaft kollabiert weil er paar Euros durch seine Drecksposter bekommt. Klar sind das Idioten, die daf\u00fcr Mamas Geld ausgeben, aber Klofrau-Reiner hat mich schon am\u00fcsiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>und der Spendenstream ist weit weg. <br><br>Winter is coming"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:22:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "Boah was hier wieder f\u00fcr abfall geschrieben wird!!!ihr degenerierten hurenkinder sucht euch doch mal richtige Hobbys!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:23:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "also liebn h\u00e4ider wie werdn wir das <strike>huren<\/strike>kuchenkinder problem los?<br>erbitte mehrere seiten spekulatius."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:26:00+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>lel als ob. Das w\u00fcrde E-Nergie (N-Ergie) doch nur schlechte Promo bringen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Doch wer l\u00fcgt, Rainer oder der anonyme Bernd? L\u00fcgt Rainer eigentlich sonst manchmal?<\/blockquote>Rainers Gunst &gt; 15000 <br>Jeder der sich einen Werbevertrag mit dem Kotmidas entgehen l\u00e4sst ist selber Schuld (lel).<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/7T7WyCn.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:27:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Boneclinksfans sind eh zum gro\u00dfteil lvl0 Haider. Die wussten nicht mal wer Yuliyer ist, also sein Discord. Und er selbst wusste nicht die PLZ von Emskirchen. War sehr entt\u00e4uscht."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:28:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "40 Tage Stromlos und in der zeit sind seine Abos von 24.300 auf 27.300 explodiert. Wann hat das endlich ein Ende? Wer sind diese Behinderten, die den abonnieren?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:28:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>also liebn h\u00e4ider wie werdn wir das <strike>huren<\/strike>kuchenkinder problem los?<br>erbitte mehrere seiten spekulatius.<\/blockquote>Kuchenkinder haram erkl\u00e4ren und Fatwa gegen sie aussprechen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:42:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Kuchenkinder haram erkl\u00e4ren und Fatwa gegen sie aussprechen? <\/blockquote>Inshallah Bruder, du sagst es. Alle Kuchenkinder in K\u00e4fige sperren und mit dem gl\u00fchenden Sp\u00e4her kitzeln"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T15:58:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Au\u00dfergew\u00f6hnlich viele Anime-spasten und LP Hurens\u00f6hne im Game.<br>Ist der Socken witz 1 game insider?<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/b71a27-1472479377.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:01:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "Die Kommentare an sich sind mittlerweile sowieso der pure Krebs.<br>Selbst Finanzdiskussionen finden teilweise darunter statt.<br><br>Barish Kosinus einer der wenigen Ehrenm\u00e4nner."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:05:00+02:00",
        "username": "arschloch",
        "text": "Ob Barish hier angemeldet ist? Barish Ehrenmann."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:16:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Au\u00dfergew\u00f6hnlich viele Anime-spasten und LP Hurens\u00f6hne im Game.<\/blockquote>Typisches Merkmal der Generation Kuchenkind: Will selbst mal mit Youtube gro\u00df rauskommen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:16:00+02:00",
        "username": "Kuechenwaage",
        "text": "<strike>Obwohl das Summer Breeze nun schon eine Weile vorbei ist, m\u00f6chte ich dies dennoch hierlassen:<br>Am Hot-Dog-Stand neben der T-Stage befand sich auf dem Thresen eine Spendenbox f\u00fcr das Ferd Blu. Musste schmunzeln und warf auch eine kleine Spende hinein. Hoffentlich erreicht das Geld auch das arme Pferd bzw. Frau Popp. <br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den Haider hinter dem Stand. Achja, und die Hot Dogs waren auch verdammt lecker.<br><img src=\"http:\/\/img4web.com\/i\/28KD2.jpg\"><br>Ach, und falls der Bot zuschlagen sollte: ich habe dem guten Schnapper bereits vor geraumer Zeit eine PN mit der Bitte um Freischaltung geschickt, ich erhielt aber nie eine Antwort. inb4 FreSSe <\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:19:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "War Drachen etwa nicht bei seinem geliebten Sammabries?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:23:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "War nur wegen Dreger auf dem Sommer Briese und scho a weng entt\u00e4uscht, dass er nicht da war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Immerhin hatte er vorher doch gesagt, dass er kommt"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:33:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hab mich \u00fcbern 2. Bildschrim nei\u00b4ghackt und erst mal ne wichtige Frage:<br><br><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0834757001472480843\/15529440.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0834757001472480843\/15529440.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><br>Greetz gehen raus an Sander und Swebber, aim beck!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:49:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Das ist eine sezr gute Frage. 5 Pelts f\u00fcr Quarkmann."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:50:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0068880001472482302\/15529954.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0068880001472482302\/15529954.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:50:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0057809001472482317\/15529960.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0057809001472482317\/15529960.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:51:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist droll eigentlich mucki? <\/blockquote>jap<\/blockquote>Nope. Nicht Mucki hier. Ehrlich nicht. Versprochen. Kenn keinen Mucki.<br><br><blockquote>Und aus welcher Quelle genau geht hervor, dass Rudi ebenfalls faul und arbeitslos war? Sich hier mit Pseudoanalysen hervortun zu wollen, ist das Eine. Aber mit Unwahrheiten und rechtem Gedankengut um sich zu werfen, l\u00e4sst eher bei dir selbst auf einen fraglichen Bildungshintergrund schlie\u00dfen, wie schon mein Vorposter angedeutet hat. <\/blockquote>Dass er arbeitslos war, hab ich nicht gesagt. Ich gehe davon aus, dass er dumm und faul war. Ein vernagelter Dorfdulli ohne Ambition oder auch die geistige Kapazit\u00e4t Ambitionen in die Tat umzusetzen. <br>Schau dir den doch an: Erbt ein heruntergekommenes Drecksloch am Arsche der Welt und kriegt es in 30 Jahren nicht mal hin, irgendwas daran zu modernisieren oder auch nur den Verfall der Schimmelschanze aufzuhalten. Da pfeifts doch schon seit Jahrzehnten durch alle L\u00f6cher.<br>Der Verzicht auf so neumodischen Dreck wie das Internet oder Auslandsreisen l\u00e4sst nat\u00fcrlich genauso auf Rudis immense Bildungsaffinit\u00e4t schlie\u00dfen wie die unendliche M\u00fche, die er sich mit seinem Stammhalter gemacht hat; wie wichtig ihm Schulbildung war, spiegelt sich ja auch in Reiners bemerkenswerten Zeugnissen wieder.<br>Rudi war ein erzbl\u00f6der Hilfsknecht, f\u00fcr den selbst auf dem platten Land nur der letzte tumbe und urh\u00e4ssliche Ladenh\u00fcter zum Ficken \u00fcbrigblieb. Und von dieser Matschkuh l\u00e4sst er sich dann zwei Kinder anh\u00e4ngen, die er genauso verkommen l\u00e4sst wie seinen Erbhof. Was f\u00fcr ein Hirni. <br><br>Pseudoanalysen? Von mir aus. Meine Erkl\u00e4rungsversuche basieren auf beobachtetem Verhalten, denen ein Erkl\u00e4rungsansatz zugemessen wird. Wenn du iwo Einw\u00e4nde oder bessere Vorschl\u00e4ge hast, immer her damit.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T16:58:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Rudi Ehrenmann. Fresse alle!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:01:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0619138001472482859\/15530170.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0619138001472482859\/15530170.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:03:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Das geleakte Konto hat der doch schon geschlossen, dar\u00fcber hat er die letzten paar Videos geredet, lel.<br><br>Btw:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CrBBqOtWAAEbXgc.jpg\"><\/blockquote>lelelelelel <br><br>musste grad in den 3. Stock r\u00fccken! <br><br>W\u00e4re dem Lard vollkommen zuzutrauen. So verb\u00f6ded wie der ist w\u00fcrde er es glauben. <br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:05:00+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Offensichtlich hatte sich der 23-J\u00e4hrige T\u00fcrke so positioniert, dass er von der Regionalbahn nicht erfasst wurde.<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.lebensgefaehrliche-mutprobe-23-jaehriger-laesst-sich-absichtlich-von-zug-ueberrollen.69a57d73-a1d9-414c-8596-dcccb0b0210a.html\">http:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.lebensgefaehrliche-mutprobe-23-jaehriger-laesst-sich-absichtlich-von-zug-ueberrollen.69a57d73-a1d9-414c-8596-dcccb0b0210a.html<\/a> [abendzeitung-muenchen.de]<br><br>Musste r\u00fccken. ok war alles"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:22:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Schau dir den doch an: Erbt ein heruntergekommenes Drecksloch am Arsche der Welt und kriegt es in 30 Jahren nicht mal hin, irgendwas daran zu modernisieren oder auch nur den Verfall der Schimmelschanze aufzuhalten. Da pfeifts doch schon seit Jahrzehnten durch alle L\u00f6cher.<\/blockquote>Haben Rudi und sein (bzw. Ritas) Vater die Schanze nicht gemeinsam gebaut? Meine mich zu erinnern, dass Reiner da mal etwas gesagt hatte. Dagegen spricht allerdings, dass Rudi Jahrgang '53 ist und <strike>mit vier Jahren ein Haus gebaut<\/strike> bis in die 70er sicher nicht ma\u00dfgeblich an einem Hausbau beteiligt war. Die Schanze hingegen scheint \u00e4lter zu sein.<br>Vielleicht waren auch Opa und Uropa die Erbauer.<br><br>Davon ab ist der Altschauerberg ein beschauliches \u00d6rtchen, in dem ich ganz gerne wohnen w\u00fcrde. F\u00fcr mich ist es, vom Dreger mal abgesehen, kein Drecksloch.<br>Was h\u00e4tte er denn schon gro\u00df modernisieren sollen? Die H\u00fctte gen\u00fcgte doch Jahrzehnte lang s\u00e4mtlichen Anspr\u00fcchen. Als Landmensch macht man sich weniger Gedanken \u00fcber doppelt verglaste Fenster oder Solaranlagen.<br><br>Wie lange war Rudi eigentlich krank?<br><br><blockquote>Rudi war ein erzbl\u00f6der Hilfsknecht, f\u00fcr den selbst auf dem platten Land nur der letzte tumbe und urh\u00e4ssliche Ladenh\u00fcter zum Ficken \u00fcbrigblieb. Und von dieser Matschkuh l\u00e4sst er sich dann zwei Kinder anh\u00e4ngen, die er genauso verkommen l\u00e4sst wie seinen Erbhof. Was f\u00fcr ein Hirni.<\/blockquote>Wie dumm Rudi wirklich war, wissen wir nicht. Deine Analysen in allen Ehren, aber du wei\u00dft es einfach nicht. Du kannst nur vermuten, aber mehr als Indizien hast du nicht vorzuweisen.<br>Und wir wissen auch nicht, wie Rita vor 20-30 Jahren aussah. Vielleicht war sie fr\u00fcher ja ein hei\u00dfer Feger und alle waren neidisch auf Rudi, weil er die geilste Sau vom Dorf besteigen darf.<br><br><blockquote>Pseudoanalysen? Von mir aus. Meine Erkl\u00e4rungsversuche basieren auf beobachtetem Verhalten, denen ein Erkl\u00e4rungsansatz zugemessen wird. Wenn du iwo Einw\u00e4nde oder bessere Vorschl\u00e4ge hast, immer her damit.<\/blockquote>Ich mag deine Textw\u00e4nde, ich mag deinen Schreibstil, aber so gehaltvoll wie sie scheinen, sind deine Aufs\u00e4tze einfach nicht. Es ist gut verpackter Spekulatius."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:31:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Hach wie die T\u00fctchen zucken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:34:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Wenn das mit den Abos so weitergeht steht unser Buttergolem am Ende des Jahres echt mit 50K-60K da, genau wie er es vorhergesagt hat. Wir sind alles nur kleine Spielb\u00e4lle von unserem gro\u00dfen Strippenzieher Rainer Winkler"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:36:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Liebe Rudiversteher,<br><br>schaut mal alle her:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605028569421606912\/1hJQxhSb.jpg\"><br><br>Dieser ungeschlachte Menschenm\u00fcllhaufen ist Rita.<br>Rita ist strunzbl\u00f6de, hat nichts vorzuweisen und ist entsprechend anspruchslos.<br>Und selbst diesen nur ann\u00e4hernd weibsf\u00f6rmigen Nillenk\u00e4se hat Rudi nicht halten k\u00f6nnen, sondern hat sie an einen Nebenbuhler verloren.<br>Reife Leistung! Ganz ehrlich! Topp!<br><br><blockquote>Wie dumm Rudi wirklich war, wissen wir nicht. Deine Analysen in allen Ehren, aber du wei\u00dft es einfach nicht. Du kannst nur vermuten, aber mehr als Indizien hast du nicht vorzuweisen.<\/blockquote>Immerhin Indizien. Welche Indizien sprechen denn daf\u00fcr, dass Rudi was anderes war als ein erb\u00e4rmlicher Hilfsknecht?<br>Oh, gar keine. Na dann.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:38:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Irrelevante Diskussion ob Rudi Ehrenmann oder Weichkopf war. Bei ihm kann direkt kein Mett mehr erzeugt werden, daher ferlassung einleiten bitte."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T17:40:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote>Was h\u00e4tte er denn schon gro\u00df modernisieren sollen? Die H\u00fctte gen\u00fcgte doch Jahrzehnte lang s\u00e4mtlichen Anspr\u00fcchen. Als Landmensch macht man sich weniger Gedanken \u00fcber doppelt verglaste Fenster oder Solaranlagen.<\/blockquote>Vielleicht eine Zentralheizung?<br>Nur weil Leute auf dem Land wohnen, hei\u00dft es noch nicht dass ihnen alle technischen Errungenschaften der Neuzeit entgehen. Alle, die nicht zu bl\u00f6de sind, machen sich eben doch Gedanken um doppelt verglaste Fenster oder Solaranlagen, um Kosten zu sparen.<br>Rudi tat das nur nicht, weil er vom Land kam, sondern weil er wahrscheinlich zu bl\u00f6de war"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:03:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605028569421606912\/1hJQxhSb.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605028569421606912\/1hJQxhSb.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<\/blockquote>Ach, ich bitte dich. Ja, Rita sieht aus wie ein Hefeklo\u00df, aber sie ist inzwischen auch \u00fc50. Wie sie mit 15 oder 20 Jahren ausgesehen hat, wissen wir nicht. Vielleicht war sie in den 70ern\/80ern ja ein richtiges Geschoss.<br><br><blockquote>Rita ist strunzbl\u00f6de, hat nichts vorzuweisen und ist entsprechend anspruchslos.<\/blockquote>Dass sie dumm ist, m\u00f6chte ich nicht abstreiten, wir kennen ja ihre Facebook-Posts, aber sonst wissen wir wenig \u00fcber sie.<br><br><blockquote>Und selbst diesen nur ann\u00e4hernd weibsf\u00f6rmigen Nillenk\u00e4se hat Rudi nicht halten k\u00f6nnen, sondern hat sie an einen Nebenbuhler verloren.<\/blockquote>Naja, er hatte Krebs und ist daran gestorben. Ich bin mir sicher, dass er in seinen letzten Jahren andere Probleme hatte, als den Fleischberg zu besteigen.<br><br><blockquote>Immerhin Indizien. Welche Indizien sprechen denn daf\u00fcr, dass Rudi was anderes war als ein erb\u00e4rmlicher Hilfsknecht?<\/blockquote>Indizien sind eben nur Indizien. Wie es wirklich um Rudi bestellt war, wissen wir nicht. Du kannst noch so viele Indizien als Fakten pr\u00e4sentieren, es \u00e4ndert nichts daran, dass du nur spekulierst.<br><br>Du hast vermutlich recht, soweit komme ich dir gerne entgegen. Mir gef\u00e4llt nur nicht, wie hier Mutma\u00dfungen als Tatsachen aufgez\u00e4hlt werden.<br><br><blockquote>Vielleicht eine Zentralheizung?<br>Rudi tat das nur nicht, weil er vom Land kam, sondern weil er wahrscheinlich zu bl\u00f6de war<\/blockquote>Die Anschaffung einer Zentralheizung ist nun wirklich keine Intelligenzfrage. Vielleicht hat er sich einfach nicht daf\u00fcr interessiert, hatte andere Dinge zu tun, hatte genug Geld und musste sich daher keine Gedanken \u00fcber die Stromkosten machen oder, oder, oder."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:10:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Die Diskussionen \u00fcber Rudi und Rita sind neu und hochwertig wie immer.<br><br>Ich habe euch statt aufgew\u00e4rmten Spekulatius mal wieder meine neuen Drachenhits mitgebracht. 11 Lieder und 418 insgesamt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CrCftdaWAAALR5Z.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CrCf5xEWgAE9O7y.jpg\"><br><br><blockquote><a href=\"http:\/\/bit.ly\/comp2908\">bit.ly\/comp2908<\/a> [bit.ly]<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:14:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Was f\u00fcr Rudi spricht: Er hat Rainer das Internet verboten.<br><br>Er wusste genau, dass das die B\u00fcchse Pandoras war."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:19:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Rudi war ein geiler Mann, denn der hat den Drachen geboren&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:30:00+02:00",
        "username": "AxtWerfer",
        "text": "<blockquote>Was f\u00fcr Rudi spricht: Er hat Rainer das Internet verboten.<br><br>Er wusste genau, dass das die B\u00fcchse Pandoras war.<\/blockquote>Schlauer w\u00e4re es gewesen ihn an das Internet heranzuf\u00fchren und ihn \u00fcber die Gefahren sowie auch Vorteile aufzukl\u00e4ren. \u00c4hnlich wie mit vielen anderen Dingen macht ein striktes Verbot des Internets gerade in der heutigen Zeit einfach \u00fcberhaupt keinen Sinn mehr.<br>Rainer h\u00e4tte hier eine leitende Hand gebraucht und keine Prohibition, aber was rede ich, es war Rudi, ein \u00e4lterer Herr der am Arsch der Welt wohnte und mit dem aktuellen Weltgeschehen vermutlich genauso viel zu tun hatte wie Rainer heute."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:37:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Was f\u00fcr Rudi spricht: Er hat Rainer das Internet verboten.<br><br>Er wusste genau, dass das die B\u00fcchse Pandoras war.<\/blockquote>Oder er war einfach bl\u00f6de und hatte Schiss vor Neuerungen.<br>Dass er iwas genau wusste, wissen wir nicht.<br>Rocco, \u00fcbernehnen Sie."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:40:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich mag deine Textw\u00e4nde, ich mag deinen Schreibstil, aber so gehaltvoll wie sie scheinen, sind deine Aufs\u00e4tze einfach nicht. Es ist gut verpackter Spekulatius.<\/blockquote><blockquote>Indizien sind eben nur Indizien. Wie es wirklich um Rudi bestellt war, wissen wir nicht. Du kannst noch so viele Indizien als Fakten pr\u00e4sentieren, es \u00e4ndert nichts daran, dass du nur spekulierst.<br><br>Du hast vermutlich recht, soweit komme ich dir gerne entgegen. Mir gef\u00e4llt nur nicht, wie hier Mutma\u00dfungen als Tatsachen aufgez\u00e4hlt werden.<\/blockquote><br>DrOll bietet  soweit ich es beurteilen kann  die hilfreichsten Erkl\u00e4rungsans\u00e4tze, um Rainers Denken und Verhalten etwas besser zu verstehen. Aus der Zeit vor den YT-Videos haben wir nur Rainers Erz\u00e4hlungen, einige Berichte Dritter und die M\u00f6glichkeit, vermutend R\u00fcckschl\u00fcsse vorzunehmen.<br><br>Wenn DrOll \u00fcber Rudi, Rita oder Rainer Kindheit schreibt, erw\u00e4hnt nicht jedes Mal explizit, dass dies nur Vermutungen sind. Sein Schreibstil vermischt sachliche Erkl\u00e4rung mit bei\u00dfendem Spott. Wer neu im Game ist, k\u00f6nnte in der Tat auf die Idee kommen, dass DrOll die Winklers schon lange kennt, sich auf Beobachtungen bezieht und sie daher in seinen Texten als Tatsachen pr\u00e4sentiert. <br><br>Man kann das, was er macht, als stilistisch gut verpackten Spekulatius bezeichnen. Aber er bietet etwas an, indem er aus den wenigen Indizien ein  zugegebener Ma\u00dfen etwas plakatives  Rita- und Rudibild entwirft. Das halte ich f\u00fcr eine Leistung, die man erst einmal w\u00fcrdigen sollte. Und es h\u00e4lt doch niemanden davon ab, ihm zu widersprechen und Indizien ins Feld f\u00fchren, die nicht zu seinem Erkl\u00e4rungsmuster passen. Da haben wir dann alle etwas davon."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T18:45:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wenn er nicht so pampig auf Einw\u00e4nde reagieren w\u00fcrde&#8230; der kann aus seinen &ldquo;stilistischen Mitteln&rdquo; gar nicht mehr ausbrechen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:10:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>DrOll bietet  soweit ich es beurteilen kann  die hilfreichsten Erkl\u00e4rungsans\u00e4tze, um Rainers Denken und Verhalten etwas besser zu verstehen.<\/blockquote>DrOlls Texte lassen sich auf ein einfaches &ldquo;Reiner ist strohdoof, weil seine ganze Sippe strohdoof ist.&rdquo; reduzieren.<br><br>Dass der Dreger strohdoof ist, will ich nicht anzweifeln, der Meinung bin ich selber, aber man muss auch \u00fcber den Tellerrand hinausschauen:<br>Wenn der Lard so dumm ist, weil seine ganze Familie dumm ist, warum trifft dies nicht auf seine Schwester zu?<br><br>Ich will damit nicht sagen, dass Ramoner <i>nicht<\/i> dumm wie Schei\u00dfe ist, aber sie scheint, im Gegensatz zu ihrem Bruder, ihr Leben im Griff zu haben. Von ihr gibt es keine Ausrastvideos, sie kann ihr Privatleben vor der \u00d6ffentlichkeit sch\u00fctzen, sie hat einen Mann\/Freund und ist wohl kurz vor'm ersten Wurf. Wie gebildet sie ist, wissen wir nicht, aber es gibt keine Anzeichen daf\u00fcr, dass sie ebenfalls auf einer <strike>Behindertenschule<\/strike> Sonderschule war, oder?<br><br>Vielleicht ist der fette Meddler einfach nur eine Laune der Natur. Vielleicht ist das Wenige, was wir \u00fcber seine Mutter wissen, gar nicht die ganze Wahrheit. Vielleicht ist die winkler'sche Sippe nicht durch und durch von Dummheit gezeichnet.<br><br>Wenn Ruiner zu bl\u00f6d zum Kacken und die Begr\u00fcndung daf\u00fcr die Degeneration seiner Familie ist, wieso scheint dies dann nicht auf seine Schwester zuzutreffen?<br>Wenn es nicht auf seine Schwester zutrifft, inwiefern k\u00f6nnen die R\u00fcckschl\u00fcsse, die wir auf seine Familie ziehen, dann \u00fcberhaupt richtig sein?<br><br><blockquote>Wenn er nicht so pampig auf Einw\u00e4nde reagieren w\u00fcrde&#8230; der kann aus seinen &ldquo;stilistischen Mitteln&rdquo; gar nicht mehr ausbrechen.<\/blockquote>So sehe ich das auch. Am Ende l\u00e4uft es immer auf ein &ldquo;Das ist halt meine Meinung und wenn du eine andere hast, dann ignoriere ich sie einfach und mache weiter wie bisher.&rdquo; hinaus."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:17:00+02:00",
        "username": "Popelgourmet",
        "text": "es sprichts nichts daf\u00fcr, dass die vier Rs ein stabiles, funktionales familiengef\u00fcge gebildet haben. Rainer hat sich, wie wir dank diverser beerchenleaks wissen, offensichtlich kein gesundes, gewinnbringendes bild von liebe und beziehung von seinen eltern abgeschaut, weil das zwei asoziale fettschweine waren. dieses mangelnde k\u00f6rpergef\u00fchl und diese verwahrlosung&#8230; diese gleichg\u00fcltigkeit sich selbst gegen\u00fcber wurde ihm mit auf den weg gegeben behaupte ich. mit der fresse h\u00e4tte dem rainer jede gesetzliche krankenkasse ne spange bezahlt. aber wenn die eltern sich nicht k\u00fcmmern weil sie den ganzen tag chips fressen und rtl gucken wird halt nix draus. DrOll hat recht, handelt mit es. rudi war gewiss kein #Ehrenmann und Rita war mit sicherheit kein heisser feger."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:19:00+02:00",
        "username": "BauerAusMalta",
        "text": "<strike><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0813939001472490753\/15532505.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0813939001472490753\/15532505.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:19:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "DrOlls WoTs sind wie Urlaub von den schei\u00df Einzeilern und den fromtexttospeech Kommentaren (hin und wieder lustig). Jeder, der die nicht mag, sollte vielleicht mal lesen lernen. <br>Der beste Kommentar auf den tausenden Seiten hier, kam zumindest von ihm:<br><br><i>Kann mich leider nicht mehr erinnern, wo er stand, ging aber etwa so<\/i>:<br><br>\"Internet nicht in meinem Haus, solang ich leb. <i>(Rudi)<\/i><br>Kannste haben, du Ritaficker.\"<br><br>Hab meinen Monitor damals vollgesaut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Und w\u00fcrde es heute noch.<br><br>PS: Sucht mal jemand danach. Oder stand der im 2.0 Thread?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:19:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "@Popelgourmet: Und woher wei\u00dft du, dass nicht Reiner das Problem war?<br><br>Schwester und Mutter scheinen doch Kontakt zu haben."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:24:00+02:00",
        "username": "Popelgourmet",
        "text": "ich glaube einfach nicht das ruiner eine laune der natur ist. klar kann sowas ne rolle spielen, aber er ist einfach ein produkt seiner schimmelschanzigen umgebung. ramoner zu glorifizeren oder als gegenbeispiel zu nennen bringt meiner meinung nach nicht wirklich was, weil wir \u00fcber sie im vergleich ja nichts wissen. sie m\u00fcsste st\u00e4ndig pers\u00f6nlich liefern wie ruiner es tat\/tut damit man die beiden vergleichen k\u00f6nnte. ich will nicht abstreiten das ramoner ihr leben &ldquo;im griff&rdquo; hat. aber sie k\u00f6nnte genau so assi sein wie der ruiner, hotel mutti vorziehen, und kein interesse an youtube haben!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:25:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was f\u00fcr Rudi spricht: Er hat Rainer das Internet verboten.<br><br>Er wusste genau, dass das die B\u00fcchse Pandoras war.<\/blockquote>Schlauer w\u00e4re es gewesen ihn an das Internet heranzuf\u00fchren und ihn \u00fcber die Gefahren sowie auch Vorteile aufzukl\u00e4ren. \u00c4hnlich wie mit vielen anderen Dingen macht ein striktes Verbot des Internets gerade in der heutigen Zeit einfach \u00fcberhaupt keinen Sinn mehr.<br>Rainer h\u00e4tte hier eine leitende Hand gebraucht und keine Prohibition, aber was rede ich, es war Rudi, ein \u00e4lterer Herr der am Arsch der Welt wohnte und mit dem aktuellen Weltgeschehen vermutlich genauso viel zu tun hatte wie Rainer heute.<\/blockquote>Macht ein Dorfverbot denn noch Sinn?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:38:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>ich glaube einfach nicht das ruiner eine laune der natur ist. klar kann sowas ne rolle spielen, aber er ist einfach ein produkt seiner schimmelschanzigen umgebung. ramoner zu glorifizeren oder als gegenbeispiel zu nennen bringt meiner meinung nach nicht wirklich was, weil wir \u00fcber sie im vergleich ja nichts wissen. sie m\u00fcsste st\u00e4ndig pers\u00f6nlich liefern wie ruiner es tat\/tut damit man die beiden vergleichen k\u00f6nnte. ich will nicht abstreiten das ramoner ihr leben &ldquo;im griff&rdquo; hat. aber sie k\u00f6nnte genau so assi sein wie der ruiner, hotel mutti vorziehen, und kein interesse an youtube haben!<\/blockquote>In der Deutschen Rechtsschreibung gibt es gewisse W\u00f6rter die man Gro\u00dfsschreiben muss!! Ich denk ja nicht an alle m\u00f6glichen der die das angesprochenen w\u00f6rter aber nach einem Punkt klein weiterzuschreiben &#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:42:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>ich glaube einfach nicht das ruiner eine laune der natur ist. klar kann sowas ne rolle spielen, aber er ist einfach ein produkt seiner schimmelschanzigen umgebung. ramoner zu glorifizeren oder als gegenbeispiel zu nennen bringt meiner meinung nach nicht wirklich was, weil wir \u00fcber sie im vergleich ja nichts wissen. sie m\u00fcsste st\u00e4ndig pers\u00f6nlich liefern wie ruiner es tat\/tut damit man die beiden vergleichen k\u00f6nnte. ich will nicht abstreiten das ramoner ihr leben &ldquo;im griff&rdquo; hat. aber sie k\u00f6nnte genau so assi sein wie der ruiner, hotel mutti vorziehen, und kein interesse an youtube haben!<\/blockquote>Niemand glorifiziert Ramoner. Es hat einfach nur den Anschein, dass Reiner derjenige ist, der aus der Art schlug.<br>Vielleicht war er ein anstrengendes Kind, ein wenig dumm, ein wenig nervig, niemand wollte wirklich etwas mit ihm zu tun haben. Er war immer schon gro\u00df, fett und \u00e4tzend. Nicht mal die eigene Familie hatte Bock auf ihn. Wie soll er da soziale Kompetenzen erwerben?<br>Rudi hatte einen Job und die Familie blieb zu seinen Lebzeiten zusammen. \u00dcber Rita und Ramoner wissen wir auch nicht viel, aber sobald Rudi tot war, sind sie aus der Schanze geflohen. Beide haben inzwischen wieder eine Familie und beide scheinen miteinander auszukommen. Nur mit dem Fettsack will niemand was zu tun haben.<br><br>Warum?<br><br>Schreit das nicht irgendwie danach, dass der Lard hier das Problem ist? W\u00e4re die ganze Sippe durch die Bank weg ein wenig behindert, dann ist es doch seltsam, dass einer ausgeschlossen wird, die anderen aber weiter fr\u00f6hlich auf Familie machen, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:42:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Weil Strom!"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T19:58:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>DrOlls Texte lassen sich auf ein einfaches Reiner ist strohdoof, weil seine ganze Sippe strohdoof ist. reduzieren.<\/blockquote>Da reduzierst du in meinen Augen zu stark. Das Muster &lsquo;Dummheit bringt Dummheit hervor&rsquo; ist bei DrOll allgegenw\u00e4rtig, aber es ist doch lediglich die plakative Formel f\u00fcr Zusammenh\u00e4nge, die er seitenweise detailliert ausf\u00fchrt.<br><br>Etwa hier: <a href=\"http:\/\/pastebin.com\/WBjf8m5i\">http:\/\/pastebin.com\/WBjf8m5i<\/a> [pastebin.com]<br><br>Das &lsquo;dumm&rsquo; verstehe ich - wenn man es pr\u00e4zise fassen will - als: nicht dazu bef\u00e4higt sein, den allt\u00e4glichen Anforderung des (Familien)Lebens angemessen nachzukommen.<br><br>Und die Anzeichen mangelnder Zuwendung, fehlender Erziehung und schlechtem Vorbild sind bei Rainer kaum zu \u00fcbersehen:<br>- Sein Kiefer h\u00e4tte bereits im Wachstum korrigiert werden m\u00fcssen.<br>- Woher kommt Rainers mangelnde Zahnhygiene?<br>- Anstatt den Kindern einen angemessenen Umgang mit dem Internet beizubringen, um sie lebensf\u00e4hig in einer immer digitaleren Welt zu machen, wird das Internet strikt verboten.<br>- Rainers Probleme beim Lesen &amp; Schreiben sind eindeutig keine Legasthenie, sondern er ist irgendwo zwischen &lsquo;Schreiben wie man spricht&rsquo; und dem Erlernen einiger rudiment\u00e4rer orthographischen Regeln stehen geblieben. Wie konnte es dazu kommen?<br>- Woher stammt Rainers Bejahung von Wutausbr\u00fcchen &amp; Gewalt als legitimen Konfliktl\u00f6sungsmitteln?<br><br>Dass es bei Ramona offensichtlich eine andere Entwicklung gab, ist in der Tat erstaunlich. Leider wissen wir kaum etwas \u00fcber sie. Vielleicht brauchte sie weniger Anleitung als Rainer. Vielleicht waren ihre Eltern bei ihr mehr hinterher, was Erziehung und schulische Leistungen angeht. Wenn hier jemand aus dem Raum Emskirchen, der mehr \u00fcber Ramona wei\u00df, mitliest, kann er mir gerne Informationen unter ProfessorSchnabel@gmx.de zumailen. Ich w\u00fcrde mich sehr freuen!<br><br>Edit: Mich interessieren nur Dinge, die die gemeinsame Vergangenheit mit Rainer &amp; ihren Eltern betreffen und die helfen, Rainer besser zu verstehen. Keine aktuellen Reallife-Daten o.\u00e4."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:02:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Schreit das nicht irgendwie danach, dass der Lard hier das Problem ist? W\u00e4re die ganze Sippe durch die Bank weg ein wenig behindert, dann ist es doch seltsam, dass einer ausgeschlossen wird, die anderen aber weiter fr\u00f6hlich auf Familie machen, oder? <\/blockquote>Und warum ist der Lard das Problem? Wo kommt das her? Wie wird ein Kind erst m\u00fchsam, dann \u00e4tzend? <br>Mein Vorschlag: Durch Vernachl\u00e4ssigung seitens der Eltern.<br><br>Und warum schneiden die Winklerweiber ihren Reiner?<br>M\u00f6gliche Erkl\u00e4rungen:<br>- Reiner verg\u00f6ttert den toten Rudi nach wie vor, die Weiber hassen Rudi. Da ist \u00c4rger vorprogrammiert. Also bricht man den Kontakt ab.<br><br>- Rita merkt, dass auch der erwachsene Reiner Hilfe und Unterst\u00fctzung n\u00f6tig hat. Dazu ist sie aber zu faul. Da gehts dem Reiner wie dem Ferd Blu: Das ist mir etzadla zufill, da solln sich ma die Nachbran drum k\u00fcmmern.<br><br>- Rita will ihrem Sohn endlich helfen, aber Reiner f\u00fchlt sich durch diese versp\u00e4tete Zuneigung bevormundet und eingeengt. Und weil er den harten Weg gehen will, schneidet er die Mutti aus dem eigenen Leben raus.<br><br>- Reiner macht Rita Vorw\u00fcrfe, weil sie das Andenken Rudis sch\u00e4ndet, indem sie sofort nach seinem Tod einen anderen Macker hatte - evend\u00f6ll sogar schon zu Rudis Lebzeiten. Und weil er mit selbstgerechten Vorw\u00fcrfen nicht spart, hat er bei den Bartoschs Hausverbot. Das ist ja fast wie Hamlet hier!<br><br>- Bei Rita regt sich das schlechte Gewissen. Reiner in seiner <i>final form<\/i> ist eine t\u00e4gliche Erinnerung daran, wie sehr sie als Mutter verkackt hat. Also verdr\u00e4ngt sie ihn.<br><br>- Attribution: Die Weiber sind unzufireden, Reiner ist wehrlos. So wird er zum S\u00fcndenbock der Sippe. Ist alles nicht so ganz rund gelaufen, h\u00e4tte alles viel besser sein k\u00f6nnen, wir sind ja so arm dran, mimimi. Und irgendwie ist ja eigentlich der Reiner an allem schuld. Ohne den k\u00f6nnts etzadla so sch\u00f6n sein. Schwupps, ist er drau\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:03:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Na, spielen wir wieder mit dem Feuer? Hat Ramona es verdient, dass sich wildfremde Spaggn \u00fcber sie austauschen? Ihr m\u00fcsst nicht jede Privatsph\u00e4re killen.<br><br>\/Das Wurf-Ger\u00fccht war ja noch ganz lustik. Aber hintenrum Informationen erschleichen&#8230; b\u00e4\u00e4\u00e4h das ist so widerlich."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:08:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Meinst, sie kriegt das mit? <br>Bisher war sie doch recht gut darin, sich von Reiner fernzuhalten. Und meines Wissens hat auch - nach dem absoluten Oberh\u00e4iderh\u00e4uptling, der sie damals mit a Bezeh-Gombjuderstimme angerrufen und die ganze herrliche Schei\u00dfe losgetreten hat - niemand mehr behelligt, oder? <br>Das sollte sich auch nicht mehr \u00e4ndern. Ein noch besseres Resultat kann keine wie immer geartete Ramoner-Interaktion noch zeitigen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:14:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bin da sehr altmodisch. Wer meint jemanden zu&#8230; fertig zu machen ja, der nix damit zu tun hat mit dieser Schei\u00dfe ja, der hat wenig Latten am Zaun. Ramona muss nicht f\u00fcr Rainer geradestehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:15:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Dass es bei Ramona offensichtlich eine andere Entwicklung gab, ist in der Tat erstaunlich<\/blockquote>Das ist der Punkt, der mich zum Nachdenken bringt. Du hast mit deinen Punkten recht, in Reiners Entwicklung ist einiges schiefgelaufen, und Schnappi hat mit seinen Punkten ebenfalls recht, die Schanze ist tats\u00e4chlich ein Schandfleck, aber Rudi f\u00fcr alles den schwarzen Peter zuzuschieben, halte ich f\u00fcr zu einfach.<br>Wir wissen einfach zu wenig \u00fcber den Winkler-Clan, um sagen zu k\u00f6nnen, dass Rudi (oder auch Rita) die Wurzel allen \u00dcbels ist.<br><br>Das Ganze ist sicher ein wenig komplexer als &ldquo;Joa, die Sippe ist halt schei\u00dfe, ne?&rdquo;<br><br>@DrOll: Wie erkl\u00e4rst du dir denn, dass bei Ramoner alles (im Rahmen ihrer M\u00f6glichkeiten) richtig gelaufen ist, w\u00e4hrend beim Drechen so ziemlich alles im Eimer ist?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:15:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vielleicht eine Zentralheizung?<br>Rudi tat das nur nicht, weil er vom Land kam, sondern weil er wahrscheinlich zu bl\u00f6de war<\/blockquote>Die Anschaffung einer Zentralheizung ist nun wirklich keine Intelligenzfrage. Vielleicht hat er sich einfach nicht daf\u00fcr interessiert, hatte andere Dinge zu tun, hatte genug Geld und musste sich daher keine Gedanken \u00fcber die Stromkosten machen oder, oder, oder.<\/blockquote>Das ist aber auch ganz sicher eine Kostenfrage! Ich bin in einem Fachwerk-Altbau-Elternhaus mit Nachtspeicher\u00f6fen und Durchlauferhitzern aufgewachsen. Ein Umstieg auf Zentralheizung stand nie zur Debatte, war f\u00fcr meine Eltern unbezahlbar.<br><br>In allen R\u00e4umen die Leitungen f\u00fcr Heizung und Warmwasser verlegen, W\u00e4nde und Decken durchbrechen, einen Heiz\u00f6lkeller vorschriftsm\u00e4\u00dfig einrichten, 5-6 Heizk\u00f6rper , \u00d6ltanks und nat\u00fcrlich der Brennkessel kaufen. Das dauert sehr lange, bis man damit den break-even point erreicht.<br><br>Wir hatten immer gute 15.000 kWh im Jahr, nur f\u00fcr Heizung und Warmwasser. Durch &ldquo;Nachtstrom&rdquo; war das Heizen auch gar nicht so teuer (Atomstrom sei Dank). Je nach \u00d6lpreis durchaus konkurrenzf\u00e4hig."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:20:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Warum keine Gasheizung?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:23:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Warum keine Gasheizung?<\/blockquote>Dasselbe in gasf\u00f6rmig&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:24:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Schon mal dran gedacht, dass Gasheizung nur geht, wenn Gasleitungen liegen -&gt; Ist in vielen D\u00f6rfern nicht der Fall&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:24:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Na, spielen wir wieder mit dem Feuer? Hat Ramona es verdient, dass sich wildfremde Spaggn \u00fcber sie austauschen? Ihr m\u00fcsst nicht jede Privatsph\u00e4re killen.<br><br>\/Das Wurf-Ger\u00fccht war ja noch ganz lustik. Aber hintenrum Informationen erschleichen b\u00e4\u00e4\u00e4h das ist ja widerlich<\/blockquote>Ramona soll ihr Leben genie\u00dfen und ich habe \u00fcberhaupt nicht vor, irgendetwas zu unternehmen, das ihr Leben st\u00f6rt. Sie hat seit Jahren keinen Kontakt mehr mit Rainer und daher interessiert es mich auch \u00fcberhaupt nicht, was sie heute macht. Die Vergangenheit, die mit Rainer &amp; ihren Eltern zusammenh\u00e4ngt, ist jedoch f\u00fcr mich von gr\u00f6\u00dftem Interesse.<br><br>Wenn du es widerlich findest, &lsquo;hintenherum Informationen \u00fcber eine Person zu erschleichen&rsquo;, stellt sich schon die Frage, ob du nicht alles, was in diesem Thread &amp; im Game passiert, ablehnen m\u00fcsstest. Alle Leaks, alle Gespr\u00e4che mit Nachbarn, ehemaligen Wegbegleitern Rainers usw."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:25:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "@Prof. Hase: Das meine ich ja. Vielleicht war Rudi nicht einfach nur schei\u00dfed\u00e4mlich und hat deshalb keine Zentralheizung einbauen lassen, sondern hat nachgerechnet und herausgefunden, dass sich eine Umr\u00fcstung einfach nicht rentiert. Die Kinder werden vor dem \u00dcberschreiten der Gewinnschwelle aus dem Haus ziehen, womit der Hof f\u00fcr ein Rentnerehepaar zu gro\u00df wird und man sich lieber eine kleinere Wohnung sucht.<br><br>Dass ihn der Krebs dahinrafft und sein Sohn ein missratenes Balg ist, welches mit Mitte 20 und auch nach 40 Tagen ohne Strom noch in seinem Kinderzimmer hockt und auf Zeichentrick wichst, war vielleicht nicht vorherzusehen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:27:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Schon mal dran gedacht, dass Gasheizung nur geht, wenn Gasleitungen liegen -&gt; Ist in vielen D\u00f6rfern nicht der Fall&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Danke, Iggy. Ich kannte das halt auch nicht so wirklich in meinem Heimatort. Die paar Hanseln mit einer Gasheizung hatten halt einen fetten Gastank im Garten stehen. Denke nicht, dass man damit so viel gespart hat. Wird jetzt aber &ldquo;langsam&rdquo; off-topic"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:33:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Was hat Rudi eigentlich so verdient? Hat ihm die Schanze geh\u00f6rt oder musste er sich die mit seinen Geschwistern teilen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:34:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "RBS stellt wieder mehrere Videos auf \u00f6ffentlich?<br><br>Come back?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:35:00+02:00",
        "username": "Popelgourmet",
        "text": "<blockquote>@DrOll: Wie erkl\u00e4rst du dir denn, dass bei Ramoner alles (im Rahmen ihrer M\u00f6glichkeiten) richtig gelaufen ist, w\u00e4hrend beim Drechen so ziemlich alles im Eimer ist?<\/blockquote>wie kommst du eigentlich darauf? mit anfang 20 ein kind auf die welt bringen und keine youtube lachnummer zu sein ist f\u00fcr mich jetzt nicht unbedingt die definition von alles richtig gelaufen. ich weiss gar nichts \u00fcber sie, und es interessiert mich nicht. aber nach allem was ich \u00fcber das game weiss ist ramoner eine art schr\u00f6dingers katze. kann alles sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:36:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich sollte wirklich quoten, weil sich sonst immer die falschen ans Bein gepisst f\u00fchlen&#8230; Leider geht das nicht bei der mobilen Version, verdammde Aggsd. <br><br>So, kann zu. Pelt."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:45:00+02:00",
        "username": "arbeits_pulli",
        "text": "Warum kann es nicht beides sein?<br><br>Rainer ist in eine Familie gebohren worden, dessen Mitglieder wohl alle keine hellen Lichter waren. Davon k\u00f6nnen wir wohl fix ausgehen.<br><br>Das Besondere an Rainer ist mMn, dass er  - zus\u00e4tzlich zu all seinen schlechten Eingenschaften - einfach noch einen draufgesetzt hat in in punkto Dummheit.<br>Rainer hat bei den wichtigsten Elementen f\u00fcr die Entwicklung eines Menschen - n\u00e4mlich Gene, Erziehung und Bildung - einfach extrem tief ins Klo gegriffen."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:45:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>wie kommst du eigentlich darauf? mit anfang 20 ein kind auf die welt bringen und keine youtube lachnummer zu sein ist f\u00fcr mich jetzt nicht unbedingt die definition von alles richtig gelaufen.<\/blockquote>Was ist an &ldquo;Mit Anfang 20 ein Kind auf die Welt bringen&rdquo; denn falsch? Die meisten M\u00fctter in Deutschland bekommen ihren Nachwuchs doch in ihren Zwanzigern oder irre ich mich da?<br><br>Abgesehen davon wissen wir tats\u00e4chlich nicht viel \u00fcber Ramoner, weshalb wir auch gar nicht annehmen m\u00fcssen, dass sie genauso behindert wie ihr Bruder ist. Wenn man nichts \u00fcber jemanden wei\u00df, dann sollte man doch erstmal annehmen, dass er ganz normal ist, oder?<br>Gut, mit einer leichten Abweichung Richtung <i>Dumm<\/i>, weil die Winklers allesamt nicht so helle zu sein scheinen, aber ansonsten spricht nun wirklich nicht viel daf\u00fcr, dass sie ebenfalls gesellschaftlicher Abschaum ist.<br><br>@arbeits_pulli: So sehe ich das auch. Reiner ist einfach eine Vollniete. Die ganze Sippe ist nicht so der Hammer, aber er schie\u00dft den Vogel komplett ab.<br><br>Mir geht es die ganze Zeit eigentlich nur darum, dass ich es nicht richtig finde, wenn man hier \u00fcber einen Verstorbenen abledert und ihn als den Ursprung der winkler'schen Dummheit hinstellt, obwohl man einfach nichts \u00fcber ihn wei\u00df.<br>F\u00fcr mich liegt der Verdacht nahe, dass Reiner das eigentliche Problem und der Rest des Clans einfach nur ein wenig hinterw\u00e4ldlerisch unterwegs ist. Wieso man ellenlange Berichte \u00fcber seine Ahnen verfassen sollte, die sein Verhalten erkl\u00e4ren wollen, obwohl man, wie gesagt, nichts \u00fcber diese Ahnen wei\u00df, erschlie\u00dft sich mir nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:51:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0623890001472496743\/15534257.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0623890001472496743\/15534257.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:54:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Was ist an &ldquo;Mit Anfang 20 ein Kind auf die Welt bringen&rdquo; denn falsch? Die meisten M\u00fctter in Deutschland bekommen ihren Nachwuchs doch in ihren Zwanzigern oder irre ich mich da?<\/blockquote>Mittlerweile Durchschnittsalter beim ersten Kind 31,4. (Das das unter Umst\u00e4nden nicht gut f\u00fcr die demografische Lage ist, ist ein anderes Thema).<br><br>Aber das zeigt, das zuerst Schule, Ausbildung, Studium und ein paar Jahre Berufserfahrung kommen, bevor dann die Familienplanung an die Reihe kommt.<br>Ramoner ist garantiert keine Akademikerin, aber so viel wert auf ein paar Jahre Arbeit (=h\u00f6heres Gehalt = h\u00f6heres Geld w\u00e4hrend Elternzeit) scheint sie nicht zu legen.<br>Aber Neffen-Rainer wird wohl trotzdem eine vern\u00fcnftige Erziehung erleben und sich nicht der dunkle Schatten seiner m\u00e4nnlichen Vorfahren m\u00fctterlicherseits \u00fcber ihn legen.<br><br>: <blockquote>Mir geht es die ganze Zeit eigentlich nur darum, dass ich es nicht richtig finde, wenn man hier \u00fcber einen Verstorbenen abledert und ihn als den Ursprung der winkler'schen Dummheit hinstellt, obwohl man einfach nichts \u00fcber ihn wei\u00df.<\/blockquote>Dieses! Er hat gearbeitet und sogar ein Erbe hinterlassen. Der Rest ist Spekulatius und muss bei einem Toten nicht unbedingt sein.<br>Mir geht es die ganze Zeit eigentlich nur darum, dass ich es nicht richtig finde, wenn man hier \u00fcber einen Verstorbenen abledert und ihn als den Ursprung der winkler'schen Dummheit hinstellt, obwohl man einfach nichts \u00fcber ihn wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T20:59:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Aber Neffen-Rainer wird wohl trotzdem eine vern\u00fcnftige Erziehung erleben und sich nicht der dunkle Schatten seiner m\u00e4nnlichen Vorfahren m\u00fctterlicherseits \u00fcber ihn legen.<\/blockquote>Oh Gott, das arme Kind. Hoffentlich ber\u00fchrt der Kot-Midas es niemals."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T21:03:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Was mir an dieser Stelle einf\u00e4llt:<br>Mit am markantesten aus den alten Videos war immer Rudis Brille.<br>Sehschw\u00e4che ist zwar nicht immer vererbbar, aber mittlerweile gibt es so viele Brillentr\u00e4ger, gerade ab 17\/18, weil sie beim F\u00fchrerschein-Sehtest erst darauf aufmerksam gemacht werden.<br>Back to topic: W\u00fcrde 'nen Kasten Bier setzen, dass Drache eigentlich eine Brille braucht und das unter Umst\u00e4nden seine Lese-Schw\u00e4che sogar noch verst\u00e4rkt."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T21:04:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Wollte gerade nach Rudis Traueranzeige suchen, um herauszufinden, ob er noch Geschwister hatte. Dann fiel mir auf, dass ich wei\u00df, wann er gestorben ist, und ich bei meinen Gro\u00dfeltern erstmal nachdenken musste und anschlie\u00dfend grob die Jahre eingrenzen konnte. Jetzt f\u00fchle ich mich schlecht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T21:36:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>@DrOll: Wie erkl\u00e4rst du dir denn, dass bei Ramoner alles (im Rahmen ihrer M\u00f6glichkeiten) richtig gelaufen ist, w\u00e4hrend beim Drechen so ziemlich alles im Eimer ist?<\/blockquote>Erstmal stelle ic in Abrede, dass bei Ramona alles richtig gelaufen ist. Wer eine selbstgemachte T\u00e4towierung mit dem Datum der eigenen Fehlgeburt\/Abtreibung auf dem Kn\u00f6chel spazierentr\u00e4gt, muss sich etzadla scho den Vorwurf gefallen lassen, sich auch nicht immer im gr\u00fcnen Bereich bewegt zu haben.<br><br>Weiterhin:<br><br>- Geschwister unterschiedlichen Alters und Geschlechts wachsen auch im selben Elternhaus unter ganz unterschiedlichen Bedingungen auf. Kann scho sein, dass Reines Versagen den Eltern als warnendes Beispiel gedient hat, nicht dieselben Fehler nochmal zu machen. <br><br>- Kann auch sein, dass R&amp;R aus den Fehlern gelernt und deswegen weniger davon wiederholt haben<br><br>- Keine Ahnung, wie Ramonas Schwangerschaft im Kindesalter in der Familie behandelt wurde. Vielleicht hat man sich danach besser um sie gek\u00fcmmert, weil das ein ziemllicher Warnschuss war - wie ein Schlaganfall bei einem fetten Raucher, der danach sein Leben \u00e4ndert.<br><br>- Ramona ist j\u00fcnger und war Rudi nicht so lang ausgesetzt. Und nicht so ausnahmslos. Als sie mit Rita zu den Bartoschs zog, war sie doch noch in der Schule? Kann doch sein, dass sich erst Ritas neuer Macker darum gek\u00fcmmert hat, dass aus der Ramona was wird.<br><br>- In der neuen Familie hat sie auch eine neue Bezugsperson, die sogar in ihrem Alter ist und die sie zumindest fr\u00fcher wie ihre Schwester behandelt hat (die durfte doch sogar des Tettuh machen!). Auch da zeigt sich m\u00f6glicherweise ein positiver Einfluss, den Reiner in der Art nicht hatte.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T21:56:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "W\u00e4re es im Rahmen des M\u00f6glichen, den Texttospeech-Einsatz auf ein absolut notwendiges Minimum zu begrenzen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T21:57:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "@DrOll: Ich sage ja <i>im Rahmen ihrer M\u00f6glichkeiten<\/i>. Nat\u00fcrlich ist sie, f\u00fcr uns Normalb\u00fcrger, der Bodensatz der Gesellschaft, aber f\u00fcr ihre Verh\u00e4ltnisse hat sie sich sicher ganz gut geschlagen.<br>Das hoffe ich zumindest.<br><br>Naja, beenden wir das hier mal. Es war mir eine Freude mit euch zu diskutieren und nicht dreimal pro Seite die Bi-Frage sehen zu m\u00fcssen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T21:59:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Nabend, komm grad aus der U-Haft, denn Dorian hat netterweise die Kaution f\u00fcr mich gezahlt #Ehrenmann<br><br>Ogge, war alles<br>Tschau Kakao"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:01:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Diesen ganzen Spekulationen fehlt gro\u00dfteils die praktische Lebenserfahrung!<br><br>Der eine MIMIMI&#8230;nur weil 100 mal genau so ist ,darf man auf keinen Fall alle in einen Topf werfen&#8230;mimimi (m\u00f6chte wissen ob diese Giganten der Reflexionselite auch jedem der sie fragt einen 100 Schein geben &#8230;weil nur, weil der von gestern und vorgestern mir den zugesagten 100er nicht mehr zur\u00fcck gibt,kann man doch nicht alle in einen Topf werfen..)<br><br>weiters: falls Ramona wirft ,achte ich auf den Namen des Wurfs.Dieser sagt einiges aus.<br>Kevin mag schon der VS Lehrer nicht,Kevin bekommt am wenigsten schriftliche Zusagen am Arbeitsmarkt und Kevin bekommt keinen Kredit.Frag mich warum sich diese Vorurteile so gut halten wenn sie nicht stimmen?? Ja dazu gab es eine Studie.<br> Kevin ist der Namensjude!!<br><br>Euer mangelnder Respekt gegen\u00fcber der Dorfbev\u00f6lkerung wurde durch die Leaks schon abgestraft: h\u00f6rt h\u00f6rt!! die wissen gleich viel wie wir? ! <br>Wie k\u00f6nnen die soviel wissen? <br>NA VIELLEICHT WEIL SIE AUCH MAL VOR DIE T\u00dcRE GEHEN UND MIT MENSCHEN REDEN???? <br> Kann sowas sein? <br>Kann sein das Lady Pop nicht so virtuell verseucht ist ,da\u00df sie sich keine DVDs ansieht.Wie kann sie rainers Handeln im virtuellen Netz so negieren?<br> NA; vielleicht weil sie ein reales Leben hat und ob rainer im Internet Faxen macht oder in einem seiner Romane ists gleiche f\u00fcr sie:hat nix mit der Wirklichkeit zu tun.<br><br>UND das Rudi das internet nicht freigab soll ein Erziehungsfehler sein? der wollte sich die Seuche nicht ins Haus holen.Die anwesenden Besserwisser haben ja schon oft erlebt wie gehorsam rainer ist,wie gerne er gute Ratschl\u00e4ge befolgt.<br>Ihr habt null Lebenserfahrung gespickt mit relativierenden Pseudoargumenten.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:11:00+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Ein Kumpel von mir substituiert seit einem Jahr  Heroin nun mit dem Drachenlord.<br>Ich wei\u00df nicht was sich Volkswirtschaftlich besser rechnet aber gesundheitlich bemerkt er psychisch das er sehr schnell zornig und agressiv wird&#8230;auch wenn Mett in time geliefert wird."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:20:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Dorian jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch. (Reichsb\u00fcrger, also w\u00f6rtlich nehmen)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg<\/a> [youtube.com]<br><br>Beste Stelle in Kurzfassung:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:29:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Dorian jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch. Beste Stelle in Kurzfassung:<br>Depp vor Kamera - Sonderschulabbrecher wie Riner stammelt \u00fcber Dinge die er nich fersteht<\/blockquote>Dieser Typ aus dem Vidio kennt sich ja mind. genauso gut im Game aus wie der normale Forumsnutzer hier. <br><br>lel <br><br>ob der nun auch mitliest=? <br><br>Ja hallo, wollte nur sagen das hier im Forum sicherlich kein Dicker gesaibermobbt wird. Ihr k\u00f6nnt euren M\u00fcll also in ruhe weitermachen und von dannen ziehen.  <br>Da is die T\u00fcr - sch\u00fc\u00df\u00df"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:30:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist der fette Meddler einfach nur eine Laune der Natur.<\/blockquote><blockquote>Wir wissen einfach zu wenig \u00fcber den Winkler-Clan, um sagen zu k\u00f6nnen, dass Rudi (oder auch Rita) die Wurzel allen \u00dcbels ist. Das Ganze ist sicher ein wenig komplexer als Joa, die Sippe ist halt schei\u00dfe, ne?<\/blockquote>Deine Einw\u00e4nde gegen DrOlls Ausf\u00fchrungen laufen m.E. auf ein Argument hinaus, das man in folgender Weise verallgemeinern kann: Die Entwicklung der menschlichen Psyche bei einem Heranwachsenden ist etwas unwahrscheinlich Komplexes und l\u00e4sst sich selbst bei genauer Kenntnis der genetischen Disposition und des famili\u00e4ren und sozialen Umfelds nie 100% bestimmten Ursachen zuordnen. Es spielt stets ein unableitbarer Faktor mit hinein, den man individuelle Verschiedenheit jedes Exemplars der Gattung Mensch bezeichnen kann.<br><br>Die Frage ist nun, was folgt daraus, dass man einen anderen Menschen nie zu 100% ergr\u00fcnden kann? L\u00e4sst man es ganz bleiben, weil jeder Versuch dies zu tun, es &lsquo;sich zu einfach macht&rsquo;. Dann w\u00e4re das Gesch\u00e4ft von Biographen oder eines stark psychologisierenden Schriftstellers Stefan Zweig grunds\u00e4tzlich zu kritisieren.<br><br>Psychologische Analysen k\u00f6nnen stets nur auf die wahrscheinlichste Erkl\u00e4rung zielen. Daher ist der Verweis ganz genau k\u00f6nnen wir es aber nicht wissen zwar sachlich richtig, aber zugleich auch v\u00f6llig selbstverst\u00e4ndlich und f\u00fcr sich genommen wenig weiterf\u00fchrend. Er beendet schlicht jede Diskussion.<br><br>Die Grundlinien von DrOlls Analyse von Rainers Entwicklung (Vaterfixierung, gest\u00f6rtes Verh\u00e4ltnis zur Mutter, Vernachl\u00e4ssigung, narzissistische Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung aufgrund mangelnder\/nicht konstanter Zuwendung) halte ich f\u00fcr eine plausible und die wahrscheinliche Erkl\u00e4rung f\u00fcr das Verhalten, das Rainer an den Tag legt. Sie muss nicht in allen Details zutreffen, aber es ist eine sehr gute Ann\u00e4herung an das Ph\u00e4nomen Rainer, das uns in der einen oder andere Weise doch alle hier fasziniert.<br><br>Und DrOlls zugespitzte Ausf\u00fchrung laden doch geradezu zum Widerspruch und zur Diskussion ein &amp; passen daher perfekt in einen Thread wie diesen hier.<br><br><br><blockquote>Diesen ganzen Spekulationen fehlt gro\u00dfteils die praktische Lebenserfahrung!<br>[...]<br>Ihr habt null Lebenserfahrung gespickt mit relativierenden Pseudoargumenten.<\/blockquote>'<i>Null<\/i> Lebenserfahrung' ist schwer denkbar. '<i>Zu wenig<\/i>\/<i>fehlende<\/i> Lebenserfahrung' ist gut m\u00f6glich, da Lebenserfahrung eine relative Vergleichsgr\u00f6\u00dfe, die davon abh\u00e4ngt, wer mit wem verglichen wird. Wobei der Vorwurf der mangelnden Lebenserfahrung stets nur von demjenigen sinnvoll erhoben werden kann, der mehr davon hat als jemand anderes, dem er diesen Vorwurf macht."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:32:00+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re es im Rahmen des M\u00f6glichen, den Texttospeech-Einsatz auf ein absolut notwendiges Minimum zu begrenzen?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0886607001472502795\/15536154.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0886607001472502795\/15536154.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:47:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00e4re es im Rahmen des M\u00f6glichen, den Texttospeech-Einsatz auf ein absolut notwendiges Minimum zu begrenzen?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0886607001472502795\/15536154.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0886607001472502795\/15536154.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0883195001472503701\/15536426.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0883195001472503701\/15536426.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T22:49:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Wozu ist nochmal der Schwanzvergleich um den besten Hobbypsychologen gut?<br>Erst gehen sich die Leute an die Gurgel, wer die besten\/ beschissensten Aktion liefert, dann wird sich dar\u00fcber echauffiert, wer sich als Oberhaider aufspielen darf und jetzt wer den besten Spekulatius liefert?<br>Seid ihr alle Rainer oder was? ? \u00f4.\u00f3<br>Kaum einer hier hat einen Peil, was bei den Winklers abging, bevor Rainer seine fetten Plattf\u00fc\u00dfe ins Internet gesteckt hat.<br>Ein paar Facebook Posts, Geschichten und Brocken von Rainer und Dorfleuten ist alles was wir haben. <br>Eure Fanfictions sind trotzdem recht unterhaltsam, mehr aber auch nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:01:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Sollte nicht noch ein Video von Affenkeks kommen? Oder liegt das auf Eis aus Gr\u00fcnden?"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:04:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wozu ist nochmal der Schwanzvergleich um den besten Hobbypsychologen gut?<\/blockquote>Niemand hat bisher etwas Vergleichbares zu DrOlls f\u00fcnfb\u00e4ndiger Analyse geliefert, daher hat er ohnehin den l\u00e4ngsten unter den Hobbypsychologen. Was aber nicht hei\u00dft, dass man ihm zwangsl\u00e4ufig \u00fcberall zustimmen muss. Darum ging es doch auch auf den letzten Seiten.<br><br><br><blockquote>Eure Fanfictions sind trotzdem recht unterhaltsam, mehr aber auch nicht.<\/blockquote>Wenn es dich unterh\u00e4lt, bin ich vollauf zufrieden."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:26:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Guten Morgen Reichsb\u00fcrger, die wo sagen, dass wir alle nur Angestellte der BRD GmbH sind und der Personenausweis daher auch PERSONALausweis hei\u00dfen tut.<br><br>Ich habe einen F\u00dcHRERschein- also kniet nieder, ihr Opfa!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:31:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie ist das Essen im Knast, Affen-kek's?<br><br>Und wie geht's dem HunT? Darf ich mal streicheln?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:31:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "W\u00fcrdet ihr das Sperma von einem Mann schlucken?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:34:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Geil der Thread ist wieder frei. Endlich kann ich sagen was mir die ganze Zeit unter den N\u00e4geln brennt"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:37:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ohne Strom kein betrieb der Flex um draches krallen zu rendern"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:45:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Darf ich mal streicheln?<\/blockquote>Ist der der streichelt bi oder der der sich streicheln l\u00e4sst?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:50:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "lol, grad das midden Reichsb\u00fcrgern erst mitbekommen&#8230; also echt, wenn du denkst, es geht nicht mehr, dann kommt von irgendwo ein&#8230;e v\u00f6llig abgefahrene neue Wendung her! Wow, das hab ich ja echt nicht kommen sehen!<br>Gro\u00dfes Lob an die Autoren, das war ein Geniestreich! Vielleicht doch wieder ein Hint, dass Ruiner eigentlich ein Deep-Cover-Konspirator ist, der Gefolge  um sich schart, um im richtigen Augenblick mit geballter, epischer Dummheit zuzuschlagen? Man wei\u00df es nicht!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T10:56:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ist der der streichelt bi oder der der sich streicheln l\u00e4sst?<\/blockquote>Frag mich nicht, ich bin nur eine Cutze mit Mutze.<br><br>Lohnt dieses Reichsb\u00fcrger Gew\u00e4sch \u00fcberhaupt? Habe es bisher nicht angeklickt, weil ich dachte, dass w\u00e4re nicht elefant. Aber alles, was das Game am Leben h\u00e4lt, ist nun wichtig oder? Jeder Tropfen <b>Mett<\/b>hadon ist \u00fcberlebenswichtig!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:03:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bissele schade dass es keine Foddos vom Rainerle auf der Kerwa gibt"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:06:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Darf ich mal streicheln?<\/blockquote>Ist der der streichelt bi oder der der sich streicheln l\u00e4sst?<\/blockquote>Nur der der gestreichelt wird ist bi.<br><br>Kein Philosophie Buch im Knast gelessen oder wie oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:09:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Bissele schade dass es keine Foddos vom Rainerle auf der Kerwa gibt<\/blockquote>Am besten in einem Kinder-Fahrgesch\u00e4ft <br><br><img src=\"https:\/\/media.holidaycheck.com\/data\/urlaubsbilder\/images\/41\/1170190864.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:16:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Eines muss man dem Reichswutbuerger lassen. Ohne ihn waere ich vermutlich nicht auf die Sonnenstaat-Webseite gekommen, denn die ist durchaus rueckbar."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:20:00+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Reichsb\u00fcrger, die wo sagen, dass wir alle nur Angestellte der BRD GmbH sind und der Personenausweis daher auch PERSONALausweis hei\u00dfen tut.<br><br>Ich habe einen F\u00dcHRERschein- also kniet nieder, ihr Opfa!<\/blockquote>Guten Morgen um diese Uhrzeit? Jutjuberschlafr\u00fctmus oder was? Arbeitspulli&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:30:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ich habe einen F\u00dcHRERschein- also kniet nieder, ihr Opfa!<\/blockquote><br>lel <br><br>das lies mich grad r\u00fccken. Hat meinen Tag vers\u00fc\u00dft. Danke lieber Affenkeks <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><br>und denk dran! Niemals knien und Demut zeigen!!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:32:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Kann ich das ja mal hier positionieren.<br><br><img src=\"http:\/\/67.media.tumblr.com\/ca4fa5c30b9c251891bbb726505940b8\/tumblr_inline_ocpnypqNLo1t6h7l0_500.jpg\"><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149690444051\/300816-die-altschauerbergverschw%C3%B6rung\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/149690444051\/300816-die-altschauerbergverschw%C3%B6rung<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T11:51:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "*positzioniren"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T12:04:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Die Reichsb\u00fcrger werden Sergio den \u00dcberm\u00e4chtigen so positzioniren, dass er in den Knast kommt, der Drachenlord aber nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T12:58:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Bin ich eigentlich der einzige, der die Reichsb\u00fcrger-Schei\u00dfe 2016 ziemlich langweilig findet? Das war vor ein paar Jahren vor dem Dregen mal der Hit, aber ezala doch nicht mehr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T13:01:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "wenn man es kennt vllt. , ich seh das zum ersten mal"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:11:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Heribert hat es schon gepostet, aber das DARF nicht untergehen&#8230; ein neuer Player im Game:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/oUTPyc5nTNg?t=389\">https:\/\/youtu.be\/oUTPyc5nTNg?t=389<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:13:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "<blockquote>Heribert hat es schon gepostet, aber das DARF nicht untergehen&#8230; ein neuer Player im Game:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/oUTPyc5nTNg?t=389\">https:\/\/youtu.be\/oUTPyc5nTNg?t=389<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>oge scheint alles in sich schl\u00fcssig.<br>muss woll ein studierter sein.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:19:00+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<blockquote><blockquote>Heribert hat es schon gepostet, aber das DARF nicht untergehen&#8230; ein neuer Player im Game:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/oUTPyc5nTNg?t=389\">https:\/\/youtu.be\/oUTPyc5nTNg?t=389<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>oge scheint alles in sich schl\u00fcssig.<br>muss woll ein studierter sein.<br><\/blockquote>&ldquo;Der Krug geht solange zum Wasser, bis er bricht&rdquo; HAHAHAHA topkek lel<br><br>Okay Freunde, schmei\u00dft doch mal dem Dislike Button unter seinen Videos die Br\u00fcchel raus. Der wird sich freuen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:20:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Dorian jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch. (Reichsb\u00fcrger, also w\u00f6rtlich nehmen)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg<\/a> [youtube.com]<br><br>Beste Stelle in Kurzfassung:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Das gef\u00e4hrlichste, was aus Mecklenburg-Vorpommern kommt, seit dem V2-Programm."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:27:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dorian jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch. (Reichsb\u00fcrger, also w\u00f6rtlich nehmen)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg<\/a> [youtube.com]<br><br>Beste Stelle in Kurzfassung:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Das gef\u00e4hrlichste, was aus Mecklenburg-Vorpommern kommt, seit dem V2-Programm.<\/blockquote>wei\u00df nicht wie du darauf kommst, dass die v2 aus MV ist. aber vermutlich wie immer nur halb informiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:30:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re es im Rahmen des M\u00f6glichen, den Texttospeech-Einsatz auf ein absolut notwendiges Minimum zu begrenzen?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0444159001472506267\/15537157.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0444159001472506267\/15537157.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:38:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>- Rainers Probleme beim Lesen &amp; Schreiben sind eindeutig keine Legasthenie, sondern er ist irgendwo zwischen &lsquo;Schreiben wie man spricht&rsquo; und dem Erlernen einiger rudiment\u00e4rer orthographischen Regeln stehen geblieben. Wie konnte es dazu kommen?<br><\/blockquote>lel<br>rudi-ment\u00e4r"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:38:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Beste Stelle in Kurzfassung:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/770355314298327040<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Das gef\u00e4hrlichste, was aus Mecklenburg-Vorpommern kommt, seit dem V2-Programm.<\/blockquote>wei\u00df nicht wie du darauf kommst, dass die v2 aus MV ist. aber vermutlich wie immer nur halb informiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>I hab eigentlich garkoa Ahnung von Blegg Meddl, aber wenn euch das interessiert k\u00f6nnt ihr ja auf Wikipedia nachlesen. Link findest du in der Videobeschreibung:<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heeresversuchsanstalt_Peenem%C3%BCnde\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heeresversuchsanstalt_Peenem%C3%BCnde<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Vielleicht h\u00e4tte Mr.Staatenlos etwas sparsamer mit seinen pers\u00f6nlichen Daten umgehen sollen. Aber f\u00fcr viele Ostdeutsche scheint das Internet tats\u00e4chlich noch Neuland zu sein."
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:44:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X70kIvIrufY&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X70kIvIrufY&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:53:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "R\u00fcdiger sympatisiert mit KuchenTV; wirft Dorian die Br\u00fcgel raus<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X70kIvIrufY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X70kIvIrufY<\/a> [youtube.com]<br><br>Find ich bers\u00f6nlich eine Bereicherung f\u00fcrs Game. Wenn jetzt noch Mario irgendwie involviert wird gebe ich 10\/10 f\u00fcr diese Staffel<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hWlhOOH.png\"><br>R\u00fcdiger had eure Drollaccounts auch alle schon in GIMP neigespeichert. L\u00f6schen bringt euch jetzt nix mehr. Ne Anzeige wegen Cyberterrorismus wird sich ned gud machen in eurer Agde.<br><br>\/edit: ah war schon, ferlassung wird eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2016-08-29T23:55:00+02:00",
        "username": "Popelgourmet",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X70kIvIrufY&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=X70kIvIrufY&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>bin erst bei minute 9, bin aber jetzt schon verst\u00f6rt&#8230; das ist ja be\u00e4ngstigend! von was redet der mann? von welchem weitreichenden netzwerk und verbindungen zum sonnenstaatland? wie krank isn ditte????"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:01:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "&ldquo;Das ist der Unterschied zu normalen Ermittlungen: Wir geben die Daten gleich mal raus!&rdquo; Was kommt als n\u00e4chstes? &lsquo;DIESER DORIAN HAT MICH VOLLGED\u00dc\u00dfT!&rsquo;?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:01:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "Wird gepr\u00fcft. SOKO Cyber Terrorismus alarmiert"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:06:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wie \u00fcberm\u00e4chtig seid ihr im grunde genommen gerade?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:06:00+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "Sergio der \u00dcberm\u00e4chtige &#8230;ich fass es nicht, bei dem ist der komplette Dachstuhl am lodern."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:12:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "inwieweit die da drinstecken wird gepr\u00fcft!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:14:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Psychologische Analysen k\u00f6nnen stets nur auf die wahrscheinlichste Erkl\u00e4rung zielen. Daher ist der Verweis ganz genau k\u00f6nnen wir es aber nicht wissen zwar sachlich richtig, aber zugleich auch v\u00f6llig selbstverst\u00e4ndlich und f\u00fcr sich genommen wenig weiterf\u00fchrend. Er beendet schlicht jede Diskussion.<\/blockquote>Das ist richtig, aber das sollen meine Einw\u00e4nde nicht bezwecken. Ich m\u00f6chte nur aufzeigen, dass sehr viel spekuliert wird, sobald es um Reiners Vergangenheit geht. So gut wie nichts davon (siehe folgenden Absatz) beruht auf Tatsachen bzw. Wissen.<br><br><blockquote>Vaterfixierung, gest\u00f6rtes Verh\u00e4ltnis zur Mutter, Vernachl\u00e4ssigung, narzissistische Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung aufgrund mangelnder\/nicht konstanter Zuwendung<\/blockquote>Wie kommt ihr auf die Vaterfixierung? Der Fettsack hat nie in einer Art \u00fcber seinen Vater geredet, dass man von einer Fixierung sprechen k\u00f6nnte. Geht es um das Gedenk-Video? Mein Gott, das ist wie viele Jahre alt? Vier? Da war der Rudi doch gerade ein Jahr unter der Erde. Nat\u00fcrlich trauert man da. Wie kommt ihr sonst darauf? Nur weil der Lard gut \u00fcber seinen toten Vater spricht? Ich bitte euch.<br>Inwiefern ist sein Verh\u00e4ltnis zur Mutter gest\u00f6rt? Die Alte ist nach dem Tod des Vaters zu einem anderen Mann gegangen. Nat\u00fcrlich findet der Sohn das nicht so geil. Reiner war aber vorher schon durch. Vorher, als die Familie anscheinend noch intakt war. Oder h\u00fcpfte die Mutter da schon durch die Trucker-Kabinen? Das wissen wir nicht. Wir wissen quasi \u00fcberhaupt nichts \u00fcber das Leben des Drechens bevor er sich ins Internet \u00fcbergab.<br>Gleiches gilt f\u00fcr die Vernachl\u00e4ssigung und der daraus resultierenden Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung. Ernsthaft jetzt. Ihr habt doch eine Macke, wenn ihr den Dicken ferndiagnostizieren wollt. Ihr wisst kaum etwas \u00fcber ihn und sein Leben vor 2013, aber unterstellt ihm die dollstes Psychosch\u00e4den.<br><br>Ihr unterstellt dem Fettsack etwas und dreht euch seine Vergangenheit dann so, dass eure Diagnose aufgeht. Das ist einfach nur Banane."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:16:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "&ldquo;Bianca D\u00f6hring hat auch Last mit Cyperterror, Stalking und Bullying. Einfach mal googlen und Kontakt herstellen. Eventuell gehen die Nachforschungen ja in die gleiche Richtung&#8230;. Bei Frau D\u00f6hring ist das Drachenlord Netzwerk wohl auch teilweise aktiv. H\u00d6CHSTKRIMINELL. LKA und SOKO und diverse Online Fachabteilungen sind laut Frau D\u00f6hring schon dran!!&rdquo;<br>(Kommentar, der bestimmt auch gleich gel\u00f6scht wird)<br><br>Diese Reichsb\u00fcrger haben ECHT Potential!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:20:00+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "<blockquote>Ihr unterstellt dem Fettsack etwas und dreht euch seine Vergangenheit dann so, dass eure Diagnose aufgeht. Das ist einfach nur Banane.<\/blockquote>Kannst du diesen Dreck nicht per PM kl\u00e4ren oder leite am besten direkt die komplette Verlassung ein. <br><br>Diverse WoTs von dir nur voll mit Scheisse. Schnapp w\u00fcrdest du ?! Der trollt doch"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:32:00+02:00",
        "username": "P\u00e4dob\u00e4r",
        "text": "Wenn die Reichsmenschen erstmal auf diesen Thread hier sto\u00dfen ist eh alles vorbei"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:32:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die lesen alle 1000 Seiten nach um Hinweise zu finden"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:33:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Reichsdeppen sind f\u00fcr mich Abfall."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:35:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Woher kommt das mit Ramonas Schwangerschaft in der Jugendzeit? Und wie alt ist sie? Ist sie eigentlich bi?<br><br>Spekulatius: Ramona wurde nicht von Rudi gezeugt, sondern ist das Ergebnis einer Aff\u00e4re mit Bauer Popp! Bleibt nur unklar, ob Riter vor 25 Jahren noch fickbar war.<br><br>Oder Ramona ist schlicht und einfach nicht ganz so verkorkst wie der legasthenische Terroristenmeddler und hat es dank eines vern\u00fcnfigen Freundeskreises zu einer halbwegs normalen Existenz gebracht. Schlie\u00dflich kann sie nichts daf\u00fcr, dass sie in die Winklersippe geboren wurde. <br><br>M\u00f6glicherweise war Rudi auch ein rechthaberisches, j\u00e4hzorniges St\u00fcck Schei\u00dfe, weshalb Rainer das gleiche Schicksal ereilt hat. Immerhin hat R1r den Alten verg\u00f6ttert. Die Frauen haben es unter Rudis Diktatur oft nicht leicht gehabt, oft genug gab es Streit und Ramonas T\u00fcr hat sich nicht von alleine eingetreten. Hat sich Rudi vielleicht an Ramona vergriffen, als Riter ihm zu fett wurde?<br><br>Oder war Rudi ein liebevoller, aber strenger Vater und nur er hatte den missratenen Rainer unter Kontrolle? Hatte Rudi Angst davor, dass Rainer mit Killerspielen in Kontakt kommt und hat deswegen zu Lebzeiten das Internet verboten? Immerhin suggerieren das die Sendungen in den \u00d6R-Programmen -&gt; Amokl\u00e4ufer wie in Winnenden und Erfurt haben grausame Metzelspiel wie GTA und WoW gespielt. <br><br>Nach Rudis Tod war R1r unkontrollierbar und hat rumgehitlert, schlie\u00dflich hatte er nun die Rolle des Herr im Hauses inne. Das ist das Familienbild, welches Rainer so vorschwebt: Mann sorgt daf\u00fcr, dass Geld reinkommt (Will genug Geld verdienen, damit er seine Frau und die 6-8 Kinder versorgen kann) und die Frau steht hinterm Herd und kocht, schmei\u00dft den Haushalt w\u00e4hrend Rainer schneidet, rendert und hochl\u00e4dt. Ganz klassisch und konservativ, wie man es im l\u00e4ndlichen Franken nicht anders kennt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T00:45:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das ist richtig, aber das sollen meine Einw\u00e4nde nicht bezwecken. Ich m\u00f6chte nur aufzeigen, dass sehr viel spekuliert wird, sobald es um Reiners Vergangenheit geht.<\/blockquote>Das ist wiederum richtig. Aber mehr als spekulieren - oder vornehmer ausgedr\u00fcckt: von Beobachtungen vermutend r\u00fcckzuschlie\u00dfen - kann man auch nicht. Dennoch ist dieses R\u00fcckschlussverfahren nicht ganz so beliebig, wie du es darstellt.<br><br><br><blockquote>Ernsthaft jetzt. Ihr habt doch eine Macke, wenn ihr den Dicken ferndiagnostizieren wollt. Ihr wisst kaum etwas \u00fcber ihn und sein Leben vor 2013, aber unterstellt ihm die dollstes Psychosch\u00e4den.<\/blockquote>Wir wissen unglaublich viel \u00fcber Rainer Winkler zwischen 2013-2016. Wochenlanges Videomaterial, Leaks usw. Nat\u00fcrlich kann man daraus R\u00fcckschl\u00fcsse auf die Pers\u00f6nlichkeitsstruktur eines Menschen ziehen, auch wenn man ihn nicht in einer Theraphiesitzung vor sich hat.<br><br>Eine Beurteilung eines anderen Menschen nehmen wir - mal mehr, mal weniger bewusst - immer vor, auch wenn wir ihn nur fl\u00fcchtig oder gar nur aus TV oder Internet kennen. Wir k\u00f6nnen nicht anders, als Menschen aufgrund unserer bisherigen Lebenserfahrung einzusch\u00e4tzen und ihr Verhalten auf bestimmte, uns vertraute Ursachen zur\u00fcckzuf\u00fchren. Nur so wird das Gegen\u00fcber f\u00fcr uns berechenbar und soziale Interaktion mehr als reine Lotterie.<br><br>Auch du wirst deine Meinung zu Rainer und warum er so geworden ist, wie er ist, haben. Wie wahrscheinlich auch jeder andere hier. DrOll hat seine sehr ausf\u00fchrlich und eloquent dargelegt. <br><br><br><blockquote>Ihr unterstellt dem Fettsack etwas und dreht euch seine Vergangenheit dann so, dass eure Diagnose aufgeht. Das ist einfach nur Banane.<\/blockquote>Das ist immer die Gefahr. Und diesen Vorwurf kann man immer gegen\u00fcber r\u00fcckschlie\u00dfenden Vermutungen machen. Und trotzdem macht das jeder von uns und denkt sich seinen Teil dazu, warum Rainer so geworden ist. Worum geht es dir denn? Dass DrOll oder ich vor jeder Aussage eigens betonen: Wir k\u00f6nnen es eigentlich gar nicht wissen, aber ganz vielleicht k\u00f6nnte es so gewesen sein? Bitte nehmt es uns nicht \u00fcbel, dass wir das Vermuten nicht sein lassen k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:00:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@MyStreaminyourStream: K\u00f6stlich. Da hast du einige F\u00e4hrten aufgezeigt, die dringend weiterverfolgt werden sollten."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:10:00+02:00",
        "username": "achtzig",
        "text": "Mit dem Eintritt der Reichsb\u00fcrger ins Drachengame er\u00f6ffnen sich Rainer v\u00f6llig neue M\u00f6glichkeiten. Endlich hat er Leute gefunden, die auch eine gewisse Abneigung gegen\u00fcber Schulden und Steuern haben sowie Hater mit Terroristen gleichsetzen. Wenn er ein Promovideo f\u00fcr die Reichsb\u00fcrger macht installieren sie vielleicht ja eine Freie Energiemaschine bei ihm. Wer wei\u00df, vielleicht kann er ja auch die Reichsb\u00fcrger davon \u00fcberzeugen, dass RBS hinter allem steckt. Das ist jetzt alles ein bisschen spekuliert, aber das Game \u00fcberrascht einen doch immer wieder aufs neue und hat mich noch nie so richtig entt\u00e4uscht (mal abgesehen von 29.2)."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:13:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Aber mehr als spekulieren - oder vornehmer ausgedr\u00fcckt: von Beobachtungen vermutend r\u00fcckzuschlie\u00dfen - kann man auch nicht. Dennoch ist dieses R\u00fcckschlussverfahren nicht ganz so beliebig, wie du es darstellt.<\/blockquote>Mir kommt es doch sehr beliebig vor. Es gibt f\u00fcr viele Dinge keine Beweise, z.B. f\u00fcr Rudis angeblich lockere Hand seinen Kindern gegen\u00fcber. Trotzdem wird es hier, u.a. von DrOll, immer wieder als gegeben pr\u00e4sentiert. Und warum? Weil es einem in den Kram passt, weil es so manche Sachen erkl\u00e4rt. Diese Sachen k\u00f6nnen aber auch andere Ursachen haben.<br>Einen Toten daf\u00fcr zur Verantwortung zu ziehen, ohne auch nur einen Anhaltspunkt daf\u00fcr zu haben, finde ich ziemlich beknackt.<br><br><blockquote>Wir wissen unglaublich viel \u00fcber Rainer Winkler zwischen 2013-2016. Wochenlanges Videomaterial, Leaks usw. Nat\u00fcrlich kann man daraus R\u00fcckschl\u00fcsse auf die Pers\u00f6nlichkeitsstruktur eines Menschen ziehen, auch wenn man ihn nicht in einer Theraphiesitzung vor sich hat.<\/blockquote>Das sehe ich anders. Keiner von uns ist ein Profi auf dem Gebiet der Psychoanalyse (oder?) und keiner von uns wei\u00df genug \u00fcber die Zeit vor 2013. Keiner von uns kann sagen, dass er die Qualle durchschaut hat, weil keiner von uns genug \u00fcber ihn wei\u00df.<br><br>Ja, wir haben alle unsere Theorien, aber es sind nur Theorien. Wer diese als Wahrheit pr\u00e4sentiert, bewegt sich auf lard'schem Niveau.<br><br><blockquote>Worum geht es dir denn?<\/blockquote>Ich lese die entsprechenden Textw\u00e4nde gerne, auch DrOlls (auch wenn es sich hier anders liest), aber mir gef\u00e4llt nicht, dass solche Aufs\u00e4tze als <i>wahr<\/i> pr\u00e4sentiert und dann auch als <i>wahr<\/i> aufgenommen und weitergegeben werden.<br>Alle m\u00f6glichen Leute lesen z.B., dass Rudi seine Kinder regelm\u00e4\u00dfig verpr\u00fcgelt hat und gehen damit hausieren. Ist das richtig? Nein, ist es nicht.<br><br>Wenn ihr coole Theorien habt, dann erz\u00e4hlt uns gerne davon, aber stellt sie bitte nicht als Tatsachen hin."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:15:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Was hat<i> man<\/i> da nur mit den Reichsdeppen losgetreten. Bitte Danke, Tschau Kakau und abonnieren nicht vergessen"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:23:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wenn ihr coole Theorien habt, dann erz\u00e4hlt uns gerne davon, aber stellt sie bitte nicht als Tatsachen hin.<\/blockquote>Wenn du solchen WoTs etwas abgewinnen kannst, freut es mich. Und bei meinen Zeilen versichere ich dir, auch wenn ich es nicht jedes Mal eigens betonen werde: Es sind nur Theorien. Keine beliebigen, aber ohne Faktizit\u00e4tsanspruch.<br><br>Aber sch\u00f6n, dass du dich der Diskussion stellst. #Liebe."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:37:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "#Liebe"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:48:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "genial wie immer neue Teilnehmer in das Game geschwemmt werden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T01:49:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wer ernsthaft glaubt, es wird den Spendenstream geben, der hat 1945 auch noch mit dem Angriff Steiners gerechnet.<\/blockquote>Steiner ist aus FF9 Junge.."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T02:08:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Mich zerrei\u00dft es gerade vor Lachen bei den Reichsb\u00fcrger-Videos. Biggi Flatterfotze &amp; Commando Dorian, LEL."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T02:14:00+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg&amp;feature=youtu.be&amp;t=8m39s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg&amp;feature=youtu.be&amp;t=8m39s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T02:16:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Mich zerrei\u00dft es gerade vor Lachen bei den Reichsb\u00fcrger-Videos. Biggi Flatterfotze &amp; Commando Dorian, LEL.<\/blockquote>Bitte nicht durcheinander bringen. Das Original ist Bibi Fladderfotze, aus der dann Biggi wurde und letzten Endes wurde aus Biggi Fladderfotze halt Erdb\u00e4llchen bzw. Erdbeerchen. R\u00fcdigerlogik und Assaziationskette fast so gut wie beim Drachen"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T02:20:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mich zerrei\u00dft es gerade vor Lachen bei den Reichsb\u00fcrger-Videos. Biggi Flatterfotze &amp; Commando Dorian, LEL.<\/blockquote>Bitte nicht durcheinander bringen. Das Original ist Bibi Fladderfotze, aus der dann Biggi wurde und letzten Endes wurde aus Biggi Fladderfotze halt Erdb\u00e4llchen bzw. Erdbeerchen. R\u00fcdigerlogik und Assaziationskette fast so gut wie beim Drachen<\/blockquote>Ganz klar."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T02:24:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg&amp;feature=youtu.be&amp;t=8m39s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oUTPyc5nTNg&amp;feature=youtu.be&amp;t=8m39s<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>lel der Kommentar vom R\u00fcdi<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6IjCPdF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T06:55:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Was ist das mit den reichis jetzt wieder? H\u00f6rt auf hier Sachen zu planen. Letzte Warnung. <br><br>Close Bis hier ein mod nachgelesen hat. <br><br><br>Ich bin \u00fcbrigens Reptiloid im Auftrag der BRiD. Gr\u00fc\u00dfe an meine Freimaurer Spiritisten Okkultisten Kollegen."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:53:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Sry f\u00fcr kurz Off-Topic, aber:<br><br>Doch auf der Beautymesse GLOW, die am Samstag in Hannover stattfand, machte ausgerechnet Teeni-Liebling Dagi Bee (2,9 Millionen Follower auf Youtube) mit Star-All\u00fcren auf sich aufmerksam.<br>Die 21-J\u00e4hrige war als einer der Top-Acts der Messe angek\u00fcndigt. Eigentlich sollte sie um 11 Uhr am roten Teppich erscheinen, doch sie lie\u00df zwei Stunden auf sich warten.<br>Ihre gr\u00f6\u00dften Fans d\u00fcrften sich die Beine m\u00fcde gestanden haben: Sie hatten sich extra Gold- (49,90) und Platintickets (89,90) gekauft, mit denen sie fr\u00fcher als alle anderen Besucher in die Halle durften, um sich die besten Pl\u00e4tze zu sichern.<br><br>Alda ohne Dregg, wer 50 bzw. 90 Euro zahlt nur um die dumme Trulla zu sehen soll bidde eine.qualvollen Kindagaddntod sterben.<br><br>Da das ein Konzept eines gro\u00dfen YT-Stars ist, wird Rainer das demn\u00e4chst kopieren, 50 M\u00fccken f\u00fcr eine Schanzentour, 90 inklusive Scheune und Ferd Blu streicheln."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:54:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "aso. dann hau ihm halt n abow raus, ist doch egal eigentlich<br><br>@<b>MyStreaminyourStream<\/b><br><br>verpiSS dich mit soner shice hier"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:57:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "90 die halbe Stunde w\u00fcrde ich schon ausgeben bei der Trulla"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:09:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Da das ein Konzept eines gro\u00dfen YT-Stars ist, wird Rainer das demn\u00e4chst kopieren, 50 M\u00fccken f\u00fcr eine Schanzentour, 90 inklusive Scheune und Ferd Blu streicheln.<\/blockquote>Wer Schanze sagt, ist \u00fcbrigens ein Haider laut Rainer und muss f\u00fcr die Poster dann 15 statt 10 zahlen. Denn kein wahrer Fan w\u00fcrde Schanze sagen."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:21:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "<blockquote>90 die halbe Stunde w\u00fcrde ich schon ausgeben bei der Trulla<\/blockquote>Nais!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:22:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich hoffe, man hat Reiner gesagt, dass er sich jetzt die Z\u00e4hne putzen muss. Sowas wie Mundsp\u00fclung, zumindest abends, w\u00e4re auch keine schlechte Idee. Da er aber sowieso nicht putzen wird, weil <strike>Strom<\/strike> 1-2\u00b0C kaltes Wasser menschenrechtsverletzend ist, geht er mal wieder den schweren Weg und diese offenen Wunden werden Pilzhort # 84."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:28:00+02:00",
        "username": "6abenteurer",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe, man Reiner gesagt, dass er sich jetzt die Z\u00e4hne putzen muss. Sowas wie Mundsp\u00fclung, zumindest abends, w\u00e4re auch keine schlechte Idee. Da er aber sowieso nicht putzen wird, weil <strike>Strom<\/strike> 1-2\u00b0C kaltes Wasser menschenrechtsverletzend ist, geht er mal wieder den schweren Weg und diese offenen Wunden werden Pilzhort # 84.<\/blockquote>Ebenfalls nais!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:37:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Wer oder was ist ein Dagi Bi?<\/blockquote>Warst du letztens mal bei dm oder M\u00fcller und hast den Bilou-Dusschaum f\u00fcr 4  gesehen? Das ist Dagi.<br><br>Oder war das Bibi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:47:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<img src=\"http:\/\/vignette1.wikia.nocookie.net\/bondwiki\/images\/8\/8d\/Bei%C3%9Fer.jpg\/revision\/latest?cb=20151212134623\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:48:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer oder was ist ein Dagi Bi?<\/blockquote>Warst du letztens mal bei dm oder M\u00fcller und hast den Bilou-Dusschaum f\u00fcr 4  gesehen? Das ist Dagi.<br><br>Oder war das Bibi? <\/blockquote>Ist Drachi dagi bibi?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:49:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Boh wie mich das Pseudo-Gr\u00fcbelbild schon wieder mett macht! Er glaubt halt im Ernst, dass er &ldquo;gar nicht so schlecht&rdquo; aussieht und unglaublich fotogen ist. So dass er die Welt so oft als m\u00f6glich mit seiner R\u00fcbe\/Graffelxsicht begl\u00fccken muss. Sobald jemand einen solchen, realit\u00e4tsgetreuen Punching-ball hinkriegt, bin ich uff all f\u00e4ll Kunde!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:49:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ey Steigi, irgendwelche Bedenken beim ASA der wo kein Impressum hat?<br><br>Habe trotz Whois-privacy &amp; Cloudflare einfach nicht die Eier die wegzulassen, obwohl ichs manchmal gerne w\u00fcrde.<br><br>\/ot<br><br>Wer mit warmen Wasser die Z\u00e4hne putzt hat die (Kon)trolle \u00fcber sein Leben verloren."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:52:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Drache hat 2 von 4 Wei\u00dfheitsz\u00e4hne gezogen bekommen und einen hat er noch.<br>Warum zieht man nicht direkt alle? Bzw. warum l\u00e4sst man einen drin?<br><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/unbenanntnqspu.jpg\">https:\/\/abload.de\/img\/unbenanntnqspu.jpg<\/a> [abload.de]<br><\/blockquote>warum l\u00e4dt er eigentlich diese Bilder hoch? Es ist einfach nichtssagend."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:55:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>warum l\u00e4dt er eigentlich diese Bilder hoch? Es ist einfach nichtssagend.<\/blockquote>,weil Strom.<br>Ach ist doch ganz nett ein Lebenszeichen von ihm zu erhalten.<br>Gegenfrage:<br>warum l\u00e4dt er eigentlich diese Videos hoch? Es ist einfach nichtssagend<br><br>Antwort:<br>Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T15:56:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>warum l\u00e4dt er eigentlich diese Bilder hoch? Es ist einfach nichtssagend.<\/blockquote>Weil er die Aufmerksamkeit\/Best\u00e4tigung braucht, genau wie alle anderen die facebook, snapchat usw. benutzen."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:02:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Hatte Rainer nicht immer h\u00f6llische Panik vorm Zahnklempner? Das doch mega verottet gewesen sein, so dass er es nicht mehr ausgehalten hat und letztlich dann doch zum Doc gegangen ist.."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:16:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Da w\u00fcrde ich als Zahnarzt oder Kieferchirug eher Seppuku begehen, als mich der stinkenden, verrotteten Drachenfressluke zu n\u00e4hern. Ekelhaff!"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:22:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "\u00dcbrigens : er hat noch einen  (1) Termin imo."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:23:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "To be fair, Weisheitsz\u00e4hne m\u00fcssen etzala nicht wirklich wegen mangelnder Zahnpflege gezogen werden. Das hat ihm sicher irgendwer gesteckt. Als er geh\u00f6rt hat, dass er daf\u00fcr nicht verantwortlich sein kann hat er sich nat\u00fcrlich seinem Schicksal vorm Zahnarzt gestellt."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T13:14:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Premium-Lachse, beste Lachse<br><br>Lieg grad unterm Tisch und kugel mich<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/B1oIlNc.png\"><br><br><b>DEVIENITIEV<\/b>, <i>devienitiev<\/i>, <u>devienitiev<\/u><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tt3heKr_O5E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tt3heKr_O5E<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T13:31:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "l\u00f6sch dich Drachen_drol wenn du bleiben willst"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T13:32:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>l\u00f6sch dich Drachen_drol wenn du bleiben willst<\/blockquote>41 Tage ohne Strom<br><br>Ich sag's nicht gerne, aber der Fettberg fehlt mir <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T13:38:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Das ist genau die Sehnsucht die keiner braucht."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T13:46:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote>Bin ich eigentlich der einzige, der die Reichsb\u00fcrger-Schei\u00dfe 2016 ziemlich langweilig findet? Das war vor ein paar Jahren vor dem Dregen mal der Hit, aber ezala doch nicht mehr&#8230;<\/blockquote>Klar, die Burschen sind auf die Dauer ziemliche Langweiler. Aber der eigentliche Hit is ja der Drachengame-Kontext. Das l\u00e4sst mich (zumindest momentan) scho a weng in den Industrial \u00fcbergehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ob Ruiner wohl auch rektale Chemtrails posizioniert?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T13:46:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Ich sag's nicht gerne, aber der Fettberg fehlt mir <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Hier Junge benutz mal diesen und geh zur\u00fcck zu den Kuchens\u00f6hnen. Oge war alles<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account\">http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:01:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "kann sich hier net ein fetter lachschoner mit krausen haaren und wirren ansichten vor die Kamera setzen und ein bisschen screamen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:01:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin ich eigentlich der einzige, der die Reichsb\u00fcrger-Schei\u00dfe 2016 ziemlich langweilig findet? Das war vor ein paar Jahren vor dem Dregen mal der Hit, aber ezala doch nicht mehr&#8230;<\/blockquote>Klar, die Burschen sind auf die Dauer ziemliche Langweiler. Aber der eigentliche Hit is ja der Drachengame-Kontext. Das l\u00e4sst mich (zumindest momentan) scho a weng in den Industrial \u00fcbergehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ob Ruiner wohl auch rektale Chemtrails posizioniert?<\/blockquote>Einspruch, Mario und TTA gucke ich mir regelm\u00e4\u00dfig ganz gerne an."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:03:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Na schon eure monatliche \u00dcberweisung von der Pharmalobby bekommen? Bei mir scheinen sie ziemlich sp\u00e4t dran zu sein, muss evtl. mal bisschen Druck machen."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:09:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Na schon eure monatliche \u00dcberweisung von der Pharmalobby bekommen? Bei mir scheinen sie ziemlich sp\u00e4t dran zu sein, muss evtl. mal bisschen Druck machen.<\/blockquote>Die BRD GmbH ist gerade allgemein ausgelastet, vermutlich wegen der Urlaubszeit.<br>Warte auch noch auf mein Demogeld und Anfahrtspauschale vom Antifa e.V.<br><br>Lieben Reichsb\u00fcrger die wo hier hoffentlich neuerdings mitlesen tun. Freu mich schon euch mal eins (nat\u00fcrlich bezahlt durch Frau Merkel) auf die M\u00fctze geben zu d\u00fcrfen. TRAUT EUCH, KOMMT ZU MIR.<br><br>Wei\u00df jemand ob es in der GmbH eine Abteilung f\u00fcr Cybermobbing gibt? Bisher haide ich hier ohne Bezahlung."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:10:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Oh ne, hoffe der Reichsb\u00fcrger Crap bleibt in den entsprechenden Threads, nervt nicht weniger als B\u00e4llebarbie und Co. &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:12:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df jemand ob es in der GmbH eine Abteilung f\u00fcr Cybermobbing gibt? Bisher haide ich hier ohne Bezahlung.<\/blockquote>Das liegt nur daran weil sich Marisu die F\u00f6rdergelder des Verfassungsschutzes immer in die eigene Tasche steckt und sich davon teure Luxusautos kauft"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:12:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "<blockquote>Oh ne, hoffe der Reichsb\u00fcrger Crap bleibt in den entsprechenden Threads, nervt nicht weniger als B\u00e4llebarbie und Co. <\/blockquote>^jenes"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:18:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ASA gelesen, Reichsb\u00fcrger Video angeschaut, sehr hart gelacht, musste reanimiert werden, lachte weiter,starb fast nochmal vor lachen&#8230;&#8230;&#8230;&#8230; Grandios.<br>Entweder haben diese Spasten zuviel Klebstoff geschn\u00fcffelt, oder die sind tats\u00e4chlich ein Fall f\u00fcr die Klappse. So kommts halt wenn man zuviel auf Verschw\u00f6rungstheorien Seiten rumh\u00e4ngt.  Ach wie herrlich. <br><b> Sergio den \u00dcberm\u00e4chtige]<\/b> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26664753la.jpg\"><br>Drache auf K\u00e4rwa"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:21:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Tipico 2.0 bester Tipico XD<br><br>Lachkick"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:24:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Man kann die Stream-Wiederholungen von Bonneklikks jetzt nur noch als Abonnent angucken. Abc def w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:26:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "sind doch auch auf Youtube zu finden oder nicht."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:28:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "rainer hat wohl die z\u00e4hne gezogen bekommen #twitter"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T14:32:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>sind doch auch auf Youtube zu finden oder nicht.<\/blockquote>Ja, die meisten Reactions werden hochgeladen. Zwar dauert das zwischen wenigen Stunden und sogar mehreren Wochen, aber das ist ja noch oke. Aber regelm\u00e4\u00dfig gibt es auch Reactions, die nicht hochgeladen werden, obwohl sie ziemlich lustig sind. Das Varoufakis-Video von B\u00f6hmermann (ok leite Ferlassung ein) oder &ldquo;deswegen mach ich jetzt den Tisch hier kaputt&rdquo;-Pallat und so was. Manchmal sind paar gute deutsche Klassiker dabei. Oder Dirndl-Trixie. lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T18:43:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dies ganze Schei\u00dfe wurde schon l\u00e4ngst ausdiskutiert ihr Spasten. R1r ist (selbstverst\u00e4ndlich) noch arbeitslos gemeldet. Er bekommt allerdings nur ab und zu mal was vom Amt, weil er s\u00e4mtliche Ma\u00dfnahmen ignoriert und so st\u00e4ndig Sperren hat. Die GEZ und Krankenkasse bezahlen die aber trotzdem weiter.<\/blockquote>Du glaubst wohl auch, dass so ein Knilch s\u00e4mtliche Ma\u00dfnahmen, Termine usw. ignorieren darf, sich nur beim JC blicken l\u00e4sst um den Folgeantrag zu stellen und allein dadurch in den vollen Genu\u00df einer KV kommt bis zum Sankt Nimmerleinstag <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Doch das glaube ich auch.<br><br>Ruiner bekommt vlt. kein Geld vom Amt weil er nicht zu Terminen wackelt und Ma\u00dfnahmen verweigert&#8230; aber in der KV bleibt er.<br><br>Immer bedenken: wir reden hier von Middelfranken, nicht Sozialbrennpunkt in Berlin. Da nimmt man sowas beim Amt nicht so genau. Kurzer Dienstweg und so. Blo\u00df keinen \u00c4rger, blo\u00df kein Stress, lieber einfach laufen lassen bis es vom Chefe mal auf den Deckel gibt&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/daserste.ndr.de\/panorama\/media\/beamter101_v-ardgalerie.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T18:46:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich glaub die d\u00fcrfen die KV auch gar nicht streichen. Zumindest solange sie nix von Ruiners Einnahmen wissen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T18:53:00+02:00",
        "username": "Sackratte4",
        "text": "<blockquote>Ich glaub die d\u00fcrfen die KV auch gar nicht streichen. Zumindest solange sie nix von Ruiners Einnahmen wissen&#8230;<\/blockquote>Hat schon jemand Meldung am montag zum abbaitsamd nausgeschmissen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:14:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "<blockquote>WoT<br><br><br><br><\/blockquote>Ohne eine anderweitige Absicherung im Krankheitsfall (z.B. andere Krankenkasse, Familienversicherung oder PKV) kann eine Mitgliedschaft bei der Krankenkasse nicht enden! Es handelt sich bei der KV um eine gesetzlich Pflichtversicherung. Wenn der Lard von seiner PKV, bei der er vermutlich als selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter aus Kostengr\u00fcnden unterschrieben hat, rausgeworfen wird, ist eine GKV gesetzlich verpflichtet, ihn auch ohne regelm\u00e4\u00dfiger Beitragszahlung zu versichern. Die dabei entstehenden Au\u00dfenst\u00e4nde k\u00f6nnen dann nach, sobald wieder erf\u00fcgbares Einkommen zu holen ist, nachgefordert und f\u00fcr \u00fcber den aktuellen Zeitraum gestundet."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:16:00+02:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<blockquote>Man kann die Stream-Wiederholungen von Bonneklikks jetzt nur noch als Abonnent angucken. Abc def w\u00fcrdest du bitte?<\/blockquote>Ne, sorry&#8230; das ist mir zu weit weg vom Drachengame."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:21:00+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Raffgeier, dieser Bonneclixx. Naja, seit er alle 3 Sekunden die Videos f\u00fcr 5 Minuten Gelaber pausiert, gefallen mir seine Sachen eh nicht mehr so."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ok, halten wir fest, dass er zwar KV-Mitglied ist aber nicht eingezahlt wird (von wem auch immer das sein sollte). So wird doch ein Schuh drau\u00df und der Schuldenberg immer gr\u00f6\u00dfer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:23:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/boneclinks\">https:\/\/www.twitch.tv\/boneclinks<\/a> [twitch.tv]<br><br>Rainer hat sich \u00fcber einen 2. Bildschirm in Boneclinks Account 'naingehackt."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:27:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Dies ganze Schei\u00dfe wurde schon l\u00e4ngst ausdiskutiert ihr Spasten. R1r ist (selbstverst\u00e4ndlich) noch arbeitslos gemeldet. Er bekommt allerdings nur ab und zu mal was vom Amt, weil er s\u00e4mtliche Ma\u00dfnahmen ignoriert und so st\u00e4ndig Sperren hat. Die GEZ und Krankenkasse bezahlen die aber trotzdem weiter. War die realistischste L\u00f6sung und wurde nur von Leuten angezweifelt, die dem R1r geglaubt haben, dass er sich abgemeddelt hat (lel, wie dumm kann man sein). Wurde dann neulich in einem Leak an ein X-Beerchen best\u00e4tigt, dass es sich genau so verh\u00e4lt.<br><br>Lest doch einfach mal den Thread!<\/blockquote>auf welcher seite steht das genau?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:28:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "oder er hat sich einfach schweigh\u00f6fers krankenversicherungskarte ausgeliehen"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:32:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/boneclinks\">https:\/\/www.twitch.tv\/boneclinks<\/a> [twitch.tv]<br><br>Rainer hat sich \u00fcber einen 2. Bildschirm in Boneclinks Account 'naingehackt.<\/blockquote>Hallo RBS. Sch\u00f6n, dass du Werbung machst. Gef\u00e4llt mir. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:39:00+02:00",
        "username": "Damentoilette",
        "text": "@erlbacher,<br><br>Ja die Mitgliedschaft endet nicht, das stimmt.<br>Aber man bekommt keine Leistungen mehr bezahlt.<br>Soweit ich wei\u00df&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T19:57:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=45Ly9aepK18&amp;spfreload=10\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=45Ly9aepK18&amp;spfreload=10<\/a> [youtube.com]<br>klassiker"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T20:02:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Drache hat 2 von 4 Wei\u00dfheitsz\u00e4hne gezogen bekommen und einen hat er noch. Warum zieht man nicht direkt alle? Bzw. warum l\u00e4sst man einen drin?<\/blockquote>Man kann alle vier auf einmal rausholen, aber das wird (aufgrund der Anstrengung?) meist unter Vollnarkose gemacht. Auf zwei Termine verteilen und dann auf Vollnarkose verzichten, ist aber eher die Regel, als die Ausnahme.<br>Einen Buttergolem zu narkotisieren ist vermutlich nicht so einfach, daher die andere Variante <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T20:06:00+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>sobald wieder verf\u00fcgbares Einkommen zu holen ist<\/blockquote>Also niemals bei unserem Ruiner, der wo Renderwahnsinn hat. <br>Kann dann zu hier&#8230;.morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T20:08:00+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Einen Buttergolem zu narkotisieren ist vermutlich nicht so einfach, daher die andere Variante <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Einfach die dobbelte Menge wie bei Magerfert Blu&#8230;aber so kann er eine Dobbelfolge mit Zahn-nausschma\u00df-futitch machen..lel"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T20:08:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Habe alle 4 ohne Narkose rausbekommen, war hart aber ging noch. Das beschissene ist halt, das du danach nichts mehr Essen kannst. Wahrscheinlich warens bei ihm nur 2, damit er mit der anderen Maulh\u00e4lfte noch mampfen kann."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T20:32:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "Staffelfinale kommt sp\u00e4testens im September, wenn das Finanzamt ihre Forderungen stellt. YouTube Deutschland ist wohl sehr genau was die Rechnungsf\u00fchrung angeht (Nat\u00fcrlich!) und einer wie Rainer (kek) wird wohl kaum durch's Raster fallen insbesondere, wenn er WIRKLICH ein Gewerbe angemeddelt hat. <br><br>Serienende wird es dennoch nicht geben, da Ruiner auf einem Schuldenberg sitzt, der mit Verzugszinsen, noch mehr \u00dcberraschungen etc. absolut nicht mehr liquide sein wird und h\u00f6chstwahrscheinlich mit noch unter 30 in die Privatinsolvenz rutscht, was jemandem wie Rainer sehr gelegen kommen d\u00fcrfte. Vater Staat nimmt ihm auch diese Sorge wohlwollend ab. F\u00fcr Rainer, der immer den schweren Weg geht w\u00e4re dieser Schritt eine gewaltige Entlastung und sogar noch eine Steigerung der Lebensqualit\u00e4t, da es bei ihm ohnehin nichts pf\u00e4ndbares geben sollte, abgesehen vom Grundst\u00fcck, dessen Verkauf in diesem Falle auch das Amt \u00fcbernehmen wird und er sich weiter zur\u00fccklehnen kann und an seiner YouTuber-Karriere rendern kann."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T20:37:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ist September der Finanzamtmonat?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:31:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Ach, bla, als w\u00fcrde Ruiner die Wahrheit sagen. LEL. Lachte."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:35:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>muss ja dann doch krankenversichert sein<\/blockquote>Ja, aber WIE. Irgendwas stimmt noch immer nicht. Irgendwas ist da nicht knusper."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:45:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "R1r hat schon irgendwie sowas wie ein Model-Talent. Er sieht echt auf jedem Bild schei\u00dfe aus ABER IMMER ANDERS SCHEISSE. Ohne Dregg Aller, wie macht er das?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:45:00+02:00",
        "username": "Synophrys",
        "text": "<blockquote>Die Kosten erstrecken sich hier von 30 bis 250 Euro pro Weisheitszahn. Wenn der Weisheitszahn bereit durchgebrochen und einfach gezogen werden kann belaufen sich die Kosten auf 30 bis 70 Euro, wenn er teilweise durchgebrochen ist und operativ entfernt werden muss auf 80 bis 140 Euro und wenn er von Zahnfleisch bedeckt und operativ entfernt werden muss, kann es auch bis zu 250 Euro pro Zahn kosten <\/blockquote>Quelle: <a href=\"http:\/\/www.kosten-beim-zahnarzt.de\/kosten-weisheitszaehne-ziehen.html\">http:\/\/www.kosten-beim-zahnarzt.de\/kosten-weisheitszaehne-ziehen.html<\/a> [kosten-beim-zahnarzt.de]<br><br>Vielleicht hat er sein Poster-Geld mal f\u00fcr was sinnvolles verwendet. Alsob.."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:48:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "vielleicht isser ja familienversichert&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/www.redensarten.net\/Bilder\/zahnbrecher3a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T16:54:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Glaube Krankenkassen kicken ein nur sehr langsam raus, wenn man nicht zahlt."
    },
    {
        "time": "2016-08-30T17:20:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Glaube Krankenkassen kicken ein nur sehr langsam raus, wenn man nicht zahlt.<\/blockquote>NOPE"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T17:30:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Das br\u00e4uchte Reiner mal:<br><br><img src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/_lOd4OP_v0FM\/TURNPngIJhI\/AAAAAAAACio\/w1iDxHnRUco\/s1600\/020211_Werbemarken%2BN%25C3%25BCrnberger%2BTrichter_blog_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T17:46:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Hat Kl\u00e4her ihn wieder zum Zahnarzt begleitet? Oder hat Bauer Popp (der wo wahrscheinlich Ramoners Erzeuger ist und die wegen der nicht vorhandenen Rudigene gut geraten ist?) Rainer mit Schnaps bet\u00e4ubt und die Zange aus dem Schuppen genommen?"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T17:46:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ich frage mich gerade wie Rainers Ogerfresse wohl in ein paar Jahren aussieht wenn die vorderen Z\u00e4hne auch alle weggegammelt sind"
    },
    {
        "time": "2016-08-30T17:49:00+02:00",
        "username": "Damentoilette",
        "text": "Hab nen IQ in Krankenversicherung nicht zahlen.<br>Sobald 3 Monate nicht gezahlt wurden, korrekterweise wenn sich der Beitragsr\u00fcckstand auf 3 Monatsraten aufaddiert, dann ist man nicht mehr versichert bis man zahlt.<br><br>Wenn man Schulden bei der Krankenkasse hat, dann bekommt man grundleistungen wir arztbesuche, OPs, Medikament etc bezahlet, aber Zusatzleistungen wie Psychotjerapien nicht.<br><br>Wenn Rainer harzt, dann eh alles easy.<br>Wenn nicht, dann hat er bei seiner Einkommenssituation die freiwillige Zusatzversicherung, auch Hausfrauenversicherung gebannt. Kostet 100-200 im Monat, je nachdem was man so als verdienst angibt , wo man versichert ist usw.<br><br>Man kann als nichtversicherter aber immer zum Arzt\/ Krankenhaus.<br>In akuten F\u00e4llen wird er einen auch immer behandeln, und dann das Geld per Rechnung einfordern. Ob der Patient dann zahlt oder nicht wird danach herausgefunden.<br><br>Ob das ziehen der z\u00e4hne eine akute Geschichte ist mag ich nicht beurteilen.<br>K\u00f6nnte auch sein dass de Arzt die Kohle in Bar haben will.<br>Da sind \u00c4rzte nicht anders als ein Automechaniker.<br><br><br><br>"
    }
]