[
    {
        "time": "2016-09-10T02:03:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "oh fuck was wenn Fler den Drachen jetzt zum RAP BATTLE auffordert?<br><br>Dann verliert Fler aber haushoh!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T20:36:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Drache bezieht hoffentlich bald Stellung in der Ballaballa-Burg."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T20:49:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Rainer echt bald obdachlos, loool"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T20:55:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "\u00b4Hallo Rainer, der wo sein letztes Datenvolumen f\u00fcr uns Lachschon-Kaschper verbr\u00e4t um mitzulesen (lel, als ob&#8230;.gestern war freepornday&#8230;.)<br><br>Wurde mir gerade von YT empfhlen - Zufall ?<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160909\/o5sz4wpn.png\"><br><br>Oder Youtube etzala auch H\u00e4ider?! Erwarte alsbald Ank\u00fcndigungstweet, \u00fcber das Ank\u00fcndigungsfideo, f\u00fcr Ank\u00fcndigungsfideo zum Stellungsnahmefideo.<br>(falls er vorher nicht seinen 2. Tod simuliert, die Zeichen sind ja da, lel)<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T21:07:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Etzalla bidde Notruf w\u00e4hlend. Rainer will es ja so. Er steht sicher gerade schon auf dem Stuhl mit der Schlinge um den Hals. Nat\u00fcrlich nur um Aufmerksamkeit zu bekommen, aber wir wissen, dass Rainer ein schwer adip\u00f6ser Mensch ist, bei dem Stuhl schonmal unabsichtlich zusammen brechen k\u00f6nnte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T21:09:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Seit wann hat Reiner einen &ldquo;besten Freund&rdquo;? <br>Das ist doch schon wieder alles l\u00fcl\u00fcl\u00fc hier."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T21:10:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Leute die glauben, dass Rainer das schreibt sind f\u00fcr mich Abfall."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T21:11:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Euer gr\u00f6\u00dftes Problem ist, ihr nehmt den Dicken viel zu ernst."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T21:12:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "schlaf gut tipico der wo trisomie21 hat und nur wegen behindertenzuschuss an der rastst\u00e4tte n\u00fcrnberg\/f\u00fcrth schnitzel klopfen darf"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T21:26:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Leute die glauben, dass Rainer das schreibt sind f\u00fcr mich Abfall.<\/blockquote>Es hei\u00dft Apfal godferdome -.-"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:03:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ruiner sitzt grad bei Jizzy im Wohnzimmer und tut die Drolle drollen, w\u00e4hrend er mit Constantin II. spielt und Stefan grad aufm M\u00e4nnerstrich is. Reiner ist bereits Patenonkel.<br><\/blockquote>Lel. Auf jeden Fall die bislang unterhaltsamste Erkl\u00e4rung der j\u00fcngsten Tweet-Eskapaden Rainers."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:04:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ist der beste Freund eventuell derjenige, mit dem R1r gegenseitig Broschdadamassieren gespielt hat? Ist der Freund bi? <br><br>Und dass Ruiner nicht wusste dass und von wem seine Schwester schwanger war, kann ich mir nicht vorstellen. Selbst wenn sie keinen Kontakt haben, dass kriegt er \u00fcber die Nachbarn o.\u00e4. mit.<br><br>Apropos Tod: <a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11189386\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11189386<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:05:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "Zun\u00e4chst dachte ich, die Familie h\u00e4tte ihm Zuflucht verwehrt. Dann kam die Scheisse mit &ldquo;bester Freund&rdquo; (wer sollte denn das sein? Malah?), der angeblich mit seiner Schwester deren Freund betrogen haben soll UND dabei auch noch das Kind entstanden ist, f\u00fcr das es, glaube ich, noch keinen greifbaren Beweis gibt, oder? <br>(Falls der Beweis in Form von Zeitungsanzeige im AsA lel oder in Krankenhausrechnung oder so besteht und ich es \u00fcbersehen habe, leite ich fahlassung ein)<br><br>Fazit: Unbewiesene Dinge, die, wenn erfunden, unwitzig w\u00e4ren -&gt; BabySchissi und Zauseldrogi, das SuperPr\u00e4nktiehm. F\u00fchle voll gepr\u00e4nkt.<br><br><br>Hoffentlich zaubert da morgen mal wieder ordentlich die Bude, damit mal wieder etwas Bewegtmaterial-Gewinn auftaucht. So ist scheisse.<br><br>Nur meine 15k-Cent<br><br><br>EDIT:<br>Ist vielleicht etwas mit Drachenlady? Bester Freund und Drachenlady&#8230; m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:05:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>rastst\u00e4tte n\u00fcrnberg\/f\u00fcrth schnitzel klopfen darf<\/blockquote>Wenn du die Rastst\u00e4tte Aurach meinst w\u00e4re jetztert die Frage noch zu kl\u00e4hern ob es morgen Fr\u00fchst\u00fcck an der Raste gibt? <br><br>wenn ja w\u00fcrde !"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:06:00+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Bester Freund = Typ seiner Schwester der nichts gesagt hat wegen dem Nachwuchs"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:08:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "<blockquote>Bester Freund = Typ seiner Schwester der nichts gesagt hat wegen dem Nachwuchs<\/blockquote>Hat er den Typen schonmal als seinen besten Freund bezeichnet? Bisher lief der doch total unter dem Radar. <br>Au\u00dferdem, meine ich, dass der Lerd vom Kind doch schon vorher wusste&#8230;? Zumindest die Haider haben es ihm gegen\u00fcber zigmal erw\u00e4hnt. Gut, er ist aber auch sehr duhm, wenn auch sehr fit&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:10:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Bei der BW w\u00e4re er garantiert niemals \u00fcber die Hiba gekommen und bei jedem Biwak h\u00e4tte er unerwartet vorher Griselkr\u00e4tze und w\u00e4re KzH.<br><br>*Lel* der w\u00fcrde bei jedem BFT (ehem. PFT) ned mal eine einzige verdammde Disziplin auch nur ansatzweise \u00fcberstehen^^<br><br>Ned mal die <strike>Luschenwaffe <\/strike> Luftwaffe w\u00e4re sanft genug f\u00fcr unseren adip\u00f6sen Meddler aus Emskirchen"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:10:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Und dass Ruiner nicht wusste dass und von wem seine Schwester schwanger war, kann ich mir nicht vorstellen. Selbst wenn sie keinen Kontakt haben, dass kriegt er \u00fcber die Nachbarn o.\u00e4. mit.<br><\/blockquote>leider nein leider garnicht&#8230;.er hat doch noch einen erbosten tweet abgesetzt.<br><br>Gab auch screenshots wo ihn ein h\u00e4ider\/fen anschreibt wegen Ramoners Kalb. und er  antwortete nur netr\u00fcstet \"welches <strike>kalb<\/strike> kind\"<br><br>Sad, but true story"
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:11:00+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bester Freund = Typ seiner Schwester der nichts gesagt hat wegen dem Nachwuchs<\/blockquote>Hat er den Typen schonmal als seinen besten Freund bezeichnet? Bisher lief der doch total unter dem Radar. <br>Au\u00dferdem, meine ich, dass der Lerd vom Kind doch schon vorher wusste&#8230;? Zumindest die Haider haben es ihm gegen\u00fcber zigmal erw\u00e4hnt. Gut, er ist aber auch sehr duhm, wenn auch sehr fit&#8230;.<\/blockquote>Und du meinst er glaubt den Haidern. Er wird bisher einfach keine Chance gehabt haben seine Schwester zu besuchen. Jetzt mit dem wieder angemeddlten Drachenmobil ist er hingefahren und hat das Kind gesehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-09T22:13:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "<blockquote>.. <\/blockquote>Ich stelle nur Fragen. <br>Allerdings k\u00f6nntest du nat\u00fcrlich recht haben. <br><br>Weisst du, ich will mich nur nicht am Ende wieder so ultrahart von Backenfalte und SpastischFarts pr\u00e4nken lassen. Konnte tagelang nicht aufstehen vor Depression&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:33:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Aufmerksamkeit steht klar im Vordergrund. Er ist UNGErn der Reiner weil er nicht arbeiten will. <\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/EldfH1VJdbrwY\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:33:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "<blockquote>Jetzt kommt mal wieder bisschen klar hier. Klar: Reiner ist ein fetter Hurensohn. Deswegen darf man ihn jederzeit triggern, was am\u00fcsant ist ok.<br>Ihn aber zum Selbstmord aufzufordern geht schon a weng zu weit ok. <\/blockquote>Ruiner tut sich nix. Er will, wie gesagt, nur Aufmerksamkeit, jetzt, wo er merkt, was wirklich f\u00fcr  ein Wind pfeift. Traurig w\u00e4re nur, wenn sich dann jemand wie unge &amp; co. doch erbarmt deswegen. Das w\u00e4re wieder ein neuer Tiefpunkt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:38:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Rainer ist viel zu bl\u00f6d f\u00fcr Selbstmord. Vermutlich kriegt er nicht mal einen stabilen Knoten hin damit er sich aufh\u00e4ngen kann."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:42:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Was m\u00fcsste geschehen, damit sich Reiner umbringt?<br>Was w\u00fcrde er schreiben, bevor er sich umbringt?<br><br>Es kann ja gut sein, dass es wieder nur pubert\u00e4res Aufmerksamkeits-Gelaber ist, wie man es schon von ihm kennt. Glaube es ehrlich gesagt auch.<br><br>Aber wenn es ein Selbstmord-Szenario in Rainers Leben gibt, dann kommen die jetzigen Umst\u00e4nde schon recht nah dran. Oder wie viel tiefer kann er noch fallen?<br>Seinen &ldquo;unbesiegt&rdquo;-Modus kann er recht schwer mit dem Handy \u00fcber Twitter ausleben oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:43:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "OK, damit habt ihr vermutlich auch wieder Recht! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:48:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er wird f\u00fcr immer fett, arbeitslos, verschuldet, ohne Strom und ungefickt bleiben"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:51:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Rainer ist ein geborener Schisser. Und das ist auch gut so. Das bewahrt ihn vor der gr\u00f6\u00dften Dummheit. Hat die Natur bei ihm einmal was richtig gemacht."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:51:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Rainer und Selbstmord. Hahahaha. Man sollte es zwar nicht schreiben und eigtl ernst nehmen, aber ich bin mir ziemlich sicher, dass Rainer zu dumm ist f\u00fcr einen Selbstmord. So leicht bringt man sich nicht effektiv um.<br><br>Rainer ist unser liebes Kleinkind. Wenn er was nicht bekommt schreit er lautstark rum und sucht nach Aufmerksamkeit. Irgendeiner hat schon Mitleid mit ihm (hoffentlich nicht) und hilft ihm. So kam er relativ gut 27 jahre durchs leben.<br><br>Rainer ist atm nur komplett Hilflos. Er wei\u00df nicht wie er die Schulden weg bekommt und arbeiten ist keine Option f\u00fcr ihn.<br><br>Hoffentlich kommen heute paar nette dudes zum Posterverkauf und tiggern ihn ordentlich.<br><br>Over and out !"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:55:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Was w\u00fcrde er schreiben, bevor er sich umbringt?<br><\/blockquote><i>Das ist die Schuld vom Schaf, morgen is nix mehr <b>BYE<\/b><\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:55:00+02:00",
        "username": "PitzerSagger",
        "text": "bzgl seiner Rechtschreibung in den Tweets: bei Alberto Sieef ist das neuerdings auch so. Er schreibt ellenlange Texte fast ohne Fehler. Aufl\u00f6sung: er hat die Diktierfunktion entdeckt, Google rendert dann halbwegs lesbare S\u00e4tze daraus."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:56:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Der Livestream aus Emskirchen ist ja schon mal 1 gro\u00dfer Rainfall."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:59:00+02:00",
        "username": "Navit",
        "text": "Ich find noch isser nich am Tiefpunkt er hat immerhin noch en angemeddeltes Auto. Seine Kan\u00e4le existieren noch und er hat ne Menge Aufmerksamkeit. Solange es Hoffnung gibt zb in Form des Spendenstreams denke ich nicht dass er gef\u00e4hrdet is.<br> Vllt kommt der Stream deshalb nie weil er die letzte Hoffnung darstellt<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:09:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Muss grad irgendwie an diesen Evergreen denken *lel*<br><a href=\"http:\/\/imgur.com\/IysvC\">http:\/\/imgur.com\/IysvC<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:17:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>bzgl seiner Rechtschreibung in den Tweets: bei Alberto Sieef ist das neuerdings auch so. Er schreibt ellenlange Texte fast ohne Fehler. Aufl\u00f6sung: er hat die Diktierfunktion entdeckt, Google rendert dann halbwegs lesbare S\u00e4tze daraus. <\/blockquote>Also ich bin von der Diktierfunktion meines Handys (Xperia 5 compact) masslos entteucht.<br>tippen geht schneller und mit weniger Fhelrn.<br>Noch dazu hat die software einen ewig langen teach-in modus befor sie mit meiner Aussprache zurechtkommt.<br>Bei Ruiners kaum h\u00f6rbaren fr\u00e4nkischem Dialekt d\u00fcrfte selbst ein eiphone ein Bluescreen nach dem anderen werfen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:21:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Also ich bin von der Diktierfunktion meines Handys (Xperia 5 compact) masslos entteucht.<br>tippen geht schneller und mit weniger Fhelrn.<br><\/blockquote>weniger Fehler ok"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:24:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "<blockquote>Also ich bin von der Diktierfunktion meines Handys (Xperia 5 compact) <b>masslos<\/b> <b>entteucht<\/b>.<br>tippen geht schneller und mit weniger <b>Fhelrn<\/b>.<br>Noch dazu hat die software einen ewig langen teach-in modus <b>befor<\/b> sie mit meiner Aussprache zurechtkommt.<\/blockquote>drollst du die drolle oder was soll das?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:24:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "In einer halben Stunde etwa geht der Posterverkauf los."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:27:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "gibts einen Screenshot von der Flerseite mit dem Drachen?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:29:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "ich glaub ich g\u00f6nn mir heute 2 bohschder"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:01:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Guten Morgen Rainer, der wo sich 27 jahre den arsch aufgerissen hat, um ohne Aufwand vom unter Harz4-Niveau zu Micheal-Jackson-Fame-Niveau zu kommen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:01:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich pelte mal f\u00fcr Drachen_drols spektakul\u00e4ren Witz&#8230;<br><br>: unn\u00f6tig"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:03:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn man sich noch einen Hashtag f\u00fcr sein beschissenes Leben ausdenken kann, kann's einem ja nicht so schlecht gehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:12:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wer der Ank\u00fcndigungsmusch (mit Hut) glaubt, hat die Kontrolle \u00fcber seine 9 Leben verloren.<br><br>Wer glaubt, ernsthaft glaubt, Reiner hat den Mut den leichten Weg zu gehen, sollte ersthaft <b>110<\/b>0 (<b>ich war hier und peltete<\/b>) w\u00e4hlen.<br><br><i>Eines wurde mur heute Nacht klar. <br>Umarmungen bereiten mir jetzt schmerz. <br>Leb wohl Liebe. <br>Leb wohl Leben. <br>Werd dich vermissen<\/i><br><br>So eine Muschi. Reiner mal wieder nur am Aufmerksamkeit erhaschen. Fick dich, Reiner.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:34:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "guten morgen #drachis<br><br>der reiner scheint ja heut super drauf zu sein gibts etzerdla wieder bohschderverkauf?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:35:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Wenn ihm doch heute beim Posterverkauf den Rest geben w\u00fcrde&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:36:00+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Das, wovor viele am meisten Angst haben im Leben, ist das Ende des gleichen. Der Urinstinkt (hihi Urin stinkt) \u00fcberleben zu wollen ist tief im Menschen verankert. Mut ist es, sich seiner gr\u00f6\u00dften Angst zu stellen, und sie zu besiegen.<br><br>#TuEsDrache"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:53:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Irgendein Kaschpa hat f\u00fcr heute einen Livestream an der Schanze angek\u00fcndigt&#8230;<br>Ob ihm klar ist, dass man in diesem Kaff nahezu keinen Empfang hat?!^^<br><br>Rainers Selbstmordank\u00fcndigungen sollte man jedenfalls im Auge behalten und wenn Sie sich h\u00e4ufen\/ ernster werden  wirklich Frau Popp zukommen lassen! #realtalk<br><br>Wenn dieser &ldquo;Hilferuf&rdquo; nachher doch mehr als nur Mitleid-Hascherei ist, dann w\u00e4re es gut, wenn wenigstens 1 Mensch, der es halbwegs gut mit ihm meint, dr\u00fcber bescheid wei\u00df.<br><br>Aber wahrscheinlich wird er die gute Frau ebenfalls in \u00e4hnlicher Art mit seiner Schei\u00dfe volljammern"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:54:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "<blockquote>Wenn dieser &ldquo;Hilferufe&rdquo; nachher doch mehr als nur Mitleid-Hascherei ist, dann w\u00e4re es gut, wenn wenigstens 1 Mensch, der es halbwegs gut mit ihm meint, dr\u00fcber bescheid wei\u00df.<br><br><\/blockquote>EIN Mensch, nicht EINS Mensch."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:57:00+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Hoffentlich bringt sich dieses fette st\u00fcck schlamm endlich wirklich mal um.<br><br>W\u00fcrde auf sein grab pissen"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T09:59:00+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Bidde ferlas uns"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:05:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Statt irgendwas zu tun, das seine Situation \u00e4ndern k\u00f6nnte, winselt Reiner das Interent voll und erfindet neue H\u00e4scht\u00e4ggs.<br><br>Statt sein Gewinsel ernst zu nehmen oder mich gar davon erweichen zu lassen, erfinde ich auch neue H\u00e4scht\u00e4ggs.<br><br>#machetreiner, #reinerwirdeingebuddelt, #drachenendgame"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:08:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Livestream aus Emskirchen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bm2uAt_qiSI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bm2uAt_qiSI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:08:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Jetzt kommt mal wieder bisschen klar hier. Klar: Reiner ist ein fetter Hurensohn. Deswegen darf man ihn jederzeit triggern, was am\u00fcsant ist ok.<br>Ihn aber zum Selbstmord aufzufordern geht schon a weng zu weit ok."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:08:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ok, die Jokes zum Selbstmortz(reifen) werden immer mohr. Das wurde vor einigen Tagen\/Wochen nicht so sehr drolleriert. Wo ist das Schnapperl wieder?<br><br>Und kann endlich mal jemand wieder den Ihr nehmt den Fetten f\u00fcr voll, und das ist Euer gr\u00f6\u00dftes Problem&#8230;-fromtexttospeech Dreck posten. Das ist mittlerweile dringend notwendig und ich habe mir das nicht in gimp naigespeichert.<br>Wo ist Heribert, wenn man ihn mal braucht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:11:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "und dod ist der Stream&#8230; w\u00e4r h\u00e4tte das gedacht"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:14:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Lol, &ldquo;Hilferuf&rdquo;. Solche Tweets droppt er doch in regelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden. Gibt man dann Ratschl\u00e4ge, kommen nur noch schwulstigere und noch mehr Mitleid erheischende Antworten von ihm. Kennen wa alles, ham wa alles bei ihm selbst durchgemacht.<br><br>Er wird noch mit 40 Jahren seine ungelenken Gedichte ver\u00f6ffentlichen und jammern."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:17:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Also die Tweets sind schon nicht ohne. Zun\u00e4chst mal hat man wirklich den Eindruck, dass er kurz einen klaren Moment hat, als er sagt, dass sein Leben als Rainer nicht geklappt hat und er deshalb Drache ist.<br>Dann kommt noch hinzu, dass er vermutlich auch noch die letzte Unterst\u00fctzung, die er hatte, verloren hat (vermute der Typ, der ihn mal kutschiert hat, will nicht mehr oder so. Und seine Familie will ihn nicht streamen lassen?).<br>Und zu schreiben, dass die Familie f\u00fcr einen gestorben ist, ist auch nicht ganz ohne. Egal wie pubert\u00e4r Reiner im Kopf ist, man schreibt sowas nicht, wenn man ein Mindestma\u00df an Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr seine Familie hat.<br>Das Gef\u00fchl kompletter Isolation ist auf jeden Fall eine wichtige Voraussetzung f\u00fcr Selbstm\u00f6rder.<br>Nat\u00fcrlich ist der erste Instinkt, dass Rainer wieder nur eine attention whore ist. Das mag ja sogar stimmen. Aber das hei\u00dft nicht, dass Rainer seine Tweets &ldquo;erfindet&rdquo; und attention sammelt. Er kann auch tats\u00e4chlich so empfinden und attention sammeln.<br>Wenn Rainer sich umbringt, dann wird er das auch in einer Form, die nochmal attention bringt. Vermutlich mit einer Schuldzuweisung gegen\u00fcber den Hatern, um ein schlechtes Gewissen zu erzeugen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T10:24:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150203875796\/090916-jammerlord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150203875796\/090916-jammerlord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T02:18:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fatr1rdoxmbauiwyjouhn.jpg\"><\/blockquote>Repost von mir Du Spast! Anzeige geht Montag raus! Zieh Dich warm an!<\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1425338867813jusg7tuzhi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T02:27:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "@DracheOffiziell<br>Eines wurde mur heute Nacht klar.<br>Umarmungen bereiten mir jetzt schmerz.<br>Leb wohl Liebe.<br>Leb wohl Leben.<br>Werd dich vermissen<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/4qIuVnP.jpg\"><br><br>Tsch\u00fcss, Morgen is nix mehr!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T02:30:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sein letztes Wort auf Erden: Bye"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T02:32:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Es lie\u00df sich aber echt so, der wird sich doch nicht umbringen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Oh gott, und was noch viel schlimmer ist: Wird sich jetzt lachschon \u00fcber 15 Seiten dar\u00fcber diskutieren ob Drache sich umbringen wird oder nicht? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T02:34:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ob Rainer grad von der K\u00e4lte geweckt wurde und deswegen so wimmert? Privatinsolvenz und Demut zeigen f\u00fcr eine warme Hartzer-Wohnung? Ne, zu faul. Lieber \u00fcber Suizid nachdenken. Ok als ob. Auch daf\u00fcr ist er zu faul. Hurensohn<br>E: lel. Erbitte philosophische Abhandlung dar\u00fcber<br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/160910\/un4mylmy.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T02:41:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/puu.sh\/r5QfF\/14b59082c0.png\"><br><br>R\u00fcckt mal ein St\u00fcck! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T03:00:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>E: lel. Erbitte philosophische Abhandlung dar\u00fcber<\/blockquote>Auch wenn Rainer gerade mal wieder nur mit allen Mitteln um Aufmerksamkeit &amp; Mitleid bettelt, handelt es sich bei dem letzten Tweet m.E. tats\u00e4chlich um einen seiner wenigen ehrlichen Momente.<br><br>Irgendwo tief in seinem Bewusstsein vergraben besitzt er die Erkenntnis, dass sein bisheriges Leben ziemlich schei\u00dfe verlaufen ist &amp; ihm keiner sein ganzes Geprahle glaubt.<br><br>Wenn er den Eindruck hat, dass er mit dem &lsquo;ich-gehe-immer-den-schweren-Weg-Modus&rsquo; nicht mehr vorankommt, wechselt er zur &lsquo;habt-Mitleid-mit-dem-armen-Versager-Rainer-Masche&rsquo; (diesen Wechsel konnte man schon h\u00e4ufiger in diversen Mullen-Leaks beobachten).<br><br>Es kann wirklich sein, dass er sich immer als &lsquo;Drache&rsquo; bzw. &lsquo;Drachenlord&rsquo; ansieht, wenn er wieder im #Unbesiegt-Modus frei dreht. Vielleicht meint er auch dies damit, wenn er davon spricht, Drachenlord sei eine &lsquo;Kunstfigur&rsquo;.<br><br>Dies w\u00e4re dann eine Schutzbehauptung, mit der er sein Bed\u00fcrfnis nach \u00dcberkompensation seiner Schw\u00e4chen als &lsquo;Ich spiele nur eine Rolle&rsquo; umzudeuten versucht."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T03:02:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Seit 3 Jahren<br>Seit 5 Jahren<br>Seit 27 Jahren<br><br>Seine Arbeitsfantasien scheinen ihren H\u00f6hepunkt zu erreichen. Evtl. hat er <strike>Strom<\/strike> Fieber. <br><br>R<b>e<\/b>iner, du hast <b>keine 27 Jahre gearbeitet<\/b>. Das was du als Arbeit bezeichnest, nennen andere Leute \"<b>Eier schaukeln<\/b>\". Raffst du das endlich mal? Du hast in deinem <b>ganzen Leben nichts geschaffen<\/b>, das von Dauer oder einem besonderen Wert ist.  Realisir die Wahrheit, Junge!<br><br>Achso, ja klar deine Videos, oge, habe ich ganz vergessen. Die werden wir nat\u00fcrlich auf einem goldenen Datentr\u00e4ger mit der n\u00e4chsten Raumsonde ins Universum schicken, in der Hoffnung das intelligente Lebewesen sie entdecken, dekodieren und sich dann genauso dar\u00fcber <b>totlachen<\/b> k\u00f6nnen, das ein <b>fetter Meddler<\/b> nur <b>Scheisse <\/b>verzapft w\u00e4hrend er selbst glaubt er sei der beste und gr\u00f6\u00dfte <strike>(<b>Sondersch\u00fcler<\/b>)<\/strike>.<br><br>Und nochwas: er wird sich ned umbringen, das \"ist <b>feige<\/b>\".<br>Hat er doch auch scho tausend mal g'sacht.<br><br>Wer hat's gewusst? Wieder keiner!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T03:03:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Und dennoch wissen wir alle, tief drinnen, dass es nur ein Ende f\u00fcr das Drachengame geben kann und das fr\u00fcher eintreten wird, als die meisten es erwarten."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T04:31:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>DIsk mit Drachenfidios ins All pusten<\/blockquote>schnaufte und trau\u00b4s den NASA Haidern zu <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T05:04:00+02:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote><blockquote>DIsk mit Drachenfidios ins All pusten<\/blockquote>schnaufte und trau\u00b4s den NASA Haidern zu <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Willst du echt riskieren, dass uns die n\u00e4chstbesten Au\u00dferirdischen nach Sichtung des Materials mit ihrem Todesstern in die Luft jagen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T05:58:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>DIsk mit Drachenfidios ins All pusten<\/blockquote>schnaufte und trau\u00b4s den NASA Haidern zu <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Willst du echt riskieren, dass uns die n\u00e4chstbesten Au\u00dferirdischen nach Sichtung des Materials mit ihrem Todesstern in die Luft jagen?<\/blockquote>Die g\u00f6nnen ruhg mal a baar Sbehsdoller spenden!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T07:22:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "bye"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T07:34:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Seine letzten Tweets haben auff\u00e4llig wenig Rechtschreibfehler. Habe daher zwei Vermutungen:<br>a) da steckt wieder Constantins Mutter dahinter (Drolle drollen, hihihi) <br>b) Reiner (mit ei, ganz wichtig) wirft schon mal die Mitleidsmaschine an, weil ja der Sp\u00e4ndenscream naht. <br><br>Wie dem auch sei: die Tweets sind fake."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T07:54:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "c) die Autokorrektur im Handy rendert am Limit"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T08:14:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Erg\u00e4nzung zu c): dadurch, dass Ruiner stramm ist wie 5 Russen, schreibt er W\u00f6rter &ldquo;falsch&rdquo;, wodurch sie der echten Rechtschreibung n\u00e4her kommen - so kann die Autokorrektur sie \u00fcberhaupt erst erkennen. (Minus mal minus ergibt plus&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T08:19:00+02:00",
        "username": "grueneKresse",
        "text": "Boh wie ich dieses &ldquo;ich bin suizidal, also seid nett zu mir!&rdquo; - Getue schon wieder hasse! Eindeutig absichtliche Browokat\u00dfion!<br>Der Wind pfeift nun k\u00e4lter,  lieber Drache_Offiziell. Wie sag ich immer? &ldquo;Der Grug geht \u00dfolange  \u00dfum Brunnen, bi\u00df er bricht!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T08:37:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Erg\u00e4nzung zu c): dadurch, dass Ruiner stramm ist wie 5 Russen, schreibt er W\u00f6rter &ldquo;falsch&rdquo;, wodurch sie der echten Rechtschreibung n\u00e4her kommen - so kann die Autokorrektur sie \u00fcberhaupt erst erkennen. (Minus mal minus ergibt plus&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Er gibt sich keine M\u00fche mehr mit der l\u00e4stigen Rechtschreibung, jedenfalls was seine Onlinepr\u00e4senz angeht. Hat er aber schon tausend Mal xacht&#8230;<br><br>K\u00f6nnen bitte noch 2-3 Leute pelten, damit ich meinen 110(0)-Joke endlich ablassen kann. <br>Tanke"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T08:38:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "kann mal einer wirklich den Notruf alarmieren? Daf\u00fcr w\u00fcrde es nchtmal \u00c4rger geben&#8230;die Tweets sind mehr als ausreichend, nicht jeder wei\u00df, das Dreger ein MItleids-Kaschper ist&#8230;.<br><br>Finde Rainer sollte mal lernen aus seiner Aktion&#8230;.er erhofft sich nur das leute schreiben &ldquo;nein rainer bring dich nciht um. du bist so wertvoll&rdquo; - nein ist er nicht, soll ers tun oder die Ogerfresse halten&#8230;<br>Er sollte das<b> erste <\/b> mal Konsequenzen f\u00fcr sein Tun tragen&#8230;(und nein f\u00fcr die Stromsache tr\u00e4gt er keine Konsequenzen&#8230;.Bauer Popp legt alle paar Tage ein Kabel f\u00fcr ihn,\u00b4und irgendwie wird er sich da auch wieder rauswinden..ansonsten sitzt er aufm Pallong und l\u00e4sst sich Sonne auf seine fette Plautze scheinen und liest Manga vom Kuchenkinders-Taschengeld)<br><br><br>Macht mich richtig gehacket Fleisch gerade&#8230;vorallem er Tweet<br>&ldquo;27 j hab ich daf\u00fcr gearbeitet und gehofft es wird mal besser aber es wird nur schlimmer. #SchlimmerGehtImmer&rdquo;<br><br><b>GEAREITET??<\/b> 27 Jahre bei mutti gewohnt, keine Steuern, keine Miete und vorallem 5 jahre KEIN STROM gezahlt, aber sagen er h\u00e4tte f\u00fcr sein Leben gearbeitet&#8230;.<br><br>So saget&#8230;..seied ihr auch gehacket Fleisch?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:22:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Ist der Drachenlord eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:22:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "<blockquote>Ist der Drachenlord eigentlich bi?<\/blockquote>halt die fresse du missgeburt"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:23:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Vor 16 Uhr pelten?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:24:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "1104 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:24:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "habe eine nachricht von schnappi f\u00fcr <strike>euch<\/strike> uns erhalten:<br>fresse alle jetzt"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:26:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Zwar etwas sp\u00e4t. Aber denkt dran, um 12 Uhr wird zur\u00fcckgepeltet!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:34:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Ist der Drachenlord eigentlich bi?<\/blockquote>Faszinierende Frage.<br>Nachdem das ausdiskutiert ist, sollten wir unbedingt eine Diskussion \u00fcber seine 15k Stromschulden anfangen: Wie realistisch ist diese Summe eigentlich, und wie genaus k\u00f6nnte sie zusammen kommen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:57:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, das Bild. wie alleine er da headbangt. k\u00f6nnte man wirklich fast Mitleid bekommen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:00:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>lel, das Bild. wie alleine er da headbangt. k\u00f6nnte man wirklich fast Mitleid bekommen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:10:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Es gibt keine ROFA mehr in Nbg<\/blockquote>SCHWEINFURT STEHT DOCH DA UND JETZT BIDDE FERLASS UNS!! WEN INTERESSIERT DENN N\u00dcRNBERG???<br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:12:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>lel, das Bild. wie alleine er da headbangt. k\u00f6nnte man wirklich fast Mitleid bekommen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Also wie ich den im Cult &ldquo;Headbangen&rdquo; gesehen hab hab ich fast das Kotzen bekommen. Was da an Ger\u00fcchen freigesetzt wird aus dem Vogelnest&#8230;<br>Es GIBT einen Grund warum der da alleine steht.<br>Diesen, und den seit 50 Tagen ungewaschenen Sp\u00e4her."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:15:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Was er sich wohl davon versprochen hat, als er 80km zum Headbangen in die Disse fuhr?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:16:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Der f\u00e4hrt 180 Km (hin und zur\u00fcck) um v\u00f6llig vereinsamt seine Sorgen wegzubangen? Dann wird er auch noch fotografiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\/Ideendieb \u00fcber mir!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:21:00+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Mit wem war der Lard wohl unterwegs ?<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31666877\/babychrizzydiscolord.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:26:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/a4329a63ac0c20619dc73f396fbbc1f2.png\"><br><br>Das \u00e4ndert ALLES!<br><br>Meint ihr, sie hat ihm auch unter der Dusche seinen Traum erf\u00fcllt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:30:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gar nicht so abwegig. M\u00fcsste man erfragen. So macht auch der Teil seines Tweets Sinn.<br><br>Drache @DracheOffiziell  13 Std.vor 13 Stunden<br>Eines wurde mur heute Nacht klar.<br><b>Umarmungen bereiten mir jetzt schmerz.<\/b><br><br>Hover Hug zur Verabschiedung mit Flitchen Chrissy und Draches Gem\u00fctslage ist ein Tr\u00fcmmerhaufen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:37:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Mit wem war der Lard wohl unterwegs ?<br><br>[Bild]<br><br><\/blockquote>Du Meisterdetektiv. Aber die H\u00e4nde unten eher aus wie so Meddler-Holzf\u00e4lleh\u00e4nde."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:39:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "M\u00fcsste halt der Fotograf mal aufkl\u00e4heren. Die Faktenlage ist inkonklusiv."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:41:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "jizzys stecher jetzt auf der suche nach 1 scheidenanwald?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:04:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Und Erkl\u00e4rung: Rainer hat gestern den letzten Zug verpasst und keiner wollte ihn abholen.<br><br>Au\u00dferdem: Posterverkauf f\u00e4llt heute aus wegen Kater.<br><br>Ok tschau kakao bidde abonnieren"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:11:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Seismometer Analyse<\/blockquote>Merci. Besteiger bester Besteiger!<br><br><blockquote>das is nicht Riner (mit i)<\/blockquote>Er sieht aus wie das Original (achte mal auf die Kopf-Schambehaarung). Alleine seine Schuhe machen mich Misstrauisch. Interessant das er sie hinten nicht runtergeklappt hat. Sind wohl seine Ausgeh-Turnschuhe.<br><br>An den Rauchmelder unter mir: Quelle ist wohl <a href=\"https:\/\/twitter.com\/FullMetalDrache\/status\/774555945200447488\">https:\/\/twitter.com\/FullMetalDrache\/status\/774555945200447488<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:12:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Diese Speckschulter sieht f\u00fcr mich schon sehr realistisch aus. Wo wurde das Bild eigentlich zuerst hochgeladen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:14:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Das BilT zeigt Ruiner. Punkt.<br><br>Haare, Oberarme (Speck), Outfit. Habt ihr Tomaten auf den Augen oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:16:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Und er steht alleine in der Ecke und headbangt gerade"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:19:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bipolare St\u00f6rung oder?<\/blockquote>Man kann bei Rainer sicherlich einige Kennzeichen beobachten, die auf eine bipolare affektive St\u00f6rung hindeuten k\u00f6nnten. Das ist aber von au\u00dfen kaum zu beurteilen, da man daf\u00fcr Dauer und Intensit\u00e4t der manischen und depressiven Phasen im Verh\u00e4ltnis zum Normalzustand kennen muss.<\/blockquote>Ach komm, <b>bi<\/b>-polar. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber ernsthaft, vor 3-4 Seiten hatte ich ja schon diesen Link gepostet: <a href=\"http:\/\/www.medizin-im-text.de\/blog\/2014\/4866\/komm-mal-aus-der-opferrolle-raus\/\">http:\/\/www.medizin-im-text.de\/blog\/2014\/4866\/komm-mal-aus-der-opferrolle-raus\/<\/a> [medizin-im-text.de]<br><br>Einige der dort beschriebenen Verhaltensweisen haben eine verbl\u00fcffende \u00c4hnlichkeit zu R1rs Leben bzw. seiner vermutlicherweise missratenen Kindheit.<br><br><blockquote>Wenn Mutter und Vater ihr Kind nicht \u00fcberwiegend wohlwollend anblicken, wenn sie selbst psychisch leiden, wenn sie nicht ausreichend zur Verf\u00fcgung stehen oder gar das Kind missbrauchen und gewaltt\u00e4tig strafen, dann leidet das Kind unter einer gro\u00dfen inneren Einsamkeit. Die wunden Stellen, die dann in der Kindheit entstehen, sind von au\u00dfen betrachtet oft gar nicht sichtbar. Aber dennoch arbeitet das Erlebte weiter. Es ist dann so, als w\u00fcrde ein Kind frieren und man g\u00e4be ihm immer nur etwas zu essen. Wenn keiner erkennt, dass es eigentlich friert, wird es immer weiterjammern. <\/blockquote>Riter hatte vermutlich nie das beste Verh\u00e4ltnis zu ihrem Sohn, Rudi ist des\u00f6fteren die Hand ausgerutscht - Check<br><br><blockquote>Es gibt Kinder, denen subtil oder offen sehr gro\u00dfes Leid geschieht. Wenn sie keine verl\u00e4ssliche Bezugsperson um sich herum finden, dann gelingt es ihnen nur noch schwer, die Welt rosig zu sehen. M\u00f6glicherweise hat ein Kind ein Trauma erlitten, \u00fcber das es erst Jahrzehnte sp\u00e4ter sprechen kann. Niemand ist da, dem es sich anvertrauen kann. Und so tr\u00e4gt es ein trauriges Geheimnis mit sich herum, von dem niemand etwas ahnt. Es ist m\u00f6glich, dass dem Opfer die Erlebnisse nur wie ferne Bilder im Kopf sind  diese Bilder k\u00f6nnen aber nicht in Worte gefasst werden. Der Betroffene kommt noch nicht einmal auf die Idee, dar\u00fcber zu sprechen. Stattdessen kann sich der K\u00f6rper mit den verschiedensten Beschwerden melden. Aber die Sehnsucht nach Mitgef\u00fchl und Aufgefangenwerden bleibt. Das kann zur Folge haben, dass sich dieses Kind zu einem Erwachsenen entwickelt, der st\u00e4ndig versucht, sich das Mitleid abzuholen, das er bisher immer vermisst hat. Aber das Mitleid und die R\u00fccksicht der anderen bleibt wirkungslos, weil das wahre Gehaltenwerden ausbleibt. Anderen  und auch dem Betroffenen selbst  erscheint es irgendwann absurd, dass es scheinbar immer einen Grund zum Jammern und Klagen gibt.<\/blockquote>R1r ist aufmerksamkeitss\u00fcchtig, hat immer einen Grund zum jammern (Haider haben das Bezeh-Schbonsering kaputtgemacht, RBS, nie eine Schanze im leben, wurde gemobbt, geht immer den schweren Weg, RBS, Familie sind Haider, Fans lassen ihn im Stich, RBS - Check<br><br>Kurzum: Rudi und Rita haben sich nicht um den missratenen Sondersch\u00fcler geschert und alle Hoffnungen in Ramoners Zukunft gesteckt, die wo jetzt einen Bastard von Rainers Gumbel empfangen hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:24:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Weihnachtsspekulatius wird in die Regale ger\u00e4umt."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:26:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Vielleicht war das schon mal hier. Aber eine Kategorie aus &lsquo;Luso&rsquo;s Handy Guide to Metalheads' weckte bei mir Assoziationen.<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdgrollr\/2ct2c.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:39:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich glaube, Rudi hat sich generell nicht um die Kinder gek\u00fcmmert, das erw\u00e4hnt Dreger ja auch ab und zu (ganzen Tag in der Werkstatt eingeschlossen). Vielleicht hat er noch gepr\u00fcgelt. Aber Riter hat nur den Dregen vernachl\u00e4ssigt, sich aber um Ramoner gek\u00fcmmert. Vielleicht weil Dreger ein schwieriges Kind war, immer laut und frech und dumm, vielleicht weil Dreger ein Junge ist und Riter eher einen Bezug zu M\u00e4dchen hat. Deswgen ist Dregers Verh\u00e4ltnis zu Riter auch so kapott und zu Ramoner ist es ganz normal."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:52:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Es gibt keine ROFA mehr in Nbg"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:52:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Dreger im Puff, keinen hochbekommen aber trotzdem zahlen m\u00fcssen, folglich scheisse drauf und sich dann noch in der Rofa endg\u00fcltig abgeschossen, irgendeiner Tusse an den Arsch gefasst und daf\u00fcr eine gefangen?<br>So wie sich der Fette im Cult aufgef\u00fchrt hat wie er besoffen war w\u00fcrd mich das jetzt mal garnicht wundern."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:00:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "es ist ja das bild (familienbild?) im umlauf, wo drache mit so paar leuten steht, da is ja sein ongel drauf. <br>wer das bild kennt: is da auch ramoner drauf? oder gibts sonst iwo n bild von der? kenne die nicht. stinki kann man ja auf feesbuk bewundern&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:02:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hab keinen hohen IQ in Meddldiscos. Ist es ein normales Szenario das der Laden so hell belichtet ist und 5 \u00fcbergewichtige Jungfrauen auf der Tanzfl\u00e4che einsam am headbangen sind?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:04:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Die Person im Bild sieht schon stark nach Ruiner aus. Aber Emskirchen - Schweinfurt sind halt gut 80km!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:09:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Die Person im Bild sieht schon stark nach Ruiner aus. Aber Emskirchen - Schweinfurt sind halt gut 80km!<\/blockquote>Ist doch dem Finanzlord egal. 160km hin und zur\u00fcck mit dem angemeddeltem Audo, das wo etwas mehr Sprit frisst und daher nicht so umweltvertr\u00e4glich ist, macht dem erfolgreichen Boschderverk\u00e4ufer doch nix. Wer braucht schon Strom, Loide, etzad mal ehrlich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:11:00+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Zeigt doch wie viel Geld der Meddler mit den Postern einnimmt, ohne Witz ich kriege das Kotzen"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:11:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Artikel von medizin-im-text.de<\/blockquote>Es ist schon recht wahrscheinlich, dass Rainer von seinen Eltern keine bedingungslose, konstante Zuwendung und Aufmerksamkeit empfangen hat und sie deswegen nie verl\u00e4ssliche Bezugspersonen f\u00fcr ihn waren. Das kann viele Gr\u00fcnde haben (Rudi als Trucker selten zu Hause, Rita mit dem ersten Kind \u00fcberfordert etc.).<br><br>Sowohl sein permanentes Hineinbegeben in die Opferrolle als auch generell seine narzisstischen Tendenzen <i>k\u00f6nnten <\/i>Folge der fr\u00fchkindlichen Erfahrung sein, nicht bedingungslos angenommen zu werden  sondern nur, wenn man etwas Liebenswertes getan hat oder um Hilfe ruft.<br><br>Da wir jedoch \u00fcber Rainers Kindheit kaum etwas wissen, k\u00f6nnen wir nur von seinen beobachtbaren Verhaltensweisen vermutend r\u00fcckschlie\u00dfen. Ein Therapeut w\u00fcrde fraglos das Verh\u00e4ltnis zu seinen Eltern thematisieren und mit ihm aufarbeiten."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:14:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Drache f\u00fchlte sich einsam und wollte dahin, wo er bedingungslos aufgenommen wird: Zu besoffenen Meddlern. Selbst da wurde er abgewiesen. Deshalb hat er auf Twitter geflennt."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T14:16:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "RuBI und BIta"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:41:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Was m\u00fcsste geschehen, damit sich Reiner umbringt?<br>Oder wie viel tiefer kann er noch fallen?<br>Seinen &ldquo;unbesiegt&rdquo;-Modus kann er recht schwer mit dem Handy \u00fcber Twitter ausleben oder?<\/blockquote>Kommt drauf an wie hoch der Sessel ist, und den er sich zum Aufkn\u00fcpfen stellt. In dem Haus gibt es ja keinen Balken der sein Gewicht tr\u00e4gt, ergo f\u00e4llt er von der H\u00f6he auf den Boden ^^."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:44:00+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<blockquote>In dem Haus gibt es ja keinen Balken der sein Gewicht tr\u00e4gt, ergo f\u00e4llt er von der H\u00f6he auf den Boden ^^.<\/blockquote>*durch den Boden, wenn ers im Obergeschoss versucht."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:47:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Was m\u00fcsste geschehen, damit sich Reiner umbringt? Was w\u00fcrde er schreiben, bevor er sich umbringt? <\/blockquote>Rainer hat sich \u00fcber die letzten Jahre von seinem Umfeld isoliert, ist letztlich \u00e4u\u00dferst unzufrieden mit seinem Leben (auch wenn er es meist \u00fcberspielt) und unterliegt starken Stimmungsschwankungen. Grunds\u00e4tzlich braucht es bei einer derartigen Disposition noch nicht einmal einen gr\u00f6\u00dferen Anlass, um suizidales Handeln auszul\u00f6sen.<br><br>Auf der anderen Seite kennt Rainer keine Skrupel, wenn er Menschen dazu bringen will, dass sie Mitleid mit ihm haben. Daher ist es sehr schwer von au\u00dfen zu beurteilen, wann es sich bei seinem Verhalten um mehr als Manipulationsversuche handeln k\u00f6nnte. Das gleicht dem Szenario von &lsquo;Peter und der Wolf&rsquo;.<br><br><br><blockquote>Aber wenn es ein Selbstmord-Szenario in Rainers Leben gibt, dann kommen die jetzigen Umst\u00e4nde schon recht nah dran. Oder wie viel tiefer kann er noch fallen?<\/blockquote>Objektiv gibt es da schon noch einiges wie Obdachlosigkeit oder noch gr\u00f6\u00dfere k\u00f6rperliche Beschwerden (Rollstuhl). Wie Rainer seine Situation derzeit subjektiv empfindet, ist m.E. schwer zu sagen. Mal wirkt er gelassen, als ob der Winter nicht k\u00e4me, dann wieder unternimmt er auf Twitter Panik-Aktionen und versinkt in Selbstmitleid, weil sie erfolglos bleiben."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:52:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Dieses Weihnachts Dejavu kommt deutlich zu fr\u00fch, h\u00e4tte er sich nicht wieder eine festliche Familienzeit f\u00fcr seine Mitleidstour raussuchen k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:56:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Bipolare St\u00f6rung oder?<\/blockquote>Man kann bei Rainer sicherlich einige Kennzeichen beobachten, die auf eine bipolare affektive St\u00f6rung hindeuten k\u00f6nnten. Das ist aber von au\u00dfen kaum zu beurteilen, da man daf\u00fcr Dauer und Intensit\u00e4t der manischen und depressiven Phasen im Verh\u00e4ltnis zum Normalzustand kennen muss."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T11:58:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Und zu schreiben, dass die Familie f\u00fcr einen gestorben ist, ist auch nicht ganz ohne. Egal wie pubert\u00e4r Reiner im Kopf ist, man schreibt sowas nicht, wenn man ein Mindestma\u00df an Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr seine Familie hat.<\/blockquote>Oder man hat einfach ein Faible f\u00fcr Sprechblasen und Worth\u00fclsen und haut solche Versatzst\u00fccke raus, ohne wirklich dar\u00fcber nachzudenken. <br>K\u00f6nnte sein, wenn man eh ein Faible f\u00fcr Pathos hat und sich selbst gern als den Held in einer Kindergeschichte mit Schwertern und Drachen stilisiert.<br><br><blockquote>Er wird f\u00fcr immer fett, arbeitslos, verschuldet, <strike>ohne Strom<\/strike> und ungefickt bleiben<\/blockquote>Nichts Neues etzadla.<br>Das hat vor f\u00fcnf Jahren nicht gereicht f\u00fcrs Schlussmachen, das wird auch in f\u00fcnf Jahren nicht reichen. <br>Naguuut, der Strom. Aber sich wegh\u00e4ngen, weil man zu bl\u00f6de f\u00fcr den Sozialhilfeantrag ist, das w\u00e4re wirklich ein <strike>Aberwitz<\/strike> f\u00fcr Reiner passendes Ende. <br>So wie dieser Hippie, der in der &ldquo;Wildnis&rdquo; Alaskas verhungert ist, weil er zu bl\u00f6de war, die Stra\u00dfe wiederzufinden."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:00:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Livestream aus Emskirchen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bm2uAt_qiSI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Bm2uAt_qiSI<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.memeful.com\/media\/post\/WwlNX7R_700wa_0.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:02:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Reiner,oy ganz wichtig, bi?<br><br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:21:00+02:00",
        "username": "GlockenSchlumpf22",
        "text": "FAZ etzala auch Haider?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HNyt2Lx.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:39:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Falls kein Fake wirft dies ein neues Licht auf die n\u00e4chtlichen Tweets.<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdgrorww\/clipboard02.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:41:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Ruiner am abmeddeln (mit <b><i>abgeschnittenen T-Shirt \u00c4rmeln<\/i><\/b>).<br><br><b>OH YEAH<\/b><br><br>Weiss jemand, ob gestern etwa zur selben Zeit Weltweit durch Seismographen ein Erdbeben\u00e4hnliches Ereignis gemeddelt worden ist?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:43:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ruiner sehr anf\u00e4llig, wenn er betrunken ist. Nix neues, wa alles.<br><br>#Fahrenmit1,5Promille"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:45:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Sieht scho a weng einsam aus, wie er da heddbengt.<br><br>W\u00fcrde ich mich aber auch nicht n\u00e4her rantrauen, wenn die 180kg erstmal in Bewegung sind wirds gef\u00e4hrlich."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:48:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Sieht scho a weng einsam aus, wie er da heddbengt.<br><\/blockquote>Die Sache ist: dort passen nicht unendlich viele Leute rein. Entweder 1 Ruiner + 10 weitere (normale) Menschen, oder 50 normale Menschen. Ansonsten droht ein Ungl\u00fcck wie bei der Love Parade in Duisburg.<br><br>PS: obwohl er ja so verfickt bekannt ist (<i><b>ahahahaha<\/b><\/i>), auf dem Bild schert niemand (<b><i>ahahahaha\u00b2<\/i><\/b>)."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:49:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Bosdergeld direkt mal f\u00fcr \u00fcberteuerte Bargetr\u00e4nke nahgschmast, so muss das. Ich frage mich, was dann in der Rockfabrik vorgefallen ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T12:59:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Funfact: Gestern war Ladies Night in der Rockfabrik Schweinfurt.<br><img src=\"http:\/\/www.rockfabrik-schweinfurt.de\/images\/eventlist\/events\/50prozent_web_freitags_1463724783.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:01:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Falls kein Fake wirft dies ein neues Licht auf die n\u00e4chtlichen Tweets. BILD<\/blockquote>AHAHAHAAHAHAHAHA! Lachs!!!<br><br> warscheinlich dachte er FICKEN 1,50 w\u00e4re verkehr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> SPAST"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:01:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Bosdergeld direkt mal f\u00fcr \u00fcberteuerte Bargetr\u00e4nke nahgschmast, so muss das.<br><u>Ich frage mich, was dann in der Rockfabrik vorgefallen ist.<\/u><\/blockquote>Ruiner hat mal wieder mit eigenen Augen gesehen, dass Leute, die wo kain (mit ai) JuTubers sind, ein sch\u00f6nes Leben haben k\u00f6nnen. Au\u00dferdem haben die alle volle Handiakkus gehabt, was bei Ruiner eher selten der Fall geworden ist, seit 52 Tagen.<br>Die Leute hatten einfach Spa\u00df, waren nicht alleine dort und die hatten vielleicht sogar Freunde\/Freundinnen am Start. Tja, Reiner. Das haste eben nicht (und wirst nie mehr haben).<br>Dann kam er anschlie\u00dfend in seine dunkle Butze und hat ein wenig weini gemacht.<br>Die Zusammenfassung kostet \u00fcbrigens 50 Bars, dange.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T13:03:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Weiss jemand, ob gestern etwa zur selben Zeit Weltweit durch Seismographen ein Erdbeben\u00e4hnliches Ereignis gemeddelt worden ist?<\/blockquote>Seismometer in Haid leider keine Daten:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hGvBTjL.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T18:08:00+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fettis was geeeht?<br><br>lel das gif. Rainer vernichtet sich selbst, schnaufte weil wahr.<br><br>: Habe mal eine lvl10 Frage.<br>Auf der Posterwand ist eins mit ner Frau in knapper schwarzer Kleidung und 3 Schwertern auf dem R\u00fccken und noch eins in ihrer Hand. Geh\u00f6rt das zu einem Anime oder einem Meddl Album?<\/blockquote>Ne. Ist von Luis Royo, spanischer Illustrator. <\/blockquote>Ein paar Sachen von im waren vor langer Zeit mal auf den Heavy Metal Covern zu sehen (Amerikanische Comic-Reihe) <br><br><a href=\"https:\/\/www.google.de\/search?q=luis%2Broyo%2Bheavy%2Bmetal%2Bmagazine&amp;rlz=1C1CHBF_deDE690DE690&amp;tbm=isch&amp;tbo=u&amp;source=univ&amp;sa=X&amp;ved=0ahUKEwip1JeSl4XPAhVI1hQKHR_5ANwQsAQILw&amp;biw=2560&amp;bih=1310\">https:\/\/www.google.de\/search?q=luis+royo+heavy+metal+magazine&amp;rlz=1C1CHBF_deDE690DE690&amp;tbm=isch&amp;tbo=u&amp;source=univ&amp;sa=X&amp;ved=0ahUKEwip1JeSl4XPAhVI1hQKHR_5ANwQsAQILw&amp;biw=2560&amp;bih=1310<\/a> [google.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T18:14:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "<blockquote>wo bekommt man eigentlich die br\u00fcgel raus schmeisser sticker? gibts ne vorlage das man selbst druck in auftrag gibt oder so?<\/blockquote>Diese Frage wird irgendwie nie beantwortet. W\u00e4re froh wenn das mal jemand tun w\u00fcrde. 1 Freund m\u00f6chte die n\u00e4mlich noch immer kaufen und \u00fcberall hinkleben"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T18:19:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ich m\u00f6chte Max, Belau und meine liebe Mutter gr\u00fc\u00dfen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T18:26:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "Hat noch jemand den Link, wo 1 stabiler Hater 1 N-Ergie-Remix mit Drache von <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KJBmHnmCleI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KJBmHnmCleI<\/a> [youtube.com] (lel) gemacht hat?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T18:36:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Droll confirmed f\u00fcr Tanned German<br><br>T\u00fcrken Droll"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T18:42:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Mett ist haram."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T18:58:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hat jemand grade das Video parat, wo Reiner Riter live nach der Numma vom Alfred fragt?<\/blockquote>Ich finde gerade das Originalvideo nicht, aber hier ist die Version von Bonneklicks.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/oYZ8h8LNDFQ?t=56s\">https:\/\/youtu.be\/oYZ8h8LNDFQ?t=56s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T19:05:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>DrOll offiziell S\u00fcdl\u00e4nder. Wallah, was guckst du.<\/blockquote><blockquote>Droll confirmed f\u00fcr Tanned German <br>T\u00fcrken Droll<\/blockquote>Ich schmeiSS <b>oi<\/b>ch so die Br\u00fcgel rraus!<br><img src=\"http:\/\/storage.zideo.nl\/channel\/6c494b526e673d3d\/kabouterwesley.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T19:33:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Also ist DrOll jetzt confirmter K\u00fcmmelt\u00fcrke?<br><br>Gottverdomme noch eins&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T19:39:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ist Allah eigentlich im JAhre 2016 noch akbar?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T19:46:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Meddl loide, <br>hab auch mal 1 remix gemacht  #besiegt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FWO3l-AikZg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FWO3l-AikZg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T19:49:00+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "Remix w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen, aber weniger wegen Rainer, mehr wegen dem geilen Beat"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T19:55:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "Sagt,a hat Bonneklicks feste Streaming Zeiten bzw ist Samstag generell nix mehr?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T19:57:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wo laden die Horden von Kuchenkindern eigentlich ihr Drachenmaterial hoch? 150 Poster verkauft und nur 2-3 Videos gibt es davon&#8230; was ist los? Ich will verwackelte Hochkantvideos und Piepsstimmen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:01:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "R1r muss in die Disco fahren, wenn er Meddl h\u00f6ren will, weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:01:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Ist Allah eigentlich im JAhre 2016 noch akbar?<\/blockquote>Bin edzala nach Mekka ger\u00fcckt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:07:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Vor 16 Uhr pelten?<\/blockquote>Bei mir ist schon nach 16 Uhr, sollte also OK sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:08:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<blockquote>Remix w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen, aber weniger wegen Rainer, mehr wegen dem geilen Beat<\/blockquote>Dangge! <br>Hab Ruiner angetwiddert, er wei\u00df bescheid, brauch nicht in die disco fahren,<br>kann  sich n1ce songs auf yt geben<br><br>&ndash;&gt; wenn sein handy noch geladen is"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:08:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Das neue Bosder<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frt3-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/e35\/14269152_1263567480344489_249939126_n.jpg?ig_cache_key=MTMzNjM5NTQ5NjczMDY1MTIxOA%3D%3D.2\"><br><br>Ich wei\u00df nicht wer, ist mir auch schei\u00df ergal, aber irgendwer hat vor ein paar hundert Seiten mal gesagt, dass das neue Bosder genau so aussehehn wird. Also <i>was mit giftgr\u00fcn, die goldene Schn\u00f6rkelschrift und einfach schei\u00dfe<\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:54:00+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Mit wem war der Lard wohl unterwegs ?<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31666877\/babychrizzydiscolord.jpg\"><\/blockquote>Stimmt, Pulsw\u00e4rmer tr\u00e4gt ja nuuuuuuur die chrizzy!!! ihr dummen spastenkinder!!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T15:56:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/a4329a63ac0c20619dc73f396fbbc1f2.png\"><br><br>Das \u00e4ndert ALLES!<br><br>Meint ihr, sie hat ihm auch unter der Dusche seinen Traum erf\u00fcllt?<\/blockquote>H\u00e4ngen die Schl\u00e4uche 2016 schon zum Bauchnabel?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:01:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kein Pelt vor 12 s.o."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:05:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote><blockquote>]So wie sich der Fette im Cult aufgef\u00fchrt hat wie er besoffen war w\u00fcrd mich das jetzt mal garnicht wundern.<\/blockquote>Wann war das und was hat Reiner gemacht? <br>Bitte auf Bericht verlinken<\/blockquote>War irgendwann Anfang 2015, wo mit der Drache noch nicht bekannt war. Er war halt urbesoffen, hat peinlich rumgemacht und versucht zu headbangen, hat aber auch gleichzeitig heftigst gestunken ( so ca. nach Schwei\u00df, ungewaschenen Haaren und Flaschenr\u00fcckgabeautomat) und blieb mir v.a. in Erinnerung weil er mein Getr\u00e4nk weggesto\u00dfen hat und anstatt sich zu entschuldigen, agressiv wurde. <br>Achja, und er hat auch allen Frauen auf den Arsch und in den Ausschnitt geglotzt.<br>Sp\u00e4ter hab ich dann erfahren, was ein Drachenlord ist, und dass der genauso aussieht wie der stinkende Fettsack im Cult."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:22:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>tragische Geschichte<\/blockquote>Danke das du dich uns gegen\u00fcber nach knapp 21 Monaten ge\u00f6ffnet hast.<br>Sayonara Matane."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:37:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Hat jemand grade das Video parat, wo Reiner Riter live nach der Numma vom Alfred fragt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:45:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "Angesichts der omnipr\u00e4senten Handyspielerei der Leute im Alltag, die umgekehrt proportional zum Intellekt steht ,m\u00fcsste es doch eigentlich jeden Samstag Foddos und Videos hageln, bis unsere Festplatten so aussehen, wie das Schuppendach.<br><br>Wie ist das denn erkl\u00e4rbar?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:47:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>blieb mir v.a. in Erinnerung weil er mein Getr\u00e4nk weggesto\u00dfen hat und anstatt sich zu entschuldigen, agressiv wurde. <br>Achja, und er hat auch allen Frauen auf den Arsch und in den Ausschnitt geglotzt.<\/blockquote>Also er wirft dein Bier um und motzt dich noch an?<br>Warum hast du ihm nicht 1 aufs M0wl gegeben? <br>Und die Weiber, die da waren, die waren doch in Begleitung? Warum haben deren Kavaliere dem Glotzlord nicht 1 aufs M0wl gegeben?<br>Verkehren in diesem Etablissement nur Herren ohne Arme? Oder ist das ne Hobbitbar? Oder wie oder was"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:48:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ist die Schanze im Jahr 2016 noch beheizbar?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:48:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Angesichts der omnipr\u00e4senten Handyspielerei der Leute im Alltag, die umgekehrt proportional zum Intellekt steht ,m\u00fcsste es doch eigentlich jeden Samstag Foddos und Videos hageln, bis unsere Festplatten so aussehen, wie das Schuppendach.<br><br>Wie ist das denn erkl\u00e4rbar?<br><br><\/blockquote>Kuchenkinder sammeln sich anderswo"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:51:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Und die Weiber, die da waren, die waren doch in Begleitung? Warum haben deren Kavaliere dem Glotzlord nicht 1 aufs M0wl gegeben?<br>Verkehren in diesem Etablissement nur Herren ohne Arme? Oder ist das ne Hobbitbar? Oder wie oder was<\/blockquote>Du m\u00f6chtest also, dass ein Mann jedem Gaffer auf die Fresse haut, der seine Frau, die sich ja extra h\u00fcbsch macht, ansehen? <br>Es ist ja nicht so, alssei der Lerd ein Starrer, der dann zum Ansprechen \u00fcbergeht, nein, Angstlord lugt verstohlen um Ecken und Pfeiler herum. Wie ein Perverser&#8230;<br><br>edit: sagte ich WIE ein Perverser? Meinte: Perverser, halt."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:53:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "DrOll offiziell S\u00fcdl\u00e4nder. Wallah, was guckst du."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:54:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Und die Weiber, die da waren, die waren doch in Begleitung? Warum haben deren Kavaliere dem Glotzlord nicht 1 aufs M0wl gegeben?<br>Verkehren in diesem Etablissement nur Herren ohne Arme? Oder ist das ne Hobbitbar? Oder wie oder was<\/blockquote>Es f\u00fchren sich halt nicht alle so scheisse auf wie die Hiphopkasper und T\u00fcrken und schlagen immer gleich zu."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T16:56:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Meddler sind eben friedliebende Loide. Habt ihr denn gar nichts von Reiners Fidios gelernt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T17:08:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Hat jemand grade das Video parat, wo Reiner Riter live nach der Numma vom Alfred fragt?<\/blockquote>Ich meine dass ich das letztens irgendwo im Drachenlord Archiv 2.0 auf YT gesehen habe, aber der Name f\u00e4llt mir nicht ein. <br><br><blockquote><blockquote>blieb mir v.a. in Erinnerung weil er mein Getr\u00e4nk weggesto\u00dfen hat und anstatt sich zu entschuldigen, agressiv wurde. <br>Achja, und er hat auch allen Frauen auf den Arsch und in den Ausschnitt geglotzt.<\/blockquote>Also er wirft dein Bier um und motzt dich noch an?<br>Warum hast du ihm nicht 1 aufs M0wl gegeben? <br>Und die Weiber, die da waren, die waren doch in Begleitung? Warum haben deren Kavaliere dem Glotzlord nicht 1 aufs M0wl gegeben?<br>Verkehren in diesem Etablissement nur Herren ohne Arme? Oder ist das ne Hobbitbar? Oder wie oder was<\/blockquote>Etzala herrscht im Meddl doch Frieden und es gibt keine Rangliste der ist cool oder der ist uncool, sowas wie Gewalt gibt's da ned und wenn, gegen Samurainer mit seinen Raundhauskiggs traut <strike>euch, kommt zu mir<\/strike> sich eh niemand.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T17:10:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i61.tinypic.com\/sd0dvo.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T17:11:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fettis was geeeht?<br><br>lel das gif. Rainer vernichtet sich selbst, schnaufte weil wahr.<br><br>: Habe mal eine lvl10 Frage.<br>Auf der Posterwand ist eins mit ner Frau in knapper schwarzer Kleidung und 3 Schwertern auf dem R\u00fccken und noch eins in ihrer Hand. Geh\u00f6rt das zu einem Anime oder einem Meddl Album?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T17:38:00+02:00",
        "username": "Zuckbert der Pirat",
        "text": "<blockquote>Fettis was geeeht?<br><br>lel das gif. Rainer vernichtet sich selbst, schnaufte weil wahr.<br><br>: Habe mal eine lvl10 Frage.<br>Auf der Posterwand ist eins mit ner Frau in knapper schwarzer Kleidung und 3 Schwertern auf dem R\u00fccken und noch eins in ihrer Hand. Geh\u00f6rt das zu einem Anime oder einem Meddl Album?<\/blockquote>Ne. Ist von Luis Royo, spanischer Illustrator."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T17:52:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Firma dankt."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:09:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Ist Allah eigentlich im JAhre 2016 noch akbar?<\/blockquote>Kann man AKKen, muss man aber nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:11:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Achja, und er hat auch allen Frauen auf den Arsch und in den Ausschnitt geglotzt.<br><br><\/blockquote>Wer w\u00fcrde das nicht machen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:12:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>DrOll offiziell S\u00fcdl\u00e4nder. Wallah, was guckst du.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:14:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Etzala Bosder:<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frt3-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/e35\/14294882_965770556867801_1692795489_n.jpg?ig_cache_key=MTMzNjM5ODkwODM3NzQ4OTc4OA%3D%3D.2\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:15:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Mensch, da hat er sich ja \u00fcberhaupt nicht d\u00fcnner gemacht."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:17:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wie schei\u00dfe ist das dennn&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:20:00+02:00",
        "username": "mat0r",
        "text": "Bi-polare St\u00f6rung? Wie l\u00e4uft es mit dem Lurd seinem Selbstmordversuch? <br><br>F\u00f6n und Badewanne wird ja nichts und in der Schanze gibt es bei seinem Gewicht sicher wenig Gelegenheiten den Strick fest zu machen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:25:00+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>Bi-polare St\u00f6rung? Wie l\u00e4uft es mit dem Lurd seinem Selbstmordversuch? <br><br>F\u00f6n und Badewanne wird ja nichts und in der Schanze gibt es bei seinem Gewicht sicher wenig Gelegenheiten den Strick fest zu machen&#8230;.<\/blockquote>Gewitter und Antenne."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:30:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Man beachte die pr\u00e4zision mit der die Haare ausgeschnidden wurden 10\/10 <br><br>ist sein geld auf jeden fall wert"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:30:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Marius Labbius"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:32:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Hat der Rainer edzala nicht mal  in einen stream a weng w\u00fctend gesagt, dass f\u00fcr ihm &ldquo;edzala&rdquo; mit &ldquo;j&rdquo; geschrieben wird?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:35:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<blockquote>Hat der Rainer edzala nicht mal  in einen stream a weng w\u00fctend gesagt, dass f\u00fcr ihm &ldquo;edzala&rdquo; mit &ldquo;j&rdquo; geschrieben wird?<\/blockquote>DAs ist A richtig und B falsch"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:36:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Mit roten verweiniten \u00c4uglein, etwa 10-15kg per Stretch Picture-Funktion &ldquo;weggezauberlerd&rdquo; und die Haare auf Paint-Niveau ausgeschnitten.<br><br>Rainer bleibt klassich."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:37:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "An Geschmacklosigkeit etzadla nicht zu \u00fcberbieten. <br>Los Kuchenkids, nutzt eure letzte Gelegenheit mit Papis Karre unbeschwert an die Schanze zu tuckern, und dem Lerd die 10 bar in die Hand zu dr\u00fccken f\u00fcr das endkrasse Selfie-Boschder. W\u00fcrde anz\u00fcnden 10\/10"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:41:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Ist das schmalgezerrte Pfannkuchengesicht mit dem starren Blick (und ohne Tabaggduch!) mit dem erzbl\u00f6desten Schriftzug, den man sich nur denken kann, tats\u00e4chlich als Bosder erh\u00e4ltlich?<br><br>Also das glaube ich erst, wenn ichs gesehen hab.<br>#etzadla_offiziell<br><br>EDIT: In diesen Kapuzenpulli passt er doch schon seit Monaten nicht mehr rein. Das ist doch nicht das offizielle Bosder_Offiziell!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:43:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das der Depp einfach nicht raffen will, dass das &ldquo;offiziell&rdquo; hinter Accountnamen steht , um zu zeigen, das es der echte ist. Man braucht es NICHT auf Postern, schon gar nicht, wenn man die aus dem eigenen Bauchladen verkauft."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:45:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Etzala Bosder:<br><br>BILD<\/blockquote>Bitte sag, dass das nicht ernsthaft ein Poster ist, dass er verkauft. Jedes Kuchenkind das daf\u00fcr Geld ausgibt geh\u00f6rt wirklich totgeschlagen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:49:00+02:00",
        "username": "schnappihaltdiefres",
        "text": "<strike><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cavelord\/photos\/a.201886559987751.1073741829.172214762954931\/515251448651259\/?type=3&amp;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/cavelord\/photos\/a.201886559987751.1073741829.172214762954931\/515251448651259\/?type=3&amp;theater<\/a> [facebook.com]<br><br>wie zum fick sind die leute bis zur haust\u00fcr gekommen?<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH, Reginald.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:50:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ich find's schon a weng nais, dass sich der Lord gegen Ende des Sommers \/ Ferienzeit noch mal ordentlich in Unkosten schmaa\u00dft und dann auf den Bosdern im Winter sitzen bleibt, wenn der Pilgerstrom ausbleibt."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:56:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Das 2. Poster mit dem Bild von der Dating-Website (?) ist tats\u00e4chlich nicht surreal? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Was denkt er, welche Muschis sich das \u00fcber's Bett h\u00e4ngen werden?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T20:56:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><strike><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cavelord\/photos\/a.201886559987751.1073741829.172214762954931\/515251448651259\/?type=3&amp;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/cavelord\/photos\/a.201886559987751.1073741829.172214762954931\/515251448651259\/?type=3&amp;theater<\/a> [facebook.com]<br><br>wie zum fick sind die leute bis zur haust\u00fcr gekommen?<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br><\/blockquote>Drecks Kuchenkleinkind"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T21:02:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><i>Drecks Kuchenkleinkind<\/i> mit Bartwuchs etzadla sogar<\/blockquote>So langsam glaube ich, dass ich mich t\u00e4usche mit dem Ausbleiben der #Drachis in den Wintermonaten. Kann mir bitte jemand die Angst nehmen?<br><br>Und Fettsack, das geht an dich: in 1,5 Monaten ist es sehr dunkel ab 17 Uhr. Freu dich!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T21:12:00+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T21:16:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Ich denge, das erkl\u00e4rt, warum Rainer mit seinem Audo der wo f\u00e4hrt und angemeddelt ist ~180kmgefahren ist&#8230;.<br><br>W\u00fcrde Indelligenzlord schon a wenig zutrauen, dass er dachte, es sei ein Etablisment, wo es Fick-Flat gibt, mit Amateur-Hobby-Nuddne&#8230;.<br>Deutschrock dachte er hei\u00dfe Deutsche Mullen in R\u00f6cken..<br>Neue deutsche h\u00e4rte erkl\u00e4rt sich von selbst, was der Lurd da mutma\u00dfte&#8230;<br><br>W\u00fcrde <strike>15k, nein besser 20k, <\/strike>nein 25k + Rest f\u00fcr Schnapping Opfer  Pelts drauf wetten<br><br>Quelle: Twidder-Kaschper, der wo recherchiert hat, was gestern da f\u00fcr a paddy war.<br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cr_ZxdUXYAA5xTB.jpg\"><br><br><br>: &ldquo;Gespritzte 2,50&rdquo; sollte sich wohl auch von selbst in der Drach'schen Logik erkl\u00e4ren &#8230;..<br><br>Beweisf\u00fcrhung abgeschlossen, ihr Meddl-Loiden,&#8230;wer was andres sagt is a H\u00e4ider und wird gkigd"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T21:28:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Sollen das Getr\u00e4nke darstellen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T21:33:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde Indelligenzlord schon a wenig zutrauen, dass er dachte, es sei ein Etablisment, wo es Fick-Flat gibt, mit Amateur-Hobby-Nuddne&#8230;.<br><br>Quelle: Twidder-Kaschper, der wo recherchiert hat, was gestern da f\u00fcr a paddy war.<br><\/blockquote>Du liesst den Thread auch ungef\u00e4hr so aufmerksam wie der Fettlord, hmmm?<br>Quelle: heise.de<br><br><blockquote> warscheinlich dachte er FICKEN 1,50 w\u00e4re verkehr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> SPAST<\/blockquote><b>Er wollte bangen. Mit'm Kopf. Aller.<\/b><br><br>Nebenbei wollte er sicher nur Meddl repr\u00e4sentieren und das Clich\u00e9 des ungepfegten Meddlers bei anderen Leuten etablieren\/festigen. W\u00fcrde sagen, es ist ihm gegl\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T21:45:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Will nicht jemand mal 1 Rainer Pappfigur mit 1 Wetterballon in die Stratosph\u00e4re bef\u00f6rdern?<br>W\u00e4re 1 naise Sache."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T21:58:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.bottleworld.de\/media\/catalog\/product\/cache\/1\/image\/9df78eab33525d08d6e5fb8d27136e95\/f\/i\/ficken_likoer_02cl_wuerfel_smushed.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:01:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>[mimimi post<\/blockquote>du ferstehst etzala auch so viel Spa\u00df wie die Lordschaft, mhm?<br><br>Quelle: staatenlos.info"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:03:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "Das Drachenlord Argument <br><blockquote>Das ist meine Meinung, ich habe recht, basta!<\/blockquote>ist in Bayern weit verbreitet:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/n8ougANB-p4?t=162\">https:\/\/youtu.be\/n8ougANB-p4?t=162<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:04:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "warum soll das unter 20 jahren verboten sein"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:06:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>warum soll das unter 20 jahren verboten sein<\/blockquote>Weil es sich dann alle unter 20j\u00e4hrigen kaufen. Klingt komisch, ist aber so.<br><br>Kaufen ist \u00fcbrigens ein Verb."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:14:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Ist &ldquo;ficken&rdquo; edzala also das gleiche wie 1 fr\u00f6hlicher Klopfer.<br><br><img src=\"http:\/\/www.bierundso.at\/images\/product_images\/original_images\/klopfer_mix_bestellen_910102_0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:16:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "@DracheOffiziell<br>Wei\u00dft du @Gronkh eine frage die ich mir stelle ist. <br>H\u00e4ttest fu geantwortet und Per PN geschrieben h\u00e4tte ich nur dich angeschrieben?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YKoHNRA.jpg\"><br><br>Etzala werden schwere Gesch\u00fctze aufgefahren. Gronkh, sein Idol, wird fast schon kritisch gefragt. Was wohl gerade in Ruiners Spatzenhirn vorgeht &#8230; sicher nicht viel. (lel)"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:17:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das l\u00e4sst ihm keine Ruhe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:18:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Bitte sag Ja, bitte sag Ja, bitte sag Ja&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:21:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Um es aufzukl\u00e4ren. Er hat schon geantwortet.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496\">https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:23:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "&ldquo;Gronkh&rdquo; die verfickte Drecksschwuchtel ist genau der gleiche Typ Mensch wie die fette schwule Mastsau &ldquo;Krobbas&rdquo;. <br><br>Geh\u00f6ren beide in den Ofen nei."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:36:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re Gronkh seines Alter gerecht und h\u00e4tte die Lage als ERWACHSENER eingesch\u00e4tzt, h\u00e4tte er mit dem Lurd mal Tacheles geredet &#8230;<\/blockquote>Vielleicht hat ihm ja Gronkh l\u00e4ngst eine Stream-Kooperation per PN zugesagt und die beiden pranken uns Haider nur ganz gewaltig?<br><br>Aber im Ernst (no homo): Ich wei\u00df von Gronkh nur, dass er wie die schlankere Variante von Tech-Nick aussieht. Keine Ahnung, was er f\u00fcr ein Mensch ist. Aber warum sollte er sich \u00fcberhaupt die M\u00fche machen, mit Rainer Tacheles zu reden bzw. zu schreiben? Das kostet Zeit und es ist f\u00fcr die meisten Menschen auch nicht sonderlich angenehm, andere zu konfrontieren.<br><br>Ich glaube, im Nachhinein \u00e4rgert sich Gronkh dar\u00fcber, dass er \u00fcberhaupt auf Rainer reagiert hat - und will jetzt nur seine Ruhe. Ist ihm dies zu verdenken?"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:37:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Rainer ist gerade a weng auf twitter aktiv: <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/with_replies?lang=de\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/with_replies?lang=de<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:39:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Aber warum sollte er sich \u00fcberhaupt die M\u00fche machen, mit Rainer Tacheles zu reden bzw. zu schreiben? Das kostet Zeit und es ist f\u00fcr die meisten Menschen auch nicht sonderlich angenehm, andere zu konfrontieren.<\/blockquote>Wenn ich Gronkh w\u00e4re, w\u00fcrde ich einfach auf den Moralthread verweisen, dort wurde schon alles wichtige gesagt:<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51781\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51781\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:41:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "ich w\u00fcrde ihn einfach blocken. und ein BYE dranh\u00e4ngen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:45:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Man muss akzeptieren, dass es auch Leute gibt, die sich f\u00fcr Rainer n Schei\u00df interessieren. Gronkh ist kein Vormund und keine moralische Instanz f\u00fcr ein 27j\u00e4hriges Riesenbaby. Die Forderungen hier sind mal wieder l\u00e4cherlichst."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:52:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Man muss akzeptieren, dass es auch Leute gibt, die sich f\u00fcr Rainer n Schei\u00df interessieren. Gronkh ist kein Vormund und keine moralische Instanz f\u00fcr ein 27j\u00e4hriges Riesenbaby. Die Forderungen hier sind mal wieder l\u00e4cherlichst.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:52:00+02:00",
        "username": "Kloakentaucher",
        "text": "Was haben denn alle gegen Gronkh? Seine Videos sind halt totaler Bullshit, aber der scheint doch sonst eigentlich ganz nett zu sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:53:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Die Forderungen hier sind mal wieder l\u00e4cherlichst.<\/blockquote>Aber&#8230; Aber&#8230; die Youtuber sind doch 1 gro\u00dfe Familie?! Da halte alle zusammen, da k\u00fcmmert man sich auch um die Kollegen, denen es mal nicht so gut geht. Genau wie in Hollywood. Eine gro\u00dfe Familie eben."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:58:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sacht mal diese unz\u00e4hligen Tweets etzad&#8230; hat Rainer gerade den 1 klarsten Moment seines Lebens oder ist das mal wieder Show. Irgendwie ein seltsames Gef\u00fchl."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:58:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Aber&#8230; Aber&#8230; die Youtuber sind doch 1 gro\u00dfe Familie?! Da halte alle zusammen, da k\u00fcmmert man sich auch um die Kollegen, denen es mal nicht so gut geht. Genau wie in Hollywood. Eine gro\u00dfe Familie eben.<\/blockquote>Du hast zuviel Simpsons geschaut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Diese gro\u00dfen YouTuber sind doch Freiberufler. Und das Image ist ihre Visitenkarte. Jetzt mal im Ernst, wer von euch w\u00fcrde mit einem &ldquo;Drachen(lord)&rdquo; Kontakt aufnehmen (bzw. helfen) und das Risiko eingehen in diesen gewaltigen Sumpf aus Scheisse gezogen zu werden?<br><br>Der Kot-Midas ist unber\u00fchrbar. Da kann er auf Twitter soviel rumheulen wie er will. Und je mehr er tweeten umso deutlicher sichtbar wird die Scheisse die an ihm klebt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:01:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "@DracheOffiziell<br>@f00bEEr und f\u00fcr wie klein und unbedeutend ich mi h heute wie damals habe. Beispiel Frauen,Ausbildung,Schule,YouTube,mein leben als solches<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hnpm2Na.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:02:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"http:\/\/image.prntscr.com\/image\/d0780f598c7d44dea473a845e61fc391.png\"><br>Habe vorhin schon gedacht, dass momentan genau der richtige Zeitpunkt f\u00fcr ein Comeback von Arieller w\u00e4re <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:04:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>mein nur E nein ge.t net<\/blockquote>Jo, macht Sinn.<br><br><br>Die Vorstellung, wie Reiner jeden Abend im dunklen Zimmer hockt und sein Selbstmitleid auf Twitter ausbreitet ist so sch\u00f6n, da schlafe ich immer besonders gut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e:<br><blockquote>Drache gibt mir Mut und Selbstsicherheit. Etwas das Rainer nie hatte<\/blockquote>ja guuuut."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:08:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "JA eben Syphillis, was los? Komma wieder!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:10:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Blabla, alles wird falsch verstanden, alles wirkt nur so, in echt ist er ja ganz anders, sein Haus ist gar keine M\u00fcllhalde, er ist nicht faul etc. pp <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:12:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Wie er sich immer dreht und windet, wie ein glitschiger Aal im prallen Sonnenlicht. Ekelhaft."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:14:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "endlich greift der Dicke jetzt mal regelm\u00e4\u00dfig zur Flasche! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:14:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Immer die Rechtfertigung im \u00c4rmel, immer alles so hindrehen dass er nicht schuld ist, das kann unser Rainerle so gut wie kein anderer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:16:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Warum Gronkh (beschissener Name, Bro) das tun sollte?<br><br>Mhh, weil er der einzige ist, der mit Reiner \u00fcberhaupt mal ernsthaft \u00fcber sein Drecksfanatsie mit JuTub aufkl\u00e4ren k\u00f6nnte?<br>Reiner frisst dem doch aus der Hand, und das hat der Spast schon auch realisiert. Deswegen achte ich den auch nicht. &ldquo;(Was juckt mich der Reiner.) Ich hoffe, Reiner respektiert, dass ich mich da raushalte (.gif-Text).&rdquo;<br><br>Ach ja raushalten. Da platzt bei mir die Hutschnur. Der Wichser ist zum Teil mit Schuld, dass unser fette Golem jetzt mit 0 Perspektive in den n\u00e4chsten Jahren immer weiter #unbesiegt br\u00fcllt.<br>Der Spast h\u00e4tte 1. \u00fcberhaupt gar nicht den Namen Drachenlord erw\u00e4hnen sollen, und 2. ihn privat anschreiben sollen. Daf\u00fcr hat man Zeit. Der Drachenlord rafft das n\u00e4mlich sonst nie. Fersteht ihr?<br><br>Immer sch\u00f6n die &ldquo;Ihr k\u00f6nnt alles erreichen, wenn ihr nur dran glaubt&rdquo;-Mentalit\u00e4t verk\u00f6rpern. Gehe ich mal einfach von aus. Ich habe 0 Fidios von dem gesehen. Aber damit wird man heutzutage auf JuTub erfolgreich.<br><br>Kein Mensch au\u00dfer Reiners Idolen kann ihn stoppen. Kainer.<br>Au\u00dfer eben Flonkh und und iSpasti, der dem Lard auch noch eine Challenge schickt, w\u00e4hrend er keinen Strom hat. HAHA. Foll lustik, du Affe. Geh deine 12-J\u00e4hrigen entertainen, du Spast."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:27:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dieser Mega Spast. Ist seit 52 Tagen (ich kann es nur immer wieder erw\u00e4hnen, weil <strike>Strom<\/strike> es so behindert\/erw\u00e4hnenswert ist) ohne Strom und alles was in seinem Spatzenhirn vor sich geht, ist der Gedanke sein Idol zu einer Antwort zu \u00fcberreden.<br>Dass er die .gif noch nicht gesehen hat, bezweifel ich mal. <br><br>DU FETTARSCH VERDIENST DEN SIBIRISCHEN WINTER<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/jpl0d7P.png\"><br><br>w\u00e4hre wen.<br><br>DAMIT FINDEST DU NICHT MAL ALS PUTZE NE ARBEITSSTELLE DU SCHEI\u00df VERSAGER<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:29:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Boah da hier nix passiert stelle ich mal grad ne lvl3-Frage. Die mich schon ewig besch\u00e4ftigt:<br><br>Wie kommt der Drache zu seinem Spitznamen &ldquo;Dreger&rdquo;? (Und wieso hie\u00df Creeperdarkos aka Dennis &ldquo;Dehner&rdquo;?<br><br>Kthxbye"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:29:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Sry dobbelbost"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:31:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Soll er ruhig Gronkh noch ein bisschen nerven, dann blockt er ihn hoffentlich :3"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:39:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "So, jetzt ist er doch wieder ganz der Alte.<br><br>Jeder der meinte, ernsthaft meinte, das Rainer nach seinen Aufmerkamkeitstweets sich ernsthaft was antun w\u00fcrde hat nix verstanden und sollte uns bidde ferlasen.<br><br>#unbesiegtmeddlon4evermor"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:49:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Das Drachenlord Argument <br><blockquote>Das ist meine Meinung, ich habe recht, basta!<\/blockquote>ist in Bayern weit verbreitet:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/n8ougANB-p4?t=162\">https:\/\/youtu.be\/n8ougANB-p4?t=162<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Jawull!! Vo eich Preissn loss mer uns nix sogn!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:54:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Jeder der meinte, ernsthaft meinte, das Rainer nach seinen Aufmerkamkeitstweets sich ernsthaft was antun w\u00fcrde hat nix verstanden und sollte uns bidde ferlasen.<\/blockquote>Es war doch hier auch beinahe unisono die Meinung, dass dies gestern nur der n\u00e4chste verzweifelte Versuch Rainers war, die Aufmerksamkeit seiner YTer-Idole zu gewinnen.<br><br>Dass man diese Ank\u00fcndigungen nicht v\u00f6llig ignoriert und einige kurz dar\u00fcber nachgedacht haben, wie man Rainers Tweets einordnen soll, ist doch verst\u00e4ndlich - auch wenn es sich dabei um Rainer handelt."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T22:56:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Boah, was f\u00fcr linke Spacken vor dem seiner T\u00fcr, die wo Poster kaufen tun. EKELHAFT.<br><br> PS REINER mit EI wollte sich schon 100 mal l\u00f6schen, daher wayne."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:00:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Biste endlich mal zur Schanze gefahren? Oder talkst du wirr?<br><br>F\u00fcr mehr Sinn im Post a sch\u00f6ner A Frosch: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/VollaufdieOmme\/status\/767766555082063872\">https:\/\/twitter.com\/VollaufdieOmme\/status\/767766555082063872<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:01:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Gronkh&rdquo; die verfickte Drecksschwuchtel ist genau der gleiche Typ Mensch wie die fette schwule Mastsau &ldquo;Krobbas&rdquo;. <br><br>Geh\u00f6ren beide in den Ofen nei.<\/blockquote>Kann ich jetzt so nicht nachvollziehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:04:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Boah, was f\u00fcr linke Spacken vor dem seiner T\u00fcr, die wo Poster kaufen tun. EKELHAFT.<\/blockquote>Habe mir das besagte Bild mal genauer angesehen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/cavelord\/photos\/a.201886559987751.1073741829.172214762954931\/515251448651259\/?type=3&amp;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/cavelord\/photos\/a.201886559987751.1073741829.172214762954931\/515251448651259\/?type=3&amp;theater<\/a> [facebook.com]<br><br>Es stammt aus dem August 2015 (!) und zeigt z.T. Mitglieder der Band Cpt. Caveman. Wahrscheinlich haben sie das Poster von Rainer geschenkt bekommen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:08:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Gronkh&rdquo; die verfickte Drecksschwuchtel ist genau der gleiche Typ Mensch wie die fette schwule Mastsau &ldquo;Krobbas&rdquo;. <br><br>Geh\u00f6ren beide in den Ofen nei.<\/blockquote>Kann ich jetzt so nicht nachvollziehen.<\/blockquote>Krobbas zu Drache: Jo, wir k\u00f6nnen schonmal a weng was zusammen machen, ich versteh gar nicht das du gehatet wirst.<br>Krobbas zu anderen: lel, der Drache! so ein Volltrottel! Ich rede ja nicht schlecht \u00fcber Leute, aber der Rainer&#8230;<br><br>Gronkh zu Drache: Ja also, wenn du nicht so rumgespamt h\u00e4ttest, dann h\u00e4ttest du edzala scho a weng 1 freundliche Nachricht bekommen. <br>Gronkh zu seinen Kinderfans: Mit den Drachen und seinen Hate will ich edzala nichts zu tun haben. Und ihr lieben Kinder, schaut ihn besser auch nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:11:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Naja..<br>Mit ihm w\u00fcrde niemand was zusammen machen wollen. Und wenigstens hat Gronkh einigerma\u00dfen Stellung bezogen. Fand ich jetzt nicht so schlimm wie Krobbas."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:18:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Naja..<br>Mit ihm w\u00fcrde niemand was zusammen machen wollen. Und wenigstens hat Gronkh einigerma\u00dfen Stellung bezogen. Fand ich jetzt nicht so schlimm wie Krobbas.<\/blockquote>Gronkh-Fanboiii detected<br><br>W\u00e4re Gronkh seines Alter gerecht und h\u00e4tte die Lage als ERWACHSENER eingesch\u00e4tzt, h\u00e4tte er mit dem Lurd mal Tacheles geredet und etwa sowas von sich gegeben:<br><br>1. Du wirst nie ein Star<br>2. Du machst dich seit Jahren l\u00e4cherlich<br>3. K\u00fcmmer dich um dein schei\u00df Leben du Versager<br><br>Mal abgesehen davon, dass er das nicht in einem Twitch stream vor seinen Kinder Fans sagen k\u00f6nnte, h\u00e4tte er es dem Lard per PM schreiben k\u00f6nnen.<br><br>Nein, er sagt etwas schwammiges in seinem Stream. Dass davon nicht noch 100 neue Haider geboren werden, ist ihm wohl nicht so klar (Spast).<br>Und erz\u00e4hl mir nicht, dass der vom Lurd keine Ahnung hat. Jeder Spast kennt den Lurd und wei\u00df, dass er stromlos und hoch verschuldet ist.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:22:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote><blockquote>Naja..<br>Mit ihm w\u00fcrde niemand was zusammen machen wollen. Und wenigstens hat Gronkh einigerma\u00dfen Stellung bezogen. Fand ich jetzt nicht so schlimm wie Krobbas.<\/blockquote>Gronkh-Fanboiii detected<br><\/blockquote>Geht.<br>Er ist halt einer der weniger bekloppten auf YTger.<br>Au\u00dferdem hat er sich nicht wie krobbas versucht am drachen hochzuziehen. Das hat der doch mit 1 mio abos gar nicht n\u00f6tig."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:27:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Naja..<br>Mit ihm w\u00fcrde niemand was zusammen machen wollen. Und wenigstens hat Gronkh einigerma\u00dfen Stellung bezogen. Fand ich jetzt nicht so schlimm wie Krobbas.<\/blockquote>Gronkh-Fanboiii detected<br><\/blockquote>Geht.<br>Er ist halt einer der weniger bekloppten auf YTger.<br>Au\u00dferdem hat er sich nicht wie krobbas versucht am drachen hochzuziehen. Das hat der doch mit 1 mio abos gar nicht n\u00f6tig.<\/blockquote>bidde ferlass uns."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:28:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die Leds Bl\u00e4hs von Gronkh kann man sich durchaus geben (ich empfehle Outlast&#8230; pfoll gruselig). Au\u00dferdem ist er keinem was schuldig. Sich mit dem Lord l\u00e4nger auseinanderzusetzen kann nur in die Hose gehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:32:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Lets Plays glotzer sind f\u00fcr mich der Abschaum.<br><br>Cpt. Caveman ist \u00fcbelster DRECK!"
    },
    {
        "time": "2016-09-10T23:32:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Die Leds Bl\u00e4hs von Gronkh kann man sich durchaus geben (ich empfehle Outlast&#8230; pfoll gruselig). Au\u00dferdem ist er keinem was schuldig. Sich mit dem Lord l\u00e4nger auseinanderzusetzen kann nur in die Hose gehen.<\/blockquote>Das hat auch was mit Anstand zu tun. Einem Behindi mal deutlich zu sagen\/zeigen, dass er sich da in etwas verrennt und nie wieder gl\u00fccklich wird mit dem, was er da grade anrichtet, hat auch was mit Menschlichkeit zu tun. (Man, bin ich voll)<br><br>Das ist ihm wohl die 10 Minuten nicht wert = Hurensohn.<br><br>W\u00e4re ich dieser tolle JuTub-Star h\u00e4tte ich mir die Zeit auf der Toilette schon mal genommen, um einem fetten Versager einen Neustart zu erm\u00f6glichen ohne JuTub-Fantasie.<br><br>Und Leute, die Let's Plays schauen sind leider Abfall f\u00fcr mich. Sry<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:23:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Wenn jemand wie Gronkh in der Sache antworten wuerde, dann wuerde der gluehende Spaeher zu einer Supernova und Rainer wuerde sich endlich in einer Liga mit den ganz Grossen fuehlen. Dann koennten wir uns monatelang anhoeren, wie er mit seinem Buddy Gronkh wieder gequatscht hat. Nee .. der macht schon alles ganz richtig, wenn er ihn ignoriert."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:24:00+02:00",
        "username": "neobiene",
        "text": "Happy 1111 am 11.09."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:24:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "einseinseinseins"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:25:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "1 1 1 1 am 11.9.<br><br>Ich kam, ich sah, ich peltete<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:25:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "1111 - Der Pelt ist meins"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:25:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Happy 1111 am 11.09.<\/blockquote>Hallo Neo, ich mag deine Radioshow,oke war allez.<br><br>Rainer = Huso."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:25:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Happy 9\/11"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:26:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Drachen_drol denkt auch jeder muss den Drachen kennen. Bist ja schlimmer als Rainer selbst in der Hinsicht. Warum sollte Gronkh im Ansatz denken, dass er Drachen helfen k\u00f6nnte (pro tip: k\u00f6nnte er gar nicht, Rainer w\u00fcrde ihn als Hater abtun) oder irgendeine Verantwortung f\u00fcr ihn h\u00e4tte? Du hast nichtmal ein Video von Gronkh gesehen, auf welcher Beobachtung basiert deine Aussage, dass Gronkh Rainer gut genug kennt, um zu wissen was er braucht? <br>Was l\u00e4uft falsch bei dir Junge?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:28:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "OH YEAH<br><br>Drachen Deja-Vu-Twitter-Mett (Ich bin garnicht arrogant, Haut ist kein Organ ist meine Meinung, Drache ist nur eine Rolle) wie am Flie\u00dfband und DL Thread 3.0 Seite 1111<br> <br><b>ICH WAR DABEI<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:29:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Gronkh-rant<\/blockquote>Bei deiner Bewertung von Gronkhs unterstellst du stillschweigend, dass Gronkh sich \u00e4hnlich ausf\u00fchrliche Gedanken \u00fcber Rainers &amp; dessen Situation gemacht hat wie wir Spaggn ohne Lebn.<br><br><blockquote>Der Spast h\u00e4tte 1. \u00fcberhaupt gar nicht den Namen Drachenlord erw\u00e4hnen sollen, und 2. ihn privat anschreiben sollen. Daf\u00fcr hat man Zeit. Der Drachenlord rafft das n\u00e4mlich sonst nie. <\/blockquote>Gronkh wird dir bei 1. wahrscheinlich zustimmen. Bez\u00fcglich 2. bin ich mir fast sicher, dass Gronkh t\u00e4glich irgendwelche Anfragen bekommt und meistens - wenn \u00fcberhaupt - h\u00f6flich aber dankend ablehnt.<br>Auch wenn er schon ein wenig vom Drachen mitbekommen hat: Warum sollte sich tiefer in die Materie einarbeiten, um Rainer gute Ratschl\u00e4ge zu geben bzw. Klartext zu reden? Das w\u00e4re f\u00fcr mich nur plausibel, wenn Gronkh in seinen Videos dazu einl\u00e4dt, sich an ihn zu wenden, wenn man als YTer Hilfe braucht (was ich mit aber kaum vorstellen kann)."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:29:00+02:00",
        "username": "Kloakentaucher",
        "text": "<blockquote>Kein Mensch au\u00dfer Reiners Idolen kann ihn stoppen. Kainer.<\/blockquote>Ein wenig dumm bist du schon, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:31:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "1111 die Zahl des Reiner"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:33:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QtRp5oD.png\"><br><br>Glaub er wei\u00df ganz gut wie man sich ern\u00e4hrt. Bloss halt nicht gesund."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:33:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ok, ich untersch\u00e4tze hier wohl die Anh\u00e4nger des deutschen Adolph-Hitlars auf JuTub.<br><br>1. Er hat keine direkte Verantwortung. Allerdings kennt er den Reinerle. Davon kann man wohl ausgehen. Das muss er ja \u00fcberlesen, wenn sowas in seinem Twitch Chat schon blockiert wird (Anspielungen). Also kennt er Reiner grob und da es ja wohl seit 2 Monaten ein Running-Gag ist mit der Stromsache (rbtv,fktv,etc.), wei\u00df er davon sicher auch.<br>Was w\u00fcrde ihn abhalten dem Reiner privat auf Twitter zu adden und ihm mal zu erkl\u00e4ren, dass er da in eine riesen Sackgasse geraten ist?<br>Ja genau, weil er ein selbstverliebtes Arschloch ist, welches sich einen Dreck schert.<br><br>2.Ich brauch den Spast gar nicht n\u00e4her zu kennen. Ich wei\u00df, dass er sich gut vermarktet hat und ein ganz Gro\u00dfer ist, ja herzlichen Gl\u00fccksstrumpf. Einem Menschen mal kurz zu verklickern, dass er sein Leben verschei\u00dft, ist wohl zu viel verlangt. All right. Next.<br><br>3. Wenn ihn Reiner als &ldquo;Haider&rdquo; abstempelt kann ihm das auch am Arsch vorbeigehen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:36:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "1111 PELT!!!!!!!!!!<br><br>Viel Arbeit f\u00fcr den Besteiger das morgen alles aufzuabreiten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:37:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wie er grad freidreht&#8230; Und \u00fcber Gronkh nachdenkt wie \u00fcber 'ne verflossene Liebe. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Rainer ist real \u00fcbrigens nicht arrogant und m\u00f6chte den Eindruck virtuell auch \u00e4ndern:<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31670024\/arrogant1.png\"><br><br>Und legt direkt authentisch los und zeigt was f\u00fcr ein Empart er so sein kann:<br><a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31670025\/arrogant2.png\">http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31670025\/arrogant2.png<\/a> [www2.pic-upload.de]<br><br>Rainer bestimmt ein guter Zuh\u00f6rer bei seiner Froindin am Weihnachtsmorgen oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:37:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Drache @DracheOffiziell  3 Min.Vor 3 Minuten<br>@f00bEEr klar kann ich das sagen der Himmel muss f\u00fcr dich ja nicht rosa sei. Genau davon rede ich doch immer. Ich bin ei. Individuum.~<br><br><b>ei. Individuum.~<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:40:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"http:\/\/image.prntscr.com\/image\/dd0f0c3e498944408908e431e8a09323.png\"><br><br>leeeel. Neeein, oder ? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:41:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "@Drachen_drol<br>Nur weil irgendwelche Kinder l\u00fcl\u00fcl\u00fc im Twitch Chat spammen, muss man den Drachen nicht kennen. Und bevor man sich nicht mal mit mindestens 10 Videos von Rainer au\u00dfeinander gesetzt hat, kommt man auch nicht auf die Idee ihm gut gemeinte Ratschl\u00e4ge zu geben. Bei mir hats Tage gedauert, bis ich \u00fcberhaupt die Idee gehabt h\u00e4tte, ihm gut gemeinte Ratschl\u00e4ge zu geben.<br>Ich denke eher du hast eine allgemeine Ablehnung gegen erfolgreiche Youtuber. Kann ja sein und ist in Ordnung. Dann schreib das aber direkt und stelle keine hirnrissigen Anforderungen an eben diese."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:44:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer kann einfach keine Hilfe annehmen. F\u00fcr flauschige Hilfsangebote wird man gleich geblockt.<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdgdggil\/clipboard02.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:49:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Lese mir jetzt schon seit 1,5h seinen Twitterrotz durch und bin endsmett! Und weil der Kotmidas mich geblockt ha, kann ich ihm nichtmal meine Meinung an den Kopf werfen, was mich noch metter macht. <br>FUUUUUUCK! Ich hasse ihn!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:52:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Lese mir jetzt schon seit 1,5h seinen Twitterrotz durch und bin endsmett! Und weil der Kotmidas mich geblockt ha, kann ich ihm nichtmal meine Meinung an den Kopf werfen, was mich noch metter macht. <br>FUUUUUUCK! Ich hasse ihn!<\/blockquote>Mach dir doch schnell einen neuen Account mit <a href=\"http:\/\/www.trashmail.de.\">http:\/\/www.trashmail.de.<\/a> [trashmail.de.]<br>W\u00fcrde ich aber auch nicht machen, man sollte ihn einfach ignorieren. Hilft eh alles nix. Was wir von ihm halten kann er ja hier im Thread nachlesen.<br><br>Wenn dieser Twittermist von Rainer jetzt jeden Abend vor sich hin geht, sollte man wohl doch mal einen Mobilfunkjammer an die Drachenburg bauen. Scheinbar wenn er nur mit sich selbst besch\u00e4ftigt ist kommt bei ihm die Erkenntnis verkackt zu haben, was dann zu diesem Twittergewitter f\u00fchrt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:53:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0nHL6o4.png\"><br><br>Aua&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:59:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "Ich glaube fast, dass Gronkh kaum was \u00fcber den Lard wusste, als er ihm auf Twidder geantwortet hat. Er fand das Gespamme vom Lard wirklich einfach nur unversch\u00e4mt. Vermutlich wusste er bis zu dem Zeitpunkt auch nicht, dass an der Schanze zur Zeit kein Strom herrscht. Er wird dann im Nachhinein erfahren haben, dass es ein ganzes Drachengame gibt, was ihn dann zu der eindeutigen Distanzierung bewogen hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T00:59:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich dreh gleich frei, wenn der jetzt noch mit einem weiteren Thread \u00fcber die Haut-Geschichte argumentieren will. ALTER<br>Selbst einem schei\u00df Kindergartenkind w\u00fcrde man da am liebsten eine klatschen.<br><br>E: ok<br><a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31670180\/faktetzala.png\">http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31670180\/faktetzala.png<\/a> [www2.pic-upload.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:00:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Drachen_drol: Das, was BigBITCH schreibt.<br><br>Und: Was Gronkh davon abh\u00e4lt, Rainer &ldquo;privat auf Twitter zu adden und ihm mal zu erkl\u00e4ren, dass er da in eine riesen Sackgasse geraten ist?&rdquo; Ganz einfach: Unser aller Neigung dazu, sich nicht f\u00fcr die Probleme anderer verantwortlich zu f\u00fchlen. Man k\u00f6nnte auch Bequemlichkeit dazu sagen. In diesem Sinne sind wir alle ein &ldquo;selbstverliebtes Arschloch&rdquo;.<br><br>Aber auch, wenn wir bzgl. Gronkh nicht \u00fcbereinkommen: Dein Katzenschwanz-Bild macht mich immer noch ziemlich hei\u00df.<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdgdgddg\/xfbxjie.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:03:00+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eHnSL5M.png\"><br><br>Vergreif dich blo\u00df nicht an solchen Themen, du dummer Hurensohn, da verbrennst du dich. Zu Galileos Zeiten wusste jeder, dass die Erde rund ist. Die Autorit\u00e4ten hatten nur ein Problem damit, dass er die Erde um die Sonne kreisen lie\u00df. Diesem Flache-Erde-Irrtum unterliegen sehr viele, auch Gebildete. Hatte mal einen Roman von Julie Zeh, in dem derselbe Fehler vorkam. Brannte wunderbar!<br>Wie auch immer: Dass dieser absto\u00dfende Widerling sich mit einem Ausnahmegenie vergleicht (und das noch falsch und keiner merkt's!), macht mich infernalisch mett!<br><br>&ldquo;Die Haut kreist um die Organe und ist deswegen keines! Nennt mich Galilei!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:04:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Wei\u00df eigentlich jemand wie der Posterverkauf heute verlief? Vielleicht hat er ja kaum was verkauft, und dreht deswegen gerade durch."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:08:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Glaube Breidsamer meinte, er h\u00e4tte 11 Bosder verkauft."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:09:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Herzk\u00f6nig: Ich tippe stark darauf, dass Rainers Informationen bzgl. Galileo aus diesem Werbespot stammen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YoWPRxtKsMA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YoWPRxtKsMA<\/a> [youtube.com]<br><br><br><b>Klugschei\u00dfer-Edit<\/b>: Das heliozentrische Weltbild (alle <strike>Adler<\/strike> Planeten kreisen um die Sonne) vertrat bereits gut 100 Jahre vor Galileo Nikolaus Kopernikus entgegen dem damals vorherrschenden geozentrischen Weltbild (alle Planeten kreisen um die Erde).<br><br>Zur Zeit Galileis hatte sich der Konflikt der kosmologischen Weltbilder bereits weiterentwickelt bzw. verschoben: Galilei vertrat das heliozentrische Weltbild des Kopernikus, die meisten Jesuiten aus der p\u00e4pstlichen Untersuchungskommission jedoch das Weltbild von Tycho Brahe (ein Kompromiss aus dem geo- &amp; heliozentrischen Weltbild: alle Planeten kreisen um die Sonne, bis auf die Erde, die fix im Zentrum des Universums verharrt)."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:13:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Worauf will Reiner damit eigentlich hinaus? Dass es eventuell in 200 Jahren als gesicherte Tatsache gilt, dass die Haut kein Organ ist? haha lel."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:16:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>Worauf will Reiner damit eigentlich hinaus? Dass es eventuell in 200 Jahren als gesicherte Tatsache gilt, dass die Haut kein Organ ist? haha lel.<\/blockquote>Macht sich echt noch jemand Gedanken dar\u00fcber, was in Rainers Hirn vor sich geht? Das hab ich schon l\u00e4ngst aufgegeben."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:17:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/2Os0NYI.png\"><br><br>Ich bin ned arrogant ferdammde agsd!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:20:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Trauben wieder endsmett lel. Ohne Dregg nach 3 Jahren sollte man begriffen haben dass man mit Rainer nicht argumentieren kann. Spart euch doch eure M\u00fche und den ganzen Frust und die Zeit f\u00fcr Fakeaccounts etc. Einfach zur\u00fccklehnen und den schrottigen Output vom Drachen genie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:22:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich dreh grad wirklich frei und werf mein Bier gleich gegen die Wand. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Wenn der Hurensohn nicht mit twittern aufh\u00f6rt, schrei ich ihn wirklich so lang an beim n\u00e4chsten Besuch, bis er mir ins Gesicht sagt, dass die Haut ein Organ ist.<br>E: Nat\u00fcrlich mit Besuchsvideo. LOL"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:25:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Ruiners Twidder rant macht mich etzala auch wieder Mett <br><br>werd aus rache ersta mol Ramoner mit ner BC-CombjudaStimme arufen"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:42:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "<blockquote>WoT<\/blockquote>Junge Junge, so gerne ich deine sonst bemerkenswert treffenden Einsch\u00e4tzungen der Lage bisweilen gelesen habe, bin ich jetzt ein bisschen verwundert \u00fcber deine Ansichten zu Gronkh und dessen Verh\u00e4ltnis zu Rainer.<br><br>Ich denke, du misst dem Ph\u00e4nomen &lsquo;Drachenlord&rsquo; eine viel zu gro\u00dfe Relevanz bei. Nat\u00fcrlich wei\u00df er, dass es da einen kleinen YouTuber gibt, der viele Hater hat - aber davon gibt es reichlich. Ich sehe allerdings nicht, dass es in irgendeiner Art und Weise in seiner Verantwortung liegt, Rainer zu belehren. Die kurze Szene aus dem Stream zeigt dies deutlich: &ldquo;Was ist mit dem Drachenlord? Keine Ahnung. Ich halte mich da raus und w\u00fcrde mir w\u00fcnschen, wenn er das selbe t\u00e4te.&rdquo; Von &ldquo;Schaut nicht beim Drachen!&rdquo; ist absolut keine Rede.<br><br>Und ja, meine Lieben: Es gibt etwas zwischen Haiden und Fanboy-Sein. Ihr solltet hier mal die Spekulatius wieder einpacken, dass der Drache relevant auf YT ist. Gronkh ist f\u00fcr den Kotmidas eine Spur zu gro\u00df. Wenn er sich auf seine Seite stellen sollte, w\u00fcrde niemand etwas dagegen tun k\u00f6nnen, wenn er sich gegen ihn stellen sollte, wird es auch nichts \u00e4ndern - geschweige denn davon, dass Gronkh als Profi einen Teufel tun w\u00fcrde und im Stream vor 20000 Zuschauern \u00fcberhaupt seine Meinung \u00e4u\u00dfern w\u00fcrde. <br><br>Und gleich so hart gegen Gronkh zu feuern, der sich jeden Cent erarbeitet hat, indem er jahrelang hochwertigen Content geliefert hat und sich St\u00fcck f\u00fcr St\u00fcck zum erfolgreichsten deutschen Internet-Unterhalter gemausert hat, l\u00e4sst dich nicht nur extrem verbittert, neidisch und misanthropisch, sondern auch sehr realit\u00e4tsfremd erscheinen.<br><br>Also einfach mal Fresse halten und nicht von jedem Pups triggern lassen. Ist ja schlimm."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:43:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>WoT<\/blockquote>Junge Junge, so gerne ich deine sonst bemerkenswert treffenden Einsch\u00e4tzungen der Lage bisweilen gelesen haben<\/blockquote>Na bist du's?? Bist du der Zweit-Account?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:45:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "R1r's Deutsch mittlerweile schwerer zu verstehen als das von Rapefugees. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und wieder einmal hat er sich so positzioniert, dass er sich als Opfer sieht, die Haider ihn aber nicht. Hat alles aufgegeben, uns 3 Jahre lang kostenlos unterhalten, deswegen sind die Drachis jetzt moralisch dazu verpflichtet, ihm die Barren nauszuschma\u00dfen, damit Rainers Stromrechnung im Jahr 2016 noch zahlbar ist.<br><br>Gute Nacht Dragon Monday, der wo am Montag kommt oder auch nicht und R.I.P. Familie Winkler, die wo f\u00fcr Rainer gestorben sein tut."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T01:56:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Auch nice wie Runier immer noch versucht Gronkh zu kontaktieren, <br>obwohl der ihn bestimmt schon geblockt hat. <br><br>Achja falls ihr es noch nicht gesehen habt und ihr bock auf musik-mett habt: <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FWO3l-AikZg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FWO3l-AikZg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T02:06:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>So kapier ich da garnichts, godverdomme. <\/blockquote>Gott sei dank gehts da nicht nur mir so der nicht checkt wie diese Drecksplattform funktioniert. Ich glaube aber langsam, das Feature &ldquo;\u00dcbersichtlichkeit&rdquo; ist dort gar nicht vorgesehen. Es ist wie ein Marktplatz, wo jeder H\u00e4ndler wild durcheinander schreit, so das man alles h\u00f6rt, aber trotzdem nix versteht."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T02:13:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s7_g5RqtSaA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s7_g5RqtSaA<\/a> [youtube.com]<br>Schiebt den Stuhl vorm PC weg, setzt euch Kopfh\u00f6rer auf und headbangt a weng."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T02:37:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>So kapier ich da garnichts, godverdomme.<\/blockquote><blockquote>Gott sei dank gehts da nicht nur mir so der nicht checkt wie diese Drecksplattform funktioniert.<\/blockquote>Gute Nacht Ruiner,<br>der den Kaschbern fabilou und DrOll in Punkto Twidder scheinbar massiv \u00fcberlegen ist, und immer noch versucht weniger arrogant zu sein, indem er Leuten wieder sein Schei\u00df &ldquo;Meine Meinung hei\u00dft meine Meinung weil es meine Meinung ist&rdquo; ins Gesicht dr\u00fcckt, wodurch er einfach nur arrogant (und nat\u00fcrlich verbl\u00f6det) wirkt (also alles wie immer).<br><br>Schnaufte hart."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T02:40:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "So gehts nicht weiter. Unser dicker fetter Pfannkuchen braucht endlich einen Dschopp.<br><br>Na mal sehen.<br><br>Puma hat 1 gro\u00dfes Werk in Herzogenaurach! Da suchen sie Lageristen:<br><a href=\"https:\/\/www.hijob.me\/de\/job\/8615?referer=jobworld\">https:\/\/www.hijob.me\/de\/job\/8615?referer=jobworld<\/a> [hijob.me]<br><br>Naguuut, die sollen auch was verkaufen. Naja, einen Versuch w\u00e4rs wert.<br><br>Logwin in H\u00f6chstadt suchen einen Warenfahrer, der auch das Auto w\u00e4scht.<br>Oh, schei\u00dfe, das ist doch nicht das Richtige:<br><blockquote>Sauberes und gepflegtes Auftreten beim Kunden<br>Deutsche Sprache in Wort und Schrift<br>Qualifizierender Hauptschulabschluss<br>schnelle Auffassungsgabe<br>ausgepr\u00e4gtes Verantwortungsbewusstsein<\/blockquote>Naja, die wissen ja nicht, dass Reiner das Gegenteil davon ist, einen Versuch w\u00e4rs wert.<br><br>Die Spielo in Langenzenn sucht einen Deppen, der da an der Kasse sitzt:<br><a href=\"http:\/\/www.hogapage.de\/?id=joboffer&amp;mkhoga%5Bjoboffer%5D=132348&amp;cHash=f843db600d5ea82f1e6c51f023c6f159\">http:\/\/www.hogapage.de\/?id=joboffer&amp;mkhoga%5Bjoboffer%5D=132348&amp;cHash=f843db600d5ea82f1e6c51f023c6f159<\/a> [hogapage.de]<br>Da braucht man nichtmal Hauptschule, aber gepflegt muss man aussehen.  <br>Naja, einen Versuch w\u00e4rs wert.<br><br>Die Pizzeria &ldquo;Jammy's&rdquo; in Gremsdorf sucht eine K\u00fcchenhilfe. <br>Das Anforderungsprofil passt sogar auf Reiner,  aber gepflegt muss man auftreten.  <br>Naja, einen Versuch w\u00e4rs wert.<br><br>Derselbe Laden braucht auch eine Servicekraft f\u00fcr die Nachtschicht! Da macht sich der Youtuberschlafrhythmus ja doch noch bezahlt.<br>Gut, da muss man nett und freundlich sein und nicht aussehen wie Hans Arsch - aber einen Versuch w\u00e4rs wert.<br><br>Hotel Arcantus in Weisendorf sucht eine Reinigungskraft. <br><a href=\"http:\/\/www.hotelcareer.de\/jobs\/acantus-hotel-restaurant-24642\/reinigungskraft-1460094?cid=msearche_Jobworld___All\">http:\/\/www.hotelcareer.de\/jobs\/acantus-hotel-restaurant-24642\/reinigungskraft-1460094?cid=msearche_Jobworld___All<\/a> [hotelcareer.de]<br>Reiner und putzen? Naja, einen Versuch w\u00e4rs wert.<br><br><br>So.<br>Ich war und bin immer und noch der Meinung, dass Reiner nie- nie- niemals arbeiten wird.<br>Bisher habe ich gedacht, dass der Hauptgrund seine mangelnde Ausbildung sei <br>Und ja, die macht es ihm auch sehr, sehr schwer, einer geregelten Besch\u00e4ftigung nachzugehen.<br>ABER DER DICKE FETTE PFANNKUCHEN VERSUCHTS JA NICHT MAL!<br>In weniger als 30 min habe ich ohne Aufwand ein halbes Dutzend geeigneter Stellen f\u00fcr Reiner gefunden (geeignet im Sinne von: Darauf kann er sich wenigstens bewerben).<br>Und selbst wenn Reiner wegen seiner Unbeholfenheit dreimal so lang daf\u00fcr brauchen w\u00fcrde, WARUM HAT DIE FAULE SAU NICHT MAL SOVIEL ZEIT F\u00dcR SEINE ZUKUNFT? <br>Mit ein wenig mehr als Minimalaufwand und einem gr\u00f6\u00dferen Radius k\u00e4men da Stellen noch und noch zusammen. Die schwere Menge! Krams, den selbst Reiner hinkriegen k\u00f6nnte, wenn er sich mal zusammenrisse. <br>Er ist nur einfach zu dumm und zu faul. Und daran ist er selbst schuld.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T02:41:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Kann einer mal die gnaze Chose so positzioniren, dass ich s\u00e4mtliche Reinertweets lesen kann, s\u00e4mtliche Antworten aber gleichzeitig auch? Und alles auch noch in der richtigen Reihenfolge gerendert?<\/blockquote>Sorry, da kann ich dir kaum Abhilfe in Aussicht stellen. Das Twitter-Antwort-System funktioniert wie eine sich nach unten immer weiter verzweigende Wurzel. Wenn da wie heute zwei Stunden lang getwittert wird, entstehen dort so viele an verschiedenen Stellen einsetzende Antwortstr\u00e4nge, dass eine \u00dcbersicht in chronologischer Reihenfolge schon einiger Experten der CSI bed\u00fcrfte: Screenshot f\u00fcr Screenshot erstellen &amp; am Ende zu einer riesigen Mindmap zusammenpuzzeln."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T02:57:00+02:00",
        "username": "MorgenLatte",
        "text": "War das schon hier? Irgendwelche Dudes hacken Flers Internetauftritt um dort den Kollegah-Diss und niemand geringeren als den Lard zu verewigen.<br><br><a href=\"http:\/\/www.rapupdate.de\/nach-fanpost-2-das-passiert-jetzt-mit-flers-online-shop\/\">http:\/\/www.rapupdate.de\/nach-fanpost-2-das-passiert-jetzt-mit-flers-online-shop\/<\/a> [rapupdate.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T03:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "ja war schon da"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T03:55:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Ruiner hat mich etzala geblockt auf twidder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T03:59:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>War das schon hier? Irgendwelche Dudes hacken Flers Internetauftritt um dort den Kollegah-Diss und niemand geringeren als den Lard zu verewigen.<br><br><a href=\"http:\/\/www.rapupdate.de\/nach-fanpost-2-das-passiert-jetzt-mit-flers-online-shop\/\">http:\/\/www.rapupdate.de\/nach-fanpost-2-das-passiert-jetzt-mit-flers-online-shop\/<\/a> [rapupdate.de]<\/blockquote>Ja Fler ist sofort losgefahren und hat Drache die Br\u00fcgel rausgeschmissen, steht dann morgen bei rapupdate"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T04:33:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Hat schon jemand geschaut,  ob das alles Handy-Tweets waren oder ob er sich Strom schnorren konnte?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T04:41:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Haltet alle die fresse ichbanne jeden der hier drunter Poster"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T05:07:00+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "ok das ist es mir wert, gute nacht schnappi der wo bannt :=)"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T06:34:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Danke f\u00fcrs F\u00fcr Ruhe sorgen, Schnappi.<br><br>So kann ich wieder meine lvl3-Frage raushauen: <blockquote>Boah da hier nix passiert stelle ich mal grad ne lvl3-Frage. Die mich schon ewig besch\u00e4ftigt:<br><br>Wie kommt der Drache zu seinem Spitznamen &ldquo;Dreger&rdquo;? (Und wieso hie\u00df Creeperdarkos aka Dennis &ldquo;Dehner&rdquo;?<br><br>Kthxbye<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T08:48:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Guten Morgen Rainer,<br>der wo sagt er h\u00e4tte uns 3 (jetzt sinds nurnoch 3&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Jahre KOSTENLOS unterhalten&#8230;.<br>1. Rainer, du hast permanent nach barren gebettelt - umsonst?<br>2. Rainer, YouNow&#8230;&#8230;umsonst?!?!?!<br>3. rainer&#8230;&#8230;&#8230;..<br><br><br>Guten Morgen Rainer, der wo wirklich glaubt, dass er &ldquo;hinter der kam&rdquo; <br> anders w\u00e4re&#8230;..aber selber jemandem 20 sek. sp\u00e4ter sagt &ldquo;einsicht ist der erste schritt&rdquo;<br>Rainer, pls<br><br>Gute Morgen Rainer, der wo <strike>hoffentlich <\/strike> definitiv an Weihnachten wieder alleine,<br>weil er es niemals einsehen wird, dass er ein arrogantes, selbstverliebtes, realit\u00e4tsfremdes Arschlosch ist, dass zurecht die Zuwendung seiner Familie verloren hat (was ein starkes St\u00fcck ist, sogar von dieser Abfall-Familie versto\u00dfen zu werden, ich meine&#8230;.sogar das f\u00fcr Pferd haben sie ein Betreuer besorgt, lel)<br><br>Morgen nix mehr"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T09:20:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Muss grade r\u00fccken bei der Vorstellung, wie Rita die Verantwortung f\u00fcr Rainer ebenfalls auf Frau Schweigh\u00f6fer abdr\u00fcckt und die fortan Futter f\u00fcr den Dicken \u00fcber den<strike>Elektro<\/strike>Zaun nausschma\u00dft. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T09:35:00+02:00",
        "username": "Affenkopf",
        "text": "<blockquote>Rainer ist gerade a weng auf twitter aktiv: <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/with_replies?lang=de\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/with_replies?lang=de<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Ok leude brauche jetzt endlich mal nen twidderguide.<br><br>Wenn ich auf der dreger Seite bin, dann habe ich zig Antworttweets untereinander die f\u00fcr sich genommen gar keinen Sinn machen. Wie komme ich denn auf den Ursprungstweet worauf unser fitte Meddler dann antwortete?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T09:35:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>So kapier ich da garnichts, godverdomme. <\/blockquote>Gott sei dank gehts da nicht nur mir so der nicht checkt wie diese Drecksplattform funktioniert. Ich glaube aber langsam, das Feature &ldquo;\u00dcbersichtlichkeit&rdquo; ist dort gar nicht vorgesehen. Es ist wie ein Marktplatz, wo jeder H\u00e4ndler wild durcheinander schreit, so das man alles h\u00f6rt, aber trotzdem nix versteht.<\/blockquote>Wir werden einfach zu alt.<br><br>IM Radio l\u00e4uft auch nur noch diese widerliche Hottentotten Musik und wei\u00dfe Weihnacht gibts auch nicht mehr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Fr\u00fcher war ales besser.<br><br>PS: Ich hasse Twitter."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T10:10:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen LS-Haider, die wo nicht wissen wie man Twittre benutzt.<br><br>Twitter \u00fcber deren normale Website ist Krebs. <u>Tweetdeck<\/u> ist die einzige <u>L\u00f6sung<\/u>, da ansatzweise \u00dcbersicht zu behalten. Meine Empfehlung: schei\u00dft auf Twitter und die Kack-Tweets vom Lurd. AsA wird es schon vern\u00fcnftig zusammenfassen. <br>Armer Besteiger <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>PS: DrOll, mach dir bitte nicht nochmal so viel Arbeit. Du liegst schon richtig, dass der Lerd niemals arbeiten wird. Und falls doch, erst anfang 30 als Putze."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T10:14:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0nHL6o4.png\"><br><br>Aua&#8230;.<\/blockquote>Facken ist kein Verbrechen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T10:21:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150252427631\/100916-haut-immer-noch-kein-organ\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150252427631\/100916-haut-immer-noch-kein-organ<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T10:48:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "meint er gro\u00dfe br\u00fcste, facken, sie t\u00f6ten?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T11:04:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Mal eine Frage, ist der Drochenlard eigentlich bi?<br><br>Gr\u00fcsse gehen raus.<br>Happy 9\/11<br><br>Peltz"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T11:27:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150252427631\/100916-haut-immer-noch-kein-organ\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150252427631\/100916-haut-immer-noch-kein-organ<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Diese informationsflut kannst Du doch niemals alleine sammeln, das w\u00e4re ja 25\/8 lauern hier im Thread."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T11:40:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Zum Gl\u00fcck war in den Tweets das Signal\/Rauschverh\u00e4ltnis relativ ausgepr\u00e4gt, weswegen man eine ordentliche Portion davon weglassen konnte.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T11:54:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "F\u00fcr die gebannten auf twitter:<br>Man braucht keine neue email adresse um einen neuen acc zu erstellen. Zumindest nicht bei gmail.<br><br>Angenommen das ist eure adresse: Kack.Spast@gmail.com<br>Dann k\u00f6nnt ihr auch K.ackspast@gmail.com, kackspas.t@&#8230; und alles dazwischen verwenden, google ignoriert n\u00e4mlich den .<br><br>Ausserdem k\u00f6nnt ihr auch Kack.Spast+irgendwas@gmail.com verwenden, alles nach dem + wird genauso ignoriert.<br><br>Funktioniert auch prima auf LS um die Wertung der eigenen Bilder zu korrigieren wenn die Mehrheit der Leute wieder die falsche Meinung hat.<br><br><blockquote>Wie kommt der Drache zu seinem Spitznamen Dreger? (Und wieso hie\u00df Creeperdarkos aka Dennis Dehner?<\/blockquote>Das w\u00fcrde ich auch gerne wissen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T11:56:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T12:00:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Schnappi ist echt h\u00fcbsch und freundlich. Das ist f\u00fcr mich ein Fakt und meine Meinung."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T12:17:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150252427631\/100916-haut-immer-noch-kein-organ\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150252427631\/100916-haut-immer-noch-kein-organ<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote><blockquote>Fazit: Manchmal ist es besser, wenn man wirklich nichts sehen kann.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/koestlich.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T12:49:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Wurde streifenbesteiger als Kind von blinden verpr\u00fcgelt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:09:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Schnapper, kannst du nicht mal drachen_drol bannhammern? N bisschen Willk\u00fcr w\u00e4re angebracht"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:25:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bock auf Mett? Klassische Lesek\u00fcnste:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zNNNgfqKXUk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zNNNgfqKXUk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:40:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Habt ihr eigentlich gemerkt, dass der Lard dezent darauf hingewiesen wurde, dass Gronkh via Stream &ldquo;geantwortet&rdquo; hat.<br><br>Diese Antwort scheint er aber nicht zu akzeptieren, weil er auf seinem Handy keine Streams\/ Videos sehen kann.<br>Jetzt wird er wahrscheinlich versuchen das Statement zu finden, in der Hoffnung dass es gut war, nur um dann festzustellen, dass er doch gemieden wird."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:40:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Danke f\u00fcr die Twitter-Zusammenfassung, mal wieder ein echtes Highlight. Wenn man mal wieder jemanden davon \u00fcberzeugen will, dass man mit Rainer kein Mitleid haben sollte - einfach mal diese Tweets vor die Nase halten."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:41:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Fazit: lol"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:47:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Habt ihr eigentlich gemerkt, dass der Lard dezent darauf hingewiesen wurde, dass Gronkh via Stream &ldquo;geantwortet&rdquo; hat.<br><br>Diese Antwort scheint er aber nicht zu akzeptieren, weil er auf seinem Handy keine Streams\/ Videos sehen kann.<br>Jetzt wird er wahrscheinlich versuchen das Statement zu finden, in der Hoffnung dass es gut war, nur um dann festzustellen, dass er doch gemieden wird.<\/blockquote>Von dieser Antwort kursiert bereits eine .gif auf Twittre. Das kann sogar der Lurd mit seinem E-net abspielen. Allerdings schien ihm das niemand gepostet zu haben.<br>Nach fast 8 Wochen ohne Netztrollierung haben die Twittre Kaschper wohl vergessen wie man Mett generieren kann."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:50:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habt ihr eigentlich gemerkt, dass der Lard dezent darauf hingewiesen wurde, dass Gronkh via Stream &ldquo;geantwortet&rdquo; hat.<br><br>Diese Antwort scheint er aber nicht zu akzeptieren, weil er auf seinem Handy keine Streams\/ Videos sehen kann.<br>Jetzt wird er wahrscheinlich versuchen das Statement zu finden, in der Hoffnung dass es gut war, nur um dann festzustellen, dass er doch gemieden wird.<\/blockquote>Von dieser Antwort kursiert bereits eine .gif auf Twittre. Das kann sogar der Lurd mit seinem E-net abspielen. Allerdings schien ihm das niemand gepostet zu haben.<br>Nach fast 8 Wochen ohne Netztrollierung haben die Twittre Kaschper wohl vergessen wie man Mett generieren kann.<\/blockquote>Link?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:20:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote>Ja, wenn du das sagst. Muss stimmen.<br>Moment, habe ich im Moment 15.000 Schulden? Grad mal nachsehen&#8230;<\/blockquote>Glaube nicht, dass du mindestens 150 Stundenlohn hast. Rainerle musste 4h daf\u00fcr rumstehen.<br>Zum Vergleich: In einer gew\u00f6hnlichen Behindertenwerkstatt gibt's selten mehr als 8,50\/h."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:22:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Na, Emskirchener Spion, biste mett?<br><br><blockquote>Der Rainer verdient wirklich mehr als <b>ihr<\/b> auf den Stundenlohn bezogen. :&gt;<\/blockquote>Ja, wenn du das sagst. Muss stimmen.<br>Moment, habe ich im Moment 15.000 Schulden? Grad mal nachsehen&#8230;<\/blockquote>Egal wie viele Schulden du hast, Rainer hat zur Zeit einen richtig netten Stundenlohn und mehr als jeder lachschon Kasper."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:28:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>SSkaliert, weil sich Gonkher am Dregen hochziehen will. Mehr Kinder im Game. Btw: Jemanden, der die Catchphrase von KuchenTV unter seinem Beitrag setzt, dem erkl\u00e4rt bestimmt niemand hier, woher das Wort &ldquo;Dreger&rdquo; kommt.<\/blockquote>Jemand, der wei\u00df, dass der ne Catchphrase hat, sollte sich eventuell auch l\u00f6schen.<\/blockquote>Da gebe ich drol recht. Ich wusste nicht, dass das die Catchphrase vom Kuchen ist, du Missgeburt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:30:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das Entscheidende am Stundenlohn ist, dass er Teil eines (vertraglich) geregelten Arbeitslebens ist. Wenn Reyner ein paar Tage lang Boster verkauft, bis keiner mehr kommt, weil <strike>Strom<\/strike> Winter, kann man das zwar auf einen &ldquo;Stundenlohn&rdquo; runterrechnen, aber das nicht mit einem normalen Arbeitnehmer vergleichen.<br>Egal, ich finde es zum Kotzen dass Leute ihm Geld in den Rachen werfen aber dann nichtmal Bilder\/Videos machen. Das ist echt der Bodensatz des Drachengames."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:33:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Jemand, der wei\u00df, dass der ne Catchphrase hat, sollte sich eventuell auch l\u00f6schen.<\/blockquote>Du weisst es ja etzad auch. Also stehst Du zu Deinem Wort, Affennecher?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:36:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Einfache Erkl\u00e4rung h\u00e4tte es auch getan. Depp."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:36:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Hat irgendein ein Top-Haider (Streifenbesteiger, Breidsamer zb.) eine grobe \u00dcbersicht, wie viel der Lord bisher insgesamt mit seinem Posterverkauf eingenommen hat bzw. wie viele Poster er schon losgeworden ist?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:39:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "1\/3 der Stromschuld hat er zusammen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:45:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>1\/3 der Stromschuld <b>h\u00e4tte<\/b> er zusammen<b>, wenn er sein geld nicht mit beiden H\u00e4nden zum Fenster rauswerfen w\u00fcrde.<\/b> <\/blockquote>Hab das mal korregatsionirt"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:46:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Und er gibt es nur f\u00fcr Mangas, Fressen, Disco, Saufen, Franggenkontakte, Sextoys und \u00e4hnlichem Dreck aus. Rainer bleibt eben gechillt und rainertypisch klassisch. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:46:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Einfache Erkl\u00e4rung h\u00e4tte es auch getan. Depp.<\/blockquote>Willst Du mit den ganzen Beleidigungen eigentlich von Deinem Gekuche ablenken? Bist so manipulativ, wie Depressive Farts, oder? Okay, ich erkl\u00e4re es Dir. Das Wort Dreger hat Schnappi erfunden und es ist schon ewig auf LS. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:47:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>1\/3 der Stromschuld <strike>hat <\/strike> h\u00e4tte er zusammen, wenn er nicht alles f\u00fcr sinnlose Schei\u00dfe ausgeben w\u00fcrde. <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:47:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Wenn man sich an knallharten Fakten orientiert, glaubhaften Schilderungen, welche mit Bildmaterial usw abgesichert sind und Angaben von Nachbarn bzw. Bekannten des Dregers zusammenzieht, kommt man auf eine Einnahmensumme von 2800-3300 seit Beginn des Posterverkaufs."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:48:00+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Muss eigentlich noch jemand die Dregen Tweeds mindestens drei mal lesen, bevor er ferstet was der Lard eigentlich sagen will? Frage f\u00fcr einen Freund."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:50:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Da er auch von irgendwas leben muss, wird der Betrag in der kommenden Zeit wieder dahinschmelzen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><br>Reisezeit bald vorbei, Ferien n\u00e4chste Woche zu Ende, k\u00fchlere Tage stehen vor der T\u00fcr. Da f\u00e4hrt Mutti nicht mehr mit ihren B\u00e4lgern zum Rainer raus um Poster zu kaufen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:51:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Einfache Erkl\u00e4rung h\u00e4tte es auch getan. Depp.<\/blockquote>Willst Du mit den ganzen Beleidigungen eigentlich von Deinem Gekuche ablenken? Bist so manipulativ, wie Depressive Farts, oder? Okay, ich erkl\u00e4re es Dir. Das Wort Dreger hat Schnappi erfunden und es ist schon ewig auf LS. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Kthxbye"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:53:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Um fair zu bleiben auch wissenschaftliche Definitionen k\u00f6nnen sich im laufe der Zeit  \u00e4ndern.<br><br>Siehe Neudefinition von Planet (die Sache mit Pluto), Sekunde usw.. Ein Professor den ich einst kannte hatte auch mal gemeint das irgend ein Gremium oder so die Sekunde neu definieren wollen.<br><br>Wer wei\u00df, vielleicht ist Drache wirklich ein Galileo Galilei unserer heutigen Zeit? Nur halt, digga<\/blockquote>Sekunde musste btw neu definiert werden, weil sie urspr\u00fcnglich als ein Bruchteil der Zeit definiert wurde, die ein Tag bzw ein Jahr braucht, da das aber schwanken kann, ist man dazu \u00fcbergegangen, das ganze als irgendeine Atomuhr-Geschichte zu definieren, weil das konstant ist.<br><br>Die restlichen SI-Einheiten sollen 2018 auch \u00fcberarbeitet werden noch: <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Internationales_Einheitensystem#Zuk.C3.BCnftige_Entwicklungen\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Internationales_Einheitensystem#Zuk.C3.BCnftige_Entwicklungen<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>kg wird dann z.B. \u00fcber Meter und Sekunde definiert, was ohne eine anst\u00e4ndige Definition von Sekunde nicht m\u00f6glich gewesen w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:53:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Reisezeit bald vorbei, Ferien n\u00e4chste Woche zu Ende, k\u00fchlere Tage stehen vor der T\u00fcr. <\/blockquote>Endlich sagts mal jemand."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:54:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Einnahmensumme von 2800-3300 seit Beginn des Posterverkaufs.<\/blockquote>Muss jetzt erstmal frustsaufen betreiben."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:54:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Habt ihr eigentlich gemerkt, dass der Lard dezent darauf hingewiesen wurde, dass Gronkh via Stream &ldquo;geantwortet&rdquo; hat.<br><br>Diese Antwort scheint er aber nicht zu akzeptieren, weil er auf seinem Handy keine Streams\/ Videos sehen kann.<br>Jetzt wird er wahrscheinlich versuchen das Statement zu finden, in der Hoffnung dass es gut war, nur um dann festzustellen, dass er doch gemieden wird.<\/blockquote>Von dieser Antwort kursiert bereits eine .gif auf Twittre. Das kann sogar der Lurd mit seinem E-net abspielen. Allerdings schien ihm das niemand gepostet zu haben.<br>Nach fast 8 Wochen ohne Netztrollierung haben die Twittre Kaschper wohl vergessen wie man Mett generieren kann.<\/blockquote>Link?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150203875796\/090916-jammerlord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150203875796\/090916-jammerlord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496\">https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:56:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150203875796\/090916-jammerlord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150203875796\/090916-jammerlord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496\">https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Streifi bester Mann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>! Danke."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T13:57:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Das Gronkh nix mit ihm zu tun haben will, wird er eh umdeuten. So wie alles nur seine Meinung ist, ist es eben nur Gronkhs Meinung, aber keine Tatsache. Und das ist nun mal Fa<b>c<\/b>kt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:04:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Die Haider sind schuld. Gronkh w\u00fcrde so gerne aber er kann nicht. Rainer tr\u00e4gt die Last einer ganzen Welt auf sich. Er ist \u00fcbermenschlich leidensf\u00e4hig. Unbesiegt bis in den Tod."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:09:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/zNNNgfqKXUk?t=1m8s\">https:\/\/youtu.be\/zNNNgfqKXUk?t=1m8s<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie kommt der auf &ldquo;Objekt&rdquo;. Wo steht das da???<br><br>was, WAS, was<br><br><u>News:<\/u><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zdezwuL.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Nach Pallong-Life kommt nun Audo-Life<br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKNxb5cjYQc\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BKNxb5cjYQc\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:14:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/zNNNgfqKXUk?t=1m8s\">https:\/\/youtu.be\/zNNNgfqKXUk?t=1m8s<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie kommt der auf &ldquo;Objekt&rdquo;. Wo steht das da???<br><br>was, WAS, was<\/blockquote>Er lie\u00dft einfach nur dr\u00fcber, und sein Gehirn erg\u00e4nzt das ganze dann irgendwie. Und da seine Gehirnfunktionen eigentlich von einem 1 Taschenrechner \u00fcbernommen werden k\u00f6nnten, ist auch der Output entsprechend Scheisse.<br><br>@Instagram Nachricht:<br>Erstaunlich das er schon wach ist, und dann auch noch an einem Sonntag in der Gegend rumkurven. Rechengenie Ruiner Winkler hat mal wieder alle <strike>Spritkosten<\/strike> Ausgaben voll im Griff.<br><br>Pallong Life 4 EVERMOR. Auf dem Weg zur Taschengeld Rentnerin. Frangen Kondaggde machts m\u00f6glich.<br><br>Der Winter kommt R<b>e<\/b>iner. Ist nur eine Frage der Zeit.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:26:00+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/zNNNgfqKXUk?t=1m8s\">https:\/\/youtu.be\/zNNNgfqKXUk?t=1m8s<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie kommt der auf &ldquo;Objekt&rdquo;. Wo steht das da???<br><br>was, WAS, was<br><br><u>News:<\/u><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zdezwuL.png\"><br><br><\/blockquote>Beifahrer oder spiegelverkehrt?<br><br>Edit: ist wohl spiegelverkehrt"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:30:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/bQX1Qlo.png\"><br><br>Immer wieder sch\u00f6n, mit welcher Offensichtlichkeit er sein gesponsortes Handy w\u00e4hrend der Fahrt benutzt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:31:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<img src=\"http:\/\/66.media.tumblr.com\/6a3e07e1e038370023a04501dbaeddb5\/tumblr_inline_odbxdbtxFR1t6h7l0_500.png\"><br>Traubenjunge ist 1 guter Junge."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:39:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "H\u00f6rt auf seinen Twitterdurchfall zu reposten. Sein Rage von gestern liefert im Grunde gar nichts neues. Reiner Langstrumpf ist unbelehrbar und macht sich die Welt sowieso, wie sie ihm gef\u00e4llt. Mit Worten ist da nichts zu holen.<br><br><blockquote><blockquote><blockquote>Von dieser Antwort kursiert bereits eine .gif auf Twittre.<\/blockquote>Link?<\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496\">https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/772891909975146496<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Das ist aber ein .mp4-Video :3<br>Abgesehen davon, interpretiert er das doch sowieso als Angst Gronkhs vor seinen Haidern."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:44:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Um fair zu bleiben auch wissenschaftliche Definitionen k\u00f6nnen sich im laufe der Zeit  \u00e4ndern.<br><br>Siehe Neudefinition von Planet (die Sache mit Pluto), Sekunde usw.. Ein Professor den ich einst kannte hatte auch mal gemeint das irgend ein Gremium oder so die Sekunde neu definieren wollen.<br><br>Wer wei\u00df, vielleicht ist Drache wirklich ein Galileo Galilei unserer heutigen Zeit? Nur halt, digga"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:45:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Na, seid ihr's?<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CsEuKQMW8AASPVo.jpg:large\"><br><br>Kann man zusammen mit Freitag mal wieder von etwa 600-700 Einnahmen an diesem WE ausgehen. Der Rainer verdient wirklich mehr als ihr auf den Stundenlohn bezogen. :&gt;"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:46:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Nein, mein Leben ist 1000x geiler als das von der fetten Missgeburt, egal wieviele Poster er verkauft, lg"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:47:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Na, Emskirchener Spion, biste mett?<br><br><blockquote>Der Rainer verdient wirklich mehr als <b>ihr<\/b> auf den Stundenlohn bezogen. :&gt;<\/blockquote>Ja, wenn du das sagst. Muss stimmen.<br>Moment, habe ich im Moment 15.000 Schulden? Grad mal nachsehen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:59:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Bis auf den Vandalismus geht das doch in Ordnung. <br>Dumme Menschen verschenken Geld an noch d\u00fcmmere Menschen. Ist ja nicht so, dass das Geld sonst f\u00fcr einen guten Zweck draufgehen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T14:59:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Nur noch Abschaum an der Schanze. Das schlimmste: wo bleiben die Bewegtbilder vom Fettsack? Warum liefern diese Hurens\u00f6hne nix?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:00:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "SSkaliert, weil sich Gonkher am Dregen hochziehen will. Mehr Kinder im Game. Btw: Jemanden, der die Catchphrase von KuchenTV unter seinem Beitrag setzt, dem erkl\u00e4rt bestimmt niemand hier, woher das Wort &ldquo;Dreger&rdquo; kommt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:11:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>SSkaliert, weil sich Gonkher am Dregen hochziehen will. Mehr Kinder im Game. Btw: Jemanden, der die Catchphrase von KuchenTV unter seinem Beitrag setzt, dem erkl\u00e4rt bestimmt niemand hier, woher das Wort &ldquo;Dreger&rdquo; kommt.<\/blockquote>Jemand, der wei\u00df, dass der ne Catchphrase hat, sollte sich eventuell auch l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:07:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>ist eine summe von stolzen 15k nur f\u00fcr strom \u00fcberhaupt realistisch?<br>meinungen bitte.<\/blockquote>bitte nicht&#8230;.<br><br><br>: 1118, ich war <b>PELT<\/b><br>Und JA&#8230;ist sie&#8230;hatte mal 2k Nachzahlung (f\u00fcr 12 monate&#8230;.), f\u00fcr eine 15qm Wohnung&#8230;&#8230;alter k\u00fchlschrank, viel heizung, rauschende nuttenfeste mit schillernden lichtern, die schminkspiegel mit led's meines harems&#8230;.(1x pro <strike>kopf,<\/strike> ayshe )&#8230;..kennt man<br>Etzala multiplizier das mit der gr\u00f6\u00dfe von Dregers Haus, seinem Lebenstil und seiner Zahlungsmoral - da wunderts eig. dass es &ldquo;nur&rdquo; 15k sind&#8230;<br><br>Damit sollte die Sache gekl\u00e4rt sein.<br><br>2: und ja, die 2k habe ich nat\u00fcrlich bezahlt&#8230;&#8230;.(der spendenstriem lieft gut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> )"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:25:00+02:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>Einnahmensumme von 2800-3300 seit Beginn des Posterverkaufs.<\/blockquote>Wenns so weiter geht hat er ja bald den Steuerfreibetrag \u00fcberschritten und das Finanzamt wird sich melden. Hat der Lord das Gewerbe \u00fcberhaupt angemeldet? <br>Das gibt feinstes Mett wenn er das schwarz machen sollte und die beh\u00f6rden dann mal anklingeln."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:27:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "das Problem wird sein, Rainer diese Einnahmen_Offiziell  nachzuweisen, imho<br><br>HeribertBreidsamers aussagen auf LS ; Bauer Popps aussagen; schweigh\u00f6fers <strike>arschkriescherei <\/strike> aussagen z\u00e4hlen glaube ich nicht f\u00fcr das Finanzamt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:30:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Die Vorstellung, dass Reiner, sobald er mit seinen Emotionen nicht mehr umgehen kann, die Kontrolle \u00fcber sich selber verliert und zu seinem Alter Ego Dreche mutiert, hat etwas von Dr. Jekyll und Mr. Hyde."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:34:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Als wenn er wirklich 2800 Euro durch Poster eingenommen hat ihr Labertaschen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:35:00+02:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>das Problem wird sein, Rainer diese Einnahmen_Offiziell  nachzuweisen, imho<br><br>HeribertBreidsamers aussagen auf LS ; Bauer Popps aussagen; schweigh\u00f6fers <strike>arschkriescherei <\/strike> aussagen z\u00e4hlen glaube ich nicht f\u00fcr das Finanzamt.<\/blockquote>Ja schon, wenn man aber mal ein paar dieser Verkaufsevents \u00fcberwachen l\u00e4sst und das auf einen gewissen zeitraum hochrechnet kommt man auf die Einnahmen die der Lord da rauszieht.<br>Angemeldet hat er das garantiert nicht wenn er nichtmal merkt das er keinen Strom gezahlt hat.<br>Selbst wenn er merkt das er f\u00fcr den Strom nichts zahlt sollte er aus gesundem Menschenverstand mal nachfragen ob da alles in Ordnung ist damit nicht genau das passiert was jetzt in der Schanze los ist. Monatlich den Stom zahlen ist garantiert angenehmer als nach vier Jahren alles auf einmal zahlen zu m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:38:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Monatlich den Stom zahlen ist garantiert angenehmer als nach vier Jahren alles auf einmal zahlen zu m\u00fcssen.<\/blockquote>Das ist aber nicht der schwere Weg du Weichei."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:42:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Die Vorstellung, dass Reiner, sobald er mit seinen Emotionen nicht mehr umgehen kann, die Kontrolle \u00fcber sich selber verliert und zu seinem Alter Ego Dreche mutiert, hat etwas von Dr. Jekyll und Mr. Hyde.<\/blockquote>So ist es. Sobald die Realit\u00e4t zu erdr\u00fcckend wird, br\u00f6ckelt die R\u00fcstung des \u00fcberm\u00e4chtigen Dregers und zum Vorschein kommt der kleine, fette, nackte Rainer."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:42:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Hab in Finanzamt sachen 0 IQ aber meine dass das Finanzamt IMMER recht hat und deine Einnahmen auch mal schnell selbst &ldquo;hochrechnen&rdquo; anhand von kleinsten Nachweisen und\/oder eben solchen &ldquo;\u00fcberwachungsaktionen&rdquo;&#8230;eher &ldquo;unangek\u00fcndigter besuch &rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>&#8230;.<br><br>Vllt. liest Alfred ja mit?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:43:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ah Finanzdiskussion ja? Mal was neues ja? <br><br>Fresse"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:46:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Die Mettfreie Zeit macht <u>uns allen<\/u> zu schaffen schnappi<br><br><br>Wird ja bald dunkel, dann kommt Dreger wieder auf Twidder on <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:53:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Man muss sich nur anschauen, was f\u00fcr ein Abschaum sich bei Fetti herum treibt.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kbmtiYj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:56:00+02:00",
        "username": "Damentoilette",
        "text": "Finanzamt und Steuerfahndung -Pr\u00fcfer werden sich NIE um Rainer k\u00fcmmern!<br><br>Die Handvoll chronisch \u00fcberlasteten Hansel werden nicht 1sekunde Arbeitszeit in den Drachen investieren. <br>Gibt einfach zehntausende Betriebe in Bayern wo sich das pr\u00fcfen mehr lohnt.<br>Au\u00dferdem ist Bayern bekannt daf\u00fcr beide Augen gro\u00dfz\u00fcgig zuzudr\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:59:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Oha, griechische Zust\u00e4nde im Vorzeigebundesland&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T18:03:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Man muss sich nur anschauen, was f\u00fcr ein Abschaum sich bei Fetti herum treibt.<br><\/blockquote>Man postet Bilder immer mit Quellennachweis!<br><br>Lernt ihr Jungspunde denn gor nix auf der Uni!! godferdome"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T18:04:00+02:00",
        "username": "Abgehn",
        "text": "<blockquote>Oha, griechische Zust\u00e4nde im Vorzeigebundesland&#8230;.<\/blockquote>Brechende Neuigkeit."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T18:16:00+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Habt ihr auch 1 schie\u00df Friseur?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T18:20:00+02:00",
        "username": "Feng",
        "text": "<blockquote>Oha, griechische Zust\u00e4nde im Vorzeigebundesland&#8230;.<\/blockquote>Ham halt keinen Bock den Rest Deutschlands immer durchzuf\u00fcttern, lel. So bleibts wenigstens hier <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:01:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<blockquote>Habt ihr auch 1 schie\u00df Friseur?<\/blockquote>Die tabaktuch Haare des Butterogers haben einen neuen tief punkt erreicht<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:59:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "3000 Euro sind vollkommen irrelevant, da Reiner es nicht auf einen Schlag bekommt, sondern \u00fcber Wochen verteilt. So sind es f\u00fcr ihn im Peanuts, welche er genauso schnell ausgibt wie es ihm die Halbmenschen in den Rachen werfen. Alles gut, freue mich dass er wieder die Karre angemeddlt hat"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:59:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ganz ehrlich, selbst wenn Rainer 5k an einem Wochenende mit seinen bescheuerten Poster verdienen w\u00fcrde, w\u00e4re mir das latte:<br><br>- Er bleibt nach wie vor ungefickt.<br>- Gibt die ganze Kohle f\u00fcr irgendwelchen sinnloses Schei\u00df aus, Stromrechnung wird der eh nie bezahlen.<br>- Winter is coming.<br>- Kuchenkinder bleiben bei der K\u00e4lte auch aus, Stromrechnung wird er bis dahin eh nicht bezahlt haben.<br>- Finanzamt bestes Amt<br>- lol pensi"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T15:59:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>PS: DrOll, mach dir bitte nicht nochmal so viel Arbeit. Du liegst schon richtig, dass der Lerd niemals arbeiten wird.<\/blockquote>Des is ja etzadla der Witz an der Sache, dess des gar keine Arbeit war!<br>20 Minuten Google und schwupps, sechs m\u00f6gliche Adressen f\u00fcr Bewerbungen.<br><br>Wenn Reiner seine Abreitslosigkeit auf den Mangel an Gelegenheit schiebt, qweil ihm halt die Ausbildung fehlt, dann ist das h\u00f6chstens teilweise richtig. Auch ein Knallkopp wie er k\u00f6nnte Arbeit finden.<br>Dazu ist er nur einfach zu dumm und zu faul.<br><br>War er ja schon immer. <br>Schon von Anfang an war Reiner zu faul zum Arbeiten. Seit 9 Jahren Dr\u00fcckeberger.<br>Und vorher sogar f\u00fcr die Baumschule zu faul.<br><br>Bild stark relatiert.<br><img src=\"https:\/\/www.krautchan.net\/files\/1473571103001.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:09:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "In welcher feucht-schimmelnden Kiste lagert der die Bl\u00e4tter bitte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:10:00+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>In welcher feucht-schimmelnden Kiste lagert der die Bl\u00e4tter bitte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Glaube so etwas nennt man M\u00fclltonne."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:11:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>In welcher feucht-schimmelnden Kiste lagert der die Bl\u00e4tter bitte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Ordner, er hat daf\u00fcr Ordner"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:12:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "E: Ja ok. Bei Rainer sollte es einen nicht wundern, dass selbst Ordner anfangen zu schimmeln."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:14:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Und vorher sogar f\u00fcr eine Baumschule zu faul<br><\/blockquote>Hat R1r nicht mal vor ewigen Zeiten erz\u00e4hlt, dass er in einer Baumschule oder in einem Forst oder so gearbeitet hat (wahrscheinlich Zeitarbeit) und sich hinter einem Baum einen von der Palme gewedelt hat, weil er seine Kollegin so sexy fand? Traummitarbeiter!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:27:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "bim kurz mal mett:<br><img src=\"http:\/\/66.media.tumblr.com\/b7275f37db6f35c7741b06bcf29ea236\/tumblr_inline_odbxa0VL0A1t6h7l0_500.png\"><br><br>Nein Rainer, alle Menschen (fast zumindest&#8230;lel) sind Individuen, welche ZUMEIST kollektiv leben und\/oder sich zu (Zweckgebundenen-)Kollektiven zusammentun, weil dies oft f\u00f6rderlich f\u00fcr Kreativit\u00e4t und Produktivit\u00e4t (ich wei\u00df, das kennst du beides nicht, Rainerle, aber bitte streng dich an zu ferstehen..)<br><br>Da jedes Individuum unterschiedliche St\u00e4rken und Schw\u00e4chen hat, ist es oft zutr\u00e4glich, wenn sich Individuen zu Kollektiven zusammenschlie\u00dfen, auch aus oben gennanten Gr\u00fcnden.<br><br>Das ferstehst du nicht, da du nie Teil eines Kollektiv (in deiner Sprache einer &ldquo;Clique&rdquo; ) warst, selbst die Meddl-Kaschper haben dich ausgegrenzt und sogar Schielauge wird von ihnen akzeptiert&#8230;<br><br><br>DU aber kleiner (aber 1,96 gro\u00dfer) Rainerle&#8230;&#8230;..DU bist auch ein Individuum, nur findest in keinerlei Kollektiv\/Gemeinschaft\/Clique Platz bzw. anschluss&#8230;<br><br>auf den ersten Blick wirkst du sogar sehr <u>Individuell,<\/u> auf den zweiten Blick merkt man, dass du nur das nachplapperst\/nachmachst was deine Idole und\/oder von dir zu &ldquo;Weltstars&rdquo; erkl\u00e4rten Youtube-Ksachper so sagen\/machen\/ver\u00f6ffentlichen&#8230;also streng genommen, bist du sogar sehr Herdentier und bei genauerem Blick leider wenig INDIVIDUELL!<br><br>Du Rainer&#8230;.bist der Unselbstst\u00e4ndigste, Weltfremdeste, Reflektionsunf\u00e4higste, in Selbstmitleid badende<b> Depp<\/b>, der wo immernoch nicht einsieht, dass sein Traum vom YT-Star geplatzt ist, er mit 15k Stromschulden (+sonstige Schulden), ohne Internet, ohne STROM, ohne Familie und Freunde und sehr warsch. bald auch ohne (ein Zu-)Haus dasteht.<br><br>Individuum&#8230;.da k\u00f6nnte ich kotzen&#8230;das ist nicht der Grund, dass du <b>alleine<\/b> bist&#8230;jeder Mensch ist ein Individuum du Gutterbolem&#8230; sry f\u00fcr das mett"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:31:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Teil des Kollektivs = Arbeitende oder sich auf Arbeit vorbereitende Bev\u00f6lkerung<br>Nicht Teil des Kollektivs = <strike>Sozialschmarotzer der die arbeitende Bev\u00f6lkerung f\u00fcr ihn zahlen l\u00e4sst<\/strike> Jutuber, der wo f\u00fcr seine Ideale k\u00e4mpft<br><br>Fackt"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:33:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Alle beruhigen und Birne einschalten. Je mehr Rainer verkauft, desto mehr muss er versteuern und da er mit Sicherheit denkt, dass Mwst. f\u00fcr &ldquo;Meddeln-Wichsen-Streamen-Tuben&rdquo; steht, k\u00f6nnen wir uns alle auf ein heiteres Serienende freuen, das sich mit einem dumpfen Aufschlag in der Realit\u00e4t ank\u00fcndigen wird.<\/blockquote>Die Hoffnung auf das Finanzamt als Endgegner muss ich dir leider nehmen: Umsatzsteuer muss Rainer nicht zahlen, solange seine Ums\u00e4tze im Jahr 17.500 Euro nicht \u00fcbersteigen (Kleinunternehmerregelung, \u00a7 19 UStG). Einkommensteuer f\u00e4llt f\u00fcr das Jahr 2016 erst ab Eink\u00fcnften \u00fcber 8.652 Euro an.<br><br>Rainer wird ohnehin nie eine Steuererkl\u00e4rung eingereicht haben. H\u00f6chstwahrscheinlich ist er immer noch Hartzer, da er sich - entgegen seiner eigenen Behauptung - nie abgemeldet hat. Er wird mittlerweile einfach eine 100%ige K\u00fcrzung als Sanktion erhalten haben.<br><br>Rainer k\u00f6nnte mit YN, YT, Shirt- &amp; Posterverkauf 2016 in der Tat etwas mehr als 8.652 Euro verdienen (hier hat Heribert Breidsamer den besten \u00dcberblick). Aber selbst in dem unwahrscheinlichen Fall, dass das Finanzamt eine Steuererkl\u00e4rung von ihm wollte, k\u00f6nnte ihm niemand genau nachweisen, wie viel er genau verdient hat (v.a. beim Posterverkauf)."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:34:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Danke Traube&#8230;dachte nur ich bin so mett deswegen.<br><br>Btw: Ist Rainer 2016 eigentlich noch therapierbar?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:34:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>In welcher feucht-schimmelnden Kiste lagert der die Bl\u00e4tter bitte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Ordner, er hat daf\u00fcr Ordner<\/blockquote>Der Ordner in der Wassertonne. Tru story"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:39:00+02:00",
        "username": "ErIstTotJim",
        "text": "Das mit den 3k ist doch Quark, \u00fcberlegt mal. Wenn er wirklich so viel Geld eingenommen h\u00e4tte, w\u00e4re er wieder im Unbesiegbarmodus und w\u00fcrde irgendwas von &ldquo;demn\u00e4chst gehts wieder voll los&rdquo; twittern. Macht er aber nicht, er twittert nur so depri shice."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:48:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hat R1r nicht mal vor ewigen Zeiten erz\u00e4hlt, dass er in einer Baumschule oder in einem Forst oder so gearbeitet hat (wahrscheinlich Zeitarbeit) und sich hinter einem Baum einen von der Palme gewedelt hat, weil er seine Kollegin so sexy fand? Traummitarbeiter!<\/blockquote>Das sagte er in der legend\u00e4ren Folge 1 von #LustLord1510.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/bNCDUOrGtyE?t=8m2s\">https:\/\/youtu.be\/bNCDUOrGtyE?t=8m2s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:50:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Will nicht jemand mal 1 Rainer Pappfigur mit 1 Wetterballon in die Stratosph\u00e4re bef\u00f6rdern?<br>W\u00e4re 1 naise Sache.<\/blockquote>Ich w\u00fcrde den richtigen Rainer gerne bis zum bow shock schie\u00dfen, ohne Anzug nat\u00fcrlich, ferstest du."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T16:54:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Das mit den 3k ist doch Quark, \u00fcberlegt mal. Wenn er wirklich so viel Geld eingenommen h\u00e4tte, w\u00e4re er wieder im Unbesiegbarmodus<\/blockquote><blockquote>Btw: Ist Rainer 2016 eigentlich noch therapierbar?<\/blockquote>Im Gegensatz zum Dreger ist Rainer mMn noch therapierbar.<br>Der Dreger (Unbesiegbarmodus) kommt immer dann raus, wenn Rainer sich in eine Komfortzone zur\u00fcckziehen kann. Das ist in letzter Zeit allerdings kaum noch m\u00f6glich, weil Strom, da helfen auch die 3000 Tacken nichts. Gronkhs Schelte in Textform h\u00e4lt das Unget\u00fcm zus\u00e4tzlich in Schach.<br>Wer den Dreger sehen will, muss Samstags zur Schanze und Poster kaufen, denn das \u00f6ffentliche Interesse l\u00e4sst ihn frei. Ansonsten raged auf Twitter meistens der Dreger ab, auch wenn Rainer sich hier manchmal durchsetzt um Heultweets abzusetzen.<br><br>Gerade diese Heultweets zeigen, dass Rainer in der Lage zu sein scheint, zumindest in Umrissen das Unheil zu erkennen, was der Dreger \u00fcber ihn gebracht hat. Eine Therapiem\u00f6glichkeit w\u00e4re somit ihm den kausalen Zusammenhang zwischen seinem Handeln und seiner misslichen Lage begreiflich zu machen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:03:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Das ferstehst du nicht, da du nie Teil eines Kollektiv (in deiner Sprache einer \"<b>Clique<\/b>\" ) warst, [...]<br><\/blockquote>&ldquo;Click, was, Click, h\u00e4h? Click-bait.<br><br>Aller ohne Dregg, ich mach kein Clickbaid, ihr Wichsa.&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T17:04:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat R1r nicht mal vor ewigen Zeiten erz\u00e4hlt, dass er in einer Baumschule oder in einem Forst oder so gearbeitet hat (wahrscheinlich Zeitarbeit) und sich hinter einem Baum einen von der Palme gewedelt hat, weil er seine Kollegin so sexy fand? Traummitarbeiter!<\/blockquote>Das sagte er in der legend\u00e4ren Folge 1 von #LustLord1510.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/bNCDUOrGtyE?t=8m2s\">https:\/\/youtu.be\/bNCDUOrGtyE?t=8m2s<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Schreibe dann einen witzigen Comment, <strike>wenn<\/strike> falls ich aufh\u00f6ren kann zu r\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:07:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Tags\u00fcber ist es bei Rainer bis Mittwoch zwar noch ~30\u00b0, ab Samstag jedoch geht kein Tag mehr \u00fcber 19\u00b0, von den n\u00e4chtlichen Temperaturen muss man gar nicht erst anfangen zu reden.<br>Na, bist du es schon Rainer? Klopft die Griselkr\u00e4tze schon?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:12:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Nur wenn kein Sabaton Konzert ansteht!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:21:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Nur wenn kein Sabaton Konzert ansteht!<\/blockquote>\u00dcbrigens ist das neue Sabaton album richtig nais, hab ich mir <strike>ins Regal<\/strike> als torrent geholt, das l\u00e4uft jetzt rauf und runter bei mir."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:29:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ah Temperatur Diskussionen ja? <br><br>Close wegen traubenstampfer"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:29:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Man muss sich nur anschauen, was f\u00fcr ein Abschaum sich bei Fetti herum treibt.<br><br>BilT<\/blockquote>Diese Drecksplage. Kein Haar am Sack, aber ein weng den Drechen drollen. Super funny und dufte. Fapiss dich, MongokinT<br><br><blockquote><b>torrent<\/b> geholt, das l\u00e4uft jetzt rauf und runter bei mir.<\/blockquote>Hallo, 2016, hast du noch torrents? Nein? Ach schade, h\u00e4tte gern Post vom Anwalt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:46:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ich mache dann mal wieder auf. Weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:55:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "&ldquo;Also i hab beim leddsn Sammerbries nebn ihm gstandne, er is echt verflucht gro\u00df.&rdquo;<br><br>- Zitat von geheimnisvollem User auf Hater-TS mit Stimmverzerrer"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T19:56:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Hallo, 2016, hast du noch torrents? Nein? Ach schade, h\u00e4tte gern Post vom Anwalt.<br><\/blockquote>Damit spielst du der Musikmafia nur in die H\u00e4nde.<br>Einfach nicht das leaked Zeugs oder das ganz brandneue torrenten und schon kr\u00e4ht kein Hahn mehr nach dir.<br>Zur Not: Modifizierte Unterlassung abgeben, fertig.<br><br>Ausserdem bin ich jetzt seit ner Weile in Genf, da wird das anders gehandhabt, bzw. \u00fcberhaupt nicht bislang."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T20:00:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>wie wird das wetter im winter?<br>beim dreger?<\/blockquote><blockquote>Wem geh\u00f6rt eigentlich der Hof?<\/blockquote><blockquote>hat jemand eine ahnung wie gro\u00df der Offiziell ist?<\/blockquote>Wenn ihr hier spammen wollt, dann ist der Thread wirklich bald dicht. Und den garstigen Kroker werde ich dann auch nicht zur\u00fcck halten, wenn er den Bannhammer criesen lassen will #ansage #haesmett #achtung"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T20:01:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Im Gegensatz zum Dreger ist Rainer mMn noch therapierbar.<br>Der Dreger (Unbesiegbarmodus) kommt immer dann raus, wenn Rainer sich in eine Komfortzone zur\u00fcckziehen kann.<\/blockquote><blockquote>Die Vorstellung, dass Reiner, sobald er mit seinen Emotionen nicht mehr umgehen kann, die Kontrolle \u00fcber sich selber verliert und zu seinem Alter Ego Dreche mutiert, hat etwas von Dr. Jekyll und Mr. Hyde.<\/blockquote>Es kauft doch hoffentlich niemand Rainer die Tweets zum Drachen als Alter Ego ab?<br><br>Rainer Winkler hat uns die letzten drei Jahre niemand anderen als Rainer Winkler gezeigt. Es gibt nicht einen normalen sch\u00fcchternen Rainer, der sich hinter der Maske seines \u00fcbersteigerten Alter Egos Drache versteckt.<br><br><b>Vielmehr ist es stets Rainer Winkler selbst, der in seiner Pers\u00f6nlichkeit viele Widerspr\u00fcchliche vereint:<\/b><br>1. Er w\u00e4re gerne beliebt, beruflich &amp; finanziell erfolgreich, w\u00fcnscht sich eine Frau und Kinder. Davon hat er nie etwas erreicht &amp; tut auch nichts, um diesen Zielen n\u00e4her zu kommen.<br><br>2. Rainer sieht sich als jemand, der auch f\u00fcr Menschen, die er \u00fcberhaupt nicht kennt, durchs Feuer gehen &amp; sein Leben opfern w\u00fcrde, hat aber keinen Kontakt mehr zu seiner Familie, seine wenigen Freunde verloren &amp; selbst Blu (der ihm gar keine Widerwort geben kann) ist ihm schei\u00dfegal.<br><br>3. Auf der einen Seite betont er, ein ganz normaler Dude zu sein, auf der anderen Seite pr\u00e4sentiert er tagaus tagein seine Starall\u00fcren (habe riesige Reichweite, habe Kontakt zu gro\u00dfen YTern).<br><br>4. Rainer fachsimpelt &amp; belehrt gerne jeden \u00fcber alles, kennt sich aber mit nichts richtig aus.<br><br>5. Wenn er bei der Begr\u00fcndung eines Standpunkts nicht weiter wei\u00df, fl\u00fcchtet er sich in das Refugium, das Recht zu besitzen, in diesem Punkt eine eigene &amp; daher abweichende Meinung vertreten zu d\u00fcrfen. Dabei versteht er nicht, dass auch mit einer <i>eigenen <\/i>Meinung (wenn man sie \u00f6ffentlich kundtut) einen Geltungsanspruch formuliert &amp; nicht automatisch durch den Zusatz eigene vor dem Widerspruch anderer gesch\u00fctzt ist.<br><br>6. Rainer will keine Haider haben, sieht aber in jedem, der ihm nicht bedingungslos in allem zustimmt, sofort einen ebensolchen  und vergr\u00f6\u00dfert die Haiderschaft in seiner Wahrnehmung dadurch immer mehr.<br><br>Die Liste lie\u00dfe sich noch lange fortsetzen. Rainer hat es sich \u00fcber die Jahre in einer Traumwelt eingerichtet, innerhalb derer er wirklich glaubt, etwas ganz Besonderes zu sein. Diese Traumwelt ist jedoch weder eine von ihm erdachte <i>Kunstfigur <\/i>(dann w\u00e4re es nur eine Rolle, die er spielt), noch ein <i>Alter Ego<\/i> (dann k\u00f6nnte er entscheiden, wann er dieses w\u00e4hlt &amp; wieder ablegt) und er ist auch nicht <i>schizophren <\/i>(Dr. Jekyll &amp; Mr. Hyde).<br><br>Seine Traumwelt bzw. sein Drachesein bzw. sein immer den schweren Weg gehen bzw. sein eine neue Art Mensch zu sein sind alle ein und dasselbe: Eine Selbst- und Weltdeutung, ohne die Rainer sein Leben \u00fcberhaupt nicht ertragen k\u00f6nnte. Sie ist essentieller Bestandteil der Pers\u00f6nlichkeitsstruktur Rainer Winklers und  anders als bei einem Alter Ego  zu jedem Zeitpunkt in seinem Verhalten und \u00c4u\u00dferungen pr\u00e4sent.<br><br>Ich will mit Diagnosen vorsichtig sein, aber vieles deutet darauf hin, dass es sich dabei um den Vorgang handelt, den Alfred Adler als \u00dcberkompensation (\u00fcbersteigerter Ausgleich von Minderwertigkeitskomplexen durch Profilierung) bezeichnet.<br><br>Therapierbar w\u00e4re Rainer nur dann, wenn <i>er selbst<\/i> die Br\u00fcchigkeit seiner Traumwelt als solche wahrnehmen w\u00fcrde &amp; sich daher Hilfe und Ver\u00e4nderung w\u00fcnschte. Dies ist zwar nicht undenkbar, aber dennoch sehr unwahrscheinlich. Denn Rainers Traumwelt besteht aus einer Reihe von Immunisierungsstrategien gegen jegliches Eingest\u00e4ndnis von Scheitern (Haider sind gegen mich, ich war immer alleine, ich gehe den schweren Weg &amp; passe mich nicht an). Auf diese Weise projiziert Rainer die Gr\u00fcnde f\u00fcr sein Scheitern in einen Bereich, der au\u00dferhalb seiner Einflussm\u00f6glichkeiten liegt  und sein Selbstbild bleibt intakt.<br><br>Edit: Dass Rainer den Drachen  nachdem er zun\u00e4chst eine Kunstfigur sein sollte  jetzt als Alter Ego pr\u00e4sentiert, das er sich erdacht hat, weil er Rainer nicht sein konnte, ist nur die n\u00e4chste Stufe der Immunisierung gegen\u00fcber jeglicher Kritik an seinem Verhalten. Denn so kann er bei allen Vorw\u00fcrfen ihm gegen\u00fcber immer sagen: Deine Kritikpunkte sind zwar z.T. berechtigt, treffen aber nicht das echte Wesen Rainer Winklers. Sie zielen lediglich auf dessen Alter Ego Drache, das er nach au\u00dfen hin pr\u00e4sentiert, um den sensiblen &amp; verletzlichen Rainer zu sch\u00fctzen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T20:04:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Guten Abend Rainer, der wo in der d\u00e4mmernden Sonne auf dem Pallong sitzt und die letzten Seiten Mange des Abends (weil Licht (weil Strom)) &ldquo;liest&rdquo;, um gleich wieder bei Kerzenschein (sofern nicht alles bei der netten alten Dame aus dem Frangengondagt gelassne hat und nu keine 2 mehr f\u00fcr Kerzen hat - man muss halt Priorit\u00e4ten setzen!) auf Twidder raged.<br><br>Wir freuen uns schon. Ich m\u00f6chte deinem Bad in Selbstmitleid die erste Kanne Mett einschenken und sagen:<br><br>Gronkh hat heute auf einen meiner Tweets geantwortet, wie war das bei dir so? Erz\u00e4hl mal.<br><br>Gr\u00fc\u00dfe<br><br>Rainardo da Schinkli<br><br>: Um den Reptiloiden nciht zu sehr zu ver\u00e4gern:<br><br>@ProfSchnabel: Glaube auch eher &ldquo;Drache&rdquo; ist der, der Rainer gerne w\u00e4re&#8230;.Rainer ist halt die schonungslose, traurige Warheit, die er nat\u00fcrlich nciht warhaben will! Also klammert er sich an &ldquo;Drache&rdquo; und der ist nunmal Youtuber, was anderes kann er halt nicht (und nichtmal das kann er&#8230;.)<br><br>&ldquo;Drache&rdquo; ist quasi sein Verhalten, w\u00e4re er erfolgreich und soetwas wie ein &ldquo;Star\/Sternchen&rdquo;.<br><br>Also ist &ldquo;Drache&rdquo; durchaus RAINER SELBST.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T20:10:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Drachen_drol bitte banhammern, dange."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T20:12:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>WOT<\/blockquote>Hat nichts mit seinen Tweets zu tun, glaube weder, dass er nach Beliebigkeit wechseln kann, noch das er die Dreger-Rolle nur spielt. Schizophrenie w\u00fcrde ich ihm auch nicht unterstellen, maximal kurze Momente der Selbsterkenntnis. Diese zu andauernder Selbstreflexion und Verantwortungsbewusstsein auszubauen w\u00e4re wohl seine letzte Rettung. <br>Insgesamt w\u00fcrde ich sagen wir sind uns einig <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T20:13:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Textw\u00e4nde sind voll so 2014\/2015&#8230; jedes Atom vom Rainer wurde zweimal umgedreht. Wenns neue Erkenntnisse gibt, schrei ich laut."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T20:15:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Textw\u00e4nde sind voll so 2014\/2015&#8230; jedes Atom vom Rainer wurde zweimal umgedreht. Wenns neue Erkenntnisse gibt, schrei ich laut.<\/blockquote>also besser 2-Zeiler \u00fcber Finanz\/Strom\/Wetter\/o.\u00e4 ?<br><br>Kaschberle, pls"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T21:18:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Feinkost wieder mit feink\u00f6stlicher Musik. Sowas geht immer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tb9yayIUmto\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tb9yayIUmto<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T21:59:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ich mache hier dann nochmal auf. In einer Stunde schaue ich nochmal vorbei, wer dann am meisten dumme Schei\u00dfe gepostet hat, wird <i>ein bisschen <\/i> gebannhammert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> 1 naise Idee oder<br><br>: Ok, nur ein bisschen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T21:59:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "<b>DEN THREAD JETZT F\u00dcR NE HALBE STUNDE ZU SCHLIESSEN HATS JA AUCH VOLL GEBRACHT! L\u00d6SCH DICH PROF. HASEI!!!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:01:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><b>DEN THREAD JETZT F\u00dcR NE HALBE STUNDE ZU SCHLIESSEN HATS JA AUCH VOLL GEBRACHT! L\u00d6SCH DICH PROF. HASEI!!!<\/b><\/blockquote>Ich hatte den Thread nicht geschlossen. Du bist schonmal 1 guter Anw\u00e4rter auf den Bannhammerthron <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:53:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wird er vielleicht auch mal mangels Alternativen auch objektophil?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:55:00+02:00",
        "username": "Whocares",
        "text": "Vielleicht brauchen wir auch einfach einen neuen Drachenlord? Wer wird wohl eher das Casting \u00fcbernehmen? RTL oder Pro7? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und wer wird in der Jury sitzen? Vragen \u00fcber Vragen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:04:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Gibt doch einige Nachfolger die in den Startl\u00f6chern stehen<br>Der Aussichtsreichste ist mMn aktuell Krobbas<br>+ l\u00e4sst sich leicht triggern<br>+ dumm<br>+ fett<br>+ arrogant<br>+ zickig<br>+ Zivilversager<br>+ Famegeil<br><br>Der kriegt eigentlich noch viel zu wenig Haid ab<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:05:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Er denkt halt, dass das Gesch\u00e4ft mit 30-50 Pilgerkinder\/Wochenende ewig so weiter geht und schnallt nicht, dass der Markt sich irgendwann wieder s\u00e4ttigen wird und dann bestenfalls noch 3-5 Kinder pro Wochenende dort hin pilgern werden.<br><\/blockquote>Vielleicht entscheiden sich die Autoren aber auch ganz anders. W\u00e4re schon lustig mit anzusehen, wie auch bis in den Herbst und Winter hinein Kuchenkinder vorbei kommen und ihm die Poster geradezu aus den Hainden raisen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Rainer wird am Ende zwar immer noch keinen Strom haben, aber daf\u00fcr kuschelig warm, weil er einfach die Geldscheine verheizt. Na, seid ihr!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:05:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<b>Deutschland sucht den Superdrachen<\/b> w\u00e4re etzerdla ein richtig naises Formad. W\u00fcrde ich mir anschauen. Richtig owsem.<br><br>Gute Nacht liebe #Drachis. Schlaf gut Unge. Fick dich Gronkh."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:13:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "So, das war's. Liege <strike>angetrunken<\/strike> besoffen neben einer schnarchenden Frau, habe mir ihren Laptop geschnappt und den Thread des adip\u00f6sen Pinselkopfs aufgerufen. Mein Leben ist offiziell erb\u00e4rmlich. Geh\u00e4mmert wurde auch nicht. Vielleicht die beste Idee des Abends. Werde mich jetzt durch die letzten 20 Seiten qu\u00e4len und mich vermutlich in den Schlaf <strike>weinen<\/strike> headbangen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:23:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "R1r hat mit seinen F\u00fc\u00dfen eine gro\u00dfe Karriere als Traubenstampf3r (mit 3r, ganz wichtig) vor sich."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:33:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "<blockquote><\/blockquote>Halt your mouth! Guy, Shut up! You, you big fat Asshole! YOU HAVE NOT PLAN, YOU HAVE NOT IDEA.. WHAT I DOING, THE LAST 3 YEARS I K\u00c4MPF, I I FIGHT - THE LAST 3 YEARS TO MANS WITH U! YOU HAVE NOT PLAN WHAT I DOING!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:37:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ob Reiner den Bosderverkauf im Winter wohl in die Schanze verlegt? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:41:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Weil es drinnen warm ist? Merkst selbst, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T00:46:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Weil es drinnen warm ist? Merkst selbst, oder?<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/r\/2013\/10\/tim-and-eric-mind-blown.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T01:08:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Wollt ihr Rainer eigentlich endg\u00fcltig besieht sehen ohne Strom oder hofft ihr eer bekommt bald wieder Strom um zu liefern?<br><br>Ich h\u00e4tte nichts dagegen wenn er wieder Strom h\u00e4tte.<\/blockquote>A weng Original-Mett in Audio bzw. Videoform w\u00e4re nicht verkehrt. Es w\u00fcrde aber schon reichen wenn er einen Generator am laufen h\u00e4tte um seine Rage-Streams zu machen und evtl. ab und zu ein Video.<br><br>H\u00e4tte er normal Strom, dann w\u00fcrde es im Umkehrschluss auch bedeuten, das er schon wieder mal mit seinem Bauern-gl\u00fcck durch gekommen ist. Und das verdient er einfach nicht.<br><br>Der <b>fette, arrogante, ank\u00fcndigende, tr\u00e4ge, vertalgte, ungebildete, StVO missachtende, nicht voraus denkende, uneinsichtige, unbelehrbare und dumme Taugenichts<\/b> soll endlich arbeiten, so wie jeder andere Mensch (au\u00dfer H4lern) es auch tut.<br><br>Wenn man die versteuerten Beitr\u00e4ge aus seinen bisherigen Verdiensten gegen bezogene Leistungen (H4, [abgebrochene] Ma\u00dfnahmen) aufrechnet, dann steht der fette Hurensohn doch auch <b>bei uns allen in der Kreide<\/b>. Zahl endlich deine Schulden R<b>e<\/b>iner.<br><br><b>WO IST MEIN GELD?<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T01:41:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Gute Nacht, Unge!<br><br><br><br><br><br><br><br><br><b><u><i>pelt<\/i><\/u><\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T03:43:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Gudde Nacht #Drachis #MeddlOff"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T06:48:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Guden morgen Rainer, der wo Gl\u00fcck mit den Herbstwetter haben tut und einfach nicht frieren muss."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T07:07:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, Stromleitungen, die wo in der stromfreien Zeit wunderbar erneuert werden k\u00f6nnten. <br><br>Ich denke, dass der Mangel an Elektrizit\u00e4t ordentlich an Drachens Selbstbewusstsein nagt. Schlie\u00dflich kann er in dieser Zeit nicht rendern, was ja im Prinzip seine einzige T\u00e4tigkeit war, die er<strike> zu Recht<\/strike> als Arbeit bezeichnen durfte."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T07:30:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Der <b>fette, arrogante, ank\u00fcndigende, tr\u00e4ge, vertalgte, ungebildete, StVO missachtende, nicht voraus denkende, uneinsichtige, unbelehrbare und dumme Taugenichts<\/b> soll endlich arbeiten, so wie jeder andere Mensch (au\u00dfer H4lern) es auch tut.<br><\/blockquote>Selbst wenn er mit dem Internetschei\u00df aufh\u00f6rt tut er nichts, siehe jetzige Situation. Rainer f\u00fcr immer #unemployed<br>Also bleiben wir wohl auf unserem Geld sitzen.<br><br><blockquote>Schlie\u00dflich kann er in dieser Zeit nicht rendern, was ja im Prinzip seine einzige T\u00e4tigkeit war, die er zu Recht als Arbeit bezeichnen durfte.<br><\/blockquote>Naja, jetzt ist es eben B\u00fccher schreiben (lel, als ob), Mangas &ldquo;lesen&rdquo;, aufm Pallong chilln und Boschda mit seiner fetten Fresse verkaufen.<br>Ob die wochenentlichen Einnahmen nicht das Selbstwertgef\u00fchl wieder drauf schaufeln, was er durch Stromlosigkeit verloren hat, ist fraglich.<br>Aber im Moment scheints ihm so gut zu gehn, dass er nicht an Morgen denkt.<br>Mal sehn wie er weiter macht, wenn wieder seine Scheiben gefrieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T07:47:00+02:00",
        "username": "FearTheWalker1",
        "text": "<blockquote>Gibt doch einige Nachfolger die in den Startl\u00f6chern stehen<br>Der Aussichtsreichste ist mMn aktuell Krobbas<br>+ l\u00e4sst sich leicht triggern<br>+ dumm<br>+ fett<br>+ arrogant<br>+ zickig<br>+ Zivilversager<br>+ Famegeil<br><br>Der kriegt eigentlich noch viel zu wenig Haid ab<br><br><\/blockquote>Sehe ich genauso.. <br><br>Krobbas hat auch sch\u00f6n den Vorteil dass er alles im Chat vorliest bevor er es kurz still vorliest <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T07:50:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Dass Rainer seine Schei\u00dfbirne mit Frontalblick in die Kamera h\u00e4lt und das als Poster verkaufen will, zeigt mal wieder wie verdammt narzisstisch dieses fette St\u00fcck schei\u00dfe ist. Triggert mich ins Unendliche. Vorallem, hat es <i><b>nichts<\/b><\/i> mit dem Wort &ldquo;etzadla&rdquo; zu tun. Ihm ging's nur darum seine ekelhafte Selbst\u00fcberh\u00f6hung auszuleben. Hoffe der Winter wird kalt.<\/blockquote>Jenes. Und dass er seine Bilder immer horizontal stauch, triggert mich auch immer wieder a bissl. Offenbar empfindet er sich selbst auch als ekelhaft fett."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:27:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "All around The Schanze hat Regalqualit\u00e4t. W\u00fcrde auf Privatparty abspielen und mich mit den drei Leuten dies verstehen bepissen vor Lachen."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:33:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Pelten z\u00e4hlt aber nicht als Schei\u00dfe posten, oder?<br>Und falls doch lass ich mal meinen absoluten Lieblingshaidersong momentan hier:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j3YUu8Di2Ws\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j3YUu8Di2Ws<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:45:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Glaube auch eher Drache ist der, der Rainer gerne w\u00e4re.Rainer ist halt die schonungslose, traurige Warheit, die er nat\u00fcrlich nciht warhaben will! Also klammert er sich an Drache und der ist nunmal Youtuber, was anderes kann er halt nicht (und nichtmal das kann er.)<\/blockquote>Deine Erkl\u00e4rung trifft m.E. ziemlich genau den sachlichen Kern von Rainers Aussage: &ldquo;Als Rainer kann ich nicht leben, darum gab es ja Drache.&rdquo; Auch wenn Rainer das nat\u00fcrlich nie zugeben w\u00fcrde. &lsquo;Drache&rsquo; ist der Supermacker, den Rainer gerne darstellen w\u00fcrde (nicht erst seit der Zeit der YT-Videos).<br><br><br><blockquote>Hat nichts mit seinen Tweets zu tun, glaube weder, dass er nach Beliebigkeit wechseln kann, noch das er die Dreger-Rolle nur spielt. Schizophrenie w\u00fcrde ich ihm auch nicht unterstellen, maximal kurze Momente der Selbsterkenntnis. Diese zu andauernder Selbstreflexion und Verantwortungsbewusstsein auszubauen w\u00e4re wohl seine letzte Rettung. <\/blockquote>Ich denke auch, dass bei Rainer unter vielen Schichten vergraben etwas Selbsterkenntnis vorhanden ist. Aber er f\u00fchlt sich viel zu wohl in seiner Phantasiewelt, um sich l\u00e4ngere Zeit selbst anzufragen. Und Hilfsangebote werden von ihm sofort abgeblockt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:51:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><b>DEN THREAD JETZT F\u00dcR NE HALBE STUNDE ZU SCHLIESSEN HATS JA AUCH VOLL GEBRACHT! L\u00d6SCH DICH PROF. HASEI!!!<\/b><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:53:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wollt ihr Rainer eigentlich endg\u00fcltig besieht sehen ohne Strom oder hofft ihr eer bekommt bald wieder Strom um zu liefern?<br><br>Ich h\u00e4tte nichts dagegen wenn er wieder Strom h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:57:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/thumb\/31677358\/6.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:57:00+02:00",
        "username": "kroker_depp",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>DEN THREAD JETZT F\u00dcR NE HALBE STUNDE ZU SCHLIESSEN HATS JA AUCH VOLL GEBRACHT! L\u00d6SCH DICH PROF. HASEI!!!<\/b><\/blockquote><\/blockquote>HALT DEINE FRESSE SCHNAPPI DU VERFICKTER SPASST"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T22:57:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-31677358\/6.png.html\"><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/thumb\/31677358\/6.png\"><\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>so deep. i cry evertim <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:00:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Rainer kann gerne wieder Strom haben, aber bitte nicht durch Schnorrerei.<br><br>M\u00f6glichkeiten hierzu <strike>sollten wir vielleicht mal diskutieren <\/strike> <br><br><strike>Am einfachsten w\u00e4re, er meldet Privatinsolvenz an und erteilt Frau Popp eine Kontovollmacht und Sie k\u00fcmmert sich um alles und gibt ihm ein monatliches Taschengeld (lel, als ob)<br><\/strike><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:02:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Dass Rainer seine Schei\u00dfbirne mit Frontalblick in die Kamera h\u00e4lt und das als Poster verkaufen will, zeigt mal wieder wie verdammt narzisstisch dieses fette St\u00fcck schei\u00dfe ist. Triggert mich ins Unendliche. Vorallem, hat es <i><b>nichts<\/b><\/i> mit dem Wort &ldquo;etzadla&rdquo; zu tun. Ihm ging's nur darum seine ekelhafte Selbst\u00fcberh\u00f6hung auszuleben. Hoffe der Winter wird kalt."
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:11:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wenn der Winter kalt wird, ist Rainer dann im Jahr 2017 wiederauftaubar?"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:11:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "ich denke das &ldquo;individuum&rdquo; wie er sich selber nennt braucht mal nen richtig kalten winter ohne strom, dann lernt er auch mal den wert von geld zu sch\u00e4tzen und arbeitet vllt f\u00fcr sein wohl im n\u00e4chsten winter.<br><br>aber wird er eh nicht weil er ist einfach nur fett und dumm.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:12:00+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Das was BigBitsch sagt!<br><br>Und was labetr ihr immer mir Reiner und Drache. Es gibt nur den fetten, ekelhaften, dummen und nichtznutzigen Reiner! Nix mit gespaltener Pers\u00f6nlichkeit, alter Ego oder sonst was. Einfach nur der Depp ausm Frankenland der sich wieder mal sch\u00f6n was zurecht gelegt hat um ja nicht die Verantwortung f\u00fcr sein Handeln zu \u00fcbernehmen.  Nix anderes, nur eine weitere Ausrede!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:15:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Drache hatte doch f\u00fcr November oder Dezember, m\u00f6glicherweise Januar schon eine neue Wohnung frei, steht die ihm immer noch zur Verf\u00fcgung? (lel)<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:16:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Er denkt halt, dass das Gesch\u00e4ft mit 30-50 Pilgerkinder\/Wochenende ewig so weiter geht und schnallt nicht, dass der Markt sich irgendwann wieder s\u00e4ttigen wird und dann bestenfalls noch 3-5 Kinder pro Wochenende dort hin pilgern werden.<br><br>Ebenso blickt er nicht, dass die Kinder ihm offensichtlich einfach nur mal gegen\u00fcber stehen wollten und die Boster gewisserma\u00dfen Souvenirs von diesem Trip sind. Die kommen jetzt garantiert kein 2,3 oder 4.tes mal, nur weil er die schei\u00df Motive wechselt. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:22:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Haben wir nicht durch 4 Drachen und der Metal gesehen, dass er zu dumm ist komplexe Charaktere zu erstellen?<br><br>Diese Alter Ego Nummer hat ihm mal wieder jemand vorgelebt und er kopiert es wieder miserabel.<br><br>Ist eigentlich auch egal. Macht mich mehr Mett, dass er mit seinem Klappstand so viel Kohle macht, unglaublich wie er aus einem Kaff einen Szenetreff f\u00fcr Schwachk\u00f6pfe macht.<br><br>Einziger Lichtblick, er kauft sich wieder Schrott und neue Boschda und geht ihm Strich wieder leer aus. Der Winter l\u00e4utet dann endlich den Tod ein, Zeit wirds!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:26:00+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Matthias Zwingl  etzala doch Marketinggenie? Ob das was f\u00fcr Dreger ist?<br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-31677538\/lel.jpg.html\"><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/thumb\/31677538\/lel.jpg\"><\/a> [pic-upload.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:39:00+02:00",
        "username": "Octopussy",
        "text": "Privatinsolvenz kann der Dicke doch eh nicht anmeddln. Als Arbeitsloser (nix anderes isser!) muss man nachweisen, dass man sich ernsthaft auch um einen gesicherten Verdienst bem\u00fcht (leel, als ob) und wenn man zuwenig verdient und man damit unter der Pf\u00e4ndungsgrenze ist, dann kommt man gar nicht erst in Privatinsolvenz. <br>Und selbst wenn, es gbt da sehr strenge Auflagen, wenn man gegen diese verst\u00f6\u00dft fliegt man sofort aus dem Verfahren. Ruiner kriegt das nie hin. Also wenn das tats\u00e4chlich noch ein Lichtblick f\u00fcr ihn gewesen w\u00e4re: vergiss es Ruiner!"
    },
    {
        "time": "2016-09-11T23:40:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Die Vorstellung, dass Rainer mit 27 sich in eine Berufsschule unter lauter 18j\u00e4hrigen setzt und dort gemobbt wird, l\u00e4sst mich r\u00fccken^^<br><br>Nur 1 Einziger muss \u00fcber seine &ldquo;Interned-Karriere&rdquo; bescheid wissen und Breitsamer hat auf einen Schlag 20 neue Spione die uns jede verhauene Klausur und jede Peinlichkeit innerhalb der Klasse leaken^^<br><br>Trotzdem sinnlose Diskussion- der Dicke w\u00fcrde noch innerhalb der Probezeit rausfliegen oder selbst hinschmei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T08:08:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Guten Morgen schapi und Leonidas"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T08:22:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen schapi und Leonidas<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DMkUfjn.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T08:32:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>+ Zivilversager<br><\/blockquote>Der w\u00e4re aber auch ein Bundeswehrversager!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T08:37:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Krasser Shitstorm am WE. Kann man den nicht noch ein bisschen mehr triggern?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T08:39:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "Fr\u00f6hlichen schulstart an die 95% sch\u00fcler hier auf lachschon"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T08:58:00+02:00",
        "username": "Norbert_Hofer",
        "text": "Guten Morgen Drache, der wo mehr auf Twitter geschrieben hat seit anbeginn der Zeiden and 4ewwa mohr"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T09:13:00+02:00",
        "username": "lachsbart",
        "text": "<blockquote>Dass Rainer seine Schei\u00dfbirne mit Frontalblick in die Kamera h\u00e4lt und das als Poster verkaufen will, zeigt mal wieder wie verdammt narzisstisch dieses fette St\u00fcck schei\u00dfe ist. Triggert mich ins Unendliche. Vorallem, hat es <i><b>nichts<\/b><\/i> mit dem Wort &ldquo;etzadla&rdquo; zu tun. Ihm ging's nur darum seine ekelhafte Selbst\u00fcberh\u00f6hung auszuleben. Hoffe der Winter wird kalt.<\/blockquote>Ach herrlich! Mir geht jedesmal das Herz auf, wenn der BigBang, der sonst stets um eine sachliche und vernunftbetonte Diskussion bem\u00fcht ist, zur BigBitch mutiert und (verst\u00e4ndlicherweise) hart von Reiners Weltsicht getriggert wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> Da geht der Montag gleich viel geschmeidiger los.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T09:19:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "Ob Reiner wohl sein Radel-Programm weiter durchgezogen hat mitlerweile? ^^"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T09:23:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich wette wenn du bei Rainer mit nem 500er zahlst, kriegst du 4,50 Wechselgeld zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T09:43:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Guten Morgen Lachschon, heute haben wir den 12. September 2016 und wie immer wird mal hier an dieser stelle gefragt ob der Drache bi ist"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T09:56:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150302339671\/110916\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150302339671\/110916<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T09:58:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150302339671\/110916\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150302339671\/110916<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Du BBC Cuck"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T09:59:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Fr\u00f6hlichen schulstart an die 95% sch\u00fcler hier auf lachschon<\/blockquote>In Bayern erst morgen, lel<br><br>UNBESIEGT"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:21:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150302339671\/110916\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150302339671\/110916<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Du BBC Cuck<\/blockquote>Die sind nicht von mir, das Bild hat mir wer per Mail geschickt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:28:00+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcgenstreifi"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:30:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Habe heute morgen einen Song im Radio geh\u00f6rt, der die aktuelle Situation an der Schanze recht gut beschreibt. <br><br>Die Zeilen stammen von Herbert Gr\u00f6nehaider.<br><br>\"Das Firmament hat ge\u00f6ffnet, <br>Wolkenlos und Ozeanblau.<br>Telefon, Gas, Elektrik -<br><strike>UNGE<\/strike>unbezahlt und das geht auch.\"<br><br>Musste lachsen.<br>Okay, ciao Kakao, bitte abonnieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:44:00+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "hallo<br>hab geh\u00f6rt 2016 jahr des drachen ok war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:44:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Papier Rainer und lustige Amazon Eink\u00e4ufe sind kacke Oke?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:48:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ohne Mist alter lasst Papierreiner in Ruhe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:52:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Wo ist Papierreiner bei der Feuerwehr???"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:53:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Wo ist Papierreiner bei der Feuerwehr???<\/blockquote>Kommt auch noch. Ich habe nen ganzen Ordner mit den Bildern mittlerweile, aber hebe die mir auf f\u00fcr magere Zeiten."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:54:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich bitte um ein Papp-Schnappi&#8230;&#8230; h\u00e4tte schon diverse Ideen"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:54:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Papier Rainer und lustige Amazon Eink\u00e4ufe sind kacke Oke? <\/blockquote>Beides ist genial du arme-leute-drache."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T10:58:00+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ich will euch nicht die Laune verderben aber samstags haben die Kuchenkinder in Bayern auch schulfrei. Also auch genug Zeit um zum Drachen zu pilgern und richtig hart zu trollen, indem sie ihm 10 f\u00fcr seine schei\u00df Poster in den Rachen werfen. Dann noch schnell ein Foto mit dem Drachen machen und dann am Montag dann in der Schule damit prahlen.<br>Ich glaube schapi und leonidas m\u00fcssen sich jetzt was besseres einfallen lassen um den Posterverkauf zu sabotieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:04:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "10-Tage-Vorhersage bleiben die Linien halbwegs zusammen:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6Hze3q8.png\"><br> <a href=\"https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/vorhersage\/2930432-emskirchen\/xltrend\/nor\/temperatur\">https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/vorhersage\/2930432-emskirchen\/xltrend\/nor\/temperatur<\/a> [kachelmannwetter.com]<br><br>Bisschen k\u00fchler wird's."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:05:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "lol papier reinerle erlebt ja voll die abenteuer. <br><br>gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den g\u00e4rtner."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:09:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ich will euch nicht die Laune verderben aber samstags haben die Kuchenkinder in Bayern auch schulfrei. Also auch genug Zeit um zum Drachen zu pilgern und richtig hart zu trollen, indem sie ihm 10 f\u00fcr seine schei\u00df Poster in den Rachen werfen. Dann noch schnell ein Foto mit dem Drachen machen und dann am Montag dann in der Schule damit prahlen.<br>Ich glaube schapi und leonidas m\u00fcssen sich jetzt was besseres einfallen lassen um den Posterverkauf zu sabotieren.<\/blockquote>H\u00f6r auf, mir Albtr\u00e4ume zu verpassen. Schon schlimm genug, dass die Halbw\u00fcchsigen ihn dort nicht triggern, nein, sie runden auch noch auf. Hurens\u00f6hne.<br>Sich von Mama und Papa kutschieren lassen ist ja vielleicht noch oke, aber dass zum Dreger, WIRKLICH?<br><br>Ich seh den ersten Stream nach dem Fallout schon vor mir:<br>Reiner hockt wie immer mit seiner Shisha vor der KAM und hustet sowas vor sich:<br><br><i>Ich hab's euch ja gesagt, ich bin nech arrogant und habe durch meine Boschder nun endlich wieder Strom, UNBESIEGT.<br>Ich nehm etzad wieder G\u00e4ste, aber denkt an meine Regeln, Dange f\u00fcr die 50 Bars.<br>Wer keine KAM hat, fliecht.<br>Wo bleibt eigentlich das Schaf, W\u00c4W\u00c4W\u00c4W\u00c4W\u00c4?<\/i><br><br>Das darf nicht passieren&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:14:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Papierreiner hat jetzt schon mehr erlebt als der echte in seinem ganzen Leben"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:17:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Was wissen wir eigentlich \u00fcber Papierreiners sexuelle Orientierung?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:18:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Was wissen wir eigentlich \u00fcber Papierreiners sexuelle Orientierung?<\/blockquote>Pa<b>bi<\/b>er"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:19:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Was wissen wir eigentlich \u00fcber Papierreiners sexuelle Orientierung?<\/blockquote>straight Gay, deswegen auch der Papier-Ey-Mallah"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:46:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Jo pabier kockerdil w\u00e4re etzardla scho ne naisse gschicht"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T11:56:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Rainer_Offiziell k\u00f6nnte auch Fanartikel f\u00fcr die Schule anbieten. Also Hefter, Ordner, Stiftem\u00e4ppchen, Collegeblocks etc mit den entsprechenden Aufdrucken. So k\u00f6nnten die Eltern ihren Kindern eine Freude machen und ihnen das n\u00f6tige Zubeh\u00f6r von ihrem gro\u00dfen Internet-Idol kaufen.<br>Derjenige mit den meisten Drachenartikeln ist automatisch der Coolste in der Klasse 7 c."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:01:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Was wissen wir eigentlich \u00fcber Papierreiners sexuelle Orientierung?<\/blockquote>Full-duplex, wennde ferstehst was ich maine"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:16:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "a Papierfrosch, Rudi, RBS, Frau Popp und Drachenlady w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:16:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "K\u00f6nntet ihr bidde mal aufh\u00f6ren hier st\u00e4ndig Ideen zu schmieden, wie der Fettsack noch mehr Kohle aus Kuchenkinder und Mitleidsmullen scheffeln kann??!<br>Fresse halten- er liest doch mit! (lel, als ob)"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:30:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nntet ihr bidde mal aufh\u00f6ren hier st\u00e4ndig Ideen zu schmieden, wie der Fettsack noch mehr Kohle aus Kuchenkinder und Mitleidsmullen scheffeln kann??!<br>Fresse halten- er liest doch mit! (lel, als ob)<\/blockquote>Selbst wenn, wir sind doch alles dumme H\u00e4ider, die keinen Plan von der Welt haben! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Jeder Depp k\u00f6nnte die Ideen umsetzen, nur Rainer w\u00fcrde daran wieder kl\u00e4glich scheitern."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:42:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Er sollte auf seinem Hof einen Boxring aufbauen und f\u00fcr 500 Flocken darf man mit ihm f\u00fcr 10min in den Ring. <br><br>W\u00fcrde laufen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:46:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Vor hunderten Seiten hat jemand, es ist mir auch egal wer, dem Ruiner eine SIM-Karte mit Datenoption geschickt und wurde daf\u00fcr hier ausgelacht.<br>Gabs dazu von seitens des Echsenbarons eigentlich R\u00fcckmeldung?<br><br><blockquote>Fresse halten- er liest doch mit! (lel, als ob)<\/blockquote>Er k\u00f6nnte doch eine text-to-speech software auf seinem bezeh neischmaasn, theoretisch.<br>Gut, selbst wenn, er w\u00e4re vermutlich so pl\u00f6de dass er sich ne englische Software installieren w\u00fcrde und die den deutschen Text recht lustig wiedergeben w\u00fcrde&#8230;<br><br><br><br>Was mich wundert (ok, was mich wundern w\u00fcrde bei einem normalen Menschen): Rainer scheint nur das Vertriebsmodell &ldquo;Auf Vorrat Bestellen, auf Lager halten, langsam verkaufen&rdquo; zu kennen. Hat er noch die von Dropshipping geh\u00f6rt? Das w\u00e4re doch f\u00fcr ihn viel Kapitaloptimaler, vor allem k\u00f6nnte er echt jeden merch-artikel in 10000 verschiedenen Varianten anbieten ohne dass ihn das einen Cent zus\u00e4tzlich kosten w\u00fcrde.<br>Also Blocks, Ordner, Stifte und Teleskopschlagst\u00f6cke mit Elektroschockfunktion (f\u00fcr R\u00fctlisch\u00fcler) w\u00e4ren kein Problem.<br>Mit 50% Aufschlag auf seinen Einkaufspreis w\u00fcrde immer noch mehr als genug f\u00fcr ihn \u00fcberbleiben, selbst wenn er ordentliche Steuern und KV bezahlen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:53:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Rainer verkauft nur Boster, weil du Kuchenkinder ne Gelegenheit suchen bei ihm vorbei zu kommen&#8230; Dropshipping nutzlos, sonst w\u00fcrde ja auch sein online shop laufen<br><br><br>bitte ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:54:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Vor hunderten Seiten hat jemand, es ist mir auch egal wer, dem Ruiner eine SIM-Karte mit Datenoption geschickt und wurde daf\u00fcr hier <strike>ausgelacht<\/strike> <b>verachtet<\/b>.<br><br><\/blockquote><br><blockquote>Hat er noch die von Dropshipping geh\u00f6rt? Das w\u00e4re doch f\u00fcr ihn viel Kapitaloptimaler, vor allem k\u00f6nnte er echt jeden merch-artikel in 10000 verschiedenen Varianten anbieten ohne dass ihn das einen Cent zus\u00e4tzlich kosten w\u00fcrde.<br><\/blockquote>kA was du da faselst (irunie), aber <br><br>1. wie w\u00e4r's wenn du ihm 25.000 spendierst<br>2. Ruiner kann nicht, was, lesen<br>3. FreSSe<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T12:55:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Was ist so schlimm daran, Poster vom Drachen zu kaufen? Ist doch bestes Getrolle, hab ich auch gemacht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:00:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Boah Leute, begreift es doch mal. R1r liest nicht mit, den interessiert das gar nicht. Warum auch? Er wird auch nicht mett wegen Plakatw\u00e4nden oder wenn man ihn besucht und \u00e4rgert. Er wird nicht erfrieren oder verhungern und das Finanzamt kommt auch nicht. Der sitzt in der Sonne, grillt sich 10 Kilo Gammelfleisch, schnauft kurz, wenn ein Kuchenkind vorbeikommt und genie\u00dft das Pallong-Life. Gestern hat er in einer Stunde 850 an Postern eingenommen, Fressi und Betreuung gibts zur Not von den Schweigh\u00f6fers. Seggschreiben geht mit dem Handy und die Franggenkonddaggde lassen den Sp\u00e4her zucken. Am We sch\u00f6n saufi in der Disco mit alkoholinduziertem Dramaende in der Nacht, wie bei der Unterschicht so \u00fcblich. In der Woche gem\u00fctlich ausschlafen. Arbeit oder Rendern ist kein Thema mehr. <br><br>R1r geht es gut wie nie und es gibt rain gar nichts, was ihr dagegen tun k\u00f6nnt. Er f\u00fchrt das Traumleben eines narzisstischen Meddl-Dorfdeppen. Da nagt nichts, da ist keine latente Unzufriedenheit, da ist kein Leidensdruck!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:00:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "Es geht im Grunde ja nicht darum, ob ER hier mitliest. Das bezweifle ich auch, zuviel Text, zu wenig Bilder. <br>ABER der Keks, der wo afft, hat dennoch recht mit seiner Aussage, da diese fadammten Kaggkinder und Meddlspaggn hier mitlesen und ihm sicher auch gute Dipps geben, wenn sie mit dem Dr\u00e4ger so auf Kumbl machne.<br><br>Die Boschtak\u00e4ufer sind wie die Leute, die Unmengen an Geld f\u00fcr Afrika raushauen, ohne zu bedenken, dass das kein Umdenken ausl\u00f6st, sondern eher das Gegenteil. <br>Ich sehs schon kommen, der macht n Spendenscreem und die Asseln spenden sich dood. Hoffe, jemand hat eine TiefOrbitIonenKanone am Start und rasiert die Schanze ohne Schangse auf Wiederaufbau ab. Wenn der damit Kohle macht, spring ich im Dregershirt vom Kirchturm.<br><br>Wie dem auch sei: Was sind das eigentlich f\u00fcr krange Bastarde, alda, die da hinfahren und den Lerd abfeiern? Sagt mal, haben die kein Leben, dass sie sich selbst dadurch erh\u00f6hen m\u00fcssen, mal in der N\u00e4he ihres Idiols zu sein?<br>Die haben doch keinen Respekt vor Lachschon oder den Haiderbliebenden.<br><br>Die geh\u00f6ren ausgenoggt. Ey ohne Sack nochma."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:12:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>LOIC verwenden<\/blockquote>LOIC ist sowas von 2008.<br>kannst auch gleich 1 fette Neonreklame bei dir am haus aufstellen mit &ldquo;Hacker wo verhaftet werden m\u00f6chte&rdquo;.<br>Profis nehmen Botnetze bei denen jeder Bot am oberen Rand des normalen verhaltens anfragen an den server schickt, und nach ein paar minuten wieder offline geht. Blinking Zombie Mode wird das glaube ich genannt.<br>Eine DDoS protection ist da nutzlos dagegen da jeder einzelne Bot sich &ldquo;normal&rdquo; verh\u00e4lt, statistisch gesehen, ausserdem sind nie alle Bots auf einmal am feuern sodass es mit der Blacklist auch nicht hinhaut.<br>Einziger Weg dagegen was zu machen ist es mehr Bandbreite bereitszustellen. <br>Wobei das sp\u00e4testens dann nicht mehr hilft wenn du amplification attacks neischmaast, also die Bots l\u00f6sen mit 2kB packets eine 500kB Antwort aus. Ging fr\u00fcher mit DNS servern ganz gut, sollte aber mittlerweile nicht mehr so einfach sein. <br>Vorteil ist, die Attacke scheint vom DNS server zu kommen, anstatt von den Bots.<br><br>Also nicht dass ich mich mit sowas auskennen w\u00fcrde, ich hab da bloss mal 1 Buch dr\u00fcber gelesen.<br>Eigentlich wars sogar mein gumbl der ein Buch dr\u00fcber gelesen hat, nichtmal ich."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:14:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "Ich hoffe, du hast ausreichend Trinkgeld f\u00fcr den Service am Gatter gegeben!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:15:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>R1r geht es gut wie nie und es gibt rain gar nichts, was ihr dagegen tun k\u00f6nnt. Er f\u00fchrt das Traumleben eines narzisstischen Meddl-Dorfdeppen. Da nagt nichts, da ist keine latente Unzufriedenheit, da ist kein Leidensdruck! <\/blockquote>Seh ich relativ \u00e4hnlich, ab jetzt dauerts einfach nur noch bis sein #unbesiegt-Geschreie in der leere des Internets verblasst."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:22:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "Ich calle es hier mit offiziell:<br><br> <br>Winter is coming &ndash;&gt; Kuchenkinder werden mit Decken kommen"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:23:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Zum Thema p\u00f6se Poster K\u00e4ufer:<br>Ich kann es sowas von nachvollziehen da mal hinzufahren und vom Drechenlerd ein Poster zu kaufen.<br>Das ist doch ein geiler Tagesausflug. Man verfolgt den Drechen inzwischen seit Jahren, wei\u00df wie schei\u00dfe er ist, aber das birgt auch einen Kult-Charakter. Ballermann-Stars sind auch schei\u00dfe und trotzdem schmei\u00dft man ihnen gerne besoffen Geld zu.<br>Die Posterverk\u00e4ufe sind die M\u00f6glichkeit den Drechen einmal selbst zu sehen und ein paar Worte zu wechseln, ohne bedroht zu werden.<br>Am besten noch an einem sonnigen Tag mit ein paar Bier intus. Geiler Tagesausflug, w\u00fcrde machen.<br>Ok k\u00f6nnt mich nun haten, aber isso."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:23:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Ich calle es hier mit offiziell:<br><br> <br>Winter is coming &ndash;&gt; Kuchenkinder werden mit Decken kommen<\/blockquote>#occupy-schanze"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:28:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Zum Thema p\u00f6se Poster K\u00e4ufer:<br>Ich kann es sowas von nachvollziehen da mal hinzufahren und vom Drechenlerd ein Poster zu kaufen.<\/blockquote>Wenn man sich nur <b>rudi<\/b>ment\u00e4r mit Rainer besch\u00e4ftigt, kennt man die Feinheiten nicht und sieht in ihm vlt. wirklich sowas wie einen Trash-Star. Du (und alle anderen hier) sollten es aber besser wissen. nicht mal besoffen w\u00fcrd' ich ihm 10 Euro \u00fcber den Stacheldrahtzaun schmei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:36:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Rational wei\u00df ich, dass es niemand weniger verdient 10 f\u00fcr ein Poster zu bekommen, als Rainer.<br>Aber das w\u00fcrde ich nach dem Motto &ldquo;leider geil&rdquo; trotzdem machen.<br><br>edit: und ich wei\u00df ganz genau, dass hier bei ganz vielen der Sp\u00e4her kitzelt, wenn sie dran denken mal beim Dicken ein Boschder zu kaufen. Ihr wollt es unterdr\u00fccken, aber es ist da."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:44:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Man kann auch einfach hin und kein Poster kaufen. Reiner quatscht in letzter Zeit ziemlich offen mit freundlichen Besuchern (auch ohne Posterkauf)."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:59:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "Ungeachtet dieser -wirklich spannenden Diskussion- m\u00f6chte ich euch hier einmal um einen Gefallen bitten: Irgendwo, ich wei\u00df es ned wo es war, habe ich damals einen Ordner mit Bildern vom Drachen im PNG-Format gefunden. Find ihn nun nicht mehr wieder, br\u00e4uchte ihn aber f\u00fcr ein Brojegt was <strike>bald<\/strike> <strike>n\u00e4chste Woche <\/strike> wahrscheinlich nie erscheinen wird.<br>F\u00fcr sachdienliche Hinweise winkt eine Belohnung von 100 pelt"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:59:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Man kann auch einfach hin und kein Poster kaufen. Reiner quatscht in letzter Zeit ziemlich offen mit freundlichen Besuchern (auch ohne Posterkauf).<\/blockquote>Kann den mal jemand einschl\u00e4fern?<br><br>Jetzt mal im Ernst. Nicht du Fert, geh sterben. Die paar m\u00fcden Euro machen den Knall am Ende (soon) doch umso h\u00e4rter. Ruiner ist der letzte Vollversager, der ernsthaft denkt, dass es ihm ausreicht mit dem Boschderverkauf \u00fcber die Runden zu kommen. Wenn der Fettberg irgendwann merkt, dass er sein Leben voll verschissen hat, weil nie <i>eine<\/i>n <strike><i>Changze<\/i><\/strike> Job und auch keinerlei Aussicht auf finanzielle Besserung, dann h\u00e4ngt er sich vielleicht doch Anfang 30 weck.<br>Er wird sich nie einen Urlaub leisten k\u00f6nnen, nie wieder Summerbriese und \u00c4hnliches. Daf\u00fcr reicht dieses Wochenendtaschengeld halt nicht. Er ist au\u00dferdem zu dumm zum Sparen. Kennt er nicht. <i>Was, zwei 3D Kameras, gekauft *schnauf*<\/i><br>Und ne Ische wird der auch nie abkriegen. Nieeeemals. Keine Frau der Welt w\u00fcrde sich einen stinkenden Vollversager anlachen lassen. Der hat kein Geld, Froinde. Und 0 in seinem Leben gearbeitet. Schreit direkt nach Altersarmut. Und die Muschis riechen sowas.<br><br>Er hat sein Leben sowieso schon verschissen. Der kennt den schei\u00df Unterschied zwischen &ldquo;wenn&rdquo; und &ldquo;wen&rdquo; nicht schreibt w\u00e4re mit h und bekommt ohne fremde Hilfe kein Formular ausgef\u00fcllt, weil er Analphabet ist, und bis er tot ist bleiben wird.<br>Das, liebe Kinder, kommt davon, wenn man nie ein Buch liest. Mangers z\u00e4hlen nicht, weil <strike>Strom<\/strike> Bildheftchen. <br><u><br>Fazit: <\/u><br>Der w\u00fcrde es selbst mit einem Lottogewinn in 2 Jahren schaffen, dass er wieder <strike>auf der Stra\u00dfe <\/strike> in der dunklen Schanze leben m\u00fcsste.<br>Ja Reiner, du bist ein <b>Vollversager<\/b>, bitte, dange<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:59:00+02:00",
        "username": "sintfluttaucher",
        "text": "Spinnt bei euch die mobile LS-Version f\u00fcrs Smatfon \/ Hendi auch gerade rum? Bei mir freezt es st\u00e4ndig ein, wenn ich was absenden will. Wird das diesen Montag noch gefixt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T13:59:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Grad nochmal das Ey Malla Tribute Video angeguckt. Macht echt nostalgisch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:21:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>du Hartzficker&#8230;Geh halt arbeiten&#8230;wegen solchen Fickern wie dir&#8230;Fick Dich einfach<br><\/blockquote>Rainer Junge bist dus? <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:22:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>au\u00dfer Sontag also 6tage die woche<\/blockquote>Da geht Rainerle in die Kirche.<br><br>Wer hat's gewusst? Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:22:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><b>Nur am Son<strike>n<\/strike>tag nicht, da wird gechillt.<\/b><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/B2MZh0V.jpg\"><\/blockquote>Gott sei dank sind die Ferien um und die Kiddies werden sich jetzt mit ihren Besuchen zur\u00fcckhalten."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:23:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Drachen_drol = Rainer confirmed."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:24:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "macht nat\u00fcrlich Sinn, die Poster dann zu verkaufen, wenn die Leute mit Geld arbeiten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:27:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "bin wirklich gespannt, ob der Andrang jetzt abnimmt. Ulkig wie sich das Drachengame verselbstst\u00e4ndigt"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:33:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "<blockquote>bin wirklich gespannt, ob der Andrang jetzt abnimmt. Ulkig wie sich das Drachengame verselbstst\u00e4ndigt<\/blockquote>ich muss dir leider widersprechen<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>as Drachengame wurde vom Reiner gelenkt, seine Handlungen haben Reaktionen der Haider ausgel\u00f6st. Nat\u00fcrlich gibt es ausnahmen wie z.B. der Bombenneischmiss"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:33:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ich werde mir Urlaub f\u00fcr einen neuen posterkauf nehmen"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:38:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nur 4 h jeden Tag. Selbstst\u00e4ndiger Teilzeitarbeiter l\u00e4uft bei ihm."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:39:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Typisch Rainer: jetzt wo die Schule wieder losgeht verzichtet er auf 50% der Tage an denen seine Kundschaft auftauchen k\u00f6nnte.<br>Bin sicher es gibt da draussen Massen an Rentnern die es kaum abwarten k\u00f6nnen unter der Woche zur Chanze zu fahren.<br><br>Ruiner schafft es einfach bei allem so feste ins Klo zu greifen dass sich selbst noch im Kl\u00e4rwerk N\u00fcrnberg der Wasserstand \u00e4ndert.<br><br><blockquote>Ist Heribert Breidsamer etzala eigentlich so was \u00e4hnliches wie der Julian Assange des Drachengames?<br>Manchmal erinnert er mich auch ein bisschen an Varys aus Game of Thrones, der \u00fcberall in der Stadt seine kleinen Informanten hat, die ihm zuzwitschern.<\/blockquote>Auf jeden Fall ist er genauso m\u00e4nnlich wie Varys.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:44:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "ich finde Drachen_drol sollte sich l\u00f6schen oder respektive gebannhammert werden. Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:44:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Habe ihn am Samstagabend ein Bier ausgegeben.<br>Das hat ihn richtig getrollt."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:46:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>ich werde mir Urlaub f\u00fcr einen neuen posterkauf nehmen<\/blockquote>Oge ich komm mit aber nur wenn ich die eine kleben darf wenn du dem Dreger Geld gibst."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:52:00+02:00",
        "username": "waldorf",
        "text": "mal den Herrn W\u00f6lfle vom Ordnungsamt anschreiben, ob er schon eine Gewerbeanmeldung f\u00fcr den Verkauf hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:58:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>Ist Heribert Breidsamer etzala eigentlich so was \u00e4hnliches wie der Julian Assange des Drachengames?<\/blockquote>Heribert macht das H\u00e4iden Hauptberuflich.<br>Er ist Geheimagent der BRD GmbH und diese arbeitet bekanntlich unter dem Einfluss des Mossads. Und der hat seit dem Juden\/R1r Vergleich gesteigertes Interesse am Drachengame. Das ist FAKT!!!11"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:05:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "bin \u00fcbrigens f\u00fcr ne troll-aktion rainer gegen\u00fcber&#8230; so in der art &ldquo;rainer prellen&rdquo;&#8230; 10 euro hinhalten, das Geld nehmen lassen und schnell ohne poster weglaufen"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:08:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>bin \u00fcbrigens f\u00fcr ne troll-aktion rainer gegen\u00fcber&#8230; so in der art &ldquo;rainer prellen&rdquo;&#8230; 10 euro hinhalten, das Geld nehmen lassen und schnell ohne poster weglaufen<\/blockquote>Das machst du genau einmal und dann wird dort nach seinen REGELN GESPIELT. ES IST SEIN LAND, FAPISST EUCH IHR AFFNE!<br><br>\/lol, Text vorher richtig lesne."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:10:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "SONNTAG IST B\u00dcROTAG, wie oft noch? Verdammten Arschl\u00f6cha. <br>Da macht er die Buchhaltung, telefoniert mit seinem Finanzamtsmenschen und macht neue Designs."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:21:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "wenn man diesen KuchenTV, der ja f\u00fcr die Kuchenkinder verantwortlich ist, per Flugzeug\/Fallschirm in Syrien absetzen w\u00fcrde und er dort in die H\u00e4nde des IS fallen w\u00fcrde, der dann wiederum ein \u00e4u\u00dferst brutales Decapitation-Video mit ihm macht, also nur so ganz hypothetisch ohne es planen zu wollen, w\u00e4re dann das Kuchenkinder-Problem per Abschreckung gel\u00f6st?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:16:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Rational wei\u00df ich, dass es niemand weniger verdient 10 f\u00fcr ein Poster zu bekommen, als Rainer.<br>Aber das w\u00fcrde ich nach dem Motto &ldquo;leider geil&rdquo; trotzdem machen.<br><br>edit: und ich wei\u00df ganz genau, dass hier bei ganz vielen der Sp\u00e4her kitzelt, wenn sie dran denken mal beim Dicken a riesischen Kagghaufen vor die Schanze zu legen. Ihr wollt es unterdr\u00fccken, aber es ist da.<\/blockquote>Korregazioniert."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:24:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Was mich wundert (ok, was mich wundern w\u00fcrde bei einem normalen Menschen): Rainer scheint nur das Vertriebsmodell &ldquo;Auf Vorrat Bestellen, auf Lager halten, langsam verkaufen&rdquo; zu kennen. Hat er noch die von Dropshipping geh\u00f6rt? Das w\u00e4re doch f\u00fcr ihn viel <\/blockquote>Schwachsinn w\u00e4re das. Die Leute wollen hin und zum Drachen und ein Gimmick haben, das sie SOFORT mitnehmen k\u00f6nnen. Die scheissen doch auf die Poster (viele wohl wortw\u00f6rtlich), denen geht es vor allem den &ldquo;Akt&rdquo; des Besuchs bei Rainer, das &ldquo;Einkaufserlebnis&rdquo; und das bissel Abchillen und Plaudern mit dem Drachen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:26:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "w\u00fcrde besuchen<br><br>und<br><br>eier werfen<br><br><br><br><br>in eine pfanne, und dann braten"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:35:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Bauchladen auf der Schimmelschanze mit Dropshipping betreiben. Ihm Geld geben, damit es ihm schlechter geht. Darauf warten, dass er im arktischen deutschen Winter erfriert. 400 f\u00fcr bekloppte Plakate spenden&#8230;<br><br>Lachschon mal wieder in Bestform, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:40:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Kann den mal jemand einschl\u00e4fern?<br><br>Jetzt mal im Ernst. Nicht du Fert, geh sterben. Die paar m\u00fcden Euro machen den Knall am Ende (soon) doch umso h\u00e4rter. Ruiner ist der letzte Vollversager, der ernsthaft denkt, dass es ihm ausreicht mit dem Boschderverkauf \u00fcber die Runden zu kommen. Wenn der Fettberg irgendwann merkt, dass er sein Leben voll verschissen hat, weil nie <i>eine<\/i>n <strike><i>Changze<\/i><\/strike> Job und auch keinerlei Aussicht auf finanzielle Besserung, dann h\u00e4ngt er sich vielleicht doch Anfang 30 weck.<br><\/blockquote>halt die Fresse, h\u00e4ttest du meinen Post so aufmerksam gelesen wie Rainer Texte in Spielen w\u00fcrdest du wissen, dass ich dem Fettsack nie Geld hinterher schmei\u00dfen w\u00fcrde. <br><br>Achja: <a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11209392\/r\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11209392\/r<\/a> [strawpoll.me]<br><br>schapi w\u00fcrdest du bitte endlich."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:42:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "<blockquote>Bauchladen auf der Schimmelschanze mit Dropshipping betreiben. Ihm Geld geben, damit es ihm schlechter geht. Darauf warten, dass er im arktischen deutschen Winter erfriert. 400 f\u00fcr bekloppte Plakate spenden&#8230;<br><br>Lachschon mal wieder in Bestform, oder? <\/blockquote>Vom Plakat hat er doch nichts. Triggert ihn vermutlich.<br>Die paar  vom Posterverkauf investiert er in Mangas und abmeddeln. Wo ist das Problem? Und wenn er das Geld tats\u00e4chlich nutzen w\u00fcrde, um auf die Beine zu kommen (als ob), dann w\u00e4re das auch kein Weltuntergang. Dann gibt's wenigstens wieder gerendertes Mett."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:44:00+02:00",
        "username": "Leguan",
        "text": "Man sollte ihn mit seiner Pers\u00f6nlichkeit so konfrontieren, dass er keine Zeit hat sich L\u00fcgen auszudenken. Irgendeiner, ich wei\u00df es nicht wer, m\u00fcsste ihn auf alle ekehlaften Z\u00fcge ansprechen und zwar LIVE. <br><br>Die fragen m\u00fcssten von Prof. Schnabel o. Dr0ll positioniert werden, da <strike>strom<\/strike> sie ihn recht gut analysieren k\u00f6nnen.<br><br>e: <br>+bewegt Bilder<br>+Gespr\u00e4ch"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:45:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Die paar  vom Posterverkauf investiert er in Mangas und abmeddeln. Wo ist das Problem? Und wenn er das Geld tats\u00e4chlich nutzen w\u00fcrde, um auf die Beine zu kommen (als ob), dann w\u00e4re das auch kein Weltuntergang.<\/blockquote>Das Problem sind die behinderten Post seit 1000 Seiten und das JEDER Spast sich gen\u00f6tigt f\u00fchlt 50 Mal zu schreiben, dass das Geld ja gar nicht hilft und es dem Dregen ja etzad viel schlechter gehen wird.<br>Ich meine, das hat alleine Drachen_Drol jetzt bestimmt schon 100 Mal so geschrieben und er wirds auch noch 100 Mal schreiben, wenn niemand eingreift."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:51:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Rational wei\u00df ich, dass es niemand weniger verdient 10 f\u00fcr ein Poster zu bekommen, als Rainer.<br><\/blockquote>Es gibt sicher genug Leute, die es mehr verdient haben, aber noch viel mehr, die es weniger verdient haben. <br>Ich verstehe wirklich nicht, wo der ganze Hass herkommt. W\u00fcrde man nur die Beitr\u00e4ge hier lesen, k\u00f6nnte man meinen, hier wird \u00fcber einen Kinderm\u00f6rder diskutiert. Es gibt gesamte Wirtschaftszweige mit Milliardenums\u00e4tzen deren Gesch\u00e4ftsmodelle einzig auf betr\u00fcgerischen Praktiken basieren. Aber wenn der dicke Geld von Leuten, die sich \u00fcber ihn lustig machen, nimmt, dann ist das unverdient?<br>Ich bleib dabei und w\u00fcnsch Reiner nur das Beste. Zum einen, weil ich als <strike>Gut<\/strike>Bestermensch keinen Grund habe das Gegenteil zu tun und zum anderen, weil sein kostenfreier Content mich besser unterhalten hat, als der Gro\u00dfteil der Unterhaltung, f\u00fcr die ich sonst mein hart erhartztes Geld ausgebe."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:57:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Banhammer crieses oda?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T14:57:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Nach dem ganzen MiMiMi \u00fcber Boster, oder nciht Boster kaufen -<br><br>hier die Chance Anonym mal DIE WARHEIT zu sagen&#8230;..bim mal gespannt, ob hier wirklich Posterk\u00e4ufer oder potenzielle Posterk\u00e4ufer unterwegs sind.<br>wenn ihrs seid, draud euch, dr\u00fcckt auch ja<br><br>Ich bitte euch, einmal das gekaschpere bei Seite und <b>antwortet ehrlich!<\/b> Dange, war alles!<br><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx\">https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx<\/a> [strawpoll.de]<br><br><br>: Was mich auch wundert:<br><br>Wenn Dreger doch so viel Zeit hat&#8230;(weil Strom) und nciht wirklich lesen kann, deshalb ein bisschen in Mangas die Bildchen anguckt&#8230;.ich meine da muss ihm doch langweilig werden oder? Ein bisschen Twitter flamen, ein bisschen Frankenkontakt bl\u00e4ttern&#8230;.<br>Wie kriegt er den Tag rum?<br><br>Nichtmal JETZT schafft er es den Arsch hochzukriegen und ein bisschen was an der Schanze zu reparieren und\/oder zu versch\u00f6nern, geschweigedenn sich ein richtiges HOBBY zu suchen&#8230;.<br>Dieser Mensch interessiert sich wirklich f\u00fcr NULL ausser f\u00fcr sich und dass er fett und mett bleibt&#8230;.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:06:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "@Castro<br>Diese Haltung, die du da hast, hab ich immer, wenn ich mich ein paar Wochen nicht mit ihm besch\u00e4ftige. Je n\u00e4her du ihn im Blick hast, desto mehr f\u00e4llt dir sein durch und durch verkommener Charakter auf.<br>Aber mit Abstand betrachtet, ist er ein vereinsamter, vernachl\u00e4ssigter Dorftrottel, mit dem man Mitleid haben kann.<br>Mit andern Worten:<br>Je n\u00e4her man dran ist, desto weniger g\u00f6nnt man ihn.<br>A weng Abstand ist aber ges\u00fcnder denk ich. Narzissten machen ihre Mitmenschen bekanntlich krank."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:13:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man kann auch einfach hin und kein Poster kaufen. Reiner quatscht in letzter Zeit ziemlich offen mit freundlichen Besuchern (auch ohne Posterkauf).<\/blockquote>Kann den mal jemand einschl\u00e4fern?<br><br>Jetzt mal im Ernst. Nicht du Fert, geh sterben. Die paar m\u00fcden Euro machen den Knall am Ende (soon) doch umso h\u00e4rter. Ruiner ist der letzte Vollversager, der ernsthaft denkt, dass es ihm ausreicht mit dem Boschderverkauf \u00fcber die Runden zu kommen. Wenn der Fettberg irgendwann merkt, dass er sein Leben voll verschissen hat, weil nie <i>eine<\/i>n <strike><i>Changze<\/i><\/strike> Job und auch keinerlei Aussicht auf finanzielle Besserung, dann h\u00e4ngt er sich vielleicht doch Anfang 30 <b>weck<\/b>.<br><br><\/blockquote>*weg"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:14:00+02:00",
        "username": "Mord_ist_Sport",
        "text": "Ist Heribert Breidsamer etzala eigentlich so was \u00e4hnliches wie der Julian Assange des Drachengames?<br>Manchmal erinnert er mich auch ein bisschen an Varys aus Game of Thrones, der \u00fcberall in der Stadt seine kleinen Informanten hat, die ihm zuzwitschern."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:16:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Das Problem sind die behinderten Post seit 1000 Seiten und das JEDER Spast sich gen\u00f6tigt f\u00fchlt 50 Mal zu schreiben, dass das Geld ja gar nicht hilft und es dem Dregen ja etzad viel schlechter gehen wird.<br>Ich meine, das hat alleine Drachen_Drol jetzt bestimmt schon 100 Mal so geschrieben und er wirds auch noch 100 Mal schreiben, wenn niemand eingreift. <\/blockquote>Was kann ich daf\u00fcr, dass er mit seinem Boschderverk\u00e4ufen mehr im Monat hat als du Hartzficker.<br><br>Geh halt arbeiten. Und dass ich sowas 100 Mal schreiben muss ist wegen solchen Fickern wie dir, die sich einkoten, dass er Geld zum Fressen und 1 Mal Ausgehen hat.<br>Fick Dich einfach, du Heulsuse.<br><br>Kann dem Ferd-Idioten bitte mal wer den Gnadenschuss verpassen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:17:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "neue posterverkaufszeitfenster auf twidder gepostet"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:17:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Get a room ihr 2 s\u00fc\u00dfne"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:18:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drache @DracheOffiziell  3 Min.Vor 3 Minuten<br>Ab sofort ist immer von 12~16uhr poster verkauf. 8,50 pro Poster.<br>Autogramm Karten gibt es erst wider im November fr\u00fchstens anfang Oktober"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T15:18:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote>@Castro<br>Mit andern Worten:<br>Je n\u00e4her man dran ist, desto weniger g\u00f6nnt man ihn.<br><\/blockquote>Also quasi wie bei allen Schlechtmenschis. <br><br>Ansonsten: Was Castro sagt"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:32:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Man wei\u00df aber etzadla was er bezweckt. Das ist eindeutig. Etzadla laufen die Druckmaschinen auf H\u00f6chstlast, etzadla wird 24 Stunden\/Woche malocht. Bosdaferkauf soll die Antwort auf die Schuldenfrage sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:33:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Ach, und ihr vergesst nat\u00fcrlich, dass R1r der Kot-Midas ist.<br>Nat\u00fcrlich laufen seine Bosda-Gscheffde gerade gut, aber er w\u00e4re nicht der Kot-Midas, wenn er auch das fr\u00fcher oder sp\u00e4ter verkacken w\u00fcrde. Der nahende Beginn der Schulzeit und des kalten Wetters werden ihr \u00fcbriges erledigen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:36:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Gehen die Ferien mal vorbei?<br>Wird es im Winter kalt?<br>Scheitert R1r daran, mit dem Geld sein Leben in den Griff zu bekommen?<br><br>Bitte an JEDEN: Schreibt Eure Meinung dazu doch gerne NOCHMAL hier rein."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:37:00+02:00",
        "username": "kroker_depp",
        "text": "da denkt der fette hurensohn aus altschauerberg tats\u00e4chlich dass er jetzt von bosder verk\u00e4ufen leben kann und verl\u00e4ngert den bosdershop unglaublich so einen fetten dummen idiot habe ich noch nie im meinem leben gesehen <br><br>und schapi, halt deine dumme fresse!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:38:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Bitte an JEDEN: Schreibt Eure Meinung dazu doch gerne NOCHMAl hier rein. <\/blockquote>Irgendwann wird man Dregers mumifizierte Leiche aus der Drachenschanze tragen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:39:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Es kauft doch hoffentlich niemand Rainer die Tweets zum Drachen als Alter Ego ab?<\/blockquote>Nein, nat\u00fcrlich nicht.<br><br><blockquote>er ist auch nicht <i>schizophren <\/i>(Dr. Jekyll &amp; Mr. Hyde).<\/blockquote>Jekyll\/Hyde war nicht schizophren. Dr. Jekyll hatte einen Trank entwickelt, mit dem er Gut und B\u00f6se des eigenen Charakters voneinander trennen konnte. Mr. Hyde war seine b\u00f6se Seite.<br>Irgendwann wurde diese Seite aber st\u00e4rker, griff in Jekylls normales Leben ein. Der Trank, der ihn zur\u00fcckverwandeln konnte, verlor an Wirkung und als ihm eines Tages Zutaten f\u00fcr den Trank ausgingen und die nachgekauften nicht den Effekt hatten, den er sich erhoffte, wurde ihm bewusst, dass Jekyll von nun an nur noch Hyde sein w\u00fcrde, weshalb er sich das Leben nahm.<br><br><blockquote>Seine Traumwelt bzw. sein Drachesein bzw. sein immer den schweren Weg gehen bzw. sein eine neue Art Mensch zu sein sind alle ein und dasselbe: Eine Selbst- und Weltdeutung, ohne die Rainer sein Leben \u00fcberhaupt nicht ertragen k\u00f6nnte.<\/blockquote>Der Meinung bin ich ebenfalls. \u00c4hnliches habe ich hier auch schon gepostet.<br>Ohne Reiners verzerrtes Bild von sich und der Welt, h\u00e4tte er schon lange zum Strick gegriffen.<br><br>Ich wei\u00df nicht, wie man das psychologisch erkl\u00e4rt (wahrscheinlich als unterbewussten Selbstbetrug zum Selbstschutz oder so), aber es ist faszinierend, wozu der menschliche Geist in der Lage ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:39:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Ferien vorbei? Check<br>Allgemeine Urlaubszeit vorbei? Semi-check<br>Winter? Was soll das sein?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:41:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "man sind hier viele Schimpansen unterwegs"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:41:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Buisness macht der R1r versteht ihr das nicht? Der jutuber-merch-Laden l\u00e4uft einfach. Solange es Kinder mit zu viel Zeit gibt wird er auch weida Buisness machen. <br>ICH H\u00d6R EUCH NED ICH HAB K\u00d6PFH\u00d6RER AN."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:43:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "haha ob er wei\u00df, dass die ferien vorbei sind und er sonntag wahrscheinlich mehr verkaufen w\u00fcrde, als montag bis freitag zusammen? xD <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:48:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "dazu m\u00fcsste aber verkaufsoffener sonntag sein"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:53:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote>dazu m\u00fcsste aber verkaufsoffener sonntag sein<\/blockquote>Ver.di jetzt nicht mehr angespannt, oder?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T16:55:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Bald durchschnittliches Monatsgehalt durch Posterverk\u00e4ufe? So lasset uns damit handeln. Jochen Schweizer Schanzen-Touren incoming."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bitte an JEDEN: Schreibt Eure Meinung dazu doch gerne NOCHMAL hier rein. <\/blockquote>Mhh, hatten wir zwar schon, aber wenn du UNBEDINGT willst ok<br><br><blockquote>Gehen die Ferien mal vorbei?<\/blockquote>ja.<br><br><blockquote>Wird es im Winter kalt?<\/blockquote>Gute Frage. Ich hoffe es. Nicht nur wegen Rainer. Den letzten Winter, den man auch als Winter bezeichnen kann, gab es in Franken vor 4 Jahren. Ich hoffe wirklich, dass es diesmal lange anhaltend k\u00fchl ist, es viel schneit und dieser Schnee auch mal l\u00e4nger liegen bleibt.<br><br><blockquote>Scheitert R1r daran, mit dem Geld sein Leben in den Griff zu bekommen?<\/blockquote>ja."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:10:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>haha ob er wei\u00df, dass die ferien vorbei sind und er sonntag wahrscheinlich mehr verkaufen w\u00fcrde, als montag bis freitag zusammen? xD <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Was spielt das f\u00fcr eine Rolle? Der Fettarsch sitzt auf seinem Pallong, starrt so lange seinen Zaun an bis Kundschaft kommt.<br>Das Einzige, was daran anstrengend sein wird, ist, dass er die Treppen runterlaufen muss und seinen Ogersch\u00e4del einziehen muss. Dann noch ein Poster nehmen und den Idioten das Geld abziehen. Dann dackelt er wieder hoch. Repeat.<br><br>Macht keinen Unterschied f\u00fcr ihn. In Gedanken ist Reiner \u00fcbrigens schon Million\u00e4r durch diese Zusatzarbeit unter der Woche."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:13:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer wird die Einnahmen bestimmt daf\u00fcr nutzen, seine Schulden ab zu bezahlen, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:22:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Drache @DracheOffiziell<br>Autogramm Karten gibt es erst wider im November fr\u00fchstens anfang Oktober<\/blockquote>November und Anfang Oktober sind aber weit entfernt voneinander.<br><br>Entweder die Druckerei hat beschissene Versandzeiten oder Drache hat noch nichts bestellt und labert nur."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:27:00+02:00",
        "username": "Navit",
        "text": "Steigerung der Einnahmen:<br>Ne Verlosung von nem Schanzenrundgang einmal jeden Samstag.<br>Insgesamt 30 Lose je 15. Gibt nur ein Gewinnerlos. Alle anderen erhalten als Trostpreis ein Poster. Der Gl\u00fcckliche Bastard kann die Bruchbude bestaunen. Naaa das w\u00e4r doch was. Bis irgendwann die Besucher durchdrehen sich ungerecht behandelt f\u00fchlen und die Schanze erst\u00fcrmen.<br><br>Kommt Dreger von Dreggsau oder von Dreggschwein?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:50:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hallo, Bannhammer criest.<br><br>Erste und einzige Warnung."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:53:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Warum eigentlich nicht selber ein paar Poster in Auftrag geben &amp; dann vor der Schanze kostenlos verteilen? :&gt; <\/blockquote>Ich k\u00f6nnte dir sicher 10 Gr\u00fcnde nennen, was an dieser Idee so unfassbar dumm ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:58:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>November und Anfang Oktober sind aber weit entfernt voneinander.<\/blockquote>Nicht, wenn du ADS und Legasthenie hast.<br><br><blockquote>Steigerung der Einnahmen: Ne Verlosung von nem Schanzenrundgang einmal jeden Samstag.<\/blockquote>Genial <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und die Kuchenkinder so&#8230; <img src=\"http:\/\/i2.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/264\/200\/acb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:58:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "ich sehe rainer schon in &ldquo;die h\u00f6hle der l\u00f6wen&rdquo; als StartUp mit M\u00f6rtschendeis"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T17:59:00+02:00",
        "username": "Erlbacher",
        "text": "#Realtack etzala:<br><br>Habt ihr Angst davor, dass Rainer mit seiner Reichweite, die wo gr\u00f6\u00dfer ist, als sie ist, es doch wieder schafft auf die Beine zu kommen, bzw. warum genau macht es euch so unfassbar sauer, dass sich sein Rendern bezahlt macht?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:01:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Genial <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und die Kuchenkinder so&#8230; <\/blockquote>Und diese Hurens\u00f6hne w\u00fcrden sicher NICHTS filmen, aber auch wirklich GAR NICHTS <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:03:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache @DracheOffiziell<br>Autogramm Karten gibt es erst wider im November fr\u00fchstens anfang Oktober<\/blockquote>November und Anfang Oktober sind aber weit entfernt voneinander.<br><br>Entweder die Druckerei hat beschissene Versandzeiten oder Drache hat noch nichts bestellt und labert nur. <\/blockquote>Oder er kriegts von irgend nem Gumbl unter der Hand.<br>Ich hab mal recherchiert und mit ein paar Klicks eine Posterdruckerei gefunden die 3-4 Werktage angibt als Versandszeit (link is lang da alle optionen mit drin sind):<br><br><a href=\"https:\/\/www.flyeralarm.com\/de\/shop\/configurator\/index\/id\/69\/plakate-offsetdruck-ab-50-stueck.html#304=1001&amp;305=998&amp;306=999&amp;307=1000\">https:\/\/www.flyeralarm.com\/de\/shop\/configurator\/index\/id\/69\/plakate-offsetdruck-ab-50-stueck.html#304=1001&amp;305=998&amp;306=999&amp;307=1000<\/a> [flyeralarm.com]<br><br>Klassischer Fall von L\u00fcgenlord vermute ich<br><br><b>Korregation:<\/b> Es geht wohl nur um die Autogrammkarten. Das macht es ja noch unglaubw\u00fcrdiger&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:03:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich glaube Reiner ist der unbedeutenste Mensch, von dem Poster existieren"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:04:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "rainer triggert die trolle"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:05:00+02:00",
        "username": "Navit",
        "text": "<blockquote>Und diese Hurens\u00f6hne w\u00fcrden sicher NICHTS filmen, aber auch wirklich GAR NICHTS <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hey Drache hier ist es aber ganz sch\u00f6n dreckig. Warte ich helf dir beim aufr\u00e4umen.<br><br>Am Montag in der Schule wird dann heldenhaft erz\u00e4hlt dass man dem Drachen beim aufr\u00e4umen geholfen hat. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:06:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><strike>Ich glaube<\/strike> Reiner ist der unbedeutenste Mensch, von dem Poster existieren<\/blockquote>Koregazion!<br><br>Und zum Thema das die Kuchenkinder nix filmen: Ist wohl besser so oder wollt ihr das 2Millionste L\u00fcgenlord Song Intro mit REWE Besuch und enertschi und anschlie\u00dfendem sp\u00e4her genuckele im halbkreis vor Rainers Schanze? <br>Denke uns entgeht da nichts!<br><br>Ps.: Der Posterdrucker versendet sogar OVERNIGHT &#8230;..aber geht halt nur Mo-Fr, da ist Rainer ja nu leider besch\u00e4ftigt :-\/ Denke dass erkl\u00e4rt die die 1 1\/2 - 2 1\/2 monate <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:07:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Jekyll\/Hyde war nicht schizophren. Dr. Jekyll hatte einen Trank entwickelt, mit dem er Gut und B\u00f6se des eigenen Charakters voneinander trennen konnte.<\/blockquote>Danke f\u00fcr den Hinweis. Da ist mir im Eifer des WoT-Gefechts in der Tat ein grober Schnitzer unterlaufen. Das psychologische Ph\u00e4nomen der <i>Pers\u00f6nlichkeitsspaltung<\/i>, als dessen literarische Illustration man Robert L. Stevensons Novelle ansehen kann, wird heute als &lsquo;Dissoziative Identit\u00e4tsst\u00f6rung&rsquo; diagnostiziert. Hier kommt es tats\u00e4chlich dazu, dass eine Person abwechselnd unterschiedliche Pers\u00f6nlichkeiten verk\u00f6rpert und diesen Wechsel nur diffus (oder gar nicht) wahrnimmt.<br><br>'Schizophrenie' hingegen ist ein Sammelbegriff f\u00fcr ein sehr weites Feld von Wahrnehmungsst\u00f6rungen (Stimmen h\u00f6ren, Halluzinationen, Psychosen uvm.).<br><br>Bei Rainer d\u00fcrfte mit an Sicherheit grenzender Wahrscheinlichkeit keines von beiden vorliegen. <br><br><br><blockquote>Ich wei\u00df nicht, wie man das psychologisch erkl\u00e4rt (wahrscheinlich als unterbewussten Selbstbetrug zum Selbstschutz oder so), aber es ist faszinierend, wozu der menschliche Geist in der Lage ist.<\/blockquote>'\u00dcberkompensation' w\u00e4re m.E. ein Konzept, das vieles von Rainers Verhaltensmustern erkl\u00e4ren w\u00fcrde. Dazu kommen jedoch noch die stark narzisstischen Tendenzen, die Stimmungsschwankungen, die massiven Probleme im sozialen Umgang, das offensichtlich zerr\u00fcttete Verh\u00e4ltnis zu seiner Familie usw. Bei Rainer \u00fcberlagern sich derart viele Verhaltensauff\u00e4lligkeiten, dass nur im Rahmen einer intensiven Therapie gekl\u00e4rt werden k\u00f6nnte, wo die Ursachen f\u00fcr all das liegen (und was lediglich Folgesymptome sind)."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:19:00+02:00",
        "username": "MeddlLoide87",
        "text": "Ist Rainer eigentlich wirklich teilweise Italiener oder doch mal wieder nur L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc ?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:22:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Wird im Ey Mallah Video doch alles besprochen. N ewfaqs RAUS aus meinem LAchschon!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:22:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "W\u00e4re dem wirklich so, h\u00e4tte er ja schon wieder 'ne Entschuldigung f\u00fcr so manch dummes Verhalten."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:23:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Ich glaube Reiner ist der unbedeutenste Mensch, von dem Poster existieren<\/blockquote>Mach mir gerade ein Lachschon Poster&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Verkaufe es f\u00fcr 20<br><br>Ist dann allerdings schon gerahmt.<br>Poster mit Rei\u00dfzwecken aufh\u00e4ngen ist eher was f\u00fcr 13 J\u00e4hrige"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:26:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich glaube Reiner ist der unbedeutenste Mensch, von dem Poster existieren<\/blockquote>Mach mir gerade ein Lachschon Poster&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Verkaufe es f\u00fcr 20<br><br>Ist dann allerdings schon gerahmt.<br>Poster mit Rei\u00dfzwecken aufh\u00e4ngen ist eher was f\u00fcr 13 J\u00e4hrige<\/blockquote><br>Vlt. kannst du Ruiner eins verkaufen. <br>Der verkauft das dann weiter f\u00fcr den 5fachen Preis <br><br>(siehe 3D Drucker Figuren)"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:31:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26803846hz.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26803854cw.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/26803871yi.jpg\"><br><br><b>Bilder m\u00fcssen eingerahmt sein<\/b><br><br>SONST NIX!<br><br>Oke war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:43:00+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich habe 11 neue Songs f\u00fcr euch vorbereitet. Enjoy<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CsKtTjsXEAADFTc.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CsKtUN-XEAACowT.jpg\"><br><br><br><blockquote><a href=\"http:\/\/bit.ly\/comp1209\">http:\/\/bit.ly\/comp1209<\/a> [bit.ly]<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:46:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ist Rainer eigentlich wirklich teilweise Italiener oder doch mal wieder nur L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc ?<\/blockquote>gut, wer nicht h\u00f6ren will &#8230;<br><br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150718\/qfd2aofq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:52:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich verstehe wirklich nicht, wo der ganze Hass herkommt.<\/blockquote><blockquote>Diese Haltung, die du da hast, hab ich immer, wenn ich mich ein paar Wochen nicht mit ihm besch\u00e4ftige. Je n\u00e4her du ihn im Blick hast, desto mehr f\u00e4llt dir sein durch und durch verkommener Charakter auf.<br>Aber mit Abstand betrachtet, ist er ein vereinsamter, vernachl\u00e4ssigter Dorftrottel, mit dem man Mitleid haben kann.<br>Mit andern Worten:<br>Je n\u00e4her man dran ist, desto weniger g\u00f6nnt man ihn.<br>A weng Abstand ist aber ges\u00fcnder denk ich. Narzissten machen ihre Mitmenschen bekanntlich krank.<br><\/blockquote>So hart es f\u00fcr die meisten von uns klingt: Aber BigBITCH sticht hier ins Herz der ganzen Game-Dynamik. Wenn man Rainer mit etwas Abstand betrachtet, am\u00fcsiert man sich ab und an \u00fcber seine Videos, Streams &amp; Tweets  weil Rainer ein Totalversager mit gro\u00dfer Fresse ist. Genau aus diesem Grund kann man auch gelassen bleiben, wenn bei Rainer mal etwas klappt, er sogar Geld verdient &amp; dann den #unbesiegt-Modus anwirft. Man kann sich gewiss sein, dass er ohnehin bald wieder alles in den Sand setzt. Wozu also gro\u00df aufregen, wenn es kurzzeitig mal besser f\u00fcr ihn l\u00e4uft?<br><br>Aber ich merke: Je intensiver ich mich mit Rainer, seinen \u00c4u\u00dferungen, seinem Auftreten usw. besch\u00e4ftige, desto mehr st\u00f6rt mich jedes Bisschen an Erfolg, Geld &amp; Best\u00e4tigung, das er bekommt.<br><br>Dahingehend ist Rainer tats\u00e4chlich ein Ph\u00e4nomen: Er schafft es, dass sich hunderte Menschen \u00fcber Jahre hinweg Tag f\u00fcr Tag z.T. mehrere Stunden mit ihm besch\u00e4ftigen und ihre <strike>Emotionen<\/strike> Zust\u00e4nde in ihn Investieren. Das ist mehr Hingabe als ich sie aus vielen Partnerschaften kenne."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T18:54:00+02:00",
        "username": "Hondensnack",
        "text": "Ich w\u00fcrde gerne nochmal daran erinnern, dass Rainer sein ganzes Leben gearbeitet hat, da kann man ihm den finanziellen Erfolg doch g\u00f6nnen. Glaubt ihr nicht, h\u00f6rt ihn selbst:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/kIAPIS2fHEI?t=722\">https:\/\/youtu.be\/kIAPIS2fHEI?t=722<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:09:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "@Hodensack:<br><br>Ab Minute 14 betont er \u00fcbrigens nochmal, dass er die Schuld nicht auf andere schiebt und seine Taten (wie bspw. Rechnungen nicht bezahlen) akzeptiert. <br><br>Am Link zur Druckerei sieht man auch, wie er sich den Arsch f\u00fcr seine #Drachis einsetzt. Statt 3 Tagen Wartezeit sorgt er daf\u00fcr, dass die Autogrammkarten schon nach 2 Monaten da sind. <br><br>: Min 40: Die Suppenk\u00fcche besucht er nur um sich vollzufressen. Just sayin."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:16:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>: Min 40: Die Suppenk\u00fcche besucht er nur um sich vollzufressen. Just sayin. <\/blockquote>Aber bei Iss Was gibt\u00b4s keinen Saft! Wer kann sich an die tolle aussage erinnern?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:16:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>lediglich Folgesymptome, sagt er. Lel, der war gut. Lediglich. [...]<br>Die Ursachen f\u00fcr Reiners verpfuschtes Leben ausbuddelnfindig machen wollen, ist doch Zeitverschwendung. Bei soner Massenkarambolage an \u00fcberlagerten St\u00f6rungen dauert das doch Jahre, da halbwegs durchzusteigen.<br>Was Reiner br\u00e4uchte, ist eine Verhaltenstherapie, mit der er halbwegs funktionieren lernt.<\/blockquote>'Lediglich Folgesymptome' etzadla f\u00fcr DrOll, was &lsquo;Meddl Loide&rsquo; f\u00fcr Rainer?<br><br>Aber ernsthaft: Das &lsquo;lediglich&rsquo; ist auf den diagnostischen Gewichtungsprozess bezogen und stellt keine Relativierung der Probleme dar, die Rainer durch seine Verhaltensweisen aktuell hat.<br><br>Rainer br\u00e4uchte schlicht und einfach beides: Eine Langzeittherapie, die die Ursachen seiner Probleme aufarbeitet &amp; gleichzeitig eine Verhaltenstherapie, die auf kurz- und mittelfristige Verhaltens\u00e4nderungen abzielt, um ihn auch nur ansatzweise wieder sozial kompatibel zu machen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:24:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Reiner braucht einen preussischen Benimmlehrer der ihm mit der Reitgerte auf Schritt und Tritt folgt, bei jedem Fehlverhalten gibts dann eins drauf.<br><br>Alternativ:Electrostimulation der betreffenden Hirnareale sodass ihm gleicht schlecht wird wenn er faul ist\/ank\u00fcndigungen macht\/dummes zeug erz\u00e4hlt&#8230;<br>Nach erfolgreicher Konditionierung wird er noch auf Jahre Brechkr\u00e4mpfe kriegen sobald er einen Satz mit &ldquo;Also die Sache ist die&#8230;&rdquo; anf\u00e4ngt. Wie ein Pawlowscher Hund der anf\u00e4ngt zu sabbern sobald er eine Pfeife (nicht Drache sondern eine die t\u00fc\u00fc\u00fct macht) h\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:24:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Schnabel muss wohl 2 Jahre DL nachholen und aufarbeiten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:26:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<blockquote>Ich habe 11 neue Songs f\u00fcr euch vorbereitet. Enjoy<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CsKtTjsXEAADFTc.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CsKtUN-XEAACowT.jpg\"><br><br><br>Es ist mir eine Ehre, auf der neuen Meddl platte vertreten zu sein <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:39:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Also ich muss jetzt hier was sagen: Ich finds scheisse langweilig seitdem unser bester Froind keine Fidos mehr droppt es regt mich so auf immer nur h\u00e4ppchen-weise mett zu bekommen nur so ein twitter m\u00fcll und insta-schrott.<br>Ich sag jetzt was keiner h\u00f6ren will: Ich w\u00fcnsche mir das der Dicke wieder strom bekommt! Wie? Is mir scheissegal! Aber wenn er sich doch nur in Fidos zu den Ereignissen \u00e4u\u00dfert w\u00e4re das besser als die ganze zeit irgendwelche ger\u00fcchte und schrott zu lesen. Hier ist alles Spekulatius. Ich will nicht irgendein Verkaggten Staatenlos Spacken auf yt sehen. Ich will den Dregger beim Ragen im schdreem sehen! Ohne ihm geld zu spenden! Der wird das doch wohl packen seinen verkaggten Strom wieder anzuschaffen. Ich bin zwar heftigst ger\u00fcckt als ich das mit dem Strom mitbekommen habe aber irgendwie fehlt er mir!<br>So jetzt is es raus! Verurteilt mich daf\u00fcr aber seitdem er keine Fidos mehr macht is alles scheisse!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:40:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ich sag jetzt was keiner h\u00f6ren will: Ich w\u00fcnsche mir das der Dicke wieder strom bekommt! Wie? Is mir scheissegal!<\/blockquote>Fahr zu ihm und kauf ihm 1765 Boschder ab!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:41:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Der Dicke hat ja nun ein Aggregat. Wenn er sich nun auch noch nen vern\u00fcnftigen LTE-Stick holt, wird es ja auch was. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> (LTE ist dort mittels Telekom empfangbar)"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:43:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich sag jetzt was keiner h\u00f6ren will: Ich w\u00fcnsche mir das der Dicke wieder strom bekommt! Wie? Is mir scheissegal!<\/blockquote>Fahr zu ihm und kauf ihm 1765 Boschder ab!<\/blockquote>warum sollte ich ihm 2,50 mehr geben. Nein Ich m\u00f6chte ihm kein Geld geben. Ihm geld geben is wie ein Audo zu tanken das schon verschrottet ist. Aber nichtsdestotrotz er muss es doch hinbekommen 15k auf die Seite zu legen (da er ja jetzt Kuchenkindereinnahmen hat)"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:45:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Der Dicke hat ja nun ein Aggregat.<\/blockquote>Wie bitte? Hab den Thread die letzen 1-2 Wochen nur halbherzig verfolgt, das kann ich also \u00fcberlesen haben. Habe aber mal nach &ldquo;Aggregat&rdquo;, &ldquo;Stromerzeuger&rdquo; und &ldquo;Generator&rdquo; gesucht und nichts gefunden. Bitte um Aufkl\u00e4rung."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:45:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160912\/nefarsvd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T19:53:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Dicke hat ja nun ein Aggregat.<\/blockquote>Wie bitte? Hab den Thread die letzen 1-2 Wochen nur halbherzig verfolgt, das kann ich also \u00fcberlesen haben. Habe aber mal nach &ldquo;Aggregat&rdquo;, &ldquo;Stromerzeuger&rdquo; und &ldquo;Generator&rdquo; gesucht und nichts gefunden. Bitte um Aufkl\u00e4rung.<\/blockquote>Schleppte er in seine Messi H\u00f6hle. Quelle: Neuschauerbergerin.<br>Achja: Foto gesehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:00:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160912\/nefarsvd.jpg\"><\/blockquote>eben dies! <br>seitdem einer gekommen ist und Rainers Strom mitgenommen hat, haben sicherlich viele hier eine Freude dar\u00fcber so wie ich entwickelt. <br><br>Er! der gro\u00dfe Yutubstar mit 10k Abos kann nur noch knien und demut zeigen. Weil alleine kommt er aus dieser nummer nicht mehr raus. <br><br>54 Tage ohne Strom - 54 Tage besiegt Loide !"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:04:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Klasse ihr Kaschper, ihr musstet ja Links f\u00fcr Stromaggregate hier posten&#8230; Die Kuchenkinder dann beim Bosterkauf inkl. Sp\u00e4herlutschen erz\u00e4hlen Rainer dann sowas , bei der Kippe danach&#8230;.<br><br>Der dicke w\u00e4re niemals schlau genug, um nur auch rauszufinden was ein Aggregat \u00fcberhaupt ist und das es sowas gibt! Da bin ich mir sicher. Jemand muss ihm den Tip gegeben haben. Rainer kann nichtmal seine Stromrechnung \u00f6ffnen, denkt ihr er kann sich ein Stromaggregat vorstellen?<br><br>Wenn er ein Aggregat hat, dann sollte es doch sehr bald Fotos geben, wo abends das licht auch leuchtet, mhm? Jemand in der n\u00f6he und kann mal nachsehen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:08:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau. Denn bis es hier gepostet wurde, wusste man im Altschauerberg nicht, was ein Stromaggregat ist. Fresse.<br><br>Finde die Vorstellung, dass der dicke jetzt st\u00e4ndig zur Tankstelle watscheln muss und man bei seinen Streams eventuell im Hintergrund das Aggregat tuckern h\u00f6rt, gar k\u00f6stlich.<br><br><br>Und zu der Meta-Mitleids-Diskussion von oben: Stimme gr\u00f6\u00dftenteils zu. Man sollte sich nur nicht zu sehr \u00fcber den dicken aufregen. Ja, er ist ein dummer Hurensohn und hat alles schlechte verdient. Aber man muss auch bedenken, dass es dort drau\u00dfen hunderttausende noch gr\u00f6\u00dfere Hurens\u00f6hne gibt, die es noch mehr verdient haben. Nur sind die nicht Jutuber.<br><br>Just sayin"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:08:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "W\u00e4re nice wenn Rainer mit seinem Hometrainer Strom erzeugen k\u00f6nnte und wenn er streamt in die Pedale treten muss, weil sonst sein Rechner ausgeht.<br>Wer ihn so sehr zum triggern bringt, dass er vergisst in die Pedale zu treten, hat gewonnen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:13:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "@schnapper: okay&#8230;.das hab ich nicht bedacht, habe vergessen, warsch. hat schweigh\u00f6fer ihm es noch in die Wohnung getragen&#8230;lel<br><br><blockquote>W\u00fcsste er was man mit dem Teil macht, w\u00e4r er schon wieder <br>#unbesiegt auf Younow<\/blockquote>Glaubst du&#8230;.er muss erstmal 50 Tage wixxen und neue Fidios auf Zoophilia Seiten nachholen.<br>Der meldet sich noch in 3-4 Tagen, nach dem ersten Wichsmarathon."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:16:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "ich finde aber gut das er das Stromaggregat ins Haus getragen hat&#8230;&#8230; Abgase etc&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:21:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>ich finde aber gut das er das Stromaggregat ins Haus getragen hat&#8230;&#8230; Abgase etc&#8230;<\/blockquote>wer k\u00fcmmert sich dann um seinen hamsder wenn der aus dem winderschlaf erwacht und reiner ist dod??<br> und wer f\u00fcdderd die ende in der regendonne?<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:22:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>ich finde aber gut das er das Stromaggregat ins Haus getragen hat&#8230;&#8230; Abgase etc&#8230;<\/blockquote>na ja so undicht wie die Bude ist, ist das wahrscheinlich kein problem <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:22:00+02:00",
        "username": "wixxgesicht",
        "text": "Und wenn er nen Aggregat hat, sein indaned Kabel ist kaputt?! <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:30:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NH0InVF.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:31:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Paranoider Unfug<br><\/blockquote>Du wirst langsam zum Rainer, er sieht \u00fcberall das Regenbogenschaaf, du \u00fcberall Kuchenkinder."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:35:00+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Und wenn er nen Aggregat hat, sein indaned Kabel ist kaputt?! <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <\/blockquote>Unser Reiner wird das Aggregat sicher nur f\u00fcr die wichtigen Dinge, wie Licht, Heizung und warm Wasser verwenden.<br><br><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/lostfresse.gif\"><br><br>&#8230;oder?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:45:00+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Ich verstehe wirklich nicht, wo der ganze Hass herkommt. W\u00fcrde man nur die Beitr\u00e4ge hier lesen, k\u00f6nnte man meinen, hier wird \u00fcber einen Kinderm\u00f6rder diskutiert.<\/blockquote>Dr0l und die anderen Hobbypsychologen, besch\u00e4ftigt euch doch mal mit den Haid00rn.<br>Das w\u00e4re mal lustig eure Erg\u00fcsse dazu zu lesen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:47:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Finde die Vorstellung, dass der dicke jetzt st\u00e4ndig zur Tankstelle watscheln muss und man bei seinen Streams eventuell im Hintergrund das Aggregat tuckern h\u00f6rt, gar k\u00f6stlich.<br><\/blockquote>Schapi, plz. Die Presswurst vom Schauerberg l\u00e4uft nicht, sondern wird mit dem Audo (das wo f\u00e4hrt) zur Tankstelle tuckern (unterwegs noch sch\u00f6n ein Selfie machen, ja W\u00c4HREND der Fahrt, StVO l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen), dort den Kanister <strike>(halb)<\/strike>vollmachen (ein paar \u00fcberteuerte Snacks und zuckerhaltige Enerdschies kaufen, finanziert durch Kuchenkinder-Geld) und wieder zur\u00fcck tuckern. Am Ende hat er genau f\u00fcr solche Fahrten sein Audo angemeddelt. Begr\u00fcndung: faule Sau. Das Auto ist Ruiners vorl\u00e4ufiger Rollstuhl.<br><br>Das Aggreggad Ger\u00e4usch dient als Trigger im YouNow Stream.<br>- &ldquo;Was ist da so laut?&rdquo;<br>- &ldquo;Kannst du mal die K\u00fchlerpladde ausmachne? Das st\u00f6rt - Des is ned die K\u00fchlerpladde verdammde Axt&rdquo;<br><br>Und die Nachbarn werden sich nat\u00fcrlich \u00fcber n\u00e4chtliche YouNow Streams, die aus dem Aggreggad gespeist werden, freuen. Denn das Ding ist bestimmt sehr leise (lel) und die Nachbarn am AS8 halten ja alle zusammen (zumindest solange bis der Krug oft genug zum Brunnen gegangen ist)."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:48:00+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Bei Rainer \u00fcberlagern sich derart viele Verhaltensauff\u00e4lligkeiten, dass nur im Rahmen einer intensiven Therapie gekl\u00e4rt werden k\u00f6nnte, wo die Ursachen f\u00fcr all das liegen (und was lediglich Folgesymptome sind).<\/blockquote>Ja, das denke ich auch. Es ist bemerkenswert, wie viele Auff\u00e4lligkeiten man bei ihm feststellt, selbst wenn man kein Profi auf dem Gebiet ist. Er schei\u00dft einfach alles, aber auch wirklich alles, was ihn betrifft, ins Internet.<br><br>Reiner sagte ja mal, dass er, im Zuge seiner Sonderschul-Karriere, zum Schulpsychologen musste, der, so sagt der L\u00fcgenlord zumindest, nichts festgestellt h\u00e4tte. Dass das offensichtlich nicht sein kann, man ihm aber dennoch nicht geholfen hat, steht irgendwie im Gegensatz.<br>Er war damals also entweder noch normal oder zumindest nicht auff\u00e4llig, weshalb er nicht therapiert werden musste, oder man stellte fest, dass mit dem Bub was nicht stimmt, aber half ihm nicht bzw. nahm ihn wieder aus der Therapie."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:50:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Es war f\u00fcr ihn das beste, wirklich. Die Therapie brachte ihm nichts.<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/silenceigj37.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:50:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Nachdem es <strike>50<\/strike> 54 Tage gedauert hat, ehe Rainer auf die Idee kommt, sich einen Generator zuzulegen, hier ein paar Gedanken dazu.<br><br>1.) Er wird es sicher nicht schaffen, durch sinnvolle Verkabelung, sein Haus damit komplett zu versorgen. Also Ofen + K\u00fchlschrank + Warmwasser-Boiler + Rendermaschine + Elektrozaun sind sicher nicht drin. Also zumindest noch halb-stromlos!<br><br>2.) L\u00e4rmbelastung geht ihm (Haus kaum ged\u00e4mmt) und Nachbarn auf Dauer hoffentlich auf die Nerven, Stimmung am ASA also noch angespannter.<br><br>3.) Durch \u00d6l (hoffentlich vergisst er es und zerlegt den Generator) und Benzin-Kosten sinken die Poster-Gelder kontinuierlich.<br>Verbrauch von ~1,1L\/h -&gt; 26,4 Liter am Tag -&gt; ~800 Liter im Monat.<br>Bei ca. 1,25 pro Liter also an die 1000 im Monat.<br>Selbst bei 0,8 Liter Verbrauch auf 16 Stunden sinds noch fast 500.<br><br>Falls die Stream-Einnahmen wegbleiben und Posterverkauf einbricht bringt der Generator fast nur Vorteile. Frisches Mett, Heul-Streams, angepisste Nachbarn und ein Rainer, der sich bewusst sein muss, dass der Schuldenberg mit jeder Minute Wixxne am Laptop weiter steigt. Dann ist die Frage Benzin f\u00fcr REWE oder Rendern. lel."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:56:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ruiner wird den Aggregator so positionieren, dass ein Feuer um sich greift und das Haus abfackelt. Die Drachenwehr wird das sicherlich verstehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T20:57:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Seine Streams werden so \u00e4hnlich, wie nach dem Abend, als er mal keine Tiefk\u00fchlpizza da hatte und der 150kg Koloss daraufhin erz\u00e4hlte: &ldquo;Habt ihr eine Ahnung, was echter Hunger bedeutet?&rdquo;<br>Das wird dann zu:<br>&ldquo;Habt ihr eine Idee, wie es ist, ohne Strom zu leben? Ich hab 54 Tage ohne Strom \u00fcberlebt, die meisten von euch w\u00e4rn nach 3 Tagen dod alla.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:03:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Mal etwas Spekulatius von mir hierzu: Das Aggregat hat er wohl schon eine Woche, nutzt es aber aus unerfindlichen Gr\u00fcnden nicht. W\u00fcrde also nicht drauf wetten, dass es wirklich mal zum Einsatz kommt.<br><br>Allerdings wei\u00df ich nicht, ob er das in die Schimmelschanze oder in eine Scheune oder Waschk\u00fcche getragen hat. Habe nur die Info &ldquo;&#8230;hat es reingetragen&rdquo; bekommen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:09:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Reiner sagte ja mal, dass er, im Zuge seiner Sonderschul-Karriere, zum Schulpsychologen musste, der, so sagt der L\u00fcgenlord zumindest, nichts festgestellt h\u00e4tte. Dass das offensichtlich nicht sein kann, man ihm aber dennoch nicht geholfen hat, steht irgendwie im Gegensatz.<br>Er war damals also entweder noch normal oder zumindest nicht auff\u00e4llig, weshalb er nicht therapiert werden musste, oder man stellte fest, dass mit dem Bub was nicht stimmt, aber half ihm nicht bzw. nahm ihn wieder aus der Therapie.<\/blockquote>Solange die Eltern die Notwendigkeit psychologischer Hilfe nicht einsehen, k\u00f6nnen auch Lehrer oder der Schulpsychologe nur wenig ausrichten. Ich kenne das Problem von den Neffen meiner Ex-Freundin (lel, als ob ich je eine hatte).<br><br>Bei starken Verhaltensauff\u00e4lligkeiten (nicht still sitzen K\u00f6nnen, Aggression etc.) und mangelndem Lernerfolg kommt irgendwann ein Gang zum Schulpsychologen &amp; die Schule macht Druck, dass ein erh\u00f6hter Betreuungsbedarf festgestellt werden soll. Wenn die Eltern nicht wirklich daran interessiert sind, worin die Ursachen liegen, bekommt das Kind meist die generische AD(H)S-Diagnose und\/oder eine Lernschw\u00e4che diagnostiziert. Damit haben die Eltern dann im Zweifelsfall eine Entlastung: &lsquo;Das Kind ist krank, mit uns haben die Probleme nichts zu tun.&rsquo;<br><br>Daher ist es schwer zu sagen, wie auff\u00e4llig Rainer bereits als Kind\/Jugendlicher war und inwiefern sich einzelne Erzieher, Betreuer &amp; Lehrer darum bem\u00fcht haben, Rainers Eltern therapeutische Hilfe nahezulegen. Wenn die Eltern sich gegen ein solches Angebot sperren, kann die Schule bzw. andere staatliche Einrichtung kaum etwas machen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:12:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ruiner wird den Aggregator so positionieren, dass ein Feuer um sich greift und das Haus abfackelt.  <\/blockquote>W\u00fcrd schon sagen das Ruiner d\u00e4mlich genug is f\u00fcr den winter nen Bollerofen in sein Zimmer zu stellen. Sch\u00f6n mit Holz und Brikkets zu befeuern und das Abgasrohr einfach nicht zu montieren. <br><br>lel <br>Dann sp\u00fcrt er den hei\u00dfen Atem des Drachen"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:13:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Der Dicke hat ja nun ein Aggregat. Wenn er sich nun auch noch nen vern\u00fcnftigen LTE-Stick holt, wird es ja auch was. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> (LTE ist dort mittels Telekom empfangbar)<\/blockquote>Laut der Netzkarte soll Telekom-LTE an der Schanze verf\u00fcgbar sein. Leider ist das in der Praxis nicht der Fall, weshalb seinerzeit auch mein Stream abgebrochen ist. Auf dem Schauerberg kommt man wegen der erh\u00f6hten Postzionirung problemlos ins Netz. <br><br>\u00dcbrigens kann man mit billigen Stromerzeugern problemlos seine Elektronik schrotten. Die Teile sind gut f\u00fcr Licht und \u00e4hnlich unkritische Anwendungen, aber so ein Billigteil kann mit seinen Spannungsspitzen und seiner Kr\u00fcppelwechselspannung den guden BC-Gombjuder in die Knie zwingen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:56:00+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx\">https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx<\/a> [strawpoll.de]<\/blockquote>Knapp jeder vierte hier w\u00fcrde ein Boschder kaufen. Wusste doch, dass nicht nur mein Sp\u00e4her beim Gedanken zuckt.<\/blockquote>Ich w\u00fcrde kein Poster kaufen. Mir reicht der &ldquo;Kontakt&rdquo; wenn ich mit Kumpels die wo Poster kaufen Rainer besuchen und dann mit ihm reden kann. Sollte auch die Kuchis so machen. 3 Leute, die von Mama gefahren wurden haben das Erlebnis und einer kauft oder alle legen zusammen f\u00fcr ein Poster.<\/blockquote>Du hast Kumpels die Poster kaufen? Und nennst die Kumpels? lel"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:00:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx\">https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx<\/a> [strawpoll.de]<\/blockquote>Knapp jeder vierte hier w\u00fcrde ein Boschder kaufen. Wusste doch, dass nicht nur mein Sp\u00e4her beim Gedanken zuckt.<\/blockquote>Ich w\u00fcrde kein Poster kaufen. Mir reicht der &ldquo;Kontakt&rdquo; wenn ich mit Kumpels die wo Poster kaufen Rainer besuchen und dann mit ihm reden kann. Sollte auch die Kuchis so machen. 3 Leute, die von Mama gefahren wurden haben das Erlebnis und einer kauft oder alle legen zusammen f\u00fcr ein Poster.<\/blockquote>Du hast Kumpels die Poster kaufen? Und nennst die Kumpels? lel<\/blockquote>Theoretisch. Bin ca. 600 Kilometer einfache Strecke vom Drachen entfernt und werde ihn daher nie besuchen, weder alleine noch mit Kumpels."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:11:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Theoretisch. Bin ca. 600 Kilometer einfache Strecke vom Drachen entfernt und werde ihn daher nie besuchen, weder alleine noch mit Kumpels.<\/blockquote>Ortung abgeschlossen.<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160912\/m32tlb2g.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:18:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Der <b>Stromerzeuger<\/b> wird unseren w\u00f6chentlichen Diskussionsplan sicherlich bereichern <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>BC-Kompjuda kann man daran durchaus betreiben. Man sollte f\u00fcr eine ordentliche Grundlast (Gl\u00fchbirne&#8230;.Saftbox! lel) sorgen, den BC an eine Steckerleiste mit \u00dcberspannungsschutz, dann kann nicht allzu viel passieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:18:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Mal ne Frage an die Technikbegabten:<br><br>Was w\u00fcrde passieren, wenn Dreger BC-Combjuda (youtube, rendern, pornos, twidder laufen), kaffe (also hei\u00dfwasser), + lte router + licht + ladekabel vom dildo gleichzeitig an so ein 2kw Generator klemmt?<br><br>Sprengt das ding dann hoch wie Hiroshima?<br><\/blockquote>Die Kiste liefert bei \u00dcberlastung eine zu geringe Spannung, weshalb die angeschlossenen Ger\u00e4te nicht oder nicht wirklich funktionieren, und binnen kurzer Zeit schaltet die Sicherung am Aggregat ab. Sollte man die \u00fcberbr\u00fccken, bleibt der Zustand noch ein paar Minuten bestehen, dann f\u00e4ngt der Generator an zu rauchen und das wars dann.<br>Alternativ bleibt der Benzinmotor einfach stehen.<br><br>Den Durchlauferhitzer kann er sich aber sowieso sparen, da der erstens Drehstrom braucht, und zweitens idr. um die 20kW braucht. Aggregate der Gr\u00f6\u00dfenordnung gibts z.b. f\u00fcr Baustellen durchaus, aber eher als LKW-Anh\u00e4nger. Sind auch etwas teuer.<br><br>PC und Kleinzeug geht aber an so einem typischen tragbaren Baumarktgelumpe (so 1kW meistens), Kaffee wird schon knapp, Heizung wird nix.<br>Die Teile halten aber dank billigstem Chinamotor selten mehr als 100h durch, ohne Wartung (als ob) weniger. \u00d6l verbrauchen die Teile auch wie ein Loch, sollte man drauf achten, sonst ist sehr schnell Schluss.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:26:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wollt ihr jeder mulle erkl\u00e4ren, dass ihr einen Sozialversager auslacht und ihn sogar zuhause besucht hab?<\/blockquote>F\u00fcrn Fuffi kann ich verlangen das sie auch zuh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:28:00+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "Hat dem Rainer eigentlich schon jemand gesagt, dass er Umsatzsteuer abf\u00fchren muss?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:29:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin ca. 600 Kilometer einfache Strecke vom Drachen entfernt<\/blockquote>Ortung abgeschlossen.<\/blockquote>VWG Luftlinie\/Stra\u00dfenkilometer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:32:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Check auch nicht warum man dem Dicken Geld f\u00fcr so ein h\u00e4ssliches Schwachsinnsposter in den brosdadamassageger\u00e4tgeweiteten Arsch schiebt, davon kaufe ich mir lieber ein paar L\u00f6schzwerge und ne Pizza.<br><br>Irgendwie muss er ja halbwegs \u00fcber die Runden kommen, umso besser wenn die Kiddies ihm dann ihr eigenes Geld dalassen. Die Stromschulden wird er so schnell nicht los."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:33:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "<blockquote>Man sollte f\u00fcr eine ordentliche Grundlast (Gl\u00fchbirne&#8230;.Saftbox! lel) sorgen, den BC an eine Steckerleiste mit \u00dcberspannungsschutz, dann kann nicht allzu viel passieren.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160912\/uvpd2u45.png\"><br>: Benutz etzerdla einen guten Bilderhoster"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:35:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Mit nem billigen China-Generador (1,5 bis vielleicht 4kW) beheizt er bestenfalls 1 Zimmer und nicht ein gesamtes Haus (ca. 15kW ohne sonstige Verbraucher wie Notebook, Softbox, Durchlauferhitzer oder Dauersto\u00dfl\u00fcftung weil Raucher, paranoider Haider-J\u00e4der der jedes Audo h\u00f6ren muss und ziemlich dumm)<br><br>Die Leitungen werden sowas von einfrieren, solange er nicht wieder ans &ldquo;richtige&rdquo; Netz angeklemmt wird^^ Und selbst dann, konnte er sich schon vorher den Abschlag von 200-300 Euro monatlich nicht leisten (sonst w\u00e4re er ja kaum in dieser Bredouille und h\u00e4tte die 15k locker auf der hohen Kante)<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:35:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>]<blockquote>Mal ne Frage an die Technikbegabten:<br><br>Was w\u00fcrde passieren, wenn Dreger BC-Combjuda (youtube, rendern, pornos, twidder laufen), kaffe (also hei\u00dfwasser), + lte router + licht + ladekabel vom dildo gleichzeitig an so ein 2kw Generator klemmt?<br><br>Sprengt das ding dann hoch wie Hiroshima?<br><\/blockquote>Die Kiste liefert bei \u00dcberlastung eine zu geringe Spannung, weshalb die angeschlossenen Ger\u00e4te nicht oder nicht wirklich funktionieren, und binnen kurzer Zeit schaltet die Sicherung am Aggregat ab. Sollte man die \u00fcberbr\u00fccken, bleibt der Zustand noch ein paar Minuten bestehen, dann f\u00e4ngt der Generator an zu rauchen und das wars dann.<br><\/blockquote><b>PIEP PIEP PIEP PIEP<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:40:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Mit nem billigen China-Generador (1,5 bis vielleicht 4kW) beheizt er bestenfalls 1 Zimmer<\/blockquote>Heizen mit einem Stromerzeuger ist v\u00f6llig Bl\u00f6dsinn. Unm\u00f6glich. Rainer braucht einen sch\u00f6nen Holzofen. Am besten einen Kochofen. Damit k\u00f6nnte er die Schimmelschanze zumindest a weng beheizen und er k\u00f6nnte sich Wasser und Essen kochen. F\u00fcr PC und Co w\u00fcrde der 2kW Stromerzeuger ausreichen.<br>Ich mag die Diskussion, hat was von &ldquo;Prepping&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:42:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich bin ja der Meinung, dass er kaum noch Poster verkaufen wird, wenn die Ferien vorbei sind. Und der Winter kommt. Sein Geld wird er nicht nutzen, um sein Leben in den Griff zu bekommen. Der Generator wird nicht genug Strom liefern. Was ist Eure Meinung? W\u00fcrde mich brennend interessieren!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:43:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Ich sehe, ich h\u00e4tte die Info besser nicht gedroppt.<br><br>Als ob der Dicke sich \u00fcber Vor- &amp; Nachteile eines solchen Ger\u00e4ts informiert h\u00e4tte. Erstklassige Plantagenmitarbeiter bitte.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0HlVLKMnNnvI4wiA\/giphy.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0HlyIbWGzVzkgt5S\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:46:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Angenommen ich reise nach Walhalla, treffe ich da neben Generator auch Generatyr?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:47:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re nice wenn Rainer mit seinem Hometrainer Strom erzeugen k\u00f6nnte und wenn er streamt in die Pedale treten muss, weil sonst sein Rechner ausgeht.<br>Wer ihn so sehr zum triggern bringt, dass er vergisst in die Pedale zu treten, hat gewonnen.<\/blockquote><i>Olympic Cyclist Vs. Toaster: Can He Power It?<\/i><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S4O5voOCqAQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S4O5voOCqAQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Eher nicht"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:48:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>um sein Leben in den Griff zu bekommen<\/blockquote>Ich bin ja eigentlich ein Mensch der nach dem Grundsatz &ldquo;Vom Tellerw\u00e4scher zum Million\u00e4r&rdquo; lebt, steckte selbst schon tief in der Schei\u00dfe und habs dennoch geschafft.<br><br>Aber Ruiner hei\u00dft nicht umsonst so. Der ist unrettbar tief drin. Der hat ja ncihtmal ein Leben das er in den Griff kriegen k\u00f6nnte!<br><br>Rainer steht f\u00fcr mich etwas unter einem Junkie. Die haben n\u00e4mlich mehr soziale Kontakte und sind einfacher therapierbar. Drogen weg, langzeit Therapie, betreutes wohnen, fertig. Rainer ist da echt ein anderes Kaliber. Der ist schon ganz ohne Suchtmittel v\u00f6lig fertig."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:49:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mit nem billigen China-Generador (1,5 bis vielleicht 4kW) beheizt er bestenfalls 1 Zimmer<\/blockquote>Heizen mit einem Stromerzeuger ist v\u00f6llig Bl\u00f6dsinn. Unm\u00f6glich. Rainer braucht einen sch\u00f6nen Holzofen. Am besten einen Kochofen. Damit k\u00f6nnte er die Schimmelschanze zumindest a weng beheizen und er k\u00f6nnte sich Wasser und Essen kochen. F\u00fcr PC und Co w\u00fcrde der 2kW Stromerzeuger ausreichen.<br>Ich mag die Diskussion, hat was von &ldquo;Prepping&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Und das Holz kommt von alleine auf den Hof und spaltet sich auch von selbst &#8230;. ja ja der Winter wird sch\u00f6n&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:51:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Mit nem billigen China-Generador (1,5 bis vielleicht 4kW) beheizt er bestenfalls 1 Zimmer<\/blockquote>Heizen mit einem Stromerzeuger ist v\u00f6llig Bl\u00f6dsinn. Unm\u00f6glich. Rainer braucht einen sch\u00f6nen Holzofen. Am besten einen Kochofen. Damit k\u00f6nnte er die Schimmelschanze zumindest a weng beheizen und er k\u00f6nnte sich Wasser und Essen kochen. F\u00fcr PC und Co w\u00fcrde der 2kW Stromerzeuger ausreichen.<br>Ich mag die Diskussion, hat was von &ldquo;Prepping&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Und das Holz kommt von alleine auf den Hof und spaltet sich auch von selbst &#8230;. ja ja der Winter wird sch\u00f6n&#8230;.<\/blockquote>F\u00fcr 30 die Stunde w\u00fcrd ich dem Rainer das Holz tragen und schneiden<strike>rendern<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:53:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Angenommen ich reise nach Walhalla, treffe ich da neben Generator auch Generatyr? <\/blockquote>Weitere 35 Posts gef\u00fcllt. Bravo.<\/blockquote>Keine Ursache"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:54:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Und das Holz kommt von alleine auf den Hof und spaltet sich auch von selbst &#8230;. ja ja der Winter wird sch\u00f6n&#8230;.<\/blockquote>junge wenn du keine ahnung vom leben hast dann halt doch einfach die klappe! er hat schon mit 2 seinem vadder im wald geholfen!! glaubst du da wei\u00df er nicht wie man holz macht? und notfalls rei\u00dft er noch ne zwischenwand ein und h\u00e4ngt stattdessen ne ford-fahne auf!! und etzerla ferlass uns!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:54:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Leute, ich hab gerade \u00fcber was nachgedacht: K\u00f6nnte es sein, dass er kaum noch Poster verkaufen wird, wenn die Ferien vorbei sind? Und der Winter kommt! Sein Geld wird er ja auch nicht nutzen, um sein Leben in den Griff zu bekommen. Der Generator wird nicht genug Strom liefern, denke ich. Was haltet Ihr davon?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:55:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Apropos Winter, Ferienende und Gelddiskussion: Wer h\u00e4ngt endlich die Wildkamera auf?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:56:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Au ja, eine weitere Hertz\/Ampere\/Volt-Diskussion.<br><br>Ab wieviel Watt ist das Leben eines fetten Meddlers lebenswert?<br><br>Das Teil steht jetzt in der Garage und wurde wenn \u00fcberhaupt ein Mal getestet. Erinnert Euch bitte an das Fahr<strike>(r)<\/strike>adfiasko. Sollte sein Schwager keine Zeit finden das Ger\u00e4t zum Laufen zu bringen, wird es auch nie funktionieren.<br><br>Die Leute, die sich neuen Dreckscontent w\u00fcnschen, w\u00fcnschen sich wahrscheinlich auch, dass er 25.000 gespendet bekommt.<br><br>Das fette Schwein soll entm\u00fcndigt werden, Arbeiten gehen und aus dem Netz verbannt werden inkl. JuTub-Kanal L\u00f6schung. Stromverlust jahrelang ist schonmal ein guter Anfang."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:56:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Dicke hat ja nun ein Aggregat. Wenn er sich nun auch noch nen vern\u00fcnftigen LTE-Stick holt, wird es ja auch was. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> (LTE ist dort mittels Telekom empfangbar)<\/blockquote>Laut der Netzkarte soll Telekom-LTE an der Schanze verf\u00fcgbar sein. Leider ist das in der Praxis nicht der Fall, weshalb seinerzeit auch mein Stream abgebrochen ist. Auf dem Schauerberg kommt man wegen der erh\u00f6hten Postzionirung problemlos ins Netz. <br><\/blockquote>Kann ich so best\u00e4tigen. Hatte rund um die Schanze nur Edge (Telekomnetz)"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T22:58:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<blockquote>Leute, ich hab gerade \u00fcber was nachgedacht: K\u00f6nnte es sein, dass er kaum noch Poster verkaufen wird, wenn die Ferien vorbei sind? Und der Winter kommt! Sein Geld wird er ja auch nicht nutzen, um sein Leben in den Griff zu bekommen. Der Generator wird nicht genug Strom liefern, denke ich. Was haltet Ihr davon? <\/blockquote>Vielleicht steht der Generator auf dem Pallong und unser R1r bekommt ne Kolenmonooxidvergiftung. Bude fackelt ab weil er das ding in die Bude stellt&#8230;.alles Spekulatius<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:02:00+02:00",
        "username": "wixxgesicht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mit nem billigen China-Generador (1,5 bis vielleicht 4kW) beheizt er bestenfalls 1 Zimmer<\/blockquote>Heizen mit einem Stromerzeuger ist v\u00f6llig Bl\u00f6dsinn. Unm\u00f6glich. Rainer braucht einen sch\u00f6nen Holzofen. Am besten einen Kochofen. Damit k\u00f6nnte er die Schimmelschanze zumindest a weng beheizen und er k\u00f6nnte sich Wasser und Essen kochen. F\u00fcr PC und Co w\u00fcrde der 2kW Stromerzeuger ausreichen.<br>Ich mag die Diskussion, hat was von &ldquo;Prepping&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>So nen ofen inkl Holz macht ne haiden Arbeit, spreche da aus Erfahrung. F\u00fcr reiners Bed\u00fcrfnisse musste er ersma ein paar ster holz rankarren und da h\u00f6rts dann schon auf. Von den Anschaffungskosten ganz zu schweigen. Sp\u00e4testens mitte Oktober holt ihn irgendjemand aus der schanze raus,ob freiwillig oder nicht. <br>Verrecken lassen werden asb'ler ihren dummbatz bestimmt nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:03:00+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Sein Arbeitszimmer wird im Winter mit einem Kohlegrill beheizt.<br><br>Ende des Drachengames."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:05:00+02:00",
        "username": "wixxgesicht",
        "text": "<blockquote>Sein Arbeitszimmer wird im Winter mit einem Kohlegrill beheizt.<br><br>Ende des Drachengames.<\/blockquote>Zutrauen k\u00f6nnte man ihm es wirklich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:05:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Und zum Generator&#8230;.<br><br>Benzin verbrennen um W\u00e4rmeenergie zu erzeugen um damit mechanische Energie zu erzeugen die wiederum elektrische Energie erzeugt die wiederum eine Stromheizung antreibt die dann aus der elektrischen Energie wieder W\u00e4rme erzeugt&#8230; wow.<br><br>Wirkungsgrad d\u00fcrfte so bei 10% liegen. Mein Physiklehrer w\u00fcrde sich im Grabe umdrehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:11:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Und zum Generator&#8230;.<br>Benzin verbrennen um [...] wow.<br>Wirkungsgrad d\u00fcrfte so bei 10% liegen. Mein Physiklehrer w\u00fcrde sich im Grabe umdrehen. <\/blockquote>Wenn man allerdings einen eine Meter langen Schlauch anschlie\u00dft, das Teil in die Wohnung stellt und die gesamte W\u00e4rme der Abgase nutzt, bevor man sie nach drau\u00dfen ableitet, w\u00e4re es ziemlich effektiv."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:12:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Sollte ihm echt mal einer bescheidsagen dass man im Haus nicht grillen sollte. K\u00f6nnte mir gut vorstellen dass er sowas machen w\u00fcrde wenns zu kalt wird.<br>Gelerntes hin oder her."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:12:00+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Oh wieder Stromdiskussion-wie nice. <br><br>Der Reiner kommt immer durch. Wie oft wurde das Ende des Drachengames prophezeit? Ich kann es nicht mehr z\u00e4hlen. Er kommt immer aus der Schei\u00dfe raus. Auch mit 14k Schulden und ohne Strom hat er durch seinen Posterverkauf wieder einen Ausweg gefunden. Am Wochenende verdient er in vier Stunden Arbeit pro Stunde mehr als ihr in eurem Leben jemals verdienen werdet. Auch wenn er stromlos ist, er hat sogar ein angemeddeltes Auto und nicht so ein Fahrrad wie ihr Studenten.<br><br>Fazit: er wird auch den Winter unbesiegt \u00fcberstehen. Das schlimmste was passieren kann ist dass ihm die Bude \u00fcberm Kopf zusammenbricht oder abfackelt weil kein Rauchmelder (lel)"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:12:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "WhiteKnight ist voll die Meta-Polizei oder."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:13:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Drache Offiziell wurde gerade bei Promi Big Brother erw\u00e4hnt. Kontext?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:13:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "hehe ich wars"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:14:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Bitte? Kontext?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:20:00+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Seine Streams werden so \u00e4hnlich, wie nach dem Abend, als er mal keine Tiefk\u00fchlpizza da hatte und der 150kg Koloss daraufhin erz\u00e4hlte: &ldquo;Habt ihr eine Ahnung, was echter Hunger bedeutet?&rdquo;<br>Das wird dann zu:<br>&ldquo;Habt ihr eine Idee, wie es ist, ohne Strom zu leben? Ich hab 54 Tage ohne Strom \u00fcberlebt, die meisten von euch w\u00e4rn nach 3 Tagen dod alla.&rdquo;<\/blockquote>War das nicht als die Pidser verbrannte und er sie trotzdessen a\u00df?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:20:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "korregd"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:21:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Dicke hat ja nun ein Aggregat. Wenn er sich nun auch noch nen vern\u00fcnftigen LTE-Stick holt, wird es ja auch was. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> (LTE ist dort mittels Telekom empfangbar)<\/blockquote>Laut der Netzkarte soll Telekom-LTE an der Schanze verf\u00fcgbar sein. Leider ist das in der Praxis nicht der Fall, weshalb seinerzeit auch mein Stream abgebrochen ist. Auf dem Schauerberg kommt man wegen der erh\u00f6hten Postzionirung problemlos ins Netz. <br><br>\u00dcbrigens kann man mit billigen Stromerzeugern problemlos seine Elektronik schrotten. Die Teile sind gut f\u00fcr Licht und \u00e4hnlich unkritische Anwendungen, aber so ein Billigteil kann mit seinen Spannungsspitzen und seiner Kr\u00fcppelwechselspannung den guden BC-Gombjuder in die Knie zwingen. <br><br><\/blockquote>Auf seinem Balkon \u00fcbrigens auch 1-2 Striche LTE. =]"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:22:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "\u00dcbrigens: wenn Rainer in der Lage war, das Ding zu tragen, dann wird das Aggregat ein eher kleineres Kaliber sein (maximal so 2 kW). Die gesamte Schanze kann man damit nicht versorgen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:22:00+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Also wird ab jetzt nur noch auf dem Pallong gestreamt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:24:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote>Paranoider Unfug<br><\/blockquote>mimimi comment, weil irunie-ferst\u00e4ndnis wie Dreger<\/blockquote>irunie, mois<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:27:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Also wird ab jetzt nur noch auf dem Pallong gestreamt?<\/blockquote>W\u00fcrde reichen, wenn er sich einen LTE-Router kauft und auf den Balkon stellt.<br>Dann kann kein Kabel mehr aus der Wand gerissen werden.<br>Aber es kann regnen.<br>Und er kann gedrosselt werden, weil er die Rechnungen nicht zahlt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:28:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Und er kann gedrosselt werden, weil er die Rechnungen nicht zahlt.<br><\/blockquote>Sowas w\u00fcrde er doch nie tun."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:30:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Leute ihr glaubt doch nicht ernsthaft dass er mit einem Aggregat sein komplettes Haus betreiben kann, oder?<br>Laut Breitsamer wurde der Agregat &ldquo;reingetragen&rdquo; von seiner Lordschaft, d.h. wir k\u00f6nnen ein maximalgewicht von<strike>50<\/strike> 30kg voraussetzen.<br>In der Gewichtsklasse gibt h\u00f6chstens was bis 2kW dauerleistung, solange da keine Turbine drinsteckt.<br><br><b>edit: Waldemar war schneller, ferdammte Axt<\/b><br><br>Er hat einen Durchlauferhitzer (?) und einen haufen Heizungen die auch elektrisch sind. Gesamtverbrauch vermutlich 10kW und mehr. <br><br>Ich stell mir das lustig vor wie er alle 2 minuten aus der Dusche nach draussen ins Kalte rennt um beim Agregat die Sicherungen zu wechseln, und dabei irgendwas von Regenb\u00f6gen und Schafen labert.<br><br><blockquote>Ruiner wird den Aggregator so positionieren, dass ein Feuer um sich greift er aber vorher auch an Kohlenmonoxid stirbt, verstehst du? Die Drachenwehr wird das sicherlich verstehen. <\/blockquote>Korregationiert."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:30:00+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und er kann gedrosselt werden, weil er die Rechnungen nicht zahlt.<br><\/blockquote>Sowas w\u00fcrde er doch nie tun.<\/blockquote>Rechnungen zahlen? Das ist a richtig und b richtig"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:35:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Mal ne Frage an die Technikbegabten:<br><br>Was w\u00fcrde passieren, wenn Dreger BC-Combjuda (youtube, rendern, pornos, twidder laufen), kaffe (also hei\u00dfwasser), + lte router + licht + ladekabel vom dildo gleichzeitig an so ein 2kw Generator klemmt?<br><br>Sprengt das ding dann hoch wie Hiroshima?<br>W\u00fcrde ich mir ins Regal stellen, wie Rainer samt Bc Combjuda, Kaffetasse und Dildo im Po richtung Pluto  fliegt<br><br>: 6 Leute haben ihr Ego so posizioniert, dass sie Rainer geld in dern Rachen schmeissen k\u00f6nnen und dabei noch in den Spiegel blicken k\u00f6nnen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> Na, seid ihrs?<br><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx\">https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:36:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde gerne nochmal daran erinnern, dass Rainer sein ganzes Leben gearbeitet hat, da kann man ihm den finanziellen Erfolg doch g\u00f6nnen. Glaubt ihr nicht, h\u00f6rt ihn selbst:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/kIAPIS2fHEI?t=722\">https:\/\/youtu.be\/kIAPIS2fHEI?t=722<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Wer war die Mulle hier auf lachschon eigentlich? batdriven?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:37:00+02:00",
        "username": "wixxgesicht",
        "text": "Rainer und LTE? Never! Glaubt ihr doch selbst nicht das die Telekom dem trottel nen Hybrid Vertrag bewilligt bei der einwandfreien schufa?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:37:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "@emailgo:<br>Alina nat\u00fcrlich.<br>(kennen auch nur die wenigsten heutzutage)"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:39:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Rainer und LTE? Never! Glaubt ihr doch selbst nicht das die Telekom dem trottel nen Hybrid Vertrag bewilligt bei der einwandfreien schufa?! <\/blockquote>Prepaid?! Geld f\u00fcr 100-200GB LTE bekommt er ja jeden Fr. und Sa. in den Po gedr\u00fcckt!"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:44:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx\">https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx<\/a> [strawpoll.de]<\/blockquote>Knapp jeder vierte hier w\u00fcrde ein Boschder kaufen. Wusste doch, dass nicht nur mein Sp\u00e4her beim Gedanken zuckt."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:46:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner sagte ja mal, dass er, im Zuge seiner Sonderschul-Karriere, zum Schulpsychologen musste, der, so sagt der L\u00fcgenlord zumindest, nichts festgestellt h\u00e4tte. Dass das offensichtlich nicht sein kann, man ihm aber dennoch nicht geholfen hat, steht irgendwie im Gegensatz.<br>Er war damals also entweder noch normal oder zumindest nicht auff\u00e4llig, weshalb er nicht therapiert werden musste, oder man stellte fest, dass mit dem Bub was nicht stimmt, aber half ihm nicht bzw. nahm ihn wieder aus der Therapie.<\/blockquote>Solange die Eltern die Notwendigkeit psychologischer Hilfe nicht einsehen, k\u00f6nnen auch Lehrer oder der Schulpsychologe nur wenig ausrichten. Ich kenne das Problem von den Neffen meiner Ex-Freundin (lel, als ob ich je eine hatte).<br><\/blockquote>Vielleicht hat man ihn ja damals mit <b>Rita<\/b>lin (lel) vollgestopft."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:49:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx\">https:\/\/strawpoll.de\/89aaggx<\/a> [strawpoll.de]<\/blockquote>Knapp jeder vierte hier w\u00fcrde ein Boschder kaufen. Wusste doch, dass nicht nur mein Sp\u00e4her beim Gedanken zuckt.<\/blockquote>Ich kann ja nachvollziehen, dass es eine naise sache ist mit gumbls saufend zum schauerberg zu Pilgern und Rainers 1,96 in natura zu bestaunen&#8230;<br><br>Aber warum muss es Poster kaufen (+2,50 &ldquo;tringeld&rdquo; -f\u00fcr was?) in seine Fette rosette schieben&#8230;..<br>Was wollt ihr mit den Postern? In euer Zimmer h\u00e4ngen, damit ihr genauso ungefickt bleibt wie der Dreger? Wollt ihr jeder mulle erkl\u00e4ren, dass ihr einen Sozialversager auslacht und ihn sogar zuhause besucht hab?<br>Warum dann 8,50 - 10+  f\u00fcr ein Poster ausgeben, dass eh im M\u00fcll landet?<br><br>Ein Besuch mit Grilln, fein Saufi und rainer bissl subtil trollieren (NEIN, posterkaufen ist keine trollierung) tuts doch auch, ODER?<br><br>Poster muss echt nicht sein&#8230;vorallem nicht f\u00fcr 10&#8230;.erkl\u00e4rts mir ansonsten was ihr mit den postern wollt"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T21:51:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Wollt ihr jeder mulle erkl\u00e4ren, dass ihr einen Sozialversager auslacht und ihn sogar zuhause besucht hab?<\/blockquote>Kannste sowieso keinem erz\u00e4hlen was hier abgeht."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:26:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "@DrOll<br><br>N\u00e4chstes Mal bitte alle Antwortm\u00f6glichkeiten mit &ldquo;Reiner ist zu duhm&rdquo; beginnen lassen. <br>Meine Stimme hat Nr. 4<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:28:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Wie schafft es Drache Offiziell in die Sendung Promi Big Brother? Wittert Dreger seinen Durchbruch? Immerhin ist er ja Promi."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:39:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ruiner hat in der K\u00fcche einen Holzofen ihr Kuchenhaider und wird zur Not in kalten N\u00e4chten eben unten campieren. <\/blockquote>Da geht einem ja richtig das Herz auf. Reiner am Ofen in der Schimmelk\u00fcche und schl\u00e4ft 3 Zentimeter \u00fcber den Asseln. Der Schisser w\u00fcrde nicht mal eine Nacht im Wald \u00fcberleben bei angenehmen Temperaturen, weil er sich vor jedem Getier scheucht. <i>Spekulatius<\/i><br><br>Und dann in der Schimmelbutze und in einer abrissreifen K\u00fcche. Dass der noch <strike>das Haus<\/strike> <strike>sein Kinderzimmer<\/strike> sein ehemaliges Wichszimmer verl\u00e4sst, wundert mich immer wieder.<br><br>Edit: <b>Tr4ub3nst4mpf3r<\/b> bleibt solange <b>RBS<\/b> f\u00fcr mich, bis er nochmal auf YN zu einer von mir bestimmten Zeit streamt und nicht seinen Freund sprechen l\u00e4sst.<br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus, B\u00e4r-arm-schwein"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:48:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Angenommen ich reise nach Walhalla, treffe ich da neben Generator auch Generatyr? <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Der einzige Beitrag der mal nach X Seiten ausnahmsweise gut war"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T01:01:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Sinnloser Shicespam<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160419\/ruxunz84.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T01:03:00+02:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Ist das Kunst, oder kann das weg?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T01:16:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ja Drachen_drol kann weg."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T01:29:00+02:00",
        "username": "wixxgesicht",
        "text": "Ob er wohl bis zur Zwangsvollstreckung bzw Einweisung \u00fcberlebt ohne strom?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T01:53:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Menschen wie Rainer sind die Art von mensch, die nie einen Gerichtsvollzieher sehen werden. Die haben einfach zuviel Gl\u00fcck.<br><br>Gerade das macht mich mett."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T03:17:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "<blockquote>Wie schafft es Drache Offiziell in die Sendung Promi Big Brother? Wittert Dreger seinen Durchbruch? Immerhin ist er ja Promi.<\/blockquote>Und genau DA habt ihr jetzt den Salat. Es gibt genug Spasten&ldquo;manager&rdquo;, die nun den Ruiner gegoogelt haben, die massive Menge an Lieder sehen, als die potenzielle Reichweite&#8230; und morgen steht er bei Reiner. <br><br>Hoffen wir, dass er den dann f\u00fcr einen Haider h\u00e4lt. Ansonsten hat er bald eine eigene DokuSoap auf RTL. <br><br>Toll gemacht, ihr seid die Geilsten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T03:32:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Rainer_Offiziell k\u00f6nnte auch Fanartikel f\u00fcr die Schule anbieten. Also Hefter, Ordner, Stiftem\u00e4ppchen, Collegeblocks etc mit den entsprechenden Aufdrucken. So k\u00f6nnten die Eltern ihren Kindern eine Freude machen und ihnen das n\u00f6tige Zubeh\u00f6r von ihrem gro\u00dfen Internet-Idol kaufen.<br>Derjenige mit den meisten Drachenartikeln ist automatisch der Coolste in der Klasse 7 c.<\/blockquote>Ja bidde Leitz Ordner anbieten, die die Schulkinder dann wie ihr fettes Vorbild \u00fcber die R\u00fcbe gezogen bekommen wenn sie an der Schanze auftauchen."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T04:29:00+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "worum gehts?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ETZtU9o.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T06:21:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Guten morgen Haider die wo mal ein paar Stunden nix g'schrieb'n\u00e4 haben.<br>Und guten morgen Rainer, der wo sich taktisch bei Big Brasa posizioniert hat, so dass er seinen Tweet im TV sehen kann, wir aber auch (als ob). Fersteht ihr?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T06:35:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Eigentlich ist Promi Big Brother ideal f\u00fcr unseren Lard.<br><br>Er muss da nur rumliegen, fressen und schei\u00dfen, was er sehr gut kann. Er macht dort Ank\u00fcndigungen und rei\u00dft sich 24h am Tag f\u00fcr seine Fans den Arsch auf. Seine Range \u00fcbersteigt die Knallt\u00fcten, die sich dort aufhalten, und es gibt dort genug abgehalferte Frauen, die sich \u00fcber den Drachensp\u00e4her freuen.<br><br>Und nat\u00fcrlich: Weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T06:40:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Guten Morgen Drache, der wo einen Neuanfang macht. <br><br>Meint er damit, dass der Generator l\u00e4uft und die Fideo-Pause beendet ist?<br><br>Und er tweetet auch ohne Strom um 4 Uhr in der Nacht, das ist mal ein YouTuber-Schlafrhythmus. <br><br>:<br>@huzzleschnuff @ApachenPimmel ja genau weil mein Auto ja schei\u00dfe war und vrrprasstes geld wahr. Ihr wollt das ich arbeite jetzt beschert ~<br><br>Meint er wirklich,  Posterverkauf sei richtige Arbeit?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T06:43:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "<blockquote>Und er tweetet auch ohne Strom um 4 Uhr in der Nacht. <\/blockquote>18:30 etzala das neue 4:30 Uhr oder"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T06:50:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich tippe auf fehlgeschlagenes Seggsschreiben"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T07:23:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ich tippe auf Sand in Vagina"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T07:58:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "mal sehen ob der Drache_offiziell heute wieder in der Show twittert"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T08:04:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "So ein alter Kanonenofen w\u00e4re eigentlich viel besser f\u00fcr den lard als ein generator:<br>Das ding macht eine riesenhitze, man kann ein Kupferrohr drumwickeln das an einem Ende mit dem Wasserhahn verbunden ist, am anderen Ende mit der Dusche oder Badewanne.<br>Ausserdem nat\u00fcrlich Kochen\/Braten\/Grillen und Hitze f\u00fcr die Nacht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T08:13:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Sch\u00f6n und gut. Ist aber alles Arbeit. Und das mag das Reinerle nicht so gern.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T08:17:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Den Durchlauferhitzer kann er sich aber sowieso sparen, ,,,,,,,,,,,,,<br><\/blockquote><br>Ja genau&#8230;deshalb hat sich Dreger ein Aggregat gekauft, damit er duschen kann, weil er ja so ein reinlicher Mensch ist&#8230;. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>Und ich sags nicht gerne, weil ich dann wieder der Spekulatius mann bin aber:<br><br>Haltet doch Rainers Fresse noch 2-3 Mal bei Big Brother in die Kamera, vllt. kommt dann wirklich so ein abgehalfterter, halbglatziger u18-girls-bespringer, &ldquo;Talentscout&rdquo; vor Rainers T\u00fcr und fragt ihn, ob er sich nicht 15k +5 f\u00fcr nen BC Combjuda und 5k f\u00fcrs haus ferdienen will.<br><br>Wenn das passiert, k\u00f6nnt ihr alle euren Enkel nicht mehr von der Geschichte mit dem Rainer erz\u00e4hlen, weil er dann der Gewinner ist. (auch wenn er sich \u00f6ffentlich zum Affen machen muss, aber das macht er ja etzala auch <strike>wechselt also nur die Plattform von Younow auf RTL<\/strike> also bleibt er direkt bei RTL)<br><br>Ps.: was die &ldquo;Strom und Heizungs&rdquo;-Sache angeht tippe ich ja immernoch auf dieses Modell: <img src=\"http:\/\/waysintomedia.de\/bildershow\/84\/d4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T08:43:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.bibleserver.com\/text\/LUT\/1.Korinther15%2C10\">http:\/\/www.bibleserver.com\/text\/LUT\/1.Korinther15,10<\/a> [bibleserver.com]<br><br>1. Korinther 15:10:<br><br>Aber durch Gottes Gnade bin ich, was ich bin. Und seine Gnade an mir ist nicht vergeblich gewesen, sondern ich habe viel mehr gearbeitet als sie alle; nicht aber ich, sondern Gottes Gnade, die mit mir ist.<br><br>Zufall? Ich glaube nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T08:47:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Man klickt so auf den DL Fred, weil man denkt: Oh Geil, streifenbesteiger hat gepostet, neue Ausgabe vom ASA muss da sein. Also man klickt da so drauf, es l\u00e4dt und l\u00e4dt, weil k1 gutes Internet und auf einmal, als so die Seite dann da ist, sieht man den Link von streifenbesteiger. Also klickt man drauf und wird auf 1 Bibelserver weitergeleitet. Ist kein sch\u00f6nes F\u00fchl"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T08:48:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Man klickt so auf den DL Fred, weil man denkt: Oh Geil, streifenbesteiger hat gepostet, neue Ausgabe vom ASA muss da sein. Also man klickt da so drauf, es l\u00e4dt und l\u00e4dt, weil k1 gutes Internet und auf einmal also die Seite dann da ist sieht man den Link von streifenbesteiger. Also klickt man drauf und wird auf 1 Bibelserver weitergeleitet. Ist kein sch\u00f6nes F\u00fchl<\/blockquote>Sorry. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Rendere gerade den Artikel und musste daf\u00fcr einen Bibelvers nachschauen. Und bin dann darauf gesto\u00dfen. Artikel kommt gleich."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:12:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Jesus und Mohammed waren so Typen wie Rainer, die keinen Bock auf Arbeit hatte und deswegen einfach jedem irgendeine #Unbesiegt-Schei\u00dfe erz\u00e4hlt haben, oder? #HassIstKeineEmotion! <br><br>Eine Big Brother Staffe mit R1r (und Biancer, Labella, Huide, etc., warum nicht?), w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:16:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "f\u00fcr Mohammed gabs auch kein zu jung, nur zu eng&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:21:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote>Eine Big Brother Staffe mit R1r (und Biancer, Labella, Huide, etc., warum nicht?), w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen!<br><\/blockquote>Und R\u00fcdiger und Ur eventuell. Dan gehts richtig zur Sache"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:22:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "rollstuhlkalli fehlt noch"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:36:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Bibelvers<\/blockquote>Passenderer Text:<br>2. Thessalonicher 3 Vers 10:<br>&ldquo;Wer nicht arbeiten will, der soll auch nicht essen&rdquo;<br><br><blockquote>Jesus und Mohammed waren so Typen wie Rainer, die keinen Bock auf Arbeit hatte und deswegen einfach jedem irgendeine #Unbesiegt-Schei\u00dfe erz\u00e4hlt haben, oder? #HassIstKeineEmotion! <br><br>Eine Big Brother Staffe mit R1r (und Biancer, Labella, Huide, etc., warum nicht?), w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen! <\/blockquote>Jesus war Zimmermann du Spaggn.<br>Und der Ziegenfreund war <strike>Eroberer<\/strike> Kulturbereicher"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:39:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:47:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gro\u00dfer Chmunzl0r vorhin, als ich auf Arbeit fuhr und beim Song &ldquo;Das kleine Leben&rdquo; von Eisregen kam die Zeile &ldquo;Frost brennt in rotger\u00e4nderten Augen&rdquo;&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:48:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "@besteiger: Der Karlson vom Dach Link ist der Gleiche wie darueber. Danke fuer die Zusammenfassung!"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T09:51:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Link zum Vergleich von Professor Schnabel f\u00fchrt zum WilliGimmel Beitrag. Ansonsten danke wie immer<br><br>: oge bin zu sp\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:00:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen Drache, der wo kein Drache mehr ist, weil er ohne Strom keinen Kaffee rendern kann.<br><br>Wenn es etwas gibt, wof\u00fcr ich Rainer Respekt zolle, dann daf\u00fcr, dass er seit Wochen keinen Kaffee mehr rendern und trinken kann. Ich h\u00e4tte l\u00e4ngst jeglichen Lebenswillen verloren."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:07:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Guten morgen Drache, der wo kein Drache mehr ist, weil er ohne Strom keinen Kaffee rendern kann.<br><br>Wenn es etwas gibt, wof\u00fcr ich Rainer Respekt zolle, dann daf\u00fcr, dass er seit Wochen keinen Kaffee mehr rendern und trinken kann. Ich h\u00e4tte l\u00e4ngst jeglichen Lebenswillen verloren.<\/blockquote>Daf\u00fcr gibts Monster Energy. Und Wasser f\u00fcr den Instantkaffee kann er auch mit dem campingkocher rendern"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:14:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wer sagt dass er keinen Kaffee hat? Irgendeiner der Schweigh\u00f6fervasallen wird dem Lord schon gelegentlich a Kanne Kaffee nausschma\u00dfen.<br><br>So Sachen wie Jihad und M\u00e4rtyrertod w\u00e4ren f\u00fcr Rainer und Huide docj edzala a naise Sache, im Paradies warten 72 taufrische Waginas."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:21:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<blockquote>Der am\u00fcsante Amazonkauf  gestern hat Paper-Rainer ja einen Gr\u00f6\u00dfenvergleich mit ein paar Buttplugs gemacht (die Bilder sind nicht von mir, die werden mir allesamt zugeschickt!) - jetzt kam es soweit, dass sich jemand tats\u00e4chlich gestern einen davon zugelegt hat. In Extra-Gro\u00df.<br><\/blockquote>#Drachis jetzt genauso pervers wie Rainer? Die Amazon K\u00e4ufe sind ab und zu echt Skuril. Immerhin bekommt Streifi so paar Euros um weiterhin seine Berge zu besteigen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:15:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Leute, die den Reiner verfolgen <u>UND<\/u> Promi Big Brother sind f\u00fcr mich Apfahl."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:15:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "hehe&#8230; wie gesagt&#8230; ich wars <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:16:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Leute, die den Reiner verfolgen <u>UND<\/u> Promi Big Brother sind f\u00fcr mich Apfahl.<\/blockquote>Eher so XOR. Abfall sind wir alle."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:18:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Fazit: er wird auch den Winter unbesiegt \u00fcberstehen. Das schlimmste was passieren kann ist dass ihm die Bude \u00fcberm Kopf zusammenbricht oder abfackelt weil kein Rauchmelder (lel)<\/blockquote>Das schlimmste was ihm passieren kann ist, dass er stirbt. Ach so, ok, danke f\u00fcr den Hinweis."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:20:00+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "Wird Rainer den Winter \u00fcberstehen indem er ins BigBrotherhaus einzieht?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:21:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich habe schlechte Nachrichten f\u00fcr den Lord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tjxtMY8Fyuc&amp;t=7m50s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tjxtMY8Fyuc&amp;t=7m50s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:23:00+02:00",
        "username": "Speerkrieger",
        "text": "<br>Ruiner brauch keinen Strom, er muss sich v\u00f6llig von der Au\u00dfenwelt abkapseln,<br>wenn er dann nicht entdeckt wird f\u00fcr n paar jahre, <br>kann er (wie die Indianer) zu einem Elf werden."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:25:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ich habe schlechte Nachrichten f\u00fcr den Lord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tjxtMY8Fyuc&amp;t=7m50s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tjxtMY8Fyuc&amp;t=7m50s<\/a> [youtube.com]<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Ugsd4Ip.png\"><br><br>Selten so gelacht. Das Bild wirkt ja erb\u00e4rmlich. Und nun stellt man sich den Reiner daneben vor.<br><br><i>*schnauf*<\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:28:00+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Und zum Generator&#8230;.<br><br>Benzin verbrennen um W\u00e4rmeenergie zu erzeugen um damit mechanische Energie zu erzeugen die wiederum elektrische Energie erzeugt die wiederum eine Stromheizung antreibt die dann aus der elektrischen Energie wieder W\u00e4rme erzeugt&#8230; wow.<br><br>Wirkungsgrad d\u00fcrfte so bei 10% liegen. Mein Physiklehrer w\u00fcrde sich im Grabe umdrehen. <\/blockquote>Es gibt Ger\u00e4te mit Verbrennungsmotor, deren Abw\u00e4rme, also eigentlich &ldquo;Verlustleistung&rdquo;, dazu verwendet wird, kleinere R\u00e4ume auch im tiefsten Winter auf angenehme Temperaturen zu bringen. Damit erf\u00fcllt der Motor neben seinem Prim\u00e4rzweck auch noch eine wichtige Zusatzfunktion, die allein durch den schlechten Wirkungsgrad m\u00f6glich wird. Schon ne dolle Sache, so ein Audo, der wo f\u00e4hrt. Diese Diskussion ist aber sehr hypothetisch. Mir sind keine Stromerzeuger mit nutzbarer Abw\u00e4rme bekannt, noch w\u00e4re Ruiner in der Lage, etwas in dieser Art zu konstruieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:30:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Angenommen ich reise nach Walhalla, treffe ich da neben Generator auch Generatyr? <\/blockquote>Weder noch. Sondern diese G\u00f6ttin des Gesangs.<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdgolwoo\/joy.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:31:00+02:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Leute, die den Reiner verfolgen <u>UND<\/u> Promi Big Brother sind f\u00fcr mich Apfahl.<\/blockquote>Eher so XOR. Abfall sind wir alle.<\/blockquote>XOR? Das bedeutet, wenn ich sowohl Rainer als auch Promi Big Brother verfolge, bin ich kein Abfall?"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:38:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Selten so gelacht. Das Bild wirkt ja erb\u00e4rmlich. Und nun stellt man sich den Reiner daneben vor.<br><\/blockquote><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DjCxrZz.jpg\"><br><br>#unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:44:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das ist wirklich zu surreal. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Witzig ist ja, das man sich das GENAU SO vorstellen k\u00f6nnte, trotz Montage und Photoshop, Rainer w\u00fcrde exakt so das Aggro-Gat benutzen, nat\u00fcrlich drinnen."
    },
    {
        "time": "2016-09-12T23:58:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache Offiziell wurde gerade bei Promi Big Brother erw\u00e4hnt. Kontext?<\/blockquote>Was? Geil, wehe du feekst. Bidde sofort verlinken, wenns online ist.<\/blockquote><br>Ich hab nur halb zugeh\u00f6rt, wer rechnet denn mit sowas. :\/"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:16:00+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Mal etwas Spekulatius von mir hierzu: Das Aggregat hat er wohl schon eine Woche, nutzt es aber aus unerfindlichen Gr\u00fcnden nicht.<\/blockquote>Unerfindlich? So wie ich das sehe, stehen vier zur Auswahl (Mehrfachnennung m\u00f6glich)<br><br>1.) Reiner ist zu dumm, das Ger\u00e4t in Betrieb zu nehmen. Die Gebrauchsan - was? - weisung hilft nat\u00fcrlich nicht weiter, also steht das Ding rum und setzt Schimmel an.<br><br>2.)Reiner ist zu dumm, fehlende Komponenten zu identifizieren und herbeyzuschaffen. F\u00e4ngt bei Verl\u00e4ngerungskabeln an und h\u00f6rt bei Treibstoff lang noch nicht auf. Im Ernst, es w\u00fcrd mich auch nicht mehr wundern, wenn Reiner nicht schnallt, dass so ein Generator keine magische Stromquelle ist, sondern Sprit braucht.<br><br>3.) Reiner hat sich ein gebrauchtes Schrottteil andrehen lassen, das defekt ist.<br><br>4.Favorit!) Reiner hat das Ger\u00e4t kurz nach der Inbetriebnahme durch unsachgem\u00e4\u00dfe Benutzung  kapottgemacht.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:21:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.sat1.de\/tv\/promi-big-brother\/video\/411-web-lounge-ein-herz-fuer-cathy-clip\">http:\/\/www.sat1.de\/tv\/promi-big-brother\/video\/411-web-lounge-ein-herz-fuer-cathy-clip<\/a> [sat1.de]<br><br>Hier, der dritte Tweet."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:22:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>4.Favorit!) Reiner hat das Ger\u00e4t kurz nach der Inbetriebnahme durch unsachgem\u00e4\u00dfe Benutzung kapottgemacht.<\/blockquote>Bei der Vorstellung, wie das abgelaufen sein k\u00f6nnte, kam bei mir spontan eine Kindheitserinnerung hoch:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/UjfD8TaU-VU?t=28s\">https:\/\/youtu.be\/UjfD8TaU-VU?t=28s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:25:00+02:00",
        "username": "IhrSpasuten",
        "text": "Ich hab mich hier nur wegen der massiven Anzahl Behindis nochmals angemeddlt. <br><br>Ruiner hat in der K\u00fcche einen Holzofen ihr Kuchenhaider und wird zur Not in kalten N\u00e4chten eben unten campieren. Oben auf seinen Knarzboden m\u00fcsste er Granitsein o.\u00e4. unterstellen, ansonsten fackelt seine Bude weg.<br>Holzmachen ist \u00fcberhaupt keine gro\u00dfe Arbeit, au\u00dferdem hat er in seinem Fideo in gro\u00dfartiger Voraussicht bereits einiges zsamgs\u00e4cht ihr Nubs. Des Weiteren hat der auf seinem Messigrundst\u00fcck soviel potentielles Maderial, der k\u00f6nnte paar Winter durchmachen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T00:25:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "K\u00e4sie?<br><br>Ansosnsten unspekulatius"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:27:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "na klar streifen du bekommst die bilder von den buttplugs nur &ldquo;zugeschickt&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:29:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>na klar streifen du bekommst die bilder von den buttplugs nur &ldquo;zugeschickt&rdquo;.<\/blockquote>Immerhin noch keine Bilder von den Teilen in Benutzung bekommen."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:29:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Die Wand mit den Unterschriften ist also endlich \u00fcbermalt worden. Lange genug hats gedauert. Nehmt das, Drachis. <\/blockquote>Woher weisstdu?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:34:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Wand mit den Unterschriften ist also endlich \u00fcbermalt worden. Lange genug hats gedauert. Nehmt das, Drachis. <\/blockquote>Woher weisstdu?<\/blockquote>AsA. Das haben mir aber mehrere Leute, die bei ihm waren unabh\u00e4ngig voneinander berichtet."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:35:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "wir brauchen unbedingt ne livewebcamschaltung zum AS8"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:39:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>wir brauchen unbedingt ne livewebcamschaltung zum AS8<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.houstonzoo.org\/gorilla-habitat-cam\/\">http:\/\/www.houstonzoo.org\/gorilla-habitat-cam\/<\/a> [houstonzoo.org]"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:52:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "Beim ersten Anblick war ich nicht sicher obs nicht doch der AS8 ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T10:57:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "War die BigBrother Geschichte zu uninteressant? Gut so. Lass es bleiben.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:00:00+02:00",
        "username": "Mord_ist_Sport",
        "text": "Wenn Rainer wirklich zu Promi Big Brother ginge w\u00e4re es so gut wie sichergestellt, dass er im Anschluss bei Sport1 oder einem vergleichbaren Krebssender vor nem Flipchart steht &ldquo;Welches Tier mit F suchen wir? _ert&rdquo;, Schei\u00dfe labert und Leuten die genauso dumm sind wie er selbst das Geld aus der Tasche zieht. Parallelen zu seiner Zeit als professioneller Younower sind rain (mit ai) zuf\u00e4llig."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:02:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Heute habe ich \u00fcber eine Pressekonferenz der R\u00fcbenwalder M\u00fchle getr\u00e4umt wo sie den neuen Repr\u00e4sentant \/ Maskottchen der roten M\u00fchle vorgestellt haben; den Drachenlord."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:30:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<i>In Bezug auf ein ekliges Fidio (<u><b>kann auch gel\u00f6scht werden<\/b><\/u>):<\/i><br><br>Das ist genau die Schei\u00dfe bei der ich kotzen w\u00fcrde.<br><br>Hoffe die Herren der Polizei in Sindelfingen k\u00fcmmern sich gut um die Angelegenheit und der Herr Waheb schnuppert ordentlich am Beweisst\u00fcck.<br><br>Wie kann die Trulla das Ding \u00fcberhaupt aufmachen und dann auch noch ein Video mit Pinzette drau\u00df machen?<br>Lerd-Niwo. Hoffe Reiner steckt nun in Schwierigkeiten (als ob)<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:39:00+02:00",
        "username": "wixxgesicht",
        "text": "Wer macht den sowas <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ob der Lord die Adresse aus dem franggn kondagd hat?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:48:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "wixxgesicht wurde gesperrt und der bannhammer criest \u00fcber gel\u00f6scht-20151026-120725.<br>Wer sowas im Ansatz lustig findet, ist ein Kuchenkind und wird selbstredend gesperrt."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:53:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>wixxgesicht wurde gesperrt und der bannhammer criest \u00fcber gel\u00f6scht-20151026-120725.<br>Wer sowas im Ansatz lustig findet, ist ein Kuchenkind und wird selbstredend gesperrt.<\/blockquote>Is ja schon wieder gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:57:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<br>Fetti auf Twitter:<br>@Shaarawy__ es war nie mein Ziel zu gewinnen gegen einen haufen Verlierer zu gewinnen is langweilig aber das is dir zu hoch du angeber<br><br>Kann ihm mal bitte jemand das Video\/ Gif drunter posten, bei dem er sagt, dass er den Krieg schon lange gewonnen hat, auch wenn er die Schlacht verloren hat?<br><br>Mich hat er leider gebannhammert und beim Arbeitspulli-tragen werd ich nich extra n neuen Account basteln."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T12:59:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja das w\u00fcrde ihn bestimmt voll triggern. Fragt ihn doch bei der Gelegenheit mal nach seiner Schuhgr\u00f6\u00dfe und ob er eventuell bi ist"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:01:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Kann ihm mal bitte jemand das Video\/ Gif drunter posten, bei dem er sagt, dass er den Krieg schon lange gewonnen hat, auch wenn er die Schlacht verloren hat?<br><\/blockquote>Das wird doch untergehen im Haufen der schlechten Antworten. Reiner sieht das nicht mal.<br>Und selbst wenn, er w\u00fcrde den typischen Schnaufer abgeben und wartet anschlie\u00dfend weiter auf Posterk\u00e4ufer.<br><br><i>Ihr m\u00fcsst genau zuh\u00f6ren, was ich sage&#8230;<\/i><br><br>Undsoweiter&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:12:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Kann jemand zusammenfassen was bei dem gel\u00f6schten Dings zu sehen war, dann muss ich das nicht extra suchen gehen. War bestimmt eh nur M\u00fcll."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:14:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "<blockquote>Kann jemand zusammenfassen was bei dem gel\u00f6schten Dings zu sehen war, dann muss ich das nicht extra suchen gehen. War bestimmt eh nur M\u00fcll. <\/blockquote>Irgendjemand hat irgendeiner anderen Youtube-Spinnerin Sperma per Post geschickt, mit Drachenlord als Absender. Das Video hat die Asi-Tante dann gezeigt, in der sie die Post gezeigt \/ erkl\u00e4rt hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:16:00+02:00",
        "username": "Damentoilette",
        "text": "Hat man eigentlich Sonderk\u00fcndigungsrechte vom Internet wenn man keinen Strom mehr hat?<br><br>(Ja ich weiss dass Ramoner das Internet zahlt, ist jetzt auch ne allgemeine Frage)"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:24:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Macht mich mett wenn hier alle so skandieren &ldquo;och ja, da gibts eben nichts zu holen. deshalb k\u00fcmmert sich da keiner drum. dumdidum&rdquo;<br><br>als ob man einfach mal f\u00fcnfstellig schulden machen kann und dann eben nichts passiert weil man ja nichts hat. und au\u00dferdem weiterhin seine karre anmeddlet. was ist endlich mit beugehaft, kamerapf\u00e4ndung oder zwielichtigen vollstrecker glatzen vorm altschauerberg? wo bleibt vaterstaat?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:29:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "<br>Ja genau, Beugehaft mit dem Rainer, und wozu soll er gebeugt werden?<br>Seine Schulden zu bezahlen mit dem Nichts, das er hat?<br>Merkste schon, ist ein Kreis, wie der Stammbaum von Quebec"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:32:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote>Merkste schon, ist ein Kreis, wie der Stammbaum von Quebec<\/blockquote><br>Geeeeeheil. Sander ist back. Wo warst du mein Lieblingskarnikkel?<br><br>: Schnappi am Fullqoutes entfernen lel."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:35:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>Ja genau, Beugehaft mit dem Rainer, und wozu soll er gebeugt werden?<br>Seine Schulden zu bezahlen mit dem Nichts, das er hat?<br>Merkste schon, ist ein Kreis, wie der Stammbaum von Quebec<\/blockquote>Der hat Haus und Hof. Auch wenn es ne M\u00fcllhalde ist, einen bestimmten Wert hat es allemal. Kann doch nich 15k Schulden machen und dann mietfrei in seinem Anwesen wohnen. Dazu kommt sein Jutuber Equipment, welches auch nen gewissen Wert haben d\u00fcrfte. Zwangsversteigerung jetzt! Wo ist die starke Hand des S\u00f6ders?<br><br>und m\u00f6chte jetzt keine Diskussion ansto\u00dfen, ob ihm die Schanze geh\u00f6rt. Oder ob er bi ist (lel, als ob)"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:40:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Neben der ganzen Finanzdiskussionen m\u00f6chte ich euch mal ein erheiterndes mentales Bild bescheren.<br><br>Hatte bisschen Kontakt mit einem blinden Drachenhaider (wegen AsA) und der hat mir erz\u00e4hlt, dass er tats\u00e4chlich gerne mal den Drachen treffen w\u00fcrde, alleine um herauszufinden, ob er wirklich so ist, wie er sich bzw. die Haider ihn beschreiben, von der Figur her."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:45:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Beugehaft? Lel. R1r, der den ganzen Tag freiwillig im Kinderzimmer hockt, ist bestimmt voll traurig, wenn man ihn bei voller Kost und Logis einsperren tut und ihm sogar das Klopapier an die T\u00fcr bringt. Spielekonsolen ohne Internet sind im Knast auch erlaubt. #SelderForewer"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:47:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>als ob man einfach mal f\u00fcnfstellig schulden machen kann und dann eben nichts passiert weil man ja nichts hat. und au\u00dferdem weiterhin seine karre anmeddlet. was ist endlich mit beugehaft, kamerapf\u00e4ndung oder zwielichtigen vollstrecker glatzen vorm altschauerberg? wo bleibt vaterstaat?<\/blockquote>Hm ich kenn da jemand, der hat mehrere Bars und Kneipen + ein Kino gehabt, zig Schulden bei Brauereien und Partnern gehabt, um sich alles einzurichten und der l\u00e4uft heute noch auf freiem Fu\u00df, ohne jemals den langen Arm des Gesetzes gesp\u00fcrt zu haben.<br>Trauriger weise kommt man echt damit durch, wenn man einfach sagt, man hat nichts.<br>Gut, in dem Beispiel wurde nahezu jedes bisschen Geld beiseite geschafft, wof\u00fcr unser Dickerle zu doof ist (es sei denn das ist der Grund f\u00fcr Mangas und Audo, der wo f\u00e4hrt, anmeddln)."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:49:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Streifis Beitrag&#8230;<\/blockquote>am Ende erlangt der blinde Haider durch Rainers versteckte F\u00e4higkeiten noch sein Augenlicht zur\u00fcck und dann pilgern alle zum heiligen Lord&#8230; ne lass ma <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:50:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1YDVK7V.png\"><br><br>Ist echt\/Quelle:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=isVDHAseHSg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=isVDHAseHSg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:53:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reichweite und so, lel"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:53:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote><blockquote>Streifis Beitrag&#8230;<\/blockquote>am Ende erlangt der blinde Haider durch Rainers versteckte F\u00e4higkeiten noch sein Augenlicht zur\u00fcck und dann pilgern alle zum heiligen Lord&#8230; ne lass ma <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>w\u00e4re ne kurze freude. der kippt sich doch direkt wieder bleiche ins gesicht beim anblick des lards <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><i>edit<\/i> stiftungwarentest, lel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:56:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote>Zwangsversteigerung jetzt! Wo ist die starke Hand des S\u00f6ders?<br><br><\/blockquote>Lel was hast du denn f\u00fcr eine Vorstellung davon wie schnell so was gehen sollte? Bevor das passiert muss E-Nerdschie erstmal ein Konfliktverfahren einleiten und darauf bestehen, dass die 15 k Schulden bezahlt werden. Will jetzt nicht ins Detail gehen, aber die Fristen bis es zu allerletzten Instanz kommt und Reiners Besitz Zwangsversteigert wird k\u00f6nnen sich 1-2 Jahre hinziehen. Je nachdem wie klug er sich (lel als ob) beim Ausnutzen der Pausierungen der Fristen anstellt."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:59:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Andererseits frage ich mich gerade, was sich da f\u00fcr ihn verbessert.<\/blockquote>Aus seiner Perspektive doch verdammt viel. Er kann endlich ungezwungen \u00fcberall dort hinfahren und hinkommen, wo es potentielle Befriedigung f\u00fcr sein zuckizucki-Sp\u00e4her gibt. Angefangen bei den abertausendenen Hentaishops, die es in Nbg gibt, die M\u00f6glichkeit die Frankenkontakte zu kaufen, das Rotlichtviertel von Neustadt Aisch besuchen, zu BabyChizzy zu fahren, Sexshops und vieles mehr. Au\u00dferdem kann er am Rewe die hotten Girls abchecken, die dort immer einkaufen gehen. Is doch GEIL."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:12:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Haider also auch Fans vom Monstercook, genau wie ihr fettes Vorbild.<br>Braucht man dazu eigentlich eine Altersbest\u00e4tigung? W\u00fcrde gerne einen naisen Prenk an meinem besten Schulfreund machen XPPPP"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:13:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Nutten und Sex<br><\/blockquote>Reiner hat aber ne Sozialphobie, was das angeht. Das mit eben mal Nutten klarmachen und knallen wird nie passieren. Dass es einmal dazu kam (l\u00fc l\u00fcl\u00fc l\u00fc l\u00fcl\u00fc l\u00fc l\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc), ist schon erstaunlich. Ein zweites Mal? Sicher nicht.<br><br>Er hat das nur gesagt, damit er vor Babe, jetzt ja, besser dasteht.<br><br>Warum er sich angeblich jetzt das zweite FranggenKontakt Bl\u00e4ttchen f\u00fcr 15 geholt hat, wei\u00df nur Gott. Aber sind ja nur 3 Boschder, aufgerundet und so&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:34:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150347852846\/120916-daily-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<\/blockquote>Haider also auch Fans vom Monstercook, genau wie ihr fettes Vorbild.<br>Braucht man dazu eigentlich eine Altersbest\u00e4tigung? W\u00fcrde gerne einen naisen Prenk an meinem besten Schulfreund machen XPPPP<\/blockquote>Kann ich mir ehrlich gesagt nicht vorstellen. Wenn du dir Kondome kaufst, wirst du ja auch nicht nach deinem Perso gefragt (au\u00dfer beim Dorf-Edeka, da stehen die tats\u00e4chlich hinter in nem Schrank und du musst erst wen fragen, ob er dir die T\u00fcr aufschlie\u00dft, lel.)"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:48:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "Okay, also.<br><br>Beugehaft gibt es nur, wenn Lerd eine Eidesstattliche Versicherung nicht unterschreiben w\u00fcrde. Also wenn der Lard vorm Amtmann (Richter bzw. Vollstrecker\/Vollzieher mit Richterunterschrift) UNBESIEGT schreit und seine ganzen Eink\u00fcnfte nicht offenlegen m\u00f6chte, kann Beugehaft angek\u00fcndigt werden. (Dass eine Unterschrift, die bei Nichtleistung mit Knast bestraft wird, sowieso nonsens ist und die Idiotie der Rechtslage zeigt, lassen mir mal dahingestellt.). <br>Bei der EV muss der Lard nat\u00fcrlich seine Boschtaeinnahmen und sein Paypalkonto angeben, sonst kriegt der ganz schnell RICHTIGE Probleme, denn da fackeln die Beh\u00f6rden nicht lange, wenn man da den L\u00fcgenlord gibt. <br><br>Wasser wird meines Erachtens in Deutschland nicht abgestellt. Habe ich jedenfalls noch nie geh\u00f6rt, denn das geh\u00f6rt auf jeden Fall zur Grundversorgung und wird sicherlich rechtlich gedeckt sein. <br><br><br>Wie geht es weiter mit dem Lard:<br>Also, nachdem der Strom abgestellt wurde, was das Recht des Lieferanten ist, hat jener eine Schuldneranzeige gemacht und das Mahnverfahren in Gang gesetzt. Wieso bisher noch niemand dort war, weiss ich nicht. Zumindest hat der Lerd bereits rein zeitlich Post erhalten, zwei Briefe. Im ersten wird noch angek\u00fcndigt, im zweiten bereits gedroht. <br>Je nachdem WO die Sache gelandet ist (da bin ich mir unsicher) kommt demn\u00e4chst jemand vorbei. 15000 Euro wird von JEDEM Inkassounternehmen mit Kusshand genommen, jedoch darf man nicht vergessen, dass der Familienname bereits bekannt ist. Es k\u00f6nnte also durchaus sein, dass sich kein Inkassobetrieb findet, das diese Sache eintreiben will, also wird das gerichtliche Mahnverfahren in Gang gesetzt. (Inkassounternehmen kaufen Mahnsachen dem Gl\u00e4ubiger ab, also ist es dann IHRE Sache) Und dann k\u00fcmmert sich, meines Erachtens nach, das Gericht darum. DAS ist der schlechteste Fall, denn Gerichte sind zwar anfangs lieb und werden Ratenzahlung anbieten, aber nach l\u00e4ngerem Hin und Her greifen die h\u00e4rter durch, als Moskau Inkasso (Wahlspruch &ldquo;Ihr Klient muss kein Russisch k\u00f6nnen, um unsere Sprache zu verstehen&rdquo; ) je k\u00f6nnte. Ich glaube, dass er bisher unbesiegt ist, liegt an dem Fakt, dass gerichtliche Mahnverfahren etwas langwieriger sind. <br><br>zl;ng Beugehaft gibts erstmal nicht. Aber dass der Lard sein Auto angemeddelt hat, war dumm. Und dass s\u00e4mtliche Einnahmen und Ausgaben bestens dokumentiert sind, ist noch d\u00fcmmer. Denn Gerichte haben auch Internetanschluss. Und wenn mir ganz leise sind, k\u00f6nnen wir Sekret\u00e4rin Susi h\u00f6ren, wie sie Amtsfrau Corinna gerade am Telefon erkl\u00e4rt, was das Drachengame ist und wie beide sich totlachen.  <br><br>edit: Der Dreger h\u00e4tte \u00fcbrigens locker die M\u00f6glichkeit gehabt, den gr\u00f6\u00dften Schaden abzuwenden. H\u00e4tte er einen offenen Umgang mit nrdschie gepflegt, den Gro\u00dfteil seiner Eink\u00fcnfte sofort \u00fcberwiesen und den B\u00fcckling gemacht, w\u00e4re alles ok. <br>Da er aber der sture, unbesiegte Diener der Drachen ist, steckt er in Ordner &ldquo;I&rdquo; f\u00fcr Idiot. Und nach seinem Ansage-Video wird niemand mehr auch nur ansatzweise L\u00f6sungsvorschl\u00e4gen gegen\u00fcber positiv eingestellt sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:50:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "hallo ist hier wieder offen?<br><br>Macht der Ruinenrainer jetzt ernst mit seinem Merchandiseverkauf? Wird er in Zukunft mit Strom im Hofe sitzen und screamen w\u00e4hrend er 12 j\u00e4hrigen T-Shirts verkauft?<br><br>Ist er bi? Sollte ich nicht lieber arbeiten anstatt auf LS rumzuh\u00e4ngen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:19:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/7zNFRrr.png\"><br><br>mihr"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:20:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Ja das w\u00fcrde ihn bestimmt voll triggern. Fragt ihn doch bei der Gelegenheit mal nach seiner Schuhgr\u00f6\u00dfe und ob er eventuell bi ist<\/blockquote>Ums Triggern gehts nicht, sondern ums Zusammenf\u00fcgen von Informationen.<br><br>Selbst wenn er nicht drauf reagiert, \u00e4rgert es ihn, wenn er sich mit seinen eigenen Spr\u00fcchen ins Knie schie\u00dft, oder warum glaubst du, gibt es so viele Rechtfertigungen seinerseits?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:46:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/7zNFRrr.png\">http:\/\/i.imgur.com\/7zNFRrr.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br>mihr<\/blockquote>Das Schlimme ist, dass Drache mit N ganz wichtig damit vollkommen Recht hat.<br>Man sollte ihn wirklich aushungern damit er mal merkt wie schwer es ist, wenn man wirklich im Leben keine Schanze bekommt!"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:46:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/7zNFRrr.png\">http:\/\/i.imgur.com\/7zNFRrr.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br>mihr<\/blockquote>&ldquo;Ihr Haider saggt imma, ich hab kei Fans! Schaut Euch mal an wie fiele Boster ich jedes Wochenende ferkaufe&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T13:59:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>: @huzzleschnuff @ApachenPimmel ja genau weil mein Auto ja schei\u00dfe war und vrrprasstes geld wahr. Ihr wollt das ich arbeite jetzt beschert ~<br><br>Meint er wirklich,  Posterverkauf sei richtige Arbeit? <\/blockquote>Meint er wirklich, Auto anmelden w\u00e4re sinnvoll gewesen?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T14:03:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "&ldquo;Ich rieche die Lust und sp\u00fcre den Schmerz&rdquo; <br>hei\u00dft \u00fcbersetzt:<br>&ldquo;Ich rieche meinen ungewaschenen Pensi und meine Rosette schmerzt dank des Monster-Cooks&rdquo;.<br>Musste ich mal schnell loswerden<br>ciao kakao<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=61UUzG3uHVk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=61UUzG3uHVk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T14:13:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Meint er wirklich, Auto anmelden w\u00e4re sinnvoll gewesen?<br><\/blockquote>Ich kann seinen Drang, ein angemeddeltes Auto zu besitzen, nachvollziehen. Wenn man im Kaff wohnt, ist das eine Steigerung der Lebensqualit\u00e4t um 100%. Kenne das aus eigener Erfahrung lel.<br><br>Andererseits frage ich mich gerade, was sich da f\u00fcr ihn verbessert. Zur Arbeit muss er ja nicht fahren und einkaufen kann auch Frau Popp f\u00fcr ihn."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T14:15:00+02:00",
        "username": "RatDerWillkuer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meint er wirklich, Auto anmelden w\u00e4re sinnvoll gewesen?<br><\/blockquote>Ich kann seinen Drang, ein angemeddeltes Auto zu besitzen, nachvollziehen. Wenn man im Kaff wohnt, ist das eine Steigerung der Lebensqualit\u00e4t um 100%. Kenne das aus eigener Erfahrung lel.<br><br>Andererseits frage ich mich gerade, was sich da f\u00fcr ihn verbessert. Zur Arbeit muss er ja nicht fahren und einkaufen kann auch Frau Popp f\u00fcr ihn.<\/blockquote>Vielleicht sollten wir ja noch ausdiskutieren, wie hoch die Reperaturkosten f\u00fcr das Auto waren, Drachen_drol f\u00fcr seine Posts zum Premium-User bef\u00f6rdern und anschlie\u00dfend Traubenstampfer bannen und seinen Post l\u00f6schen du Arschloch!!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T14:20:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meint er wirklich, Auto anmelden w\u00e4re sinnvoll gewesen?<br><\/blockquote>Andererseits frage ich mich gerade, was sich da f\u00fcr ihn verbessert. Zur Arbeit muss er ja nicht fahren und einkaufen kann auch Frau Popp f\u00fcr ihn.<\/blockquote>Antwort: nichts  <br><br>Die Tatsache das die M\u00fchle bald wieder zwangs abgemeddelt wird l\u00e4sst mich schmunzeln (bisschen lachen) <br>Glaubt doch keiner wirklich das der Lard seine Versicherung zahlt.<br><br>Grund des nicht zahlens der Versicherung: <strike>Strom <\/strike> Versicherung = Haider und bucht nicht richtig ab!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T14:21:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Bei seinem desastr\u00f6sen Schufa-Score muss er doch in Vorkasse gehen&#8230; 1 Jahr vorleisten oder so."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T14:24:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "damit kann er die bitches am reweparkplatz abchecken indem er cool an ihnen vorbeif\u00e4hrt"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T14:30:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Ich fordere endlich Konsequenz f\u00fcr 15k Schulden! Warum passiert da nichts?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1YVrxFmheSc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1YVrxFmheSc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:02:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<br><br>Was sollen die machen, nochmal den Strom abstellen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:03:00+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<br>Poster beschlagnahmen. Anscheinend sind die Dinger ja 10 pro St\u00fcck wert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:07:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "<br>Wenn dann m\u00fcsste demn\u00e4chst mal der Gerichtsvollzieher vor der T\u00fcre stehen weil die forderungen ja noch offen sind. Sollte er ihn nicht auffinden werden die forderungen zu Haftbefehlen umgewandelt. Und dann werden sie ihn schon irgendwann live am Postestand verhaften."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:10:00+02:00",
        "username": "Damentoilette",
        "text": "Mache mir etwas Sorgen um Rainsers Wasserrechnung!<br><br>Bin ja voll der Sp\u00fclfanatiker, gibt nichts sch\u00f6neres als so richtig gut die toilette zu sp\u00fclen.<br>Bin ja auch der Meinung das sollte ins Grundgesetz zu den Menschenrechten, aber anderes Thema.<br><br>Nun zu Rainer.<br><br>Glaubt ihr er bezahlt die Wasserrechnung?<br>Oder wird es da gehen wie beim Strom?<br><br>Das f\u00e4nde ich furchbar, denn ohne Wasser keine Sp\u00fclung <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:13:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Kann man auch das Wasser abgestellt bekommen? Gibt es das? Hat einer von euch nen gumbl wo das schonmal passiert ist?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:14:00+02:00",
        "username": "Damentoilette",
        "text": "<blockquote>Wenn dann m\u00fcsste demn\u00e4chst mal der Gerichtsvollzieher vor der T\u00fcre stehen weil die forderungen ja noch offen sind. Sollte er ihn nicht auffinden werden die forderungen zu Haftbefehlen umgewandelt. Und dann werden sie ihn schon irgendwann live am Postestand verhaften.<\/blockquote>braucht man erst nen Titel. Kann aber gut sein dass die Firma drauf scheisst.<br>Die werden schon merken dass da nix zu holen ist, selbst mit Titel.<br>Und der Prozess kostet ja auch Geld.<br>Wenn die Firma da nichts macht, kommt auch kein Gerichtsvollzieher usw.<br><br>Ich wette wenn Rainer zur Verbraucherzentrale gehen und sein Problem schildern w\u00fcrde, dann k\u00f6nnten sie ihm sicherlich gut helfen.<br>Wenn man als Firma jahrelang Ware (Strom) liefert obwohl keine Rechnung mehr bezahlt wird, dann k\u00f6nnte man da sicherlich was drehen und sie auf ihre Mitverantwortung zur Eskalation der Geschichte erinnern und so den Betrag drastisch reduzieren.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T15:15:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wasser verbraucht Rainer aus offensichtlichen Gr\u00fcnden ja nicht so viel."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:56:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Andererseits frage ich mich gerade, was sich da f\u00fcr ihn verbessert. Zur Arbeit muss er ja nicht fahren und einkaufen kann auch Frau Popp f\u00fcr ihn.<\/blockquote>Eben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> Er hat 0 Verpflichtungen und ausser zu Rewe muss er auch niemals irgendwo hin&#8230;.sein Nichte soll er nicht sehen, Freunde hat er nicht die er besuchen k\u00f6nnte.<br><br>Also eig. hat er das AUto nur um Sendwich und Enertschi zu kaufen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> <br>F\u00fcr Rewe reicht auch Fahrrad oder eine weitere Staffel Drache L\u00e4uft w\u00e4re auch naise sache <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Denke f\u00fcr ihn ist es auch eine Sache von &ldquo;Normalti\u00e4t&rdquo; so kann er sich vllt. einreden, er sei doch auf dem guten\/richtigen Weg. Eitherway am\u00fcsiert mich sein Post mit dem Auto anmeddeln doch schon sehr!"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:56:00+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "<blockquote><blockquote><\/blockquote>&lt;schnippischer schnappi post&gt;<\/blockquote>Ja, schon gut, stimmt, wollte nur die Sache mit der Beugehaft erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T16:57:00+02:00",
        "username": "Felix123",
        "text": "Koffeintabletten heute getestet und f\u00fcr gut befunden."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:07:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "War das schon hier? Wenn ja, wird Ferlassung wom\u00f6glich eingeleitet.<br>R1rs Idol, ein Typ der Sex mit einem Wassertier hatte:<br><a href=\"http:\/\/www.vice.com\/de\/read\/wir-haben-uns-mit-dem-zoophilie-befuerworter-unterhalten-der-sex-mit-einem-delfin-hatte-232?utm_source=vicefb\">http:\/\/www.vice.com\/de\/read\/wir-haben-uns-mit-dem-zoophilie-befuerworter-unterhalten-der-sex-mit-einem-delfin-hatte-232?utm_source=vicefb<\/a> [vice.com]<br><br>Noch etwas geistiger D\u00fcnnschiss von mir.<br>\u00dcber R1rs IQ k\u00f6nnen wir zumindest sagen, dass er mindestens auf Niveau einer Ratte liegt. Denn eine Ratte kann aus Gewohnheit lernen. <br>R1r schafft es schlie\u00dflich die Treppen in der Schanze herunterzulaufen ohne sich jedes mal den Kopf zu sto\u00dfen. Frage mich wie oft sein Ogersch\u00e4del dagegen geknallt ist, bis das in sein Unterbewusstsein gedrungen ist.<br><br>Ja unn\u00f6tiges Geblubber von mir aber besser als zum hundertsten Mal sich \u00fcber Poster kaufende Kuchenkinder aufzuregen. <br>Die die sich dar\u00fcber aufregen, w\u00e4ren dann wieder die ersten Moralspasuten die meckern w\u00fcrden wenn ein Haider den Posterstand zerst\u00f6ren w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:11:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>zwei Briefe. Im ersten wird noch angek\u00fcndigt<\/blockquote>&ldquo;Nur weil man sagt, dass etwas kommt, ist das noch lange keine Ank\u00fcndigung!&rdquo; - Rainer .W"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:18:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Audo das wo f\u00e4hrt ist deshalb f\u00fcr ihn wichtig, weil Herbst und Winter N\u00e4sse und K\u00e4lte versprechen, sein Jogger definitiv nicht winddicht ist, und er sonst nur mehr kurze Hosen hat.<br><br>Ausserdem passen ihm die Schuhe nicht mehr. Damit durch den Schnee zu die Rewe stapfen, hat was von Stalingrad."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:18:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "@AlterSack der wo ernsthaft meint, jemanden w\u00fcrde es jucken wenn jemand sein &ldquo;Lebenswerk&rdquo; zerst\u00f6ren w\u00fcrdde:<br><br>ich wunder mich eh ein wenig, dass die Bosterverk\u00e4ufe so glatt gelaufen sind und nie ein w\u00fctender H\u00e4ider-Mob den Boschterstand in Rainers Anus eingef\u00fchrt hat und dabei zu indianischen Trommeln und Wolfsgeheule die Schanze in einer zeremonischen &ldquo;Mettesanbetung&rdquo; niederbrennen dem Drachengame ein w\u00fcrdiges Ende setzen.<br><br>Aber das mit dem Anus einf\u00fchren und Schanze niederbrennen schafft Rainer schon selbst noch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:19:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Hatte bisschen Kontakt mit einem blinden Drachenhaider (wegen AsA) und der hat mir erz\u00e4hlt, dass er tats\u00e4chlich gerne mal den Drachen treffen w\u00fcrde, alleine um herauszufinden, ob er wirklich so ist, wie er sich bzw. die Haider ihn beschreiben, von der Figur her.<\/blockquote>Freu mich f\u00fcr den Blinden, dass er auch Spa\u00df am Lord haben kann. Hat ja viel von einem H\u00f6rbuch. Oft genug war ja der Stream schwarz und es war dennoch wunderbar mettig <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:32:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<b>Zwangsversteigerung der Schanze?<\/b><br><br>Da die Frage aufkam: Damit der Lordschaft die Schanze unter dem Hintern weggepf\u00e4ndet wird, sind folgende Schritte notwendig.<br>1) Der Gl\u00e4ubiger (N-Ergie) oder ein Dritter, an den die Forderung abgetreten wurde (Anwalt, Inkassounternehmen), muss beim zust\u00e4ndigen Amtsgericht einen vollstreckbaren Titel (d.h. Rechtsanspruch) erwerben.<br>2) Mit diesem vollstreckbaren Titel k\u00f6nnen dann wiederum Zwangsvollstreckungsma\u00dfnahmen beim zust\u00e4ndigen Amtsgericht beantragt werden (Pf\u00e4ndung durch einen Gerichtsvollzieher, Zwangsversteigerung).<br><br>N-Ergie hat den Strom erst Ende Juli abgestellt, also ist es wahrscheinlich, dass vorher noch keine gerichtlichen Ma\u00dfnahmen gegen Rainer ergriffen wurden. Wie schnell oder langsam die beh\u00f6rdlichen M\u00fchlen in Bayern mahlen, kann ich schwer einsch\u00e4tzen. Aber je nach Personalausstattung kann so etwas auch schnell mal \u00fcber ein Jahr dauern.<br><br>Wer wissen will, ob f\u00fcr das Grundst\u00fcck ASB 8 bereits ein Zwangsversteigerungstermin angesetzt wurde, muss nicht auf Aussagen vom L\u00fcgenlord warten, sondern kann sich z.B. hier informieren:<br><br>Offizielle staatliche Seite: <a href=\"http:\/\/www.zvg-portal.de\/index.php?button=Termine%20suchen\">http:\/\/www.zvg-portal.de\/index.php?button=Termine%20suchen<\/a> [zvg-portal.de]<br><a href=\"http:\/\/www.zwangsversteigerung.de\/Kreis\/Bayern\/Neustadt\">http:\/\/www.zwangsversteigerung.de\/Kreis\/Bayern\/Neustadt<\/a> [zwangsversteigerung.de]<br><a href=\"http:\/\/www.zvg-online.net\/1200\/\">http:\/\/www.zvg-online.net\/1200\/<\/a> [zvg-online.net]<br><br><br>Zwangsversteigerungstermine werden sp\u00e4testens sechs Wochen vorher offiziell bekanntgegeben. Altschauerberg bzw. der Markt Emskirchen geh\u00f6ren zum Landkreis Neustadt an der Aisch-Bad Windsheim (NEA). Zust\u00e4ndig f\u00fcr Zwangsvollstreckungsma\u00dfnamen ist grunds\u00e4tzlich das Amtsgerichts Neustadt a.d. Aisch.<br><br><a href=\"https:\/\/www.justiz.bayern.de\/gericht\/ag\/nea\/\">https:\/\/www.justiz.bayern.de\/gericht\/ag\/nea\/<\/a> [justiz.bayern.de]<br><br><br>Bei Zwangsversteigerungen wird die Zust\u00e4ndigkeit derzeit allerdings an das Amtsgericht F\u00fcrth delegiert.<br><br><a href=\"https:\/\/www.justiz.bayern.de\/gericht\/ag\/nea\/zustand\/extern\/stmj_externe_verfahren.php\">https:\/\/www.justiz.bayern.de\/gericht\/ag\/nea\/zustand\/extern\/stmj_externe_verfahren.php<\/a> [justiz.bayern.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:39:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Herrlich, selbst der Stift und Warentest ist Haider.<br><br>Spendendiskussion (bitte nicht bannen):<br>Was mich so mett macht ist das Weiner sich immer noch, jetzt gerade, weiter reinreitet. Er h\u00e4tte an jedem seiner 54 Stromlosen Tage zur Schuldnerberatung gehen k\u00f6nnen, auch heute noch.<br>Die vereinbaren mit den Gl\u00e4ubigern etwas nach dem Motto &ldquo;Ihr nehmt jetzt ein wenig und gebt ruh oder unser Kunde erkl\u00e4rt Privatinsolvenz und dann gibts gar nix&rdquo;, bezahlt werden die aus der differenz zwischen dem was Runier zahlt und dem was zu zahlen vereinbart wurde, also immer noch viel besser als die 15k voll Zahlen zu m\u00fcssen. Und die machen das jeden tag, k\u00f6nnen also gut mit Gl\u00e4ubigern umgehen und umspringen falls notwendig.<br><br>Quelle: Hatte mal ein IT-Projekt bei so einem Laden."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:50:00+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Nat\u00fcrlich kann man asozialen Leuten, die nicht zahlen, das Wasser abstellen. Nur weil Wasser ein Grundbed\u00fcrfnis ist hei\u00dft es ja nicht, dass derjenige auf den Kosten sitzenbleibt, der es vertreibt. Warum sollte dann noch irgendwer seine Rechnung f\u00fcr Wasser begleichen? <br>Als n\u00e4chstes erstmal ein Bett bei Ikea klauen, ist schlie\u00dflich etwas, das zur Grundausstattung einer jeden Wohnung geh\u00f6rt. Und deswegen m\u00fcssen die mir das geben.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T17:55:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "@jay_the_drachenkiller: Jetzt \u00fcberleg mal: Wie lange \u00fcberlebst du ohne Bett? Und wie lange ohne Wasser?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:12:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Hallo AsA heute war ja Schulanfang und als das Thema Wandertag aufkam, gewann tats\u00e4chlich mein Vorschlag mit einer gemeinsamen Kuchenkinderwanderung zum Altschauerberg inklusive Posterkauf, Wandbekritzeln sowie Besuch der historischen Drachenlordst\u00e4tten. Unser Lehrer(wie es scheint ein begeisterter Hater) wird heute den Bus organisieren und dann geht es Freitag auf gro\u00dfe Fahrt zum Drachen (immerhin 150km Anfahrt). Bericht und Bilder werden folgen.<br><\/blockquote>Ich hoffe, da werde mal wieder nur die Trolle getrollt."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:13:00+02:00",
        "username": "ErIstTotJim",
        "text": "W\u00e4re doch lustig, wenn zu so einer Zwangsversteigerung 500 Haider auftauchen um sich das Haus &ldquo;anzuschauen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:14:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wandertag in der ersten Schulwoche? Seems legit."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:19:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Seems bayerisch. Ewig Ferien, dann noch vorne und hinten ne halbe Woche draufgelegt. Dann Wanderwoche. Dann eine Packung random Feiertage. Dann wieder irgendwelche Ferien, die kein anderes BL (au\u00dfer BaW\u00fc) kennt. Das macht mich fast noch mehr mett als Ruiner."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:28:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Irgendwas wird Jesus an dem Tag schon gemacht haben, da kann man sich mal frei nehmen."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:28:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Dienstags &ldquo;abstimmen&rdquo; wo der Klassenausflug am n\u00e4chsten Freitag hin soll und der Lehrer ist ebenfalls Haider und bucht kurzfristig nen Bus inkl. Busfahrer&#8230;<br><br>Das Geld wird wahrscheinlich aus der Klassenkasse bezahlt und der Direktor muss sowas ebenfalls nicht mehr durchwinken. (p\u00e4dagogischer Wert des Ausflugs etc.)&#8230;<br><br>Eltern werden ebenfalls nicht informiert<br><br>Klingt alles v\u00f6llig logisch f\u00fcr mich"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:29:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>(p\u00e4dagogischer Wert des Ausflugs etc.)<br><\/blockquote>Abschreckung.<br><br>Lernt flei\u00dfig, Kinder, sonst endet ihr als 200 Kilo Oger in der Schimmelschanze."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:49:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mir ist gerade in den Sinn gekommen, dass Reiner oder wer auch immer bestimmt immer noch das Internet f\u00fcr die stromlose Drachenschanze zahlt.<br><br>Oke wa ales."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:56:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Wir sollten \u00fcber ein Sonderk\u00fcndigungsrecht f\u00fcr Penner, denen der Strom abgestellt wird, diskutieren"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:00:00+02:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "<blockquote>Mir ist gerade in den Sinn gekommen, dass Reiner oder wer auch immer bestimmt immer noch das Internet f\u00fcr die stromlose Drachenschanze zahlt.<br><br>Oke wa ales.<\/blockquote>+<br><br>So ne 16k Leitung, mehr hat der Lord eh nicht, koscht ja nix"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:02:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Sein Internet bezahlt R1r \u00fcbrigens auch erst, nachdem man ihm es gedrosselt\/abgeschaltet hatte. Ich erkenne da ein Muster."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:08:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "warum soll rainer internet zahlen? hat doch keinen strom und nutzt es nicht"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:08:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Nicht nur deshalb, sondern weil die d\u00e4mlichen Kuchenkinder, die wo ihm ein mal gegen\u00fcber stehen wollten und ein Boster als Souvenier haben wollten, langsam alle versorgt sein sollten!<br>Ich tippe mittelfristig auf 3-5 Poster pro Wochenende und davon rei\u00dft er die Schei\u00dfe auch nicht mehr raus^^<br><br>Die Mitleidsmullen, die wo ich in Altschauerburg recht zahlreich angetroffen habe, machen mir da mehr Angst.<br>Das sind unterv\u00f6gelte Weiber mit Helferkomplex und genau DIE werfen auch bei einem Spendenstream (lel, als ob) nen Hunni in den Topf um sich als guter Mitmensch, der die Welt verbessert, <strike>f\u00fchlen <\/strike> selbstbefriedigen zu k\u00f6nnen&#8230; nat\u00fcrlich w\u00e4hrend Sie nen 10er monatlich nach Afrika an irgendein Patenkind \u00fcberweisen und  selbst den K\u00fchlschrank voll haben, Kleidung von H&amp;M und Co. tragen, ein IPhone und nen LG Fernseher besitzen und w\u00f6chentlich 50 Liter Benzin tanken.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:18:00+02:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Wann bietest ne F\u00fchrung zum und um Altschauerberg an affenkeks"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:24:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Wann bietest ne F\u00fchrung zum und um Altschauerberg an affenkeks<\/blockquote>F\u00fchrung durch Duisburg kannste haben, Du Kasbar!<br>Willst Du abstreiten, dass es auch bei Rainer Helferkomplex-Mullen gibt?! Genau von denen habe ich mind. 3 oder 4 gesehen- denen dieses Symptom auf die Stirn geritzt war."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:27:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "durchaus nicht verwunderlich dass so viele mullen da rumh\u00e4ngen. gibt schlie\u00dflich auch genug von denen, die verurteilte m\u00f6rder heiraten. dahingegehn ist der ruiner ja ein aufsteigender internetstar"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:28:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Seems bayerisch. Ewig Ferien, dann noch vorne und hinten ne halbe Woche draufgelegt. Dann Wanderwoche. Dann eine Packung random Feiertage. Dann wieder irgendwelche Ferien, die kein anderes BL (au\u00dfer BaW\u00fc) kennt. Das macht mich fast noch mehr mett als Ruiner.<\/blockquote>Na bistes? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Protipp: Die Ferien in BY dauern so EEEEEWIG, weil sie im Vergleich zu anderen BL auch erst ewig sp\u00e4t anfangen. Wanderwoche&#8230; keine Klasse wandert eine ganze Woche, sondern nur 1 Tag. Und wann soll der stattfinden? Im Winter? Logisch, dass das jetzt gemacht wird."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:32:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Dass sich Helferkomplex-Mullen um Reiner versammeln ist Naturgesetz. Ist wie mit den Todeskandidaten in amerikanischen Gef\u00e4ngnissen. <br><br>Eine dieser Damen hat ja auch prompt auf dieser Seite reagiert :zyklop:"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:35:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fnp.de\/lokales\/frankfurt\/Vier-Fragen-an-den-Eisenbahn-Reiner%3Bart675%2C2213389\">http:\/\/www.fnp.de\/lokales\/frankfurt\/Vier-Fragen-an-den-Eisenbahn-Reiner;art675,2213389<\/a> [fnp.de]<br><br>noch ein R<strike>a<\/strike>einer in Not&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:37:00+02:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Was? wo hab ich Helferkomplexe denn abgestritten?<br>Ja ne Duisburg ist schon bissle ne sch\u00e4bige Stadt. Nur der Industriepark ist ziemlich nice wenn man \u00fcber die Absperrungen klettert. <br><br>War in\/um Emskirchen mal gut essen. Weis leider nicht mehr wie das hie\u00df- Rainer hatte dort in der Schulzeit mal Praktikum gemacht. Weisst du das zuf\u00e4llig?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:39:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Pommesr\u00fcttler bei McDonalds?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:49:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>Was? wo hab ich Helferkomplexe denn abgestritten?<\/blockquote>Schon gut, wollte nur etwas abmetten. Insgesamt hast du dir ja f\u00fcr den Umgang mit Rainer noch ein befriedigend ert\u00fcchtigt :o"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T21:49:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Pommesr\u00fcttler bei McDonalds?<\/blockquote>Vielleicht Salatanrichter im Roten Herz&#8230; wer wei\u00df"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:08:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "Sodele, langsam muss ich aber sagen, wird mir das Recherchieren zu viel Arbeit f\u00fcr immer weniger Infos. Werd auch mal Pause machen. Der Dicke hat ja momentan auch Sendepause.<br><br>Noch ein Betthupferl, hier ein Puzzlest\u00fcck eines altbekannten Fotos:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CsQlNqxWgAE_mCi.jpg:large\"><br>Laut Altschauerberger Bewohner ist das ein Familientreffen der Riter-Familienseite. Riter und Ramoner sind wegen guter Wiedererkennung nicht eingezeichnet. Der Onkel ist der, von dem im Interview gesprochen wurde."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:13:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Was f\u00fcr eine Volltrottelversammlung"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:17:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner ist eingezeichnet aber mit falschem Namen, versteht sich.<br>Ramoner geile Assi Braut mit Kippe auf Familienfodo, so wie sich das geh\u00f6rt.<br>Die anderen sehen halt sogar normal aus. Ab Rita geht der Stammbaum gegen Krebs."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:34:00+02:00",
        "username": "AlterSack",
        "text": "<blockquote><blockquote>(p\u00e4dagogischer Wert des Ausflugs etc.)<br><\/blockquote>Abschreckung.<br><br><strike>Lernt flei\u00dfig, Kinder, sonst endet ihr als 200 Kilo Oger in der Schimmelschanze.<\/strike> <b>Seid kein Hurensohn<\/b><\/blockquote>Bayern und BaW\u00fc die meisten Ferientage? Trotzdem besserer Bildungsstand. Na bistes?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:35:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Schuldirektor bestimmt auch sehr erquickt. <br><br>&ldquo;Herr Michael, was wollen sie mit den Sch\u00fclern im Niemandsland?&rdquo; <br><br>&ldquo;A feddn Juduber mobben sie Wixxg'sicht, Alder&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:40:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Schuldirektor bestimmt auch sehr erquickt. <br><br>&ldquo;Herr Michael, was wollen sie mit den Sch\u00fclern im Niemandsland?&rdquo; <br><br>&ldquo;A feddn Juduber mobben sie Wixxg'sicht, Alder&rdquo;<\/blockquote>&ldquo;Mama Mama- wir machen Freitag einen Ausflug!&rdquo;<br><br>&ldquo;Sch\u00f6n! Und wohin?!&rdquo; <br><br>&ldquo;Wir fahren zum Drachenlord- der ist voll lustik- kuck mal hier auf Youtube der rastet immer v\u00f6llig aus und bewirft die Besucher mit verdammden \u00c4ggsten&#8230;&rdquo;<br><br>&ldquo;Oh sch\u00f6n- da w\u00fcrde die Mami auch gerne mal hin&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:40:00+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Dienstags &ldquo;abstimmen&rdquo; wo der Klassenausflug am n\u00e4chsten Freitag hin soll und der Lehrer ist ebenfalls Haider und bucht kurzfristig nen Bus inkl. Busfahrer&#8230;<br><br>Das Geld wird wahrscheinlich aus der Klassenkasse bezahlt und der Direktor muss sowas ebenfalls nicht mehr durchwinken. (p\u00e4dagogischer Wert des Ausflugs etc.)&#8230;<br><br>Eltern werden ebenfalls nicht informiert<br><br>Klingt alles v\u00f6llig logisch f\u00fcr mich<\/blockquote>Du glaubst ja gar nicht, was heutzutage alles als &ldquo;Wandertag&rdquo; durchgeht. Einen p\u00e4dagogischen Wert haben da vielleicht 10 % der Ausfl\u00fcge.<br><br>Und vor den Eltern brauchst du auch nix zu rechtfertigen. Dann wird halt gesagt, es findet ein Ausflug zur Eppeleinsruine statt. Und dass man nebenbei noch einen ortsans\u00e4ssigen Youtube-Star besucht. Dann ist das okay f\u00fcr die Eltern. Die freuen sich f\u00fcr ihre Kinder, dass sie mal ihre Idole aus dem Internet treffen k\u00f6nnen. Sie erz\u00e4hlen doch immer so viel von diesen Youtubern, auch wenn die Eltern die nicht kennen.<br><br>Der Freitag scheint mir auch etwas knapp zur Organisation, aber grunds\u00e4tzlich durchgehen w\u00fcrde so was allemal."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:41:00+02:00",
        "username": "Wasserwerfer",
        "text": "<strike>Wasser kann einem so schnell abgestellt werden wie Strom. <br><br>Quelle: Insiderwissen<br><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:41:00+02:00",
        "username": "Wasserwerfer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>(p\u00e4dagogischer Wert des Ausflugs etc.)<br><\/blockquote>Abschreckung.<br><br><strike>Lernt flei\u00dfig, Kinder, sonst endet ihr als 200 Kilo Oger in der Schimmelschanze.<\/strike> <b>Seid kein Hurensohn<\/b><\/blockquote>Bayern und BaW\u00fc die meisten Ferientage? Trotzdem besserer Bildungsstand. Na bistes?<\/blockquote>Neuesten Studien nach zu urteilen ist es aber nicht mehr so. Quelle: Google halt"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:49:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "wandertag zu rainer&#8230;..plies lieben h\u00e4ider sowas dummes kommt bestimmt von der llordschaft pers\u00f6nlich&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T18:54:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>wandertag zu rainer&#8230;..plies lieben h\u00e4ider sowas dummes kommt bestimmt von der llordschaft pers\u00f6nlich&#8230;<br><br><\/blockquote>Eher von jem. mit bl\u00fchender Fantasie und der es gerne mal in den AsA schaffen m\u00f6chte.<br><br>Wenn ich mich irre und mir Freitag einer ein Beweisbild postet- spende ich 50 Okken an den AsA, als Anzahlung f\u00fcr eine mech. Tastatur oder was er vor paar Tagen noch haben wollte.<br><br>Top! Die Wette gilt"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T19:02:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Rollaugensmiley an dieser Stelle"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T19:55:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Meine Schule ist 150km vom Drachenlord entfernt und hat am Freitag Wandertag, der heute organisiert wurde. Kein Scherz. (Ich muss Gott sei Dank nicht mit.)<br><br>Napoleon jetzt angespannt."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T19:59:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Kuchenkinder bidde ferlasst uns"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:00:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>und b) so ein Generator gerne mal durch Spannungsspitzen Elektronik zerschie\u00dft.<\/blockquote>Nochmal zum Thema <b>Stromerzeuger<\/b>. Hab heute nochmal mit zwei Elektroingenieur-Kollegen gesprochen. Einen BC-Kompjudda an einem billigen Stromerzeuger zu betreiben ist absolut kein Problem. Man muss den Generator nur mit einer kleinen Grundlast dran starten (20W Funzel reicht, muss nicht mal 100W sein) und erst danach den PC anschalten."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:03:00+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote><blockquote>und b) so ein Generator gerne mal durch Spannungsspitzen Elektronik zerschie\u00dft.<\/blockquote>Nochmal zum Thema <b>Stromerzeuger<\/b>. Hab heute nochmal mit zwei Elektroingenieur-Kollegen gesprochen. Einen BC-Kompjudda an einem billigen Stromerzeuger zu betreiben ist absolut kein Problem. Man muss den Generator nur mit einer kleinen Grundlast dran starten (20W Funzel reicht, muss nicht mal 100W sein) und erst danach den PC anschalten.<\/blockquote>Da haben sie recht&#8230; du brauchst keinen echten Sinus um es durch einen Gleichrichter zu jagen."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:04:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Bei Rainers Renderdauer kostet ein Video ca. 10 Sprit oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:05:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Einen Klassenausflug zum JuTub-Star? Beerdigt mich. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:08:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Bei Rainers Renderdauer kostet ein Video ca. 10 Sprit oder?<\/blockquote>Das ist egal, weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:09:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Ich k\u00f6nnte mir vorstellen, dass ein Lehrer sich gefreut hat, dass die Klasse eigene Vorschl\u00e4ge bringt, und das Ziel nicht weiter hinterfragt hat. Ich werd morgen mal unauff\u00e4llig rumfragen, welche Ziele die unterschiedlichen Klassen haben. Wenn Eppeleinsruine f\u00e4llt, wei\u00df ich Bescheid."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:11:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ich finde es immer noch absurd, auch wenn ich Streifi die Tastatur g\u00f6nne, weil selbstloser 24\/7 Arschaufrei\u00dfer. Bin gespannt.<br><br>Anderes Thema bevor Schnappi ausflippt^^<br><br>Ist Wechselstrom bi?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T20:12:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Hast du dich hier mit 12 angemeldet oder was ist mit dir los? Oder bist du so ein Lehrer?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:24:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Aller, wie fett Riter ist&#8230; und das Bild ist alt, die hat bestimmt noch zugelegt."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:35:00+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Die Schuhe, Jonger.<br>Bildanalyse 2014 l\u00e4uft auf erregten Hochtouren"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:39:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/hhheka0z.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ich schenk 'ner netten, alten, deutschen Nachbarin vlt. mal ne Blume zum Geburtstag. Aber diese Kaschber da im Dorf schenken sich Haushaltsger\u00e4te, lol. Evtl. auch etwas sadistisch angehaucht."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:40:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Warum zur Prostatamassage steckt man sich sein Shirt in die Hose, wenn man nichts dr\u00fcber tr\u00e4gt und in welchem Universum pr\u00e4sentiert man bei kurzer Hose die ganze L\u00e4nge seiner Socken?<br>Achja, es ist Rainer. Er w\u00e4hlt stilsicher in jeder Lebenslage die schlechteste Option."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:50:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Warum leckt jemand vor laufender Kamera seine Fernfahrerfotze?"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T22:58:00+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Warum zur Prostatamassage steckt man sich sein Shirt in die Hose, wenn man nichts dr\u00fcber tr\u00e4gt und in welchem Universum pr\u00e4sentiert man bei kurzer Hose die ganze L\u00e4nge seiner Socken?<br>Achja, es ist Rainer. Er w\u00e4hlt stilsicher in jeder Lebenslage <strike>die schlechteste Option<\/strike> den schweren Weg.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T23:09:00+02:00",
        "username": "IhrSpasuten",
        "text": "<blockquote>blabla<\/blockquote>So kleiden sich so ziemlich alle Zur\u00fcckgebliebenen, die zudem noch unterfiqqt sind. Du solltest dir einmal Schwiegertochter gesucht ansehen und dich etwas weiterbilden."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T23:12:00+02:00",
        "username": "Zipfel",
        "text": "seid wann d\u00fcrfen denn hier privatpersonen unzensiert gepostet werden?<br>schnabber mach dein dschobb und l\u00f6sch das pls, bin auf dem foto zu sehen und schmei\u00df deswegn am mondach ne anzeige raus."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T23:32:00+02:00",
        "username": "Kuechenwaage",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.fnp.de\/lokales\/frankfurt\/Vier-Fragen-an-den-Eisenbahn-Reiner%3Bart675%2C2213389\">http:\/\/www.fnp.de\/lokales\/frankfurt\/Vier-Fragen-an-den-Eisenbahn-Reiner;art675,2213389<\/a> [fnp.de]<br><br>noch ein R<strike>a<\/strike>einer in Not&#8230;<\/blockquote>Und hier noch ein Rainer <strike>besiegt<\/strike> tot:<br><a href=\"http:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html\">http:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html<\/a> [shz.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-13T23:34:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Gut dass Rainer auf dem Bild nochmal extra markiert wurde, h\u00e4tte sonst gedacht das w\u00e4re der Typ rechts."
    },
    {
        "time": "2016-09-13T23:48:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Warum zur Prostatamassage steckt man sich sein Shirt in die Hose, wenn man nichts dr\u00fcber tr\u00e4gt<\/blockquote>Weil sonst die Wampe unbedeckt unter dem Shirt raush\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T00:13:00+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "&gt;&gt;Wassersperrung: Hab da hohen IQ in Mietern die wo asozial sind und gelegentlich  nicht bezahlen wollen:<br><br>Gibt es nicht. Gibts prinzipiell zwar schon, aber weil Wasser tats\u00e4chlich sowas wie Grundrecht wegen Gesundheit, Seuchenausbreitung durch ungewaschenen Sp\u00e4her und Scheisse, welche nicht mehr runtergesp\u00fclt wird und so, m\u00fcsste die Stadt dann auf andere Weise eine gewisse Menge Wasser pro Tag bereitstellen, also z.b. in Flaschen, oder, wie tats\u00e4chlich manchmal gemacht, wird der Wasseranschluss auf ein paar Liter pro Stunde gedrosselt.<br>Das passiert aber nur bei solchen Leuten, die nicht nur nicht zahlen, sondern auch noch sehr viel verbrauchen.<br>Liegt daran, dass die variablen Kosten, also das Wasser an sich, ziemlich billig sind, und die Wassergeb\u00fchren gr\u00f6\u00dftenteils f\u00fcrs Leitungsnetz (und die Abwasserbeseitigung) draufgehen, durch Sperrung also bei Kleinverbrauchern wie dem Schwainer kaum was gespart wird, das den Aufwand wert w\u00e4re.<br><br>Tl.Dr: Wird nicht passieren, solange der Rainer nicht entweder seine Renderm\u00fchle mit einer Wassertur<b>bi<\/b>ne betreibt oder t\u00e4glich sein jabbanisches Bad (mit gr. Wassertier) f\u00fcllt."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T00:16:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/hhheka0z.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ich schenk 'ner netten, alten, deutschen Nachbarin vlt. mal ne Blume zum Geburtstag. Aber diese Kaschber da im Dorf schenken sich Haushaltsger\u00e4te, lol. Evtl. auch etwas sadistisch angehaucht.<\/blockquote>F\u00fcr Senseo-Kaffee brauch man doch aber keine Senseomaschine. Nur eine Schnur, ein Senseopad, etwas hei\u00dfes Wasser und eine versiffte Tasse. #lifehacks"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T00:19:00+02:00",
        "username": "waszumfick",
        "text": "<strike>warum is noch niemand auf die idee gekommen dem rainer eine nutte zu bestellen und die selbt zur schanze mitzubringen nach dem motto<br><br>&ldquo;hier rainer, ich schenke dir dieses prachtst\u00fcck als zeichen meiner dankbarkeit, wenn du das geschenk nicht annimst fahre ich selber mit ihr zum roten herz&rdquo;<br><br>das gesicht des fetten winklers w\u00fcrde ich gerne sehen<br><br>und schapi viel spa\u00df die n\u00e4chste wegwerf mail endung manuell in die blogierlisde einzutragen du verk\u00fcmmerter spasti lelel<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T00:24:00+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Ohja, zahlt ihm eine Nutte, dann wird er total getrollt!!!!<br><br>Fick dich und verpiss dich, wir brauchen dich hier nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T01:09:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Las R1r doch Deine Freundin\/Schwester\/Mutter tiefziehen. Dann hast Du ihn total getrollt und noch das Geld f\u00fcr die Nutte gespart!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T01:10:00+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote><b>seid<\/b> wann d\u00fcrfen denn hier privatpersonen unzensiert gepostet werden?<br>schnabber mach dein dschobb und l\u00f6sch das pls, bin auf dem foto zu sehen und schmei\u00df deswegn am mondach ne anzeige raus. <\/blockquote>Das ist doch absichtliche Provokation &#8230; oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T01:34:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>] &gt;&gt;Wassersperrung: <\/blockquote>robert hat einen hohen IQ in Sachen Wasser:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/LF37TGV.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T01:42:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, dieses grenzdebile Grinsen von Rainer auf dem Foto kommt immer wieder gut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:38:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Man sieht den Onggl nur zur H\u00e4lfte aber er scheint wirklich eine imposante und attraktive Statur zu haben. Durchaus eines Prachtkerls w\u00fcrdig. Dass Dulli-Rainer ihn angehimmelt hat, ist allzu verst\u00e4ndlich."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:39:00+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Ich komm nicht drauf. Was soll denn dieses Logo darstellen?<\/blockquote>Die k\u00fcrzlich \u00fcbermalte Fanwand?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:42:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "ich meinte den Ongel auf der rechten Seite. Bei FB unter dem klangvollen Namen &ldquo;Ph\u00f6nix Asche&rdquo; zu finden."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:44:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wenns \u00f6ffentlich ist, her mit dem Link etzadla&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:48:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie w\u00e4re es mit selber suchen? Trottel.<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/rita.winkler.125\/friends?source_ref=pb_friends_tl\">https:\/\/www.facebook.com\/rita.winkler.125\/friends?source_ref=pb_friends_tl<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:51:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wenn man schon zwei S\u00e4tze zu &ldquo;Ph\u00f6nix Asche&rdquo; schreiben kann, dann kann man auch den Link reinkloppen. So viel M\u00e4nnerfreundschaft erwarte ich von LS."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:54:00+02:00",
        "username": "goochi",
        "text": "haha ein erwachsener mann der sich auf facebook &ldquo;ph\u00f6nix asche&rdquo; nennt.<br>sagt doch schon einiges \u00fcber den kerl aus &#8230; spasut!<br><br>: ramoner meld dich bei mir s\u00fc\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:55:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Pump2 hat nicht nur eine Handytasche am G\u00fcrtel, er tr\u00e4gt auch bevorzugt kariertes Hemd und solche Schuhe:<br><a href=\"http:\/\/thumbs2.picclick.com\/d\/w1600\/pict\/272316231725_\/Franceschetti-Full-Brogue-Oxford-Herrenschuhe-Leder-Braun-Rahmengen%C3%A4ht.jpg\">http:\/\/thumbs2.picclick.com\/d\/w1600\/pict\/272316231725_\/Franceschetti-Full-Brogue-Oxford-Herrenschuhe-Leder-Braun-Rahmengen%C3%A4ht.jpg<\/a> [thumbs2.picclick.com]<br>Deswegen <strike>wurde<\/strike> wird er in der Schule auch oft verkloppt. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T10:58:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "Loide die ihr tshirt in der hose tragen lenken davon mit ihren kurzen hosen und den socken in ihren birkenstockschlappen ab"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T11:01:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "i love anschi. Bitte ausrichten. Sehe im Reallife echt gut aus..ich w\u00e4re eine sehr gute Alternative zu den fr\u00e4nkischen Dorftrotteln &amp; Schaffickern."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T11:18:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie die Arsche aus dem Ph\u00f6nics<br><br>Alles richtige kallis"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T11:32:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150391985281\/130916\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150391985281\/130916<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/65.media.tumblr.com\/674855795f7e7d6cc749f0fb4de62f6c\/tumblr_inline_odheqvuJgt1t6h7l0_500.jpg\"><\/blockquote>Ich komm nicht drauf. Was soll denn dieses Logo darstellen?<\/blockquote>Einen angeknacksten Glasdrachen vor der \u00fcbermalten Posterwand."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T11:35:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/170540_DasWuerde_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T11:42:00+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Also 12 GB f\u00fcr ein kombjuderpcspiel sind edzad a weng fiel. <br><br><i>Komma<\/i> klar du Spasut<\/blockquote>MEGABYTE<br><br>nicht GIGABYTE<br><br><img src=\"https:\/\/media1.giphy.com\/media\/l2SpMtaocrN7oeb7O\/200.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T11:43:00+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "F\u00fcr alle die nicht wissen, was die Zeichnung darstellen soll:<br><br>Pneis"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T11:44:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "erinnerte mich an Drachens W\u00f6chel"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T12:23:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "@alle GB vs. MB diskutanten: 11.769MB sind f\u00fcr mich fast 12GB<br><br><blockquote>Fetgene existieren<\/blockquote>Sowas ist bloss die Ausrede von disziplinlosen Fetts\u00e4cken.<br>Schau dir mal die Bilder der GIs die die KZs befreit haben an, gem\u00e4ss der &ldquo;Fett ist genetisch bedingt&rdquo;-These h\u00e4tte man da drauf zumindest ein paar Fetts\u00e4cke finden m\u00fcssen, wenn Nahrungsaufnahme nix damit zu tun hat.<br><br><blockquote>Rote Schue und Karohemd<\/blockquote>Ausschliesslich Schwarze Schuhe nat\u00fcrlich, und nur einfarbige Hemnden, bin doch kein <strike>Holzf\u00e4ller<\/strike> Hipster.<br>Schule hatte ich zum letzten mal 2005."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T12:27:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "da \u00f6ffentlich, hier der Link zum Ogerfressen-Foto von R1rs Ongl:<br><a href=\"https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/13434977_1018674728180144_343575271604715997_n.jpg?oh=0f29be40e95dc27930b2ca6a95778349&amp;oe=583C0A87\">https:\/\/scontent.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/13434977_1018674728180144_343575271604715997_n.jpg?oh=0f29be40e95dc27930b2ca6a95778349&amp;oe=583C0A87<\/a> [scontent.xx.fbcdn.net]"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T12:44:00+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Da ist aber ein Komma und kein Punkt. Daher sind es 11,xxx MB <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T12:49:00+02:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "Nur die letzten assis tragen \u00fcberhaupt T-Shirts. Sowas ist vl beim &ldquo;bes\u00e4ufnis am freidach und Samstag&rdquo; erlaubt aber im Alltag? Genau so wie kurze Hosen. Wenn ich in der Firma schon seh wenn die Leute damit rumlaufen triggert mich das. Egal wie hei\u00df es ist, so diszipliniert zumindest  eine sch\u00f6ne Jeans zu tragen sollte jeder nicht-Harzer sein.<br>Ihr kotzt mich an, dange.<br><br>In Zukunft bitte anstatt Shirts Hemden tragen und entsprechend in die Hose damit."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T12:56:00+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Du bist f\u00fcr mich der Kleidungsjude."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T12:57:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "besonders modische meddler tragen zu in hosen steckenden tshirts auch Krawatten und flecktarnhosen in wei\u00dft\u00f6nen"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:07:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Vorgeschmack auf Winter: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nwRV-UhrBRs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nwRV-UhrBRs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:08:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Klar gibts &ldquo;Fettgene&rdquo;. Z.B. eine genetisch bedingte Schilddr\u00fcsenunterfunktion. Aber dann wird man nicht nur fett, sondern hat auch noch diverse andere Beschwerden (Kreislaufkollaps). Wenn man nicht total dulle ist, geht man dann zum Arzt bevor man zusammenklappt und der verschreibt einem dann Schilddr\u00fcsenhormone.<br>Und mit den Tabletten ist dann alles wieder auf normalem Niveau und man k\u00f6nnte abnehmen, wie jeder andre auch. Also diese Schei\u00dfe mit &ldquo;Dr\u00fcsenproblem&rdquo; und &ldquo;genetisch&rdquo; regt mich jedes Mal auf. Die Sache ist doch ganz einfach: Wer mehr frisst als er verbraucht, der wird fett. Ende der G'schicht!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:12:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>Nur die letzten assis tragen \u00fcberhaupt T-Shirts. Sowas ist vl beim &ldquo;bes\u00e4ufnis am freidach und Samstag&rdquo; erlaubt aber im Alltag? Genau so wie kurze Hosen. Wenn ich in der Firma schon seh wenn die Leute damit rumlaufen triggert mich das. Egal wie hei\u00df es ist, so diszipliniert zumindest  eine sch\u00f6ne Jeans zu tragen sollte jeder nicht-Harzer sein.<br>Ihr kotzt mich an, dange.<br><br>In Zukunft bitte anstatt Shirts Hemden tragen und entsprechend in die Hose damit.<\/blockquote>Es vergammelt aber nicht jeder in einem popeligen B\u00fcrojob, du Kleidungsnazi.<br>Aber nur zu, komm dir in deinem Camp David Polohemd und den Segelschuhen ruhig top gekleidet vor. <br>Ferlass uns bitte.<br><br>Edit: Achja, bevor du gehst. Zieh bitte den Pullover, der \u00fcber deiner Schulter h\u00e4ngt, \u00fcber dein Gesicht. Will deine besiegtes Gesicht nicht anschauen m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:17:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "1337iums Kommentar kann man sich ruhig mal anschauen. Meine Empfehlung: Zu empfehlen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:19:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Die unbestechlichen Stilexperten von National Geographic sind von meinem Federkleid sehr beeindruckt gewesen. Eine Option f\u00fcr Rainer?<br><br><img src=\"http:\/\/www.nationalgeographic.de\/thumbnails\/mainpicture\/77\/31\/00\/pelikan-3177.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:20:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "fresse alle"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:23:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "<blockquote>Achja, bevor du gehst. Zieh bitte den Pullover, der \u00fcber deiner Schulter h\u00e4ngt, \u00fcber dein Gesicht. Will deine besiegtes Gesicht nicht anschauen m\u00fcssen.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.tz.de\/bilder\/2016\/06\/03\/6456950\/355074138-justus-zefn1GU6IewzKpGvef.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:26:00+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Camp David-Fotzen haben genauso die Kontrolle \u00fcber ihr Leben verloren wie T-Shirt-Tr\u00e4ger.<br>Klassisches Understatement ist angesagt, kein Rumgeprolle.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:28:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Kleidungsdebatten&#8230; Man merkt, dass Drache nicht liefert. Der Mettentzug wird uns alle hart treffen."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:29:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich bin ja Fan von roten Hosen."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:31:00+02:00",
        "username": "baumarktfuzzy",
        "text": "Ja, sp\u00e4testens seit dem Auftritt von Metal Chruch auf dem diesj\u00e4hrigen Wacken sind rote Hosen nicht out."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:31:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ich trage gerne Camouflage Hosen von EMP."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:34:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "mit hochgestelltem kragen an den Polohemden. gerne auch an leuten mit richtig dicken dr\u00fcsen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:53:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich bin ja Fan von roten Hosen.<\/blockquote>Kann zwar nicht jeder tragen, aber dir steht's.<br><br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdgcgapo\/ccc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T13:59:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "Find's ja recht schade, dass wir Dreger nie folgenderma\u00dfen bewundern durften.<br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/5\/55\/King-Size_Homer.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:02:00+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>@alle GB vs. MB diskutanten: 11.769MB sind f\u00fcr mich fast 12GB<br><br><blockquote>Fetgene existieren<\/blockquote>Sowas ist bloss die Ausrede von disziplinlosen Fetts\u00e4cken.<br><\/blockquote>Schon klar, in der Regel hat es aber schon eine Korrelation: Fette Eltern = fette Kinder. Einfach weil die den ganzen scheiss vorleben und \u00fcberhaupt keinen Plan von Ern\u00e4hrung haben.<br><br>W\u00e4re jetzt spannend zu wissen wie Riters Eltern so gebaut waren und ob der Bruder ein dickes Kind war, welches die Kurve bekommen hat, oder ob er schon immer d\u00fcnn war.<br><br>Bei Rainer war ja sogar sogar nur ein Elternteil fett, Knastrainer ging meine ich ja auch noch von der Plautze her. Der ist erst relativ sp\u00e4t so richtig aufgegangen."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:07:00+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Ich glaube man braucht einfach eine gewisse Distanz zu den Themen, die man diskutiert, um zu einem einigerma\u00dfen akzeptablen und realit\u00e4tsnahen Ergebnis, bzw. Schluss f\u00fcr die Handlungskonsequenzen zu kommen. Nat\u00fcrlich sind da auch andere Faktoren, wie z.B. korrekte Informationen, geistige Leistungsf\u00e4higkeit, Antizipationsverm\u00f6gen, Interpretationsverm\u00f6gen und \u00fcberhaupt erstmal der Wille zu einem m\u00f6glichst objektiven Ergebnis zu kommen.<br><br>Die Frage, die nat\u00fcrlich wie ein Damoklesschwert \u00fcber jeden ernsthaften Diskussion schwebt, ist die, die hinterfragt wem mit einem solchen Ergebnis \u00fcberhaupt geholfen ist. \u00c4ndert es was an der Realit\u00e4t? Wohl kaum. Wird man deshalb sein Leben umstellen und andere dazu bewegen es einem gleich zu tun? Eher weniger. <br>Am Ende ist alles was bleibt doch nichts weiter als das gepushte Ego der Diskutanten, die sich gegenseitig auf die Schulter klopfen und Lobeshymnen auf sich selbst singen.<br><br>Kommt man zu diesem Schluss, so ist es naheliegend, sich von Diskussion jeglicher Art, oder zumindest solcher, die sich durch einen sehr kontroversen und polarisierenden Charakter auszeichnen, zu distanzieren, um nicht selbst f\u00fcr nichts weiter als einen tempor\u00e4ren Egopush in die Schussbahn zu geraten. Soweit ich mich erinnere f\u00fchrte Sander das Thema \u00e4hnlich aus.<br><br>Ich denke nichtsdestotrotz, dass es falsch ist Diskussionen von wichtiger Thematik einzustellen und halte auch das Argument, sie st\u00fcnden tats\u00e4chlichen Taten im Weg f\u00fcr abwegig. Was w\u00e4ren wir denn f\u00fcr eine Gesellschaft, f\u00fcr eine Demokratie, wenn wir uns von dem Abwenden, was eine demokratische, pluralistische Gesellschaft ausmacht? Ohne endlose Diskussionen, die ja nicht nur dazu dienen zu gewinnen, sondern auch dazu, selbst als Mensch und Diskutant zu wachsen, verlieren wir uns in einem desinteressierten, u.U polemischen Trott, wie er sich bereits in Teilen der Gesellschaft und in Teilen der sozialen Netzwerke abzeichnet.<br><br>Es ist dort regelrecht ein Sport geworden, Aktivisten und politisch Engagierte zu verspotten, sie als Idioten hinzustellen und sie mit Hohn ob ihres Engagements zu strafen. Diese Leute haben nichts wof\u00fcr sie stehen, au\u00dfer dem Applaus ihrer Lemminge, die ihnen folgen und es schlicht lieben unterhalten zu werden. Dieser Schlag von Mensch stellt sich \u00fcber alles und jeden und ist dennoch nichts weiter als eine degeneriertere Form des klassischen Assi-TV Menschen, mit dem kleinen Unterschied, dass er sich nicht nur dar\u00fcber am\u00fcsiert, wenn Menschen blo\u00dfgestellt und verspottet werden, nein, er ist Redakteur, Akteur und Zuschauer zugleich. Eine Dreieinigkeit der Hurens\u00f6hnigkeit.<br><br>Um also abzuschlie\u00dfen: f\u00fcr eine vielversprechende Diskussion ist neben der pers\u00f6nlichen Kompetenz auch eine gewisse Distanz zur Thematik notwendig, die gerade gro\u00df genug ist, mit ungetr\u00fcbtem Blick die Wahrheit sehen zu k\u00f6nnen, aber nicht zu gro\u00df, sodass das Ziel eine sich im Horizont verlierende Silhouette wird. <br>Ich glaube, liebe Freunde, dass wir diese Distanz hier im Thread <b>nicht <\/b>, ich wiederhole: <b>nicht <\/b>gegeben haben. <br><br>Aus diesem Grund ist der einzige Thread, in dem die Frage gekl\u00e4rt werden kann, ob Rainer Winkler bi ist, der Politikfred. Also bitte s\u00e4mtliche Diskussionen dorthin verlegen.<br><br>Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:08:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>von der Fortpflanzung Abstand nehmen.<\/blockquote>Ist nur ein anderer Ausdruck f\u00fcr T-Shirt in die Hose stecken. Muss man wissen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:46:00+02:00",
        "username": "DrachenBoy",
        "text": "<blockquote><strike>Nur die letzten assis tragen \u00fcberhaupt T-Shirts. Sowas ist vl beim &ldquo;bes\u00e4ufnis am freidach und Samstag&rdquo; erlaubt aber im Alltag? Genau so wie kurze Hosen. Wenn ich in der Firma schon seh wenn die Leute damit rumlaufen triggert mich das. Egal wie hei\u00df es ist, so diszipliniert zumindest  eine sch\u00f6ne Jeans zu tragen sollte jeder nicht-Harzer sein.<br>Ihr kotzt mich an, dange.<br><br>In Zukunft bitte anstatt Shirts Hemden tragen und entsprechend in die Hose damit.<\/strike><\/blockquote><strike><br>Du bist der gr\u00f6\u00dfte Assi hier weit und breit!<br>Eine noch assozialere Einstellung kann man kaum haben&#8230;<br>Jeder Mensch sollte das tragen was IHM gef\u00e4llt und NICHT anderen!<br>Dresscode ist etwas was abgeschafft geh\u00f6rt da es andere Menschen diskriminiert die nicht Lust darauf haben wie ein Huso im Anzug oder bei einer Hitze wie wir sie gerade haben mit Jeans rumzulaufen.<br>Nur weil ich 15 Jogginghosen habe aber nur 3 Jeans bin ich nicht Assozial aber du bist es weil du mich daf\u00fcr kritisierst.<br>Wir leben nicht mehr im Mittelalter und du solltest das auch mal einsehen.<br>Oge das wars.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:47:00+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Nur die letzten assis tragen \u00fcberhaupt T-Shirts. Sowas ist vl beim &ldquo;bes\u00e4ufnis am freidach und Samstag&rdquo; erlaubt aber im Alltag? Genau so wie kurze Hosen. Wenn ich in der Firma schon seh wenn die Leute damit rumlaufen triggert mich das. Egal wie hei\u00df es ist, so diszipliniert zumindest  eine sch\u00f6ne Jeans zu tragen sollte jeder nicht-Harzer sein.<br>Ihr kotzt mich an, dange.<br><br>In Zukunft bitte anstatt Shirts Hemden tragen und entsprechend in die Hose damit.<\/blockquote> Irgendwas mit BWL (studiert)? Ja? Dann beim n\u00e4chsten mal nicht wieder den Ketchup zu meinen Pommes vergessen. Das Polohemd von McD steht dir gut.<br><br><strike>Endlich normale Leute!<\/strike> Ach ne, nicht. 12 Mark"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:48:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Ist Dummheit eigentlich genetisch bedingt? <br>Falls ja sollten alle, die sich auf Lachschon (!!!!) elit\u00e4r geben, von der Fortpflanzung Abstand nehmen. Kinder sind eh was f\u00fcr Assis (dicke meddlige Ausnahmen best\u00e4tigen diese Regel).<\/blockquote>Noch nie Idiocracy gesehen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:52:00+02:00",
        "username": "DrachenBoy",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist Dummheit eigentlich genetisch bedingt? <br>Falls ja sollten alle, die sich auf Lachschon (!!!!) elit\u00e4r geben, von der Fortpflanzung Abstand nehmen. Kinder sind eh was f\u00fcr Assis (dicke meddlige Ausnahmen best\u00e4tigen diese Regel).<\/blockquote>Noch nie Idiocracy gesehen?<\/blockquote>Hammer Film!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:55:00+02:00",
        "username": "DrachenBoy",
        "text": "<blockquote>Find's ja recht schade, dass wir Dreger nie folgenderma\u00dfen bewundern durften.<br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/5\/55\/King-Size_Homer.png\"><\/blockquote>Bin ein gutes St\u00fcck ger\u00fcckt! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:58:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>Nur die letzten assis tragen \u00fcberhaupt T-Shirts. Sowas ist vl beim &ldquo;bes\u00e4ufnis am freidach und Samstag&rdquo; erlaubt aber im Alltag? Genau so wie kurze Hosen. Wenn ich in der Firma schon seh wenn die Leute damit rumlaufen triggert mich das. Egal wie hei\u00df es ist, so diszipliniert zumindest  eine sch\u00f6ne Jeans zu tragen sollte jeder nicht-Harzer sein.<br>Ihr kotzt mich an, dange.<br><br>In Zukunft bitte anstatt Shirts Hemden tragen und entsprechend in die Hose damit.<\/blockquote>  <br><br>Wer kein schickes Camp David Hemd tr\u00e4gt ist f\u00fcr mich 1 Assi.<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/i0fzbOx.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T14:59:00+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Genau, geht alle noch mehr auf den verdammt offensichtlichen Troll @KastellMedium ein.<br><br><\/blockquote>Irgendwas m\u00fcssen wir hier doch machen, unser Dickerchen macht ja leider nichts <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Alle abh\u00e4ngig hier, schlimm.<br><br>Oge, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:10:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Loide die sich um Mode schern, sind f\u00fcr mich Mitl\u00e4ufer-Abfall!<br><br>Tragt was ihr wollt, seid ein Individuum so wie unser geliebter Drache und um ein Zeichen zu setzen, war ich grade mit einer abgetragenen Handballhose vor der T\u00fcr.<br><br>\/win"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:11:00+02:00",
        "username": "DrachenBoy",
        "text": "<blockquote>Loide die sich um Mode schern, sind f\u00fcr mich Mitl\u00e4ufer-Abfall!<br><br>Tragt was ihr wollt, seid ein Individuum so wie unser geliebter Drache und um ein Zeichen zu setzen, war ich grade mit einer abgetragenen Handballhose vor der T\u00fcr.<br><br>\/win<\/blockquote>Eben das!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:18:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Vielfach wird der Kinsey-Report zitiert, der 1948 zwischen 90 und 95 Prozent der Bev\u00f6lkerung als bis zu einem gewissen Grad bisexuell einstufte.<\/blockquote>ganz sch\u00f6n viele Biler hier&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:37:00+02:00",
        "username": "DrachenBoy",
        "text": "Was ist eigentlich mit dieser Werbeplakat Aktion?<br>Hat wer Infos dazu?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:40:00+02:00",
        "username": "Swibbelstecher",
        "text": "Ich zieh sowas gerne zu meiner ausgewaschenen schwarzen Jeans an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> :<br><br><img src=\"http:\/\/g01.a.alicdn.com\/kf\/HTB1UmxRKVXXXXbQXpXXq6xXFXXXJ\/2015-Summer-Style-Fashion-Rocksir-Full-Print-font-b-Wolf-b-font-font-b-Moon-b.jpg\"><br><br><img src=\"http:\/\/www.hemdchen24.de\/contents\/media\/l_the-mountain-kinder-t-shirt-15_4308.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:42:00+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "habe in meiner amstaff jogger genug beinfreiheit um modehomos mit anlauf meine new balance ins gesicht zu krachen.<br><br><img src=\"http:\/\/cdn.shopify.com\/s\/files\/1\/0537\/4221\/products\/t-shirts-rainbow-hitler-1_grande.jpg?v=1450295567\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:54:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<img src=\"https:\/\/content2.promiflash.de\/article-images\/gallery1024\/schwiegertochter-beate-mit-hundepullover.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:55:00+02:00",
        "username": "DrachenBoy",
        "text": "W\u00fcrde trotzdem gerne wissen was es mit der Plakat Aktion auf sich hat.<br>Ist sowas rechtlich gesehen \u00fcberhaupt m\u00f6glich bzw l\u00e4sst die Werbefirma \u00fcberhaupt so ein Motiv zu?<br>Und bitte sagt mir ihr habt f\u00fcr den Aggst werfenden Ruiner gestimmt!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:57:00+02:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "Ja okay&#8230;Und ich flechte mir die Arschhaare, todschick. Zur\u00fcck zum fetten Meddler."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T15:57:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/152197_TherealMachthaberShirt_1-medium.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:02:00+02:00",
        "username": "1337ium",
        "text": "<blockquote>woher haben diese Wolfsdinger eigentlich ihren Ursprung? <\/blockquote>Bei den gleichen Leuten, die finden, dass auch Tribals und Totenk\u00f6pfe voll cool sind und den Tr\u00e4ger sofort sehr viel gef\u00e4hrlicher wirken lassen."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:10:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>ekliges Fidio <br><\/blockquote>WAS?!<br><br>lese eine Antwort auf meinen Post zwar eh erst heute Nacht, aber ich bidde um Aufkl\u00e4rung (mit \u00c4R, ganz wichdigg)"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:11:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "Dann guckt halt altes Video<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PD3qIJuDsHo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PD3qIJuDsHo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:25:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Bestes Outfit von R1r nat\u00fcrlich immer noch Schottenrock (wahrscheinlich hat er in dem Video nix druntergehabt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/> ) und Springerstiefel."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:28:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ich glaube, ich habe den L\u00f6schhammer a weng zu heftig geschwungen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:40:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "So schlimm kann es nicht sein, der Thread ist noch da"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:43:00+02:00",
        "username": "SchwainerSchinkler",
        "text": "<strike>Kleine Insiderinfo um 20Uhr ist Krieg am ASB8.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:44:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Kleine Insiderinfo um 20Uhr ist Krieg am ASB8.<\/blockquote>Klasse, Ank\u00fcndigungen sind sehr beliebt bei uns."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:45:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Heute um 20:00 Uhr k\u00f6nnte es sich lohnen Twitter im Auge zu haben<br><br><br>Dankt mir sp\u00e4ter"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:47:00+02:00",
        "username": "SchwainerSchinkler",
        "text": "<blockquote>Heute um 20:00 Uhr k\u00f6nnte es sich lohnen Twitter im Auge zu haben<br><br><br>Dankt mir sp\u00e4ter<\/blockquote>Nein."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:56:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Dann guckt halt altes Video<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PD3qIJuDsHo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PD3qIJuDsHo<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>lel bei so 3:20 h\u00f6rt man wie er wirklich denkt er m\u00fcsste auf Spenden in Streams keine Steuern zahlen. So ein d\u00e4mlicher Vollidiot. Klar ich streame Jahre lang regelm\u00e4\u00dfig um damit mein Unterhalt zu verdienen habe aber nat\u00fcrlich keine Gewinnerzielungsabsicht die sich auf eine gewisse Dauer bezieht und planm\u00e4\u00dfig ist, alles was Tatbestand eines Gewerbes ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:58:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Kleine Insideinfo ab 19Uhr werden wieder Flyer verteilt"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T16:59:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Unpr\u00e4zise Teaser beste Teaser"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:01:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ich will nicht zuviel verraten, aber heute um 20 Uhr k\u00f6nnte es ziemlich interessant werden. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:03:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ank\u00fcndigungen sind f\u00fcr mich Apfal."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:07:00+02:00",
        "username": "BigBITCH",
        "text": "Um 20Uhr endet das Game."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:09:00+02:00",
        "username": "SchwainerSchinkler",
        "text": "<blockquote>Um 20Uhr endet das Game.<\/blockquote>Darauf ersma n L\u00f6schzwerg."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:12:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Habe geh\u00f6rt, um 20 Uhr wird endlich die bi-Frage gekl\u00e4rt, stimmt das?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:12:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Was ist denn hier Los? Achtung Achtung 20 Uhr der andere sagt 19 Uhr &#8230;. bitte um bessere informationen aber keine aus irgendwelchen Sozialen netzwerken die mein Pullispender sperrt (weil Sp\u00e4tschicht)."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:13:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Kommt noch ein Video von Wutzke?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:15:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Was ist das f\u00fcr 1 absichtliche Browokation? <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/m13w5oM.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:15:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "lel als ob&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:18:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "und selbst wenn 1kg t\u00e4glich h\u00f6rt sich sehr  gesundheitssch\u00e4digend an"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:18:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Pr\u00fcfe es!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:22:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hab geh\u00f6rt um 20 Uhr macht schapi den Thread dicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:23:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "hab geh\u00f6rt um 20 Uhr wird schnappi gebannt"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:25:00+02:00",
        "username": "DrachenBoy",
        "text": "Hab geh\u00f6rt um 20 Uhr geht die Welt unter!<br><br>E: Mit Schmardfohn tippen ist etzala was f\u00fcr Lachsfinger!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:26:00+02:00",
        "username": "SchwainerSchinkler",
        "text": "<blockquote>Was ist denn hier Los? Achtung Achtung 20 Uhr der andere sagt 19 Uhr &#8230;. bitte um bessere informationen aber keine aus irgendwelchen Sozialen netzwerken die mein Pullispender sperrt (weil Sp\u00e4tschicht).<\/blockquote>Nur weil ich sage, dass etwas kommt hei\u00dft es nicht, dass es kommt."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:35:00+02:00",
        "username": "SchwainerSchinkler",
        "text": "bestes fidio <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AYuha02UyAU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AYuha02UyAU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:36:00+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ist denn hier Los? Achtung Achtung 20 Uhr der andere sagt 19 Uhr &#8230;. bitte um bessere informationen aber keine aus irgendwelchen Sozialen netzwerken die mein Pullispender sperrt (weil Sp\u00e4tschicht).<\/blockquote>Nur weil ich sage, dass etwas kommt hei\u00dft es nicht, dass es kommt.<\/blockquote>PLOPP. <br>Das ist mein <strike>brechendes Herz <\/strike> Traum von Mett der platzt."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T17:43:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Streifi, bitte einen Link zu den Bastelb\u00f6gen so positzioniren, dass man ihn leicht wiederfindet. Ferstest du?<br><br>#Liebe"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:06:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Vielleicht klaut ihm ja jemand sein Fahrrad?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:24:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Nur noch 1 Stunde 36 Minuten !"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:33:00+02:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "Um 20 Uhr zieht marsu endlich den Stecker"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:35:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hab geh\u00f6rt um 20 Uhr werden hier die schlechtesten &ldquo;Hab geh\u00f6rt um 20 Uhr&rdquo;-Spr\u00fcche gek\u00fcrt und ihre Verfasser gesperrt."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:38:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Das erinnert mich an Silvester 1999. Keiner wei\u00df was passiert oder ob die Welt untergeht."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:40:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hab geh\u00f6rt um 20 Uhr werden hier die schlechtesten &ldquo;Hab geh\u00f6rt um 20 Uhr&rdquo;-Spr\u00fcche gek\u00fcrt und ihre Verfasser gesperrt.<\/blockquote>Geil, endlich wird schnappi gesperrt."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:46:00+02:00",
        "username": "HeribertBreidsamer7",
        "text": "L\u00f6scht Euch."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T18:53:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<blockquote>L\u00f6scht Euch.<\/blockquote>Lass dein Burnout behandeln und quetsch die D\u00f6rfler aus. Siehst ja was hier passiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:09:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Werden mit jedem reload weniger Posts hier."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:09:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Verdammnten Arschl\u00f6cher!<br><br><br>Die ham ma a risen Ank\u00fcndigung naigeschmai\u00dft!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:12:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "l\u00f6schwut hier schlimmer als das regime in nordkorea"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:13:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Ab 20:00 Uhr wird zur\u00fcckgel\u00f6scht!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:33:00+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Schapi nun gebannt. Endlich."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:35:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.tipeeestream.com\/dracheoffiziell\/donation\">https:\/\/www.tipeeestream.com\/dracheoffiziell\/donation<\/a> [tipeeestream.com]<br><br>so haut mal ein paar euro raus"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:40:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "&ldquo;Eure Spende im Bach zu Sehen sein <br><br>Ich euch nat\u00fcrlich noch mal pers\u00f6nlich danken.&rdquo;<br><br>Rainer schaut sich edzala a weng Tricks von Kopfnuss Kalli ab."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:42:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/sosoktakx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:44:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "rollstuhlkalli str\u00f6mt auf youtube live&#8230; nur zur \u00fcberbr\u00fcckung &ldquo;bin noch lang nicht fertig&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:46:00+02:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iL-OvMO6cW4&amp;spfreload=10&amp;oref=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DiL-OvMO6cW4%26spfreload%3D10&amp;has_verified=1\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iL-OvMO6cW4&amp;spfreload=10&amp;oref=https%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DiL-OvMO6cW4%26spfreload%3D10&amp;has_verified=1<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:47:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Vorgeschmack auf Winter: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nwRV-UhrBRs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nwRV-UhrBRs<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Diese Kameraf\u00fchrung - 1A!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:53:00+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wo ist denn die gem\u00fctliche Sitzecke im Hof verblieben?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T19:57:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Wo ist denn die gem\u00fctliche Sitzecke im Hof verblieben?<\/blockquote>wird gerade renoviert, zusammen mit dem jabanischen bad und der methalle!<br><br>ist aber als letztes dran! k\u00fcche hat momentan vorrang. da er etzerla aber jede tag 4h arbeitet dauert das noch a weng!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T20:00:00+02:00",
        "username": "Winklerius",
        "text": "Um 20.00 sollte etwas passieren &#8230;. jetzt ist 20:00 uhr&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T20:02:00+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "PRANKED"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T20:02:00+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "jetzt ist sogar 20:02<br>wir warten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T20:02:00+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "20 Uhr Lieferung p\u00fcnktlich eingetroffen<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs<\/a> [youtube.com]<br><br>Viel Spa\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T20:08:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da muss ich doch glatt in den Industrial \u00fcbergehen"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:39:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "So ein Aggregat ist \u00fcbrigens ganz sch\u00f6n laut. Gerade des nachts h\u00f6rt man das bestimmt noch im Nachbardorf."
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:42:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "abgesehen von den &ldquo;warum ist es so laut rainer?&rdquo; &ldquo;was ist das f\u00fcr ein krach?&rdquo; &ldquo;man h\u00f6rt dich garnicht, rainer!&rdquo; - Gespamme, welches w\u00e4hrend des Spendenstrims aufkommen wird (und das wird es&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> das Rainer so sehr Triggern wird, dass sein gewaltiger Unterkiefer bibbern wird vor Wut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> Freue mich schon"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:44:00+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Kann einer von euch Twitterkaschpern mal erfragen, ob dann auch endlich das Pokemon Snap Let's Play weitergeht?"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:44:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "ICH H\u00d6R DICH NED DU SPAGGN ICH HAB AGGREDAD AN!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:48:00+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Fetti denkt wirklich nicht dran seine Schulden zu zahlen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Prahlt damit \u00fcber 1500km mit Auto der wo f\u00e4hrt in einer Woche gefahren zu sein und will ein neues Aggregat + Glasfaser Internet, mal wieder ein typischer Rainer Winkler <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:48:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Gibt's etzadla jeden Abend Twitter-Rage? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:48:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>ICH H\u00d6R DICH NED DU SPAGGN ICH HAB AGGREDAD AN!<\/blockquote>Werde extra ein Regal schreinern f\u00fcr diesen Comment. Danke, Sp\u00e4her zuckt"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:49:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Rainer samt seiner Anschrift stehen bei s\u00e4mtlichen Ratingagenturen auf einer gesonderten Liste die unter 000_NIEMALS_UNTER_KEINEN_UMST\u00c4NDEN_WAS_VERKAUFEN.xlsx gespeichert ist.<br><br>Selbes wenn die 100k Leitung verf\u00fcgbar <b>w\u00e4re<\/b> gibts f\u00fcrs Rainerle keinen Vertrag.<br><br>Also fresse, alles bleibt wie es ist"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T21:50:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Gibt's etzadla jeden Abend Twitter-Rage? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Das ist die Langeweile wenn er allein auf dem dunklen Pallong sitzt. Ziemlich naise Gschicht"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T22:01:00+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Update:<br><br>jeder der denkt, ernsthaft DENKT! dass es 1 zu 0 gegen Rainer steht - der IRRT&#8230;..er f\u00fchrt etzala etwa so zu 154&#8230;&#8230;FERSTEHT ES ENDLICH!"
    },
    {
        "time": "2016-09-14T22:02:00+02:00",
        "username": "Kaschberle",
        "text": "Wieder richtig ohsom grad."
    }
]