[
    {
        "time": "2015-01-16T14:01:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<blockquote><b>Vor welchem Alter f\u00fcrchtest du dich?<\/b><br><br>Alter ist eine Erfindung der menschen und ist nur eine zahl.<br>Nichts wovor man sich f\u00fcrchten muss.<\/blockquote><a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\">http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell<\/a> [ask.fm]<br><br>hihi. Rainer wieder dubiose Ansichten."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>Vor welchem Alter f\u00fcrchtest du dich?<\/b><br><br>Alter ist eine Erfindung der menschen und ist nur eine zahl.<br>Nichts wovor man sich f\u00fcrchten muss.<\/blockquote><a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\">http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell<\/a> [ask.fm]<br><br>hihi. Rainer wieder dubiose Ansichten.<\/blockquote>Warum dubi\u00f6s? Rainer hat in seiner Welt keine menschlichen Gesetze! Dort sind die kr\u00e4fte des Universums und YT auserkraft gesetzt!"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><b>hallo drachen rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> machst du auch mal meer als nur youtube?<\/b><br>Wie meinst du das ob ich mehr mache als YouTube ich bin bei Twich und Youtube das reicht ja wohl habe ja noch ein Privatleben. <\/blockquote>is auch sch\u00f6n. er hat also auch noch ein privatleben. ist bestimmt schwierig mit seinen 3 jobs, 12 stunden arbeit am tag, 6-8 videos pro woche und seinem b\u00fcrokramm. er h\u00e4lt das jetzt wo er den fetten fame hat wahrscheinlich wie harald schmidt und stefan raab. straikte trennung von beruf und privatleben. das ist nat\u00fcrlich ein sehr schwieriger spagat bei solchen promis wie ihm selbst und den genannten, aber er hat ja auch angek\u00fcndigt weniger aus seinem privatleben preisgeben zu wollen. denn er ist ja auch nciht einer dieser typen, die in jedem 2. satz von sich geben, dass er ja jetzt ne freundin hat. und im internet zu verk\u00fcnden wie oft man sich t\u00e4glich am puller rumspielt ist ja auch v\u00f6llig normal. er ist schon ein absoluter profi"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:18:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>hallo drachen rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> machst du auch mal meer als nur youtube?<\/b><br>Wie meinst du das ob ich mehr mache als YouTube ich bin bei Twich und Youtube das reicht ja wohl habe ja noch ein Privatleben. <\/blockquote>is auch sch\u00f6n. er hat also auch noch ein privatleben. ist bestimmt schwierig mit seinen 3 jobs, 12 stunden arbeit am tag, 6-8 videos pro woche und seinem b\u00fcrokramm. er h\u00e4lt das jetzt wo er den fetten fame hat wahrscheinlich wie harald schmidt und stefan raab. straikte trennung von beruf und privatleben. das ist nat\u00fcrlich ein sehr schwieriger spagat bei solchen promis wie ihm selbst und den genannten, aber er hat ja auch angek\u00fcndigt weniger aus seinem privatleben preisgeben zu wollen. denn er ist ja auch nciht einer dieser typen, die in jedem 2. satz von sich geben, dass er ja jetzt ne freundin hat. und im internet zu verk\u00fcnden wie oft man sich t\u00e4glich am puller rumspielt ist ja auch v\u00f6llig normal. er ist schon ein absoluter profi<\/blockquote>nur kurz \u00fcberflogen<br>du wiederholst dich"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>hallo drachen rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> machst du auch mal meer als nur youtube?<\/b><br>Wie meinst du das ob ich mehr mache als YouTube ich bin bei Twich und Youtube das reicht ja wohl habe ja noch ein Privatleben. <\/blockquote>is auch sch\u00f6n. er hat also auch noch ein privatleben. ist bestimmt schwierig mit seinen 3 jobs, 12 stunden arbeit am tag, 6-8 videos pro woche und seinem b\u00fcrokramm. er h\u00e4lt das jetzt wo er den fetten fame hat wahrscheinlich wie harald schmidt und stefan raab. straikte trennung von beruf und privatleben. das ist nat\u00fcrlich ein sehr schwieriger spagat bei solchen promis wie ihm selbst und den genannten, aber er hat ja auch angek\u00fcndigt weniger aus seinem privatleben preisgeben zu wollen. denn er ist ja auch nciht einer dieser typen, die in jedem 2. satz von sich geben, dass er ja jetzt ne freundin hat. und im internet zu verk\u00fcnden wie oft man sich t\u00e4glich am puller rumspielt ist ja auch v\u00f6llig normal. er ist schon ein absoluter profi<\/blockquote>Weil Rainer ja  schon so fame ist, l\u00e4sst er sich am Puller rumspielen. Das ist ein kleiner aber feiner Unterschied. Wer hat der hat."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><b>hallo drachen rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> machst du auch mal meer als nur youtube?<\/b><br>Wie meinst du das ob ich mehr mache als YouTube ich bin bei Twich und Youtube das reicht ja wohl habe ja noch ein Privatleben. <\/blockquote>is auch sch\u00f6n. er hat also auch noch ein privatleben. ist bestimmt schwierig mit seinen 3 jobs, 12 stunden arbeit am tag, 6-8 videos pro woche und seinem b\u00fcrokramm. er h\u00e4lt das jetzt wo er den fetten fame hat wahrscheinlich wie harald schmidt und stefan raab. straikte trennung von beruf und privatleben. das ist nat\u00fcrlich ein sehr schwieriger spagat bei solchen promis wie ihm selbst und den genannten, aber er hat ja auch angek\u00fcndigt weniger aus seinem privatleben preisgeben zu wollen. denn er ist ja auch nciht einer dieser typen, die in jedem 2. satz von sich geben, dass er ja jetzt ne freundin hat. und im internet zu verk\u00fcnden wie oft man sich t\u00e4glich am puller rumspielt ist ja auch v\u00f6llig normal. er ist schon ein absoluter profi<\/blockquote>Weil Rainer ja  schon so fame ist, l\u00e4sst er sich am Puller rumspielen. Das ist ein kleiner aber feiner Unterschied. Wer hat der hat. <\/blockquote>ich gehe davon aus, dass er keine gelegenheit verstreichen lie\u00dfe es jedem unter die nase zu reiben, wenn er denn ne freundin h\u00e4tte. so ne richtig sch\u00f6n hohle bratze, die seinen scheiss auch noch toll findet. frauentauschmaterial<br><br>diese idee finde ich wirklich sch\u00f6n. frauentausch mit DL und frau. da w\u00e4re psycho andreas aber ganz schnell vergessen"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:27:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Hat eigentlich wer die alten 4 Drache und der Meddl Folgen?<\/blockquote>Einer muss das doch haben"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><b>hallo drachen rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> machst du auch mal meer als nur youtube?<\/b><br>Wie meinst du das ob ich mehr mache als YouTube ich bin bei Twich und Youtube das reicht ja wohl habe ja noch ein Privatleben. <\/blockquote>is auch sch\u00f6n. er hat also auch noch ein privatleben. ist bestimmt schwierig mit seinen 3 jobs, 12 stunden arbeit am tag, 6-8 videos pro woche und seinem b\u00fcrokramm. er h\u00e4lt das jetzt wo er den fetten fame hat wahrscheinlich wie harald schmidt und stefan raab. straikte trennung von beruf und privatleben. das ist nat\u00fcrlich ein sehr schwieriger spagat bei solchen promis wie ihm selbst und den genannten, aber er hat ja auch angek\u00fcndigt weniger aus seinem privatleben preisgeben zu wollen. denn er ist ja auch nciht einer dieser typen, die in jedem 2. satz von sich geben, dass er ja jetzt ne freundin hat. und im internet zu verk\u00fcnden wie oft man sich t\u00e4glich am puller rumspielt ist ja auch v\u00f6llig normal. er ist schon ein absoluter profi<\/blockquote>Weil Rainer ja  schon so fame ist, l\u00e4sst er sich am Puller rumspielen. Das ist ein kleiner aber feiner Unterschied. Wer hat der hat. <\/blockquote>ich gehe davon aus, dass er keine gelegenheit verstreichen lie\u00dfe es jedem unter die nase zu reiben, wenn er denn ne freundin h\u00e4tte. so ne richtig sch\u00f6n hohle bratze, die seinen scheiss auch noch toll findet. frauentauschmaterial<br><br>diese idee finde ich wirklich sch\u00f6n. frauentausch mit DL und frau. da w\u00e4re psycho andreas aber ganz schnell vergessen<\/blockquote>Wir k\u00f6nnten den ja daf\u00fcr empfehlen"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:38:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Ernstgemeinte Frage:<br>Wie ist das denn bei den Bi-Leuten?<br>Rainer sagt ja immer er sucht eine Freundin, ihm ist wichtig, dass die M\u00e4dchen seine Stimme sexy finden usw. Betont aber auch bei jeder Gelegenheit, dass er Bi ist.<br>Kann man als Bisexueller trotzdem Pr\u00e4ferenzen bei dem Geschlecht haben? Oder ist das wie dass die einen auf Blonde und die anderen auf Br\u00fcnette stehen? aber am Ende ist Loch = Loch?<br>Oder ist es einfach zu nervig jedes mal zu sagen\/schreiben: Suche M\u00e4dchen oder Junge. So wie es nervig ist immer beispielsweise &ldquo;Lehrer\/-innen&rdquo; zu schreiben und darum sagt man in der Umgangssprache nur &ldquo;Lehrer&rdquo; und &ldquo;suche M\u00e4dchen&rdquo;. Oder werden Schwule von Bisexuellen mit M\u00e4dchen einfach halber  gleichgesetzt?<br>Habe wirklich keine Ahnung von der Materie und w\u00e4re f\u00fcr eine Antwort dankbar.<br><br>(Fragestellung ist unabh\u00e4ngig davon was Rainer wirklich denkt. Wom\u00f6glich wei\u00df er nicht einmal was Bi bedeutet und noch wenig er was er wirklich will.)"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:39:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img.pr0gramm.com\/2015\/01\/15\/caeac5f306e6373b.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:41:00+01:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i9.glitter-graphics.org\/pub\/862\/862499tz159cosm5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Ernstgemeinte Frage:<br>Wie ist das denn bei den Bi-Leuten?<br>Rainer sagt ja immer er sucht eine Freundin, ihm ist wichtig, dass die M\u00e4dchen seine Stimme sexy finden usw. Betont aber auch bei jeder Gelegenheit, dass er Bi ist.<br>Kann man als Bisexueller trotzdem Pr\u00e4ferenzen bei dem Geschlecht haben? Oder ist das wie dass die einen auf Blonde und die anderen auf Br\u00fcnette stehen? aber am Ende ist Loch = Loch?<br>Oder ist es einfach zu nervig jedes mal zu sagen\/schreiben: Suche M\u00e4dchen oder Junge. So wie es nervig ist immer beispielsweise &ldquo;Lehrer\/-innen&rdquo; zu schreiben und darum sagt man in der Umgangssprache nur &ldquo;Lehrer&rdquo; und &ldquo;suche M\u00e4dchen&rdquo;. Oder werden Schwule von Bisexuellen mit M\u00e4dchen einfach halber  gleichgesetzt?<br>Habe wirklich keine Ahnung von der Materie und w\u00e4re f\u00fcr eine Antwort dankbar.<br><br>(Fragestellung ist unabh\u00e4ngig davon was Rainer wirklich denkt. Wom\u00f6glich wei\u00df er nicht einmal was Bi bedeutet und noch wenig er was er wirklich will.)<\/blockquote>Ernsthafte Antwort: Rainer hat mehrfach geschrieben das er gerne mal Sex mit M\u00e4nnern haben m\u00f6chte. Allerdings NUR Sex mit M\u00e4nnern. Eine Beziehung will er mit einer Frau haben. Das hatte er mal auf der Metalflirt Seite geschrieben und auch in einigen Videos erw\u00e4hnt. Rainer wollte somit wissen was Bi sein bedeutet. <br><br>ich wei\u00df nicht wirklich ob Bi Leute was bevorzugen. Vielleicht schwankt das. <br><br>Ich glaube aber pers\u00f6nlich nicht das Rainer wirklich Bi ist. Leute die das so oft betonennajaHunde die bellen, bei\u00dfen nicht. Ich wei\u00df nicht ob er sich damit wichtig machen m\u00f6chte. Vielleicht m\u00f6chte er damit betonen das er etwas besonderes ist und anders als wir. Vaginas sind dem Rainer wohl nicht genug. <br><br>&lt;fun&gt; Vielleicht kann Domian helfen &lt;\/fun&gt; <br><br>Edit: Auf der Webseite steht es nicht mehr. Ich meine es stand da aber mal: <br><br><a href=\"http:\/\/www.metalflirt.de\/community\/profil\/DrachenLord1510\">http:\/\/www.metalflirt.de\/community\/profil\/DrachenLord1510<\/a> [metalflirt.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:52:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote>Ernstgemeinte Frage:<br>Wie ist das denn bei den Bi-Leuten?<br>Rainer sagt ja immer er sucht eine Freundin, ihm ist wichtig, dass die M\u00e4dchen seine Stimme sexy finden usw. Betont aber auch bei jeder Gelegenheit, dass er Bi ist.<br>Kann man als Bisexueller trotzdem Pr\u00e4ferenzen bei dem Geschlecht haben? Oder ist das wie dass die einen auf Blonde und die anderen auf Br\u00fcnette stehen? aber am Ende ist Loch = Loch?<br>Oder ist es einfach zu nervig jedes mal zu sagen\/schreiben: Suche M\u00e4dchen oder Junge. So wie es nervig ist immer beispielsweise &ldquo;Lehrer\/-innen&rdquo; zu schreiben und darum sagt man in der Umgangssprache nur &ldquo;Lehrer&rdquo; und &ldquo;suche M\u00e4dchen&rdquo;. Oder werden Schwule von Bisexuellen mit M\u00e4dchen einfach halber  gleichgesetzt?<br>Habe wirklich keine Ahnung von der Materie und w\u00e4re f\u00fcr eine Antwort dankbar.<br><br>(Fragestellung ist unabh\u00e4ngig davon was Rainer wirklich denkt. Wom\u00f6glich wei\u00df er nicht einmal was Bi bedeutet und noch wenig er was er wirklich will.)<\/blockquote>Ne Bekannte von mir ist Bi, die hatte ne zeitlang ne Freundin, ist dem auch nicht abgeneigt, aber sucht eigentlich eher M\u00e4nner."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ernstgemeinte Frage:<br>Wie ist das denn bei den Bi-Leuten?<br>Rainer sagt ja immer er sucht eine Freundin, ihm ist wichtig, dass die M\u00e4dchen seine Stimme sexy finden usw. Betont aber auch bei jeder Gelegenheit, dass er Bi ist.<br>Kann man als Bisexueller trotzdem Pr\u00e4ferenzen bei dem Geschlecht haben? Oder ist das wie dass die einen auf Blonde und die anderen auf Br\u00fcnette stehen? aber am Ende ist Loch = Loch?<br>Oder ist es einfach zu nervig jedes mal zu sagen\/schreiben: Suche M\u00e4dchen oder Junge. So wie es nervig ist immer beispielsweise &ldquo;Lehrer\/-innen&rdquo; zu schreiben und darum sagt man in der Umgangssprache nur &ldquo;Lehrer&rdquo; und &ldquo;suche M\u00e4dchen&rdquo;. Oder werden Schwule von Bisexuellen mit M\u00e4dchen einfach halber  gleichgesetzt?<br>Habe wirklich keine Ahnung von der Materie und w\u00e4re f\u00fcr eine Antwort dankbar.<br><br>(Fragestellung ist unabh\u00e4ngig davon was Rainer wirklich denkt. Wom\u00f6glich wei\u00df er nicht einmal was Bi bedeutet und noch wenig er was er wirklich will.)<\/blockquote>Ne Bekannte von mir ist Bi, die hatte ne zeitlang ne Freundin, ist dem auch nicht abgeneigt, aber sucht eigentlich eher M\u00e4nner.<\/blockquote>Bevor jemand anders fragt:<br><br>ist sie geil?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T14:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ernstgemeinte Frage:<br>Wie ist das denn bei den Bi-Leuten?<br>Rainer sagt ja immer er sucht eine Freundin, ihm ist wichtig, dass die M\u00e4dchen seine Stimme sexy finden usw. Betont aber auch bei jeder Gelegenheit, dass er Bi ist.<br>Kann man als Bisexueller trotzdem Pr\u00e4ferenzen bei dem Geschlecht haben? Oder ist das wie dass die einen auf Blonde und die anderen auf Br\u00fcnette stehen? aber am Ende ist Loch = Loch?<br>Oder ist es einfach zu nervig jedes mal zu sagen\/schreiben: Suche M\u00e4dchen oder Junge. So wie es nervig ist immer beispielsweise &ldquo;Lehrer\/-innen&rdquo; zu schreiben und darum sagt man in der Umgangssprache nur &ldquo;Lehrer&rdquo; und &ldquo;suche M\u00e4dchen&rdquo;. Oder werden Schwule von Bisexuellen mit M\u00e4dchen einfach halber  gleichgesetzt?<br>Habe wirklich keine Ahnung von der Materie und w\u00e4re f\u00fcr eine Antwort dankbar.<br><br>(Fragestellung ist unabh\u00e4ngig davon was Rainer wirklich denkt. Wom\u00f6glich wei\u00df er nicht einmal was Bi bedeutet und noch wenig er was er wirklich will.)<\/blockquote>Ne Bekannte von mir ist Bi, die hatte ne zeitlang ne Freundin, ist dem auch nicht abgeneigt, aber sucht eigentlich eher M\u00e4nner.<\/blockquote>Bevor jemand anders fragt:<br><br>ist sie geil?<\/blockquote>Kannst du mir Ihre Nummer geben?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T15:09:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Fullquotes sind f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T15:30:00+01:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Abfall<\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T15:34:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ne Bekannte von mir ist Bi, die hatte ne zeitlang ne Freundin, ist dem auch nicht abgeneigt, aber sucht eigentlich eher M\u00e4nner.<\/blockquote>Bevor jemand anders fragt:<br><br>ist sie geil?<\/blockquote>Kannst du mir Ihre Nummer geben? <\/blockquote>Ja.<br>Nein.<br>Au\u00dferdem sie ist aktuell vergeben an einen Kerl.<br><br>edit: Phunfact: Prof. Hase kennt sie und hat ihre Nummer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T15:38:00+01:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ne Bekannte von mir ist Bi, die hatte ne zeitlang ne Freundin, ist dem auch nicht abgeneigt, aber sucht eigentlich eher M\u00e4nner.<\/blockquote>Bevor jemand anders fragt:<br><br>ist sie geil?<\/blockquote>Kannst du mir Ihre Nummer geben? <\/blockquote>Ja.<br>Nein.<br>Au\u00dferdem sie ist aktuell vergeben an einen Kerl.<br><br>edit: Phunfact: Prof. Hase kennt sie und hat ihre Nummer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>aber Hase ist doch nicht lesbisch."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T15:43:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Bist du sicher? Vielleicht ja doch."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T15:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ne Bekannte von mir ist Bi, die hatte ne zeitlang ne Freundin, ist dem auch nicht abgeneigt, aber sucht eigentlich eher M\u00e4nner.<\/blockquote>Bevor jemand anders fragt:<br><br>ist sie geil?<\/blockquote>Kannst du mir Ihre Nummer geben? <\/blockquote>Ja.<br>Nein.<br>Au\u00dferdem sie ist aktuell vergeben an einen Kerl.<br><br>edit: Phunfact: Prof. Hase kennt sie und hat ihre Nummer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>aber Hase ist doch nicht lesbisch.<\/blockquote>Das sollte kein Problem sein die Uschi und den aktuellen Freund auseinander zu bekommen. Ich habe da so meine Methoden. *h\u00f6h\u00f6*"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "er will sich damit nur wichtig und interessant machen. genau wie sein sexpertenwissen, seine vorliebe f\u00fcr \u00e4ltere erfahrene frauen, seine extreme potenz (demonstriert durch sein rumgewichse) ist das etwas womit er sich als wahnsinnig gute partie darstellen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:10:00+01:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Bist du sicher? Vielleicht ja doch.<\/blockquote>dann nehme ich nie wieder ein Doppelzimmer mit ihr."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:37:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Hatte auch mal ne Milf, die war 22, Das Kind war 3"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Hatte auch mal ne Milf, die war 22, Das Kind war 3<\/blockquote>Willkommen im Club. *high5*"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:46:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Haltet doch die Fresse, das hier ist der Drachenlordthread. Bin ich der Einzige, der sich \u00fcber Beitr\u00e4ge von Mucki freut?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:46:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "Hatte auch mal ne Milf, aber die war schon 34 xD"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Haltet doch die Fresse, das hier ist der Drachenlordthread. Bin ich der Einzige, der sich \u00fcber Beitr\u00e4ge von Mucki freut?<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T16:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ja geil, ihr bummst alle wie im affenhaus. da kann man euch nur begl\u00fcckw\u00fcnschen<br><br>kommen wir nun zur\u00fcck zu der im threadtitel genannten jungfrau. is wie mit seiner arbeit. einfach so lange um den hei\u00dfen brei rumreden und so tun als ob, bis die leute es glauben. nur dass es ihm niemand glaubt, au\u00dfer er selbst"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>ja geil, ihr bummst alle wie im affenhaus. da kann man euch nur begl\u00fcckw\u00fcnschen<br><br>kommen wir nun zur\u00fcck zu der im threadtitel genannten jungfrau. is wie mit seiner arbeit. einfach so lange um den hei\u00dfen brei rumreden und so tun als ob, bis die leute es glauben. nur dass es ihm niemand glaubt, au\u00dfer er selbst<\/blockquote>Bitte Bruder. Der DrachenLord mag MILFs, wir ficken MILFs! Wir sind nur unserem Vorbild sehr nahe. Wir sind halt tha real #MetalDrachenArmee :&gt;<br><br>Oder mit anderen Worten: Wir sind die #bumsfidele #MetalDrachenArmee"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>ja geil, ihr bummst alle wie im affenhaus. da kann man euch nur begl\u00fcckw\u00fcnschen<br><br>kommen wir nun zur\u00fcck zu der im threadtitel genannten jungfrau. is wie mit seiner arbeit. einfach so lange um den hei\u00dfen brei rumreden und so tun als ob, bis die leute es glauben. nur dass es ihm niemand glaubt, au\u00dfer er selbst<\/blockquote>Bitte Bruder. Der DrachenLord mag MILFs, wir ficken MILFs! Wir sind nur unserem Vorbild sehr nahe. Wir sind halt tha real #MetalDrachenArmee :&gt;<br><br>Oder mit anderen Worten: Wir sind die #bumsfidele #MetalDrachenArmee<\/blockquote>Eben. Ich hatte neulich ne Milf. Die war 18 und hatte noch keine Kinder. <br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>ja geil, ihr bummst alle wie im affenhaus. da kann man euch nur begl\u00fcckw\u00fcnschen<br><br>kommen wir nun zur\u00fcck zu der im threadtitel genannten jungfrau. is wie mit seiner arbeit. einfach so lange um den hei\u00dfen brei rumreden und so tun als ob, bis die leute es glauben. nur dass es ihm niemand glaubt, au\u00dfer er selbst<\/blockquote>Bitte Bruder. Der DrachenLord mag MILFs, wir ficken MILFs! Wir sind nur unserem Vorbild sehr nahe. Wir sind halt tha real #MetalDrachenArmee :&gt;<br><br>Oder mit anderen Worten: Wir sind die #bumsfidele #MetalDrachenArmee<\/blockquote>Eben. Ich hatte neulich ne Milf. Die war 18 und hatte noch keine Kinder. <br><\/blockquote>aber nachdem du da warst schon?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "beim alten piratenpad kommt jetzt ein 403. nur bei mir, ausfall, oder doch dracharme?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>beim alten piratenpad kommt jetzt ein 403. nur bei mir, ausfall, oder doch dracharme?<\/blockquote>Da stand doch eh nichts mehr drin, oder? Ansonsten Link plz. THX. <br><br>Rainer sollte mal ein paar Regeln f\u00fcr die #MetalDrachenArmee einf\u00fchren. Zum Beispiel ein Nachweis das man eine MILF geknallt hat. Also ein nettes Video an Rainer. Ist Rainers Mutter als MILF eigentlich tabu?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "ich denke mal eher BKA"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>ich denke mal eher BKA<\/blockquote>oder doch CSI? man weiss et nich"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich denke mal eher BKA<\/blockquote>oder doch CSI? man weiss et nich<\/blockquote>Wohl eher <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiEmskirch\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiEmskirch<\/a> [twitter.com]<br><br>Wer ist das denn von euch?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:46:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "Ich hatte auch mal ne Milf, die war 13."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "leeeel ist mal jemand aufgefallen, dass Rainer das Video vom Radio gel\u00f6scht hat?<br><a href=\"http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=171112\">http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=171112<\/a> [lsusers.sp-kunde.de]<br><br>Der muss 100% da getrollt worden sein, sonst h\u00e4tte er das ganze nicht versucht so stark unter den Teppich zukehren."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:56:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "Zed liefert fast schneller als der Drache seinen shit hochladen kann. Sehr geile Episode mal wieder, zed. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Zed liefert fast schneller als der Drache seinen shit hochladen kann. Sehr geile Episode mal wieder, zed. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>ja die is echt richtig mega. Hab ich hart gefeiert."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T17:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>leeeel ist mal jemand aufgefallen, dass Rainer das Video vom Radio gel\u00f6scht hat?<br><a href=\"http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=171112\">http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=171112<\/a> [lsusers.sp-kunde.de]<br><br>Der muss 100% da getrollt worden sein, sonst h\u00e4tte er das ganze nicht versucht so stark unter den Teppich zukehren. <\/blockquote>getrollt eher nicht. wo ist sonst das material?<br><br>ich denke man hatte sich da sehr viel mehr von versprochen, gerade was musikalische aspekte angeht, aber das endergebnis war ein typisch rainersches: gelaber von ihm \u00fcber sich selbst und v\u00f6llige inkompetenz, auch was den von ihm verehrten metal angeht. er kann sich nichts merken, bekommt kaum einen halben satz fehlerfrei auf die kette und selbst mit skript springt er st\u00e4ndig von einem thema zum anderen. das ist einfach nicht zu senden. selbst seine nachgeschnittenen videos sind immernoch voller fehler. vielleicht dachte man, dass man es durch geschickten schnitt irgendwie retten kann, aber es ist n ding der unm\u00f6glichkeit"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T19:29:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote>leeeel ist mal jemand aufgefallen, dass Rainer das Video vom Radio gel\u00f6scht hat?<br><a href=\"http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=171112\">http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=171112<\/a> [lsusers.sp-kunde.de]<br><br>Der muss 100% da getrollt worden sein, sonst h\u00e4tte er das ganze nicht versucht so stark unter den Teppich zukehren. <\/blockquote>Nein, nicht ganz:<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/171112-DrachebeiRadioZ\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/171112-DrachebeiRadioZ\/<\/a> [lachschon.de]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N2699x-YElU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N2699x-YElU<\/a> [youtube.com]<br><br>Es wird nur nicht mehr gelistet, und nur noch mit Link auffindbar.<\/blockquote>100% war das verarsche. Der Moderator gr\u00fc\u00dft die beiden gr\u00f6\u00dften DrachenLord-Fans? Niemals!"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T21:29:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "<blockquote>Zed liefert fast schneller als der Drache seinen shit hochladen kann. Sehr geile Episode mal wieder, zed. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>Dieses Video ist nicht verf\u00fcgbar<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T21:29:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Doppelpost"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T21:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zed liefert fast schneller als der Drache seinen shit hochladen kann. Sehr geile Episode mal wieder, zed. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iIFiNmDJxPA<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>Dieses Video ist nicht verf\u00fcgbar<br><\/blockquote>Nur mobil nicht verf\u00fcgbar, weil youtube wegen der musik meckert, am computer gehts."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T21:49:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Oki dann schmeiss ich mich mal an laptop <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> danke f\u00fcr die R\u00fcckmeldung!"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T22:29:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<a href=\"http:\/\/youtu.be\/B9qvOCWaU-E\">http:\/\/youtu.be\/B9qvOCWaU-E<\/a> [youtu.be]<br><br>Es ist selbstverst\u00e4ndlich das Rainer fame bekommt. Keine Frage. Hat auch insgesamt \u00fcber 3000 unterschiedliche Abonnenten, da abonniert keiner vielleicht alle Kan\u00e4le. Nein, undenkbar. <br><br> Momentmal: Selbstst\u00e4ndig und Schichtarbeit?"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T22:34:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "irgendein mod hats wieder aus einem grund herausgel\u00f6scht, der mir nicht einleuchten wird, wenn ich ihn genannt bekomme. obs schei\u00dfe ist oder nicht spielt dabei ja keine rolle:<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150116\/idbgq8ik.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T22:42:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>irgendein mod hats wieder aus einem grund herausgel\u00f6scht, der mir nicht einleuchten wird, wenn ich ihn genannt bekomme. obs schei\u00dfe ist oder nicht spielt dabei ja keine rolle<\/blockquote>reginald. ohne l\u00f6schgrund"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T22:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/youtu.be\/B9qvOCWaU-E\">http:\/\/youtu.be\/B9qvOCWaU-E<\/a> [youtu.be]<br><br>Es ist selbstverst\u00e4ndlich das Rainer fame bekommt. Keine Frage. Hat auch insgesamt \u00fcber 3000 unterschiedliche Abonnenten, da abonniert keiner vielleicht alle Kan\u00e4le. Nein, undenkbar. <br><br> Momentmal: Selbstst\u00e4ndig und Schichtarbeit? <\/blockquote>selbstst\u00e4ndiger schichtarbeiter. der 3 wochen am st\u00fcck im jahr freibekommt, sich ein paar tage zum chillen einr\u00e4umt und dann noch ne woche mit ner erk\u00e4ltung krank feiert zu insgesamt 5 wochen ohne arbeit. das ist vollkommen normal"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T22:44:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "der l\u00f6schgrund war nat\u00fcrlich, dass sich bizarre schonmal \u00fcber solches verhalten aufgeregt hat. das tut er aber nicht mehr. so kann sich eine seite nur ins eigene fleisch schneiden."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T22:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>der l\u00f6schgrund war nat\u00fcrlich, dass sich bizarre schonmal \u00fcber solches verhalten aufgeregt hat. das tut er aber nicht mehr. so kann sich eine seite nur ins eigene fleisch schneiden.<\/blockquote>ja, die stelle fand ich auch sch\u00f6n. immerhin hat er so weit realisiert, dass er sicherlich nicht der auserw\u00e4hlte youtuber ist, der schneller abos sammelt als jeder vor ihm. aber der gr\u00f6\u00dfenwahn bleibt nat\u00fcrlich. zum gl\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T22:55:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "<blockquote>Momentmal: Selbstst\u00e4ndig und Schichtarbeit? <\/blockquote>Drache ist sein eigener Chef und wie man seit heute wei\u00df schizo.<br>Sprich DrachenChef hat f\u00fcr Drachenbarde, Rainer und die anderen beiden DrachenEgos einen Schichtplan aufgestellt. So muss jeder nur 3 Stunden auf Arbeit, was insgesamt dann 12 Stunden ergibt. <br>Der echte Rainer geht wahrscheinlich w\u00e4hrend den 3 Stunden Mittagspause auf Arbeit und geht danach wieder nach Hause, masturbiert, spielt Computer oder plant Projekte, w\u00e4hrend er sich einbildet Drachenbarde oder sonstwer macht grad die n\u00e4chste Schicht auf Arbeit.<br>Langsam aber sicher wird ein Schuh draus."
    },
    {
        "time": "2015-01-16T23:06:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "<blockquote><blockquote>der l\u00f6schgrund war nat\u00fcrlich, dass sich bizarre schonmal \u00fcber solches verhalten aufgeregt hat. das tut er aber nicht mehr. so kann sich eine seite nur ins eigene fleisch schneiden.<\/blockquote>ja, die stelle fand ich auch sch\u00f6n. immerhin hat er so weit realisiert, dass er sicherlich nicht der auserw\u00e4hlte youtuber ist, der schneller abos sammelt als jeder vor ihm. aber der gr\u00f6\u00dfenwahn bleibt nat\u00fcrlich. zum gl\u00fcck<\/blockquote>h\u00e4? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T23:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Noch besser, wenn es der D\u00f6del vom Spacesur4er w\u00e4re.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150116\/3awnjn2i.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T23:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "genauso hab ich mir das vorgestellt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T23:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich merke schon, die Pensi- und Titten-\u00c4ra auf Lachschon erlebt eine Renaissance lol ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T23:48:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "bah junge, link h\u00e4tte gereicht"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T23:51:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "Warum hatte ich den nur auf Facebook gesehen \/o\\"
    },
    {
        "time": "2015-01-16T23:56:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "was"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:12:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "weil er eine schwuuuuuchtel ist."
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich h\u00e4tte mal eine nicht-Penis-teschnische Frage zum neuen Flock:<br><br>er hat ja immer gesagt er is selbstst\u00e4ndig und \u00fcberweist sich selbst 50 Euro die Stunde<br><br>im neuen Video sagt er, er hat keinen Bock auf die Arbeit, bl\u00f6de Schicht usw. Ist er also selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter???"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:38:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ich h\u00e4tte mal eine nicht-Penis-teschnische Frage zum neuen Flock:<br><br>er hat ja immer gesagt er is selbstst\u00e4ndig und \u00fcberweist sich selbst 50 Euro die Stunde<br><br>im neuen Video sagt er, er hat keinen Bock auf die Arbeit, bl\u00f6de Schicht usw. Ist er also selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter???<\/blockquote>Selbstst\u00e4ndige Aushilfe wenn ich mich richtig erinnere.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich h\u00e4tte mal eine nicht-Penis-teschnische Frage zum neuen Flock:<br><br>er hat ja immer gesagt er is selbstst\u00e4ndig und \u00fcberweist sich selbst 50 Euro die Stunde<br><br>im neuen Video sagt er, er hat keinen Bock auf die Arbeit, bl\u00f6de Schicht usw. Ist er also selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter???<\/blockquote>Selbstst\u00e4ndige Aushilfe wenn ich mich richtig erinnere.<br><br><\/blockquote>Und daf\u00fcr muss er 5 Mal die Woche 2 Stunden pro Tag B\u00fcro machen wegen den Finanzen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:42:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich h\u00e4tte mal eine nicht-Penis-teschnische Frage zum neuen Flock:<br><br>er hat ja immer gesagt er is selbstst\u00e4ndig und \u00fcberweist sich selbst 50 Euro die Stunde<br><br>im neuen Video sagt er, er hat keinen Bock auf die Arbeit, bl\u00f6de Schicht usw. Ist er also selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter???<\/blockquote>Selbstst\u00e4ndige Aushilfe wenn ich mich richtig erinnere.<br><br><\/blockquote>Und daf\u00fcr muss er 5 Mal die Woche 2 Stunden pro Tag B\u00fcro machen wegen den Finanzen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote><br>Gerade Du solltest doch wissen was fuer ein Rechtsass der Rainer ist. Der wird was wissen was das gemeine Volk nicht weiss"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:43:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hartz IV und der Tag geh\u00f6rt dir."
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Hartz IV und der Tag geh\u00f6rt dir.<\/blockquote>Haha <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Klingt wie eine Tampon-Werbung <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T00:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Gerade Du solltest doch wissen was fuer ein Rechtsass der Rainer ist. Der wird was wissen was das gemeine Volk nicht weiss <\/blockquote>DAS stimmt allerdings, bin ja mittlerweile schon mehrfach vorbestraft wegen Hassverbrechen im alt\u00e4gyptischen Seerecht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T01:49:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Das Schichtarbeiten wird diesen faulen Sack mal ordentlich auf Trab bringen. Besonders Schwerarbeit um drei Uhr nachts ist das Beste, was es gibt, ich spreche aus Erfahrung. Aber ich f\u00fcrchte, f\u00fcr Nachtschwerarbeit ist der zu unqualifiziert, die meisten Industriebetriebe verlangen mindestens eine abgeschlossene technische Lehre. Was macht er also? M\u00fcll sortieren? Kohle schippen? Stra\u00dfe kehren? <br><br>Was auch immer: Ich w\u00fcrde ZU gerne mit ihm zusammenarbeiten. Der ist so derma\u00dfen renitent, dass er einem wahrscheinlich mit Pr\u00fcgel droht, wenn man ihm Arbeit auftr\u00e4gt. Doch Widerstand ist zwecklos: Schnaufend und fluchend malochert er dann herum, nat\u00fcrlich nur im  Schneckentempo, w\u00e4hrend er alle Qualit\u00e4tsmindeststandards kilometerweit unterschreitet. Am Ende der Schicht ist er dann so geladen, dass er eine Gesundheitsgefahr f\u00fcr seine Kollegen darstellt. <br><br>Der schlimmste anzunehmende Arbeiter."
    },
    {
        "time": "2015-01-17T02:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Der Bekloppte schichtelt ohnehin nicht. L\u00fcgen muss halt gelernt sein. Wenn er um 14:45 nach einer 12 Stunden Schicht zur Polizei geht, muss seine Schicht vermutlich um 2:00 oder 3:00 in  der Nacht beginnen. Und sowas gibt es im Normalfall gar nicht. Ich kenn nur Schichtbeginn um 6:00; 14:00 und 22:00. Und wenn es eine 12 Stunden Schicht sein sollte, was nur in Ausnahmef\u00e4llen vorkommt beginnt so eine Schicht entweder um 6:00 oder um 18:00.<br><br>Totaler Hohn, dass sich diese faule Sau anmasst, so schwer zu arbeiten wie ein Schichtarbeiter."
    },
    {
        "time": "2015-01-17T04:54:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote>weil er eine schwuuuuuchtel ist.<\/blockquote>Snby zitiert mich, ich f\u00fchle mich geehrt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T10:05:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Der Bekloppte schichtelt ohnehin nicht. L\u00fcgen muss halt gelernt sein. Wenn er um 14:45 nach einer 12 Stunden Schicht zur Polizei geht, muss seine Schicht vermutlich um 2:00 oder 3:00 in  der Nacht beginnen. Und sowas gibt es im Normalfall gar nicht. Ich kenn nur Schichtbeginn um 6:00; 14:00 und 22:00. Und wenn es eine 12 Stunden Schicht sein sollte, was nur in Ausnahmef\u00e4llen vorkommt beginnt so eine Schicht entweder um 6:00 oder um 18:00.<br><br>Totaler Hohn, dass sich diese faule Sau anmasst, so schwer zu arbeiten wie ein Schichtarbeiter.<\/blockquote>Er ist eben <b>selbstst\u00e4ndiger<\/b> Schichtarbeiter, er legt die Schicht also selbst fest ok"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T10:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Bekloppte schichtelt ohnehin nicht. L\u00fcgen muss halt gelernt sein. Wenn er um 14:45 nach einer 12 Stunden Schicht zur Polizei geht, muss seine Schicht vermutlich um 2:00 oder 3:00 in  der Nacht beginnen. Und sowas gibt es im Normalfall gar nicht. Ich kenn nur Schichtbeginn um 6:00; 14:00 und 22:00. Und wenn es eine 12 Stunden Schicht sein sollte, was nur in Ausnahmef\u00e4llen vorkommt beginnt so eine Schicht entweder um 6:00 oder um 18:00.<br><br>Totaler Hohn, dass sich diese faule Sau anmasst, so schwer zu arbeiten wie ein Schichtarbeiter.<\/blockquote>Er ist eben <b>selbstst\u00e4ndiger<\/b> Schichtarbeiter, er legt die Schicht also selbst fest ok<\/blockquote>Auch nicht ganz richtig. Er ist selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter in beratender Funktion in HTML-Sachen f\u00fcr viele gr\u00f6\u00dfere Unternehmen. Da ist Schichtarbeit \u00fcblich, genau wie bei \u00c4rzten im Krankenhaus. Muss man wissen.<br><br>Da Schichten im Regelfall wechseln ist er nat\u00fcrlich nicht sicher, wann seine Schicht genau beginnt, deshalb ist er sich auch nicht sicher wann er aufsteht, um 9 oder um 8. wobei er nat\u00fcrlich immer 9 zuerst sagt, weil das vermutlich n\u00e4her an der wahrhehit liegt, aber schlechter klingt, wenn kurz danach ja schon fast die Mittagspause anf\u00e4ngt, f\u00fcr die er 2 Stunden nach hause f\u00e4hrt"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T10:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Der ist doch Arbeitslos, hat das Emskirchner Tagesblatt oder so best\u00e4tigt weil in Emskirchen 80% arbeitslos sind"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T11:20:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote>Ich h\u00e4tte mal eine nicht-Penis-teschnische Frage zum neuen Flock:<br><br>er hat ja immer gesagt er is selbstst\u00e4ndig und \u00fcberweist sich selbst 50 Euro die Stunde<br><br>im neuen Video sagt er, er hat keinen Bock auf die Arbeit, bl\u00f6de Schicht usw. Ist er also selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter???<\/blockquote>was interessieren drache die l\u00fcgen von gestern"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T11:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "eventuell ist sein job auch so scheisse, dass ers nicht zugeben will. m\u00fcll und hundekotsammler vielleicht, schuhverk\u00e4ufer, oder er begleitet im zoo die blinden affen zum kacken. da sind auch seine ausgefeilten html-kenntnisse gold wert"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T12:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>eventuell ist sein job auch so scheisse, dass ers nicht zugeben will. m\u00fcll und hundekotsammler vielleicht, schuhverk\u00e4ufer, oder er begleitet im zoo die blinden affen zum kacken. da sind auch seine ausgefeilten html-kenntnisse gold wert<\/blockquote>Trotzdem besser als Arbeitslos zu sein, ich frag mich was der dauernd macht mit seiner ganzen Zeit. Da wird doch einem schon nach nem Tag lw"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T12:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>eventuell ist sein job auch so scheisse, dass ers nicht zugeben will. m\u00fcll und hundekotsammler vielleicht, schuhverk\u00e4ufer, oder er begleitet im zoo die blinden affen zum kacken. da sind auch seine ausgefeilten html-kenntnisse gold wert<\/blockquote>Trotzdem besser als Arbeitslos zu sein, ich frag mich was der dauernd macht mit seiner ganzen Zeit. Da wird doch einem schon nach nem Tag lw<\/blockquote>mir wirds doch auch nicht langweilig meine dumme scheisse hier reinzuposten<br><br>ich gehe davon aus, dass er im RL keiner geregelten arbeit nachgeht, in seiner welt youtube aber seine selbstst\u00e4ndige arbeit ist, wo jeglicher umgang mit fans, pflege seiner kommentarsektionen, posten auf twitter\/instagram, filmen, scripten usw als teil seines arbeitstages gilt. selbst zocken hat er ja durch seine \u00e4u\u00dferst beliebten LPs zu seiner youtubet\u00e4tigkeit hinzugef\u00fcgt<br><br>wenn er dann seine 40 mio abos hat wird er dann stolz verk\u00fcnden, dass das alles sein masterplan war und er es stets als seine arbeit aufgefasst hat und recht behielt. der alte vision\u00e4r.<br><br>es w\u00fcrde zumindest insofern zusammenpassen, dass er einerseits nicht sagen m\u00f6chte was er selbstst\u00e4ndig html-technisch 12 stunden am tag tut, weil er ja offiziell noch kein geld verdient mit YT, andererseits aber das schon als unumst\u00f6\u00dfliche folge seines schaffens festgelegt hat. das w\u00fcrde in seine welt passen"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T13:15:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mucki, erz\u00e4hl mal, was du so den lieben, langen Hartz-Tag so machst <i>au\u00dfer<\/i> hier Texte zu verfassen. W\u00fcrde mich mal interessieren."
    },
    {
        "time": "2015-01-17T13:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>das wird leider auch bald vorbei sein, da die mich jetzela zum arbeiten zwingen wollen. MICH. den gr\u00f6\u00dften schriftsteller der neuzeit. die haben se auchnicht mehr alle zusammen<\/blockquote>#Freiheit! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T13:47:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was musst du denn machen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>P.S.: dann beschreib doch mal einen bisherigen Tagesablauf&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T14:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ach keine ahnung. vermutlich wollen die mich wieder in so ne sinnentleerte ma\u00dfnahme stecken, wo ich dann den umgang mit der maus und der tastatur lernen darf und mir erkl\u00e4rt wird wie ich die schriftgr\u00f6\u00dfe in word anhand einer v\u00f6llig veralteten version einstelle<br><br>ja ich steh auf, sauf kaffee, guck erstmal ob sich mal wieder jemand in die luft gesprengt hat, gammel dann den ganzen tag auf youtube rum und schreib scheisse bei LS. irgendwann ist dann zeit zum biersaufen und damit ist der tag so gut wie gelaufen, falls ich nich noch mehr bier besorgen muss. so wie man sich das halt vorstellt. normal<br><br>oh abends guck ich immer star trek und tr\u00e4ume in dieser futuristischen wunderwelt zu leben, weil da keiner arbeiten muss"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T14:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Also ich schneide gerade den neuen Flock , bisher war ich ja immer davon \u00fcberzeugt, dass Rainer nicht geistig behindert ist, aber mittlerweile bin ich mir nicht mehr so sicher O.o<br><br>Er hat 3.000 Abonnenten bei ca. 100 Millionen deutschsprachigen Menschen in Europa und sagt, wie unglaublich krass sein kanal w\u00e4chst, und dass bei jedem zweiten Suchbegriff auf Google er daher kommt. Da kann doch im Gehirn echt nicht alles richtig laufen O.o<br><br>Edit: wobei er es schafft, videos zu &ldquo;schneiden&rdquo; und hochzuladen. Wahrscheinlich ist er einfach nur massiv psychisch gest\u00f6rt. Also Rainer w\u00e4re eine Goldgrube f\u00fcr jeden Verhaltensforscher."
    },
    {
        "time": "2015-01-17T14:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Also ich schneide gerade den neuen Flock , bisher war ich ja immer davon \u00fcberzeugt, dass Rainer nicht geistig behindert ist, aber mittlerweile bin ich mir nicht mehr so sicher O.o<br><br>Er hat 3.000 Abonnenten bei ca. 100 Millionen deutschsprachigen Menschen in Europa und sagt, wie unglaublich krass sein kanal w\u00e4chst, und dass bei jedem zweiten Suchbegriff auf Google er daher kommt. Da kann doch im Gehirn echt nicht alles richtig laufen O.o<br><br>Edit: wobei er es schafft, videos zu &ldquo;schneiden&rdquo; und hochzuladen. Wahrscheinlich ist er einfach nur massiv psychisch gest\u00f6rt. Also Rainer w\u00e4re eine Goldgrube f\u00fcr jeden Verhaltensforscher.<\/blockquote>er will das glauben und \u00fcberzeugt sich auf diese weise selbst davon. was google angeht: vermutlich hat er die autofill funktion an, die fr\u00fcher gesuchte begriffe als vervollst\u00e4ndigungsoption anzeigt. wer zwischen F5 und F8 nicht unterscheiden kann unterliegt schnell diesem trugschluss sch\u00e4tze ich"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T14:57:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Edit: wobei er es schafft, videos zu &ldquo;schneiden&rdquo; und hochzuladen. Wahrscheinlich ist er einfach nur massiv psychisch gest\u00f6rt. Also Rainer w\u00e4re eine Goldgrube f\u00fcr jeden Verhaltensforscher.<\/blockquote>Ein Youtube Kommentar dazu war k\u00f6stlich, der Wortlaut war in etwa &ldquo;Danke Rainer f\u00fcr die Videos. Ich arbeite in der Psychiatrie und wir benutzen deine Videos als Schulungsmaterial f\u00fcr diverse Krankheitsbilder&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br>Vielleicht ists beim ihm tats\u00e4chlich physisch und psychisch. Gewisse neurologische Krankheiten wie etwa Tourette lassen sich nicht mit Therapie behandeln, und auch mit Medikamenten kann man die Krankheit nicht heilen. <br><br>Er leidet aber definitiv auch an einigen psychischen Verzerrungen und ist seiner Meinung nach sicher in Lake Wobegon aufgewachsen ^^.<br><br>Zumindest ist er definitiv ein Dunning Kruger Kandidat. Das beschreibt seine Arrogante Art und Unf\u00e4higkeit schon sehr gut.  <a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Dunning-Kruger-Effekt\">http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Dunning-Kruger-Effekt<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Habe ihm mal geschrieben ob er da nicht paar Parallelen zu sich sieht. Antwort war etwa so: ich kann dir das ganz genau sagen. Und zwar wei\u00df ich ganz genau was ich kann, und was nicht, und das trifft definitiv nicht auf mich zu. <br><br>Gut zu wissen. Naja, versuch mal einem Regendwurm zu erkl\u00e4ren dass er ein Regenwurm ist."
    },
    {
        "time": "2015-01-17T15:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Edit: wobei er es schafft, videos zu &ldquo;schneiden&rdquo; und hochzuladen. Wahrscheinlich ist er einfach nur massiv psychisch gest\u00f6rt. Also Rainer w\u00e4re eine Goldgrube f\u00fcr jeden Verhaltensforscher.<\/blockquote>Ein Youtube Kommentar dazu war k\u00f6stlich, der Wortlaut war in etwa &ldquo;Danke Rainer f\u00fcr die Videos. Ich arbeite in der Psychiatrie und wir benutzen deine Videos als Schulungsmaterial f\u00fcr diverse Krankheitsbilder&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br>Vielleicht ists beim ihm tats\u00e4chlich physisch und psychisch. Gewisse neurologische Krankheiten wie etwa Tourette lassen sich nicht mit Therapie behandeln, und auch mit Medikamenten kann man die Krankheit nicht heilen. <br><br>Er leidet aber definitiv auch an einigen psychischen Verzerrungen und ist seiner Meinung nach sicher in Lake Wobegon aufgewachsen ^^.<\/blockquote>alles was er tut scheint einer monumentalen planlosigkeit zu unterliegen. seine videos sind trotz nachbearbeitung voller angefangener halbs\u00e4tze, themenspr\u00fcngen usw. und selbst wenn er ein skript schreibt h\u00e4lt er sich nur halb dran, oder auch das ist ein einziges chaos<br><br>vermutlich wird so auch seine videobearbeitung ablaufen. wenn man keinen plan hat was man eigentlich vorhat, oder sagen will f\u00e4llt es schwer da noch irgendwas zu bearbeiten, au\u00dfer halt die allergr\u00f6\u00dften schnitzer rauszunehmen, aber selbst das schafft er ja nicht. dementsprechend wird er vermutlich auch sehr viel l\u00e4nger brauchen als andere"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T15:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainers Vids sind haben was von Nordkorea, er redet Leuten soviel ein das die d\u00fcmmsten das glauben, mit seinen Drohungen macht er extra, weist die Wahrheit ab und verbreitet nur L\u00fcgen.  druck und hat einen eigenen Fanshop und damit vergleicht er sich mit gro\u00dfen YT und will so ne art Religion mit voller Zombies aufbauen wie unge.<br><br>Vieleicht er\u00f6ffnet er ja sogar ne Boutique?"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T15:50:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Kann mal einer einen Counter machen und z\u00e4hlen wie oft die Dunning Kruger Wikipediaseite verlinkt wurde?"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T16:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "7 mal"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T20:12:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T20:18:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "zed, wie heissdn die hintergrundmusik von deinem filmfestspiele vid?"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T21:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Hans Zimmer - Celebrate the Oscars"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T23:29:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "passt ja wie die fasut auf xicht. dangesch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T23:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ja freunde, in 2 tagen schaltet das BKA die seite dann ad. SOKO trollringsprengung unter der leitung hauptspezialekommisars winkler vollendet das werk monatelanger arbeit. wir sehen uns ja dann vermutlich alle im arbeitslager"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T23:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Was solln denn so fette Spasten wie wir in nem Arbeitslager?"
    },
    {
        "time": "2015-01-17T23:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/384085-1421535745.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T00:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Drache: &ldquo;Hallo. ich m\u00f6chte eine Seide wegen Sibermobbing antseigen.&rdquo;<br>Polizist: &ldquo;Name der Seite?&rdquo;<br>Drache: &ldquo;Lachschon.de&rdquo;<br>Polizist: &ldquo;Ok, dann schauen wir uns das mal an.&rdquo;<br>&#8230;<br>500 - Internal Server Error<br>&#8230;<br>Polizist: &ldquo;Wollen Sie mich verarschen?&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T00:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Drache: &ldquo;Hallo. ich m\u00f6chte eine Seide wegen Sibermobbing antseigen.&rdquo;<br>Polizist: &ldquo;Name der Seite?&rdquo;<br>Drache: &ldquo;Lachschon.de&rdquo;<br>Polizist: &ldquo;Ok, dann schauen wir uns das mal an.&rdquo;<br>&#8230;<br>500 - Internal Server Error<br>&#8230;<br>Polizist: &ldquo;Wollen Sie mich verarschen?&rdquo;<br><br><\/blockquote>W\u00fcrd ich 10p geben, wenns als Bild eingesendet w\u00fcrde ;D"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T00:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drache: &ldquo;Hallo. ich m\u00f6chte eine Seide wegen Sibermobbing antseigen.&rdquo;<br>Polizist: &ldquo;Name der Seite?&rdquo;<br>Drache: &ldquo;Lachschon.de&rdquo;<br>Polizist: &ldquo;Ok, dann schauen wir uns das mal an.&rdquo;<br>&#8230;<br>500 - Internal Server Error<br>&#8230;<br>Polizist: &ldquo;Wollen Sie mich verarschen?&rdquo;<br><br><\/blockquote>W\u00fcrd ich 10p geben, wenns als Bild eingesendet w\u00fcrde ;D<\/blockquote>As my master wish<\/blockquote>Scherzkeks <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T00:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich hab mir auch eben das dschungelcamp angesehen (aus rein medienwissenschftstechnischen gr\u00fcnden) und habe den entschluss gefasst, dass ich dringend mit rainer ins camp muss. der is genau so ne heulsuse wie diese dumme blonde pluntze. so total stark und hart und souver\u00e4n und so toll und welterfahren und \u00fcberhaupt, aber sofortiger nervenzusammenbruch wenn man mal auf die annehmlichkeiten der zivilisation verzichten muss. w\u00e4r nach 2 tagen raus, weil schmerzen im hals. halsamputation bevorstehend<br><br>da k\u00f6nnt man so viel spass haben mit dem. und er kann nichts machen weil die kameras laufen<br><br>part 2 w\u00e4re dann promiboxen. die gro\u00dfe revanche des rainers. er nach einer runde schon halbKO ohne fremdeinwirkung. ich allerdings auch weil ich die ganze zeit nur lache und auch nciht der d\u00fcnnste bin. halt nur im r\u00fcckw\u00e4rtsgang und sich den schnaubenden schwabbeln auspowern lassen. kampf wird dann abgebrochen aus seiner ecke, weil er ne zerrung hat. aber ich forder nat\u00fcrlich ein rematch"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T00:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Ich glaube Rainer w\u00e4re eher wie Walter"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T00:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ich glaube Rainer w\u00e4re eher wie Walter<\/blockquote>wenn der cordales (oder cordalis?) ne klampfe mitnehmen durfte darf ich das auch und ich kann bestimmt bis zu 8 akkorde darauf spielen. rate mal wovon s\u00e4mtliche songs handeln werden"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T01:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>ich hab mir auch eben das dschungelcamp angesehen (aus rein medienwissenschftstechnischen gr\u00fcnden) und habe den entschluss gefasst, dass ich dringend mit rainer ins camp muss. der is genau so ne heulsuse wie diese dumme blonde pluntze. so total stark und hart und souver\u00e4n und so toll und welterfahren und \u00fcberhaupt, aber sofortiger nervenzusammenbruch wenn man mal auf die annehmlichkeiten der zivilisation verzichten muss. w\u00e4r nach 2 tagen raus, weil schmerzen im hals. halsamputation bevorstehend<br><br>da k\u00f6nnt man so viel spass haben mit dem. und er kann nichts machen weil die kameras laufen<br><br>part 2 w\u00e4re dann promiboxen. die gro\u00dfe revanche des rainers. er nach einer runde schon halbKO ohne fremdeinwirkung. ich allerdings auch weil ich die ganze zeit nur lache und auch nciht der d\u00fcnnste bin. halt nur im r\u00fcckw\u00e4rtsgang und sich den schnaubenden schwabbeln auspowern lassen. kampf wird dann abgebrochen aus seiner ecke, weil er ne zerrung hat. aber ich forder nat\u00fcrlich ein rematch<\/blockquote>Heilige fickende maria - bin zusammengebrochen vor Lachen. Allein die Vorstellung <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T01:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich hab mir auch \u00f6fters beim scheissen \u00fcber einen song gedanken gemacht. ein cover des songs &ldquo;mein gott walter&rdquo; von mike kr\u00fcger, nur eben mit rainer<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ubKinQvpc6w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ubKinQvpc6w<\/a> [youtube.com]<br>w\u00fcrde mit meinen bescheidenen musikalischen k\u00fcnsten funktionieren, aber es reimt sich echt wenig auf rainer<br><br>da h\u00e4t ich dann echt mal zeit daran zu feilen im dschungelcamp. hab ich ja sonst nicht"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T10:44:00+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/384085-1421535745.png\"><\/blockquote>er hei\u00dft Rainer. W , bitte Zeitung benachrichtigen f\u00fcr Korrektur"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T11:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/384085-1421535745.png\"><\/blockquote>Wie schnell die keine jugendlichen Arbeitslosen mehr haben, vor kurzem noch 80% und als Rainer dann \u00e4lter wurde gleich 0%. Machen die jetzt Partey?<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/imagizer.imageshack.us\/v2\/605x1439q50\/537\/yyGgNY.png\"><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T11:58:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Ich habe manchmal das Gef\u00fchl. dass Daniel jeden Schei\u00df im Internet glaubt."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T12:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Ich habe manchmal das Gef\u00fchl. dass Daniel jeden Schei\u00df im Internet glaubt.<\/blockquote>Ich auch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T12:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich habe manchmal das Gef\u00fchl. dass Daniel jeden Schei\u00df im Internet glaubt.<\/blockquote>Ich auch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><\/blockquote>Wie meine Omma immer sagte: &ldquo;Wenn et in der Zeitung steht, muss es doch stimmen!!&rdquo; <br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T12:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Achtung: Drache sagte in seinem neusten LP, dass er &ldquo;neues Aspirin&rdquo; von seinem Doktor bekommen hat. Zudem ist er noch immer Erk\u00e4ltet. Hoffentlich wirkt das neue Aspirin auch. Muss den Drachen ja richtig richtig heftig erwischt haben. &ldquo;Neues Aspirin&rdquo; verschreibt der Onkel Oetker\u00e4hmDoktor ja nur bei extrem schlimmen Krankheiten."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T12:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "armer Drache, hoffentlich ist das neue Asperin was man auch im Supermarkt bekommt gut genug"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T15:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ein guter hausarzt ist auch wichtig. n guter hausarzt und n weib, der man jeden tag auffe fresse hauen kann. das macht mann gl\u00fccklich."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T15:42:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>ein guter hausarzt ist auch wichtig. n guter hausarzt und n weib, der man jeden tag auffe fresse hauen kann. das macht mann gl\u00fccklich.<\/blockquote>ich schei\u00df dir ins m\u00fcsli"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T15:44:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "du hansdampf"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T15:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "beleidige nicht meine lebensart. ich k\u00f6nnte muslim sein. kultutrell bereichernd. da kommse in den knast f\u00fcr, oder wirst wahlweise erschossen. pass uff, dooo"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T15:56:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.uni-potsdam.de\/u\/grundschule\/odl\/abb2_5.gif\"><br>denk ma dr\u00fcber nach"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T16:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "\u00dcBERFORDER MICH NICH<br><br>ICK HAU DIR ENE RINN<br><br>DU BL\u00d6DER PANDA"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T16:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>und beide so<br><img src=\"http:\/\/southparkstudios.mtvnimages.com\/images\/shows\/south-park\/clip-thumbnails\/season-5\/0503\/south-park-s05e03c09-cripple-fight-16x9.jpg\"><\/blockquote>joke's on you. ich gelte nur als geistig behindert"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T17:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Lol, jetzt merkt er, dass er auf seinen DrachenLP kaum Abonnenten hat, jetzt f\u00e4ngt er dort auch noch an rumzulabern. Oder warum sonst, hat er das &ldquo;Let\u00b4s Info #001&rdquo; nicht auf seinen Vlog-Kanal hochgeladen."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T17:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Lol, jetzt merkt er, dass er auf seinen DrachenLP kaum Abonnenten hat, jetzt f\u00e4ngt er dort auch noch an rumzulabern. Oder warum sonst, hat er das &ldquo;Let\u00b4s Info #001&rdquo; nicht auf seinen Vlog-Kanal hochgeladen.<\/blockquote>die scheisse ist auch derma\u00dfen langweilig, dass sie nichtmal hier verlinkt wird. ne, rainer, w\u00fcrd ich mal dr\u00fcber nachenken wie das alles zusammenh\u00e4ngt<br><br>wieder typisch f\u00fcr ihn gef\u00fchlte 20 jahre zu sp\u00e4t mit einem minecraft-LP zu lieb\u00e4ugeln, ABER NAT\u00dcRLICH NICHT um gronkh zu imitieren, oder sowas. w\u00fcrde er auch bestimmt nicht sinnloserweise in die tags schreiben, weil er hofft, dass er von ihm erw\u00e4hnt wird, der kleine dr\u00f6mmelkopp. er m\u00f6chte ja gar keinen fame und den fame, den er nicht m\u00f6chte, will er ganz allein zustande bringen. deshalb retweetet er auch st\u00e4ndig gr\u00f6\u00dfere youtuber. er hat halt kontakt mit denen. geh\u00f6rt voll dazu und so"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T17:46:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Das Info-Video auf DrachenLP mag langweilig sein, aber schmatzt dort derart laut, dass ich einen Lachkrampf bekommen habe. Woher kommt dieses Schmatzen \u00fcberhaupt? Ist das ein motorisches Defizit oder denkt Rainer einfach immer nur ans Essen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T17:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Das Info-Video auf DrachenLP mag langweilig sein, aber schmatzt dort derart laut, dass ich einen Lachkrampf bekommen habe. Woher kommt dieses Schmatzen \u00fcberhaupt? Ist das ein motorisches Defizit oder denkt Rainer einfach immer nur ans Essen?<\/blockquote>es dient der demonstration seiner unterkifferpower. da stehen die weiber drauf"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T18:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das Info-Video auf DrachenLP mag langweilig sein, aber schmatzt dort derart laut, dass ich einen Lachkrampf bekommen habe. Woher kommt dieses Schmatzen \u00fcberhaupt? Ist das ein motorisches Defizit oder denkt Rainer einfach immer nur ans Essen?<\/blockquote>es dient der demonstration seiner unterkifferpower. da stehen die weiber drauf<\/blockquote>Mit seinem gro\u00dfen Unterkiefer kann er besser die ausgeleierten MILF Muschis auslecken."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T18:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Falls heute noch jemand Albtr\u00e4ume braucht: Blowjob-Rainer<br><br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/3rgXBuJUIfcbkBQBXO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T19:26:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "omfg&#8230;. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T20:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "fehtl noch ne Wurst in der Hand!<br><br>Minecraft, wie behindert kann man sein das LP die kleinen YT die denken das MC das beste Spiel \u00fcberhaupt sind und denken die sind Mainstream.Das hat schon seine gr\u00fcnde warum Gronkh damit aufgeh\u00f6rt hat"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T20:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Ich verstehe nicht was du da schreibst."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T20:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Ich verstehe nicht was du da schreibst.<\/blockquote>Ich meist auch nicht xD"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T20:31:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Falls heute noch jemand Albtr\u00e4ume braucht: Blowjob-Rainer<br>[PILD]<\/blockquote>Alter&#8230;ich w\u00fcrde dir jetzt echt gern die Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T20:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Endlich alle Staffeln von Drache Nervt auf YT!"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T20:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Er hat doch immer von seiner streng geheimen Sex-Technik geredet\/geschrieben, jetzt kennt ihr sie ;D So erzeugt er einen unglaublichen Unterdruck und Saugeffekt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "EILMELDUNG. THEMA DES N\u00c4CHSTEN DL - VIDEOS GELEAKT:<br>(Aber erst nachdem Ungefickt und LeFunz dar\u00fcber berichtet haben)<br><br><a href=\"http:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/youtuber-gegen-hass-pegida-101.html\">http:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/youtuber-gegen-hass-pegida-101.html<\/a> [tagesschau.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:15:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>EILMELDUNG. THEMA DES N\u00c4CHSTEN DL - VIDEOS GELEAKT:<br>(Aber erst nachdem Ungefickt und LeFunz dar\u00fcber berichtet haben)<br><br><a href=\"http:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/youtuber-gegen-hass-pegida-101.html\">http:\/\/www.tagesschau.de\/inland\/youtuber-gegen-hass-pegida-101.html<\/a> [tagesschau.de]<\/blockquote>Da w\u00e4re ich gespannt, wie Rainer \u00fcber den Islam aufkl\u00e4rt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>N\u00e4chstes Politikvideo kommt oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Zed jetzt ganz aufgeregt oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zed jetzt ganz aufgeregt oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Total, ich glaub daf\u00fcr m\u00fcsst ich mir einen Tag freinehmen lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zed jetzt ganz aufgeregt oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Total, ich glaub daf\u00fcr m\u00fcsst ich mir einen Tag freinehmen lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Tja, Rainer kann sich <strike>einfach<\/strike> von heute auf morgen einfach freinehmen, egal wie lange."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "bestimmt labert der das pegida teroristen sind und alles nazis, dann schaltet sich MHK dazwischen"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:44:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Hat jemand einen Twitteraccount um ihm das ganz subtil zu stecken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>? \u00c1 la, he Drache, findest du das nicht auch voll scheisse?"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hoffentlich redet er dar\u00fcber. F\u00fcr so einen Kracher wie sein Politikvideo wirds echt mal wieder Zeit <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Hat jemand einen Twitteraccount um ihm das ganz subtil zu stecken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>? \u00c1 la, he Drache, findest du das nicht auch voll scheisse?<\/blockquote>Er liest ja hier mit.<br><b>Also Rainer, mach bitte auch ein Video zum Thema #YouGeHa. Deine &ldquo;Fans&rdquo; w\u00fcnschen es<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T21:53:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote>Lel haben sie in der Tagesschau auch berichtet. Musste sofort an Rainer denken, wie er sich seine Meinung dazu von anderen zusammenklaut. Andere Probleme als schlechte Stra\u00dfen kennt er ja derzeit nicht. <\/blockquote>Wer sagt uns denn, dass die Stra\u00dfen nicht wegen den Muslimen so schlecht sind!<br><br>Islam = Schlagl\u00f6cher<br><br>Das wird Rainer zu rasen bringen! Erst Geld f\u00fcr deutsche Stra\u00dfen, dann f\u00fcr alles andere."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T22:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lel haben sie in der Tagesschau auch berichtet. Musste sofort an Rainer denken, wie er sich seine Meinung dazu von anderen zusammenklaut. Andere Probleme als schlechte Stra\u00dfen kennt er ja derzeit nicht. <\/blockquote>Wer sagt uns denn, dass die Stra\u00dfen nicht wegen den Muslimen so schlecht sind!<br><br>Islam = Schlagl\u00f6cher<br><br>Das wird Rainer zu rasen bringen! Erst Geld f\u00fcr deutsche Stra\u00dfen, dann f\u00fcr alles andere.<\/blockquote>Die ganzen Islamisten fahren doch immer mit einer Kutsche \u00fcber die Stra\u00dfe, gezogen von einem Esel. Deswegen die ganzen Schlagl\u00f6cher und Hundekacke<br><br>Edit: Wird Zeit f\u00fcr eine Scharia Polizei Emskirchen"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T22:21:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "#YouGeHa k\u00f6nnte generell sehr lustig werden, weil diese Experten allesamt keine Ahnung von Politik haben und auch sonst krass ungebildet sind. Im ersten Video, das ich zu diesem Thema gesehen habe, wurde vor Hass-Pauschalisierungen gewarnt, w\u00e4hrend gleichzeitig alle Pegida-Demonstranten als Nazis bezeichnet wurden. Ich find's schon jetzt absolut k\u00f6stlich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9RSOQy2sDww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9RSOQy2sDww<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T22:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Salam aleikum Leudde.<br><br>Kann mir den Drachen gut in nem Muselmann-Outfit vorstellen. Hat was von nem sehr fetten Pierre Vogel."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T22:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Polisei Emskichen im einsas!"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T23:06:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "Hab ihn mal dezent drauf hingewiesen&#8230; Mal sehen was er antwortet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T23:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>#YouGeHa k\u00f6nnte generell sehr lustig werden, weil diese Experten allesamt keine Ahnung von Politik haben und auch sonst krass ungebildet sind. Im ersten Video, das ich zu diesem Thema gesehen habe, wurde vor Hass-Pauschalisierungen gewarnt, w\u00e4hrend gleichzeitig alle Pegida-Demonstranten als Nazis bezeichnet wurden. Ich find's schon jetzt absolut k\u00f6stlich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9RSOQy2sDww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9RSOQy2sDww<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Boah, ganz sch\u00f6ner Abschaum. Typisch Wohlstandskinder. Wenn das Internet und die Heizung von Mami und Pappi bezahlt wird, kann locker so eine Schei\u00dfe senden.<br><br>Ich habe mir jetzt G\u00fcnther Jauchs Talkrunde im Livestream angeschaut, und fand Frank Richter (von der Landeszentrale f\u00fcr politische Bildung) am vern\u00fcnftigsten von allen. Zurecht hatte er auch das Oberlehrergehabe der Politiker kritisiert. Dieses Oberlehrergehabe ist ja bei diesen  SPACE RADIO Deppen durchgehend im ganzen Video zu sehen. Da hilft nur noch notschlachten."
    },
    {
        "time": "2015-01-18T23:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<img src=\"http:\/\/share.gifyoutube.com\/vqNxoE.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-18T23:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "sieht aus als w\u00fcrde er in die hand spucken"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T00:10:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Ja, was spuckt er sich da wohl in die Hand?<br><br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/3rgXBuJUIfcbkBQBXO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T00:14:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "heute erstmal zur polizei oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T00:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote>heute erstmal zur polizei oder<\/blockquote>geh schlafen"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T00:29:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja hatte ich jetzt vor. Freue mich aber auf  die Schlagzeilen morgen vom gesprengten trollring"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T01:57:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Schnapper, klingle mal die Nachbarn aus dem Bett, die sollen Reiner mitteilen, dass er zur Polizei muss. <br><br>&ldquo;Rainer, a Anwaltssohn hat dich etzala zur Polizei befohlen!&rdquo; <br>&ldquo;Des is erst mittags, ihr H\u00e4ider!&rdquo;<br>&ldquo;Ruhe, du Verbrecher!&rdquo;<br><br><br>Ja, ich freue mich auch schon."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T02:35:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "ich rasier euch mit drachenfeuer, ami naklui"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T09:25:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Normale Menschen&#8230; <br>Der hat schon eine Erk\u00e4ltung, h\u00f6rt man ja auch. Und er wird einfach nicht m\u00fcde zu betonen wie krank er doch ist"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T09:40:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Eine Runde Mitleid mit dem Drechenlord oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T10:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "vor allem dieses patzige &ldquo;verzeihung&rdquo; hinterher. allein die aussprache dessen l\u00e4sst schon durchscheinen, dass er sich dieses wort durch tagelange recherche angeeignet hat und ganz sicher nicht seinem eigenen wortschatz entstammt"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T12:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/01a37e-1421667237.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T12:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "jonas jetzt angespannt oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T12:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "lol, genial <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T12:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "jetzt ist der affe tats\u00e4chlich mal zur bolizei gegangen.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T12:52:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/01a37e-1421667237.png\"><\/blockquote>Das doch feek"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T12:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122905",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/01a37e-1421667237.png\"><\/blockquote>Das doch feek<\/blockquote>^Jenes."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/942dbc-1421669126.png\"><br><br>Jetzt geht einigen der Popo auf Grundeis. Man kann ja nicht mal mehr ohne Account Bilder Hochladen."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:09:00+01:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "<blockquote>jetzt ist der affe tats\u00e4chlich mal zur bolizei gegangen.<br><\/blockquote>Wie kommst du da drauf du Affenkind?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "NEIN es ist nicht feek. das ist alles der funke, der das feuer der solidarit\u00e4t in den gro\u00dfen youtubern entfachen wird und die aktion &ldquo;je suis rainer&rdquo; ins leben ruft. gronkh, unge, desue, aber auch intenationale stars wie AVGN und lindsey sterling tun sich zusammen, um eine breite front gegen die haider zu formieren.<br><br>es wird dann in &ldquo;metal aid&rdquo; gipfeln mit rainer als ehrengast auf seinem thron, von millionen fans umringt, die alle &ldquo;drache f\u00fcr die st\u00e4rke, lord f\u00fcr die ehre&rdquo; br\u00fcllen. dann treten handverlesene, von rainer selbst ausgew\u00e4hlte bands auf, die sich alle vor rainer und seiner meddlhaftigkeit verneigen. aber nat\u00fcrlich tritt er beim gro\u00dfen finale als musikalischer tausendsassa auch selbst auf mit einer ergreifenden ballade, die selbst celine dion von der rehling geschmissen h\u00e4tte. innerhalb von minuten platinstatus"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "Drachenlord fettes h\u00e4ssliches Schwein oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/01a37e-1421667237.png\"><\/blockquote>Ziemlich schlechter Feek, wenn man bedenkt, dass das Pad auch lange Zeit nach dem 19.12 beschreibbar war. <br><br><a href=\"https:\/\/piratenpad.de\/p\/Rainer-Winkler-Trollen\">https:\/\/piratenpad.de\/p\/Rainer-Winkler-Trollen<\/a> [piratenpad.de]<br><br>jetzt ist es tats\u00e4chlich kaputt, aber ich denke, dass hatte eher was mit den ganzen Nazi-Bildern auf dem Pad zu tun. Das m\u00f6gen die dort vermutlich nicht so gerne. Besonders, weil man fr\u00fcher die Piraten gerne in die rechte Ecke r\u00fcckte."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote><blockquote>jetzt ist der affe tats\u00e4chlich mal zur bolizei gegangen.<br><\/blockquote>Wie kommst du da drauf du Affenkind? <\/blockquote>hat mir eine banane gefl\u00fcstert"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "rainers banane?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122905",
        "text": "<blockquote>rainers banane?<\/blockquote>Das war es dann wohl mit meiner Pause. Schade ums Essen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Drache hat wieder ein LP hoch-geladen auf YT. Nachtschicht mal wieder vorbei oder ist er noch krank?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "auch schon wieder einen monat her, dass er eines seiner tollen skripte ver\u00f6ffentlich hat. ich glaube sehe mir als bonus nochmal alle folgen des rostbraunen weihnachtsschweins an. immer wieder f\u00fcr n br\u00fcller gut"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:57:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote>man der fettsack soll sich jetzt zur polizei \u00e4u\u00dfern<\/blockquote>Dieses"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T13:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote><blockquote>rainers banane?<\/blockquote>Das war es dann wohl mit meiner Pause. Schade ums Essen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>schon wieder pause?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:00:00+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote><blockquote>man der fettsack soll sich jetzt zur polizei \u00e4u\u00dfern<\/blockquote>Dieses<\/blockquote>Da kommt eh nix mehr, h\u00f6chstens wieder ein kurzes Statement dass seine Heiligkeit nochmal Gnade vor Recht ergehen l\u00e4sst.."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:12:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.quickmeme.com\/img\/94\/9485a3a1f48a8b00317d1d67441a93a24202c06224c26191a374242e3f4d649d.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "hoffentlich nimmt er seine LP scheisse jetzt nicht als vorwand noch weniger zu machen. redet sich bestimmt dann darauf raus, dass er ja nie gesagt h\u00e4tte was die 5-8 videos pro woche sein sollen. und LP kommt ja auch tierisch gut an, besonders wenn er jetzt den megarenner minecraft anf\u00e4ngt. v\u00f6llig neu und innovativ. damit wird er gronkh als k\u00f6nig der LPer abl\u00f6sen. das wird so geil"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Rainer ist jetzt genau seit 5 Wochen nicht mehr &ldquo;arbeiten&rdquo; gegangen.<br><br>Frag mich wieviele Leute es gibt die einfach mal so 3 Wochen Urlaub bekommen und 2 Wochen wegen einer Erk\u00e4ltung krankgeschrieben werden. <br><br>(Edit: arbeiten nat\u00fcrlich unter Anf\u00fchrungszeichen ^^)"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Rainer ist jetzt genau seit 5 Wochen nicht mehr &ldquo;arbeiten&rdquo; gegangen.<br><br>Frag mich wieviele Leute es gibt die einfach mal so 3 Wochen Urlaub bekommen und 2 Wochen wegen einer Erk\u00e4ltung krankgeschrieben werden. <br><br>(Edit: arbeiten nat\u00fcrlich unter Anf\u00fchrungszeichen ^^)<\/blockquote>es gibt schon jobs, die wetterbedingt und gerade im winter nicht gemacht werden k\u00f6nnen, oder wenn nur sehr eingeschr\u00e4nkt. die werden allerdings alle im freien ausgef\u00fchrt und html-kenntnisse sind daf\u00fcr auch nicht erforderlich<br><br>er hatte so oft die gelegenheit sich zumindest was das angeht von der l\u00e4ngst durchschauten l\u00fcge zu befreien, aber stattdessen reitet er sich immer weiter rein. unsinnige arbeits- und pausenzeiten, erst selbstst\u00e4ndig, dann schichtarbeit, weiss nicht wann er arbeitet, will auch keinem sagen wo, oder f\u00fcr wen. er weiss ja nicht mal wann er aufsteht"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:23:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.quickmeme.com\/img\/94\/9485a3a1f48a8b00317d1d67441a93a24202c06224c26191a374242e3f4d649d.jpg\"><\/blockquote>Kann da mal jemand Rainer drauf shoppen? Am besten Zed's Avatar-Xicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:36:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>NEIN es ist nicht feek. das ist alles der funke, der das feuer der solidarit\u00e4t in den gro\u00dfen youtubern entfachen wird und die aktion &ldquo;je suis rainer&rdquo; ins leben ruft. gronkh, unge, desue, aber auch intenationale stars wie AVGN und lindsey sterling tun sich zusammen, um eine breite front gegen die haider zu formieren.<br><br>es wird dann in &ldquo;metal aid&rdquo; gipfeln mit rainer als ehrengast auf seinem thron, von millionen fans umringt, die alle &ldquo;drache f\u00fcr die st\u00e4rke, lord f\u00fcr die ehre&rdquo; br\u00fcllen. dann treten handverlesene, von rainer selbst ausgew\u00e4hlte bands auf, die sich alle vor rainer und seiner meddlhaftigkeit verneigen. aber nat\u00fcrlich tritt er beim gro\u00dfen finale als musikalischer tausendsassa auch selbst auf mit einer ergreifenden ballade, die selbst celine dion von der rehling geschmissen h\u00e4tte. innerhalb von minuten platinstatus<\/blockquote>jenes"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Kann da mal jemand Rainer drauf shoppen? Am besten Zed's Avatar-Xicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Tststs, als ob das nicht schon l\u00e4ngst jemand gemacht h\u00e4tte:<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/171464_Musstekommen_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "So? ^^<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5GLlEHO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Machs am abend vielleicht noch etwas sauberer, das war jetzt auf die Schnelle ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>So? ^^<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5GLlEHO.jpg\"><\/blockquote>grossartig <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:47:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>So? ^^<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5GLlEHO.jpg\"><\/blockquote>xd"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:47:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "alt 1p"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "tja das wird dann das letzte mal sein, dass wir uns dar\u00fcber am\u00fcsieren. die streifenwagen werden bald vorfahren und uns aus unseren wohnungen pr\u00fcgeln, wegen verbrechen an der menschlichkeit. vielleicht ehrt uns der gro\u00dfe lord ja mal mit einem g\u00f6nnerhaften besuch im straflager f\u00fcr haider und trolle, weil er so gn\u00e4dig ist, bevor er in schloss bellevue einzieht"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T14:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "So, hier noch bessere kwalided ^^<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/stRyXD9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T15:09:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "K\u00f6stlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ich sammel ab sofort sowas im ersten Posting (Fanta m\u00f6ge mir vergeben), damit so kleine Kunstwerke nicht verloren gehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T17:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "kein statement zur polizeiaktion, daf\u00fcr ein weiteres beschissenes LP. wahrscheinlich wurde er von der poliezi gebrieft stillschweigen zu bewahren, bis s\u00e4mtliche haider vom SEK aus dem verkehr gezogen sind, nur um die bev\u00f6lkerung nicht in aufruhr zu versetzen"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T18:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "vielleicht hat er sich ja selbst angezeigt, weil er so sehr auf kleine m\u00e4dchen steht."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T18:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Rainer ist jetzt genau seit 5 Wochen nicht mehr &ldquo;arbeiten&rdquo; gegangen.<br><br>Frag mich wieviele Leute es gibt die einfach mal so 3 Wochen Urlaub bekommen und 2 Wochen wegen einer Erk\u00e4ltung krankgeschrieben werden. <br><br>(Edit: arbeiten nat\u00fcrlich unter Anf\u00fchrungszeichen ^^)<\/blockquote>Dicker Rainer hebt einfach Stundensatz auf 300 Euro an. Dann reicht es, wenn er erst am Mitte Februar wieder als &ldquo;selbst\u00e4ndige Aushilfe&rdquo; arbeitet. Mach ich auch immer so"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T18:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Rainer zehrt von R\u00fccklagen.<br><br>Vorratskammer gut gef\u00fcllt."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T18:21:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "Die ersten Haider sind Dingfest gemacht worden&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OVakzH2.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T18:35:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote>Ich sammel ab sofort sowas im ersten Posting (Fanta m\u00f6ge mir vergeben), damit so kleine Kunstwerke nicht verloren gehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Bringt nichts wenn der Faden &ldquo;verschwindet&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T18:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Die ersten Haider sind Dingfest gemacht worden&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OVakzH2.jpg\"><br><\/blockquote> der Schwarze haidert halt gern"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T18:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "doppelpostphun."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T20:18:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "Hat ihn schon jemand nach der Anzeige bei der Bolizei gefragt? Vielleicht hat er aufgrund seiner vielen wichtigen Termine einfach darauf vergessen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T20:26:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "<blockquote>Hat ihn schon jemand nach der Anzeige bei der Bolizei gefragt? Vielleicht hat er aufgrund seiner vielen wichtigen Termine einfach darauf vergessen?<\/blockquote>Derzeit ist Euer Lordschaft auf seinem LP Kanal damit besch\u00e4ftigt, Kritikern in gewohnt freundlicher Weise die T\u00fcr zu weisen. (siehe Kommentare)<br><br>Zitat: &ldquo;hier ist kein Platz f\u00fcr Intoleranz&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T20:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich freue mich jedenfalls schon wie bekloppt auf sein minecraft LP. das spiel kommt ja so gut wie ohne sound aus und dann werden seine tausenden fans noch mehr als sonst an seinen lippen h\u00e4ngen. seine geistreichen sp\u00e4\u00dfe, seine bissigen zoten vermischt mit seiner lebenserfahrung und weisheit machen diese LPs zu einem fast spirituellen erlebnis"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T20:47:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote>Zitat: &ldquo;hier ist kein Platz f\u00fcr Intoleranz&rdquo;<\/blockquote>Drache jetzt mal wieder #Toleranzlord?<br><br>Mein Gott, hab mir gerade zum ersten Mal drei Minuten dieses &ldquo;filmischen&rdquo; Brechdurchfalls gegeben und war wirklich ernsthaft \u00fcberrascht wie wenig unsere Lordschaft lesen kann. Aber nicht mal irgendwelche auf Lese- oder Rechtschreibschw\u00e4chen zur\u00fcckf\u00fchrende Fehler, mit denen k\u00f6nnte ich ja fast leben, hier hat man geballte kognitive Einschr\u00e4nkung.<br><br>Oder einfacher gesagt: Bin \u00fcberrascht wie zur\u00fcckgeblieben der wirklich ist."
    },
    {
        "time": "2015-01-19T20:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Oder einfacher gesagt: Bin \u00fcberrascht wie zur\u00fcckgeblieben der wirklich ist.<\/blockquote>Das hat er aber von Anfang an gesagt und gewusst, dass er was ganz besonderes ist. &ldquo;short bus&rdquo;-besonders, aber wenigstens besonders"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T21:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Bei Anruf Rainer: <a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html<\/a> [file-upload.net]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T21:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Bei Anruf Rainer: <a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html<\/a> [file-upload.net]<br><\/blockquote>Feeeeeeeeeek<br><br>H\u00e4tt mich schon so auf ein neues &ldquo;Rainer Ruhe&rdquo; gefreut ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T21:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Bei Anruf Rainer: <a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html<\/a> [file-upload.net]<br><\/blockquote>was is das denn f\u00fcr ne scheisse?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T22:12:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Let\u00b4s Play DrachenLP HD Deutsch Brothers   A Tale: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/0GFAcZbfnIM\">http:\/\/youtu.be\/0GFAcZbfnIM<\/a> [youtu.be]<br>Ab 21:00 Drachenlord kurz vorm Flennen"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T22:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Let\u00b4s Play DrachenLP HD Deutsch Brothers   A Tale: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/0GFAcZbfnIM\">http:\/\/youtu.be\/0GFAcZbfnIM<\/a> [youtu.be]<br>Ab 21:00 Drachenlord kurz vorm Flennen <\/blockquote>*Brotharsataleofsusan"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T22:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "alter ich hab nur 14 sekunden geguckt und der atmet da so schwer und schmatzt sich einen ab das man schon aggressiv wird.<br>wie kann sowas noch leben?"
    },
    {
        "time": "2015-01-19T22:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>alter ich hab nur 14 sekunden geguckt und der atmet da so schwer und schmatzt sich einen ab das man schon aggressiv wird.<br>wie kann sowas noch leben?<\/blockquote>frei nach malcolm &ldquo;das leben findet einen weg&rdquo;. oft auch mit frosch DNA"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T09:49:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.giflike.com\/xsvkMPc.gif\"> WAS JETZT LOS? PASSIERT DA ENDLICH WAS? PASSIERT DA MAL ENDLICH WAS? WAS PASSIERT JETZT? DA PASSIERT WAS! ACHTUNG, ES PASSIERT WAS! JETZT! JETZT! JEEEEEAAEAEAEETZT!!"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T10:59:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "gerade wieder mal sein krasses Satire Format &ldquo;Top 5&rdquo; geguckt. Der muss endlos selbstverliebt &#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T11:32:00+01:00",
        "username": "PeltsMantel",
        "text": "Wurde jetzt eigentlich endlich mal wer verhaftet ??! #PetzenLord"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T11:42:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote>Wurde jetzt eigentlich endlich mal wer verhaftet ??! #PetzenLord <\/blockquote>Bin grade in die JVA \u00fcberwiesen worden. Morgen gibts Prozess im Schnellverfahren und Todesstrafe"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T11:55:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Smitty ist l\u00e4ngst enthauptet worden. Sein K\u00f6rper tippt nur noch durch Reflexe auf der Tastatur rum, das war sein letzter Wunsch."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T12:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ende der dritten woche dieses jahres best\u00e4tigt sich -oh wunder, oh wunder- dass er wie \u00fcblich \u00fcbertrieben hat mit seiner ganzen scheisse und wie viele tolle videos doch jetzt pro woche kommen<br><br>dennoch setzt er auf quantit\u00e4t was seine beschissenen LPs angeht, die selbst f\u00fcr LS-standards als zu langweilig und scheisse gelten. der g\u00fcnstigste ausweg, wenn man keine lust und keine ahnung hat was man \u00fcberhaupt noch tun soll: ein LP machen und sich selbst vormachen, dass das ja premiumcontent ist"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T13:12:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Das wird mir alles zu heiss hier, erstmal untertauchen, Koffer sind gepackt! W\u00fcrd mich ja auch l\u00f6schen, bekomm aber immer nur ne Seite mit 500!!"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T13:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Hy, mir wird die Sache zu hei\u00df. St\u00e4ndig werden Menschen entf\u00fchrt oder irgendwie so. Ich will nicht irgendwann tod aufwachen oder so. Ich werde auswandern und untertauchen. Habe mich bereits bei VOX und RTL2 beworben. Der DL wird mich NIE bekommen HAHAHAHHAHAHAHAHAH"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T13:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Hy, mir wird die Sache zu hei\u00df. St\u00e4ndig werden Menschen entf\u00fchrt oder irgendwie so. Ich will nicht irgendwann tod aufwachen oder so. Ich werde auswandern und untertauchen. Habe mich bereits bei VOX und RTL2 beworben. Der DL wird mich NIE bekommen HAHAHAHHAHAHAHAHAH<\/blockquote>Das is ne gute Idee f\u00fcr ne RTL Sendung.<br><br>Drachenf\u00e4lle<br>Warum verschwinden dauernd Menschen? Wer kann uns helfen?<br>J\u00fcrgen Trovato, Privatdedektiv"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T13:58:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.giflike.com\/xsvkMPc.gif\"> WAS JETZT LOS? PASSIERT DA ENDLICH WAS? PASSIERT DA MAL ENDLICH WAS? WAS PASSIERT JETZT? DA PASSIERT WAS! ACHTUNG, ES PASSIERT WAS! JETZT! JETZT! JEEEEEAAEAEAEETZT!!<\/blockquote>Das headbangen ist aber sehr ungesund, hat er etwa nicht den headbanger-workshop des Merciful God gesehen? Laut Drachxes, dessen Drachenarmee die Fl\u00fcsse leer trinken k\u00f6nnte, hat der Kopf idealerweise in einer Achter-Endlos-Scheife zu schwingen, damit das Gehirn nicht besch\u00e4digt wird. Erfahrung damit hat der Gottk\u00f6nig Drachxes wohl selbst gemacht."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T13:59:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bei Anruf Rainer: <a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html<\/a> [file-upload.net]<br><\/blockquote>Das ist genau die Scheisse auf die ich keinen Bock hab<br>denn iwann kriegt rainer noch wirklich \u00e4rger und h\u00f6rt mit seinem yt-d\u00fcnnschiss aus,<br>und dann w\u00fcrde LS etwas wirklic hGro\u00dfartiges fehlen"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T14:27:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kaum liefert Rainer nicht, ist der Thread mal wieder megaschei\u00dfe&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T14:36:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei Anruf Rainer: <a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-10173509\/rainer.mp3.html<\/a> [file-upload.net]<br><\/blockquote>Das ist genau die Scheisse auf die ich keinen Bock hab<br>denn iwann kriegt rainer noch wirklich \u00e4rger und h\u00f6rt mit seinem yt-d\u00fcnnschiss aus,<br>und dann w\u00fcrde LS etwas wirklic hGro\u00dfartiges fehlen<\/blockquote>Mal die Birne anstrengen, nicht nur als Hutst\u00e4nder benutzen. Ist feek."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T14:58:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Der Let's Player war, zumindest f\u00fcr mich, immer eine vernachl\u00e4ssigbare Gr\u00f6\u00dfe. Eine interessante Geschichte kann auch der schlechteste Let's Player nicht versauen. Das dachte ich zumindest, bis ich seine LPs gesehen habe. Seine Schmatzerei und Leseschw\u00e4che lenken so extrem vom Inhalt ab, dass die vernachl\u00e4ssigbare Gr\u00f6\u00dfe pl\u00f6tzlich eine alles beherrschende wird &ndash; jedweder Inhalt wird zunichte gemacht. &ldquo;Brothers &ndash; A Tale of Two Sons&rdquo; h\u00e4tte mich wirklich interessiert, aber dieses Let's Play bei ihm zu sehen ist eine Tortur."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T15:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Der Let's Player war, zumindest f\u00fcr mich, immer eine vernachl\u00e4ssigbare Gr\u00f6\u00dfe. Eine interessante Geschichte kann auch der schlechteste Let's Player nicht versauen. Das dachte ich zumindest, bis ich seine LPs gesehen habe. Seine Schmatzerei und Leseschw\u00e4che lenken so extrem vom Inhalt ab, dass die vernachl\u00e4ssigbare Gr\u00f6\u00dfe pl\u00f6tzlich eine alles beherrschende wird &ndash; jedweder Inhalt wird zunichte gemacht. &ldquo;Brothers &ndash; A Tale of Two Sons&rdquo; h\u00e4tte mich wirklich interessiert, aber dieses Let's Play bei ihm zu sehen ist eine Tortur.<\/blockquote>bei ihm steht wirklich nur der gedanke im vordergrund &ldquo;ich bin ja gro\u00dfer youtuber und das machen alle&rdquo;. machten f\u00fcr alle normale menschen, aber f\u00fcr ihn scheint das ein frisches format zu sein. vor allem dient es nur dazu augenscheinlich content abzuliefern, aber es ist im grunde nur das am einfachsten zu produzierende format, wo er sich dann in den mittelpunkt stellen kann und seinen normalen tagesablauf einflie\u00dfen lassen kann, nur dass die kamera l\u00e4uft<br><br>hatte eben auch nochmal reingeschaut und es ist wirklich immer noch dieselbe scheisse. st\u00e4ndig wird angek\u00fcndigt, was er machen kann, was er tun wird und sagt dann auch schon im selben satz was passieren wird, wenn er das macht und tut es dann erst. seine faszination mit ank\u00fcndigungen ist ja allgemein bekannt, aber was soll so ein schwachsinn in einem LP?"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T15:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "LP waren vor Jahren mal &ldquo;cool&rdquo;, der macht halt alles was vor Jahren mal &ldquo;cool&rdquo; wahr und denkt das das schon jeder vergessen hat und das alle f\u00fcr &ldquo;neu&rdquo; halten"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T15:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Rainer k\u00f6nnte mal ein paar andere bekannte Internetvideos bewerten. Zum Beispiel &lsquo;2 Girls 1 Cup&rsquo; <br><br>Bin daf\u00fcr. +1"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T16:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "sch\u00f6n w\u00e4re auch ein &ldquo;let's fress&rdquo; wo er ausgesuchte kulinarische k\u00f6stlichkeiten der lokalen k\u00fcche vorstellt und verzehrt. da h\u00e4tte der m\u00e4chtige unterkiffer dann auch eine hauptrolle. schmatzen loide"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T16:40:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "wettessen mit creeper und drache <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T17:54:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hast du viel abgenommen, schnappi?"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T17:55:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Geht so. Ca 7 Kilo"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T18:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Morgen kommt ein neuer DrachenLord!<br><br><blockquote>Fertig mit Drehen sp\u00e4ter am abend noch Bearbeiten und Morgen kann es Losgehen mit dem neuen DrachenLord<\/blockquote>Was wird das wohl sein? Mehr L\u00fcgen? Mehr Privaten Content? Die Anzeigen? oder doch nur das 2500 Abo Special? Nur Gott kann das wissen!"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T18:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Morgen kommt ein neuer DrachenLord!<br><br><blockquote>Fertig mit Drehen sp\u00e4ter am abend noch Bearbeiten und Morgen kann es Losgehen mit dem neuen DrachenLord<\/blockquote>Was wird das wohl sein? Mehr L\u00fcgen? Mehr Privaten Content? Die Anzeigen? oder doch nur das 2500 Abo Special? Nur Gott kann das wissen!<\/blockquote>Na hoffentlich hat er Wainer Rinkler angestellt:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8lIcbks_yTk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8lIcbks_yTk<\/a> [youtube.com]<br><br><b>Manchmal ist die Kopie besser als das Original.<\/b><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T18:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wieso nicht ein Drachenlady Special mit Rainer? Das w\u00e4hre doch besser seinen Papaufsteller kennen zu lernen"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T18:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich bin grad mal die Abonnenten von meinem YT-Account durchgegangen, da sind erstaunlich viele Meddler dabei, Rainer scheint wohl in der Szene auch nicht besonders beliebt zu sein *g* ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T18:56:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>&#8230;. Seine Schmatzerei und Leseschw\u00e4che lenken so extrem vom Inhalt ab, dass die vernachl\u00e4ssigbare Gr\u00f6\u00dfe pl\u00f6tzlich eine alles beherrschende wird..<\/blockquote><img src=\"http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/3\/30\/I_move_away_from_the_mic_to_breathe_in.jpg\"><br><br>H\u00e4h?! Facepalmhase. Er hat des Brinzip net begrifhen! Wenn ich \u00e4 Wiedeo schau, un h\u00f6r blos etzala ganz leis wie enner schmatzt, dann deng ich mir &ldquo;H\u00e4?! Wer schmatzn da dr\u00fcbn? Wer schmatztn jetzt da dr\u00fcbn?&rdquo; Also als glenner Tibb, wenn so gro\u00df wern will wie mir, sollter lauder schmatzn. Nur so als glenner Tibb am Rande."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T19:08:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote>Morgen kommt ein neuer DrachenLord!<\/blockquote>Na endlich! Es wird langsam Zeit, dass die Drachenlady wieder neues &ldquo;Maderial&rdquo; bekommt.<br><br>Ich habe Rainer bereits meine Freude auf &ldquo;Twidder&rdquo; zum Ausdruck gebracht und wurde prompt gesperrt. Also alles wie gehabt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T19:49:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "<blockquote>Ich bin grad mal die Abonnenten von meinem YT-Account durchgegangen, da sind erstaunlich viele Meddler dabei, Rainer scheint wohl in der Szene auch nicht besonders beliebt zu sein *g* ^^<\/blockquote>wie \u00fcberraschend&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T20:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "in seinem lets info sagte er ja selbst was das f\u00fcr eine katastrophe ist mit seinen 3 kan\u00e4len, da er sich nie merken kann f\u00fcr welchen kanal er \u00fcberhaupt gerade dreht bzw ank\u00fcndigt. bei seinem LP kanal ist ja wenigstens ne relativ klare trennung zu allem anderen content (bis auf dieses lets info) aber bei vlog ist mittlerweile nur noch ank\u00fcndigungskanal f\u00fcr beide anderen. so gesehen eigentlich der hauptkanal<br><br>da er ja jetzt noch angek\u00fcndigt hat nicht mehr so viel \u00fcber privates zu erz\u00e4hlen und auch mit den ank\u00fcndigungen aufh\u00f6ren wollte ist der kanal mehr oder weniger sinnlos. alles was darauf ist sind anfeindungen und ank\u00fcndigungen und nat\u00fcrlich das allgemeine &ldquo;ich bin supergeiler gro\u00dfer youtuber&rdquo;. kann er sich eigentlich sparen"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T20:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "hab gerade das neue lets play von ihm gesehen.<br>Man bekommt ja wirklich gar nichts mit, der schmatzt und atmet so laut vor sich hin das ist nicht mehr normal.<br>Und lesen tut er wie einer in der dritten klasse, warum kann dem nicht mal was schlimmes passieren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T20:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>hab gerade das neue lets play von ihm gesehen.<br>Man bekommt ja wirklich gar nichts mit, der schmatzt und atmet so laut vor sich hin das ist nicht mehr normal.<br>Und lesen tut er wie einer in der dritten klasse, warum kann dem nicht mal was schlimmes passieren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>stell dir mal vor wie atemberaubend das wird in einem spiel wie minecraft, das nahezu ohne sound auskommt<br><br>EDIT: oh mann, er hats schon getan<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jjtoCPzVhE4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jjtoCPzVhE4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Beste stelle ab 12:46. <br>Da h\u00e4lt er die Schnauze."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:07:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Let's Plays von Minecraft sind ohnehin die gr\u00f6\u00dfte Unterschicht, die man machen kann. Fehlen nur noch Farming Simulator und GTA 5.<br><br>Ich glaube ja, dass Rainer die VLOG-Videos zu anstrengend sind. Ich meine, f\u00fcr ihn ist es schon eine Anstrengung, durch die Effekte seines Videoprogramms zu scrollen und sich dann f\u00fcr einen zu entscheiden. Deshalb preist er die &ldquo;tollen neuen Effekte&rdquo; und seine wahnsinniche M\u00fche die rauszusuchen auch im letzten Vlog so an.<br><br>Wenn der Fettmops nicht soviel Glutamat in sich reinstopfen und den halben Tag pennen w\u00fcrde, h\u00e4tte er auch mehr geistige und k\u00f6rperliche Kapazit\u00e4ten f\u00fcr bessere Videos frei. Ich frag' mich echt ob der's in 10 Jahren noch macht."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "er versucht auch \u00fcberhaupt nicht gronkh 1 zu 1 zu kopieren&#8230;kein st\u00fcck&#8230;klingt null nach dem was gronkh schon vor jahren erfolgreich gemacht hat vom technischen aspekt her&#8230;<br><br>nur das gronkh eine angenehme stimme hat, geistreich und lustig sein kann und eigentlich recht sympathisch wirkt"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>er versucht auch \u00fcberhaupt nicht gronkh 1 zu 1 zu kopieren&#8230;kein st\u00fcck&#8230;klingt null nach dem was gronkh schon vor jahren erfolgreich gemacht hat vom technischen aspekt her&#8230;<br><br>nur das gronkh eine angenehme stimme hat, geistreich und lustig sein kann und eigentlich recht sympathisch wirkt<\/blockquote>Bleiben wir einmal fair, f\u00fcr seine Stimme kann Rainer ja nix."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Fuck, Doppelpost wegen 500er <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:34:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "So schlimm find' ich Rainers Stimme an sich gar nicht.<br><br>Wenn er sich bem\u00fchen w\u00fcrde, weniger assig zu sprechen und z.B. &ldquo;ansonsten&rdquo; und nicht &ldquo;anzonstn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h&rdquo; zu sagen UND nat\u00fcrlich weitaus weniger zu schmatzen, ginge er glatt als normal durch."
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:37:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>ginge er glatt als normal durch.<\/blockquote>lol, nein"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Warum ist Google zur Zeit so scharf auf Handynummern? Wollte grade was unter das D\u00f6nervideo vom Regenbogenschaf schreiben, mit einem frischen Account, aber es kommt immer:<br><br><blockquote>Manchmal ben\u00f6tigen wir eine Best\u00e4tigung, um unsere Nutzer vor Missbrauch sch\u00fctzen zu k\u00f6nnen. Klicke auf den Link und f\u00fchre den Schritt zum Best\u00e4tigen deiner Identit\u00e4t aus. Meine Identit\u00e4t best\u00e4tigen<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T21:58:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Etzela"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T22:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Meine G\u00fcte, die 3 Fans, die er noch hat, haben ihm alle gesagt er soll nicht Minecraft machen, weil das keinen interessiert (und haben auch noch vorschl\u00e4ge gemacht, was er stattdessen machen sioll) und er hat sie ignoriert, als intolerant bezeichnet und als n\u00e4chstes ein Minecraft let's play gemacht&#8230; und dann heult er immer rum, dass die b\u00f6sen hater so b\u00f6se sind&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T22:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "seine stimmlage an sich finde ich jetzt auch nicht unbedingt schlecht, aber f\u00fcr solche sachen v\u00f6llig ungeeignet. generell f\u00fcr jedwede erz\u00e4hlende, untermalende t\u00e4tigkeit. er hat eben auch diese ganzen anwandlungen die das ganze zum ungenuss werden lassen"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T22:09:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "MINECRAFT IST GEIL. Allein f\u00fcr nen Redstone Schaltkreis ben\u00f6tigt man schon hohe geistige Kapazit\u00e4ten.<br><br><br>Aber Drache zieht das Spiel in den Schmutz und ich glaub, seine Kreativit\u00e4t d\u00fcrfte auch nicht f\u00fcr mehr als ein W\u00fcrfelhaus herhalten. :c"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T22:46:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "MOMENT! Ich bin mir sicher, sein &ldquo;Meddl&rdquo;-Handzeichen hat er zumindest als Idee im Hinterkopf.<br><br>An der Umsetzung d\u00fcrfte es dann wieder scheitern, so wie alle anderen Brojegde auch. Schuld daran sind nat\u00fcrlich nur die H\u00e4ider. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-20T23:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>MINECRAFT IST GEIL. Allein f\u00fcr nen Redstone Schaltkreis ben\u00f6tigt man schon hohe geistige Kapazit\u00e4ten.<br><br><br>Aber Drache zieht das Spiel in den Schmutz und ich glaub, seine Kreativit\u00e4t d\u00fcrfte auch nicht f\u00fcr mehr als ein W\u00fcrfelhaus herhalten. :c<\/blockquote>Ich bin erstaunt das er weis wie ein bessere Version seines Hauses aussieht. Der Minecraft Part hat wenigstens ne normale L\u00e4nge nicht so wie die andern mit 40mins. Der hat doch ne angeblich ne Elgato warum Capturt der nicht ne Konsole?<br><br><blockquote>MOMENT! Ich bin mir sicher, sein &ldquo;Meddl&rdquo;-Handzeichen hat er zumindest als Idee im Hinterkopf.<br><br>An der Umsetzung d\u00fcrfte es dann wieder scheitern, so wie alle anderen Brojegde auch. Schuld daran sind nat\u00fcrlich nur die H\u00e4ider. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>psst! Das is doch Rainer seine geheime Erfindung einer neuen Pommesgabel! Damit wird der mal ganz reich und selbst die Merkel wird das nutzen und dann schauen wir alle dumm aus der W\u00e4sche wenn wir auf der Stra\u00dfe sitzten."
    },
    {
        "time": "2015-01-21T09:29:00+01:00",
        "username": "Schnitzel",
        "text": "<blockquote>Ich bin grad mal die Abonnenten von meinem YT-Account durchgegangen, da sind erstaunlich viele Meddler dabei, Rainer scheint wohl in der Szene auch nicht besonders beliebt zu sein *g* ^^<\/blockquote>nein er ist wirklich nicht beliebt dort, was ich mitbekommen habe.<br><br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/173139-WoersdofDrachenLord25\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/173139-WoersdofDrachenLord25\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>da sind ja richtig alte Video Schnitte dabei <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>irgendwie sah seine Bude fr\u00fcher aufger\u00e4umter aus? o.O<br>(die Bananenschale liegt da aber sicher immer noch wo er sie hin warf)"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T14:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "kann der mal seine scheiss LPs lassen und DL hochladen? ich will mal wieder ordentliche fremdscham"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T14:33:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>kann der mal seine scheiss LPs lassen und DL hochladen? ich will mal wieder ordentliche fremdscham<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BL7inaF.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T14:38:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Fremdscham beim Vlog ist ja meistens h\u00f6her als beim Deim of Meddl, aber besser als LP <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T14:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>kann der mal seine scheiss LPs lassen und DL hochladen? ich will mal wieder ordentliche fremdscham<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BL7inaF.png\"><\/blockquote>5er dass das Video heute ausf\u00e4llt?<br><br>edit: drache mal wieder hart am arbeiten oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T14:45:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>kann der mal seine scheiss LPs lassen und DL hochladen? ich will mal wieder ordentliche fremdscham<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BL7inaF.png\"><\/blockquote>5er dass das Video heute ausf\u00e4llt?<br><br>edit: drache mal wieder hart am arbeiten oder?<\/blockquote>halt ich dagegen. <br>der ist doch noch krankgeschrieben. hast doch gesehen wie schlecht es Rainer ging"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T15:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "hab grad mal auf gronkhs kanal geschaut und gesehen, dass er mittlerweile auch seine fresse ins video integriert. also vom technischen aspekt 1 zu 1 kopie von DL. ja, machen zwar viele so, aber er erw\u00e4hnt ja immer so gerne gronkh und wimmert nach seiner anerkennung<br><br>generelle frage: ab wann ist man denn heutzutage youtube partner? fr\u00fcher waren das nur jene, die wirklich gro\u00df dabei waren und viele klicks generierten. DL behauptet auch immer von sich partner zu sein, aber diese vermerke scheint es in den kanalbeschreibungen nicht mehr zu geben. er meint ja er d\u00fcrfe sich an bestimmter musik, weil er partner ist, aber was macht ihn dazu?"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T15:18:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>generelle frage: ab wann ist man denn heutzutage youtube partner? fr\u00fcher waren das nur jene, die wirklich gro\u00df dabei waren und viele klicks generierten. DL behauptet auch immer von sich partner zu sein, aber diese vermerke scheint es in den kanalbeschreibungen nicht mehr zu geben. er meint ja er d\u00fcrfe sich an bestimmter musik, weil er partner ist, aber was macht ihn dazu?<\/blockquote>fragst du das wirklich?! wir reden hier von einem Mann der sogar Marc Zuckerberg das f\u00fcrchten lehrte. <br><br>viel wichtiger ist die Frage wie alt die Platte heute ist die er vorstellt"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T15:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>generelle frage: ab wann ist man denn heutzutage youtube partner? fr\u00fcher waren das nur jene, die wirklich gro\u00df dabei waren und viele klicks generierten. DL behauptet auch immer von sich partner zu sein, aber diese vermerke scheint es in den kanalbeschreibungen nicht mehr zu geben. er meint ja er d\u00fcrfe sich an bestimmter musik, weil er partner ist, aber was macht ihn dazu?<\/blockquote>fragst du das wirklich?! wir reden hier von einem Mann der sogar Marc Zuckerberg das f\u00fcrchten lehrte. <br><br>viel wichtiger ist die Frage wie alt die Platte heute ist die er vorstellt<\/blockquote>was hat er denn gemacht? hat er &ldquo;ALLE RAUF AUFN LASTER! SCHNELL SCHNELL!&rdquo; gebr\u00fcllt?"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T15:45:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Naja er hat immerhin fast facebook l\u00f6schen lassen. Bei Lachschon ist es ja quasi schon durch!"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T15:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>generelle frage: ab wann ist man denn heutzutage youtube partner? fr\u00fcher waren das nur jene, die wirklich gro\u00df dabei waren und viele klicks generierten. DL behauptet auch immer von sich partner zu sein, aber diese vermerke scheint es in den kanalbeschreibungen nicht mehr zu geben. er meint ja er d\u00fcrfe sich an bestimmter musik, weil er partner ist, aber was macht ihn dazu?<\/blockquote>fragst du das wirklich?! wir reden hier von einem Mann der sogar Marc Zuckerberg das f\u00fcrchten lehrte. <br><br>viel wichtiger ist die Frage wie alt die Platte heute ist die er vorstellt<\/blockquote>was hat er denn gemacht? hat er &ldquo;ALLE RAUF AUFN LASTER! SCHNELL SCHNELL!&rdquo; gebr\u00fcllt?<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Richtig w\u00e4re aber: &ldquo;Rauf auf die Waggons&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T16:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Was ist denn nun mit der Polizei? Habt ihr alle schon Anzeigen bekommen? Wer ist alles im Knast? #TodesnachtvonLachschon"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T16:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "jetztela aber erstmal warten und freuen auf das neue ToM. es wird garantiert sein durchbruch und der anbeginn einer neuen \u00e4ra des meddl sein. das wird so geil. ich scheiss mich fast ein vor vorfreude"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T17:04:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Der ist mir im Moment viel zu faul. Ich werde mir mal seine alten Videos reinziehen und die H\u00f6hepunkte (sofern vorhanden) hochladen."
    },
    {
        "time": "2015-01-21T17:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Der ist mir im Moment viel zu faul. Ich werde mir mal seine alten Videos reinziehen und die H\u00f6hepunkte (sofern vorhanden) hochladen.<\/blockquote>wieso? nach nur 3 wochen l\u00e4dt er heute das erste video nach schedule hoch. das ist doch gigantisch. und vergiss nicht die ganzen extrem interessanten LPs, die es noch als bonus gab, im gegensatz zu den formaten die er eigentlich geplant hatte. <br><br>au\u00dferdem ist er ja seit wochen schon schwer krank und ist mittlerweile in der 6. woche ohne arbeit. wo soll er denn die zeit hernehmen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T17:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "hehe, lol. Drache ist das 9. d\u00fcmmste Password. LOL<br><br><a href=\"http:\/\/time.com\/3672431\/worst-passwords\/\">http:\/\/time.com\/3672431\/worst-passwords\/<\/a> [time.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T17:36:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "M\u00fcsste 12345 nicht d\u00fcmmer sein als 123456?"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T17:55:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das ist wohl nach H\u00e4ufigkeit geordnet und nicht nach Schlechtheit."
    },
    {
        "time": "2015-01-21T17:55:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "&ldquo;Penis&rdquo; ist sicher oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T17:58:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, benutz ich \u00fcberall."
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:07:00+01:00",
        "username": "Centauri",
        "text": "<blockquote>Ja, benutz ich \u00fcberall.<\/blockquote>Au\u00dfer beim Onlinebanking, da nehm ich Pensi"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich nutze ja lieber &ldquo;arsch&rdquo;, da ich meinen penis aufgrund meiner fortgeschrittenen adipositas seit jahren nicht gesehen habe und ein blick in den spiegell mich prompt an mein passwort erinnert"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:22:00+01:00",
        "username": "Centauri",
        "text": "Nimm Kondom, ist sicherer."
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "was ist ein kondom? und was hat das mit meinem blumenkohlpenis zu tun?"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:52:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ich freue mich schon auf den ToM, ist ja laut eigener Aussage sein bestes Format!"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:52:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Doppelpostphun"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:52:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Triplepostphun"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:55:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "Ich brech ab. Das ToM ist schon wieder so ultra peinlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>+++++++++SPOILER++++++++++++<br><br>Sehr geil, als er die Liedtitel vorliest: &ldquo;DIE alone, also wirklich deutsches &rdquo;die&ldquo;&rdquo;<br>Der ist so kaputt und druch. <br>Und erst diese ganzen special effects. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>+++++++++\/SPOILER++++++++++++<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ja is doch schon da du seniler alter sack<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?x-yt-cl=84411374&amp;v=zY7c6LICt1M&amp;x-yt-ts=1421828030\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?x-yt-cl=84411374&amp;v=zY7c6LICt1M&amp;x-yt-ts=1421828030<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:56:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Zwei Minuten braucht er um uns zu sagen, dass es keinen Titeltrack auf dem schei\u00df Album gibt. Junge&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T18:58:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "+++++++++SPOILER ToM++++++++++++<br><br>Die Erkl\u00e4rung, wieso er Drachenlord hei\u00dft. :rofl Ich kack mich ein :rofl<br><br>+++++++++\/SPOILER++++++++++++"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:05:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Wollte mir sein Time of metal ansehen.<br><br>Und muss mir erst mal 4 minuten Rechtfertigung f\u00fcr sein Format antun"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "DrachenLord, voll der intellektuelle Metalfan. Macht sich Gedanken um die Songnamen und Texte. Das macht kaum einer von euch. Vermutlich keiner. Ihr Ficker. <br><br><br>OMG OMG OMG. Ich kann nicht mehr. <br><br>&ldquo;Drachen sind das was der Metal ausmacht. Kraft, St\u00e4rke, Feuer \u00e4h Gebr\u00fcll. Alles was Metal ausmacht ist der Drache.&rdquo; <br><br>\u00c4hm Notes w\u00fcrde ich jetzt nicht direkt mit (Musik) Noten \u00fcbersetzt"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:20:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Die Aussprache is ja herrlich. W\u00fcrd mich interessieren, wie er die Songtexte interpretiert, wenn er nicht die richtigen W\u00f6rter in den google \u00fcbersetzer reinhauen kann&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Die Aussprache is ja herrlich. W\u00fcrd mich interessieren, wie er die Songtexte interpretiert, wenn er nicht die richtigen W\u00f6rter in den google \u00fcbersetzer reinhauen kann&#8230;<\/blockquote>Hallo Jonas =D"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:24:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Das ist noch das harmloseste, ich sag nur &ldquo;Sauter Kondschuriot&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:27:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Aussprache is ja herrlich. W\u00fcrd mich interessieren, wie er die Songtexte interpretiert, wenn er nicht die richtigen W\u00f6rter in den google \u00fcbersetzer reinhauen kann&#8230;<\/blockquote>Hallo Jonas =D<\/blockquote>hast du rasen geraucht?"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:30:00+01:00",
        "username": "willywanka",
        "text": "Listen and repeat mit Rainer. W im Stil von<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ECWoPwPK864\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ECWoPwPK864<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Nach 3 Minuten kb mehr auf sein Video, dummes gelaber und h\u00e4sslicher Hintergrund. <br><br>Mir is eingefallen das jemand gefragt hat wie der Rainer YT Partner werden konnte: Mann kann sich bei Google Adsense anmelden um f\u00fcr seine Webseite\/YT Channel\/was weis ich Werbung schalten zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2015-01-21T20:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "GoogleMaps:<br>Nach eingehender Pr\u00fcfung k\u00f6nnen wir Ihrem Vorschlag, L\u00fcgenlord zu Google Maps hinzuzuf\u00fcgen, nicht entsprechen, da wir die von Ihnen angegebenen Informationen nicht best\u00e4tigen konnten.<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T22:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wir m\u00fcssen es alle versuchen das L\u00fcgenlord auf Google Maps landet!"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T22:57:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Wie unglaublich schlecht ist denn bitte sein Englisch? Ich wusste ja, dass es sehr schlecht ist, aber die heutige Leistung war noch deutlich darunter. So gut wie jedes Wort wird falsch ausgesprochen, und sein Verst\u00e4ndnis ist einfach nur inferior (&ldquo;Noten aus den Schatten&rdquo; ). <br><br>Wie interpretiert er denn bitte Texte, die er nicht versteht? Er ist wie ein Schauspieler, der seiner Rolle nicht gerecht wird: M\u00fcht sich ab, den informierten Metaller zu mimen, der \u00fcber uns allen steht und \u00fcber eine Art geheimes Wissen verf\u00fcgt, scheitert aber so vollumf\u00e4nglich, dass er sogar den Rahmen der unfreiwilligen Realsatire sprengt. Ich bin entz\u00fcckt!"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T23:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Wie unglaublich schlecht ist denn bitte sein Englisch? Ich wusste ja, dass es sehr schlecht ist, aber die heutige Leistung war noch deutlich darunter. So gut wie jedes Wort wird falsch ausgesprochen, und sein Verst\u00e4ndnis ist einfach nur inferior (&ldquo;Noten aus den Schatten&rdquo; ). <br><br>Wie interpretiert er denn bitte Texte, die er nicht versteht?<\/blockquote>Er setzt sich ja mit den Texten gar nicht auseinander. Man, das muss damals bei Radio Z der absolute Hammer gewesen sein. Das h\u00e4tte ich gerne gesehen.<br><br>Moderator: Ja Rainer, erz\u00e4hl uns doch mal was von deinem Lieblingsalbum.<br>Rainer: <i>(Liest die Tracks auf der CD-H\u00fclle vor)<\/i><br>Moderator: <i>???<\/i><br><br>Dass er sogar noch zu faul war, die CD aus dem Auto zu holen spricht B\u00e4nde."
    },
    {
        "time": "2015-01-21T23:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "es KANN nicht real sein. man kann dumm sein, ungebildet, fremder zungen nicht m\u00e4chtig, fett wie ne mastsau, aber das ist nicht mehr m\u00f6glich"
    },
    {
        "time": "2015-01-21T23:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie unglaublich schlecht ist denn bitte sein Englisch? Ich wusste ja, dass es sehr schlecht ist, aber die heutige Leistung war noch deutlich darunter. So gut wie jedes Wort wird falsch ausgesprochen, und sein Verst\u00e4ndnis ist einfach nur inferior (&ldquo;Noten aus den Schatten&rdquo; ). <br><br>Wie interpretiert er denn bitte Texte, die er nicht versteht?<\/blockquote>Er setzt sich ja mit den Texten gar nicht auseinander. Man, das muss damals bei Radio Z der absolute Hammer gewesen sein. Das h\u00e4tte ich gerne gesehen.<br><br>Moderator: Ja Rainer, erz\u00e4hl uns doch mal was von deinem Lieblingsalbum.<br>Rainer: <i>(Liest die Tracks auf der CD-H\u00fclle vor)<\/i><br>Moderator: <i>???<\/i><br><br>Dass er sogar noch zu faul war, die CD aus dem Auto zu holen spricht B\u00e4nde.<\/blockquote>Der besitzt das Album nicht, der hat das nicht gekauft. Der hat nie ein Lied davon geh\u00f6rt. Bei Youtube hat er dann nur gesperrte Videos gefunden. <br><br>Der wollte sich die CD bestimmt von einem Freund ausleihen. Und der hat &ldquo;Nein&rdquo; gesagt. <br><br>&ldquo;Die H\u00fclle kannste f\u00fcr 1 Tag haben, aba die CD ned.&rdquo; Seine &ldquo;Freunde&rdquo; bekommen die CDs bestimmt immer mit Honigflecken zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T00:22:00+01:00",
        "username": "bern1",
        "text": "<img src=\"http:\/\/images3.makefive.com\/images\/entertainment\/television\/most-brilliant-simpsons-quotes\/lawyer-tatoodie-bart-diesideshow-bobno-that_s-german-for-the-7.jpg\"><br><br>das ist deutsch, die alone"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T00:23:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Das Video war so schlecht, dass Mucki vor Schreck die Worte fehlen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T00:41:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Wir sind ja einiges an Schei\u00dfe von ihm gewohnt, aber dass er es schafft, selbst uns Abgebr\u00fchte zu beeindrucken, ist eine Leistung, vor der man den Hut ziehen muss. F\u00fcr mich schon jetzt ein legend\u00e4res Video."
    },
    {
        "time": "2015-01-22T02:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich bin nur ein arbeitsloses, versoffenes, fettes schwein. einen funken bildung habe ich mir wohl noch erhalten, aber was z\u00e4hlt das gegen diese geballte, fette dummheit? ich komme nicht drumherum dem respekt zu zollen. jahrzehntelanger alkoholmissbrauch, dutzende psychopharmaka,neuroleptika und soziale isolation brachten nicht diesen irrsinn hervor. ich w\u00fcnsche mir so uneingeschr\u00e4nkt&#8230;es gibt kein wort daf\u00fcr. kognitiv vogelfrei? das ist jenseits von gut und b\u00f6se"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T07:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>kognitiv vogelfrei<\/blockquote>Dieses <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T08:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Vielleicht kann mir einer der wissenden mal helfen. Wird Minecraft wirklich &ldquo;meinschraft&rdquo; ausgesprochen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T09:31:00+01:00",
        "username": "Schnitzel",
        "text": "Kukt euch den neuen ToM mit Untertiteln an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T10:05:00+01:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Vielleicht kann mir einer der wissenden mal helfen. Wird Minecraft wirklich &ldquo;meinschraft&rdquo; ausgesprochen? <\/blockquote><img src=\"http:\/\/blog.nz-online.de\/peltner\/wp-content\/blogs.dir\/7\/files\/2014\/02\/Mein_Kampf_Book_Cover_Image.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T10:11:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gott, ist das Video geil. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Da geilsten Sachen kommen immer so pl\u00f6tzlich. Ich hatte die Liederliste vor mir und als letzter Song steht da Confessions.. und ich denk mir: &ldquo;naja, das wird er schon fehlerfrei hinbekommen..&rdquo; und dann sagt er wirklich Konfjuschn&#8230;. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T12:29:00+01:00",
        "username": "conte",
        "text": "whats se fuck kein lied mit namen des albumtitels.<br><br>dragenlord (englische aussprache f\u00fcr drachenlord!) hat sich gedanken \u00fcber den albumtitel gemacht und is zu dem schluss gekommen, dass es &ldquo;noten aus dem schatten&rdquo; hei\u00dft. die doppeldeutigkeit zu &ldquo;mitteilung\/notiz&rdquo; muss ihm wohl beim vorbereiten der exklusiven hintergrundinformationen entgangen sein.<br>schade dass er nicht noch mehr \u00fcber das liebes lied &ldquo;die alone&rdquo; erz\u00e4hlt hat. habe gelesen es geht da um die liebe zu einer frau namens &ldquo;alone&rdquo;. aber wahrscheinlich hat er mal wieder ganich alle lieder angeh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T12:47:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Meddl Loide,<br>Muss jetzt f\u00fcrs Gewissen auch nochmal (wie es bisher gef\u00fchlt jeden Monat wer gemacht hat) die Moralkeule schwingen.<br><br>Ja Rainer macht absolute schei\u00df Videos, ist nicht schlau ( was er selber zugibt) und ein Choleriker. Finde aber dennoch die Kommentare und Aktionen ihm gegen\u00fcber deutlich zu hart. Wenn er nach jedem Video k\u00f6rperliche Gewalt angedroht kriegt, tats\u00e4chlich Leute dahin fahren, ihm Schei\u00dfe geschickt wird (wei\u00df grad nicht mehr ob fake war), seine Schwester bel\u00e4stigt wird, Jonas seine Aktion eh Abfall, dann hat das irgendwo mit Spa\u00df und lustig und so nix mehr zu tun.<br><br>Rainer wird seit 25 Jahre gemobbt und fertig gemacht. Ich denke da ist es wahrscheinlich normal wenn er eine krasse Abwehrhaltung gegen jegliche Kommentare entwickelt. Und wenn 90% der Comments unter seinen Videos voller Hass sind und er nicht der Schlauste ist, dann ist es finde ich nicht verwunderlich, wenn er auf die seltenen, nett gemeinten Kommentare genervt reagiert und wahrscheinlich denkt sie w\u00e4ren fake.<br>Ich denke nicht, dass er arrogant ist. Glaube er hat einfach das Gesp\u00fcr verloren zu erkennen was nett gemeint und was ironisch ist. <br>Wenn er in Therapie gehen w\u00fcrde und an den richtigen Therapeuten ger\u00e4t, w\u00fcrde er wahrscheinlich auch besser lernen mit all dem umzugehen.<br>Im Herzen ist er glaube ich ein eher gutherziger Mensch (im Kochvideo hat er paar so Sachen rausgehauen wieder. &ldquo;Wenn ihr mich hasst, dann werdet ihr euren Zorn los und die Welt wird dadurch besser. Und das ist dann OK f\u00fcr mich, wenn ich das abkriege&rdquo; usw), der vieles was ihm an den Kopf geworfen wird nicht verdient hat.<br>Zum Beispiel: Wo er sagte, dass er mit 16 schon Kinder wollte. Dann werfen ihm einige vor er w\u00e4re Pedo, weil er so &ldquo;sexuell wollte&rdquo;. Er labert schon genug M\u00fcll. Da muss man ihm auch nicht zus\u00e4tzlich noch die Worte im Mund umdrehen und neue Anschuldigungen starten.<br><br>Lacht \u00fcber seine Videos und habt euren Spa\u00df, aber ich finde man sollte mit manchen Aktionen einfach nicht \u00fcbertreiben.<br><br>Den Faden f\u00fcr den Text hier habe ich schon lange verloren. Keine Ahnung worauf ich hinaus wollte. Dass sich hierdurch nichts \u00e4ndert, ist mir bewusst. Habe aber mein Gewissen ein wenig beruhigen k\u00f6nnen.<br> Dies ist auch nicht auf die letzten Posts hier bezogen, sondern die Gesamtsituation.<br><br>Danke f\u00fcrs Lesen."
    },
    {
        "time": "2015-01-22T12:54:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Moralkeule im Januar geschwungen - check"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T12:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide,<br>Muss jetzt f\u00fcrs Gewissen auch nochmal (wie es bisher gef\u00fchlt jeden Monat wer gemacht hat) die Moralkeule schwingen.<br><br>Ja Rainer macht absolute schei\u00df Videos, ist nicht schlau ( was er selber zugibt) und ein Choleriker. Finde aber dennoch die Kommentare und Aktionen ihm gegen\u00fcber deutlich zu hart. Wenn er nach jedem Video k\u00f6rperliche Gewalt angedroht kriegt, tats\u00e4chlich Leute dahin fahren, ihm Schei\u00dfe geschickt wird (wei\u00df grad nicht mehr ob fake war), seine Schwester bel\u00e4stigt wird, Jonas seine Aktion eh Abfall, dann hat das irgendwo mit Spa\u00df und lustig und so nix mehr zu tun.<br><br>Rainer wird seit 25 Jahre gemobbt und fertig gemacht. Ich denke da ist es wahrscheinlich normal wenn er eine krasse Abwehrhaltung gegen jegliche Kommentare entwickelt. Und wenn 90% der Comments unter seinen Videos voller Hass sind und er nicht der Schlauste ist, dann ist es finde ich nicht verwunderlich, wenn er auf die seltenen, nett gemeinten Kommentare genervt reagiert und wahrscheinlich denkt sie w\u00e4ren fake.<br>Ich denke nicht, dass er arrogant ist. Glaube er hat einfach das Gesp\u00fcr verloren zu erkennen was nett gemeint und was ironisch ist. <br>Wenn er in Therapie gehen w\u00fcrde und an den richtigen Therapeuten ger\u00e4t, w\u00fcrde er wahrscheinlich auch besser lernen mit all dem umzugehen.<br>Im Herzen ist er glaube ich ein eher gutherziger Mensch (im Kochvideo hat er paar so Sachen rausgehauen wieder. &ldquo;Wenn ihr mich hasst, dann werdet ihr euren Zorn los und die Welt wird dadurch besser. Und das ist dann OK f\u00fcr mich, wenn ich das abkriege&rdquo; usw), der vieles was ihm an den Kopf geworfen wird nicht verdient hat.<br>Zum Beispiel: Wo er sagte, dass er mit 16 schon Kinder wollte. Dann werfen ihm einige vor er w\u00e4re Pedo, weil er so &ldquo;sexuell wollte&rdquo;. Er labert schon genug M\u00fcll. Da muss man ihm auch nicht zus\u00e4tzlich noch die Worte im Mund umdrehen und neue Anschuldigungen starten.<br><br>Lacht \u00fcber seine Videos und habt euren Spa\u00df, aber ich finde man sollte mit manchen Aktionen einfach nicht \u00fcbertreiben.<br><br>Den Faden f\u00fcr den Text hier habe ich schon lange verloren. Keine Ahnung worauf ich hinaus wollte. Dass sich hierdurch nichts \u00e4ndert, ist mir bewusst. Habe aber mein Gewissen ein wenig beruhigen k\u00f6nnen.<br> Dies ist auch nicht auf die letzten Posts hier bezogen, sondern die Gesamtsituation.<br><br>Danke f\u00fcrs Lesen.<\/blockquote>Hab gerade mit KC gesprochen. Die sehen das \u00e4hnlich. Alle h\u00f6ren sofort auf. Das Brett hier kann dann geschlossen werden. War sch\u00f6n mit euch. Bye *wink*<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiEmskirch\/status\/557987293898997760\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiEmskirch\/status\/557987293898997760<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T13:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\/answer\/123036155730\">http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\/answer\/123036155730<\/a> [ask.fm]"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T13:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Schau grad alte Drachenlord Vidos durch. Rainer hat in folgendem Video vom 16. NOVEMBER gesagt, dass er gerade am 2.500-Abonnenten-Special arbeitet. lol So viel zu &ldquo;hey junge youtuber, k\u00fcndigt nie etwas an, wenn er es nicht p\u00fcnktlich liefern k\u00f6nnt&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D5rK0STYB7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D5rK0STYB7w<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T13:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meddl Loide,<br>Muss jetzt f\u00fcrs Gewissen auch nochmal (wie es bisher gef\u00fchlt jeden Monat wer gemacht hat) die Moralkeule schwingen.<br><br>Ja Rainer macht absolute schei\u00df Videos, ist nicht schlau ( was er selber zugibt) und ein Choleriker. Finde aber dennoch die Kommentare und Aktionen ihm gegen\u00fcber deutlich zu hart. Wenn er nach jedem Video k\u00f6rperliche Gewalt angedroht kriegt, tats\u00e4chlich Leute dahin fahren, ihm Schei\u00dfe geschickt wird (wei\u00df grad nicht mehr ob fake war), seine Schwester bel\u00e4stigt wird, Jonas seine Aktion eh Abfall, dann hat das irgendwo mit Spa\u00df und lustig und so nix mehr zu tun.<br><br>Rainer wird seit 25 Jahre gemobbt und fertig gemacht. Ich denke da ist es wahrscheinlich normal wenn er eine krasse Abwehrhaltung gegen jegliche Kommentare entwickelt. Und wenn 90% der Comments unter seinen Videos voller Hass sind und er nicht der Schlauste ist, dann ist es finde ich nicht verwunderlich, wenn er auf die seltenen, nett gemeinten Kommentare genervt reagiert und wahrscheinlich denkt sie w\u00e4ren fake.<br>Ich denke nicht, dass er arrogant ist. Glaube er hat einfach das Gesp\u00fcr verloren zu erkennen was nett gemeint und was ironisch ist. <br>Wenn er in Therapie gehen w\u00fcrde und an den richtigen Therapeuten ger\u00e4t, w\u00fcrde er wahrscheinlich auch besser lernen mit all dem umzugehen.<br>Im Herzen ist er glaube ich ein eher gutherziger Mensch (im Kochvideo hat er paar so Sachen rausgehauen wieder. &ldquo;Wenn ihr mich hasst, dann werdet ihr euren Zorn los und die Welt wird dadurch besser. Und das ist dann OK f\u00fcr mich, wenn ich das abkriege&rdquo; usw), der vieles was ihm an den Kopf geworfen wird nicht verdient hat.<br>Zum Beispiel: Wo er sagte, dass er mit 16 schon Kinder wollte. Dann werfen ihm einige vor er w\u00e4re Pedo, weil er so &ldquo;sexuell wollte&rdquo;. Er labert schon genug M\u00fcll. Da muss man ihm auch nicht zus\u00e4tzlich noch die Worte im Mund umdrehen und neue Anschuldigungen starten.<br><br>Lacht \u00fcber seine Videos und habt euren Spa\u00df, aber ich finde man sollte mit manchen Aktionen einfach nicht \u00fcbertreiben.<br><br>Den Faden f\u00fcr den Text hier habe ich schon lange verloren. Keine Ahnung worauf ich hinaus wollte. Dass sich hierdurch nichts \u00e4ndert, ist mir bewusst. Habe aber mein Gewissen ein wenig beruhigen k\u00f6nnen.<br> Dies ist auch nicht auf die letzten Posts hier bezogen, sondern die Gesamtsituation.<br><br>Danke f\u00fcrs Lesen.<\/blockquote>Hab gerade mit KC gesprochen. Die sehen das \u00e4hnlich. Alle h\u00f6ren sofort auf. Das Brett hier kann dann geschlossen werden. War sch\u00f6n mit euch. Bye *wink*<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiEmskirch\/status\/557987293898997760\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiEmskirch\/status\/557987293898997760<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Steppenwolf Diplomat zwischen KC und LS oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T13:33:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Rainer wird seit 25 Jahre gemobbt und fertig gemacht.<\/blockquote>Das ist vielleicht ne Ursache, aber trotzdem keine Entschuldigung f\u00fcr das fette cholerische Schwein."
    },
    {
        "time": "2015-01-22T13:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Im Herzen ist er glaube ich ein eher gutherziger Mensch (im Kochvideo hat er paar so Sachen rausgehauen wieder. &ldquo;Wenn ihr mich hasst, dann werdet ihr euren Zorn los und die Welt wird dadurch besser. Und das ist dann OK f\u00fcr mich, wenn ich das abkriege&rdquo; usw), der vieles was ihm an den Kopf geworfen wird nicht verdient hat.<br><\/blockquote>Also das find ich \u00fcberhaupt nicht. Rainer ist schlicht und ergreifend ein schlechter Mensch mit einem saumiesen Charakter. Er ist selbstverliebt, cholerisch und ignorant. Wenn Rainer Kohle h\u00e4tte, w\u00e4re er so jemand, der andere Menschen wie seine Sklaven behandeln w\u00fcrd. Er hatte halt das Pech in wenig wohlhabende Verh\u00e4ltnisse geboren zu werden, aber er hat immerhin ein eigenes Haus und ist einfach zu faul seinen Arsch hochzubekommen und was aus seinem Leben zu machen. Er behandelt selbst Menschen, die es gut mit ihm meinen wie die letzten Idioten. Einzig wenn man ihn anbetet, verh\u00e4lt er sich normal und duldet einen. <br><br>Und zu seinem Zitat: das ist sein typisches pseudo-intellektuelles Gutmenschen-Geschwafel. Dasselbe wie die 1,80 , die er einem Obdachlosen gegeben hat und meint, damit die Welt verbessert zu haben. (Achja, fehlende Demut und Bescheidenheit ist auch eine seiner negativen Eigenschaften).<br><br>Rainer k\u00f6nnte alle seine Probleme sofort l\u00f6sen:<br>1.) Aufh\u00f6ren Videos zu machen, dann kommen keine bl\u00f6den Kommentare und Verarschen mehr. <br>2.) Aufh\u00f6ren so viel zu fressen und mal Sport machen.<br>3.) Endlich den Arsch hochbekommen, das Haus das ihm geh\u00f6rt mal in Schuss bringen und arbeiten gehen. <br><br>Tut mir leid, es gibt Menschen, die haben es viel schwerer als er, und die benehmen sich nicht wie das letzte Arschloch."
    },
    {
        "time": "2015-01-22T13:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Die Kinder in der Sonderschule hatten bestimmt auch einen guten Grund ihn zu mobben. Oder? Machen Kinder ja nicht ohne Grund."
    },
    {
        "time": "2015-01-22T13:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Die Kinder in der Sonderschule hatten bestimmt auch einen guten Grund ihn zu mobben. Oder? Machen Kinder ja nicht ohne Grund. <\/blockquote>Sondersch\u00fcler benehmen sich nicht so, ich kenne welche aus einer Sonderschule und die sind normaler als er haben blos LRS"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:18:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "zed99 immer noch angespannt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wer dummheit, unwissenheit und inkompetenz zur tugend erhebt und das als besondere attribute verkauft, die anbetungsw\u00fcrdig sind verdient nichts anderes als hass. wobei das nicht mal hass ist, in den meisten f\u00e4llen, sondern gnadenlose ehrlichkeit<br><br>und er ist arrogant. das ist ein oft auftretendes ph\u00e4nomen bei dummen menschen, die nichts k\u00f6nnen. er kann nicht mal elementarste englische w\u00f6rter aussprechen, r\u00fchmt sich aber damit total der megaanalysator von texten zu sein, die er nicht mal versteht. und er ist einer der wenigen der das macht in seiner welt. der wird im RL auch so sein, weswegen auch keiner mehr was mit ihm zu tun haben will. er ist n schw\u00e4tzer, der sich \u00fcber eigenschaften und f\u00e4higkeiten definiert, die seiner fantasie entspringen<br><br>er ist n kind im k\u00f6rper eines 25j\u00e4hrigen. diese ganze drachenscheisse, diese pubert\u00e4ren einstellungen zur musikrichtung, die art und weise wie er seine videos macht und hochl\u00e4dt etc. alles infantil f\u00fcr normale menschen, aber er erhebt es fast zur religion.<br><br>was sollen wir denn deiner meinung nach tun? ihn loben, weil er dumm und naiv, am rande geistiger behinderung, seine scheisse macht, wie ein kind, dass nur h\u00e4ssliche bilder mit seinen buntstiften malt? seinen wahn nach ruhm und anerkennung noch best\u00e4rken, indem wir l\u00fcgen und ihn als tollen typen behandeln? n\u00f6<br><br>sein gesamtes vorhaben ist so unfassbar plump mit der intention durch youtube bekannt zu werden und geld zu verdienen. er schmiert sich daf\u00fcr so widerlich an andere leute, die mehr abos haben, von denen er eiskalt ignoriert wird. alles im geiste unserer zeit ultrascheisse zu sein und dennoch fame abgreifen zu k\u00f6nnen. dennoch dreht er es dann immer so als sei das nicht der fall und dass er das ja alles ganz allein schaffen will blablabla. er WILL bekannt sein und das ist er. ganz anders als er sich das vorstellt, aber er hat was er m\u00f6chte"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:26:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>zed99 immer noch angespannt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Aber er hat doch Recht. Vor allem der Punkt mit der Arbeit. Kann mir nicht vorstellen, dass es so schweierig ist, in in einem reichen Land wie Bayern Arbeit zu finden. 30 km nach Erlangen\/N\u00fcrnberg, da *muss* es doch was geben, auch f\u00fcr so H\u00e4rtef\u00e4lle."
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:28:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kann mir nicht vorstellen, dass es so schweierig ist, in in einem reichen Land wie Bayern Arbeit zu finden. 30 km nach Erlangen\/N\u00fcrnberg, da *muss* es doch was geben, auch f\u00fcr so H\u00e4rtef\u00e4lle.<\/blockquote>kuchendreher"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>zed99 immer noch angespannt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Aber er hat doch Recht. Vor allem der Punkt mit der Arbeit. Kann mir nicht vorstellen, dass es so schweierig ist, in in einem reichen Land wie Bayern Arbeit zu finden. 30 km nach Erlangen\/N\u00fcrnberg, da *muss* es doch was geben, auch f\u00fcr so H\u00e4rtef\u00e4lle.<\/blockquote>mehr als hilfst\u00e4tigkeiten bei k\u00f6rperlicher arbeit kommen doch sowieso f\u00fcr ihn kaum in frage. und wenn der potentielle arbeitgeber dann sieht wie der gebaut ist, nachdem er schnaufend und schmatzend durch die t\u00fcr kam wird der es sich auch ganz schnell anders \u00fcberlegen. w\u00fcrde ihm sicherlich gut tun, aber wer will den denn einstellen<br><br>man stelle sich allein das bewerbungsgespr\u00e4ch vor, wenns um f\u00e4higkeiten geht. der kommt dann mit seinen html-kenntnissen der 7. klasse an, wird gefragt ob er informatik studiert hat und kriegt nen wutanfall. wer stellt dennsowas ein?"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>zed99 immer noch angespannt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Aber er hat doch Recht. Vor allem der Punkt mit der Arbeit. Kann mir nicht vorstellen, dass es so schweierig ist, in in einem reichen Land wie Bayern Arbeit zu finden. 30 km nach Erlangen\/N\u00fcrnberg, da *muss* es doch was geben, auch f\u00fcr so H\u00e4rtef\u00e4lle.<\/blockquote>Bayern haben viele Arbeit und leisten gute Arbeit, Rainer zieht nur die Statistik runter"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Ist es legal Bewerbungen f\u00fcr andere zu schreiben?"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T14:51:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ist es legal Bewerbungen f\u00fcr andere zu schreiben? <\/blockquote>Das w\u00e4r mal ne geile Idee. Nat\u00fcrlich auf einen Posten der zu seinen F\u00e4higkeiten passt. Seine Daten sind auch gro\u00dfteils bekannt, fehlt nur die Telefonnummer?<br><br>Vielleicht erkennt er in einem Moment der Klarheit seinen realen &ldquo;Wert&rdquo; am Arbeitsmarkt, und nimmt den Job tats\u00e4chlich an. Auch wenn ich es nicht glaube.<br><br>Ein bisschen erinnert er mich an Oliver Nothers von Stern Tv der seit etwa zehn Jahren von Harz 4 lebt. <br><br><blockquote>Seine Tage verbringt er unter anderem damit, ehrenamtlich Spiele zu testen und zu bewerten. Das sei f\u00fcr ihn seit Jahren ein wichtiges Hobby. F\u00fcr eine richtige Arbeit m\u00f6chte er anst\u00e4ndig bezahlt werden, er sagt: &ldquo;Unter 2.500 Euro brutto gehe ich nicht arbeiten.&rdquo; Sonst sei es keine Arbeit.<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.stern.de\/tv\/sterntv\/10-jahre-hartz-4-wie-es-den-menschen-mit-der-grundsicherung-geht-2154279.html\">http:\/\/www.stern.de\/tv\/sterntv\/10-jahre-hartz-4-wie-es-den-menschen-mit-der-grundsicherung-geht-2154279.html<\/a> [stern.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T15:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "bekommt man in Bayern mehr Hartz 4 oder t\u00e4usch ich mich?"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T15:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "hartz 4 <br><br>voll geil"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T15:53:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>hartz 4 <br><br>voll geil<\/blockquote>erstmal hartz four getten"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T16:05:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "fr\u00fcher speed ticken, heut beats picken, mcs ficken und mies spitten oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T16:15:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>fr\u00fcher speed ticken, heut beats picken, mcs ficken und mies spitten oder<\/blockquote>ok white boy"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T16:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "in dem video\u00fcberwachten wartestall komme ich mir immer wie der am wenigsten asoziale vor. vielleicht sollte ich auch youtubevideos machen"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T16:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>in dem video\u00fcberwachten wartestall komme ich mir immer wie der am wenigsten asoziale vor. vielleicht sollte ich auch youtubevideos machen<\/blockquote>Nein bitte nicht, sonst wird Rainer dann noch aggro aus Gr\u00fcnden die es eigentlich nicht gibt.<br>Seine Reaktion wenn du ihn in einen deiner Videos erw\u00e4hnst:<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-a-fra.xx.fbcdn.net\/hphotos-xap1\/t31.0-8\/10928935_446981038789574_220568665377561727_o.jpg\"><br>[Gesichtsbuch]"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T17:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wer isn der troglodyt da? achso das ist nur rainer<br><br>ich w\u00fcrd wenns um ihn geht eh nur auf die kamera zeigen und lachen"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T18:21:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote>fr\u00fcher speed ticken, heut beats picken, mcs ficken und mies spitten oder<\/blockquote>kollegah bonsu"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T19:54:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "<blockquote>was sollen wir denn deiner meinung nach tun? ihn loben, weil er dumm und naiv, am rande geistiger behinderung, seine scheisse macht, wie ein kind, dass nur h\u00e4ssliche bilder mit seinen buntstiften malt? seinen wahn nach ruhm und anerkennung noch best\u00e4rken, indem wir l\u00fcgen und ihn als tollen typen behandeln? n\u00f6<br><\/blockquote>Nein. Das w\u00e4re Quatsch. Ich lache doch selber \u00fcber ihn. <br>Ich sagte halt nur, dass es Grenzen gibt. Und auf Fotos seiner Schwester wichsen und ihm schicken \u00fcberschreitet diese Grenzen irgendwo.<br><br>Der Typ ist dumm, macht schei\u00df Videos und ist mit Sicherheit nicht durchweg sympathisch. Das ist Fakt. Muss halt nur jeder f\u00fcr sich selber wissen, wo er seine Grenzen beim Cybermobbing setzt. Meine wurden hier ( Gr\u00fc\u00dfe nochmal an Jonas ) und auf Youtube teils \u00fcberschritten. ( Von KC mal zu schweigen. )"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T19:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>was sollen wir denn deiner meinung nach tun? ihn loben, weil er dumm und naiv, am rande geistiger behinderung, seine scheisse macht, wie ein kind, dass nur h\u00e4ssliche bilder mit seinen buntstiften malt? seinen wahn nach ruhm und anerkennung noch best\u00e4rken, indem wir l\u00fcgen und ihn als tollen typen behandeln? n\u00f6<br><\/blockquote>Nein. Das w\u00e4re Quatsch. Ich lache doch selber \u00fcber ihn. <br>Ich sagte halt nur, dass es Grenzen gibt. Und auf Fotos seiner Schwester wichsen und ihm schicken \u00fcberschreitet diese Grenzen irgendwo.<br><br>Der Typ ist dumm, macht schei\u00df Videos und ist mit Sicherheit nicht durchweg sympathisch. Das ist Fakt. Muss halt nur jeder f\u00fcr sich selber wissen, wo er seine Grenzen beim Cybermobbing setzt. Meine wurden hier ( Gr\u00fc\u00dfe nochmal an Jonas ) und auf Youtube teils \u00fcberschritten. ( Von KC mal zu schweigen. ) <\/blockquote>jetzt will er uns auch noch das wichsen verbieten&#8230;<br><br>du hei\u00dft aber nicht zuf\u00e4llig adolf, oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T21:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>was sollen wir denn deiner meinung nach tun? ihn loben, weil er dumm und naiv, am rande geistiger behinderung, seine scheisse macht, wie ein kind, dass nur h\u00e4ssliche bilder mit seinen buntstiften malt? seinen wahn nach ruhm und anerkennung noch best\u00e4rken, indem wir l\u00fcgen und ihn als tollen typen behandeln? n\u00f6<br><\/blockquote>Nein. Das w\u00e4re Quatsch. Ich lache doch selber \u00fcber ihn. <br>Ich sagte halt nur, dass es Grenzen gibt. Und auf Fotos seiner Schwester wichsen und ihm schicken \u00fcberschreitet diese Grenzen irgendwo.<br><br>Der Typ ist dumm, macht schei\u00df Videos und ist mit Sicherheit nicht durchweg sympathisch. Das ist Fakt. Muss halt nur jeder f\u00fcr sich selber wissen, wo er seine Grenzen beim Cybermobbing setzt. Meine wurden hier ( Gr\u00fc\u00dfe nochmal an Jonas ) und auf Youtube teils \u00fcberschritten. ( Von KC mal zu schweigen. ) <\/blockquote>jetzt will er uns auch noch das wichsen verbieten&#8230;<br><br>du hei\u00dft aber nicht zuf\u00e4llig adolf, oder?<\/blockquote>Ich lass mir doch nicht was wichsen verbieten. Ich wichse wann ich will, wo ich will und worauf ich will! PUNKT AUS ENDE!<br><br>Wichsen ist freiheit, wichsen ist Familie, wichsen ist mehr als nur Musik! Wir sind das Volk! Wir sind das Volk! Du kannst das wichsen nicht aufhalten!"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T21:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "xD<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-22T21:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann mir nicht vorstellen, dass es so schweierig ist, in in einem reichen Land wie Bayern Arbeit zu finden. 30 km nach Erlangen\/N\u00fcrnberg, da *muss* es doch was geben, auch f\u00fcr so H\u00e4rtef\u00e4lle.<\/blockquote>kuchendreher<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/472804-1421959083.jpg\"><br><br><br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/472804-1421959083.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/472804-1421959083.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T11:19:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "mach mal einer das Gesicht von Angus da drauf.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T13:20:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was ne Kackbratze. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T13:28:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "lolz geil"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T13:39:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Die muss doch Fake sein?! Obwohl, wie oft wir das schon gedacht haben&#8230; es gibt aufjedenfall noch so ne Blondine, die offensichtlich fake ist."
    },
    {
        "time": "2015-01-23T13:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Erz\u00e4hlt die allen ernstes mit welchem Youtuber sie ficken w\u00fcrde und nennt weder den Drachen noch Creeper. Die Hure!"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T14:36:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Die w\u00fcrde gut zum Drachen passen"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T14:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<img src=\"http:\/\/cdn.makeagif.com\/media\/1-23-2015\/YaV74I.gif\"><br><br><br>Erinnert mich nebenbei an <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/SexyJuliaOfficial\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/SexyJuliaOfficial<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T15:03:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "voll in die fresse wichsen oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T15:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "uuuuhhhhhh, er hat jetzt &ldquo;zahnschmerzen&rdquo;. sieht so aus als w\u00e4re die &ldquo;arbeit&rdquo; f\u00fcr 2 weitere wochen gestrichen"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T15:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "is das auch die die obs selber &ldquo;gebaut&rdquo; hat?"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T15:48:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>uuuuhhhhhh, er hat jetzt &ldquo;zahnschmerzen&rdquo;.<\/blockquote>Breitsamer und Monster fordern ihren Tribut"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T15:56:00+01:00",
        "username": "HodenLeude",
        "text": "<blockquote>Die w\u00fcrde gut zum Drachen passen<\/blockquote>#Sexlord"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T15:58:00+01:00",
        "username": "HodenLeude",
        "text": "<blockquote>Die muss doch Fake sein?! Obwohl, wie oft wir das schon gedacht haben&#8230; es gibt aufjedenfall noch so ne Blondine, die offensichtlich fake ist.<\/blockquote>Ob Fake oder nicht: Draches Br\u00fcste sind kleiner, deswegen hat er auch weniger in seiner Armee.<br><br>#Tittenlord"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T16:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wir d\u00fcrfen uns ja dann vermutlich auf einen megageilen vlog freuen, wo er seine \u00fcblen, \u00fcblen zahnschmerzen dokumentiert und gleich darauf behauptet der arzt habe gesagt, was f\u00fcr \u00fcberdurchschnittlich tolle superz\u00e4hne er eigentlich hat. leider wird er weitere 3 wochen keine regelm\u00e4\u00dfigen videos machen k\u00f6nnen, au\u00dfer nat\u00fcrlich seine beliebten LPs<br><br>also bisheriger stand in woche 6 ohne arbeit und woche 3 des neuen jahres: 1 video nach schedule. sonst nichts. sauber"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T17:50:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "wo sagt er dasser zahnschmerzen hat?"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T17:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>wo sagt er dasser zahnschmerzen hat?<\/blockquote>Auf Twitter.<br><br>WTF, gerade sagte er, dass er heute den zweiten von f\u00fcnf Terminen beim Zahnarzt hatte, der wird sich doch wohl nicht endlich mal den Kiefer, Verzeihung, Kiffer richten lassen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/558593864911818753\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/558593864911818753<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/LNkvguG.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T18:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "bestimmt ist das einer der stattlichen supermenschen, die auf nen speziellen stuhl m\u00fcssen, bis zu 200kg belastbar und mit abnehmbaren armlehnen. der k\u00f6nigsstuhl sozusagen"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T18:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wow, auf Twitter is er auch schnell mit blocken, Twitter Account erstellt, Kommentar (&ldquo;L\u00e4sst du dir endlich den Unterkiefer, Verzeihung, -Kiffer richten?? Oder nur die von Breitsamer und Monster kaputten Z\u00e4hne?&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>. Nicht einmal 2 minuten hats gedauert, da war ich geblockt ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T18:06:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Wow, auf Twitter is er auch schnell mit blocken, Twitter Account erstellt, Kommentar (&ldquo;L\u00e4sst du dir endlich den Unterkiefer, Verzeihung, -Kiffer richten?? Oder nur die von Breitsamer und Monster kaputten Z\u00e4hne?&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>. Nicht einmal 2 minuten hats gedauert, da war ich geblockt ^^<\/blockquote>glw, war dann j ein erf\u00fcllter tag f\u00fcr dich"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T18:09:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "<blockquote>Wow, auf Twitter is er auch schnell mit blocken, Twitter Account erstellt, Kommentar (&ldquo;L\u00e4sst du dir endlich den Unterkiefer, Verzeihung, -Kiffer richten?? Oder nur die von Breitsamer und Monster kaputten Z\u00e4hne?&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>. Nicht einmal 2 minuten hats gedauert, da war ich geblockt ^^<\/blockquote>Wieso blockt der Hurensohn eigentlich jeglichen Kommentar, der irgendwo bei ihm gepostet wird und nur den Anschein von Kritik enth\u00e4lt innerhalb einer Reaktionszeit von ca. 1 Minute? Und vor allem wie macht der das? Hat der nen Bot daf\u00fcr? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T18:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "das einzige problem was ich momentan habe ist. wer l\u00e4d das video von seiner beerdigung hoch wenn er an seiner erk\u00e4ltung verstorben ist? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T18:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.br.de\/nachrichten\/oberfranken\/inhalt\/hof-staatsanwalt-ermittlungen-nazi-gegner-hakenkreuze-100.html\">http:\/\/www.br.de\/nachrichten\/oberfranken\/inhalt\/hof-staatsanwalt-ermittlungen-nazi-gegner-hakenkreuze-100.html<\/a> [br.de]<br><br><blockquote>Ein Nazi-Gegner hat sich \u00fcber Hakenkreuz-Geschmiere an der Fl\u00fcchtlingsunterkunft Feilitzsch so ge\u00e4rgert, dass er davon Bilder auf Facebook stellte. Das wird ihm nun zum Verh\u00e4ngnis: Die Staatsanwaltschaft Hof ermittelt gegen ihn.<\/blockquote>Muhaha! Kein Wunder, dass Rainers Anzeigen nicht bearbeitet werden, die bayrische Justiz hat wichtigeres zu tun."
    },
    {
        "time": "2015-01-23T18:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>das einzige problem was ich momentan habe ist. wer l\u00e4d das video von seiner beerdigung hoch wenn er an seiner erk\u00e4ltung verstorben ist? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>ah stimmt. was ist denn mit seiner lebensbedrohenden mandelentz\u00fcndung? eine der schlimmsten und heimt\u00fcckischsten krankheiten der neuzeit. aber vielleicht hat der drache es auch geschafft diese gei\u00dfel der menschheit mit seinen drachenabwehrk\u00e4mpfen zu bek\u00e4mpfen. er ist ja so stark und so besonders und \u00fcberhaupt nicht weinerlich"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T19:45:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "ist wieder gut Mucki"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T20:15:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "panic du dummer wichsbeutel"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T20:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Nicht streiten :P ^^<br><br><img src=\"http:\/\/img1.wikia.nocookie.net\/__cb20120511051123\/creepypasta\/images\/thumb\/9\/9a\/Fap-now-kiss-l.png\/1280px-Fap-now-kiss-l.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T20:36:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was willst du denn, Lord? Komma ran auf'n Meter, Junge!"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T20:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "k\u00f6nnte es hier bitte etwas asozialer zugehen. f\u00fcr schwuchteln ist hier kein platz"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T20:59:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "asozial genug!? drache ist ein d\u00e4mlicher hurensohn&#8230;.soooo"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T21:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich dachte da eher an nen dampfenden dicken haufen"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T21:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Als w\u00e4re Rainer nicht schon ekelhaft genug (fett, schmatzend, kein Oberkiefer, schei\u00df Frisur), wissen wir jetzt auch noch, dass er sich die letzten Jahre einfach mal sch\u00f6n nicht die Z\u00e4hne geputzt hat <img src=\"http:\/\/www.f-body-nation.com\/board\/Smileys\/fbody\/wuerg.gif\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/sJjoHge.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T21:50:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "wuuuu\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hhhhh watsefak<br>dresden 45 im maul"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T21:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Vor allem denk ich mir: 5 (!!!) Termine. Der Erwachsene hat 32 Z\u00e4hne, dann kann man sich ausrechnen, wieviele davon bei Rainer &ldquo;im Arsch&rdquo; sind lol ^^ (und was f\u00fcr einen tollen Atem er haben muss)"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T21:56:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<img src=\"http:\/\/images2.nick.com\/nicktoons-assets\/shows\/images\/ren-stimpy\/flipbook\/gross-3-pod.jpg?format=jpeg&amp;quality=0.75\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T21:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "habt ihr mongos denn schonmal nen drachen gesehen, der sich die z\u00e4hne putzt? das ist sowas von unmeddl ey<br><br>texte tiefgr\u00fcndigst zu interpretieren, in sprachen die man nicht ansatzweise versteht, das ist der wahre meddl. elementarste k\u00f6rperpflege ist was f\u00fcr pfosten, spaten und lachschonkaschper<br><br>gebt euch mal lieber diese &ldquo;diepen&rdquo; sauhgts:<br><blockquote>Wen das leben nichts mehr Wert ist ist es dann der Tot?<br><\/blockquote>voll scheigsbier ey"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T23:03:00+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "&ldquo;Wenn&rdquo; und nicht &ldquo;Wen&rdquo;<br>&ldquo;Leben&rdquo; und nicht &ldquo;leben&rdquo;<br>&ldquo;wert&rdquo; und nicht &ldquo;Wert&rdquo;<br>&ldquo;Tod&rdquo; und nicht &ldquo;Tot&rdquo;<br>und zwischen ist und ist nat\u00fcrlich das komma weggelassen!<br>#RechtschreibLord<br><br><img src=\"http:\/\/zeropeoplefoundthishelpful.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/JaydenSmith21.jpg\"><br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-23T23:15:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img1.myimg.de\/dracheeddbbb.jpg\"><br><br>Hat sich m\u00f6glicherweise bald eh erledigt."
    },
    {
        "time": "2015-01-23T23:16:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Ach mist, zu sp\u00e4t. Penner."
    },
    {
        "time": "2015-01-23T23:36:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "F\u00fcnf Termine hintereinander sind schon 'ne Nummer. K\u00f6nnte mir vorstellen, dass er \u00fcber viele Jahre hinweg nicht nur wenig geputzt hat, sondern das Putzen generell entfallen hat lassen. Sein Unterkiefer ist \u00fcbrigens viel zu gewaltig f\u00fcr einen normalen Zahnarzt, da hilft nur eine handfeste Sch\u00f6nheitsoperation."
    },
    {
        "time": "2015-01-24T00:16:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "DL ist ne fette Schwuchtel."
    },
    {
        "time": "2015-01-24T01:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "rainer bestimmt grad voll am abdancen in der disco mit nem halben dutzend williger weiber. er ist keine schwuchtel"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T01:31:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Genau, nur die geilsten Weiber stehen auf verfaulte Z\u00e4hne, wei\u00df doch jeder. Und sollte sein strahlendes L\u00e4cheln nicht reichen, zeigt er ihnen seine geilen, affenartig behaarten Oberarme. Sp\u00e4testens dann flie\u00dfen selbst Models dahin. #FickerLord"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T01:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "extreme ausdauer, extreme erfahrung, extremes fachwissen. versteckt eure t\u00f6chter (und s\u00f6hne), der ficklord rollt an"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T12:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Passt der \u00fcberhaupt durch die T\u00fcr von der &ldquo;DrachenDisco&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T12:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "DrachenLord ein Schmarotzer? JA! Er vernachl\u00e4ssigt seine Gesundheit, putzt sich nicht seine Z\u00e4hne und heult jetzt beim Zahnarzt. Wer zahlt denn daf\u00fcr? Das sind WIR! Wir B\u00fcrger die hart arbeiten gehen. Wenn ich zum Arzt muss, nehme ich mir immer einen (halbe)Tag frei. Entweder Urlaub oder \u00dcberstundenfrei. Ich arbeite 50 Stunden die Woche damit der DrachenLord mit seinem Arsch zu Hause sitzt und LP Videos macht. Anstelle sich weiterzubilden, zockt der die Nacht durch Minecraft. PFUI! <br><br>Wir alle bezahlen das Leben vom DrachenLord. Durch unsere Steuern! Unser Geld. Somit k\u00f6nnen wir auch bestimmen was der Drachen macht!"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T13:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich bestimme das Rainer eine RoomTour machen soll!"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T13:16:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<blockquote>Ich bestimme das Rainer eine RoomTour machen soll!<\/blockquote>^dies"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T13:29:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wow, auf Twitter is er auch schnell mit blocken, Twitter Account erstellt, Kommentar (&ldquo;L\u00e4sst du dir endlich den Unterkiefer, Verzeihung, -Kiffer richten?? Oder nur die von Breitsamer und Monster kaputten Z\u00e4hne?&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>. Nicht einmal 2 minuten hats gedauert, da war ich geblockt ^^<\/blockquote>Wieso blockt der Hurensohn eigentlich jeglichen Kommentar, der irgendwo bei ihm gepostet wird und nur den Anschein von Kritik enth\u00e4lt innerhalb einer Reaktionszeit von ca. 1 Minute? Und vor allem wie macht der das? Hat der nen Bot daf\u00fcr? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Sein F8 ist relativ ausgeleiert, mit der Macht der Wurstfinger dr\u00fcckt er alle F Tasten auf einmal und glaubt deswegen F8 w\u00e4re richtig.<br>Deswegen sieht er auch sofort alle Trollkommentare."
    },
    {
        "time": "2015-01-24T15:02:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wo bleibt der neue Vlog, du Fettsack?"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T15:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Drachen Lord @DrachenL 18 Std.Vor 18 Stunden<br><br>@perversGolfer ja ich bin im moment etwas diep am denken<br><br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T15:18:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Alter was <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T15:42:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wir alle bezahlen das Leben vom DrachenLord. Durch unsere Steuern! Unser Geld. Somit k\u00f6nnen wir auch bestimmen was der Drachen macht!<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T15:49:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "selbst z\u00e4hneputzen ist f\u00fcr dieses schwein zu viel arbeit!!!"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T15:53:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>selbst z\u00e4hneputzen ist f\u00fcr dieses schwein zu viel arbeit!!!<\/blockquote>hat er keine Zeit zu, muss Videos drehen."
    },
    {
        "time": "2015-01-24T15:57:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  19 Std. Vor 19 Stunden<br><br>Wen das leben nichts mehr Wert ist ist es dann der Tot?"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T16:04:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  19 Std. Vor 19 Stunden<br><br>Wen das leben nichts mehr Wert ist ist es dann der Tot?<\/blockquote>ne"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T16:08:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "#Emolord"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T16:09:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "der tod w\u00fcrde sich im grab umdrehen"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T16:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>selbst z\u00e4hneputzen ist f\u00fcr dieses schwein zu viel arbeit!!!<\/blockquote>12 Stunden am tag Arbeitet er! Da hat er keine Zeit f\u00fcr sowas unwichtiges wie Hygiene. <br>Sein Zeitplan (gepr\u00fcft vom DL Institut):<br>0:00 Uhr: Aufstehen mit Breitsamer Fr\u00fchst\u00fcck und mit Kamera in der Hand zur Arbeit.<br>6:00 Uhr: Pause von der Arbeit <br>8.00 Uhr: Restliche arbeitstunden<br>14:00 Uhr: er kommt nachhause<br>14:30 Uhr bis 20:00 Uhr: Videos drehen und auf #L\u00f6schLord, #DiktatorLord tun.<br>20:00 Uhr bis 22:00 Uhr: schlafen<br>22:00 Uhr bis 0:00 Uhr Minecraft LP aufnehmen\/Twitsch stream\/Bewerbung f\u00fcr Bundespr\u00e4sident schreiben.<br><\/blockquote>du hast seine 2st\u00fcndige mittagspause um 12 vergessen, wo er nach hause f\u00e4hrt, um zu essen. \u00fcblich bei schichtarbeit"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T16:57:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "#JadenLord"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T17:16:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>selbst z\u00e4hneputzen ist f\u00fcr dieses schwein zu viel arbeit!!!<\/blockquote>12 Stunden am tag Arbeitet er! Da hat er keine Zeit f\u00fcr sowas unwichtiges wie Hygiene. <br>Sein Zeitplan (gepr\u00fcft vom DL Institut):<br>0:00 Uhr: Aufstehen mit Breitsamer Fr\u00fchst\u00fcck und mit Kamera in der Hand zur Arbeit.<br>6:00 Uhr: Pause von der Arbeit <br>8.00 Uhr: Restliche arbeitstunden<br>14:00 Uhr: er kommt nachhause<br>14:30 Uhr bis 20:00 Uhr: Videos drehen und auf #L\u00f6schLord, #DiktatorLord tun.<br>20:00 Uhr bis 22:00 Uhr: schlafen<br>22:00 Uhr bis 0:00 Uhr Minecraft LP aufnehmen\/Twitsch stream\/Bewerbung f\u00fcr Bundespr\u00e4sident schreiben.<br><\/blockquote>du hast seine 2st\u00fcndige mittagspause um 12 vergessen, wo er nach hause f\u00e4hrt, um zu essen. \u00fcblich bei schichtarbeit<\/blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T17:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord<\/blockquote>#DatenschutzLord? Quelle? Oder meinst du das younow Video?"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T17:28:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord<\/blockquote>#DatenschutzLord? Quelle? Oder meinst du das younow Video?<\/blockquote>Ja meine das Younow Video<br>&ldquo;m\u00e4dels, gebt niemals eure daten im internet preis&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T17:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord<\/blockquote>#DatenschutzLord? Quelle? Oder meinst du das younow Video?<\/blockquote>Ja meine das Younow Video<br>&ldquo;m\u00e4dels, gebt niemals eure daten im internet preis&rdquo;<\/blockquote>das kann er eigentlich wunderbar zu einem modularen workshop ausbauen mit den elementen datenschutz, aufkl\u00e4rung und verh\u00fctung und true interpretation von meddl. er ist eben ein einzigartiges multitalent"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T17:44:00+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord<\/blockquote>#DatenschutzLord? Quelle? Oder meinst du das younow Video?<\/blockquote>Ja meine das Younow Video<br>&ldquo;m\u00e4dels, gebt niemals eure daten im internet preis&rdquo;<\/blockquote>Regel Nummer 1: Wenn euch jemand anonym mit ner Computerstimme anruft, dann gebt sofort eure Adresse im Internet preis, damit er zu euch nach Hause kommen kann und ihr ihm die Pr\u00fcgel rauschmeissen k\u00f6nnt"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T17:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord<\/blockquote>#DatenschutzLord? Quelle? Oder meinst du das younow Video?<\/blockquote>Ja meine das Younow Video<br>&ldquo;m\u00e4dels, gebt niemals eure daten im internet preis&rdquo;<\/blockquote>Regel Nummer 1: Wenn euch jemand anonym mit ner Computerstimme anruft, dann gebt sofort eure Adresse im Internet preis, damit er zu euch nach Hause kommen kann und ihr ihm die Pr\u00fcgel rauschmeissen k\u00f6nnt<\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T18:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord<\/blockquote>#DatenschutzLord? Quelle? Oder meinst du das younow Video?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/youtu.be\/FOLn2zH_2Fs?t=1m22s\">http:\/\/youtu.be\/FOLn2zH_2Fs?t=1m22s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T18:05:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>und die Datenschutzseminare die er seit neuestem gibt.<br>#DatenschutzLord<\/blockquote>#DatenschutzLord? Quelle? Oder meinst du das younow Video?<\/blockquote>Ja meine das Younow Video<br>&ldquo;m\u00e4dels, gebt niemals eure daten im internet preis&rdquo;<\/blockquote>Regel Nummer 1: Wenn euch jemand anonym mit ner Computerstimme anruft, dann gebt sofort eure Adresse im Internet preis, damit er zu euch nach Hause kommen kann und ihr ihm die Pr\u00fcgel rauschmeissen k\u00f6nnt<\/blockquote>Entweder hat dieser genialePlan nicht funktioniert, oder er hat funktioniert und dem Drache wurden die Br\u00fcgel von nem Haider so richtig rausgeschmissen.<br>Das w\u00fcrde dann auch den riesigen blauen Fleck erkl\u00e4ren. Von wegen &ldquo;Inlinerunfall&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-24T21:22:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150124\/qlejype4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T00:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Immer diese Parapzins, landen im Knast&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T01:36:00+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i2.cdn.turner.com\/cnn\/2011\/images\/06\/07\/t1larg.teen.wolf.80s.jpg\"><br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T02:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "man darf sich wohl langsam damit anfreunden, dass er lieber zocken will und weder ahnung, noch lust hat was er produzieren soll. w\u00e4r ja alles viel anstrengender als der zehntausendste gronkh-klon, den kein mensch sehen will. hauptsache er kann behaupten, er mache ja superviel"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T08:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>man darf sich wohl langsam damit anfreunden, dass er lieber zocken will und weder ahnung, noch lust hat was er produzieren soll. w\u00e4r ja alles viel anstrengender als der zehntausendste gronkh-klon, den kein mensch sehen will. hauptsache er kann behaupten, er mache ja superviel<\/blockquote>Jetzt ist eben die Woche, in der es nur 2 Vlogs gibt (und nicht 4 oder 6, aber auf jeden Fall 4 lol) ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T09:02:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Hallo, war ein paar Tage nicht on, hab ich was wichtiges verpasst?"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T09:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Hallo, war ein paar Tage nicht on, hab ich was wichtiges verpasst?<\/blockquote>Rainer hat in einem neuen Time of Metal gezeigt, dass er kein einziges Wort Englisch kann und muss aktuell zu 5 Zahnarztterminen, weil er sich jahrelang nicht die Z\u00e4hne geputzt hat."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T11:38:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Au\u00dferdem hat er damit geprahlt, Texte tiefgr\u00fcndig analysieren zu k\u00f6nnen (&ldquo;Was sonst kaum einer von euch macht!&rdquo; ) und hat gleichzeitig das Kunstst\u00fcck fertiggebracht, kein einziges Wort \u00fcber den Inhalt zu verlieren."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T13:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "\u00dcber die aktuelle Reihenfolge der Videos beim Suchbegriff &ldquo;Drachenlord&rdquo; wird sich Rainer aber freuen *gg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/muqGwLV.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T14:26:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "was hei\u00dft inaktiv&#8230;der Penner spamt jeden Tag mehrere Std seinen twitter Acc mit jedem schei\u00df voll&#8230;aber videom\u00e4\u00dfig arbeitet er so gewissenhaft wie in seinem wahren job"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T14:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>was hei\u00dft inaktiv&#8230;der Penner spamt jeden Tag mehrere Std seinen twitter Acc mit jedem schei\u00df voll&#8230;aber videom\u00e4\u00dfig arbeitet er so gewissenhaft wie in seinem wahren job<\/blockquote>Aber VLogs kommen gar keine mehr. Die Twitter-Spammerei z\u00e4hle ich mal nicht zu Aktivit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T14:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<img src=\"http:\/\/imgur.com\/uDvY60v\"><br><br>voll &ldquo;diep&rdquo;<br>dummer spastie"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T14:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>was hei\u00dft inaktiv&#8230;der Penner spamt jeden Tag mehrere Std seinen twitter Acc mit jedem schei\u00df voll&#8230;aber videom\u00e4\u00dfig arbeitet er so gewissenhaft wie in seinem wahren job<\/blockquote>Aber VLogs kommen gar keine mehr. Die Twitter-Spammerei z\u00e4hle ich mal nicht zu Aktivit\u00e4t.<\/blockquote>\u00fcber was will er noch &ldquo;vloggen&rdquo;? es war ja nie ein vlogkanal im eigentlichen sinne, sondern ank\u00fcndigungkanal, &ldquo;haider sind scheisse&rdquo;-kanal und &ldquo;ich bin ein gro\u00dfer starker youtuber und meddler&rdquo;-kanal. er will nichts mehr ank\u00fcndigen, er will nicht mehr auf die haider eingehen und auch nicht mehr so viel privates preisgeben, sprich nicht mehr so viel \u00fcber sich selbst faseln.<br><br>was soll er denn da noch sagen? er hat keine anderen themen als diese. der kanal ist vollkommen \u00fcberfl\u00fcssig. aber wir d\u00fcrfen uns garantiert auf ein ausredenvideo freuen, der marke &ldquo;aua meine z\u00e4hne tun so weh, ich kann nicht drehen&rdquo;<br><br>au\u00dfer seine scheissLPs nat\u00fcrlich. er will lieber zocken, dabei dann noch das am wenigstens aufw\u00e4ndige &ldquo;format&rdquo; produzieren und \u00fcberzeugt sich dadurch bestimmt selbst davon, dass er ja immernoch tollen content liefert, der seine fans begeistert.<br><br>und hofft nat\u00fcrlich immernoch, dass unge mit ihm spielen will. oder sonstwer. damit er endlich ber\u00fchmt wird. aber das ist ja nicht neu"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T14:48:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>was hei\u00dft inaktiv&#8230;der Penner spamt jeden Tag mehrere Std seinen twitter Acc mit jedem schei\u00df voll&#8230;aber videom\u00e4\u00dfig arbeitet er so gewissenhaft wie in seinem wahren job<\/blockquote>Aber VLogs kommen gar keine mehr. Die Twitter-Spammerei z\u00e4hle ich mal nicht zu Aktivit\u00e4t.<\/blockquote>\u00fcber was will er noch &ldquo;vloggen&rdquo;? es war ja nie ein vlogkanal im eigentlichen sinne, sondern ank\u00fcndigungkanal, &ldquo;haider sind scheisse&rdquo;-kanal und &ldquo;ich bin ein gro\u00dfer starker youtuber und meddler&rdquo;-kanal. er will nichts mehr ank\u00fcndigen, er will nicht mehr auf die haider eingehen und auch nicht mehr so viel privates preisgeben, sprich nicht mehr so viel \u00fcber sich selbst faseln.<br><br>was soll er denn da noch sagen? er hat keine anderen themen als diese. der kanal ist vollkommen \u00fcberfl\u00fcssig. aber wir d\u00fcrfen uns garantiert auf ein ausredenvideo freuen, der marke &ldquo;aua meine z\u00e4hne tun so weh, ich kann nicht drehen&rdquo;<br><br>au\u00dfer seine scheissLPs nat\u00fcrlich. er will lieber zocken, dabei dann noch das am wenigstens aufw\u00e4ndige &ldquo;format&rdquo; produzieren und \u00fcberzeugt sich dadurch bestimmt selbst davon, dass er ja immernoch tollen content liefert, der seine fans begeistert.<br><br>und hofft nat\u00fcrlich immernoch, dass unge mit ihm spielen will. oder sonstwer. damit er endlich ber\u00fchmt wird. aber das ist ja nicht neu<\/blockquote>mit dir will auch keiner spielen"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T14:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>was hei\u00dft inaktiv&#8230;der Penner spamt jeden Tag mehrere Std seinen twitter Acc mit jedem schei\u00df voll&#8230;aber videom\u00e4\u00dfig arbeitet er so gewissenhaft wie in seinem wahren job<\/blockquote>Aber VLogs kommen gar keine mehr. Die Twitter-Spammerei z\u00e4hle ich mal nicht zu Aktivit\u00e4t.<\/blockquote>\u00fcber was will er noch &ldquo;vloggen&rdquo;? es war ja nie ein vlogkanal im eigentlichen sinne, sondern ank\u00fcndigungkanal, &ldquo;haider sind scheisse&rdquo;-kanal und &ldquo;ich bin ein gro\u00dfer starker youtuber und meddler&rdquo;-kanal. er will nichts mehr ank\u00fcndigen, er will nicht mehr auf die haider eingehen und auch nicht mehr so viel privates preisgeben, sprich nicht mehr so viel \u00fcber sich selbst faseln.<br><br>was soll er denn da noch sagen? er hat keine anderen themen als diese. der kanal ist vollkommen \u00fcberfl\u00fcssig. aber wir d\u00fcrfen uns garantiert auf ein ausredenvideo freuen, der marke &ldquo;aua meine z\u00e4hne tun so weh, ich kann nicht drehen&rdquo;<br><br>au\u00dfer seine scheissLPs nat\u00fcrlich. er will lieber zocken, dabei dann noch das am wenigstens aufw\u00e4ndige &ldquo;format&rdquo; produzieren und \u00fcberzeugt sich dadurch bestimmt selbst davon, dass er ja immernoch tollen content liefert, der seine fans begeistert.<br><br>und hofft nat\u00fcrlich immernoch, dass unge mit ihm spielen will. oder sonstwer. damit er endlich ber\u00fchmt wird. aber das ist ja nicht neu<\/blockquote>mit dir will auch keiner spielen<\/blockquote>so geh\u00f6rt sich das auch"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T15:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Er kann wohl keine Vlogs machen weil er ohne Z\u00e4hne nicht sprechen kann, denke ich. <br><br>Mucki hat da wohl was falsch verstanden, Rainer wollte mit seinem Kanal nichts erreichen auser Weltherschafft und er will mit dem Kanal den Weltfrieden bringen, Hunger stoppen und das jeder Mensch maximal 4 Millionen EUR haben kann. Damit der Technische\/Medizinische Fortschritt gestoppt wird und er eine neue Welt formen kann."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T16:16:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T16:18:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen.<\/blockquote>#sohomo"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T16:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T16:21:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen.<\/blockquote><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaG5SAw1n0c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaG5SAw1n0c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T16:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen.<\/blockquote><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaG5SAw1n0c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaG5SAw1n0c<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Bist ja nur neidisch, weil keiner mit dir spielt *g* ;D"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T16:31:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Zed99 jetzt ange&#8230;.ne, moment, relaxed weil unausgelastet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T16:34:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen.<\/blockquote><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaG5SAw1n0c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YaG5SAw1n0c<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Bist ja nur neidisch, weil keiner mit dir spielt *g* ;D<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.troll.me\/images\/arnold-disgusting\/gross.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T18:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen.<\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T19:10:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich w\u00fcrde mit Mucki spielen wollen.<\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T19:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "also wer mit mir spielen m\u00f6chte muss mir erstmal geld schenken. was von mcdonalds w\u00e4re auch nicht zu verachten. aber jetzt mal schluss mit dem rumgetucke hier<br><br>gro\u00dfm\u00fctig und solidarisch hat DL unge eine gute besserung gew\u00fcnscht, da er schwer erkrankt ist. eine beispiellose geste der menschlichkeit, wenn man sich vor augen h\u00e4lt, dass er selbst erst vor kurzem todgeweiht war, aufgrund seiner heimt\u00fcckischen erkrankungen. nat\u00fcrlich hat unge nicht die mystischen selbstheilkr\u00e4fte eines drachen und auch nicht sein doktortechnisches fachwissen"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T20:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wird jetzt Drache heilig gesprochen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T20:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Drache wird nicht heilig gesprochen, Drache spricht andere heilig. Bzw w\u00fcrde er das, aber kaum einer hat so diepe Gedanken wie er und ist so tru."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T10:59:00+01:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "Ich hab jetzt keine Lust die letzten Seite D\u00fcnschiss hier zu lesen.<br>Wurde schon eine Theorie aufgestellt wieso der Drache auf einmal keinerlei Videos mehr macht? Hat er sich irgendwo bei seinen Fans daf\u00fcr gerechtfertigt? (Vl in einem seiner beschissenen Lets Plays? ) <br>Hab langsam kein Bock mehr alle 5 Minuten  seinen  Kanal zu aktualisieren wenn eh nichts kommt. Entt\u00e4uscht mich wieder alles."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T11:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Ich hab jetzt keine Lust die letzten Seite D\u00fcnschiss hier zu lesen.<br>Wurde schon eine Theorie aufgestellt wieso der Drache auf einmal keinerlei Videos mehr macht? Hat er sich irgendwo bei seinen Fans daf\u00fcr gerechtfertigt? (Vl in einem seiner beschissenen Lets Plays? ) <br>Hab langsam kein Bock mehr alle 5 Minuten  seinen  Kanal zu aktualisieren wenn eh nichts kommt. Entt\u00e4uscht mich wieder alles.<\/blockquote>Er ist halt nen faules Mistschwein. Ende der Erkl\u00e4rung."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T11:05:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Beschwert ihr euch jetzt ersthaft dar\u00fcber, dass ein fetter arbeitsloser Idiot keine peinlichen Videos mehr dreht?<br><br>Liebe Leute, werd't mallangsam wach."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T11:18:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote>Ich hab jetzt keine Lust die letzten Seite D\u00fcnschiss hier zu lesen.<br>Wurde schon eine Theorie aufgestellt wieso der Drache auf einmal keinerlei Videos mehr macht? Hat er sich irgendwo bei seinen Fans daf\u00fcr gerechtfertigt? (Vl in einem seiner beschissenen Lets Plays? ) <br>Hab langsam kein Bock mehr alle 5 Minuten  seinen  Kanal zu aktualisieren wenn eh nichts kommt. Entt\u00e4uscht mich wieder alles.<\/blockquote>Krank, hat wohl \u00c4rger mit seinen Z\u00e4hnen weil nie geputzt etc&#8230;<br><br>Der liefert schon bald wieder"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T11:29:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "leeeeeel schaut mal neuen Lachs im Eingang Brudis"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T11:31:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote>leeeeeel schaut mal neuen Lachs im Eingang Brudis<\/blockquote>Dieser Tobias <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T11:55:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "und weg. Wer hat beim schef gepetzt?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T11:59:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ist doch gar nicht weg"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T12:10:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "nur tempor\u00e4r"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T12:49:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "jetzt ist es wieder weg"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T12:49:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ja jetzt ists weg."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T12:52:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "meh. joa egal. lassen wir ihn in ruhe <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/shrug2.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T12:55:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "hat Marius eingesch\u00fcchtert oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T12:59:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Marius wurde soeben vom SEK \u00fcberw\u00e4ltigt."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T13:22:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "rip in pieces marisu"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:03:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Naja, dann eben zur\u00fcck zum Thema. Wann gibts wieder nen neuen Vlog? Nach dem letzten Zahnarzttermin?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Naja, dann eben zur\u00fcck zum Thema. Wann gibts wieder nen neuen Vlog? Nach dem letzten Zahnarzttermin?<\/blockquote>Mich w\u00fcrd auch interessieren, wann Rainer wieder &ldquo;arbeiten&rdquo; geht, war ja das letzte mal offiziell am 14.12. (ab 15.12. Urlaub, dann paar Tage Erholung vom Urlaub, dann Griselkr\u00e4tze, Mandelentz\u00fcndung und Zahnf\u00e4ule) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Frag mich ja auch wieso er nicht einfach mal ein Fotos von sich auf der Arbeit auf Instagram postet (wenn es ihn schon so nervt, dass alle sagen, er ist arbeitslos), da postet er sonst auch jeden belanglosen Schei\u00df aus seinem Leben."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Frag mich ja auch wieso er nicht einfach mal ein Fotos von sich auf der Arbeit auf Instagram postet (wenn es ihn schon so nervt, dass alle sagen, er ist arbeitslos), da postet er sonst auch jeden belanglosen Schei\u00df aus seinem Leben.<\/blockquote>Geht nicht, er arbeitet sicher in hochsensiblen Bereichen, da ist Fotografieren verboten."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:15:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Frag mich ja auch wieso er nicht einfach mal ein Fotos von sich auf der Arbeit auf Instagram postet (wenn es ihn schon so nervt, dass alle sagen, er ist arbeitslos), da postet er sonst auch jeden belanglosen Schei\u00df aus seinem Leben.<\/blockquote>Die Antwort ist denkbar einfach, oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T21:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/VT2foQf.png\"><\/blockquote>h\u00e4ttest doch noch ne drachenfratze auf den bildschirm machen k\u00f6nnen. schlie\u00dflich ist er selbst auch DIE antwort"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T21:25:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Die Antwort! Und nur die alone!"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T21:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/VT2foQf.png\"><\/blockquote>h\u00e4ttest doch noch ne drachenfratze auf den bildschirm machen k\u00f6nnen. schlie\u00dflich ist er selbst auch DIE antwort<\/blockquote>Wann ist DIE Welt enstanden? - Drachenfratze<br>Was ist DAS Heilmittel gegen Krebs? - Drachenfratze"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T21:29:00+01:00",
        "username": "Gnu",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/vKfpRDZ.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T22:29:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "So hallo. Sagt mal wer besitzt denn einen gr\u00f6\u00dferen drachenlordvideo fundus? Kann doch nicht sein dass man da so schwer rankommt! M\u00fcssten doch genug gesichert haben!"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T22:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>So hallo. Sagt mal wer besitzt denn einen gr\u00f6\u00dferen drachenlordvideo fundus? Kann doch nicht sein dass man da so schwer rankommt! M\u00fcssten doch genug gesichert haben!<\/blockquote>Da musst du im tiefsten Internet googeln und beten das du wieder raus kommst&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T22:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>So hallo. Sagt mal wer besitzt denn einen gr\u00f6\u00dferen drachenlordvideo fundus? Kann doch nicht sein dass man da so schwer rankommt! M\u00fcssten doch genug gesichert haben!<\/blockquote>Drachschon.tk ist bekannt oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T22:41:00+01:00",
        "username": "Gnu",
        "text": "<blockquote>So hallo. Sagt mal wer besitzt denn einen gr\u00f6\u00dferen drachenlordvideo fundus? Kann doch nicht sein dass man da so schwer rankommt! M\u00fcssten doch genug gesichert haben!<\/blockquote>neinweiterlinks hatte einiges archiviert, und Herzk\u00f6nig glaube ich auch. Vielleicht gibts auch noch auf drachschon Videos die auf seinem Kanal gel\u00f6scht worden sind.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T22:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>So hallo. Sagt mal wer besitzt denn einen gr\u00f6\u00dferen drachenlordvideo fundus? Kann doch nicht sein dass man da so schwer rankommt! M\u00fcssten doch genug gesichert haben!<\/blockquote>neinweiterlinks hatte einiges archiviert, und Herzk\u00f6nig glaube ich auch. Vielleicht gibts auch noch auf drachschon Videos die auf seinem Kanal gel\u00f6scht worden sind.<br><br><\/blockquote>Die ersten leider nicht mehr, die er gel\u00f6scht hat. Ab ca. Oktober hat Drachschon erst alle Videos archiviert."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T22:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Die Drachschon.tk Seite br\u00e4uchte sowas wie Seiten. Bin auf &ldquo;alle anzeigen&rdquo; gegangen, und es l\u00e4dt und l\u00e4dt und l\u00e4dt."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T22:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Die Drachschon.tk Seite br\u00e4uchte sowas wie Seiten. Bin auf &ldquo;alle anzeigen&rdquo; gegangen, und es l\u00e4dt und l\u00e4dt und l\u00e4dt.<\/blockquote>ja das war der n\u00e4chste Schritt im Entwicklungsplan, dann kam aber Drache Isolation weswegen ich Drachschon Weiterentwicklungen erstmal hinten angestellt habe. Falls es hilft: oben rechts gibts ne Suchfunktion"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T23:04:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote><blockquote>So hallo. Sagt mal wer besitzt denn einen gr\u00f6\u00dferen drachenlordvideo fundus? Kann doch nicht sein dass man da so schwer rankommt! M\u00fcssten doch genug gesichert haben!<\/blockquote>neinweiterlinks hatte einiges archiviert, und Herzk\u00f6nig glaube ich auch. Vielleicht gibts auch noch auf drachschon Videos die auf seinem Kanal gel\u00f6scht worden sind.<br><br><\/blockquote>Meine sind mittlerweile <strike>alle<\/strike> wieder im Internet, also auf YT und Drachschon. Das gr\u00f6\u00dfte Archiv mit weitgehend unbekannten Videos d\u00fcrfte Neinweiterlinks haben, ich wei\u00df aber nicht, ob der noch was hergibt. <br><br>: Oh, ich sehe gerade, dass ich das kurze Politikvideo noch nicht hochgeladen habe."
    },
    {
        "time": "2015-01-25T23:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>: Oh, ich sehe gerade, dass ich das kurze Politikvideo noch nicht hochgeladen habe.<\/blockquote>Uh, das habe ich noch nie gesehen. Ist das so gut wie das zweite?"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T23:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wollen wir bei Ludger Winter ne Werbefl\u00e4che mieten und dort einen Gru\u00df an Rainer mit seinem Gesicht machen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-25T23:46:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote><blockquote>: Oh, ich sehe gerade, dass ich das kurze Politikvideo noch nicht hochgeladen habe.<\/blockquote>Uh, das habe ich noch nie gesehen. Ist das so gut wie das zweite?<\/blockquote>Nein, weil es nur vier Minuten lang ist. Ein paar krasse Ansagen sind trotzdem drin."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T00:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "Drache ist langweilig geworden, kann jetzt also abgeschafft werden.<br>Vorschl\u00e4ge f\u00fcr einen Nachfolger?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T01:04:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote>Die Antwort! Und nur die alone!<\/blockquote>Ich geh morgen auf ein Konzert von Die Antwoord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T06:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "tjaaaaa, letzter &ldquo;vlog&rdquo; vor 10 tagen. einzige info zu anderen videos als seine m\u00fcllLPs: <br><blockquote>Mittwoch in der woche sagte ich doch im T.o.M<\/blockquote>in bekannt liebensw\u00fcrdiger art. wichtig ist hier nat\u00fcrlich, dass er den mittwoch IN der woche, nicht au\u00dferhalb der woche meint und, dass er nicht ank\u00fcndigt in welcher kalenderwoche das sein wird. ob noch in diesem quartal, oder doch erst wieder kurz vor silvester, da darf man gespannt sein"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T09:09:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>So hallo. Sagt mal wer besitzt denn einen gr\u00f6\u00dferen drachenlordvideo fundus? Kann doch nicht sein dass man da so schwer rankommt! M\u00fcssten doch genug gesichert haben!<\/blockquote>neinweiterlinks hatte einiges archiviert, und Herzk\u00f6nig glaube ich auch. Vielleicht gibts auch noch auf drachschon Videos die auf seinem Kanal gel\u00f6scht worden sind.<br><br><\/blockquote>Meine sind mittlerweile <strike>alle<\/strike> wieder im Internet, also auf YT und Drachschon. Das gr\u00f6\u00dfte Archiv mit weitgehend unbekannten Videos d\u00fcrfte Neinweiterlinks haben, ich wei\u00df aber nicht, ob der noch was hergibt. <br><br>: Oh, ich sehe gerade, dass ich das kurze Politikvideo noch nicht hochgeladen habe.<\/blockquote>Wie hei\u00dft denn der Kanal?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:16:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Frag mich ja auch wieso er nicht einfach mal ein Fotos von sich auf der Arbeit auf Instagram postet (wenn es ihn schon so nervt, dass alle sagen, er ist arbeitslos), da postet er sonst auch jeden belanglosen Schei\u00df aus seinem Leben.<\/blockquote>Die Antwort ist denkbar einfach, oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Weil er als Finanzmanager mit hochsensiblen Daten zu tun hat nat\u00fcrlich, und seine Feinde das nicht mitkriegen d\u00fcrfen. OPSEC!"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrd auch die ungew\u00f6hnlichen Schichtzeiten erkl\u00e4ren lol<\/blockquote>12-Stunden-Schichten sind kein Pappenstiel.<br><br>PS: <a href=\"http:\/\/www.duden.de\/schwierige-woerter\">http:\/\/www.duden.de\/schwierige-woerter<\/a> [duden.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:25:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>stell mir grad Rainer in einem dieser Schaufenster vor<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.gifbin.com\/bin\/082009\/1250675188_family_guy_barfing.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Frag mich ja auch wieso er nicht einfach mal ein Fotos von sich auf der Arbeit auf Instagram postet (wenn es ihn schon so nervt, dass alle sagen, er ist arbeitslos), da postet er sonst auch jeden belanglosen Schei\u00df aus seinem Leben.<\/blockquote>Die Antwort ist denkbar einfach, oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Weil er als Finanzmanager mit hochsensiblen Daten zu tun hat nat\u00fcrlich, und seine Feinde das nicht mitkriegen d\u00fcrfen. OPSEC!<\/blockquote>Finanzmanager\/HTML Supervisor"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:45:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "Ach der Rainer ist aber angeblich wieder auf Arbeit. Schlie\u00dflich nutzt er grade die Mittagspause zum drehen.<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/559707779553054720\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/559707779553054720<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:49:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Ach der Rainer ist aber angeblich wieder auf Arbeit. Schlie\u00dflich nutzt er grade die Mittagspause zum drehen.<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/559707779553054720\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/559707779553054720<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Damit meint er nur, dass er sich jetzt mal auf die andere Seite w\u00e4lzt, damit er sich nicht wund liegt."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "leeeeeel als ob Rainer hier mitgelesen h\u00e4tte  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>er hat mir sogar auf mein Tweet geantwortet. top kek. <br><br><blockquote>Sylar Spekulatius @SylarSpekulati 22 Min.Vor 22 Minuten<br><br>@DrachenL #fragdrache wann gehts mal wieder arbeiten?<br><br>Drachen Lord @DrachenL 15 Min.Vor 15 Minuten<br><br>@SylarSpekulati Junge ich komme gerade von der Arbeit und habe jetzt Mittag<\/blockquote>Das war sogar noch vor dem generellen Tweet.<br><br>Rainers Gedankeng\u00e4nge wie folgt:<br>Er liest mein Tweet an ihn - &ldquo;Oh shit, hab lange nicht mehr so getan als ob ich arbeiten w\u00fcrde, schnell antworten und nochmal nen generellen Tweet an alle schreiben&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T14:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ach der Rainer ist aber angeblich wieder auf Arbeit. Schlie\u00dflich nutzt er grade die Mittagspause zum drehen.<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/559707779553054720\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/559707779553054720<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Dreht er das dann in dem Aufenthaltsraum der Firma, in der er arbeitet?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:00:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Kann ihn nicht mal einer subtil dazu n\u00f6tigen ein Beweisfoto von seiner Arbeit zu posten? Aber nicht zu streng, sonst hatet er wieder rum."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Kann ihn nicht mal einer subtil dazu n\u00f6tigen ein Beweisfoto von seiner Arbeit zu posten? Aber nicht zu streng, sonst hatet er wieder rum.<\/blockquote>Vermutlich w\u00fcrde er dann von irgendwo ein Bild posten. Sich einfach in irgendeinen Laden stellen und dann da ein selfie machen. <br><br>Off-Topic: Lese gerade Tobias FB Account. Bin mir nicht sicher ob die Kollegah Fans den trollen oder nein Sie trollen bestimmt. <br><br>Das Kollegah Forum ist ja furchtbar. Jeder zweite hat irgendein gro\u00dfes GIF in der Signatur. So kann man die Text ja nicht ruhig lesen. Fr\u00fcher h\u00e4tte es das nicht gegeben! Da durfte man in der Signatur \u00fcberhaupt kein Bild haben. Oder es durfte nur eine bestimmte Gr\u00f6\u00dfe haben. Ja fr\u00fcher&lt;3 da war alles besser."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:11:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann ihn nicht mal einer subtil dazu n\u00f6tigen ein Beweisfoto von seiner Arbeit zu posten? Aber nicht zu streng, sonst hatet er wieder rum.<\/blockquote>Vermutlich w\u00fcrde er dann von irgendwo ein Bild posten. Sich einfach in irgendeinen Laden stellen und dann da ein selfie machen. <br><br>Off-Topic: Lese gerade Tobias FB Account. Bin mir nicht sicher ob die Kollegah Fans den trollen oder nein Sie trollen bestimmt. <br><br>Das Kollegah Forum ist ja furchtbar. Jeder zweite hat irgendein gro\u00dfes GIF in der Signatur. So kann man die Text ja nicht ruhig lesen. Fr\u00fcher h\u00e4tte es das nicht gegeben! Da durfte man in der Signatur \u00fcberhaupt kein Bild haben. Oder es durfte nur eine bestimmte Gr\u00f6\u00dfe haben. Ja fr\u00fcher&lt;3 da war alles besser. <\/blockquote>Wer oder was ist dieser Tobias?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.selfmade-records.de\/board\/showthread.php?21235-Tobias-der-Spiele-Sammler&amp;s=0fe58af2d1788f6207dac760b05239c1\">http:\/\/www.selfmade-records.de\/board\/showthread.php?21235-Tobias-der-Spiele-Sammler&amp;s=0fe58af2d1788f6207dac760b05239c1<\/a> [selfmade-records.de]<br><br>Das is quasi deren Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Tobias3714\/status\/559683616847192064\">https:\/\/twitter.com\/Tobias3714\/status\/559683616847192064<\/a> [twitter.com]<br><br>LOOOOOL<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/to.amann\/posts\/919666604740941\">https:\/\/www.facebook.com\/to.amann\/posts\/919666604740941<\/a> [facebook.com]<br><br>snaby jetzt angespannt oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.selfmade-records.de\/board\/showthread.php?21235-Tobias-der-Spiele-Sammler&amp;s=0fe58af2d1788f6207dac760b05239c1\">http:\/\/www.selfmade-records.de\/board\/showthread.php?21235-Tobias-der-Spiele-Sammler&amp;s=0fe58af2d1788f6207dac760b05239c1<\/a> [selfmade-records.de]<br><br>Das is quasi deren Drachenlord<\/blockquote>&ldquo;Jeder Mensch braucht einen DrachenLord&rdquo; <br><br>Ein sch\u00f6ner Spruch f\u00fcr ein T-Shirt &lt;3 <br><br>Achtung: Tobias sollte unbedingt Drache Isolation spielen!!!11111 Er kann dann das Spiel bewerten und ein LP machen."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Wer oder was ist dieser Tobias? <\/blockquote>Tobias der Spielesammler: Ein Typ mit Down-Syndrom, der Spiele spielt, und sonst irgendwelchen Kram macht.<br><br>So ein weinerlicher Kerl. Tobias wurde ohnehin mit Samthandschuhen angefasst. Das man seine Videos auf anderen Seiten einfach einbetten kann, sollte er von seinem gesetzlichen Vormund l\u00e4ngst erfahren haben. Und es gab keinen einzigen Verarschungslachs zu Tobias. Kein Bild und keinen Videozusammenschnitt, weil man respektierte, dass er aufgrund seines Down-Syndroms es vermutlich nicht besser wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Hab schon bef\u00fcrchtet das man ihn wieder zu irgendeiner Arbeit zwingt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Wieso l\u00e4sst man ihn nicht einfach Videos produzieren und bezahlt ihn daf\u00fcr von Steuergeldern? WIESO? <br><br>Drache bald durch GEZ mitfinanziert oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Ob der DrachenLord daran denk seine Kamera zu drehen? Jetzt muss er ja von seinem Arbeitsschreibtisch aus aufnehmen. Total neuer Blinkwinkel."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Jeder Mensch braucht einen DrachenLord&rdquo; <br> <\/blockquote>Drachenlord = Moby Dick? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>(f\u00fcr die Literatur-Experten *g* ^^)<br><br>Abgesehen davon: die Geschichte von Sylar ist k\u00f6stlich, wie Rainer den Tweet list und dann schnell vorgibt zu arbeiten. W\u00e4r wieder mal eine herrliche Basis f\u00fcr einen Comic <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T15:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Jeder Mensch braucht einen DrachenLord&rdquo; <br> <\/blockquote>Drachenlord = Moby Dick? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>(f\u00fcr die Literatur-Experten *g* ^^)<br><br>Abgesehen davon: die Geschichte von Sylar ist k\u00f6stlich, wie Rainer den Tweet list und dann schnell vorgibt zu arbeiten. W\u00e4r wieder mal eine herrliche Basis f\u00fcr einen Comic <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>vor allem kurz vor 3 macht er mittag. normal. in welchen jobs bekommt man \u00fcberhaupt 2 stunden pause, wo man dann auch noch nach hause f\u00e4hrt? ich kann da nicht auf einen reichhaltigen fundus von bis zu 200 jobs und arbeitsgebern wie eure lordschaft zur\u00fcckgreifen, aber mir fallen da spontan nur arzthelferinnen ein, wo die praxis mittags schlie\u00dft, oder jobs wo, extreme konzentration und belastung der augen angesagt ist wie fluglotsen. selbst bei schwerer k\u00f6rperlicher belastung hat man meine ich nur eine stunde, aber das k\u00e4me f\u00fcr ihn ja sowieso nicht in frage, da er ja schon beim sprechen im stehen atemnot bekommt."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:06:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Tobias3714\/status\/559683616847192064\">https:\/\/twitter.com\/Tobias3714\/status\/559683616847192064<\/a> [twitter.com]<br><br>LOOOOOL<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/to.amann\/posts\/919666604740941\">https:\/\/www.facebook.com\/to.amann\/posts\/919666604740941<\/a> [facebook.com]<br><br>snaby jetzt angespannt oder?<\/blockquote>Leeeeeel geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&ldquo;Jeder Mensch braucht einen DrachenLord&rdquo; <br> <\/blockquote>Drachenlord = Moby Dick? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>(f\u00fcr die Literatur-Experten *g* ^^)<br><br>Abgesehen davon: die Geschichte von Sylar ist k\u00f6stlich, wie Rainer den Tweet list und dann schnell vorgibt zu arbeiten. W\u00e4r wieder mal eine herrliche Basis f\u00fcr einen Comic <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>vor allem kurz vor 3 macht er mittag. normal. in welchen jobs bekommt man \u00fcberhaupt 2 stunden pause, wo man dann auch noch nach hause f\u00e4hrt? ich kann da nicht auf einen reichhaltigen fundus von bis zu 200 jobs und arbeitsgebern wie eure lordschaft zur\u00fcckgreifen, aber mir fallen da spontan nur arzthelferinnen ein, wo die praxis mittags schlie\u00dft, oder jobs wo, extreme konzentration und belastung der augen angesagt ist wie fluglotsen. selbst bei schwerer k\u00f6rperlicher belastung hat man meine ich nur eine stunde, aber das k\u00e4me f\u00fcr ihn ja sowieso nicht in frage, da er ja schon beim sprechen im stehen atemnot bekommt.<\/blockquote>Das kann es durchaus geben. Habe vor 10-12 Jahre mal ein l\u00e4ngeres Praktikum gemacht. Da gab es in der Mittagszeit fast 2h Pause. Da ich nur 10 Minuten mit dem Auto entfernt wohnte, konnte ich super angenehm zu Hause was futtern, Zocken, Tv schauen, rufen und Pause machen. Der Nachteil: Du arbeitest nat\u00fcrlich etwas l\u00e4nger. Aber normalerweise hast du nur 30 Minuten bis maximal  45 Minuten pause.  <br><br><br>W\u00e4re denn der Rainer nicht ein optimaler Betreuer f\u00fcr Tobias?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Tobias3714\/status\/559683616847192064\">https:\/\/twitter.com\/Tobias3714\/status\/559683616847192064<\/a> [twitter.com]<br><br>LOOOOOL<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/to.amann\/posts\/919666604740941\">https:\/\/www.facebook.com\/to.amann\/posts\/919666604740941<\/a> [facebook.com]<br><br>snaby jetzt angespannt oder?<\/blockquote>Leeeeeel geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Aaaahhh, so ein Opfer ^^<br><br>Macht der die Ausbildung beim Drachenlord??<br><br>Was haben die eigentlich alle mit ihren anzeigen, meinen die echt, das die Justiz und das deutsche Strafrecht interessieren sich ernsthaft f\u00fcr ihren Internet-Schei\u00df??"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "er bleibt seiner geschichte er sei sein eigener arbeitgeber und deshalb so total flexibel ist. scheiss schichten<br><br>hat jetzt gegen ende seiner mittagspause um halb 5 noch bilder gepostet von seinem 2500 abo spezial<br><br>alles auf twitter:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/with_replies\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/with_replies<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "Hat der Speckfettsack mal wieder was lustiges von sich gegeben? Hatte seit 1 Woche keinen Bock mehr, nachzuschauen, da ich jetzt nur noch RBTV schaue."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>er bleibt seiner geschichte er sei sein eigener arbeitgeber und deshalb so total flexibel ist. scheiss schichten<br><br>hat jetzt gegen ende seiner mittagspause um halb 5 noch bilder gepostet von seinem 2500 abo spezial<br><br>alles auf twitter:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/with_replies\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/with_replies<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Ich seh schon, das Video wird sicher wieder super als Tanzvideo eignen ggg<br><br>Kann mal jemand dezent nach seinen Arbeitszeiten fragen auf Twitter. Ich war ja nach 30 Sekunden geblockt lol"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Ahadie Schwester vom CreeperDarkos schreibt jetzt auch den Drachen. Pedob\u00e4r-Alarm?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T16:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Hat der Speckfettsack mal wieder was lustiges von sich gegeben? Hatte seit 1 Woche keinen Bock mehr, nachzuschauen, da ich jetzt nur noch RBTV schaue.<\/blockquote>ach der macht \u00fcberhaupt nichts mehr au\u00dfer minecraft spielen. heute kam er dann mal auf die idee nach einem monat endlich mal wieder so zu tun als h\u00e4tte er arbeit. ansonsten gl\u00e4nzt er durch abwesenheit"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T17:00:00+01:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat der Speckfettsack mal wieder was lustiges von sich gegeben? Hatte seit 1 Woche keinen Bock mehr, nachzuschauen, da ich jetzt nur noch RBTV schaue.<\/blockquote>ach der macht \u00fcberhaupt nichts mehr au\u00dfer minecraft spielen. heute kam er dann mal auf die idee nach einem monat endlich mal wieder so zu tun als h\u00e4tte er arbeit. ansonsten gl\u00e4nzt er durch abwesenheit<\/blockquote>am ende hat er wirklich nen Job und deswegen keine zeit"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T17:11:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hat der Speckfettsack mal wieder was lustiges von sich gegeben? Hatte seit 1 Woche keinen Bock mehr, nachzuschauen, da ich jetzt nur noch RBTV schaue.<\/blockquote>ach der macht \u00fcberhaupt nichts mehr au\u00dfer minecraft spielen. heute kam er dann mal auf die idee nach einem monat endlich mal wieder so zu tun als h\u00e4tte er arbeit. ansonsten gl\u00e4nzt er durch abwesenheit<\/blockquote>am ende hat er wirklich nen Job und deswegen keine zeit<\/blockquote>leel Witzbold"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T17:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hat der Speckfettsack mal wieder was lustiges von sich gegeben? Hatte seit 1 Woche keinen Bock mehr, nachzuschauen, da ich jetzt nur noch RBTV schaue.<\/blockquote>ach der macht \u00fcberhaupt nichts mehr au\u00dfer minecraft spielen. heute kam er dann mal auf die idee nach einem monat endlich mal wieder so zu tun als h\u00e4tte er arbeit. ansonsten gl\u00e4nzt er durch abwesenheit<\/blockquote>am ende hat er wirklich nen Job und deswegen keine zeit<\/blockquote>fassen wir zusammen: er ist selbstst\u00e4ndig, hat kein angemeldetes gewerbe, arbeitet in schicht, ist sich nicht \u00fcber seinen normalen tagesablauf im klaren, hatte ca einen monat frei, will niemandem erz\u00e4hlen was er macht, meint aber es habe mit html zu tun, obwohl er mehrfach unter beweis gestellt hat wie wenig er davon versteht, hat keine ausbildung, kein studium, vielleicht nicht mal nen hauptschulabschluss, kein geregelter tagesablauf, st\u00e4ndige aktionen im netz, die kaum von mobilen ger\u00e4ten stattfinden k\u00f6nnen und kommt nur alle paar wochen darauf seine arbeit dann doch nochmal zu erw\u00e4hnen, quasi auf zuruf.<br><br>ja, der wird arbeiten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T17:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Heute bei RTL Aktuell l\u00e4uft was \u00fcber dieses YouKnow wor\u00fcber Rainer sich zu wenig Informations geholt hat. Ist es jetzt soweit das RTL die Nachrichten von Drachenlord und lefloid holt um Geld bei der dpa zu sparen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:16:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer, h\u00f6r auf zu zocken und mach wieder Videos, du faule Sau!"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Rainer, h\u00f6r auf zu zocken und mach wieder Videos, du faule Sau!<\/blockquote>oder geh Arbeiten Rainer!"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:23:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Neuer Vlog is raus.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d7A6JNwzIvs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d7A6JNwzIvs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:26:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "\\o\/ send mal jemand ein"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:28:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Hahaahahahaa,<br>laut Drache war die falsche Aussprache von den schei\u00df Tracks im ToM eine &ldquo;freie \u00dcbersetzung&rdquo;, hahaha"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:34:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wie er in der Au\u00dfen-Szene im Intro wieder total au\u00dfer Atem ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:39:00+01:00",
        "username": "HodenLeude",
        "text": "Hurra, er ist wieder da!!!<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Mein Leben hat wieder nen Sinn&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:55:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150126\/69fem82a.jpg\"><br><br>Drache hat ne Erleuchtung&#8230;..<br>mach mal jemand was gescheites draus"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Der ist nicht drau\u00dfen! Das is ein GreenScreen as sieht man sofort und man w\u00fcrde in Bayern den verhaften wegen dem Schwert"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T19:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Er hat das Buch jetzt also durch&#8230;wei\u00df noch jemand, wann er mit dem Buch angefangen hatte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Is irgendwo auf Insta ein Bild vom Schinken"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T20:14:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er hat das Buch jetzt also durch&#8230;wei\u00df noch jemand, wann er mit dem Buch angefangen hatte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Is irgendwo auf Insta ein Bild vom Schinken <\/blockquote>dabei war er doch so stolz drauf nach 2 tagen schon 50 seiten durchzuhaben<br>iwie so war das"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T20:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Er hat das Buch jetzt also durch&#8230;wei\u00df noch jemand, wann er mit dem Buch angefangen hatte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>Am 2. Dezember.<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/wGh3fDnbTJ\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/wGh3fDnbTJ\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T20:27:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Er hat das Buch jetzt also durch&#8230;wei\u00df noch jemand, wann er mit dem Buch angefangen hatte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/wNK_wEnbco\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/wNK_wEnbco\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><br>Er hat am 2. Dezember angefangen, ist also ein Schnellleser, der sich auch durch schwere Krankheiten nicht vom Lesen abbringen l\u00e4sst. Das Buch hat 304 Seiten, Drache liest also 5,4 Seiten pro Tag."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T20:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er hat das Buch jetzt also durch&#8230;wei\u00df noch jemand, wann er mit dem Buch angefangen hatte? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/wNK_wEnbco\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/wNK_wEnbco\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><br>Er hat am 2. Dezember angefangen, ist also ein Schnellleser, der sich auch durch schwere Krankheiten nicht vom Lesen abbringen l\u00e4sst. Das Buch hat 304 Seiten, Drache liest also 5,4 Seiten pro Tag. <\/blockquote>nicht lesen, \u00fcberfliegen!"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T20:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Wohnt hier eigentlich jemand in der N\u00e4he vom Rainer? Ich h\u00e4tte eine super Idee. W\u00fcrde nur einen GPS-Empf\u00e4nger und ein bisschen Kleinkram ben\u00f6tigen. Wenn ich nicht mehr als 200 km vom Rainer weg w\u00e4re, w\u00fcrde ich das auch selber machen."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T20:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Also ich wohne mit dem Auto 1 Stunde 55 von ihm weg, habe aber kein Auto :\/<br>Sind \u00fcbrigens ca180 km"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:00:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "is uns schon klar dass du mit 14  noch nicht auto f\u00e4hrst"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Frage zum neuen Flock: wei\u00df zuf\u00e4llig jemand, wann er mit dem Buch begonne hat bzw. in welchem Video, war das nicht vor mehr als 3 Monaten in irgendeinem Fanpost-Video??? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edit: Ah wurde schon beantworte lol Lesen hilft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wei\u00df trotzdem noch jemand das Video? Das hat er mal in einem Video vorgestellt.<br><br>Achja er hat bis &ldquo;12 \u00e4h bis 14 Uhr gearbeitet&rdquo; und auf Twitter schreibt er um 15:00, dass er Mittagspause. Also jetzt hat er selbst f\u00fcr die Naivsten klargemacht, dass er keine Arbeit hat ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>is uns schon klar dass du mit 14  noch nicht auto f\u00e4hrst<\/blockquote>in 6 Monaten Roller xd"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:10:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Achja er hat bis &ldquo;12 \u00e4h bis 14 Uhr gearbeitet&rdquo; und auf Twitter schreibt er um 15:00, dass er Mittagspause. Also jetzt hat er selbst f\u00fcr die Naivsten klargemacht, dass er keine Arbeit hat ^^<\/blockquote>L\u00fc l\u00fc l\u00fc oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "ja aber sowas von l\u00fcl\u00fcl\u00fc ^^<br><br>habs gefunden, er stellt das buch in seinem toll weihnachtsfilm-review video an, echt geil muss man echt sagen, solltet ihr euch auf jeden fall anschauen.<br><br>Im Video hatte er das Buch zu ca. einem Drittel durch und hat gesagt er hat keine Zeit gefunden, das fertig zu lesen. d.h. f\u00fcr die restlichen 200 Seiten hat er trotz 3 Wochen Urlaub und fast 4 Wochen Krankenstand bis jetzt gebraucht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:27:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Perfekt!!!!!!! Danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Jetzt hoff ich dass ich RBS noch bei mir meldet, wegen dem L\u00fcgenlord Playback, ich hab eine super Idee f\u00fcrs neue Video *gg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "wie er schon seit 2 Monaten sagt, dass sein Schlafrhythmus so langsam zur\u00fcckkehrt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Bin grad am Downvoten seiner Videos und was sehe ich da? Herr Winkler der #YTDiktator sperrt die Funktion zum Voten! Jetzt Vote ich seine guten kommis runter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:47:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "Mich macht dieser Mensch so fertig - Wie er beinhart der \u00dcberzeugung ist, dass W\u00f6rter nicht das bedeuten was sie nun einmal eben bedeuten, sondern immer genau das bezeichnen was er ja eigentlich gemeint hat. Time OF Metal hei\u00dft nicht &ldquo;Zeit des Metal&rdquo;, sondern &ldquo;Zeit f\u00fcr Metal&rdquo; - Er hat\u00b4s ja schlie\u00dflich so gemeint. Was dann seiner Meinung nach &ldquo;Time for Metal&rdquo; hei\u00dfen soll w\u00fcrde mich interessieren.<br><br>Achja, nicht vergessen, wir m\u00fcssen pls alle den #Wissenschaftslord dazu animieren dass er im n\u00e4chsten LP mal ein bisschen von seinem Wissen mit uns teilt. Er wusste n\u00e4mlich im Neuesten Minecraft-LP mal wieder nicht wor\u00fcber er reden soll und hat das Angebot gestellt \u00fcber seine Fachbereiche zu plaudern wenn das gemeine Volk es w\u00fcnscht (Psychologie und Geschichte\/Arch\u00e4ologie)<br><br>TL;DR: Drache ist Vollidiot und wir m\u00fcssen ihm Bescheid sagen dass er im n\u00e4chsten LP \u00fcber Psychologie\/Geschichte erz\u00e4hlt"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T21:56:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "<blockquote>Wohnt hier eigentlich jemand in der N\u00e4he vom Rainer? Ich h\u00e4tte eine super Idee. W\u00fcrde nur einen GPS-Empf\u00e4nger und ein bisschen Kleinkram ben\u00f6tigen. Wenn ich nicht mehr als 200 km vom Rainer weg w\u00e4re, w\u00fcrde ich das auch selber machen.<\/blockquote>Meine Arbeitsstelle ist glaub 30-40 min von ihm weg, wenn ich mich nicht t\u00e4usch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:00:00+01:00",
        "username": "LachSchinken",
        "text": "<blockquote>Wohnt hier eigentlich jemand in der N\u00e4he vom Rainer? Ich h\u00e4tte eine super Idee. W\u00fcrde nur einen GPS-Empf\u00e4nger und ein bisschen Kleinkram ben\u00f6tigen. Wenn ich nicht mehr als 200 km vom Rainer weg w\u00e4re, w\u00fcrde ich das auch selber machen.<\/blockquote>Zu viel Breaking Bad geguckt?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:00:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "Ludger + Rainer = Dreamteam<br><br><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/117839686\">https:\/\/vimeo.com\/117839686<\/a> [vimeo.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Meine Arbeitsstelle ist glaub 30-40 min von ihm weg, wenn ich mich nicht t\u00e4usch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Gut, ich habe dir ein PN geschickt, was mir so vorschwebt."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Zu viel Breaking Bad geguckt?<\/blockquote>Breaking Bad habe ich noch nie geguckt."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:10:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zu viel Breaking Bad geguckt?<\/blockquote>Breaking Bad habe ich noch nie geguckt.<\/blockquote>Ich auch nicht :\/"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:16:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich bin oft gesch\u00e4ftlich in der ecke. aber um drachenlord nen gps empf\u00e4nger unter seinem rostigen mondeo zu klatschen ist mir zum einen mein job und zum anderen mein hugo boss anzug zu wichtig."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:17:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<blockquote>Achja, nicht vergessen, wir m\u00fcssen pls alle den #Wissenschaftslord dazu animieren dass er im n\u00e4chsten LP mal ein bisschen von seinem Wissen mit uns teilt. Er wusste n\u00e4mlich im Neuesten Minecraft-LP mal wieder nicht wor\u00fcber er reden soll und hat das Angebot gestellt \u00fcber seine Fachbereiche zu plaudern wenn das gemeine Volk es w\u00fcnscht (Psychologie und Geschichte\/Arch\u00e4ologie)<br><\/blockquote>K\u00f6nntest du mir bitte sagen an welcher Stelle er das sagt? Video m\u00f6chte ich mir deswegen nicht ganz geben. Die Let's Plays sind einfach zu \u00f6de."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>ich bin oft gesch\u00e4ftlich in der ecke. aber um drachenlord nen gps empf\u00e4nger unter seinem rostigen mondeo zu klatschen ist mir zum einen mein job und zum anderen mein hugo boss anzug zu wichtig.<\/blockquote>Pff, geht um was ganz anderes. Habe dir auch eine PN geschickt."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich w\u00fcnsche mir, dass Rainer aus seinem Fachgebiet mal \u00fcber folgende Dinge referiert:<br>- dissoziative Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung<br>- die Korelation von Narzismus und Minderwertigkeitkomplex<br>- Merkmale der Soziopathie<br>- Pseudologia phantastica"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:23:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "irgendwann wirft sich der typ vor ne sbahn und keiner will dran schuld gewesen sein. wie immer."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>irgendwann wirft sich der typ vor ne sbahn und keiner will dran schuld gewesen sein. wie immer.<\/blockquote>Gibt keine S-Bahnen in Emskirchen."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:30:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich frage mich eher nach all der langen zeit des getrolles das noch kei nbernd zu ihm nachhause gefahren ist und einfach mal geklingelt hat. daf\u00fcr haben die spasten dann doch keine cochones oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Bin mir nicht sicher ob ich das hier Posten sollte. Aber es ist einigerma\u00dfen interessant: <br><br><a href=\"http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/satire-und-parodie-rechtsbelehrung-folge-21-jura-podcast\">http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/satire-und-parodie-rechtsbelehrung-folge-21-jura-podcast<\/a> [rechtsanwalt-schwenke.de]<br><br>Achtung, die Folge des Podcast geht sehr lange. ~1,5h. Habe mir bisschen mehr erhofft aber ist O.K&#8230; Aber der Anwalt ist sehr fit im Thema und hat einen guten Bezug zur modernen IT und Technik."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:31:00+01:00",
        "username": "LachSchinken",
        "text": "<blockquote>Breaking Bad habe ich noch nie geguckt.<\/blockquote>Hmm hmm, auch ok. Es geht nicht zuf\u00e4llig darum gewisse vehikelgebundene Drachsche Aktivit\u00e4ten nachzuvollziehen \/ zu widerlegen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>ich frage mich eher nach all der langen zeit des getrolles das noch kei nbernd zu ihm nachhause gefahren ist und einfach mal geklingelt hat. daf\u00fcr haben die spasten dann doch keine cochones oder<\/blockquote>oh doch, da hast du was verpasst."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Breaking Bad habe ich noch nie geguckt.<\/blockquote>Hmm hmm, auch ok. Es geht nicht zuf\u00e4llig darum gewisse Drachsche Aktivit\u00e4ten nachzuvollziehen \/ zu widerlegen?<\/blockquote>Nein. Ich schicke dir auch gleiche eine PN."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:35:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "<blockquote>ich frage mich eher nach all der langen zeit des getrolles das noch kei nbernd zu ihm nachhause gefahren ist und einfach mal geklingelt hat. daf\u00fcr haben die spasten dann doch keine cochones oder<\/blockquote>Ich war auch schon dort <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> aber bin ja auch kein Bernd&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:35:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "link pls zur klingelaktion, dachte ich bin auf dem drachenlord gebiet sehr bewandert"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Man sollte nochmal mit der Polizei sprechen. Ich f\u00fchle mich in Emskirchen NICHT sicher. Dort laufen merkw\u00fcrdige Leute mit langen schwarzen M\u00e4ntel und Schwertern rum. Waffen in der \u00d6ffentlichkeit? Das muss nicht sein!"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>link pls zur klingelaktion, dachte ich bin auf dem drachenlord gebiet sehr bewandert<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<i>Einmal zuviel<\/i>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Man sollte nochmal mit der Polizei sprechen. Ich f\u00fchle mich in Emskirchen NICHT sicher. Dort laufen merkw\u00fcrdige Leute mit langen schwarzen M\u00e4ntel und Schwertern rum. Waffen in der \u00d6ffentlichkeit? Das muss nicht sein!<\/blockquote>H\u00e4tte den eine Polizeistreife gesehen, h\u00e4tten die sein Schwert sofort einkassiert.<br><br><a href=\"http:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/waffg_2002\/__42a.html\">http:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/waffg_2002\/__42a.html<\/a> [gesetze-im-internet.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:41:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Ja, pack ma aus, was willst machen? Oder schick mir ne PN <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:42:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>link pls zur klingelaktion, dachte ich bin auf dem drachenlord gebiet sehr bewandert<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>achso, kannte ich. dachte da eher an klingeln und hallo sagen. zusammen aus einem glas breitsamer l\u00f6ffeln oderso. ein nettes gespr\u00e4ch anfangen."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Man sollte nochmal mit der Polizei sprechen. Ich f\u00fchle mich in Emskirchen NICHT sicher. Dort laufen merkw\u00fcrdige Leute mit langen schwarzen M\u00e4ntel und Schwertern rum. Waffen in der \u00d6ffentlichkeit? Das muss nicht sein!<\/blockquote>Meldet das mal jemand wie das mit dem Fahren ohne H\u00e4nde am Steuer?<br>Aber ich glaube das er das mit Greenscreen gemacht hat weil welcher Drache geht heute noch aus seiner H\u00f6hle?"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man sollte nochmal mit der Polizei sprechen. Ich f\u00fchle mich in Emskirchen NICHT sicher. Dort laufen merkw\u00fcrdige Leute mit langen schwarzen M\u00e4ntel und Schwertern rum. Waffen in der \u00d6ffentlichkeit? Das muss nicht sein!<\/blockquote>H\u00e4tte den eine Polizeistreife gesehen, h\u00e4tten die sein Schwert sofort einkassiert.<br><br><a href=\"http:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/waffg_2002\/__42a.html\">http:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/waffg_2002\/__42a.html<\/a> [gesetze-im-internet.de]<\/blockquote>Jein. <br><br>Ich muss mich mal als Freund des historischen Fechten \u00e4u\u00dfern. Ist die Waffe stumpf und kann technisch nicht gesch\u00e4rft werden, gilt das Schwert\/Dolch als zweckentfremdete Waffe. Diese darf dann, auch in der \u00d6ffentlichkeit, getragen werden. Wenn aber auch nur irgendwas Spitz oder Scharf ist (auch nur ein *bisschen*), gilt es als Waffe."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:49:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Das perfekte Wetter f\u00fcr das Abospeziale war anscheinend leichter Dauerregen. Gab es ja wirklich schon lange nicht mehr. Bei nem bew\u00f6lkten Himmel ist das Licht wirklich immer sehr gut, um Videos zu drehen"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ja, pack ma aus, was willst machen? Oder schick mir ne PN <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>So, ist jetzt jeder mit PNs versorgt? Vielleicht schreibe ich die Idee in den Krautchan-Drachenthread, den findet der Rainer nicht so schnell."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:51:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>link pls zur klingelaktion, dachte ich bin auf dem drachenlord gebiet sehr bewandert<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>achso, kannte ich. dachte da eher an klingeln und hallo sagen. zusammen aus einem glas breitsamer l\u00f6ffeln oderso. ein nettes gespr\u00e4ch anfangen.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150126\/szajmsr8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, pack ma aus, was willst machen? Oder schick mir ne PN <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>So, ist jetzt jeder mit PNs versorgt? Vielleicht schreibe ich die Idee in den Krautchan-Drachenthread, den findet der Rainer nicht so schnell.<\/blockquote>Ich hab keine <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br>Wir brauchen unbedingt einen IRC Channel. &lt;3 irc"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T22:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich hab keine <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br>Wir brauchen unbedingt einen IRC Channel. &lt;3 irc <\/blockquote>Ja, hab ich jetzt auch verschickt."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T23:15:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>link pls zur klingelaktion, dachte ich bin auf dem drachenlord gebiet sehr bewandert<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>achso, kannte ich. dachte da eher an klingeln und hallo sagen. zusammen aus einem glas breitsamer l\u00f6ffeln oderso. ein nettes gespr\u00e4ch anfangen.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150126\/szajmsr8.jpg\"><\/blockquote>sind das fans oder haider"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T23:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>link pls zur klingelaktion, dachte ich bin auf dem drachenlord gebiet sehr bewandert<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=528#10555<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>achso, kannte ich. dachte da eher an klingeln und hallo sagen. zusammen aus einem glas breitsamer l\u00f6ffeln oderso. ein nettes gespr\u00e4ch anfangen.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150126\/szajmsr8.jpg\"><\/blockquote>sind das fans oder haider<\/blockquote>Der in der Mitte ist ein DrachenLord Fan, der Rest sind Haider."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T23:20:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Auf fb hat er sie zumindest nicht, denn:<br><br><blockquote>Nur meinen Priv acc aber da bin ich mir auch nicht schl\u00fcssig ob ich dehn behalte. <b>aber selbst wen w\u00fcrde das euch nichts bringen weil ich da keine fans annehme<\/b><\/blockquote>Aus dem Vlog: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d7A6JNwzIvs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d7A6JNwzIvs<\/a> [youtube.com]<br><br>Merke, Drache trennt strikt Beruf und Privates."
    },
    {
        "time": "2015-01-26T23:32:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, pack ma aus, was willst machen? Oder schick mir ne PN <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>So, ist jetzt jeder mit PNs versorgt? Vielleicht schreibe ich die Idee in den Krautchan-Drachenthread, den findet der Rainer nicht so schnell.<\/blockquote>Ich bitte auch PN <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-26T23:51:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "damit du die idee vermarkten kannst oder was<br>fick dich du scheiss kapitalist<br>666"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T00:12:00+01:00",
        "username": "bern1",
        "text": "bj\u00f6rn, deine idee w\u00fcrde mich jetzt auch interessieren"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T13:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer seine Arbeitszeiten sind seri\u00f6s, ja ich weis was das bedeutet, zuerst um 8,9 fr\u00fcher wars 10 wo der aufsteht also das is scho bissl seltzsam. Rainer muss aber irgendwo her das Geld bekommen f\u00fcr diese Fansachen wenn er schon 1000 Poster bestellt hat und 0 Vekauf hat<br><br>Ich glaube der hat sein YT Channel und Fanshop als Gewerbe angemeldet und hat Insolvenz dannach angemeldet, was meint Ihr?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T13:48:00+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote>..<br><br>Ich glaube der hat sein YT Channel und Fanshop als Gewerbe angemeldet und hat Insolvenz dannach angemeldet, was meint Ihr?<\/blockquote>Man kann YT als Gewerbe anmelden? oO"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T13:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>..<br><br>Ich glaube der hat sein YT Channel und Fanshop als Gewerbe angemeldet und hat Insolvenz dannach angemeldet, was meint Ihr?<\/blockquote>Man kann YT als Gewerbe anmelden? oO<\/blockquote>Aber seinen FanShop den er privat, nicht \u00fcber Spreadshirt, macht ist theoretisch ein Gewerbe"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T13:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/559747436764495872\/L06dL30P.jpeg\"><br>Samurai Rainer<br><br>Und noch ein paar FragDrache auf ask.fm Zitate:<br><br><blockquote>Was machst du Beruflich? <br>schau meine Videos da habe ich es etwa 200 mal gesagt <\/blockquote>Hat er nicht nur das er &ldquo;Arbeiten geht&rdquo;<br><br><blockquote>Schl\u00e4fst du im Dunkeln oder mit etwas Licht an?<br>Wen mein PC am Rendern ist ist es meist im Nebenzimmer hell was sich auf das licht im Schlafzimmer auswirkt aber normalerweise Ist es Dunkler als Dunkel <\/blockquote>Genauso wie Nachts ist es k\u00e4lter als drau\u00dfen?<br><br>Und noch zu seinem Shop, wenn man das Poster bestellen will muss man noch einen Betreff erfinden"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T14:55:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Hat der in seinem Vlog von gestern nich was gefaselt, von wegen morgen (heute) muss er bis 1600 arbeiten? Und eben (1400) schreibt er auf Twitter, dass er jetzt Feierabend hat? &ldquo;l\u00fcl\u00fcl\u00fc&rdquo; oder &ldquo;ich mach mir die welt, widde widde wie sie mir gef\u00e4llt&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:16:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Hat der in seinem Vlog von gestern nich was gefaselt, von wegen morgen (heute) muss er bis 1600 arbeiten? Und eben (1400) schreibt er auf Twitter, dass er jetzt Feierabend hat? &ldquo;l\u00fcl\u00fcl\u00fc&rdquo; oder &ldquo;ich mach mir die welt, widde widde wie sie mir gef\u00e4llt&rdquo;?<\/blockquote>In Organisationen mit Gleitzeit, oder wo du nach vollendetem Projekt einfach Heim gehst weil die Manager checken dass es keinen Sinn hat dass du nur unn\u00f6tig Zeit absitzt und nix mehr zu tun hast normal. <br><br>Aber ich glaube nicht, dass das f\u00fcr ihn in Frage kommt ^^.<br><br>Wobei, halt, er ist ja selbstst\u00e4ndig. Da geht das vermutlich auch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.  <br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "In der Warteschlange vom Arbeitsamt kann es zu zeitlichen verz\u00f6gerungen kommen!"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:26:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Dabei nimmt er zur Zeit ziemlich erfolgreich ab:<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/abnehmenjoyol.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:27:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "Ich freue mich aufs n\u00e4chste LP <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150127\/4s6oqp4q.jpg\"><br><br><br>Ich glaub er is so ne Art Erntehelfer - Wenn Bauer M\u00fcller vom Nachbargrundst\u00fcck seine Mistgrube ausgeschaufelt haben will ruft er halt den Drachen an, nicht weil der das so gut kann sondern weil sie halt alle Mitleid mit ihm haben!"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Er sollte lieber \u00fcber Politik reden. W\u00fcrde ihm die meisten Klicks bringen."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Hat zuf\u00e4llig irgendjemand den L\u00fcgenlordsong von RBS rein als Playback ohne Stimme?? Br\u00e4uchte ich f\u00fcr mein neues Video und hab von RBS leider noch immer nix geh\u00f6rt :\/"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Hat zuf\u00e4llig irgendjemand den L\u00fcgenlordsong von RBS rein als Playback ohne Stimme?? Br\u00e4uchte ich f\u00fcr mein neues Video und hab von RBS leider noch immer nix geh\u00f6rt :\/<\/blockquote>War das nicht so ein Youtube-Song unter Creative Commons?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Ich freue mich aufs n\u00e4chste LP <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150127\/4s6oqp4q.jpg\"><br><br><br>Ich glaub er is so ne Art Erntehelfer - Wenn Bauer M\u00fcller vom Nachbargrundst\u00fcck seine Mistgrube ausgeschaufelt haben will ruft er halt den Drachen an, nicht weil der das so gut kann sondern weil sie halt alle Mitleid mit ihm haben!<\/blockquote><b>Das telefon gespr\u00e4ch:<\/b><br>M\u00fcller: Hallo Rainer<br>Rainer: Meddl Loide!<br>M\u00fcller: Willst du bei uns Arbeiten um dein Hartz 4 aufzustocken?<br>Rainer: Is dat wieder so ein Troll oder Haider? Das reicht jetzt! Ic h weis das da ein paar Arschl\u00f6cher glauben ich sei das letzte Archloch und was weis ich<br>M\u00fcller: Rainer Ruhe!<br>Rainer: Nur weil ich fett bin heist das nicht das ich arbeitslos bin! Ich bin ein Arch\u00e4ologe, HTML Supervisor, ProfiHacker der auch schon Nordkorea geddosst hat<br>M\u00fcller: Rainer ich bins doch!<br>Rainer: Traut euch kommt zu mir! Alt*****berg *, ******** Emskirchen!<br>M\u00fcller: Rainer hast du jetzt deinen Frust abgebaut und hast wieder genug aufgeregt?<br>Rainer: Ja<br>M\u00fcller: Willst du jetzt bei uns f\u00fcr 2,50 den Kuhstall ausmisten?<br>Rainer: Wann is das?<br>M\u00fcller: Sonntag<br>Rainer. Oh das weis ich nich, da mach ich vieleicht Twitsch stream oder ich geh in die Drachen Disco oder ich mache heute Radio oder ich gehe McDonalds um Fame abzustauben. Da muss ich erst eine Umfrage machen das meine Fans genau das bekommen was Sie wollen! <br><br>2 Tage Sp\u00e4ter:<br>Ja das Wochenende war sehr erfolgreich, war bei Aral und hab ne Kiste Sandwiches gewonnen! Dann hab ich mal Finanzmanagment gemacht. Ich wollte nicht das machen was in der Umfrage rausgekommen ist (Twitsch) weil das sicher Trolle waren, da waren so stimmen aus Deutschland und das is nicht m\u00f6glich den Deutrschland gibt es garnicht! Das is eine Verschw\u00f6rung der BRD GmbH wie mir grad MHK mitteilte! THX MHK!"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat zuf\u00e4llig irgendjemand den L\u00fcgenlordsong von RBS rein als Playback ohne Stimme?? Br\u00e4uchte ich f\u00fcr mein neues Video und hab von RBS leider noch immer nix geh\u00f6rt :\/<\/blockquote>War das nicht so ein Youtube-Song unter Creative Commons? <\/blockquote>ja. The Green Orbs - Bike rides."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T15:49:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Hat zuf\u00e4llig irgendjemand den L\u00fcgenlordsong von RBS rein als Playback ohne Stimme?? Br\u00e4uchte ich f\u00fcr mein neues Video und hab von RBS leider noch immer nix geh\u00f6rt :\/<\/blockquote>RBS ist mit Ron Teeger Beef ausgelastet"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:00:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Der neuste DrachenVlog sprengt wieder einmal den Rahmen des Unm\u00f6glichen - so wie Rainers Wampe.<br><br>Er geht in den Wald, um kreativ zu sein. Sch\u00f6n und gut. Stellt sich im Wald vor die Kamera und redet ewig dar\u00fcber, was er dort alles Tolles gefilmt hat.<br><br>Und dann: Sitzt er dort. F\u00fcr ein paar Sekunden! HEILIGE SCHEISSE! Jedes Grundschulkind hat mehr Fantasie als Rainer.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tVhtRdkdh6I&amp;feature=em-uploademail\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tVhtRdkdh6I&amp;feature=em-uploademail<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wieso bringt es ihn dann noch und n\u00f6cher auf die palme, wenn jemand behauptet er sei arbeitslos und verf\u00e4llt dann in diese verworrenen rechtfertigungen, die sich immer wieder unterscheiden und unterm strich nicht zusammenpassen? er k\u00f6nnte ja einfach sagen, dass es gleitzeit ist, aber nein er hat einen festen tagesablauf, \u00fcber den er sich selbst nicht im klaren ist<br><br>und siehe nochmal diese angepisste ask.fm antwort, er habe schon etwa 200 mal in den videos gesagt ws er mache. ich w\u00fcrde mal behaupten hier sitzen einige der weltweit versiertesten DL-videoexperten \u00fcberhaupt und wir wissen es immer noch nicht. diese bescheuerte heimlichtuerei erinnert mich an die grundschule, wenn einem kleinen b\u00f6nsel peinlich ist womit sein vater sein geld verdient und dann auch solche stories erfindet mit &ldquo;das ist geheim&rdquo; und &ldquo;seine auftraggeber m\u00f6chten nicht genannt werden&rdquo;<br><br>seine konkretesten \u00e4u\u00dferungen dazu waren, dass es mit html zu tun habe und, dass er da in beratender funktion t\u00e4tig ist, rest geheim, da zu privat. gleichzeitig redet er zwar von schichten und vieles deutet eher auf eine angestelltenbasis hin, aber selbstst\u00e4ndig klingt ja besser und man kann so vieles damit erkl\u00e4ren, wie zb einen 5w\u00f6chigen urlaub<br><br>und vergesst nicht die 2 tage, die er b\u00fcro macht. er erkl\u00e4rt es nur mit steuer und steuererkl\u00e4rung, aber 2 mal die woche? es wirkt alles an den haaren herbeigezogen, aber der tag wird kommen wo er dann endlich damit aufr\u00e4umt. n\u00e4mlich dann wenn er wirklich n job hat, was gerade nicht der fall ist"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:14:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Der neuste DrachenVlog sprengt wieder einmal den Rahmen des Unm\u00f6glichen - so wie Rainers Wampe.<br><br>Er geht in den Wald, um kreativ zu sein. Sch\u00f6n und gut. Stellt sich im Wald vor die Kamera und redet ewig dar\u00fcber, was er dort alles Tolles gefilmt hat.<br><br>Und dann: Sitzt er dort. F\u00fcr ein paar Sekunden! HEILIGE SCHEISSE! Jedes Grundschulkind hat mehr Fantasie als Rainer.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tVhtRdkdh6I&amp;feature=em-uploademail\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tVhtRdkdh6I&amp;feature=em-uploademail<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Er hat auch ganz &ldquo;vergessen&rdquo; seinen \"arbeits'-Pullover auszuziehen. Also jetzt muessen doch wirklich alle Zweifel beseitigt sein"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:17:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Der neuste DrachenVlog sprengt wieder einmal den Rahmen des Unm\u00f6glichen - so wie Rainers Wampe.<br><br>Er geht in den Wald, um kreativ zu sein. Sch\u00f6n und gut. Stellt sich im Wald vor die Kamera und redet ewig dar\u00fcber, was er dort alles Tolles gefilmt hat.<br><br>Und dann: Sitzt er dort. F\u00fcr ein paar Sekunden! HEILIGE SCHEISSE! Jedes Grundschulkind hat mehr Fantasie als Rainer.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tVhtRdkdh6I&amp;feature=em-uploademail\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tVhtRdkdh6I&amp;feature=em-uploademail<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Der Anfang is schon hart genug.<br>&ldquo;Oh, gar nicht gemerkt, dass ich heut meinen Arbeitspulli anhab, ich zieh den mal eben aus.&rdquo; <br>Was is das f\u00fcr n Pulli? Das is doch irgendeiner oder? Also nich einer wo die Firma drauf st\u00e4nde oder so? l\u00fcl\u00fcl\u00fc&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T00:25:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "Wenn Rainer arbeitslos ist, wie erkl\u00e4rt sich dann eigtl. sein Lebensstil?<br><br>Wenn ich mal kurz \u00fcberdenke, g\u00f6nnt er sich im Endeffekt doch relativ viel &ldquo;Luxus&rdquo;:<br><br>Auto, Fan-Merch, Youtube-Inventar \/ Zubeh\u00f6r, Festival - und Kneipenbesuche, Kippen &#8230;<br><br>und dann hat er noch genug Asche um sich irgendwelche schwachsinnigen Autogramm- oder Fanartikel zu bestellen.<br><br>Vor allem wenn man bedenkt, dass sein kompletter Regelsatz f\u00fcrs Fressen drauf gehen m\u00fcsste, wo er ja auch zu den Marken- Honig &amp; Koffeeinprodukten greift.<br><br>Drache muss irgendwo ne geheime Geldquelle haben &#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T00:46:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Achja, nicht vergessen, wir m\u00fcssen pls alle den #Wissenschaftslord dazu animieren dass er im n\u00e4chsten LP mal ein bisschen von seinem Wissen mit uns teilt. Er wusste n\u00e4mlich im Neuesten Minecraft-LP mal wieder nicht wor\u00fcber er reden soll und hat das Angebot gestellt \u00fcber seine Fachbereiche zu plaudern wenn das gemeine Volk es w\u00fcnscht (Psychologie und Geschichte\/Arch\u00e4ologie)<br><\/blockquote>K\u00f6nntest du mir bitte sagen an welcher Stelle er das sagt? Video m\u00f6chte ich mir deswegen nicht ganz geben. Die Let's Plays sind einfach zu \u00f6de.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tg1-mmGx1ws\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tg1-mmGx1ws<\/a> [youtube.com]<br><br>4:55 - 5:55 isses!"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T00:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer arbeitslos ist, wie erkl\u00e4rt sich dann eigtl. sein Lebensstil?<br><br>Wenn ich mal kurz \u00fcberdenke, g\u00f6nnt er sich im Endeffekt doch relativ viel &ldquo;Luxus&rdquo;:<br><br>Auto, Fan-Merch, Youtube-Inventar \/ Zubeh\u00f6r, Festival - und Kneipenbesuche, Kippen &#8230;<br><br>und dann hat er noch genug Asche um sich irgendwelche schwachsinnigen Autogramm- oder Fanartikel zu bestellen.<br><br>Vor allem wenn man bedenkt, dass sein kompletter Regelsatz f\u00fcrs Fressen drauf gehen m\u00fcsste, wo er ja auch zu den Marken- Honig &amp; Koffeeinprodukten greift.<br><br>Drache muss irgendwo ne geheime Geldquelle haben &#8230;<\/blockquote>auto wird entweder nicht auf ihn angemeldet sein, oder aufgrund der lage des grundst\u00fccks als notwendigkeit betrachtet und damit bezahlt. die bruchbude in der er haust hats du zb vergessen. riesenh\u00fctte. da wird ihm lebenslanges verweilrecht einger\u00e4umt worden sein. oder meinst du der hat das von seinem managergehalt gekauft?<br><br>und von gro\u00dfartigem ausgehen berichtet er doch auch schon ewigkeiten nicht. das eine konzert da war doch schon ein highlight f\u00fcr ihn, weil ihn wieder &ldquo;mehr erkannt haben als zugegeben haben&rdquo;. und der restliche kram l\u00e4sst sich von den kosten her \u00fcberschauen finde ich<br><br>er hat sonst keine hobbies offensichtlich, geht kaum, oder gar nicht aus, hat keine freundin, ist nur gelegenheitsraucher, trinkt leider nicht, ern\u00e4hrt sich anscheinend gr\u00f6\u00dftenteils von billigprodukten und scheint auch sonst nicht besonders konsumfreudig zu sein. auch als bezieher von transferleistungen bleibt da am monatsende was \u00fcbrig<br><br>man k\u00f6nnte genauso fragen wieso er nicht was am haus machen l\u00e4sst, wenn er doch offenbar genug geld daf\u00fcr h\u00e4tte? wieso kauft er sich nicht tickets lange bevor die veranstaltung \u00fcberhaupt anf\u00e4ngt, sondern eiert immer rum was fest zusagen angeht? wieso kauft er sich nicht nen besseren rechner, wenn seiner offenkundig zu schwach auf der brust ist um selbst mittelpr\u00e4chtige spiele gleichzeitig laufen zu lassen und aufzunehmen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T01:17:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "ja"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T01:53:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Zur &ldquo;geheimen Geldquelle&rdquo;: Da sein Vater wohl mehr- oder weniger ein Leben lang gearbeitet hat wird er wohl Einiges an Bares geerbt haben, nicht nur, dass er dies behauptet, er hat ja auch einen Ford (Focus?) Kombi bezahlt bekommen, glaube kaum dass er sich den selbst (komplett) erarbeitet hat.<br><br>Auch schlie\u00dfe ich aus, dass er den vollen Regelsatz erh\u00e4lt, vllt. etwas Wohngeld. Insgesamt kann es nicht viel sein, da er teilweise das Haus geerbt haben wird und wohl zuviel Bares und da streicht das Amt dementsprechend.<br><br>Da er es nicht so genau nimmt mit seiner Arbeitszeit und seinem Stundenlohn, tippe ich darauf, dass er immer noch von seiner Erbschaft zehrt, die aber fr\u00fcher oder sp\u00e4ter ersch\u00f6pft sein wird. Daher pocht er wohl darauf durch YT\/merchandise die Kasse klingeln zu lassen. <br><br>Zu den Ausgaben: Insgesamt sind die Anschaffungen wie Aufnahmeger\u00e4te f\u00fcr YT einmalige Anschaffungen und er geht auch nicht so oft zu Konzerten oder in Kneipen oder Discos sondern posaunt dies lauter raus, als es tats\u00e4chlich der Fall ist, Beispiel:&ldquo;Hmm was sol ich diese WE machen, ich k\u00f6nnte ich die Disco zum Dunklen Drache, in die Kneipe Kotzeimer, in die Busen-Bar oder auf Twitch livestreamen &#8230;&rdquo; 3 Tage sp\u00e4ter &ldquo;letztes WE war ich ja zu Hause und hab mir mein Zeuch gemacht&rdquo;.<br><br>Rauchen und trinken tut er auch nicht, lebt somit recht bescheiden, gut Breitsamer ist ein Markenprodukt, sonst kauft er relativ billige Nahrungsmittel wie zB von &ldquo;Ja&rdquo;.<br><br>Zum PC-Thema: Da er immer von seinen endlos-langen Render-Zeiten berichtet ist er denke ich noch nicht hinter das GPU oder multithread-CPU rendering gekommen, ist einfach nur zu dumm sein Programm richtig zu benutzen."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T02:25:00+01:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "k"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T02:25:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "ja"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T02:48:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RGuXX0t.png\"><br><br>die gute alte Frandlist"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T03:51:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>Rauchen und trinken tut er auch nicht, lebt somit recht bescheiden, gut Breitsamer ist ein Markenprodukt, sonst kauft er relativ billige Nahrungsmittel wie zB von &ldquo;Ja&rdquo;.<br> <\/blockquote>Knallhart recherchiert<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/uGceItnbaB\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/uGceItnbaB\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/t_22c6nbRh\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/t_22c6nbRh\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lkt9FUHbUl\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/lkt9FUHbUl\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kvQ2jgHbQb\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/kvQ2jgHbQb\/?modal=true<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T05:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "er ist gelegenheitsraucher, wie er selbst sagt und trinken im sinne von jeden tag die hucke zusaufen, dass es durchaus ins geld geht. und dass er gern frisst ist wohl kaum zu \u00fcbersehen, kann mir aber nicht vorstellen, dass er jeden zweiten tag essen geht, oder was sollen die bilder von dem fra\u00df andeuten?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T06:45:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>Zur &ldquo;geheimen Geldquelle&rdquo;: Da sein Vater wohl mehr- oder weniger ein Leben lang gearbeitet hat wird er wohl Einiges an Bares geerbt haben, nicht nur, dass er dies behauptet, er hat ja auch einen Ford (Focus?) Kombi bezahlt bekommen, glaube kaum dass er sich den selbst (komplett) erarbeitet hat.<br><br>Auch schlie\u00dfe ich aus, dass er den vollen Regelsatz erh\u00e4lt, vllt. etwas Wohngeld. Insgesamt kann es nicht viel sein, da er teilweise das Haus geerbt haben wird und wohl zuviel Bares und da streicht das Amt dementsprechend.<br><br>Da er es nicht so genau nimmt mit seiner Arbeitszeit und seinem Stundenlohn, tippe ich darauf, dass er immer noch von seiner Erbschaft zehrt, die aber fr\u00fcher oder sp\u00e4ter ersch\u00f6pft sein wird. Daher pocht er wohl darauf durch YT\/merchandise die Kasse klingeln zu lassen. <br><br>Zu den Ausgaben: Insgesamt sind die Anschaffungen wie Aufnahmeger\u00e4te f\u00fcr YT einmalige Anschaffungen und er geht auch nicht so oft zu Konzerten oder in Kneipen oder Discos sondern posaunt dies lauter raus, als es tats\u00e4chlich der Fall ist, Beispiel:&ldquo;Hmm was sol ich diese WE machen, ich k\u00f6nnte ich die Disco zum Dunklen Drache, in die Kneipe Kotzeimer, in die Busen-Bar oder auf Twitch livestreamen &#8230;&rdquo; 3 Tage sp\u00e4ter &ldquo;letztes WE war ich ja zu Hause und hab mir mein Zeuch gemacht&rdquo;.<br><br>Rauchen und trinken tut er auch nicht, lebt somit recht bescheiden, gut Breitsamer ist ein Markenprodukt, sonst kauft er relativ billige Nahrungsmittel wie zB von &ldquo;Ja&rdquo;.<br><br>Zum PC-Thema: Da er immer von seinen endlos-langen Render-Zeiten berichtet ist er denke ich noch nicht hinter das GPU oder multithread-CPU rendering gekommen, ist einfach nur zu dumm sein Programm richtig zu benutzen. <\/blockquote>quatsch<br><br>er raucht <br>wenn das schon nicht stimmt hast du dir wohl den rest von dem text auch einfach aus dem arsch gezogen<br>whack"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T06:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rauchen und trinken tut er auch nicht, lebt somit recht bescheiden, gut Breitsamer ist ein Markenprodukt, sonst kauft er relativ billige Nahrungsmittel wie zB von &ldquo;Ja&rdquo;.<br> <\/blockquote>Knallhart recherchiert<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/uGceItnbaB\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/uGceItnbaB\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/t_22c6nbRh\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/t_22c6nbRh\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/lkt9FUHbUl\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/lkt9FUHbUl\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/kvQ2jgHbQb\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/kvQ2jgHbQb\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>Yeah, knallhart recherchiert!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Zeigt wieder mal, dass Rainer noch viel schlimmer ist, als es sich auf den ersten Blick erahnen l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T08:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Das Arbeitsamt unterst\u00fctzt arbeitslose Menschen die sich selbstst\u00e4ndig machen wollen. Da wird im ersten Jahr mehr als der Regelsatz gezahlt. Ich glaube ihm seine Selbst\u00e4ndigkeit,  als freelancer oder so, aber nicht das er regelm\u00e4\u00dfig Auftr\u00e4ge hat."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T09:00:00+01:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "<blockquote>Das Arbeitsamt unterst\u00fctzt arbeitslose Menschen die sich selbstst\u00e4ndig machen wollen. Da wird im ersten Jahr mehr als der Regelsatz gezahlt. Ich glaube ihm seine Selbst\u00e4ndigkeit,  als freelancer oder so, aber nicht das er regelm\u00e4\u00dfig Auftr\u00e4ge hat. <\/blockquote>Du glaubst doch nicht wirklich, dass irgendwer den Rainer Handwerksarbeiten machen l\u00e4sst?<br>Hast du mal seine Kabelf\u00fchrung gesehen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T09:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "#JobFuerDrache <br>Ich suche noch einen HTML Spezialisten, der Drachschon ein bisschen auf Vordermann bringt. Drache bitte melde dich."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T10:16:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das Arbeitsamt unterst\u00fctzt arbeitslose Menschen die sich selbstst\u00e4ndig machen wollen. Da wird im ersten Jahr mehr als der Regelsatz gezahlt. Ich glaube ihm seine Selbst\u00e4ndigkeit,  als freelancer oder so, aber nicht das er regelm\u00e4\u00dfig Auftr\u00e4ge hat. <\/blockquote>Du glaubst doch nicht wirklich, dass irgendwer den Rainer Handwerksarbeiten machen l\u00e4sst?<br>Hast du mal seine Kabelf\u00fchrung gesehen?<\/blockquote>Noch besser ist seine Tapete <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Der kann handwerklich eigentlich nicht viel drauf haben."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T10:42:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die wird sein Vater vor 20 Jahren mal drangemacht haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T11:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Rainer wird durchaus mit dem Geld was er bekommt auskommen k\u00f6nnen: <br><br>* Rainer muss keine Miete zahlen. Das Grundst\u00fcck wird seiner Mutter oder direkt Ihm geh\u00f6ren <br>* Rainer hat keine teuren M\u00f6bel, Einrichtung, Deko. oder HiFi-Anlagen. Nichtmal g\u00fcnstige M\u00f6bel vom Discounter oder IKEA<br>* Rainer hat mal die Kamera gezeigt und erw\u00e4hnt mit der er Aufnahmen macht. Das war kein sehr teures Modell. Irgendwas zwischen 150 - 200 . Dazu braucht er nur noch ein Stativ und (SD)-Karten. Laufende Kosten hat er dadurch nicht. <br>* So extrem oft geht Rainer nicht auf Festivals. Alle paar Monate mal ein Konzert f\u00fcr 20-30 Euro kann drin sein. Sabaton habe ich selbst schon f\u00fcr 5-10  gesehen. <br>* Rainer scheint keine sehr teure Kleidung zu besitzen <br>*Rainer scheint sich nicht viele Videospiele zu kaufen. (Besitzt wohl nur einen Nintendo DS, Wii U und XBOX360) <br><br>Die gr\u00f6\u00dften Ausgaben bei Rainer werden wohl Versicherung, Essen, Zigaretten und Benzin sein. Wobei nicht bekannt ist, wie oft der mit dem Auto unterwegs ist. Zudem verbraucht sein Ford Focus\/Fiesta nicht sehr viel.  <br><br>Rainer wird vermutlich durch ****** Geld bekommen + mal bisschen Zeitarbeit oder \u00e4hnliches. Damit kann man schon auskommen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T12:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das Arbeitsamt unterst\u00fctzt arbeitslose Menschen die sich selbstst\u00e4ndig machen wollen. Da wird im ersten Jahr mehr als der Regelsatz gezahlt. Ich glaube ihm seine Selbst\u00e4ndigkeit,  als freelancer oder so, aber nicht das er regelm\u00e4\u00dfig Auftr\u00e4ge hat. <\/blockquote>Du glaubst doch nicht wirklich, dass irgendwer den Rainer Handwerksarbeiten machen l\u00e4sst?<br>Hast du mal seine Kabelf\u00fchrung gesehen?<\/blockquote>Handwerker ist er selbstverst\u00e4ndlich nicht. Aber Ware kommissionieren oder Lager einr\u00e4umen kann jeder Depp. So hilfsarbeiten eben, bestellt nach bedarf."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:32:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "#Schauspiellord"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Also heute funktioniert aber auch nix, k\u00f6nnt ihr den aktuellen Bl\u00f6dsinns-Vlog downloaden??? Ich hab da keinen ton <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Okay, jetzt gings, jetzt brauch ich nur noch das L\u00fcgenlordlied, sitz aber eh noch einige zeit an dem video. sonst nehm ich einfach die version mit stimme."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Arbeitspulli ist so ne schlechte Anspielung auf seine vermeindliche Arbeit, sollte lieber ne Loreal Werbung machen"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Drachenlord tut auf Telemedial xD"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T16:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Also heute funktioniert aber auch nix, k\u00f6nnt ihr den aktuellen Bl\u00f6dsinns-Vlog downloaden??? Ich hab da keinen ton <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Okay, jetzt gings, jetzt brauch ich nur noch das L\u00fcgenlordlied, sitz aber eh noch einige zeit an dem video. sonst nehm ich einfach die version mit stimme.<\/blockquote>Hat der Phallus vorher schon gepostet:<br><br>Bike Rides - The Green Orbs<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zAnI6n69DMA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zAnI6n69DMA<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mnfcFI9O_0E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mnfcFI9O_0E<\/a> [youtube.com]<br><br>Download als mp3:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/audiolibrary_download?vid=660074540a46dfab\">https:\/\/www.youtube.com\/audiolibrary_download?vid=660074540a46dfab<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich war so perplex wegen seines &ldquo;arbeitspullis&rdquo;, dass mir gar nicht aufgefallen ist wie gnadenlos er wieder sein werk \u00fcbersch\u00e4tzt. das k\u00f6nnen 9-j\u00e4hrige heutzutage besser. komm doch mal im 21. jahrhundert an, rainer."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>ich war so perplex wegen seines &ldquo;arbeitspullis&rdquo;, dass mir gar nicht aufgefallen ist wie gnadenlos er wieder sein werk \u00fcbersch\u00e4tzt. das k\u00f6nnen 9-j\u00e4hrige heutzutage besser. komm doch mal im 21. jahrhundert an, rainer.<\/blockquote>Ich f\u00e4nds cool, wenn jemand daraus einen Werbetrailer f\u00fcr Lachschon erstellt. Mit Rainers Stimme. Und der Lachschonfresse als Rainers Kopf."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:07:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Bevor der L\u00f6schlord zuschl\u00e4gt, schnell mal gesichert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/image.php?img=lschlord7jblq.jpg\"><img src=\"http:\/\/abload.de\/thumb\/lschlord7jblq.jpg\"><\/a> [abload.de]<br><br>Ich w\u00fcsste gerne, wer ihn dazu gebracht hat pl\u00f6tzlich jeden abf\u00e4llig als Junge zu titulieren. Die Antwort ist aber auch herrlich."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "vieleich tr\u00e4gt er den pulli beim videos schneiden dann denkt er er is ein total anderer mensch!"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Bevor der L\u00f6schlord zuschl\u00e4gt, schnell mal gesichert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/image.php?img=lschlord7jblq.jpg\"><img src=\"http:\/\/abload.de\/thumb\/lschlord7jblq.jpg\"><\/a> [abload.de]<br><br>Ich w\u00fcsste gerne, wer ihn dazu gebracht hat pl\u00f6tzlich jeden abf\u00e4llig als Junge zu titulieren. Die Antwort ist aber auch herrlich.<\/blockquote>aha. regelsatz H4 ist etwa 750 im monat. rainer verdient also in etwa 7500 netto, knappe 100k im jahr. aber nat\u00fcrlich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Bevor der L\u00f6schlord zuschl\u00e4gt, schnell mal gesichert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/image.php?img=lschlord7jblq.jpg\"><img src=\"http:\/\/abload.de\/thumb\/lschlord7jblq.jpg\"><\/a> [abload.de]<br><br>Ich w\u00fcsste gerne, wer ihn dazu gebracht hat pl\u00f6tzlich jeden abf\u00e4llig als Junge zu titulieren. Die Antwort ist aber auch herrlich.<\/blockquote>haha<br><br>Also nach dem Drachen Hartz 4 Index Bayern sch\u00e4tze ich das der 400 EUR Hartz 4 bekommt, d.h. das Rainer \u00fcber 4000 EUR im Monat verdient und somit wohl ein Manager ist! Vieleicht bei den Ekel Burger King Filialen?<br>Und wenn man 4000 EUR im Monat verdient kauft man sich ein sch\u00f6nderes Haus als in ein Abrisshaus einzuziehen! L\u00fc L\u00fc L\u00fc L\u00fcgenlord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>aha. regelsatz H4 ist etwa 750 im monat. rainer verdient also in etwa 7500 netto, knappe 100k im jahr. aber nat\u00fcrlich&#8230;<\/blockquote>Also ich hab jetzt mal Hartz 4 berechnet und 100 EUR Heizkosten eingetragen weil die Bruchbude bestimmt keine W\u00e4rmed\u00e4mmung hat und \u00fcberall L\u00f6cher, sein Anspruch ist 400- 500 EUR <br><br><a href=\"http:\/\/www.hartziv.org\/hartz-iv-rechner.html\">http:\/\/www.hartziv.org\/hartz-iv-rechner.html<\/a> [hartziv.org]"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>aha. regelsatz H4 ist etwa 750 im monat. rainer verdient also in etwa 7500 netto, knappe 100k im jahr. aber nat\u00fcrlich&#8230;<\/blockquote>Also ich hab jetzt mal Hartz 4 berechnet und 100 EUR Heizkosten eingetragen weil die Bruchbude bestimmt keine W\u00e4rmed\u00e4mmung hat und \u00fcberall L\u00f6cher, sein Anspruch ist 400- 500 EUR <br><br><a href=\"http:\/\/www.hartziv.org\/hartz-iv-rechner.html\">http:\/\/www.hartziv.org\/hartz-iv-rechner.html<\/a> [hartziv.org]<\/blockquote>ja, ich hab mit der zahlung der wohnung gerechnet, aber da hast du recht, die wird nicht bezahlt werden m\u00fcssen von denen, da sie ihm geh\u00f6rt\/er verweilrecht hat"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:22:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Wof\u00fcr brauch er denn einen Arbeitspulli wenn er doch HTML Sachen macht. Da macht man sich doch nicht dreckig"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Wir sollten zusammenlegen und das Grundst\u00fcck vom Rainer kaufen. Bestimmt geh\u00f6rt das noch seiner Mama. Die verkauft das bestimmt wenn die Summe stimmt."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "350 EUR Miete in Emskirchen ist nicht realistisch, ist ein Kaff mit paar alten und weil Rainer in ganz Emskirchen M\u00fclleimer rumschmei\u00dft und rumbr\u00fcllt ist die Miete auch noch gesunken<br><br>Wenn ich das Geld h\u00e4tte w\u00fcrde ich das Haus kaufen und von Rainer 1000 EUR Kalt Miete verlangen oder einer von euch bewirbt sich als B\u00fcrgermeister Emskirchens und l\u00e4sst Rainer sein Haus zwangsverkaufen, das w\u00e4hre so geil das Video was darauf folgt xD<br><br>&ldquo;Meddl Loide, ich habe mein Haus gerade f\u00fcr 200 EUR verkauft und jetzt werde ich in einer Villa aus Masivgold wohnen weil ich gerade bef\u00f6rdert wurde&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Doppelpost"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "leeel was hier schon wieder los ist . Rainer mach mal langsamer. Hab den Vlog von gestern noch n icht gesehen.<br><br>Aber geil was mein Tweet bez\u00fcglich seiner Arbeit gestern wieder losgel\u00f6st hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "In Emskirchen gibts billige H\u00e4user und Wohnungen, wohl wegen Rainer:<br><a href=\"http:\/\/www.immowelt.de\/immobilien\/immoliste.aspx?geoid=10809575121501&amp;etype=2&amp;esr=1\">http:\/\/www.immowelt.de\/immobilien\/immoliste.aspx?geoid=10809575121501&amp;etype=2&amp;esr=1<\/a> [immowelt.de]<br><br>Oder Hier ein Haus was in normalen Teil Bayerns bestimmt 250k kosten w\u00fcrde aber wegen Rainer nur 175k!<br><a href=\"http:\/\/www.immowelt.de\/immobilien\/immodetail.aspx?id=36789351&amp;bc=12\">http:\/\/www.immowelt.de\/immobilien\/immodetail.aspx?id=36789351&amp;bc=12<\/a> [immowelt.de]<br><br>Wir sollten aber alle zusammenlegen um Rainer diese Fanbase zu kaufen:<br><a href=\"http:\/\/www.immowelt.de\/immobilien\/immodetail.aspx?id=35183444\">http:\/\/www.immowelt.de\/immobilien\/immodetail.aspx?id=35183444<\/a> [immowelt.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T20:01:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150127\/8n6f725t.jpg\"><\/blockquote>Terror-Lord k\u00e4mpft f\u00fcr  Meddl-Staat in Emskirchen und Franken, oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T20:03:00+01:00",
        "username": "Huaba",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150127\/8n6f725t.jpg\"><\/blockquote>Terror-Lord k\u00e4mpft f\u00fcr  Meddl-Staat in Emskirchen und Franken, oder<\/blockquote>Meddlu akbar!!"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T20:12:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Also heute funktioniert aber auch nix, k\u00f6nnt ihr den aktuellen Bl\u00f6dsinns-Vlog downloaden??? Ich hab da keinen ton <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Okay, jetzt gings, jetzt brauch ich nur noch das L\u00fcgenlordlied, sitz aber eh noch einige zeit an dem video. sonst nehm ich einfach die version mit stimme.<\/blockquote>mittlerweile frage ich mich ob zed99 nicht auch arbeitslos ist"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T20:31:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also heute funktioniert aber auch nix, k\u00f6nnt ihr den aktuellen Bl\u00f6dsinns-Vlog downloaden??? Ich hab da keinen ton <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Okay, jetzt gings, jetzt brauch ich nur noch das L\u00fcgenlordlied, sitz aber eh noch einige zeit an dem video. sonst nehm ich einfach die version mit stimme.<\/blockquote>mittlerweile frage ich mich ob zed99 nicht auch arbeitslos ist<\/blockquote>Kann jemand videos machen, in denen gezeigt wird, wann Zed nicht arbeiten konnte weil er mit DracheNervt Videos besch\u00e4ftigt war?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T21:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "KC zettelt Kr\u00fcppelkeile an. <img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/4952be-1422390542.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T21:33:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "KC labert doch nur.. wo sind ihre krassen Aktionen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T21:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Endlich ist das Buch da. Wem soll ich es senden? Mario H. aus Berlin oder Rainer W. aus Emskirchen?<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/547c89-1422382465.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T21:42:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "KC eh nur am labern. sollen mal taten sprechen lassen die flachwichser"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T21:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Endlich ist das Buch da. Wem soll ich es senden? Mario H. aus Berlin oder Rainer W. aus Emskirchen?<br><\/blockquote>Rainer hat doch nicht mal das L\u00fcgenlord-Buch erw\u00e4hnt. W\u00e4re also totale Verschwendung."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T21:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Endlich ist das Buch da. Wem soll ich es senden? Mario H. aus Berlin oder Rainer W. aus Emskirchen?<br><\/blockquote>Rainer hat doch nicht mal das L\u00fcgenlord-Buch erw\u00e4hnt. W\u00e4re also totale Verschwendung.<\/blockquote>Doch, via Twitter oder FB. Da gab es einen Post zu. Aber nur weil der $Absender ihn darauf angesprochen hat."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Ah, ich habs: Schick es Markus Kiesling<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P6vNUknljG4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P6vNUknljG4<\/a> [youtube.com]<br><br>wei\u00df leider nicht wo der derzeit wohnt. Wurde evtl. auch aus seiner Wohnung geschmissen."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Ich w\u00e4re so gerne in einer Freimaurerloge D= gibt hier sogar eine in meiner Stadt, traue mich aber nicht da nachzufragen. Man kann mit denen bestimmt tolle tiefsinnige Gespr\u00e4che f\u00fchren. So wie mit euch"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00e4re so gerne in einer Freimaurerloge D= gibt hier sogar eine in meiner Stadt, traue mich aber nicht da nachzufragen. Man kann mit denen bestimmt tolle tiefsinnige Gespr\u00e4che f\u00fchren. So wie mit euch <\/blockquote>Ich stell mir immer sowas vor:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NcV-SC6ha2I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NcV-SC6ha2I<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:22:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>KC eh nur am labern. sollen mal taten sprechen lassen die flachwichser<\/blockquote>selber bernd"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:23:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>350 EUR Miete in Emskirchen ist nicht realistisch, ist ein Kaff mit paar alten und weil Rainer in ganz Emskirchen M\u00fclleimer rumschmei\u00dft und rumbr\u00fcllt ist die Miete auch noch gesunken<br><br>Wenn ich das Geld h\u00e4tte w\u00fcrde ich das Haus kaufen und von Rainer 1000 EUR Kalt Miete verlangen oder einer von euch bewirbt sich als B\u00fcrgermeister Emskirchens und l\u00e4sst Rainer sein Haus zwangsverkaufen, das w\u00e4hre so geil das Video was darauf folgt xD<br><br>&ldquo;Meddl Loide, ich habe mein Haus gerade f\u00fcr 200 EUR verkauft und jetzt werde ich in einer Villa aus Masivgold wohnen weil ich gerade bef\u00f6rdert wurde&rdquo;<\/blockquote>ich hasse dich mindestens so sehr wie den drachenlord"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:37:00+01:00",
        "username": "quaerere",
        "text": "<blockquote><blockquote>350 EUR Miete in Emskirchen ist nicht realistisch, ist ein Kaff mit paar alten und weil Rainer in ganz Emskirchen M\u00fclleimer rumschmei\u00dft und rumbr\u00fcllt ist die Miete auch noch gesunken<br><br>Wenn ich das Geld h\u00e4tte w\u00fcrde ich das Haus kaufen und von Rainer 1000 EUR Kalt Miete verlangen oder einer von euch bewirbt sich als B\u00fcrgermeister Emskirchens und l\u00e4sst Rainer sein Haus zwangsverkaufen, das w\u00e4hre so geil das Video was darauf folgt xD<br><br>&ldquo;Meddl Loide, ich habe mein Haus gerade f\u00fcr 200 EUR verkauft und jetzt werde ich in <br>einer Villa aus Masivgold wohnen weil ich gerade bef\u00f6rdert wurde&rdquo;<\/blockquote>ich hasse dich mindestens so sehr wie den drachenlord<\/blockquote>Glaube aber Daniel ist insgesamt noch d\u00fcmmer."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:48:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Daniel2000_HD<br><br>Hinweis: Der User hat Aliase!"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:53:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "so dum musste sein, das kannste nich spielen"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T22:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Daniel2000_HD<br><br>Hinweis: Der User hat Aliase!<\/blockquote>Alfredo der Analtorpedo?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Sind aber 4.600 m\u00b2 da kann man Drache seine Porsche und Panzer die er gegen die Haider einsetzt Parken<br><br>Wenn du dir die Karte anschaust kann der Winkler dort super nach ganz Deutschland fahren und er kann ja dort nen Grill aufstellen und Grillen mit Breitsamer Steakso\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T17:55:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Sie sind traurig, Sie glauben Ihr Leben hat keinen Sinn mehr? Sie k\u00f6nnen nicht mehr lachen? Dann haben wir jetzt die L\u00f6sung f\u00fcr Sie: Drachenlord - Der Fels in der Brandung.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/stRyXD9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Starte um 18 uhr einen Spontanen Lifestream wer lust hat kann mal rein schauen<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.twitch.tv\/drachenlord_1510\">http:\/\/www.twitch.tv\/drachenlord_1510<\/a> [twitch.tv]<br><br>da is er auch schon live"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Starte um 18 uhr einen Spontanen Lifestream wer lust hat kann mal rein schauen<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.twitch.tv\/drachenlord_1510\">http:\/\/www.twitch.tv\/drachenlord_1510<\/a> [twitch.tv]<br><br>da is er auch schon live<\/blockquote>so ein drecks spiel spielt er und hat grad ne haider mail oder so bekommen xd"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "nimmt pls wer auf mein aufnahmeprogramm spinnt"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "leeel wie der chat abgeht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. 65 leute geben sich den Drachen.<br><br>Sehr geil is auch, wie er immer wieder sekunden lang erstarrt und den Chat liest. Denke immer der Stream laggt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Wie Rainer arschmett ist, weil im Twitch Chat gez\u00e4hlt wird und keiner der Mods was dagegen tut. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. <strike>Schnappi <\/strike>Gomorrha heute Urlaub  oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:26:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Beim 3er-Stoss hauts mich immer weg <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/drachenlordtwitch0mxzi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "lifestream <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "der l\u00f6schlordet schon rum <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "So, neues Video ENDLICH im Eingang ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:40:00+01:00",
        "username": "ValaeterBelnd",
        "text": "MeddLeute"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:42:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Breitsamer_honich: Rainer wie l\u00e4uft die Di\u00e4t? (Ernst gemeinte Frage). <br><br>Rainer: Ich mach keine Di\u00e4t, ich beweg mich mehr und ern\u00e4hr mich ges\u00fcnder. <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ;D <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:45:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "Hat nur leider wieder Internet-Aussetzer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T18:50:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "&ldquo;H\u00f6rt auf mit diesen 10 Punkten, das ist diese abgeschissene Schei\u00dfe von Lachschon&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T19:04:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "&ldquo;Nein ich mag kein Kuchen, ich ess' lieber Torte&rdquo; - war das Angus ? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T19:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Zusammenfassung:<br>- Laptops haben keine GraKa<br>- Er ist eine Banane<br>- Er hat immer noch keine 16k Leitung<br>- Er hat dauernd Disconects<br>- In seinem Haus rumgehen is f\u00fcr Ihn Sport<br>- Bannt Fielmann<br>- Hasst das Wort &ldquo;Heil&rdquo; und will nicht gesund werden<br>- Sein schlechtes Internet is  von 1&amp;1<br>- 1 Beitrag pro 15sec ist f\u00fcr ihn zuviel<br>- Sein &ldquo;Job&rdquo; ist super\"<br>- Seine Maus hat auf seinem Arm mehr Kontaktfl\u00e4che als auf dem Tisch<br>- wurde gebannt ohne Grund <br>- Schaut kein fehrnsehn<br>- hat was gegen Dschungelcamp<br>- kennt keine Stars<br>- hat vermutlich Intel Celron Prozessor<br>- Als Dragonball abgesetzt wurde hat er aufgeh\u00f6rt TV zu schauen<br>- Mittwoch ist B\u00fcrotag<br>- findet Kartoffeln komisch<br>- applewar pictures sind die geilstein YT und sogar besser als PewDiePie<br>- kennt ron teeger nicht<br>- die m\u00e4use sind gestern gestorben<br>- l\u00e4sst die m\u00e4use nicht inruhe<br>- Arbeitstechnischer Arbeiter, ein anhaltspunkt!<br>- ein geplantes fantreffen, is nicht bekannt wo und wann<br>- kein Fantreffen in der Sch\u00e4une <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>- Trolle sollen gerade eben angeblich sein Auto klauen oder in der Nacht<br>- er isst statt Brot lieber Torte<br>- Rainer will mit uns Smash Bros streamen"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T19:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>- er isst statt Brot lieber Torte<br><\/blockquote>Rainer Antoinette? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T19:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Tolles Video Zed, mach mal ein Mitten im Leben Video mit 2 Webeirn die sich dauend streiten und dann tust du auf einer den Kopf von Rainer drauf xd"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Wie findet man auf dem verschissenen KC den drachenlord-faden\/thread?<\/blockquote>\u00dcber den Katalog."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:02:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie findet man auf dem verschissenen KC den drachenlord-faden\/thread?<\/blockquote>\u00dcber den Katalog.<\/blockquote>bitte nich so undurchsichtige Angaben, sondern eine genaue Bedienungsanleitung mit Links und Bildern. Kruzefix.<br><br>Danke im voraus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Danke im voraus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Ok. Wenn ich hier den Link poste, kriegen die armen Bernds nur Besuch vom Lord. Das will ich denen nicht antun."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:09:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Danke im voraus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Ok. Wenn ich hier den Link poste, kriegen die armen Bernds nur Besuch vom Lord. Das will ich denen nicht antun.<\/blockquote>dann schick pn an mich, du kommunist. bitte."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Danke im voraus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Ok. Wenn ich hier den Link poste, kriegen die armen Bernds nur Besuch vom Lord. Das will ich denen nicht antun.<\/blockquote>dann schick pn an mich, du kommunist. bitte.<\/blockquote>hab ich schon l\u00e4ngst."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:11:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Auf jeden Fall w\u00fcrde es sich kein ernstzunehmender Mensch derart zum Haupt-Lebensinhalt machen, dem Drachenlord L\u00fcgen nachzuweisen.<br>Ich glaube ja, dass Rainer selbst hinter &ldquo;Drache-nervt&rdquo; steckt. Und das ist seine &ldquo;Arbeit&rdquo; :3.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/cdn.alltheragefaces.com\/img\/faces\/large\/surprised-gasp-l.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf jeden Fall w\u00fcrde es sich kein ernstzunehmender Mensch derart zum Haupt-Lebensinhalt machen, dem Drachenlord L\u00fcgen nachzuweisen.<br>Ich glaube ja, dass Rainer selbst hinter &ldquo;Drache-nervt&rdquo; steckt. Und das ist seine &ldquo;Arbeit&rdquo; :3.<\/blockquote><\/blockquote>Dieser Drache. Vermutlich nur ein Honeypot der CSI \u00e4h USA \u00e4h NSA."
    },
    {
        "time": "2015-01-27T23:50:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>350 EUR Miete in Emskirchen ist nicht realistisch, ist ein Kaff mit paar alten und weil Rainer in ganz Emskirchen M\u00fclleimer rumschmei\u00dft und rumbr\u00fcllt ist die Miete auch noch gesunken<br><br>Wenn ich das Geld h\u00e4tte w\u00fcrde ich das Haus kaufen und von Rainer 1000 EUR Kalt Miete verlangen oder einer von euch bewirbt sich als B\u00fcrgermeister Emskirchens und l\u00e4sst Rainer sein Haus zwangsverkaufen, das w\u00e4hre so geil das Video was darauf folgt xD<br><br>&ldquo;Meddl Loide, ich habe mein Haus gerade f\u00fcr 200 EUR verkauft und jetzt werde ich in <br>einer Villa aus Masivgold wohnen weil ich gerade bef\u00f6rdert wurde&rdquo;<\/blockquote>ich hasse dich mindestens so sehr wie den drachenlord<\/blockquote>Glaube aber Daniel ist insgesamt noch d\u00fcmmer.<\/blockquote>Den Eindruck hab ich auch.^^<br>H\u00e4tte mein Abo auf jeden Fall sicher, wenn er Youtuber w\u00e4re. <br><br>PS: Wie genial ist eigtl die &ldquo;Pulli-Szene&rdquo; aus dem letzten Vlog? So brutal gut gespielt vom Lord. #GZSZ"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T00:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<img src=\"http:\/\/share.gifyoutube.com\/KRlM5P.gif\"><br><br><br>Die &ldquo;\u00e4lteren Internetbenutzer&rdquo; werden sicher noch das &ldquo;fat Star Wars Kid&rdquo; kennen. <br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/025506-1422400701.jpg\"><br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/025506-1422400701.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/025506-1422400701.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><br>Falls es die j\u00fcngeren nicht kennen: Schande \u00fcber euer Haupt. Hier der Link: <br>Original <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rM4O4-jT3x0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rM4O4-jT3x0<\/a> [youtube.com]<br>CGI Effekte <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3GJOVPjhXMY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3GJOVPjhXMY<\/a> [youtube.com]<br><br>&lt;wiki&gt;<br>Hintergrund: Dicker Nerd hat sich eine Kamera geliehen f\u00fcr ein paar Aufnahmen. (Normale Menschen w\u00fcrden ein Sexvideo drehen!!111) Leider hat der das Tape\/Speicherkarte vergessen. Der Besitzer hat das Video ver\u00f6ffentlicht und das Internet machte das Kid zu einem Star. Weil sich die Internetgemeinde aber so schlecht gef\u00fchlt hat, haben Sie f\u00fcr einen neuen Gaming PC gesammelt. Das was ein dick0r Nerd halt so braucht. <br>&lt;\/wiki&gt;<br><br>Hier nochmal Rainer &lsquo;Grinsekatze&rsquo; Winkler. Man beachte das grinsen und den blick in die Kamera. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/340013-1422401226.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/340013-1422401226.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/340013-1422401226.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]<br><br><br>Wer das Schwert vom DrachenLord kaufen m\u00f6chte, findet hier eine entsprechende Version: <a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Deko-Zwei-H%C3%A4nder-Schwert-Stahl-Scheide\/dp\/B009NLXV5I\/ref=sr_1_21?ie=UTF8&amp;qid=1422401450&amp;sr=8-21&amp;keywords=schwert%2Bzweih%C3%A4nder\">http:\/\/www.amazon.de\/Deko-Zwei-H%C3%A4nder-Schwert-Stahl-Scheide\/dp\/B009NLXV5I\/ref=sr_1_21?ie=UTF8&amp;qid=1422401450&amp;sr=8-21&amp;keywords=schwert+zweih%C3%A4nder<\/a> [amazon.de] <br><br>Gibt es bestimmt g\u00fcnstiger. Solcher Dekoschwerter liegen bei knapp 50 Euro."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T00:33:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Endlich ist das Buch da. Wem soll ich es senden? Mario H. aus Berlin oder Rainer W. aus Emskirchen?<br><\/blockquote>Rainer hat doch nicht mal das L\u00fcgenlord-Buch erw\u00e4hnt. W\u00e4re also totale Verschwendung.<\/blockquote>Doch, via Twitter oder FB. Da gab es einen Post zu. Aber nur weil der $Absender ihn darauf angesprochen hat. <\/blockquote>Was was was? Link zum Post? Weil ich habe ihn tats\u00e4chlich \u00fcber YT nach dem Buch gefragt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T00:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Endlich ist das Buch da. Wem soll ich es senden? Mario H. aus Berlin oder Rainer W. aus Emskirchen?<br><\/blockquote>Rainer hat doch nicht mal das L\u00fcgenlord-Buch erw\u00e4hnt. W\u00e4re also totale Verschwendung.<\/blockquote>Doch, via Twitter oder FB. Da gab es einen Post zu. Aber nur weil der $Absender ihn darauf angesprochen hat. <\/blockquote>Was was was? Link zum Post? Weil ich habe ihn tats\u00e4chlich \u00fcber YT nach dem Buch gefragt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Muss ich suchen. Ich habe es nicht gespeichert. Ich meinte es war Twitter und es ging um das L\u00fcgenlord Buch. Er sagte noch: <br>&ldquo;Fand ich nicht nett. Du hast Gl\u00fcck gehabt. Ich nehme an der Haust\u00fcre nur Pakete entgegen die ich auch bestellt habe. Dein Buch hat durch den Briefkasten gepasst.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T00:38:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "leeeeeeeeeeeeeeeeeeeeel, ja er meinte noch zu mir, dass ich schei\u00dfe labern w\u00fcrde, weil es kein amazon versand gewesen w\u00e4re.<br>ich glaube, wenn ich ihm erkl\u00e4rt h\u00e4tte, dass es bei amazon von einem drittanbieter verkauft wurde, h\u00e4tte er das nicht verstanden"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T00:43:00+01:00",
        "username": "quaerere",
        "text": "der ist aber auch unfassbar dumm"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T00:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Offtopic: Also das Buch &ldquo;Das Tier der Apokalypse&rdquo; ist richtig geil. Fast wirklich zu schade um es zu verschenken. Hab es auch von Amazon f\u00fcr 3 Euro + Versand. Ist aber jetzt teils wieder teurer. <br><br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=2e2f4f-1422402651.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=2e2f4f-1422402651.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T02:35:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/VZFLOmb.gif\"><br>Brent mag Rainer auch"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T04:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "aaaaach, morgen hat er wieder b\u00fcro. hat er keine lust drauf. er muss ja 2 mal die woche b\u00fcro machen wegen steuer. 8 stunden am tag hardcoresteuer. in seinem b\u00fcro, das nicht in seinem haus ist. im externen b\u00fcro, das nicht f\u00fcr seine komplexen und supergeheimen html-arbeiten genutzt wird, sondern nur f\u00fcr b\u00fcro. man w\u00fcrde zwar denken, dass ein gro\u00dfteil von html arbeiten auch in einem b\u00fcro verrichtet werden, aber nicht bei ihm. jaaa, er arbeitet ja so viel. ich kann euch nicht sagen wieviel er wirklich, wirklich arbeitet. das ist die hammerarbeit schlechthin<br><br>rainer pickt sich die voz\u00fcge der selbstst\u00e4ndigkeit heraus, l\u00e4sst alles weitere unter den tisch fallen und meint, dass das niemand durchschaut. stattdessen gibt er sich lieber als topverdiener in der IT branche mit wenigen kunden und entsprechenden freiheiten. wie das 12j\u00e4hrige so im internet machen. vage andeutungen ohne substanz. immerhin ist er kein hochdekorierter kriegsveteran, denn er verabscheut ja gewalt, w\u00e4hrend er mit seinem schwert durch den wald schnauft<br><br>und selbst wenn man ihn nicht auf diesem einwurf festnagelt, dass er mal sagte es habe mit html zu tun, was k\u00f6nnte er denn selbstst\u00e4ndig machen rein von den basic skills her? er kann nicht schreiben, er kann keine fremdsprache, die syntax einer programmiersprache d\u00fcrfte er auch kaum beherrschen, er kann nicht besonders gut mit zahlen umgehen, er ist arrogant, herablassend, anstrengend, unkreativ, d\u00fcnnh\u00e4utig, gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig, aufbrausend, latent aggressiv, stark \u00fcbergewichtig, schlecht gekleidet, kann keine 2 s\u00e4tze im stehen sprechen ohne ins schnaufen zu geraten, kann nichts planen, keinen gedanken vern\u00fcnftig formulieren oder in einer gewissen logik aufbauen, kann nicht einfachste zusammenh\u00e4nge aus dem ged\u00e4chtnis widergeben, gl\u00e4nzt durch unverm\u00f6gen und ineffizienz, die man ihm direkt ansehen kann und br\u00fcstet sich liebend gern mit dingen von denen er absolut keine ahnung hat<br><br>die liste k\u00f6nnt ihr beliebig erg\u00e4nzen. wer will so jemanden f\u00fcr sich arbeiten lassen, egal in welchen bereich? sein totschlagkonter &ldquo;ja ihr kennt mich ja gar nicht&rdquo; kann jetzt schon vernommen werden, aber doch rainer, wir kennen dich. genau so bist du. wie du es immer in deinen videos mit dem satz &ldquo;ich bin wie ich bin&rdquo; propagiert hast"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T07:04:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "der bl\u00f6dsinns vlog \u00fcbertrifft wieder alles&#8230; das &ldquo;werbevideo&rdquo;&#8230; dieses aufgesetzte, ank\u00fcndigen .. man man man"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T07:09:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dat ass oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T09:37:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "Ich komm immer noch nicht \u00fcber den Anfang des Vlogs weg. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Er schneidet jedes seiner Videos zig mal. Unz\u00e4hlige Atempausen, Versprecher und Snackpausen werden da rausgeschnitten, aber die Pulli-Szene l\u00e4sst er drin. Jaaa, is klar digga <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Unauff\u00e4lliger w\u00e4re es nur gewesen, wenn die Kamera schon gelaufen w\u00e4re, als er gerade von der &ldquo;Arbeit&rdquo; heim kommt, so auf die Art: &ldquo;Puh, das war heute anstrengend in meiner Arbeit. *siehtrichtungpc* Ach ihr seid ja schon da&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T14:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Etwas neues f\u00fcrs W\u00f6rterbuch: Seezielen Fall - speziellen Fall<br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/image.php?img=seeziel6ook4.jpg\"><img src=\"http:\/\/abload.de\/thumb\/seeziel6ook4.jpg\"><\/a> [abload.de]<\/blockquote>Rainer in Nordkorea w\u00e4hre der n\u00e4chste Kim Jon un!"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T14:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Btw. falls jemand den Livestream  von gestern nochmal gucken will:<br><br><a href=\"http:\/\/www.twitch.tv\/drachenlord_1510\/profile\/past_broadcasts\">http:\/\/www.twitch.tv\/drachenlord_1510\/profile\/past_broadcasts<\/a> [twitch.tv]<br><br>Da stehen sie gerade noch zur Verf\u00fcgung.<\/blockquote>Der Kram l\u00e4sst sich mit &ldquo;youtube-dl&rdquo; wegsichern. Leider hat er aber schon alle anderen Streams gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T15:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Etwas neues f\u00fcrs W\u00f6rterbuch: Seezielen Fall - speziellen Fall<br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/image.php?img=seeziel6ook4.jpg\"><img src=\"http:\/\/abload.de\/thumb\/seeziel6ook4.jpg\"><\/a> [abload.de]<\/blockquote>Seezielen = speziellen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Die Ferienh\u00fctte l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T15:34:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "veruse die challangnesen nicht, sonst kommt der owsem anwald."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T15:38:00+01:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Etwas neues f\u00fcrs W\u00f6rterbuch: Seezielen Fall - speziellen Fall<br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/image.php?img=seeziel6ook4.jpg\"><img src=\"http:\/\/abload.de\/thumb\/seeziel6ook4.jpg\"><\/a> [abload.de]<\/blockquote>handelt anscheinend nach see-recht"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T15:51:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mJY0MZFTacg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mJY0MZFTacg<\/a> [youtube.com]<br><br>Neues Video, yippie.<br>Von welchem Track ist die Intromelodie nochmal gestohlen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T15:57:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Der Begr\u00fc\u00dfungsschmatzer jedes Mal&#8230;ich kann garnicht schnell genug das Video pausieren."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T15:58:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "l\u00fcl\u00fcl\u00fc&#8230;<br><blockquote>Zb, Masterjam hat \u00fcber 6000&#8230;hat \u00fcber 60.000 Follower&#8230;<\/blockquote>Ja, fast. lassen wirs \u00fcber 45000 sein.<br>Genau wie das d\u00e4mliche Gelaber, dass er nicht von dem supportet werden will, aber s w\u00e4r was anderes wenn er in nem Video bei ihm auftreten w\u00fcrde.<br>Kenne Masterjam nicht, glaub aber nicht, dass der so unterbelichtet ist, dass er den Drachen mit in seine Videos packt, geschweige denn, dass er zu gibt, den Drachen \u00fcberhaupt zu kennen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die sind bestimmt aus seinem Netzwerk, er geht auch gerne nach &ldquo;rechts&rdquo; wo Ihn die harten Kerle verkloppen"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:03:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "&ldquo;Drachenlord - Euer Witz in eurem Tag.&rdquo; <br>Joa, das trifft es ganz gut, du Volldepp. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:03:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mJY0MZFTacg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mJY0MZFTacg<\/a> [youtube.com]<br><br>Neues Video, yippie.<\/blockquote><blockquote>Euer Witz in eurem Tag<br>DrachenLord Der Felsen unter dehnen in der Brandung <\/blockquote>Was"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:07:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "Viewer = Follower<br>Philmann = Fielmann<br><br>muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Euer Witz in eurem Tag<br>DrachenLord Der Felsen unter dehnen in der Brandung <\/blockquote>Was<\/blockquote>Hat er es endlich eingesehen, dass nicht seine Bemerkungen witzig sind, sondern er der Witz ist?"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "De 2te er geblockt ist bn ich xd<br>Wieso erw\u00e4hnt der mich nicht? ;((("
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:10:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Bei Minute 1:26, das 2 Kommentar, nicht mal sein Vorleseprogramm kann richtig lesen. Follower statt Viewer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Die Drachendiva ist zur\u00fcck. &ldquo;Ich will keinen Support&rdquo; Bli bla blubb"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich glaube ich werd das schneiden aber sp\u00e4ter weil ich grad win10 upgrade"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Ich glaube ich werd das schneiden aber sp\u00e4ter weil ich grad win10 upgrade<\/blockquote>ja schneid du mal, Rainers Video werden immer schlechter und er labert immer wieder den gleichen Dreck, da wird es echt immer schwerer, was gutes rauszuholen lol"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:16:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Die Drachendiva ist zur\u00fcck. &ldquo;Ich will keinen Support&rdquo; Bli bla blubb<\/blockquote>Er will eben den steinigen Weg gehen!<br><br>Hat ihn schon mal jemand gefragt warum er eigentlich Werbung* schaltet, wenn er nicht geldgeil ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?<br><br>*ein hoch auf Adblock!"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:21:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_3_bqVVImiU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_3_bqVVImiU<\/a> [youtube.com]<br><br>RBS video is auch raus. \u00dcberraschenderweise unterhaltsamer als das inhaltsleere Geschwafel vom Lord."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich glaube ich werd das schneiden aber sp\u00e4ter weil ich grad win10 upgrade<\/blockquote>ja schneid du mal, Rainers Video werden immer schlechter und er labert immer wieder den gleichen Dreck, da wird es echt immer schwerer, was gutes rauszuholen lol <\/blockquote>ich hab da schon so ne idee, schneide was aus alten folgen zusammen"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:44:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie kann der dumme fettsack Monate bzw JAHRE nur schei\u00dfe labern und es selber nicht merken?"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote>Wie kann der dumme fettsack Monate bzw JAHRE nur schei\u00dfe labern und es selber nicht merken? <\/blockquote>Er ist halt nur begrenzt kritikf\u00e4hig.<br>Dazu z\u00e4hlt auch Selbstkritik. <br>Man schnappi&#8230; denk doch mal nach. <img src=\"http:\/\/i59.tinypic.com\/2z566wz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Wie kann der dumme fettsack Monate bzw JAHRE nur schei\u00dfe labern und es selber nicht merken? <\/blockquote>Lyoner is wie eine Droge, es benebelt das Gehirn"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:57:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Der &ldquo;kleine spa\u00df&rdquo; am Ende ist ja total humorvoll und \u00fcberhaupt nicht geschauspielert, kommt voll ehrlich r\u00fcber. Total authentisch."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T16:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "kann mir jemand das video schicken wo der sagt:<br>- ich hab das ein bisschen gepuscht<br>- er m\u00f6chte die welt verbessern<br>- ank\u00fcndigungslord<br>- ich erinnere mich an 1 abonenten<br>-anzeige ist raus<br>- l\u00f6schlord<br><br>und noch so andere vids:<br>- eine polizeiverhaftung wegen waffen<br>- fragen sie ihren artz oder apotheker<br>- nummer gegen kummer <br>- ludger winter: tshau kakau<br><br>brauche nur yt links pls"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T17:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "sind iblali und lefloid dann auch die leute die er mit &ldquo;seinem&rdquo; format imitiert? ich guck die beiden idioten nicht"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T17:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>kann mir jemand das video schicken wo der sagt:<br>- ich hab das ein bisschen gepuscht<br>- er m\u00f6chte die welt verbessern<br>- ank\u00fcndigungslord<br>- ich erinnere mich an 1 abonenten<br>-anzeige ist raus<br>- l\u00f6schlord<br>brauche nur yt links pls<\/blockquote>Das sind doch die Videos <br>#36 Trolle am Arsch<br>evtl. #35 \u00dcberraschende Email<br>und  evtl. #25 Langer Advent<br>auf seinem Vlog-Kanal, oder?<br><br>aber genau wei\u00df ich es nicht.<br><br>Ank\u00fcndigungslord ist glaub ich in &ldquo;#45 Einfach mal danke&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T17:44:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "Mich w\u00fcrde interessieren, welchen Mehrwert er in seinen Videos sieht, denn contet enthalten die ja wirklich quasi NULL.<br>Wenn man dann bedenkt, dass er in so ein garbage-video soviel Zeit investiert, dann kann man wohl nicht erwarten, dass seine zuk\u00fcnftigen Videos spannender werden.<br>Alleine das &ldquo;extra in den Wald gehen und Posen&rdquo; f\u00fcr seinen absolut unlustigen Werbespot d\u00fcrfte ihn ja schon easy ne Stunde Zeit und 47% seiner Tagesratio an Kondition gekostet haben. Ergo investiert er viel zu viel f\u00fcr das letztendlich miserable und unterdurchschnittliche Zielprodukt. Da stimmt das Verh\u00e4ltnis einfach nicht mehr.<br>Da w\u00e4re es doch f\u00fcr alle lustiger (und ihn leichter), wenn er sich einfach jeden zweiten Tag zehn Minuten, ungeschnitten, vor die Kamera setzen und einfach \u00fcber aktuelle politische und tagesaktuelle Themen reden w\u00fcrde. =&gt; Zeitaufwand gering, aber maximale Unterhaltung f\u00fcr uns! W\u00fcn-w\u00fcn w\u00fcrde der Drache wohl sagen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T17:49:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Der &ldquo;kleine spa\u00df&rdquo; am Ende ist ja total humorvoll und \u00fcberhaupt nicht geschauspielert, kommt voll ehrlich r\u00fcber. Total authentisch.<\/blockquote>Im Vergleich zu der Aktion mit dem Pullover, kommt so ziemlich jede seiner Aktionen ehrlich r\u00fcber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T17:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Mich w\u00fcrde interessieren, welchen Mehrwert er in seinen Videos sieht, denn contet enthalten die ja wirklich quasi NULL.<br>Wenn man dann bedenkt, dass er in so ein garbage-video soviel Zeit investiert, dann kann man wohl nicht erwarten, dass seine zuk\u00fcnftigen Videos spannender werden.<br>Alleine das &ldquo;extra in den Wald gehen und Posen&rdquo; f\u00fcr seinen absolut unlustigen Werbespot d\u00fcrfte ihn ja schon easy ne Stunde Zeit und 47% seiner Tagesratio an Kondition gekostet haben. Ergo investiert er viel zu viel f\u00fcr das letztendlich miserable und unterdurchschnittliche Zielprodukt. Da stimmt das Verh\u00e4ltnis einfach nicht mehr.<br>Da w\u00e4re es doch f\u00fcr alle lustiger (und ihn leichter), wenn er sich einfach jeden zweiten Tag zehn Minuten, ungeschnitten, vor die Kamera setzen und einfach \u00fcber aktuelle politische und tagesaktuelle Themen reden w\u00fcrde. =&gt; Zeitaufwand gering, aber maximale Unterhaltung f\u00fcr uns! W\u00fcn-w\u00fcn w\u00fcrde der Drache wohl sagen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><\/blockquote>es dient alles nur der aufrechterhaltung seiner traumwelt. er hat den geist eines dreizehnj\u00e4hrigen und verh\u00e4lt sich auch entsprechend.<br><br>ich mag mich auch irren, aber er meint ja der weg nach oben auf YT w\u00e4re so lang schwierig in &ldquo;seinem&rdquo; format. auch das halte ich f\u00fcr ein konstrukt seines wahns. ich gehe davon aus, dass die meisten gro\u00dfen youtuber quasi \u00fcber nacht, oder \u00fcber wenige tage hinweg die meisten ihrer abos eingesackt haben, aufgrund viralen contents, oder weil sie s\u00e4mtliche qualit\u00e4ten haben, die er nicht hat, also nicht inkompetent und unkreativ sind. bis vor kurzem hat er ja noch get\u00f6nt, dass er ja der am schnellsten wachsende youtuber aller zeiten sei, aber vermutlich ist selbst ihm mittlerweile aufgefallen, dass das v\u00f6lliger unsinn ist. keine ahnung wo er das hernimmt, dass dieses extrem langsame wachstum seiner abos ganz normal ist und er in absehbarer zeit 10k-25k haben wird, aber er ist nunmal nicht ganz auf der h\u00f6he"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150310-080850",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a1dETLdNMcw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a1dETLdNMcw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a1dETLdNMcw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a1dETLdNMcw<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>hatte ich eben noch 2 sekunden nach dem anderen eingesendet, aber gleich mit der \u00fcberschrift &ldquo;inhaltslos und langweilig&rdquo; versehen. randnotizen sind wieder sein fokus auf sch\u00fcler und, dass niemand am wochenende arbeitet. so etwas existiert nicht"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>kann mir jemand das video schicken wo der sagt:<br>- ich hab das ein bisschen gepuscht<br>- er m\u00f6chte die welt verbessern<br>- ank\u00fcndigungslord<br>- ich erinnere mich an 1 abonenten<br>-anzeige ist raus<br>- l\u00f6schlord<br><br>brauche nur yt links pls<\/blockquote>Auch noch mit YT-Links?? Bisschen selber recherchieren junger Mann!! lol Wei\u00dft was ich an Material f\u00fcr mein letztes Video durchforstet hab? lol<br><br>Ich kann dir sagen in welchen von den Drache Nervt bzw. anderen Videos das vorkommt:<br><br>- Mastermind Drache<br>- extrahierte Drachenkacke<br>- Rainer Superstar<br>- Emskirchner Filmfestspiele \/ Schmatzlers Drachenlady einfach mal danke<br>- Rainer Hackt das Internet \/ Weihnachtsspecial 1<br>- Bei L\u00f6schlord wei\u00df ich nicht, was du meinst<br><br>Sollen wir dir ein Skript auch schreiben? Diese Jugend heutzutage! lol :p <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "er scheint hier wieder flei\u00dfig mitzulesen und das mit der bruchbude in der er haust hat er sich wohl auch zu herzen genommen und einen nebenkriegsschauplatz im &ldquo;wohnzimmer&rdquo; er\u00f6ffnet<br><br><blockquote>So mein wohnzimmer ist entlich in arbeit das es vald wider gem\u00fcrluch wird neue wand neuer tepich und <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yZ9ByBnbaS\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yZ9ByBnbaS\/<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>sch\u00f6n, dass er das schon nach 10 jahren verwahrlosung in angriff nimmt"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Neuen Flock hat er jetzt auch noch rausgehauen!"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>er scheint hier wieder flei\u00dfig mitzulesen und das mit der bruchbude in der er haust hat er sich wohl auch zu herzen genommen und einen nebenkriegsschauplatz im &ldquo;wohnzimmer&rdquo; er\u00f6ffnet<br><br><blockquote>So mein wohnzimmer ist entlich in arbeit das es vald wider gem\u00fcrluch wird neue wand neuer tepich und <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yZ9ByBnbaS\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yZ9ByBnbaS\/<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>sch\u00f6n, dass er das schon nach 10 jahren verwahrlosung in angriff nimmt<\/blockquote>Wird sicher mega &ldquo;gem\u00fcrluch&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:38:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich komm immer noch nicht \u00fcber den Anfang des Vlogs weg. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Er schneidet jedes seiner Videos zig mal. Unz\u00e4hlige Atempausen, Versprecher und Snackpausen werden da rausgeschnitten, aber die Pulli-Szene l\u00e4sst er drin. Jaaa, is klar digga <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Unauff\u00e4lliger w\u00e4re es nur gewesen, wenn die Kamera schon gelaufen w\u00e4re, als er gerade von der &ldquo;Arbeit&rdquo; heim kommt, so auf die Art: &ldquo;Puh, das war heute anstrengend in meiner Arbeit. *siehtrichtungpc* Ach ihr seid ja schon da&rdquo; <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Stimmt.<\/blockquote>Seid ihr echt so demlich??<br>Das war halt n beschissener Versuch in Selbstironie"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T11:57:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]<br>Umfrage (rechts unten) ist raus!<\/blockquote>Alle f\u00fcr Haider stimmen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Wahrheitsgem\u00e4\u00df eben.<br><br>Hab den aktuellen Stand auch mal eben im GIMP abgespeichert.<\/blockquote>Reingespeichert. Achte auf deine Rechtschreibung."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:02:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]<br>Umfrage (rechts unten) ist raus!<\/blockquote>Alle f\u00fcr Haider stimmen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Wahrheitsgem\u00e4\u00df eben.<br><br>Hab den aktuellen Stand auch mal eben im GIMP abgespeichert.<\/blockquote>Reingespeichert. Achte auf deine Rechtschreibung.<\/blockquote>Tut mir leid, bitte nicht sperren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:05:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Na seiter auch Haider?"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Kann der DL wirklich einfach so Umfragen manipulieren? Man muss ja wissen wo die Daten gespeichert werden vom WP Plugin. Direkt auf dem Filesystem oder in der MySQL Datenbank. Der DL wird es bestimmt nicht schaffen ein MySQL Update Query zu schreiben. Bekommt ja nicht mal das WP richtig installiert."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:07:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er wird die paar Prozent Fans, die keine Fans sind, einfach hochrechnen auf 5000 Views und schon hat er seine Armee."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:18:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "der nimmt die umfrage kommentarlos gleich raus"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:22:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Vielleicht kann man die Werte ja auch im Backend ver\u00e4ndern, das w\u00fcrde ich ihm technisch noch zutrauen&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Er wird die paar Prozent Fans, die keine Fans sind, einfach hochrechnen auf 5000 Views und schon hat er seine Armee. <\/blockquote>Seine echten Fans werden unter 10% liegen. Selbst wenn Ihn jemand Sympathisch findet, er hat letztens 0 Informationen in seinen Videos. Das bringt einem kaum was. <br><br>Es gibt auch Podcaster\/Youtuber die ich pers\u00f6nlich nicht so wirklich sympathisch finde. Aber die bringen immerhin noch etwas Informationen r\u00fcber."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T12:50:00+01:00",
        "username": "cal1ban",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.golem.de\/news\/youtube-nintendo-will-bis-zu-40-prozent-von-let-s-playern-1501-112012.html\">http:\/\/www.golem.de\/news\/youtube-nintendo-will-bis-zu-40-prozent-von-let-s-playern-1501-112012.html<\/a> [golem.de]<br><br>Drache jetzt angespannt, oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T13:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "16% Fans, 84% haider<br><br>Wie ich es dir gesagt habe Rainer!"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T13:38:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn man von den 16% nochmals 10% Trolle abzieht, k\u00f6nnte es passen."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T14:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich freu mich schon auf das Video wo der sagt: Die Fans und die Armee haben absichtlich f\u00fcr Hater gestimmt um mich zu \u00e4rgern und manche Fans haben das gemacht weil die sich Eingesch\u00fcchtert f\u00fchlen vonm den Haidern xd"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T14:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Was is denn mit Draches webseite los? Ist ja noch schlechter zu erreichen als LS."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T14:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "LOL dieser Drache:<br><br><blockquote>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  14 Std. Vor 14 Stunden<br><br>So ich gehe schlafen morgen wider um 8 Raus und schaffen gehen Wie gesagt hier f\u00fcr fan oder hater Voten <\/blockquote><blockquote>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  15 Min. Vor 15 Minuten<br><br>Viel Spa\u00df Beim Schauen ich nehme erstmal nen Vlog auf XD <a href=\"http:\/\/youtu.be\/S3Uk53x8Ha8?a\">http:\/\/youtu.be\/S3Uk53x8Ha8?a<\/a> [youtu.be] <\/blockquote>Heute mal wieder 12 Stunden Schicht oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T14:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Was is denn mit Draches webseite los? Ist ja noch schlechter zu erreichen als LS.<\/blockquote>Der hat eine seiner Ank\u00fcndigung wahrgemacht, 500 Fehler auf drachenlord eu<br>Vieleicht setzt er die Umfrage zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T14:47:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Rainer ist so verdammt sauer&#8230; <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SSXjeB7.png\"><br><br>Wird wieder hart getrollt ueber Twitter<br>Ach und auf die Frage ob die Umfrage nicht so gut laufen wuerde sagt Drache das, dass ihr das auch endlich mal rafft:<br><br><blockquote>Drachen Lord @ DrachenL \u00b7 1h<br><br>@Anna1990AnnaB Ach das ka habe nicht nachgesehen aber selbst wen die hater &ldquo;gewinnen&rdquo; Das sind auch nur Fans auch wen die es nicht Raffen<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T14:49:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "\u00dcbersetzung bitte"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T14:56:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ficktief-Personen-Sonde? Bestimmt irgendein Sexspielzeug zur Prostatamassage"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "sagte ich doch das der sich rausredet, Ergebnisse waren 84% haider, 17% Fan"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T18:46:00+01:00",
        "username": "huluvu",
        "text": "Hat der Drachenbarde etwa einen Roman geschrieben?<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/8490156484\/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&amp;camp=1638&amp;creative=6742&amp;creativeASIN=8490156484&amp;linkCode=as2&amp;tag=derpost-21&amp;linkId=WMUGNYZQZ55PVEHL\">http:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/8490156484\/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&amp;camp=1638&amp;creative=6742&amp;creativeASIN=8490156484&amp;linkCode=as2&amp;tag=derpost-21&amp;linkId=WMUGNYZQZ55PVEHL<\/a> [amazon.de]<br><br>Die Leseproben erinnern doch sehr an die ber\u00fchmten Kurzgeschichten^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T19:01:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote>Hat der Drachenbarde etwa einen Roman geschrieben?<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/8490156484\/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&amp;camp=1638&amp;creative=6742&amp;creativeASIN=8490156484&amp;linkCode=as2&amp;tag=derpost-21&amp;linkId=WMUGNYZQZ55PVEHL\">http:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/8490156484\/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&amp;camp=1638&amp;creative=6742&amp;creativeASIN=8490156484&amp;linkCode=as2&amp;tag=derpost-21&amp;linkId=WMUGNYZQZ55PVEHL<\/a> [amazon.de]<br><br>Die Leseproben erinnern doch sehr an die ber\u00fchmten Kurzgeschichten^^<\/blockquote>Diese Rezension:<br><br>&ldquo;H\u00e4lt, was es verspricht, 25. Januar 2015<br>Von Das GNu<br>&#8230; zumindest wurde der Stil des Klappentextes schon in der Leseprobe konsequent weiterverfolgt.<br>W\u00f6rter sind auch drin, nach Hochrechnung der Leseprobe sollte das mit den 83.000 auch stimmen. Manche W\u00f6rter haben sogar \u00fcber 30 Buchstaben - toll!!!<br>Preis-Leistung ist mit 37 W\u00f6rtern pro Cent noch leicht ausbauf\u00e4hig, aber daf\u00fcr wird man durch eine spannende Interpunktion wieder etwas entsch\u00e4digt.<br><br>Ich m\u00f6chte nat\u00fcrlich auch einer eventuellen Therapie, deren Ergebnis dieses Buch vielleicht ist, nicht entgegen wirken, deshalb 5 Sternchen.&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T19:02:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich komm immer noch nicht \u00fcber den Anfang des Vlogs weg. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Er schneidet jedes seiner Videos zig mal. Unz\u00e4hlige Atempausen, Versprecher und Snackpausen werden da rausgeschnitten, aber die Pulli-Szene l\u00e4sst er drin. Jaaa, is klar digga <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Unauff\u00e4lliger w\u00e4re es nur gewesen, wenn die Kamera schon gelaufen w\u00e4re, als er gerade von der &ldquo;Arbeit&rdquo; heim kommt, so auf die Art: &ldquo;Puh, das war heute anstrengend in meiner Arbeit. *siehtrichtungpc* Ach ihr seid ja schon da&rdquo; <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Stimmt.<\/blockquote>Seid ihr echt so demlich??<br>Das war halt n beschissener Versuch in Selbstironie<\/blockquote>Ne, so wie er in den Kommentaren zu dem Pullover abgeht sicher nicht. Vor allem hat er die Tendenz sich auf die Stirn zu klatschen und dazu Ironie, Wat ze fack, oder Facepalmhase zu sagen."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T19:03:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat der Drachenbarde etwa einen Roman geschrieben?<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/8490156484\/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&amp;camp=1638&amp;creative=6742&amp;creativeASIN=8490156484&amp;linkCode=as2&amp;tag=derpost-21&amp;linkId=WMUGNYZQZ55PVEHL\">http:\/\/www.amazon.de\/gp\/product\/8490156484\/ref=as_li_qf_sp_asin_il_tl?ie=UTF8&amp;camp=1638&amp;creative=6742&amp;creativeASIN=8490156484&amp;linkCode=as2&amp;tag=derpost-21&amp;linkId=WMUGNYZQZ55PVEHL<\/a> [amazon.de]<br><br>Die Leseproben erinnern doch sehr an die ber\u00fchmten Kurzgeschichten^^<\/blockquote>Diese Rezension:<br><br>&ldquo;H\u00e4lt, was es verspricht, 25. Januar 2015<br>Von Das GNu<br>&#8230; zumindest wurde der Stil des Klappentextes schon in der Leseprobe konsequent weiterverfolgt.<br>W\u00f6rter sind auch drin, nach Hochrechnung der Leseprobe sollte das mit den 83.000 auch stimmen. Manche W\u00f6rter haben sogar \u00fcber 30 Buchstaben - toll!!!<br>Preis-Leistung ist mit 37 W\u00f6rtern pro Cent noch leicht ausbauf\u00e4hig, aber daf\u00fcr wird man durch eine spannende Interpunktion wieder etwas entsch\u00e4digt.<br><br>Ich m\u00f6chte nat\u00fcrlich auch einer eventuellen Therapie, deren Ergebnis dieses Buch vielleicht ist, nicht entgegen wirken, deshalb 5 Sternchen.&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ohne auf den Link klicken zu m\u00fcssen, das sind bestimmt die Abenteuer des Stefon Rudel oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>? Kenne sonst kein Buch was damit beworben wird viele W\u00f6rter zu enthalten xD."
    },
    {
        "time": "2015-01-28T19:14:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich komm immer noch nicht \u00fcber den Anfang des Vlogs weg. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Er schneidet jedes seiner Videos zig mal. Unz\u00e4hlige Atempausen, Versprecher und Snackpausen werden da rausgeschnitten, aber die Pulli-Szene l\u00e4sst er drin. Jaaa, is klar digga <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Unauff\u00e4lliger w\u00e4re es nur gewesen, wenn die Kamera schon gelaufen w\u00e4re, als er gerade von der &ldquo;Arbeit&rdquo; heim kommt, so auf die Art: &ldquo;Puh, das war heute anstrengend in meiner Arbeit. *siehtrichtungpc* Ach ihr seid ja schon da&rdquo; <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Stimmt.<\/blockquote>Seid ihr echt so demlich??<br>Das war halt n beschissener Versuch in Selbstironie<\/blockquote>Ne, so wie er in den Kommentaren zu dem Pullover abgeht sicher nicht. Vor allem hat er die Tendenz sich auf die Stirn zu klatschen und dazu Ironie, Wat ze fack, oder Facepalmhase zu sagen. <\/blockquote>Richtig. Ironie gibt es nur gekennzeichnet bei ihm. Und wenn du ein richtiger Haider w\u00e4rst, dann w\u00fcsstest du das, mozare. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>@Ness: Joa, handelt sich um das Buch. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T19:49:00+01:00",
        "username": "conte",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich komm immer noch nicht \u00fcber den Anfang des Vlogs weg. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Er schneidet jedes seiner Videos zig mal. Unz\u00e4hlige Atempausen, Versprecher und Snackpausen werden da rausgeschnitten, aber die Pulli-Szene l\u00e4sst er drin. Jaaa, is klar digga <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Unauff\u00e4lliger w\u00e4re es nur gewesen, wenn die Kamera schon gelaufen w\u00e4re, als er gerade von der &ldquo;Arbeit&rdquo; heim kommt, so auf die Art: &ldquo;Puh, das war heute anstrengend in meiner Arbeit. *siehtrichtungpc* Ach ihr seid ja schon da&rdquo; <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Stimmt.<\/blockquote>Seid ihr echt so demlich??<br>Das war halt n beschissener Versuch in Selbstironie<\/blockquote>hatte ich auch erst vermutet und mich gewundert \u00fcber diese wohltemperierte ironie-einlage<br><br>aber sein versuch diese aktion als glaubw\u00fcrdig darzustellen enttarnt ihn dann doch<br><br><br><br><br><br>Mercy Fate<br>vor 1 Tag<br> <br>H\u00e4ttest du nicht gewollt das die Zuschauer deinen &ldquo;Arbeitspulli&rdquo;  sehen, h\u00e4ttest du die Szene herausgeschnitten..<br><br>DrachenVlog<br>vor 21 Stunden<br> <br>hm ja oder ich war zu faul wegen einem 1:35 min Video zu schneiden hmm was trift wohl ehr zu?"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T20:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Der Idiot hat die Bonbon-Postkarte aus Genau (Halien) aufgehangen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T21:43:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "was er jetzt pl\u00f6tzlich wieder alles machen will.. hat sich's schon wieder ausgearbeitet? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T22:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>was er jetzt pl\u00f6tzlich wieder alles machen will.. hat sich's schon wieder ausgearbeitet? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/><\/blockquote>er ist ja eher faul, aber sehr aktiv, wenn er etwas will"
    },
    {
        "time": "2015-01-28T23:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Meddl Loide<br>Gerade Video geschnitten und rendert gerade! Noch heute habe ich es geschafft mit Dupstep und so<br><br>Tschau Kakau"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T00:33:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Der Idiot hat die Bonbon-Postkarte aus Genau (Halien) aufgehangen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Das freut mich ganz besonders! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Edit: Was is Phase? Er hat n Link zu seiner HP gepostet, wo man abstimmen kann, ob man Hater oder Fan is? Find aber nichts auf der Seite&#8230;<br>W\u00e4re mir auch nicht sicher was ich ankreuzen soll&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T01:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide<br>Gerade Video geschnitten und rendert gerade! Noch heute habe ich es geschafft mit Dupstep und so<br><br>Tschau Kakau<\/blockquote>Gott, dieser Daniel wird dem Drachen wirklich immer \u00e4hnlicher:<br><blockquote>Dieses Video wird derzeit verarbeitet. <\/blockquote>Warte doch mit dem Einsenden, bis es hochgeladen wurde."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T10:05:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "mach ihn mal jemand drauf aufmerksam dass er den aktuellen witz des tages bei ludger winter eingesendet hat"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T11:02:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>mach ihn mal jemand drauf aufmerksam dass er den aktuellen witz des tages bei ludger winter eingesendet hat<\/blockquote> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T11:26:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]<br>Umfrage (rechts unten) ist raus!"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T11:37:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]<br>Umfrage (rechts unten) ist raus!<\/blockquote>Alle f\u00fcr Haider stimmen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T11:42:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]<br>Umfrage (rechts unten) ist raus!<\/blockquote>Alle f\u00fcr Haider stimmen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Wahrheitsgem\u00e4\u00df eben.<br><br>Hab den aktuellen Stand auch mal eben im GIMP abgespeichert."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T11:48:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Der wird den Poll entweder manipulieren, oder ganz situationselastisch behaupten seine wahren Fans h\u00e4tten nur Angst abzustimmen weil sie sonst auch Schikanen ausgesetzt w\u00e4ren oder dass die Hater nat\u00fcrlich viel fleissiger sind beim abstimmen."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T11:51:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "Eben. Der windet sich da schon irgendwie wieder raus"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "f\u00fcr drachenlord sind hater also fans die nicht wissen das sie eigentlich fans sind?<br>oh nein ich bin ein drachenlord fan <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ratet mal wer auf Youtube jetzt vor Rainers offiziellem Kanal gelistet wird *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "neues von askfm:<br><br><blockquote>Warum bist Du denn immer gleich auf 180, wenn man Dich was fragt?Da traut man sich fast gar nicht mehr Dich anzuschreiben.   <br>So ein Bl\u00f6dsinn Wann bin ich auf 180 wen ich antworte? und wie willst du wissen wie mein Gem\u00fctszustand ist wen ich etwas schreibe Ehrlich mal.<\/blockquote><blockquote>Was bestellst du dir bei Starbucks?<br>Bei was?<\/blockquote><blockquote>Wie oft bist du schon \u00fcber die 70 Auszahlgrenze bei YouTube gekommen?  <br>Mal abgesehen davon das ich das nicht sagen darf werde ich sowas nicht sagen \u00fcber geld spricht man nicht mein Lieber. desen ungeachtet geht es dich einen Sch**\u00df an <\/blockquote>Ich denk mal das der grad mal 15 EUR hat"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:27:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Reiner, stutz mal deine Hecken, das ist kein Wald!<br><br><img src=\"http:\/\/photos-c.ak.instagram.com\/hphotos-ak-xfa1\/t51.2885-15\/10956848_658303367612810_476443378_n.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Is das echt von Reyner?<br><br>EDIT: Is echt, st\u00fctzt der Stock das Haus etwa ab? Bauamt!!!!"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:36:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ycKFyonbdy\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/ycKFyonbdy\/?modal=true<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Reiner, stutz mal deine Hecken, das ist kein Wald!<br><br>]<\/blockquote>Und wo soll er sich dann nackt sonnen? Er muss ja auch braun werden. <br><br>Rainer voll friedlich, oda? <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/fb597e-1422542825.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Eine unabh\u00e4ngige Umfrage ob Haider oder Fan:<br><a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/ZrYsbE0Uyy\">http:\/\/goo.gl\/forms\/ZrYsbE0Uyy<\/a> [goo.gl]"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:51:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ich bin gespannt ob es einen un\u00fcberwindbaren Grenzwert bei seinen Abos gibt. Ich glaube der ist auch bald erreicht.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:55:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner, stutz mal deine Hecken, das ist kein Wald!<br><br>]<\/blockquote>Und wo soll er sich dann nackt sonnen? Er muss ja auch braun werden. <br><br>Rainer voll friedlich, oda? <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/fb597e-1422542825.png\"><\/blockquote><br>Dacht ich mir auch, hab dann noch was anderes gefragt worauf er dann nicht mehr geantwortet hatte."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T15:57:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "#mettlord"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Neues Video im Eingang, war wieder mal ein gnadenloser Fight gegen die GEMA ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:08:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Drache erinnert mich immer an Andreas&#8230;HALT STOP&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "kann mir jemand den link geben wo ich bei ludger winter eine werbefl\u00e4che mieten kann?"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:12:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>kann mir jemand den link geben wo ich bei ludger winter eine werbefl\u00e4che mieten kann?<\/blockquote>Zum Gl\u00fcck wird die Adresse ja nicht in jedem seiner Videos eingeblendet und google ist ja auch st\u00e4ndig down.<br>Sei nicht so unselbstst\u00e4ndig verdammt!!!"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>kann mir jemand den link geben wo ich bei ludger winter eine werbefl\u00e4che mieten kann?<\/blockquote>Zum Gl\u00fcck wird die Adresse ja nicht in jedem seiner Videos eingeblendet und google ist ja auch st\u00e4ndig down.<br>Sei nicht so unselbstst\u00e4ndig verdammt!!!<\/blockquote>Auf seiner Webseite finde ich nur gratis Urlaub und Webdesigner<br>und wenn ich google kommt werbung f\u00fcr s-bahn werbefl\u00e4chen"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150715-083315",
        "text": "Trolls sind voll kacke omg k\u00f6nnen die sich mal verpissen. #RealDrachenFan"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:16:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Zed r\u00fcck mal deine Daten raus damit ich dich endlich mal f\u00fcrs Bundesverdienstkreuz vorschlagen kann<br><br><a href=\"http:\/\/www.bundespraesident.de\/DE\/Amt-und-Aufgaben\/Orden-und-Ehrungen\/Verdienstorden\/Ordensanregungen\/Ordensanregungen-node.html\">http:\/\/www.bundespraesident.de\/DE\/Amt-und-Aufgaben\/Orden-und-Ehrungen\/Verdienstorden\/Ordensanregungen\/Ordensanregungen-node.html<\/a> [bundespraesident.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:18:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>kann mir jemand den link geben wo ich bei ludger winter eine werbefl\u00e4che mieten kann?<\/blockquote>Zum Gl\u00fcck wird die Adresse ja nicht in jedem seiner Videos eingeblendet und google ist ja auch st\u00e4ndig down.<br>Sei nicht so unselbstst\u00e4ndig verdammt!!!<\/blockquote>Auf seiner Webseite finde ich nur gratis Urlaub und Webdesigner<br>und wenn ich google kommt werbung f\u00fcr s-bahn werbefl\u00e4chen <\/blockquote>Willst du etwa andeuten, dass seine Internetpr\u00e4senz un\u00fcbersichtlich ist????<br>Pr0-Tipp: Im Men\u00fc &ldquo;Kontakt&rdquo; anklicken"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>kann mir jemand den link geben wo ich bei ludger winter eine werbefl\u00e4che mieten kann?<\/blockquote>Zum Gl\u00fcck wird die Adresse ja nicht in jedem seiner Videos eingeblendet und google ist ja auch st\u00e4ndig down.<br>Sei nicht so unselbstst\u00e4ndig verdammt!!!<\/blockquote>Auf seiner Webseite finde ich nur gratis Urlaub und Webdesigner<br>und wenn ich google kommt werbung f\u00fcr s-bahn werbefl\u00e4chen <\/blockquote>Willst du etwa andeuten, dass seine Internetpr\u00e4senz un\u00fcbersichtlich ist????<br>Pr0-Tipp: Im Men\u00fc &ldquo;Kontakt&rdquo; anklicken<\/blockquote>Oder ihn per Facebook anschreiben."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T16:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Oder ihn einfach anrufen.<br>z.B. nach 23 Uhr.<br><br>Pro-Tipp: Feb. - M\u00e4rz ist schon ausgebucht."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T17:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150310-080850",
        "text": "Lol, geht das neueste seiner Grandiosen LP's bei euch auch nur in 144p? Gwalid\u00e4d!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gC9VaOyPyc0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gC9VaOyPyc0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T17:46:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "360p.<br><br>Aber ich sollte mich wohl nicht beschweren bei meiner Videoqualit\u00e4t. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T17:49:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Lol, geht das neueste seiner Grandiosen LP's bei euch auch nur in 144p?<\/blockquote>Jaaa. <br><br><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/hehe.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T17:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hatte wohl wieder Probleme mit dem Rentern, so wie bei jedem seiner Videos."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T18:15:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Droche macht wohl nen Fr\u00fchjahrsputz:<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/173470_KerwochebeiDrachenLord_oYwmiii.jpg\"><br><br>&ldquo;m\u00fcsste auch mal wieder was am Haus machen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T18:30:00+01:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "<blockquote>Droche macht wohl nen Fr\u00fchjahrsputz:<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/173470_KerwochebeiDrachenLord_oYwmiii.jpg\"><br><br>&ldquo;m\u00fcsste auch mal wieder was am Haus machen&rdquo;<\/blockquote>wer sagt denn dass das keine Lieferung ist?"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T18:34:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Drache in Wahrheit Tine Wittler und das sind Versch\u00f6nerungsObjekte&#8230;.<br>bei der Bude w\u00fcrde mich das nicht wundern"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T19:39:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>wer sagt denn dass das keine Lieferung ist?<\/blockquote>Auf der einen Matratze w\u00e4chst schon Moos, ist aber bestimmt gewollt, so ein meddler ist ja bekannterweise ein Naturbursche, der beim Schlaf eins mit der Natur sein will."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "jo loide, br\u00e4uchte mal dringend eine m\u00f6glichts hochwertige aufnahme von der stelle wo der dreche &ldquo;l\u00fcgenlord&rdquo; sagt<br>am besten mp3 oder wav"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>jo loide, br\u00e4uchte mal dringend eine m\u00f6glichts hochwertige aufnahme von der stelle wo der dreche &ldquo;l\u00fcgenlord&rdquo; sagt<br>am besten mp3 oder wav<\/blockquote>hab ich, moment, schick ich dir gleich (ich hoff ich finds) ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote><blockquote>jo loide, br\u00e4uchte mal dringend eine m\u00f6glichts hochwertige aufnahme von der stelle wo der dreche &ldquo;l\u00fcgenlord&rdquo; sagt<br>am besten mp3 oder wav<\/blockquote>hab ich, moment, schick ich dir gleich (ich hoff ich finds) ^^<\/blockquote>ja geil danke, arbeite gerade an was gro\u00dfem <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Bittesch\u00f6n <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0B1UYQMWe8LInUE5MRjNmcTdDck0\/view?usp=sharing\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/0B1UYQMWe8LInUE5MRjNmcTdDck0\/view?usp=sharing<\/a> [drive.google.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "super danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>super danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>gerne! bin schon gespannt, was du draus machst <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "ich sach nur l\u00fc l\u00fc l\u00fcgenlord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "ok, und ich br\u00e4uchte seine rage ansage in der er allen die br\u00fcgel rausschmeissen will, finde das video nirgends <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T20:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>ok, und ich br\u00e4uchte seine rage ansage in der er allen die br\u00fcgel rausschmeissen will, finde das video nirgends <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-10225412\/drachenlord_hate.webm.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-10225412\/drachenlord_hate.webm.html<\/a> [file-upload.net]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T21:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "RIP Drachenpony. Ich vermute, er hat es doch verputzt, als kein Breitsamer mehr im Haus war.<br><br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/29.01.15\/xxnchpw7lg2z.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T21:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "rainer voll der schreihals oder?<br>bei der h\u00e4lfte seines hatevideos \u00fcbersteuert der ton <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T21:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>rainer voll der schreihals oder?<br>bei der h\u00e4lfte seines hatevideos \u00fcbersteuert der ton <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Daf\u00fcr ist bei allen anderen Videos die Kamera ewig weit weg und da er kein separates Mikro benutzt, ist der Ton so leise, dass das immer total m\u00fchsam ist, das halbwegs ordentlich abzumischen -.-"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T21:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "ich merke gerade was du meinst <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>entweder viel zu laut oder viel zu leise."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T21:49:00+01:00",
        "username": "vegetarier",
        "text": "<blockquote>ich merke gerade was du meinst <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>entweder viel zu laut oder viel zu leise.<\/blockquote>wenn ihr wollt, k\u00f6nnt ihr mir die audiospur schicken und ich bearbeit die dynamik mit nem audiokompressor, dann wird es  gleichm\u00e4ssiger"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T21:52:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "drachenlord verbindet"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T21:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich merke gerade was du meinst <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>entweder viel zu laut oder viel zu leise.<\/blockquote>wenn ihr wollt, k\u00f6nnt ihr mir die audiospur schicken und ich bearbeit die dynamik mit nem audiokompressor, dann wird es  gleichm\u00e4ssiger<\/blockquote>danke <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> hab aber schon alles angepasst und kompressor drauf, jetzt gehts so langsam ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:09:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Rainer w\u00fcrde beim Thema &ldquo;Kompressor&rdquo; wohl zuerst an seinen K\u00fchlschrank denken."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer soll sich mal von unserem Geld ne bessere Kamera kaufen das man in 4k rendern kann"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:12:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"http:\/\/favimages.com\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/funny-gifs-animation-yellow-dragon-dancing.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:15:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Rainer hat bestimmt so eine &ldquo;Jay Tech&rdquo;-Kamera, mit der man nichtmal zoomen oder Fokus einstellen kann. Deshalb auch st\u00e4ndig die Probleme mit dem Greenscreen."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die sind doch viel zu Gut, Rainer hat bestimmt ein Plagiat aus China"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die entspricht Rainers anforderungen:<br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Sakar-31049-Monster-traditionelle-Digitalvideokamera\/dp\/B005PD3H4I\/ref=sr_1_6?ie=UTF8&amp;qid=1422566444&amp;sr=8-6&amp;keywords=videokamera%2Bf%C3%BCr%2Bkinder\">http:\/\/www.amazon.de\/Sakar-31049-Monster-traditionelle-Digitalvideokamera\/dp\/B005PD3H4I\/ref=sr_1_6?ie=UTF8&amp;qid=1422566444&amp;sr=8-6&amp;keywords=videokamera+f%C3%BCr+kinder<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Wie bezahlt er denn den Unterhalt durch das Pferd? Stall und Futter sind nicht billig. Reitet man es, was Drache selber hat nicht macht, ben\u00f6tigt man (?) eine entsprechende Versicherung."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:26:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Wow. Und ich dachte schon, meine Panasonic MS1 mit der ich die Drachenladyvideos gemacht habe, w\u00e4re schlecht.<br><br>Da zieh' ich die doch vor. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Vieleicht vermietet er das an Jahrm\u00e4rkte oder Kindergeburtstage oder er hat nur ein Schaukelpferd"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:27:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Wie bezahlt er denn den Unterhalt durch das Pferd? Stall und Futter sind nicht billig. Reitet man es, was Drache selber hat nicht macht, ben\u00f6tigt man (?) eine entsprechende Versicherung. <\/blockquote>Ich meine er hatte mal behauptet das mache alles haupts\u00e4chlich seine Schwester (und\/oder Mutter). Er br\u00fcstet sich somit wieder mit Federn anderer, was ja total untypisch f\u00fcr ihn w\u00e4re. #MercifulGod"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie bezahlt er denn den Unterhalt durch das Pferd? Stall und Futter sind nicht billig. Reitet man es, was Drache selber hat nicht macht, ben\u00f6tigt man (?) eine entsprechende Versicherung. <\/blockquote>Ich meine er hatte mal behauptet das mache alles haupts\u00e4chlich seine Schwester (und\/oder Mutter). Er br\u00fcstet sich somit wieder mit Federn anderer, was ja total untypisch f\u00fcr ihn w\u00e4re. #MercifulGod<\/blockquote>Kann ja nur die Schwester sein. Aber ob die mit Ihrem HA Abschluss so viel verdient? Die Mudder erscheint mir zu alt. Und viel Rente wird die nicht bekommen. Als LKW Fahrer verdient man ja nicht so viel. Somit d\u00fcrfte die Renter auch nicht pralle sein. Zudem sieht mir Frau Rita W. nicht aus aus, als h\u00e4tte Sie selbst mal gearbeitet."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "draches schmatzer haben zum teil h\u00f6here ausschl\u00e4ge als seine stimme <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T22:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Mich w\u00fcrde mal interessieren was der f\u00fcr ne Kamera hat, da kann er sein &ldquo;Roccat&rdquo; Headset doch anschlie\u00dfen was ich auch will xd"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T23:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Merke gerade uch brauch wieder Zahnkrem<\/blockquote>nach 5 jahren ist so ne tube auch mal leer<br><br>scheint wohl seine neue masche zu sein jetzt einen auf mega-aktiven typen zu machen und seine \u00fcberaus zahlreichen fans an seinem AUFREGENDEN leben teilhaben zu lassen. macht unge ja auch so<br><br>aber er will ja keinen support von dem. sie sind ja schon voll die guten buddies, weil sie sich auch ohne worte blind verstehen. r\u00fchrt zwar in erster linie daher, dass unge noch nie ein wort mit ihm geredet hat und er trotzdem jeden noch so kleinen, unbedeutenden schnipsel den er postet retweetet, wie &ldquo;Ich brauche mal eben eure Hilfe ^^ suche ein Video von der LongboardTour bei dem wir uns gegenseitig gezogen haben, wisst ihr wie das hei\u00dft?&rdquo;, aber sie haben kontakt. wie das so unter gro\u00dfen youtubern ist. wirkt \u00fcberhaupt nicht so als wolle er seine dicke bummsbirne so tief wie m\u00f6glich in unges ges\u00e4\u00df stecken. \u00fcberhaupt nicht"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T23:30:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote><blockquote>Merke gerade uch brauch wieder Zahnkrem<\/blockquote>nach 5 jahren ist so ne tube auch mal leer<br><br>scheint wohl seine neue masche zu sein jetzt einen auf mega-aktiven typen zu machen und seine \u00fcberaus zahlreichen fans an seinem AUFREGENDEN leben teilhaben zu lassen. macht unge ja auch so<br><br>aber er will ja keinen support von dem. sie sind ja schon voll die guten buddies, weil sie sich auch ohne worte blind verstehen. r\u00fchrt zwar in erster linie daher, dass unge noch nie ein wort mit ihm geredet hat und er trotzdem jeden noch so kleinen, unbedeutenden schnipsel den er postet retweetet, wie &ldquo;Ich brauche mal eben eure Hilfe ^^ suche ein Video von der LongboardTour bei dem wir uns gegenseitig gezogen haben, wisst ihr wie das hei\u00dft?&rdquo;, aber sie haben kontakt. wie das so unter gro\u00dfen youtubern ist. wirkt \u00fcberhaupt nicht so als wolle er seine dicke bummsbirne so tief wie m\u00f6glich in unges ges\u00e4\u00df stecken. \u00fcberhaupt nicht<\/blockquote>#Freiheit"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T23:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "jetzt hat er auch noch lindsey stirling f\u00fcr sich entdeckt und retweetet den scheiss sogar. nicht dass ich den flachen, fahlen gingerarsch dieser hexe von der bettkante sto\u00dfen w\u00fcrde, aber rainer malt sich jetzt bestimmt schon wieder aus, dass er sie auf einem treffen von gro\u00dfen youtubern abschleppt. er steht ja auf \u00e4ltere frauen und ist auf musikalischer interpretationsebene ja eine der ikonen des landes. er erkennt talent wenn er es sieht. und sie lieben beide japan. love is in the air"
    },
    {
        "time": "2015-01-29T23:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150418-103427",
        "text": "<blockquote><blockquote>draches schmatzer haben zum teil h\u00f6here ausschl\u00e4ge als seine stimme <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Kann ich aus meinen Schmatz-Compilations best\u00e4tigen, da sind oft sehr saftige Schmatzer dabei <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Kann mir richtig vorstellen, wie du jedes Video immer wieder vor- und zur\u00fcckspulst, <br>nur um jeden Schmatzer einzufangen.<br>War am Anfang &ldquo;interessant&rdquo;, aber das \u00e4ndert nichts daran, dass du auch eine arme Wurst bist."
    },
    {
        "time": "2015-01-29T23:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>draches schmatzer haben zum teil h\u00f6here ausschl\u00e4ge als seine stimme <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Kann ich aus meinen Schmatz-Compilations best\u00e4tigen, da sind oft sehr saftige Schmatzer dabei <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Kann mir richtig vorstellen, wie du jedes Video immer wieder vor- und zur\u00fcckspulst, <br>nur um jeden Schmatzer einzufangen.<br>War am Anfang &ldquo;interessant&rdquo;, aber das \u00e4ndert nichts daran, dass du auch eine arme Wurst bist.<\/blockquote>wenigstens ne arme wurst mit lustigen videos"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T00:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>draches schmatzer haben zum teil h\u00f6here ausschl\u00e4ge als seine stimme <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Kann ich aus meinen Schmatz-Compilations best\u00e4tigen, da sind oft sehr saftige Schmatzer dabei <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Kann mir richtig vorstellen, wie du jedes Video immer wieder vor- und zur\u00fcckspulst, <br>nur um jeden Schmatzer einzufangen.<br>War am Anfang &ldquo;interessant&rdquo;, aber das \u00e4ndert nichts daran, dass du auch eine arme Wurst bist.<\/blockquote>wenigstens ne arme wurst mit lustigen videos<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T01:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "rainer wieder mal hart am rechnen, was seine komplexen arbeitszeiten angeht:<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/hochmathematiktuai0.jpg\"><br>klar, wenn man jeden tag 12 stunden von 8-9 bis 16 uhr mit 2 stunden pause arbeitet kann man freitags auch mal nen drittel-tag machen, mit 3-4 std<br><br>wei\u00df jemand worum es bei diesem termin geht? hab das nicht mitbekommen, was morgen wieder spannendes ansteht<br><br>Nachtrag: nachdem er es um halb 2 endlich schaffte ins bett zu gehen, was er schon um 22h wollte aufgrund seiner arbeit, fiel ihm noch auf, dass er fleisch nicht sonderlich mag<br><blockquote>Ich mag Fleisch eigentlich gar nicht sonderlich. Ich esse es aber selten <\/blockquote>hatte der in seinem kochvideo nicht nen fetten braten und so ne br\u00fche mit riesigen fleischwurstst\u00fccken drin?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T01:30:00+01:00",
        "username": "schwedenfan",
        "text": "Bin ein Twitter Noob. Was ist ein Retweet? Sowas wie &ldquo;teilen&rdquo; auf FB? Oder lediglich die Antwort auf nen Tweet?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T01:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Bin ein Twitter Noob. Was ist ein Retweet? Sowas wie &ldquo;teilen&rdquo; auf FB? Oder lediglich die Antwort auf nen Tweet? <\/blockquote>so wie ich das verstehe ist es einfach nur die 1 zu 1 wiedergabe des tweets eines dritten auf dem eigenen twitter. steht dann nur dr\u00fcber &ldquo;X retweetete&rdquo;<br><br>ist so ne ganz ne geschickte art von unserem rainer sich von hinten dranzuschmieren"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T02:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Bin ein Twitter Noob. Was ist ein Retweet? Sowas wie &ldquo;teilen&rdquo; auf FB? Oder lediglich die Antwort auf nen Tweet? <\/blockquote>Ein ReTweet reiht den Tweet eines anderen in die eigenen Tweets mit ein, und f\u00fchrt dazu dass auch andere, die demjenigen nicht folgen diesen Tweet sehen, wenn sie demjenigen folgen, der retweetet.. Aber das er den Kram vom Unge retweeted ist total sinnlos:<br>1. Die Leute, die sich f\u00fcr den Ungekram interessieren werden Unge ohnehin abonniert haben<br>2. Unge hat 500k Follower, DrachenL hat 263 - im Grunde m\u00fcsste es umgekehrt laufen, um einen Mehrwert zu liefern: Unge m\u00fcssten Drachentweets retweeten. Das wird aber nie passieren."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T02:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin ein Twitter Noob. Was ist ein Retweet? Sowas wie &ldquo;teilen&rdquo; auf FB? Oder lediglich die Antwort auf nen Tweet? <\/blockquote>Ein ReTweet reiht den Tweet eines anderen in die eigenen Tweets mit ein, und f\u00fchrt dazu dass auch andere, die demjenigen nicht folgen diesen Tweet sehen, wenn sie demjenigen folgen, der retweetet.. Aber das er den Kram vom Unge retweeted ist total sinnlos:<br>1. Die Leute, die sich f\u00fcr den Ungekram interessieren werden Unge ohnehin abonniert haben<br>2. Unge hat 500k Follower, DrachenL hat 263 - im Grunde m\u00fcsste es umgekehrt laufen, um einen Mehrwert zu liefern: Unge m\u00fcssten Drachentweets retweeten. Das wird aber nie passieren.<\/blockquote>WAS? so ein unsinn, du blasphem. das sind voll die guten buddies und stehen absolut miteinander in kontakt. rainer retweetet unge nur, um seinen zahlreichen fans auch mal nen anderen youtuber zu zeigen, der nicht so meddl ist wie er. und nat\u00fcrlich wird unge ihn nicht retweeten, denn das m\u00f6chte rainer nicht, denn er geht lieber nach rechts und l\u00e4sst sich verpr\u00fcgeln statt zum dem sch\u00f6nen m\u00e4dchen links zu gehen.<br><br>und seine spontan ausgebrochene fleischaversion hat bestimmt nichts mit diesem hipsterspacko zu tun und der allgemeinen popularit\u00e4t von vegetarischer und veganer ern\u00e4hrung. salamipizza, texasbohnentopf mit fleischeinlage, abgepackte schinkensandwiches und mc donaldsburger sprechen da eine eindeutige sprache"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T03:21:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Die Spare Ribs waren auch vegan"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T05:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "bin schon gespannt auf seine kuriose auswertung der umfrage. in seiner weisheit hat er den sieg der haider ja schon vorhergesehen, aber gleichzeitig ausgeschlossen, dass das der realit\u00e4t entspricht. wieder mal hat er erfolgreich die haider getrollt und sie dazu gebracht ihn zu pushen, indem sie auf seine seite gingen. so wird er immer bekannter und eine million klicks\/tag sind nicht mehr fern, obwohl ja echte fans kaum auf die seite gehen, genausowenig wie ein fan anderer dinge und stars sich kaum auf die speziellen seiten ihres interesses verirrt.<br><br>man k\u00f6nnte nat\u00fcrlich behaupten, dass er seiner ank\u00fcndigung auf die trolle und haider nicht mehr einzugehen wieder mal nicht gerecht wurde, aber das ist nat\u00fcrlich falsch. er hat sie ja durch seine hochkomplex angelegten intrigen und irref\u00fchrungen zu seinem zwecke maniipuliert. er ist ein meister der psychologie und weiss genau wie die haider ticken. nat\u00fcrlich darf man ihn jetzt nicht f\u00fcr famegeil, zahlengeil und ne klickhure halten. auch wenn er sich stets auf vergleiche von abos, klicks und zuwachsraten beruft macht er das alles f\u00fcr seine zahlreichen fans, nicht um ber\u00fchmt zu werden, oder gar mit youtube das gro\u00dfe geld zu verdienen. er ist ja schon ausgelastet mit seinem IT-berater beruf, den er auch auf jeden fall hat<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T06:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "86% Hater -&gt; f\u00fcr jeden Hater kommen 5 neue Fans -&gt; 430% Fans \\o\/"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T06:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>86% Hater -&gt; f\u00fcr jeden Hater kommen 5 neue Fans -&gt; 430% Fans \\o\/<\/blockquote>wie ich sehe hat sie die schule der freien mathematik des doktor rainer. w schon verbreitet. ausgezeichnet"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T07:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>bin schon gespannt auf seine kuriose auswertung der umfrage. in seiner weisheit hat er den sieg der haider ja schon vorhergesehen, aber gleichzeitig ausgeschlossen, dass das der realit\u00e4t entspricht. wieder mal hat er erfolgreich die haider getrollt und sie dazu gebracht ihn zu pushen, indem sie auf seine seite gingen. so wird er immer bekannter und eine million klicks\/tag sind nicht mehr fern, obwohl ja echte fans kaum auf die seite gehen, genausowenig wie ein fan anderer dinge und stars sich kaum auf die speziellen seiten ihres interesses verirrt.<br><br>man k\u00f6nnte nat\u00fcrlich behaupten, dass er seiner ank\u00fcndigung auf die trolle und haider nicht mehr einzugehen wieder mal nicht gerecht wurde, aber das ist nat\u00fcrlich falsch. er hat sie ja durch seine hochkomplex angelegten intrigen und irref\u00fchrungen zu seinem zwecke maniipuliert. er ist ein meister der psychologie und weiss genau wie die haider ticken. nat\u00fcrlich darf man ihn jetzt nicht f\u00fcr famegeil, zahlengeil und ne klickhure halten. auch wenn er sich stets auf vergleiche von abos, klicks und zuwachsraten beruft macht er das alles f\u00fcr seine zahlreichen fans, nicht um ber\u00fchmt zu werden, oder gar mit youtube das gro\u00dfe geld zu verdienen. er ist ja schon ausgelastet mit seinem IT-berater beruf, den er auch auf jeden fall hat<br><br><\/blockquote>Ich liebe Muckis Analysen ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T07:21:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "der hat schon &ldquo;immer&rdquo; gesagt dass er vegetarier ist, aber ab und zu fleisch isst. kommt das nich auch in nem zed video vor?<br>glaub das ging los wo er seine italienischen wurzeln betont hat und bei facebook italienische lieder gepostet hat. ergo: drachenlady"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T07:25:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "<blockquote>Ficktief-Personen-Sonde? Bestimmt irgendein Sexspielzeug zur Prostatamassage<\/blockquote>VWG !!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SSXjeB7.png\"><br><img src=\"http:\/\/www.vidicolon.de\/tl_files\/files\/images\/darmspiegelung.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T08:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Hat jemand Rainer mal das Bild mit dem M\u00fcll gezeigt? Wenn ja, gab es Reaktionen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T09:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Metal Leute<br>Willkommen zum Blog auf der Webseite.<br>Seit gestern Abend L\u00e4uft eine umfrage Hater oder Fans zu finden auf der Startseite rechts in den Widgets.<br>Dazu gleich gesagt ich gehe nicht davon aus das die Fans \u00fcber die Hater Triumphiere.<br>daf\u00fcr sind zu wenige Leute auf der Webseite Aktiv oder Online.<br>Aber das Ergebnis Interessiert mich ich werde es mal bis etwa N\u00e4chste Woche Sonntag Da lassen.<br>Bin gespannt wie Viele Hater ich habe XD<br>Dazu noch gesagt auch Hater sind in einer gewissen art und wei\u00dfe Fans. Den<br>auch sie Schauen meine Videos. Wen sie auch behaupten das sie sie nicht m\u00f6gen.<br>Das sie sich nur \u00fcber mich lustig machen wollen. Naja XD wir werden sehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Euch noch einen Sch\u00f6nen Abend <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T10:01:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dieser dumme Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T10:11:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "<blockquote><blockquote>Metal Leute<br>Willkommen zum Blog auf der Webseite.<br>Seit gestern Abend L\u00e4uft eine umfrage Hater oder Fans zu finden auf der Startseite rechts in den Widgets.<br>Dazu gleich gesagt ich gehe nicht davon aus das die Fans \u00fcber die Hater Triumphiere.<br>daf\u00fcr sind zu wenige Leute auf der Webseite Aktiv oder Online.<br>Aber das Ergebnis Interessiert mich ich werde es mal bis etwa N\u00e4chste Woche Sonntag Da lassen.<br>Bin gespannt wie Viele Hater ich habe XD<br>Dazu noch gesagt auch Hater sind in einer gewissen art und wei\u00dfe Fans. Den<br>auch sie Schauen meine Videos. Wen sie auch behaupten das sie sie nicht m\u00f6gen.<br>Das sie sich nur \u00fcber mich lustig machen wollen. Naja XD wir werden sehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Euch noch einen Sch\u00f6nen Abend <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote><\/blockquote>loool wie es einfach 1zu1 hier im Forum prognostiziert wurde was er sagen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T10:39:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ficktief-Personen-Sonde? Bestimmt irgendein Sexspielzeug zur Prostatamassage<\/blockquote>VWG !!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SSXjeB7.png\"><br><img src=\"http:\/\/www.vidicolon.de\/tl_files\/files\/images\/darmspiegelung.jpg\"><br><\/blockquote>Ist das Bild von ner Darmspiegelung? Oder nen Zauberstab vorm aufgehenden Vorhang?!<br><br>P.S.: Drachenlord Haiderumfrage kann noch nicht kommentiert werden, es bedarf erst einer fachlichen Umrechnung der Zahlen durch jemanden mit Drachenuniprofessur. Man bedenkt allein 15% Fans + 75% Haider (Also Fans) + Die Fans die gar nicht abstimmen, weil die Haider so aktiv sind also nochmal so 300%<br>Das macht nach Reiner Winkler schon 400% mehr Abonnenten, hochgerechnet m\u00fcsste er dann n\u00e4chsten Monat endlich die 100.00 schaffen. Tja Haider, mal sehen wer zuletzt lacht!"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T10:57:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "dieser drache xD"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T11:35:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was hat es mit dem &ldquo;Reingehackt beim Drachenlord&rdquo;-Bild im Eingang auf sich? Fake oder hat sich wirklich jemand Zugang zu seinem Wordpress verschafft? Falls nicht Fake, wieso ist die Seite noch nicht Hitler- \/ Pimmelpics geflutet? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Hat jemand mehr Infos?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T11:37:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Oh der Drache will jemandem bei Twitter die juristischen Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen, weil er ein Buch mit dem Drachen schreiben will. Hat auch schon Beweise in gimp reingespeichert"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T11:39:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ydBxY0HbYf\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/ydBxY0HbYf\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><br>Drache betont explizit, dass er &ldquo;frisch bebadet&rdquo; ist. Scheint nicht so oft vorzukommen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T11:52:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Was hat es mit dem &ldquo;Reingehackt beim Drachenlord&rdquo;-Bild im Eingang auf sich? Fake oder hat sich wirklich jemand Zugang zu seinem Wordpress verschafft? Falls nicht Fake, wieso ist die Seite noch nicht Hitler- \/ Pimmelpics geflutet? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Hat jemand mehr Infos?<\/blockquote>ist echt. Weitete Infos  bleiben unter Verschluss. Ist schon sehr unklug, das \u00fcberhaupt \u00f6ffentlich zu machen &#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T11:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was hat es mit dem &ldquo;Reingehackt beim Drachenlord&rdquo;-Bild im Eingang auf sich? Fake oder hat sich wirklich jemand Zugang zu seinem Wordpress verschafft? Falls nicht Fake, wieso ist die Seite noch nicht Hitler- \/ Pimmelpics geflutet? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Hat jemand mehr Infos?<\/blockquote>ist echt. Weitete Infos  bleiben unter Verschluss. Ist schon sehr unklug, das \u00fcberhaupt \u00f6ffentlich zu machen &#8230; <\/blockquote>this."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T11:58:00+01:00",
        "username": "n.flanders",
        "text": "krasser hacklord"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T12:08:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "drache wird jetzt behaupten dass die umfrage manipuliert wurde. auch wenn er noch so stolz vorher vorhergesagt hat dass die fans weniger auf der seite unterwegs sind bla bla"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T12:32:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Gerade reingeschaut, die &ldquo;Webseite&rdquo; ist noch immer zu augenkrebsig. Vor allem w\u00fcrde jede, absolut wirklich jede Ver\u00e4nderung eine Verbesserung bedeuten.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T12:39:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>drache wird jetzt behaupten dass die umfrage manipuliert wurde. auch wenn er noch so stolz vorher vorhergesagt hat dass die fans weniger auf der seite unterwegs sind bla bla<\/blockquote><br>Entweder das, oder er f\u00fchlt sich davon mal ernsthaft betroffen. Wenn die Voting-Teilnehmer in den n\u00e4chsten Tagen weiter so ansteigen und sich das Egebnis nicht gro\u00dfartig \u00e4ndert, wird er sich da auch kaum rausreden k\u00f6nnen (Gibt ja jetzt schon 850+ W\u00e4hler).<br><br>: Habe gerade erst den Blogeintrag zur Statistik gelesen. Revidiere alles, der Spasut wird's nie lernen."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T12:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wars das schon mit dem Hack oder gibts damit verbundene Brojege? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T12:51:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "einfach alles l\u00f6schen und nur das wildschwein video installieren w\u00e4re genial gewesen"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T12:58:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Wars das schon mit dem Hack oder gibts damit verbundene Brojege? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>W\u00e4re sicherlich besser gewesen, wenn es dazu kein Bild g\u00e4be oder andere Infos. Rainer liest ja zur Zeit sehr aktiv mit"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T13:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich hab schon die ganze Zeit F8 auf Anschlag um zu sehen, ob sich auf der Website was \u00e4ndert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T13:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Ich hab schon die ganze Zeit F8 auf Anschlag um zu sehen, ob sich auf der Website was \u00e4ndert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>An der Webseite hat sich was ver\u00e4ndert, der Hintergund is sch\u00f6ner<br>wahrseinlich hat Rainer bei LS dauernd F8 gedr\u00fcckt und hat das Bild gesehen und PW ge\u00e4ndert.<br><br>Und an die die es wissen wollen, sein Webserver steht leider nicht im Ausland"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T13:39:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Warum schlussfolgerst du, dass er &ldquo;das Bild gesehen und PW ge\u00e4ndert&rdquo; hat? Das Hintergrundbild war bereits heute morgen so. Wenn, dann hat es der Hacker ge\u00e4ndert&#8230; Wei\u00df allerdings nicht, ob es gestern anders war, war lange nicht auf der tollen Seite."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T13:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122905",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wars das schon mit dem Hack oder gibts damit verbundene Brojege? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>W\u00e4re sicherlich besser gewesen, wenn es dazu kein Bild g\u00e4be oder andere Infos. Rainer liest ja zur Zeit sehr aktiv mit<\/blockquote>Vielleicht sollte es ja gesehen werden, denk doch mal einen schritt weiter.<br>Was macht der Fettechsenadel, wenn er das Bild hier sieht? Wenn er nur ein klein<br>wenig Verstand hat \u00e4ndert er seine Passw\u00f6rtER. Und da ein Drache auf diesem Gebiet keinen sonderlich hohen IQ hat, wird seine Lordschaft wohl immer das Gleiche verwenden.<br><br>Ich habe zwar keine Ahnung wie das bei Wordpress gehandhabt wird, aber es w\u00e4re doch jammerschade, wenn die Kontaktdaten f\u00fcr &ldquo;Passwort vergessen&rdquo; ge\u00e4ndert wurden, oder?!<br><br>Edit:<br><br>Und dann das, was henn0hr gesagt hat."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T13:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Warum schlussfolgerst du, dass er &ldquo;das Bild gesehen und PW ge\u00e4ndert&rdquo; hat? Das Hintergrundbild war bereits heute morgen so. Wenn, dann hat es der Hacker ge\u00e4ndert&#8230; Wei\u00df allerdings nicht, ob es gestern anders war, war lange nicht auf der tollen Seite.<\/blockquote>Ich war noch gestern Abend auf der Seite da war das h\u00e4ssliche schwarze noch hinten also ost das neue neu<br><br>Rainers geburtsort is Neustadt an der Aisch."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T14:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Rainer gibt so viel aus seinem Leben Preis, dass die &ldquo;Passwort vergessen&rdquo;-Funktion echt einladend ist. Bei seiner Hotmail E-Mail-Adresse ist z.B. &ldquo;Name des ersten Haustiers&rdquo; die Sicherheitsfrage ^^"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T14:35:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja die Antwort ist einfach: &ldquo;haustiere haben keine namen weil ihre eltern geben ihnen welche, die wir nur nicht verstehen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T14:44:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.directupload.net\"><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150130\/p2k8cjkq.png\"><\/a> [directupload.net]"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T14:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.directupload.net\/file\/d\/3883\/p2k8cjkq_png.htm\"><\/blockquote>Alda das will keiner sehen"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T14:48:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Die Edith hat den Kaffee auf den LS-Server gekippt."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T14:49:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Hack war feek, oder? Hat sich ja nichts an der Seite ge\u00e4ndert."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T15:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "hoffentlich nicht, das w\u00e4hre so geil das video was drauf folgt. der hat bestimmt \u00fcberall das selbe pw<br><br>_________________________________________________________________________________<br>Die Frage aller Fragen hier beantworten: <b><a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/QXsII7eLlr\">http:\/\/goo.gl\/forms\/QXsII7eLlr<\/a> [goo.gl]<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T15:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<u>Unabh\u00e4ngige Haider\/Fan Umfrage (Stand: 30.01.2015)<\/u><br><br><b>Fan<\/b>\t \t8 %<br><b>Haider<\/b>\t92 %<br><br><img src=\"https:\/\/chart.googleapis.com\/chart?cht=p&amp;chs=345x150&amp;chl=Fan%20%5B5%5D%7CHaider%20%5B61%5D&amp;chco=0000e0&amp;chd=e%3AE27I\"><br>_________________________________________________________________________________<br>Die Frage aller Fragen hier beantworten:<b> <a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/QXsII7eLlr\">http:\/\/goo.gl\/forms\/QXsII7eLlr<\/a> [goo.gl] <\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T15:48:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Aus spieltheoretischer und psychologischer Sicht gilt jedoch: Warum sollte ein Fan voten, dass er ein Haider sei, es gibt keinen Grund dazu. Als Haider hat man jedoch die M\u00f6glichkeit nicht nur f\u00fcr Haider abzustimmen sondern kann den Drechen damit trollen seine Illusion von der Unterlegenheit der Trolle aufrechtzuerhalten oder noch mehr zu best\u00e4rken indem man f\u00fcr Fan stimmt.<br><br>Der reale Anteil der Fans d\u00fcrfte daher noch niedriger sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "Zusammenfassung von Rainers Videos, Bildern und den Diskussionen:<br>Er ist fett, dumm, faul, schwul und h\u00e4sslich.<br>Hab ich was vergessen?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Zusammenfassung von Rainers Videos, Bildern und den Diskussionen:<br>Er ist fett, dumm, faul, schwul und h\u00e4sslich.<br>Hab ich was vergessen?<\/blockquote>arm, hartzer, pferdeliebhaber, m\u00fclltonnenumschmei\u00dfer, Lord der Drachen, lehrer der psychologie"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zusammenfassung von Rainers Videos, Bildern und den Diskussionen:<br>Er ist fett, dumm, faul, schwul und h\u00e4sslich.<br>Hab ich was vergessen?<\/blockquote>arm, hartzer, pferdeliebhaber, m\u00fclltonnenumschmei\u00dfer, Lord der Drachen, lehrer der psychologie<\/blockquote>Falsch. Er ist nicht der Lord der Drachen, da &ldquo;Drachenlord&rdquo; ja eigentlich &ldquo;Diener der Drachen&rdquo; bedeutet. Das muss man wissen!"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:16:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote>Aus spieltheoretischer und psychologischer Sicht gilt jedoch: Warum sollte ein Fan voten, dass er ein Haider sei, es gibt keinen Grund dazu. Als Haider hat man jedoch die M\u00f6glichkeit nicht nur f\u00fcr Haider abzustimmen sondern kann den Drechen damit trollen seine Illusion von der Unterlegenheit der Trolle aufrechtzuerhalten oder noch mehr zu best\u00e4rken indem man f\u00fcr Fan stimmt.<br><br>Der reale Anteil der Fans d\u00fcrfte daher noch niedriger sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Das klingt durchaus plausibel und das w\u00e4re die richtige Deutung der Umfrage, wenn es sich um einen 0815-Youtuber handeln w\u00fcrde. Aber hier? Sorry, ich hab echt schon viel kranken Schei\u00df in meinem Leben gesehen, teilweise Dinge, welche ich nicht in meinen tiefsten Fantasien f\u00fcr m\u00f6glich gehalten h\u00e4tte&#8230;<br>Aber dass der Drache auch nur einen einzigen echten Fan haben soll? Neeeever! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Als ob es da drau\u00dfen tats\u00e4chlich jemanden geben w\u00fcrde, der seine Videos, seinen Charakter und sein Wesen ehrlich (!) gut findet, nein sogar feiert und sich daher als Fan bezeichnet?!<br>Wer das glaubt, der poppt auch Einh\u00f6rner&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Es gibt nur einen wahren Drachenlord Fan und das ist Rainer Winkler selbst!<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:29:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Hab &ldquo;Fan&rdquo; gevotet. Fine aber auch nicht, dass das so ne L\u00fcge ist. Gibt kaum was im TV\/Internet mit dem ich mehr Zeit verschwende als mit dem Lord. Fan und Hater kann man nicht wirklich stark differenzieren bei ihm imo. \u00dcberlappt sich irgendwie.<br>Ist halt wie bei Dschungelcamp oder anderen RTL\/RTL 2 usw  Hartzer Sendungen. Ist schei\u00dfe, aber man gibt es sich trotzdem.<br>Kann denen ja egal sein wie man es findet. Die Views kriegen sie so oder so."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:33:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>[<br>Das klingt durchaus plausibel und das w\u00e4re die richtige Deutung der Umfrage, wenn es sich um einen 0815-Youtuber handeln w\u00fcrde. Aber hier? Sorry, ich hab echt schon viel kranken Schei\u00df in meinem Leben gesehen, teilweise Dinge, welche ich nicht in meinen tiefsten Fantasien f\u00fcr m\u00f6glich gehalten h\u00e4tte&#8230;<br>Aber dass der Drache auch nur einen einzigen echten Fan haben soll? Neeeever! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Als ob es da drau\u00dfen tats\u00e4chlich jemanden geben w\u00fcrde, der seine Videos, seinen Charakter und sein Wesen ehrlich (!) gut findet, nein sogar feiert und sich daher als Fan bezeichnet?!<br>Wer das glaubt, der poppt auch Einh\u00f6rner&#8230;<\/blockquote>Kommt auf die Definition an:<br><br>\"<i>Ein Fan ist ein Mensch, der l\u00e4ngerfristig eine leidenschaftliche Beziehung zu einem f\u00fcr ihn externen, \u00f6ffentlichen, entweder personalen, kollektiven, gegenst\u00e4ndlichen, abstrakten oder sportlichen Fanobjekt hat und in die emotionale Beziehung zu diesem Objekt Ressourcen wie <b>Zeit <\/b>und\/oder Geld <b>investiert<\/b>.<br><br>Fans finden sich oft in<b> Fanklubs <\/b>zusammen. Sofern sich die begeisterte Anh\u00e4ngerschaft der Fans auf Personen bezieht, werden letztere als Stars bezeichnet. Die begeisterte Anh\u00e4ngerschaft \u00e4u\u00dfert sich meist in Ritualen der Verehrung der betreffenden Person, Gruppe oder Sache. F\u00fcr diese Verehrung, die die Fans betreiben, hat sich umgangssprachlich der Begriff Kult bzw. Fankultur eingeb\u00fcrgert. Er beruht h\u00e4ufig auch auf Mythen, die sich um den Gegenstand der Verehrung ranken.<\/i>&ldquo;<br><br>Genau genommen sind wir alle &rdquo;Fans\", auch wenn wir Haider sein m\u00f6gen, es spielt nur eine unwesentliche Rolle in welche Richtung der Vektor zeigt, der Betrag bleibt derselbe."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:35:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Es gibt nur einen wahren Drachenlord Fan und das ist Rainer Winkler selbst!<br><\/blockquote>DrachenBarde hat seinen Channel auch noch abonniert!"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T16:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Vor einem Jahr war der Lord mit Youtube besch\u00e4ftigt, heute schiebt er 12-Stunden-Schichten.<br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/30.01.15\/ruwy9zufkogr.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T17:03:00+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Dotsh Kopra der neue Sportwagen aus Rum\u00e4nien"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T17:06:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Dotsh Kopra&#8230; looool das ist selbst nen Legastheniker zu hart"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T17:14:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Kopra (englisch: copra), ist die Bezeichnung f\u00fcr das getrocknete Kernfleisch von Kokosn\u00fcssen, aus dem Kokos\u00f6l gewonnen wird.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T17:44:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Steht Dotsh Kopra bereits im Drache-W\u00f6terbuch? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: hm.. wurde das gel\u00f6scht? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T17:46:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Steht Dotsh Kopra bereits im Drache-W\u00f6terbuch? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: hm.. wurde das gel\u00f6scht? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Yo, war Willensbruch an der RdW-Willk\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T18:44:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "dotsh kopra <br>sp\u00e4testens da h\u00e4tte ich gedacht drache feekt"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T18:46:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Die Fans holen bei der Umfrage grad m\u00e4chtig auf&#8230;Droche doch am feeken?<br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T19:31:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Die Fans holen bei der Umfrage grad m\u00e4chtig auf&#8230;Droche doch am feeken?<br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]<\/blockquote>#Manipulationslord"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T19:40:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "\u00dcber 400 auf einmal&#8230; is klar! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T19:43:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Fans holen bei der Umfrage grad m\u00e4chtig auf&#8230;Droche doch am feeken?<br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/<\/a> [drachenlord1510.eu]<\/blockquote>#Manipulationslord<\/blockquote>vorallem weil man jeden tag nochmal abstimmen kann"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T19:44:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Innerhalb weniger Stunden gibt es ein paar hundert Fan-Stimmen, f\u00fcr wie dumm h\u00e4lt der uns eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T19:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Denke da werden eher nen paar Bernds botten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T19:54:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "Heute Besucher bzw Aufrufe sind aber normal geblieben"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T19:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Von den Hater Stimmen fehlen auch pl\u00f6tzlich einige, vorhin waren es noch \u00fcber 1200."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T20:42:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Ich denke, bei dem jetzigen Tempo werden die Fans wohl heute noch in F\u00fchrung gehen. Die Frage ob Droche oder Bernd da rumpfuscht ist allerdings berechtigt und wohl nicht zu kl\u00e4ren. Rainer wird auf jeden Fall sagen, er hat da nichts dran gedreht, aber er l\u00fcgt ja bekanntlich sobald sein Unterkiefer den Kontakt mit dem Oberkiefer verliert und ein lautes Schmatzen eine weitere Unwahrheit einl\u00e4utet.<br><br>Es ist auch lustig, wie vorhersehbar seine Reaktion ist:<br>1) Gewinnen die Hater, folgt wohl eine nobelpreisverd\u00e4chtige Rechnung, warum die Fans trotzdem in der Mehrzahl sind.<br>2) Gewinnen die Fans: &ldquo;Leute, ich bin so so stolz auf euch! Wir haben gesiegt! #MetalDrachenArmee for life and ever mohr!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T20:48:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Der hat ja schon einmal eine Umfrage manipuliert. Er dreht und wendet es immer so, dass er &ldquo;gut&rdquo; r\u00fcberkommt, und das macht ihn so unterhaltsam.<br><br>Er sieht sich dabei nat\u00fcrlich selber als Strategielord der selbstredend allen anderen \u00fcberlegen ist. Wichtig ist nur, immer zu betonen wie bescheiden er in Wirklichkeit ist."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:06:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "check das nicht, ist doch viel lustiger wenn er mal sieht wie viele leute hater ankreuzen als wenn er denkt er h\u00e4tte millionen fans"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:11:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>check das nicht, ist doch viel lustiger wenn er mal sieht wie viele leute hater ankreuzen als wenn er denkt er h\u00e4tte millionen fans<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:23:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Man muss es positiv sehen: Von einem niedergeschlagenen Drachenlord hat keiner was, einen aufgeplusterten, realit\u00e4tsfremden Star hingegen finden alle k\u00f6stlich."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:25:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "warum schaltet eig kein ls user ein bot ein?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:26:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Ich halte Drache allerdings f\u00fcr so beschr\u00e4nkt, dass wenn er die Umfrage manipulieren w\u00fcrde, er alles aufeinmal \u00e4ndern w\u00fcrde. Quasi von jetzt auf gleich. Das scheint jetzt aber alles nach und nach zukommen, weswegen meine Vermutung ist, dass dort jemand bottet.<\/blockquote>drache will doch nur klickzahlen"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:26:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "ja wer kann sowas, macht mal einen gegenbot man"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>ja wer kann sowas, macht mal einen gegenbot man<\/blockquote>Na, man m\u00fcsste auch immer eine andere IP-Adresse haben, so leicht ist das nicht. Aber ist doch eh egal, was k\u00fcmmert es mich ob er meint, dass er hunderte von Fans hat. Wenn er meint, dass er Fans hat, gibt er Geld f\u00fcr Schei\u00dfe aus, z.B. seine Autogrammkarten und Poster. Er schmei\u00dft die Kohle zum Fenster raus, ist doch nur ein Gewinn f\u00fcr seine Hater."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:42:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>ja wer kann sowas, macht mal einen gegenbot man<\/blockquote>Na, man m\u00fcsste auch immer eine andere IP-Adresse haben, so leicht ist das nicht. Aber ist doch eh egal, was k\u00fcmmert es mich ob er meint, dass er hunderte von Fans hat. Wenn er meint, dass er Fans hat, gibt er Geld f\u00fcr Schei\u00dfe aus, z.B. seine Autogrammkarten und Poster. Er schmei\u00dft die Kohle zum Fenster raus, ist doch nur ein Gewinn f\u00fcr seine Hater.<\/blockquote>Neuer Plan: Lass ihm unter die Nase reiben, dass das die LS Botattacke war, um sein Ego zu st\u00e4rken um noch mehr bescheuerte Videos zu machen. Das sollte ihn auch \u00e4rgern und ich w\u00fcrd mich besser f\u00fchlen."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "schon wieder \u00fcber 100 Votes mehr f\u00fcr die Fans, die Besucherzahlen blieben aber gleich."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:54:00+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Sry, ich setz den Request direkt auf den Vote, ohne vorher die Seite zu besuchen.<br><br>#!\/usr\/bin\/env ruby<br><br>require &lsquo;mechanize&rsquo;<br><br>agent = Mechanize.new<br>agent.user_agent_alias = &lsquo;Mac Safari&rsquo;<br><br>page= agent.post('<a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/wp-admin\/admin-ajax.php\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/wp-admin\/admin-ajax.php<\/a> [drachenlord1510.eu]', {<br>&ldquo;action&rdquo; =&gt; &ldquo;polls&rdquo;,<br>&ldquo;view&rdquo; =&gt; &ldquo;process&rdquo;,<br>&ldquo;poll_id&rdquo; =&gt; &ldquo;5&rdquo;,<br>&ldquo;poll_5&rdquo; =&gt; &ldquo;15&rdquo;,<br>&ldquo;poll_5_nonce&rdquo; =&gt; &ldquo;298b432125&rdquo;<br>})<br><br><br>Ihr braucht nur noch ein paar IP-Adressen"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Sry, ich setz den Request direkt auf den Vote, ohne vorher die Seite zu besuchen.<br><br>#!\/usr\/bin\/env ruby<br><br>require &lsquo;mechanize&rsquo;<br><br>agent = Mechanize.new<br>agent.user_agent_alias = &lsquo;Mac Safari&rsquo;<br><br>page= agent.post('<a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/wp-admin\/admin-ajax.php\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/wp-admin\/admin-ajax.php<\/a> [drachenlord1510.eu]', {<br>&ldquo;action&rdquo; =&gt; &ldquo;polls&rdquo;,<br>&ldquo;view&rdquo; =&gt; &ldquo;process&rdquo;,<br>&ldquo;poll_id&rdquo; =&gt; &ldquo;5&rdquo;,<br>&ldquo;poll_5&rdquo; =&gt; &ldquo;15&rdquo;,<br>&ldquo;poll_5_nonce&rdquo; =&gt; &ldquo;298b432125&rdquo;<br>})<br><br><br>Ihr braucht nur noch ein paar IP-Adressen<\/blockquote>Da sieht man mal, wie der Lord die Massen mobilisiert. Leider zu seinen Ungunsten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Jeder will mithelfen ihn bl\u00f6d dastehen zu lassen. Das gef\u00e4llt mir!"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T21:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "und es werden immer noch mehr. jaaaaa, das muss alles real sein. freitag abends ist die hauptaktivit\u00e4tszeit der metaldrachenarme. innerhalb von einer minute 2 mal aktualisiert und 3 stimmen mehr f\u00fcr &ldquo;fan&rdquo;. v\u00f6llig normal"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T22:02:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>warum schaltet eig kein ls user ein bot ein?<\/blockquote>Nicht so ungeduldig, Bernd sitzt grad dran, gleich ist der bot fertig<br><br><img src=\"https:\/\/durianrider.files.wordpress.com\/2011\/01\/nerd_computer_repair.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T22:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "was ist eigentlich aus dem tollen special geworden, wo der gewaltverabscheuende drache mit nem schwert durch den wald torkelt? hat er nicht schon vor 4 tagen gesagt, dass er es ENDLICH drehen konnte, im idealen regnerischen wetter?"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T23:05:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "<blockquote>Sry, ich setz den Request direkt auf den Vote, ohne vorher die Seite zu besuchen.<br><br>#!\/usr\/bin\/env ruby<br><br>require &lsquo;mechanize&rsquo;<br><br>agent = Mechanize.new<br>agent.user_agent_alias = &lsquo;Mac Safari&rsquo;<br><br>page= agent.post('<a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/wp-admin\/admin-ajax.php\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/wp-admin\/admin-ajax.php<\/a> [drachenlord1510.eu]', {<br>&ldquo;action&rdquo; =&gt; &ldquo;polls&rdquo;,<br>&ldquo;view&rdquo; =&gt; &ldquo;process&rdquo;,<br>&ldquo;poll_id&rdquo; =&gt; &ldquo;5&rdquo;,<br>&ldquo;poll_5&rdquo; =&gt; &ldquo;15&rdquo;,<br>&ldquo;poll_5_nonce&rdquo; =&gt; &ldquo;298b432125&rdquo;<br>})<br><br><br>Ihr braucht nur noch ein paar IP-Adressen<\/blockquote>habe leider keine ahnung, hoffe es k\u00fcmmert sich jemand"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T23:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "50\/50 ist jetzt fast erreicht. bin mal gespannt, ob er den pl\u00f6tzlichen zuwachs von mehr als 40% bei den fans innerhalb weniger stunden erw\u00e4hnt, oder doch nur wieder gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig seine metaldrachenarme feiert"
    },
    {
        "time": "2015-01-30T23:26:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Arroganzvideo level over 9000 incoming."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T23:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>habe leider keine ahnung, hoffe es k\u00fcmmert sich jemand<\/blockquote>das ist ein Ruby-Skript. Aber wenn man nicht immer die IP-Adresse wechselt, ist das vermutlich sinnlos.<br><br>edit: Noch was: Sourcecode posten im Forum ist eher schlecht, weil die Zeichen vertauscht werden, z.B. Anf\u00fchrungszeichen werden in irgenwelche anderen Anf\u00fchrungszeichen-\u00e4hnliche Zeichen umgewandet. Nehmt Pastebin oder \u00e4hnliches f\u00fcr sowas."
    },
    {
        "time": "2015-01-30T23:41:00+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Der Kerl ist wirklich armselig. Der hat sonst durchschnittlich 137 Besucher\/Tag auf seiner HP. Heute sollen es 1495 sein? Ja ne is klar. <br><br>Bei seinem Poll haben 2109 Leute abgestimmt, da er aber erst seit heute online steht, frage ich mich, wie das mit 1505 Besuchern zusammenh\u00e4ngen soll. Selbst wenn man gro\u00dfz\u00fcgig 362 von gestern abzieht, rechnet sich das nicht mehr. Also wenn, dann sollte er auch den Besucherz\u00e4hler mit dem Abstimmungsz\u00e4hler synchronisieren, damit das logisch erscheint."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T09:42:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Guten Morgen.<br>Drache ist ein schmieriger bum.<br>Tschau Kakao."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T10:48:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Also von meiner Seite bin ich jetzt davon \u00fcberzeugt, dass Droche das selbst &ldquo;gefackt&rdquo; hat.<br>Keiner auf KC und keiner auf LS hat sich dazu bekannt.<br>Gestern mittag meinte er noch ganz geheimnisvoll, als das Verh\u00e4ltnis noch 80:20 f\u00fcr die Hater war: &ldquo;Gebt der Umfrage doch erst noch Zeit.&rdquo;<br>Dann der Tweet, dass sich die Ergebnisse interessant entwickeln.<br>Und sobald die Fans vorne lagen, nimmt er die Umfrage raus.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T11:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die Umfrage is doch manipuliert! Bei der Wartung hat bestimmt der HTML Pro Hacker den Quellcode ge\u00e4ndert. Der hats halt eingesehen das der keine Fans hat und will seine 5 Fans den glauben machen die sind nicht alleine"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T12:01:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Als n\u00e4chstes kommt dann wohl ein Video mit ultra selbstgef\u00e4lligem &ldquo;die Drochenarmee hat gesiegt, ich bin stolz auf euch&rdquo; Grinser.<br><br>Glaubt bis auf ihn nunmal keiner, ist aber egal. Mal sehen ob er tats\u00e4chlich irgendwann einsieht dass sein Traum nicht nur von dem &ldquo;Internetgelt&rdquo; zu leben, sondern auch im Youtube Fame zu baden, sich von ihm nicht realisieren l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T12:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Meine unabh\u00e4ngige, unmanipulierte Umfrage beweist;<br><img src=\"https:\/\/chart.googleapis.com\/chart?cht=p&amp;chs=345x150&amp;chl=Fan%20%5B5%5D%7CHaider%20%5B65%5D&amp;chco=0000e0&amp;chd=e%3AEk7a\"><br>Es gibt auch m\u00f6glicherweise DL Fans auf LS (Drachenlord mit Bots?)<br>_________________________________________________________________________________<br>Die Frage aller Fragen hier beantworten: <a href=\"http:\/\/goo.gl\/forms\/QXsII7eLlr\">http:\/\/goo.gl\/forms\/QXsII7eLlr<\/a> [goo.gl]"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T13:00:00+01:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "Also ich sehe mich ganz klar als Fan von dem dickerchen und schaue jedes video. Bin mir sicher  es gibt noch mehr vern\u00fcnftige Leute da draussen&#8230; Nicht nur so ein abschaum wie hier. Ich glaube der Umfrage und denke nicht das Rainer f\u00e4hig dazu war sie zu manipulieren <br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T13:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Also ich sehe mich ganz klar als Fan von dem dickerchen und schaue jedes video. Bin mir sicher  es gibt noch mehr vern\u00fcnftige Leute da draussen&#8230; Nicht nur so ein abschaum wie hier. Ich glaube der Umfrage und denke nicht das Rainer f\u00e4hig dazu war sie zu manipulieren <br><\/blockquote>Hallo Rainer!?!"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T13:04:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "bla bla bla Mr. Freeman"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T13:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Also ich sehe mich ganz klar als Fan von dem dickerchen und schaue jedes video. Bin mir sicher  es gibt noch mehr vern\u00fcnftige Leute da draussen&#8230; Nicht nur so ein abschaum wie hier. Ich glaube der Umfrage und denke nicht das Rainer f\u00e4hig dazu war sie zu manipulieren <br><\/blockquote>es hei\u00dft &ldquo;herr abschaum&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T13:28:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Ich hatte ihn gestern noch gefragt ob er den Verlauf seiner Umfrage nicht etwas komisch f\u00e4nde via ask.fm. Hab \u00fcberraschenderweise keine Antwort bekommen."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T13:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wenn die Umfrage noch da w\u00e4re es leichter nachzuweisen ob sie gefacket is<br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T14:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150131\/xwf9z5xo.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T14:22:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Bitte h\u00f6re auf jedes Mal &ldquo;w\u00e4hre&rdquo; mit &ldquo;h&rdquo; zu schreiben. Danke."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T14:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "genau. beschr\u00e4nken wir uns auf das was ist, nicht was sein k\u00f6nnte. auf die frage, ob professor doktor winkler w\u00e4hrend des beischlafs lieber die verwendung eines pr\u00e4servativs vorzieht oder nicht antwortete er mit &ldquo;kein kommentar&rdquo;. er ist halt so ein hammergeiler ficker, dass die frauen durch das hauchd\u00fcnne latex vor seinem feurigen sp\u00e4her gesch\u00fctzt werden m\u00fcssen. <br><br>man mag denken, dass solch distinguierte, erfahrung voraussetzende antworten den vollzug des geschlechtsaktes voraussetzen w\u00fcrden, aber nicht so bei rainer. weibliche geschlechtsmerkmale hat er zuletzt vor 25 jahren in real gesehen und ansonsten hat er mal mit seinem freund bernhard zusammen auf der toilette onaniert im rahmen des schwimmunterrichts, weil gretchen moderm\u00f6schens nippel bei der abschlusspr\u00fcfung der sonderschule im zarten alter von 22 durch den anzug blitzten.<br><br>er war damals noch jung mit seinen 23 jahren und wusste es nicht besser. heute w\u00fcrde er selbstverst\u00e4ndlich eine ferienh\u00fctte tragen, wenn er jemanden anonaniert. das ist doch klar. er ist so reif und erfahren, dass er sogar seine adresse ins internet br\u00fcllen kann und liest zahlreiche magazine und artikel zu dem thema. wie er auf dieser datingseite erw\u00e4hnt kennt er sogar eine spezielle technik zur befriedigung der frau, aber das sollten dinge zwischen einem selbst und dem kotzk\u00fcbel bleiben"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T15:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>wie er auf dieser datingseite erw\u00e4hnt kennt er sogar eine spezielle technik zur befriedigung der frau<\/blockquote>Die spezielle Technik habe ich ja durch knallharte Recherche schon aufgedeckt, ob sie f\u00fcr Frauen ist bleibt dahingestellt.<br><br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/lXiRtkvg17MfUcWXe\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T15:34:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "der macht mich so sauer man"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T15:44:00+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Fahren da am Anfang nur seine Z\u00e4hne nach unten?"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T16:11:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Fahren da am Anfang nur seine Z\u00e4hne nach unten?<\/blockquote>Drache in Wahrheit ein Transformer der fettesten G\u00fcte"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T16:21:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht ist das so ein Maul im Maul wie beim alien alien."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T00:22:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "mit jedem aktualisieren kommt eine Stimme mehr bei den Fans dazu, bei gleichbleibender Besucherzahl. <br><br>so sah das am 30.1. um 12 Uhr aus:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IU6krGU.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T00:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Ja da hat irgendjemand ein Skript laufen, alle 5 Sekunden kommt einer neuer Vote dazu."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T01:14:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Ja da hat irgendjemand ein Skript laufen, alle 5 Sekunden kommt einer neuer Vote dazu.<\/blockquote>Wie krank isn ditte? Scharnsersatzvertraach ist raus."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T01:31:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "allein, dass \u00fcber 2000 abgestimmt haben sollte ihm zeigen, dass es ein fake ist<br><br><br>haider\/fan anteil von 87\/13 war schon sehr geschmeichelt"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T01:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150131\/ylhm2tlg.png\"><br><br>Ich hasse ihn <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T01:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "war klar, dass er da was mit zu tun hat. deswegen war er auch &ldquo;schwimmen&rdquo; und &ldquo;im kino&rdquo;. so konnte er unm\u00f6glich mit der manipulation was  zu tun haben"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T02:18:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>war klar, dass er da was mit zu tun hat. deswegen war er auch &ldquo;schwimmen&rdquo; und &ldquo;im kino&rdquo;. so konnte er unm\u00f6glich mit der manipulation was  zu tun haben<\/blockquote>glaube nicht das der damit was zu tun hat aber der kann doch nicht denken das es dort mit rechten dingen zu geht"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T02:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "So oder so - der fette Wird denken, dass seine Fans es den hadern zeigen wollten und sich halt f\u00fcr die DrachenArmee Bots gestartet haben um den Vote noch zudrehen.<br><br>Wir d\u00fcrfen uns aufjedenfall auf die n\u00e4chsten Videos freuen, ib llndem er wieder total arrogant seinen Sieg \u00fcber die Haider feiert. Und dann wenn der Hass auf dem H\u00f6hepunkt ist kommt Drache Isolation raus.kek  Top promo aktion oder?"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T02:32:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Verschw\u00f6rungstheorie Modus an: Rainer hat die Manipulation von Anfang an geplant, ansonsten h\u00e4tte er die Umfrage nie gemacht weil er wusste dass er da total abstinken w\u00fcrde. Daher auch sein Alibi. <br><br>Haltet eure Aluh\u00fcte bereit!"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T02:38:00+01:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150131\/o6aa86gi.png\"><br><br>die meddeldrachenarmee hat sich erhoben oder"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T02:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "es gab nicht wirklich einen konkreten anlass diese umfrage zu starten, oder? abgesehen davon, dass er haider und trolle schon seit monaten ignoriert (und das sehr erfolgreich) wundert den jetzigen verlauf niemanden. man siehe auch die \u00fcberschrift &ldquo;Hier K\u00f6nnt ihr bewei\u00dfen ob die #DrachenArmee Existiert oder ob es nur Hater gibt Sagt was ihr seid <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>&rdquo;<br><br>das ist die drachenarme. die haben sich alle freitag abend die zeit genommen zuhause zu hocken und alle brav wie ein uhrwerk einer nach dem anderen zu klicken, nachdem die umfrage schon seit ewigkeiten offen war. rainer ging nat\u00fcrlich aus. alleine schwimmen und dann sch\u00f6n alleine ins kino. wunderbar. <br><br>wieder mal \u00fcberragt sein genie die trolle und haider indem er sie auf seine seite lockte, ihnen seinen willen aufzwang und dadurch gepusht wurde. es ist vergleichbar mit 2 sch\u00fclern, wo der eine sagt &ldquo;guck mal&rdquo; und dort \u00fcberhaupt nichts ist, der andere aber trotzdem guckt und der erste dann sagt &ldquo;haha du hast hingeguckt&rdquo;. meisterhafte manipulation, das ist hier das stichwort"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T03:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150131\/ezwqhhha.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T03:15:00+01:00",
        "username": "schwedenfan",
        "text": "drache ist f\u00fcr mich abfall"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T03:31:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Umfrage jetzt raus. Fans haben gewonnen, es besteht keine Notwendigkeit das noch l\u00e4nger fortzuf\u00fchren. Wenn der mir jetzt mit &ldquo;ich wollte das Sonntag sowieso rausnehmen&rdquo; kommt frag ich mich warum das fette St\u00fcck Scheisse das nicht schon um 0.00h gemacht hat, sondern noch gewartet hat bis die Haider &ldquo;besiegt&rdquo; wurden"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T03:44:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Hallo da ist ne Sperre drin, das kann gar kein Bot sein!"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T03:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Umfrage jetzt raus. Fans haben gewonnen, es besteht keine Notwendigkeit das noch l\u00e4nger fortzuf\u00fchren. Wenn der mir jetzt mit &ldquo;ich wollte das Sonntag sowieso rausnehmen&rdquo; kommt frag ich mich warum das fette St\u00fcck Scheisse das nicht schon um 0.00h gemacht hat, sondern noch gewartet hat bis die Haider &ldquo;besiegt&rdquo; wurden<\/blockquote>es gibt ja einige screenshots, die die verschiedenen phasen der manipulation dokumentieren. er kann nicht ernsthaft so unfassbar dumm sein und meinen, dss die leute das glauben. <br><br>ich glaube er hat an dem punkt abgebrochen, als ungef\u00e4hr die zahl seiner abos erreicht war. w\u00fcrd mich nicht wundern, wenn es teil seines masterplans ist diese zahlen auch exakt so zu pr\u00e4sentieren, um talentscouts auf sich aufmerksam zu machen, da er ja polarisiert, aber im grunde tausende fans hat. schweren, cholesterinverkrusteten herzens wird er dann die f\u00f6rderung einer dritten partei annehmen und von seinem grundsatz abweichen es alleine schaffen zu wollen, aber er macht es nicht des geldes wegen, sondern um den fans noch mehr bieten zu k\u00f6nnen und eine longboardtour durch deutschland zu machen&#8230;<br><br><blockquote>Hallo da ist ne Sperre drin, das kann gar kein Bot sein!<\/blockquote>ja kennse nicht die bot sperre? hat er selbst in html programmiert. f\u00fcr ihn ist das ein leichtes"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T03:56:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Das ist n Schild im Quellcode wo draufsteht: &ldquo;Bots m\u00fcssen leider drau\u00dfen bleiben&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T04:57:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Das ist n Schild im Quellcode wo draufsteht: &ldquo;Bots m\u00fcssen leider drau\u00dfen bleiben&rdquo;<\/blockquote>&ldquo;Das ist genau die Scheisse auf die ich keinen bock habe&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T05:06:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Also wenn da eine Sperre drin ist muss er wohl doch mehr Fans als Hater haben. Haben wir uns mal wieder alle get\u00e4uscht"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T16:37:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "= Spendenaufruf unter Lachschonianern f\u00fcr 10.000 Dislikes bei einem DL-Video? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T16:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/getviews.de\/\">http:\/\/getviews.de\/<\/a> [getviews.de]<br><br>was f\u00fcr drache?<\/blockquote>Sicher, aber wer ist so bl\u00f6d und kauft dem Drachen Youtube-Likes?"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T17:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Ist es nicht so das youtube unter Umst\u00e4nden den channel sperrt wenn diese Art von Manipulation  aufgedeckt wird? Meine sowas mal gelesen zu haben. Wir m\u00fcssten also tausende likes kaufen und in  dem laden w\u00e4r ruhe."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T17:07:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ist es nicht so das youtube unter Umst\u00e4nden den channel sperrt wenn diese Art von Manipulation  aufgedeckt wird? Meine sowas mal gelesen zu haben. Wir m\u00fcssten also tausende likes kaufen und in  dem laden w\u00e4r ruhe.<\/blockquote>Diese likes sind zwar keine &ldquo;organischen&rdquo; durch guten Inhalt, aber afair mit den Youtube Richtlinien im Einklang weil nicht die likes oder views direkt, sondern die Werbung f\u00fcr eine gewisse Anzahl an likes und views gekauft wird.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T17:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ist es nicht so das youtube unter Umst\u00e4nden den channel sperrt wenn diese Art von Manipulation  aufgedeckt wird? Meine sowas mal gelesen zu haben. Wir m\u00fcssten also tausende likes kaufen und in  dem laden w\u00e4r ruhe.<\/blockquote>Wo soll er dann sein Rage-Video hochladen? Lass dir was anderes einfallen, um ihn zum ragen zu bringen.<br><br>edit: Ich w\u00fcrde mich ja \u00fcber ein &ldquo;Meddl Loide!&rdquo;, welches an seine Hauswand gespr\u00fcht wurde richtig erfreuen, aber ihr wisst ja, dass w\u00e4re Aufruf zu einer Straftat.<br><br><img src=\"http:\/\/www.deutsche-apotheker-zeitung.de\/uploads\/tx_crondaz\/tagesnews-image\/Schmidt__Peter__Sket_02.jpg\"><br><br><b>&ldquo;Ne, das kann ich so nicht sagen.&rdquo;<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T17:44:00+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/1488omdyt.png\"><br><br>1488, Dreche eher so Kaggnazi?"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T18:57:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Gibt es hier Flie<strike>\u00df<\/strike>sentischexperten? Welches Modell hat Rainer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?<br><br><a href=\"http:\/\/kompetenzcenter.dirknet.net\/?page_id=380\">http:\/\/kompetenzcenter.dirknet.net\/?page_id=380<\/a> [kompetenzcenter.dirknet.net]"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T19:40:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "wo flie\u00dft der tisch denn hin"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T19:42:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>wo flie\u00dft der tisch denn hin<\/blockquote>Ich sehe schon, zu viel Rainer gucken schadet meiner Rechtschreibung."
    },
    {
        "time": "2015-01-31T19:57:00+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Oh diese Ironie<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hsXaXZP.jpg?1\">"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T21:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Was haltet ihr von dem hier:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OjUhup6woGo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OjUhup6woGo<\/a> [youtube.com]<br>hat der drachenm\u00e4\u00dfiges Potential?<br><br>Der hat unter einem Instagram-Post vom Drachen um ein Abo gebettelt. Der Lord hat es aber schon gel\u00f6scht. Ein Like hat er auch dagelassen.<br><br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yh8hnxnbcL\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yh8hnxnbcL\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T21:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Uff. Bin erst jetzt wieder zu Hause und musste mir erst mal die ganze Drachenschei\u00dfe wieder geben. <br><br>Bei dem Voting gab es wirklich eine &ldquo;sperre&rdquo;. Die IP-Adresse wurde wohl geblockt. Das Verh\u00e4ltnis 49:51 spricht eher f\u00fcr einen Bot.  Drache h\u00e4tte da vermutlich mehr f\u00fcr Fans &ldquo;gevotet&rdquo;. <br><br>Entweder hatte jemand eine kleine #MetalBotArme im Hintergrund oder jemand hat ein Script \u00fcber seinen Router gejagt, welches immer die Verbindung trennt und neu verbindet. So kann man, je nach Anbieter, eine neue IP-Adresse bekommen und nochmal neu voten. Wir haben hier also einen Troll-Troll<br><br>Jemand schrieb das alle paar Sekunden die Zahl die ver\u00e4nderte. Das spricht f\u00fcr die Theorie mit dem &ldquo;Router-Script&rdquo;. <br><br>Oder jemand hat in dem PHP Rotz von Wordpress\/Plugins eine kleine L\u00fccke gefunden. PHP ist f\u00fcr mich Abfall<br><br>Achtung: Google Earth Pro gibt es nun kostenlos. Drachenvilla kann nun in HD betrachtet werden. Gratis Key hier: <a href=\"http:\/\/google-latlong.blogspot.de\/2015\/01\/google-earth-pro-is-now-free.html\">http:\/\/google-latlong.blogspot.de\/2015\/01\/google-earth-pro-is-now-free.html<\/a> [google-latlong.blogspot.de]"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T23:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist es nicht so das youtube unter Umst\u00e4nden den channel sperrt wenn diese Art von Manipulation  aufgedeckt wird? Meine sowas mal gelesen zu haben. Wir m\u00fcssten also tausende likes kaufen und in  dem laden w\u00e4r ruhe.<\/blockquote>Diese likes sind zwar keine &ldquo;organischen&rdquo; durch guten Inhalt, aber afair mit den Youtube Richtlinien im Einklang weil nicht die likes oder views direkt, sondern die Werbung f\u00fcr eine gewisse Anzahl an likes und views gekauft wird.<br><br><\/blockquote>YouTube kontroliert die Views alle, wenn man genau hinschaut steht bei manchen Videos \u00fcber 300. Weil wenn man das Liken\/Disliken will muss man das Video aufrufen und wenn YT merkt das in einer bestimmten Zeitspanne auff\u00e4llige Likes\/Dislikes\/Views gab die f\u00fcr den Kanal nicht \u00fcblich sind oder das so in 10 Minuten (denk mal das die da inerhalb von 10 minuten mit ihren dislikes kommen) auf einem Video was 2500 Aufrufe hatte pl\u00f6tzlich 15k hat dann gibts entweder ein Strike oder Sofort ne Kanalsperre. Auff\u00e4llig ist auch das wenn in den ersten Sekunden ein Like\/Dislike gegeben wird"
    },
    {
        "time": "2015-01-31T23:54:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Uff. Bin erst jetzt wieder zu Hause und musste mir erst mal die ganze Drachenschei\u00dfe wieder geben. <br><br>Bei dem Voting gab es wirklich eine &ldquo;sperre&rdquo;. Die IP-Adresse wurde wohl geblockt. Das Verh\u00e4ltnis 49:51 spricht eher f\u00fcr einen Bot.  Drache h\u00e4tte da vermutlich mehr f\u00fcr Fans &ldquo;gevotet&rdquo;. <br><br>Entweder hatte jemand eine kleine #MetalBotArme im Hintergrund oder jemand hat ein Script \u00fcber seinen Router gejagt, welches immer die Verbindung trennt und neu verbindet. So kann man, je nach Anbieter, eine neue IP-Adresse bekommen und nochmal neu voten. Wir haben hier also einen Troll-Troll<br><br>Jemand schrieb das alle paar Sekunden die Zahl die ver\u00e4nderte. Das spricht f\u00fcr die Theorie mit dem &ldquo;Router-Script&rdquo;. <br><br>Oder jemand hat in dem PHP Rotz von Wordpress\/Plugins eine kleine L\u00fccke gefunden. PHP ist f\u00fcr mich Abfall<br><br>Achtung: Google Earth Pro gibt es nun kostenlos. Drachenvilla kann nun in HD betrachtet werden. Gratis Key hier: <a href=\"http:\/\/google-latlong.blogspot.de\/2015\/01\/google-earth-pro-is-now-free.html\">http:\/\/google-latlong.blogspot.de\/2015\/01\/google-earth-pro-is-now-free.html<\/a> [google-latlong.blogspot.de]<\/blockquote>dann machn screeni und send ein"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:08:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "neuer VLOG!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MrcG0LQNTLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MrcG0LQNTLc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:12:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>neuer VLOG!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MrcG0LQNTLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MrcG0LQNTLc<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>&ldquo;Hater sind kleinkinder im erwachsenenalter, die nie gelernt haben sich anst\u00e4ndig zu verhalten&rdquo; - Drache<br><br>Hat er gerade sich selbst beschrieben?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die Wahrheit ist drau\u00dfen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:13:00+01:00",
        "username": "New Face",
        "text": "Beschwert sich \u00fcber Manipulation der Umfrage und ist sehr entt\u00e4uscht deswegen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Beschwert sich \u00fcber Manipulation der Umfrage und ist sehr entt\u00e4uscht deswegen&#8230;<\/blockquote>Ich wollte heute mit Proxys 100 mal auf Haider klicken aber die war heute leider weg :-("
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:25:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "&ldquo;War alles nur Spass - interessiert mich gar nicht wirklich. B\u00f6se Leute die das manipuliert haben. B\u00f6ser Fan!!&rdquo; <br><br>20min gelaber\/rum geheule - nix gesagt. DrachenLord"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Durchhalten. Er bereut nie eine Schwanzverl\u00e4ngerung in Anspruch genommen zu haben. Oder hab ich's falsch verstanden? Egal, lel."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ganz ehrlich, jeder ich glaube Rainer h\u00e4tte ganz einfach mit Proxys hingehen k\u00f6nnen und jedes ergebnis bekommen k\u00f6nnen, is aber sehr umst\u00e4ndlich. <br><br>Hier is auch so ein Text, hab den wie Rainer mal \u00fcberfolgen und da steht etwas das das billig Wordpress Plugin einen Cookie nutzt und das man die l\u00f6schen kann und das is das erste Suchergebnis bei Google.<br><br>Hier der Link: <a href=\"http:\/\/blog.netplanet.org\/2009\/01\/31\/umfragen-manipulieren-fur-anfanger\/\">http:\/\/blog.netplanet.org\/2009\/01\/31\/umfragen-manipulieren-fur-anfanger\/<\/a> [blog.netplanet.org]"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:31:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Ganz ehrlich, jeder ich glaube Rainer h\u00e4tte ganz einfach mit Proxys hingehen k\u00f6nnen und jedes ergebnis bekommen k\u00f6nnen, is aber sehr umst\u00e4ndlich. <br><br>Hier is auch so ein Text, hab den wie Rainer mal \u00fcberfolgen und da steht etwas das das billig Wordpress Plugin einen Cookie nutzt und das man die l\u00f6schen kann und das is das erste Suchergebnis bei Google.<br><br>Hier der Link: <a href=\"http:\/\/blog.netplanet.org\/2009\/01\/31\/umfragen-manipulieren-fur-anfanger\/\">http:\/\/blog.netplanet.org\/2009\/01\/31\/umfragen-manipulieren-fur-anfanger\/<\/a> [blog.netplanet.org]<\/blockquote>Du schreibst wie Rainer redet."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ganz ehrlich, jeder ich glaube Rainer h\u00e4tte ganz einfach mit Proxys hingehen k\u00f6nnen und jedes ergebnis bekommen k\u00f6nnen, is aber sehr umst\u00e4ndlich. <br><br>Hier is auch so ein Text, hab den wie Rainer mal \u00fcberfolgen und da steht etwas das das billig Wordpress Plugin einen Cookie nutzt und das man die l\u00f6schen kann und das is das erste Suchergebnis bei Google.<br><br>Hier der Link: <a href=\"http:\/\/blog.netplanet.org\/2009\/01\/31\/umfragen-manipulieren-fur-anfanger\/\">http:\/\/blog.netplanet.org\/2009\/01\/31\/umfragen-manipulieren-fur-anfanger\/<\/a> [blog.netplanet.org]<\/blockquote>Du schreibst wie Rainer redet. <\/blockquote>Das ist mein Ziel! Ich will so denken wie Rainer um seinen gedanken zu verstehen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Er will keine Aufmerksamkeit aber findet Aufmerksamkeit geil<br><br>&ldquo;Fans m\u00fcssen mich verlassen und die sind radika&rdquo;l, Rainer Winkler, bearbeitetes Zitat."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Wenn er anderen Menschen helfen will, wieso ist er dann nicht ehrenamtlich t\u00e4tig? Er k\u00f6nnte zum Beispiel bei der freiwilligen Feuerwehr Emskirchen mitmachen:<br><a href=\"http:\/\/ff-emskirchen.de\/\">http:\/\/ff-emskirchen.de\/<\/a> [ff-emskirchen.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Hat jemand das Originalvideo, in dem Rainer erkl\u00e4rt, dass es ihm schei\u00dfegal ist, dass er &ldquo;Neger&rdquo; sagt. Weil er hier so gro\u00df verk\u00fcndet, im Metal gibt es keinen Rassismus und sich wieder mal als Messias aufspielt ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:43:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Drache Mutter Teresa des Metals"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Hat jemand das Originalvideo, in dem Rainer erkl\u00e4rt, dass es ihm schei\u00dfegal ist, dass er &ldquo;Neger&rdquo; sagt. Weil er hier so gro\u00df verk\u00fcndet, im Metal gibt es keinen Rassismus und sich wieder mal als Messias aufspielt ^^<\/blockquote>Entweder Herzk\u00f6nig oder NeWeLi. Die haben vermutlich die meisten Videos."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Drache Mutter Teresa des Metals<\/blockquote>Kann das bitte jemand einsenden? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Oh Gott, &ldquo;200-300 Leute haben mich aufm Summerbreeze erkannt und da hab ich mir \u00fcberlegt, ob ich mit Youtube aufh\u00f6ren soll, weil mich die viele Aufmerksamkeit erschreckt hat, dass so viele Menschen da waren, die mit mir Fotos machen wollen und Autogramme haben wollen&rdquo; Ich kotz gleich&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:47:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "hast ne nachricht lieber Zed<br><br>Edith: sry falsches video&#8230;hab den text nur \u00fcberflogen"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Wenn der Drachenlord f\u00fcr andere durchs Feuer gehen will, sollte er wirklich bei der Feuerwehr anfangen.<br><br>W\u00e4re ja nicht der erste Drache, der Feuerwehrmann spielt:<br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/01.02.15\/5362v4hgs2mk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T00:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache Mutter Teresa des Metals<\/blockquote>Kann das bitte jemand einsenden? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Da :P <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Fe7Rpmf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T01:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drache Mutter Teresa des Metals<\/blockquote>Kann das bitte jemand einsenden? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Da :P <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Fe7Rpmf.jpg\"><\/blockquote>THX ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T01:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Beste Schauspielkunst:<br><br><a href=\"https:\/\/imgflip.com\/gif\/h28fa\"><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/h28fa.gif\"><\/a> [imgflip.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T01:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "na, rainer. wieder mal die haider erfolgreich ignoriert? er ist wohl gerade wieder in seiner &ldquo;verhandlungsphase&rdquo;, in welcher er versucht sich bescheiden und bodenst\u00e4ndig zu geben. dass er mal wieder das antibeispiel f\u00fcr alles was er selbst predigt ist merkt er nat\u00fcrlich nicht. er geht f\u00fcr andere durchs feuer, das feuer darf aber nicht zu weit weg sein, sonst kriegt er wieder atemnot. die \u00fcbliche selbstbeweihr\u00e4ucherung"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T01:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Halo sonst noch jemand betrunken?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T02:11:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Ist Drache da eigentlich wieder am onanieren?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T02:12:00+01:00",
        "username": "ecnerwal",
        "text": "WO IST DIE DRACHENLADY UND IHR SCHUTZBRUDER HIN?<br>WO? WO? WO? WOHIN?<br><br>ICH WILL ANTWORTEN!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T02:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Laura M."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T03:03:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Lasst es, es bringt euch nichts, ich habs abgespeichert und in GIMP hochgeladen."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T03:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "damals dachte er noch seine formate w\u00fcrden innerhalb k\u00fcrzester zeit im late night programm laufen mit der drachenlady als sidekick. ich kann mir das sehr gut im format der harald schmidt show vorstellen. rainer kommt raus und plaudert im ma\u00dfgeschneiderten anzug erstmal \u00fcber das tagesgeschehen. wobei ne, sobald der minutenlange anfangsappalus abgeklungen ist sagt er erstmal &ldquo;drache f\u00fcr die st\u00e4rke&rdquo; worauf das publikum dann &ldquo;lord f\u00fcr die ehre&rdquo; br\u00fcllt und minutenlang johlend rainer feiert, w\u00e4hrend er mit gesichtsspasmen und schmatzern belohnt. sp\u00e4ter kommt dann die alte als sein sidekick dazu und sie plaudern in gewohnt flirtender art \u00fcber ganz allt\u00e4gliche dinge, wie ferienh\u00fctte und adolf. er ist eben doch ein womanizer sondergleichen"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T03:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Frau Marinaro kann man mal wegmachen oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T03:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Frau Marinaro kann man mal wegmachen oder?<\/blockquote>im sinne von dr\u00fcberrutschen? jooaaa geht klar, denke ich"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T03:25:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Hat jemand das Originalvideo, in dem Rainer erkl\u00e4rt, dass es ihm schei\u00dfegal ist, dass er &ldquo;Neger&rdquo; sagt. Weil er hier so gro\u00df verk\u00fcndet, im Metal gibt es keinen Rassismus und sich wieder mal als Messias aufspielt ^^<\/blockquote>Wat? Das w\u00fcsste ich aber. Was kommt in dem Video sonst noch vor und l\u00e4sst es sich ungef\u00e4hr datieren?"
    }
]