[
    {
        "time": "2016-09-24T00:27:31+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:29:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:31:21+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das F\u00fchl, wenn Rainer mit Weib am clubben ist und man ihn dabei Nachts in Unterhose in einem Thread \u00fcber ihn beobachtet.<br>Ein kollektiver sadfrog bitte, diese Runde geht an den Winkler.<br><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\"><br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SB5FUg6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:31:59+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:35:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:35:39+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:38:20+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:38:57+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/poseb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:39:32+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:41:26+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:41:27+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0icAa9v.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:41:56+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:43:00+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:45:18+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i1.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/977\/021\/a14.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:45:18+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QOGXO1B.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:45:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:45:52+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"https:\/\/ih0.redbubble.net\/image.77804157.3785\/flat,800x800,075,t.u1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:45:59+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nzCvyJ6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:48:13+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Bigbitch zensiert einfach a weng.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/S8WLVD3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:48:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>Lesen sagt er, kannst du dich \u00fcberhaupt erinnern was du geschrieben hast? Willst du jetzt etwa sagen das du nichts mit von der &ldquo;Gossip&rdquo; erz\u00e4hlen willst weil das asozial war und deine derzeitige Berichterstattung nicht mehr ist?<br>Soweit ich mich erinnern kann haben dich ein paar Juser getriggert weswegen du dann die Aussage getroffen hast wegen diesen Jusern nichts mehr zu berichten. Laber kein Schei\u00df man.<br>Edit: Und was hei\u00dft hier &ldquo;weiterhin&rdquo;? Ich war bestimmt nicht einer dieser Juser die dich getriggert hat.<br><br><\/blockquote>Schau doch einfach nach, wenn du dir so sicher bist. Oben rechts ist die Suchfunktion. Warum ich nichts mehr aufbereiten will, was nicht unbedingt n\u00f6tig ist, dass der Dicke als der Unmensch gezeigt wird, der er ist, haben genug verstanden. Juckt mich, was manche(!) auf LS daraus gemacht haben. Es juqqt mich eben. Handel mit es. =)<br><br>Zur Sache: Wie es aussieht, wurde der Lard von H\u00e4idern vertrieben.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QOGXO1B.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:48:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QOGXO1B.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:50:33+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Schau doch einfach nach, wenn du dir so sicher bist.<br><\/blockquote>Warum nach schauen wenn man sich sicher ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:51:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Etzadla haben wir zwei Theorien<br><br>- Escortdame mit Postergeld bezahlt<br>- Froindin von Schlauchtitte, evtl. trotzdem Escortdame"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:53:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>Etzadla haben wir zwei Theorien<br><br>- Escortdame mit Postergeld bezahlt<br>- Froindin von Schlauchtitte, evtl. trotzdem Escortdame<br><\/blockquote>Zweiten Punkt sollte man jedoch hier nicht mehr besprechen, da besagtes Wesen das doch nur bezweckt, um im Gespr\u00e4ch zu bleiben. =)"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:54:27+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Haltet juhr mauf<br>Was ist etzala mit der Mulle? Ist die mit vertrieben worden? Oder hat sie mitvertrieben?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:55:17+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Etzadla haben wir zwei Theorien<br><br>- Escortdame mit Postergeld bezahlt<br>- Froindin von Schlauchtitte, evtl. trotzdem Escortdame<br><\/blockquote>Fazit: Prostituierte"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:58:11+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>negativ.<br><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\"><br><\/blockquote>Ist okay brudi, bist nicht der einzige ohne Action heute :-("
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:58:12+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qg0i5q0.jpg\"><br><br>Und Ruiner bleibt <b>unbesiegt<\/b> (lel, als ob)."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T00:58:12+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160924\/ypmbzsb8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:15:29+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Rainer mit ner Ollen am Start und ich komm zu sp\u00e4t zum Pepe posten.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qakFC82.jpg\"><br><br>Ach verdammt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:16:08+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Aber um nochmal kurz mit der K\u00e4ltedebatte zu nerven. Ich sitze hier bei 25 Grad Oberk\u00f6rperfrei. <br><br>Rainer sollte sich einen Schallged\u00e4mmten Rechner kaufen. Der W\u00e4rmeaussto\u00df der Dinger ist \u00fcbel."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:19:09+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Aber um nochmal kurz mit der K\u00e4ltedebatte zu nerven. Ich sitze hier bei 25 Grad Oberk\u00f6rperfrei. <br><br>Rainer sollte sich einen Schallged\u00e4mmten Rechner kaufen. Der W\u00e4rmeaussto\u00df der Dinger ist \u00fcbel. <br><\/blockquote>Produziert der auch Strom?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:20:14+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Der Rainer kauft sich edzala, oder l\u00e4sst sich von Frau Schweigh\u00f6fer oder Frau Popp a weng Teelichtheizungen wie z.B. diese: <br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/HMParts-Kanzelheizung-Ansitzofen-Kanzelofen-Hochsitz\/dp\/B018VOK07Y\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1474672710&amp;sr=8-1&amp;keywords=teelicht%2Bheizung\">https:\/\/www.amazon.de\/HMParts-Kanzelheizung-Ansitzofen-Kanzelofen-Hochsitz\/dp\/B018VOK07Y\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1474672710&amp;sr=8-1&amp;keywords=teelicht+heizung<\/a> [amazon.de]<br>kaufen."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:26:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Juckt mich, was manche(!) auf LS daraus gemacht haben. Es juqqt mich eben.<br><\/blockquote>Wenn es dich so sehr juckt braucht man sich ja nicht wundern, da\u00df dir der Sand eimerweise aus der Vagina f\u00e4llt.<br><br>PS: Halt endlich die Fresse mit deinen Fakeleaks, hihi Liveticker Reiner wurde gerade mit einer Wasserstoffbombe angehalten XDDD, <strike>Spasut<\/strike> Famehure Alter, ohne Dregg"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:30:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote><blockquote>Juckt mich, was manche(!) auf LS daraus gemacht haben. Es juqqt mich eben.<br><\/blockquote>Wenn es dich so sehr juckt braucht man sich ja nicht wundern, da\u00df dir der Sand eimerweise aus der Vagina f\u00e4llt.<br><br>PS: Halt endlich die Fresse mit deinen Fakeleaks, hihi Liveticker Reiner wurde gerade mit einer Wasserstoffbombe angehalten XDDD, <strike>Spasut<\/strike> Famehure Alter, ohne Dregg<br><\/blockquote>iksDeh Sandra :3"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:31:23+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "wieso sind hier so viele a fr\u00f6sche?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:33:12+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aber um nochmal kurz mit der K\u00e4ltedebatte zu nerven. Ich sitze hier bei 25 Grad Oberk\u00f6rperfrei. <br><br>Rainer sollte sich einen Schallged\u00e4mmten Rechner kaufen. Der W\u00e4rmeaussto\u00df der Dinger ist \u00fcbel. <br><\/blockquote>Produziert der auch Strom?<br><\/blockquote>Muss ja. Schlie\u00dflich kann ich damit Rendern. Und daf\u00fcr braucht man ja Strom."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:34:07+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Ruiner wieder am <strike>Ank\u00fcndigungen<\/strike> <strike>Meinung \u00e4u\u00dfern<\/strike> weinen.<br><br><br>@DracheOffiziell<br>Ok ich bin ein L\u00fcgner? Ich l\u00f6sch mich ich fang mit Insta a.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IKhrg2r.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:37:27+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "W\u00fctender und trauriger Rainer ist edzala w\u00fctend und traurig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:39:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Und, hat er sich gel\u00f6scht?<br>Ich sag der l\u00f6scht sich nicht.<br>^ Zuerst gelesen"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:40:01+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJsS4LlDx_6\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BJsS4LlDx_6\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Is weg. Zumindest hat er sich for real auf Insta gel\u00f6scht. Ob es auf Insta eine wiederherstellungs funktion gibt?<br><br>Edit: Ok is auf privat."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:40:29+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Dreger l\u00f6scht sich? Also jetzt mal komplett?<br>L\u00fcL\u00fcL\u00fc."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:44:02+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/fatr1rdoxmbauiwyjouhn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:44:21+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ich glaube, Reinerle macht sich keine gro\u00dfen Gedanken um den stromlosen Winter, weil er noch Holzvorr\u00e4te hat, woher auch immer. Seien es alte M\u00f6bel, gekauftes oder selbst gehacktes Holz(als ob <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>) Reiner ist guter Dinge.<br> Ich selbst habe leider keinen Ofen und wei\u00df daher nicht wie viel so ein Ofen am Tag verschlingt, wenn man eine ganze Etage (oder vllt auch mehr?) damit heizen will. Kann da mal jemand Auskunft geben?<br>Was auch immer er sich ausbaldowert hat, ich bin mir sicher, es wird nicht reichen! Entweder zu wenig eingekauft oder zu wenig brennbaren M\u00fcll(lel) auf ASB8 oder zu wenig selbst gehackt(hat eh nix gemacht).<br><br>-&gt;Winter wird kalt!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:47:03+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Holzdiskussion hatten wir schonmal.<br>Ofen braucht zum Leben sowohl Nahrung in Form von nicht unter 10kg trockenem Holz oder Kohle am Tag, und noch wichtiger, einen Kamin der wo auch tats\u00e4chlich zieht und nicht voller Scheisse ist.<br>Kamin der wo zieht braucht dazu tats\u00e4chlich regelm\u00e4\u00dfige Wartung in Form von Kaminkehrer, sonst tut er das sp\u00e4testens nach einem Jahr nicht mehr.<br>Holz muss in einer Gr\u00f6\u00dfe sein, die wo in den Ofen auch reinpassen tut. Das bedeutet Arbeit mit einer S\u00e4ge, die wo Strom braucht, oder noch viel mehr Arbeit mit S\u00e4ge die wo Drachen-E-Nergie braucht."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:49:45+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Ein weiterer R\u00fcckschlag f\u00fcr alle #Drachis unter uns&#8230; Dabei schien die erfolgreiche Positionierung eben noch zum Greifen nah zu sein.<br>So langsam bekomme ich ernsthafte Zweifel daran, dass 2016 noch das Jahr des Drachen wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:51:27+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich wittere noch gr\u00f6\u00dfere Geschehnisse heute Nacht. Gute Nacht Pepe, der wo sich in den Schlaf weint."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T01:58:03+02:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img.memecdn.com\/tfw-no-qt-3-14-gf_o_3406151.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T02:00:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was hat ihn denn da schon wieder getriggert und warum f\u00e4ngt er ausgerechnet mit Instergram an? H\u00e4ngt wohl zu sehr an Twidder und Jutub."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T02:49:56+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wer es vers\u00e4umt hat das beste Foto von Reiners Instergram zu sichern, bittesch\u00f6n<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CrnJkA_WcAAYtPw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T02:57:29+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "W\u00fcrdet Ihr bitte aufh\u00f6ren hier HeribertBreidsamer zu triggern?<br>Ich habe so einen niedrigen IQ in Twitter, dass ich zwanzig Minuten gebraucht habe, um dort die restlichen Disco-Bilder und den Zusammenhang zu finden und zu verstehen, fersteht Ihr?<br><br>Also @Sanders und die restlichen Lutscher: FAPISST EUCH!!!!!!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T07:45:35+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "&ldquo;ich fang mit Insta a.&rdquo;<br><br>MEME<br><br>h\u00f6rt auch mit Insta a."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:23:23+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "K\u00f6nnte das Rainer rausgeflogen ist damit zu tunhaben - dass er die Damen wohl zu aufdringlich angebaggert hat? W\u00fcrde all mein Geld drauf verwetten (sehr viel, fast viel Dolker!)<br><br>Das Bild l\u00e4sst ja schonmal drauf schlie\u00dfen&#8230; die Dame wendet sich von ihm ab und er nimmt sie trotzdem an den H\u00fcften&#8230;.war bestimmt tolles Erlebnis f\u00fcr Dreger ist2-3 mal gekommen!<br><br>Und wof\u00fcr diese Trauer-Fr\u00f6sche?? (ha&#8230;a frosch)<br><br>Rainer ist aus der Disse geflogen&#8230;ich hab gestern meine ALte genagelt&#8230;.Rainer ist sogar bei der verfetteten blonden nicht rangekommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>Ihr seht doch - Rainer verkackt alles. Da ist er einmal mit Frau in der Disco - fliegt raus\/l\u00e4sst sich rausekeln und kommt wieder nicht zum Schuss&#8230;..<br><br><br>Habt ihr WIRKLICH gedacht, sie w\u00fcrde Rainer ranlassen? Die Frau ist h\u00e4sslig und Fett&#8230;.aber auch nicht so wiederw\u00e4rtig um sich von Rainer misshandeln zu lassen&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:30:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "hallo #drachis war ja gestern ein ereignisreicher tag f\u00fcr den lard, w\u00e4re noch nais den grund f\u00fcr seinen rausschmiss zu erfahren.<br>reiner muss ja heute arbeiten d.h. bohschderverkauf von 12-16 uhr, werde mir wieder 2 bohschder g\u00f6nnen.<br>ist immerhin r1nrs limited edition, zuschlagen loide.<br>oke sehn uns dann am asb.<br><br>sayonara"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:33:37+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Erg\u00e4nzung zu goochi:<br><br>Auch wichtig ist nun, ob die blonde eine Escort Dame ist, oder ob sie nur ein Helfer-Syndrom hatte.<br>Und fragt sie, ob sie kotzen musste, als Rainer sie an ihre fetten H\u00fcften gegriffen hat?<br><br>Dange<br><br>Ps.: das geht auch OHNE EIN BOSCHTER ZU KAUFEN &#8230;.15\u20ac hat der lurd etzadla erh\u00f6ht.. wer jetzt noch kauft, wurde von Mama mit Dildo in arsch gefickt&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:35:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>HeribertBreidsamer7 ist duhm und eine Fameg\u00f6re<br><\/blockquote>Wow&#8230; endlich verh\u00e4lt sich Pensiberger mal cool. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:37:25+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Das F\u00fchl, wenn Rainer mit Weib am clubben ist und man ihn dabei Nachts in Unterhose in einem Thread \u00fcber ihn beobachtet.<br>Ein kollektiver sadfrog bitte, diese Runde geht an den Winkler.<br><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/830\/sad_frog.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:39:47+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Runde geht an Winkler?<br>-Fliegt aus der Disse<br>- BEgrapscht Blonde, Blonde sieht angewiedert aus<br>-Kam wider nicht zum Schuss<br>- macht Twitter MiMIMI und l\u00f6scht Insta<br><br><br>Rainer ist halb besiegt&#8230;.2016..das Ende des Drachns!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:48:40+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Warum hat er sich nicht gel\u00f6scht? Er hats doch schlie\u00dflich angek\u00fcndigt. Muss also noch kommen."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:51:26+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Glaube nicht das Rainer l\u00fcgt! Nur Ruhe, mein Jonge! Rainer hat noch ne gelogen, oder eine Ank\u00fcndigung nich umgesetzt.<br><br>Ob SchlauchtittenBarbie wei\u00df, dass siezwar Dates mit der blonden f\u00fcr den Oger organisieren kann - der Oger sich aber nicht mit Dates zufrieden geben wird. Die Blonde wir sagen &ldquo;ich will befroindet sein&rdquo;, Rainer wird twittern &ldquo;und meine Gef\u00fchle sind schei\u00df egal?????&rdquo;<br> und die blondewirdkreischend ein Youtube Fidio hochl\u00e4dt, wo sie Whatsapp nachrichten von Dreger leakt&#8230;.?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T08:58:10+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Aber um nochmal kurz mit der K\u00e4ltedebatte zu nerven. Ich sitze hier bei 25 Grad Oberk\u00f6rperfrei. <br><br>Rainer sollte sich einen Schallged\u00e4mmten Rechner kaufen. Der W\u00e4rmeaussto\u00df der Dinger ist \u00fcbel. <br><\/blockquote>Produziert der auch Strom?<br><\/blockquote>Muss ja. Schlie\u00dflich kann ich damit Rendern. Und daf\u00fcr braucht man ja Strom. <br><\/blockquote>Bei welcher Physik hat ein schallged\u00e4mmter Rechner einen gr\u00f6sseren Energieumsatz als ein baugleicher unged\u00e4mmter.Und wenn ja: kann man die W\u00e4rmeenergie wieder in Strom verwandeln und damit ein Heiz-perpetuum mobile erschaffen ?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T09:12:51+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lachte auch ob des W\u00e4rme abstrahlenden Rechners, aber hab ja gestern schon kluggeschissen bei Rainers Leibesf\u00fclle.<br><br>Das Wissen um die wahre Physik ist hier bei einigen wirklich noch weiter unter Hutst\u00e4nder Niewoh."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T09:23:24+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "An alle die glauben unser fettes Riesenbaby w\u00e4re gestern zum Zug gekommen:<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1YuRiOjEqCy\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1YuRiOjEqCy<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T09:23:41+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "@Syphilis, Ariella,<br><br>habt ihr damals beim Ruiner irgendwelche Brennholz oder Kohle (Brikett) Vorr\u00e4te entdecken k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T09:30:46+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150853679461\/230916-l%C3%B6schender-discolord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150853679461\/230916-l%C3%B6schender-discolord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T09:38:19+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>@Syphilis, Ariella,<br><br>habt ihr damals beim Ruiner irgendwelche Brennholz oder Kohle (Brikett) Vorr\u00e4te entdecken k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Du meinst die Kohlebriketts mit den Kellerasseln drinn?<br>In seiner METhalle ist doch Holz gelagert,muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T09:43:30+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Lachte auch ob des W\u00e4rme abstrahlenden Rechners, aber hab ja gestern schon kluggeschissen bei Rainers Leibesf\u00fclle.<br><br>Das Wissen um die wahre Physik ist hier bei einigen wirklich noch weiter unter Hutst\u00e4nder Niewoh.<br><\/blockquote>Dies.<br><br>Manche Beitr\u00e4ge zur Stromdiskussion sind nahezu ruineresk. (@Mett_L)<br><br>Im \u00dcbrigen bin ich der Meinung, dass Spasuten wie Schwibbelstecher (laut Avatar wohl eher Spargelstecher), die hier 0 inhaltlich beitragen, entgegen ihrer eigenen verbl\u00f6deten Meinung niemals lustig sind und auch noch Heribert triggern, dringend gel\u00f6scht werden sollten."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T09:52:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150853679461\/230916-l%C3%B6schender-discolord\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150853679461\/230916-l%C3%B6schender-discolord<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Darf ich dich an den H\u00fcften packen? Ich l\u00f6sch auch mein Insta f\u00fcr dich bzw. ich schaue mal wann ich das mach. Streifi Bester wie immer nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T10:27:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bitte nur am Poo hochheben. Danke."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:02:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Seine Schicht beginnt genau etzadla. Ob er schon wieder frohen Mutes ist? Ein paar aktuelle Eindr\u00fccke von der Schanze t\u00e4ten uns ganz gut."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:04:20+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer heute wieder dick im Gesch\u00e4ft?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:10:06+02:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "Lel, da l\u00f6scht er seinen instagram acc"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:11:53+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote>Drache instagram acc gehackt? Alle Bilder sind gel\u00f6scht und diesen Sekunden l\u00e4dt jemand hater-Bilder hoch. Follower sind auch alle gel\u00f6scht <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/\">https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/<\/a> [instagram.com]<br><\/blockquote>Bidde verlass uns."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:13:04+02:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache instagram acc gehackt? Alle Bilder sind gel\u00f6scht und diesen Sekunden l\u00e4dt jemand hater-Bilder hoch. Follower sind auch alle gel\u00f6scht <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/\">https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/<\/a> [instagram.com]<br><\/blockquote>Bidde verlass uns.<br><\/blockquote>Da geht man einmal mit Arbeitspulli ins bett und dann sowas.. <br><br>Na gut.. Ist eingeleitet.."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:14:53+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote>Da geht man einmal mit Arbeitspulli ins bett und dann sowas.. <br><br><\/blockquote>jaja, Arbeitpulli ^^ du hast doch gestern Nacht wieder an den H\u00fcften leicht \u00fcbergewichtiger blonden rumgegrabscht, da vorne, vor der B\u00fchne!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:16:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "lel die neue Seite. K\u00f6stlich"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:19:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/JulyFluffyButt\/status\/779457088451964928\">https:\/\/twitter.com\/JulyFluffyButt\/status\/779457088451964928<\/a> [twitter.com]<br><br>Leicht zu erheitern heudde :o"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:56:53+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Bin gerade a weng am Thread nachlesen: Dass Kackedunst mit nur 2 Posts zum Ragequit gebracht wurde, steht bei mir etzad im Regal."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T11:59:34+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "Meint ihr das drache (mit AI) bei einem Date ein guter Zuh\u00f6rer ist und sich interessiert an seinem Gegen\u00fcber zeigt?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:12:46+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "das leben isd schwer, wenn man nie eine changse bekommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:16:10+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Meint ihr das drache (mit AI) bei einem Date ein guter Zuh\u00f6rer ist und sich interessiert an seinem Gegen\u00fcber zeigt?<br><br><\/blockquote>Der f\u00fchrt doch nur endlose Monologe \u00fcber seinen Youtube\/Younow-Fame, seine Reichweite, seine Fans, wie gut er die Haider ignoriert, weshalb er ja eigentlich im Leben nur Pech hat und nicht selbst schuld ist und schlussendlich \u00fcber Seggsfantasien mit gro\u00dfen Wassertieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:23:47+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "R1r will alles von sich l\u00f6schen, weil er &ldquo;L\u00fcgner&rdquo; genannt wird. F\u00e4ngt mit Instergram an.<br>MEME<br>L\u00f6scht nur Instergram"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:25:32+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "Er hat aber nicht gesagt wann. Und nur weil er etwas sagt, heisst es nicht, dass er es gesagt hat. Du hast nichts ferstanden. Bist wohl ein Haiderkaschper"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:35:23+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Wer auch immer sich den Namen &ldquo;dracheoffiziell&rdquo; bei insta gesichert hat, danke f\u00fcr die netten Erinnerungsbilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/4CwffTr.png?1\"><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/\">https:\/\/www.instagram.com\/dracheoffiziell\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Ich hoffe er hat sich auch alle m\u00f6glichen Abwandlungen wie &ldquo;drache_offiziell&rdquo; etc. reserviert."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:50:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Typischer Rainermove, da hat er sich wiedermal selbst gefickt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:53:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wer auch immer sich den Namen &ldquo;dracheoffiziell&rdquo; bei insta gesichert hat<br><\/blockquote>Der war hier im Forum mal als positzionirer angemeddelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Woher ich das wei\u00df?<br><br><img src=\"https:\/\/cdn.meme.am\/instances\/56994393.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T12:53:49+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Alda heute wird es ein HAMMER Tag hier in Franggen. Wolkenloser Himmel, purer Sonnenschein, erstaunlich warm. Ein wundersch\u00f6ner Sp\u00e4tsommertag.<br><br>Perfektes Wetter um mit der Freundin in die fr\u00e4nggische Pr\u00e4rie zu fahren, um etwas an Rainers Posterstand zu bummeln, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T13:00:47+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>R1r will alles von sich l\u00f6schen, weil er &ldquo;L\u00fcgner&rdquo; genannt wird. F\u00e4ngt mit Instergram an.<br>MEME<br>L\u00f6scht nur Instergram <br><\/blockquote>Der Witz an der Sache ist ja, ach mist<br><br>Der Witz an der Sache, ich kann keine S\u00e4tze mehr damit beginnen wegen dem Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Jedenfalls, er hat ja nicht einmal sein Instaprofil gel\u00f6scht sondern lediglich umbenannt und auf privat gestellt, siehe ASA<br><br>Edit: Kann sein das er erst einmal eine Art Backup ziehen will bevor er das endg\u00fcltig tut."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T13:34:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ist es eigentlich best\u00e4tigt, dass Rainer aus <strike>der Disco<\/strike> dem verranzten Meddlschuppen nausgeschma\u00dft wurde?<br>F\u00e4nde ich fast noch r\u00fcckenswerter als sein, nach seinem Tweet wohl offensichtlich fehlgeschlagenen, Versuch endlich mal entjungfert zu werden."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T13:50:44+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Der Rainer kauft sich edzala, oder l\u00e4sst sich von Frau Schweigh\u00f6fer oder Frau Popp a weng Teelichtheizungen wie z.B. diese: <br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/HMParts-Kanzelheizung-Ansitzofen-Kanzelofen-Hochsitz\/dp\/B018VOK07Y\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1474672710&amp;sr=8-1&amp;keywords=teelicht%2Bheizung\">https:\/\/www.amazon.de\/HMParts-Kanzelheizung-Ansitzofen-Kanzelofen-Hochsitz\/dp\/B018VOK07Y\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1474672710&amp;sr=8-1&amp;keywords=teelicht+heizung<\/a> [amazon.de]<br>kaufen.<br><\/blockquote>ne Blechb\u00fcchse zum Teelichte reinstellen f\u00fcr \u00fcber 70\u20ac? Dann lieber sowas f\u00fcr den gleichen Preis:<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Einhell-Heizleistung-handels%C3%BCbliche-Gasdruckregler-Au%C3%9Fenbereich\/dp\/B00175O21U\/ref=pd_sim_sbs_263_7?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=RXV0HJQT0J9WD51C0ER3\">https:\/\/www.amazon.de\/Einhell-Heizleistung-handels%C3%BCbliche-Gasdruckregler-Au%C3%9Fenbereich\/dp\/B00175O21U\/ref=pd_sim_sbs_263_7?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=RXV0HJQT0J9WD51C0ER3<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:10:52+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Gibt es garkeine Zahlen zu demgestrigen Posterverkauf, wo der Lord noch verzweifelt einen Tweet abgesezt hat &ldquo;Loide 12-16&#8230;nicht ab 16 uhr boschdadaverkauf&rdquo; ?<br><br>Auch die heutigen Zahlen f\u00e4nde ich etzala sehr intrisant! Anscheinend, scheint das Hapening &ldquo;Boster-Kaufen-Vom-Golem&rdquo; nur ausgehappened zu sein, mhm dickerchen? <br><br>Bitte um die BWA Ausz\u00fcge des gestrigen und heutigen gro\u00dfen Posterverkaufs seiner Lordschaft.<br><br><blockquote>Der f\u00fchrt doch nur endlose Monologe \u00fcber seinen Youtube\/You&#8230;..<br><\/blockquote>Ich traue dem Dicken auch zu, dass er beim ersten Treffen \u00fcber Sex und\/oder sexuelle Dinge spricht \u00e1 la: &ldquo;Ich bin im bett f\u00fcralles offen&rdquo; &ldquo;habe auch schon bi erfahrungen, ich kenne da alles, babe!&rdquo; &ldquo;Welche ist deine Lieblingsstellung?&rdquo; &ldquo;Ich had mir ma a Nudde kommn lassn, aber kei hochbekomme, das zeigt was f\u00fcr ai guder kerl ich bin oder,babe?&rdquo; usw. usf.<br><br>L\u00e4sst mich r\u00fccken. Danke daf\u00fcr Rainer!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:20:03+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Auch die heutigen Zahlen f\u00e4nde ich etzala sehr intrisant! Anscheinend, scheint das Hapening &ldquo;Boster-Kaufen-Vom-Golem&rdquo; nur ausgehappened zu sein, mhm dickerchen? <br><br><\/blockquote>Das w\u00e4re allerdings schon h\u00f6chst am\u00fcsant. V.a. wo er gerade wieder so richtig arrogant losgelegt hat mit Posterpreis 15 Euro und Limited Edition! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das sorgt sicher f\u00fcr ordentlich Mett bei ihm - und senkt dadurch meinen derzeit ungesund hohen Eigenmettspiegel!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:34:02+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Rainer kauft sich edzala, oder l\u00e4sst sich von Frau Schweigh\u00f6fer oder Frau Popp a weng Teelichtheizungen wie z.B. diese: <br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/HMParts-Kanzelheizung-Ansitzofen-Kanzelofen-Hochsitz\/dp\/B018VOK07Y\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1474672710&amp;sr=8-1&amp;keywords=teelicht%2Bheizung\">https:\/\/www.amazon.de\/HMParts-Kanzelheizung-Ansitzofen-Kanzelofen-Hochsitz\/dp\/B018VOK07Y\/ref=sr_1_1?ie=UTF8&amp;qid=1474672710&amp;sr=8-1&amp;keywords=teelicht+heizung<\/a> [amazon.de]<br>kaufen.<br><\/blockquote>ne Blechb\u00fcchse zum Teelichte reinstellen f\u00fcr \u00fcber 70\u20ac? Dann lieber sowas f\u00fcr den gleichen Preis:<br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Einhell-Heizleistung-handels%C3%BCbliche-Gasdruckregler-Au%C3%9Fenbereich\/dp\/B00175O21U\/ref=pd_sim_sbs_263_7?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=RXV0HJQT0J9WD51C0ER3\">https:\/\/www.amazon.de\/Einhell-Heizleistung-handels%C3%BCbliche-Gasdruckregler-Au%C3%9Fenbereich\/dp\/B00175O21U\/ref=pd_sim_sbs_263_7?ie=UTF8&amp;psc=1&amp;refRID=RXV0HJQT0J9WD51C0ER3<\/a> [amazon.de]<br><\/blockquote>Damit bringt er sich um. Entweder er legt seine Meddlhosen darauf, um sie zu trocknen\/w\u00e4rmen und die Schanze geht in Flammen auf, oder er stirbt an einer Kohlenmonoxidvergiftung."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:39:15+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "So ein Gasding w\u00e4re immerhin im Betrieb schonmal 1\/3 g\u00fcnstiger als seine alte Stromheizung. Aber wie bereits gesagt wurde: schei\u00df Idee weil Kohlenmonoxid (obwohl ich glaube das die Schanze so undicht ist das da nix passieren w\u00fcrde)"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:48:00+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtHrajbXYAAciYf.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtHrWe_W8AAYon7.jpg\"><br><br>hak @DerBlogiator"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:49:40+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Gibt es edzala a weng Hintergrundinfos \u00fcber die leeren Flaschen in dem blauen Beh\u00e4ltnis?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:50:20+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Gibt es edzala a weng Hintergrundinfos \u00fcber die leeren Flaschen in dem blauen Beh\u00e4ltnis?<br><\/blockquote>Pfandspende"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:52:11+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Lel, der Fanteimer."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T14:57:53+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Lel als ob der Ruiner sich die M\u00fche macht und die zur\u00fcck gibt. <br><br>Gl\u00fccklicherweise ist (echtes) Bier in Glasflaschen (schwerer) zu nur 8 Cent Pfand! <br><br>Protipp: Nur Einwegflaschen hinterlassen. Das merkt er eh erst, wenn er in die Rewe ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:13:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/779644661673721856\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/779644661673721856<\/a> [twitter.com]<br><br>Bangt die Musch da mit dem Rainer? Was sind das blo\u00df f\u00fcr komische Menschen da in Franggen."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:19:28+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Gestern war in der Bahn ein Mettchen von ungef\u00e4hr R1r Fettheit und die hat bis drei B\u00e4nke weiter nach \u00e4lterem Schwei\u00df gerochen, obwohl die etzala aussah, als w\u00fcrde sie \u00f6fter duschen und Kleider wechseln. <br>Sorry Ariella, dass der Dregen nicht gestunken hat, glaub ich Dir net, verdammte Agst!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:20:08+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/779644661673721856\">https:\/\/twitter.com\/Breidsamer\/status\/779644661673721856<\/a> [twitter.com]<br><br>Bangt die Musch da mit dem Rainer? Was sind das blo\u00df f\u00fcr komische Menschen da in Franggen.<br><\/blockquote>Krobbas auf der B\u00fchne?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:20:36+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Der Fanteimer ist ein neues Tief."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:20:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/hrrrn2j5c.jpg\"><br><br>7-Tage-Spendenstream&#8230; kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:24:26+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Der soll mal weniger labern und endlich machen.<br>7 Tage Stream klingt gut. Arbeitsbeschaffungsma\u00dfnahme f\u00fcr Turbodef."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:24:58+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "7-Tage-Scream w\u00e4re total ohsom. &ldquo;R1r, Du hast Deinen Pulli schon 5 Tage an&rdquo; &ldquo;Nein Du Spaggen, den wasch ich jeden Tag und lass ihn dann 2 Stunden trocknen, der ist immer frisch! Und jetzt bist Du geblock, ehrlich, hast Du kein Leben?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:31:16+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31759879\/12365993_1209530165727123_9072183434289784913_o.jpg\"><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31759879\/12365993_1209530165727123_9072183434289784913_o.jpg\"><\/a> [www2.pic-upload.de]<br><br>drei Klicks durch die Teilnehmer von gestern und das muss man erblicken. Drachi vom feinsten."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:37:18+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Wenn Rainer solch ein stream wirklich vor hat wird es von Younow oder wo er auch sonst immer streamen will gestoppt, rechtliche gr\u00fcnde und so:<br><br><a href=\"http:\/\/www.golem.de\/news\/spiele-streaming-weltrekordversuch-von-twitch-gestoppt-1312-103070.html\">http:\/\/www.golem.de\/news\/spiele-streaming-weltrekordversuch-von-twitch-gestoppt-1312-103070.html<\/a> [golem.de]<br><br>Wobei, wahrscheinlich wird es dann so aussehen das er dann einfach w\u00e4hrend des Streams vor der Kamera schlafen wird.<br><br>Wobei, der wird wahrscheinlich den 7 Tage Stream zwischendurch beenden, also genau der gleiche Mist den er bei Younow abgezogen hat wo er noch Strom hatte."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:37:53+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Quelle bitte. Warum zur H\u00f6lle hat der nen Lard Pulli an? L\u00e4uft der echt damit durch die Gegend?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:40:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Rainer sieben Tage am St\u00fcck etwas tun, was f\u00fcr ihn sowas wie Arbeit ist.<br>Wer glaubt das ernsthaft?<br>Das ist die T\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:44:53+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Bild<br><br>drei Klicks durch die Teilnehmer von gestern und das muss man erblicken. Drachi vom feinsten.<br><\/blockquote>Quelle bidde.<br><br>Bild muss alt sein, denn da hat er noch schwarze Haare.<br>Au\u00dferdem passt ihm das Lard T-Shirt doch nicht mehr, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:45:40+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Rainer nach Tag 2: &ldquo;Nur weil ich 2h statt 24h pro Tag streame ist das trotzdem noch ein ganzer Tag ihr Arschl\u00f6cher.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:51:08+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Der Fanteimer ist ein neues Tief.<br><\/blockquote>eben<br><blockquote>Rainer sieben Tage am St\u00fcck etwas tun, was f\u00fcr ihn sowas wie Arbeit ist.<br>Wer glaubt das ernsthaft?<br>Das ist die T\u00fcr<br><\/blockquote>dies"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:53:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Da wundert sich HansMeiser wieso ihn schnapper aufm Kieker hat, lel. Ohne Quelle und alt. Ganz schnell die D\u00fcr finden, Junge!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:53:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Es wird keinen Spendenstream geben. Nicht 7 Tage und nicht f\u00fcnf Minuten.<br><br><br>Zum Bild: sieht man doch sofort, dass das nicht von gestern ist. Es fehlen die 5 kg Haare. Aber das wusste Hansmeiser nat\u00fcrlich und wollte uns nur trollen :yeahsure"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:54:28+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Rainer nach Tag 2: &ldquo;Nur weil ich 2h statt 24h pro Tag streame ist das trotzdem noch ein ganzer Tag ihr Arschl\u00f6cher.&rdquo;<br><\/blockquote>Rendern ist Arbeit, weil Rner (ohne ai ganz wichtig) w\u00e4hrenddessen seinen BC nicht benutzen kann.<br>Wir merken uns an dieser Stelle: BC nicht benutzbar = Arbeit.<br>Nun kann Rner zur Zeit seinen BC aber \u00fcberhaupt gar nicht benutzen, weil Strom.<br>Ergo arbeitet Rner seit zwei Monaten mehr als je zuvor."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:55:17+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Weltrekorde was Wachbleiben angeht, werden \u00fcbrigens nicht mehr angenommen von Guinness World Records. <br><br>Also, records for voluntary sleep deprivation are no longer kept by Guinness World Records for fear that participants will suffer ill effects.[11]"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:56:10+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/TLkpt93.jpg\"><br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/t8fExWr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:59:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drachis so weit das Auge blickt. Mich w\u00fcrde viel mehr interessieren was auf dem Brett steht."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T15:59:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Halsbarttreffen oder was, bah eh"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:01:02+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Bild<br><\/blockquote>Kann mich gerade nicht entscheiden, wer von beiden beschissener angezogen ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:02:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zoom kennste?<br><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160924\/7nphi8mj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:02:05+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "ITcrowd Shirt..<br><br>Nur Nerds hier&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:02:20+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "was f\u00fcr musik l\u00e4uft dort? Rainer wiedermal ein Fall f\u00fcr die Gemer?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:03:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Zoom kennste?<br><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160924\/7nphi8mj.jpg\"><br><\/blockquote>Bist du bei der CSI?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:03:23+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "So ein Spasti, Alder!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:04:59+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "R1r sieht so gesund aus. Das viele Geld, die Freizeit, das Fehlen vom Renderstress und seine neue Beziehung scheinen ihm echt gut zu tun. Schade!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:19:06+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Bild<br><br><br><\/blockquote><i>Poster, Autogramme, Stiks(?), Patches und mehr<br><br>Poster: sind schei\u00dfe und arscheteuer<br>Autogramme: gibts keine mehr, weil keine Verdienstm\u00f6glichkeit<br>Stiks: gab's nie<br>Patches: gab's nie<br>und mehr: nix is!<br><br>Ach Reiner!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:24:47+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<b><u>Boah, macht dieser fette, ungepflegte Typ mich Mett!!!<\/u><\/b><br><br>Und ich meine nicht Ruiner.<br><br>btw:<br><blockquote><blockquote>Bild<br><br><br><\/blockquote><i>Poster, Autogramme, Stiks(?), Patches und <u><b>mehr<\/b><\/u><br><br><\/blockquote>mehr = Sp\u00e4her involved?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:25:33+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer solch ein stream wirklich vor hat wird es von Younow oder wo er auch sonst immer streamen will gestoppt, rechtliche gr\u00fcnde und so<br><br><br><\/blockquote>Hallo, younow&#8230; dort k\u00f6nnte man vor der cam ein Kind vergewaltigen und w\u00fcrde nicht gesperrt, solange im stream gen\u00fcgend barren getippt werden<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:31:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "K\u00f6nnen nicht Schapi und Leonidas den Posterverkauf mal wieder vereiteln, ich kann es echtnicht sehen wie diese Missgestalten dem Oger Geld in den Rachen schmei\u00dfen, obwohl sie genau wissen, dass dieser Poster \u00fcberteuerter sind als der Rotz von Louis Vuitton."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T16:39:54+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "++++ Live Stream von Emskirchen +++<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.younow.com\/ichwillfotos123\/\">https:\/\/www.younow.com\/ichwillfotos123\/<\/a> [younow.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T17:03:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Geht nat\u00fcrlich nicht. Bin jetzt bei deutsch-girl."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T17:10:22+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Stabile Geheimratsecken, die ich da auf dem ersten Poster-Verkaufs-Bild sehe beim Kuchenopa<br><br><br>\u20ac: 15\u20ac f\u00fcr ein Poster von dem versifften Buttergolem, rly? Bitte, bitte tut euren Eltern den gefallen - er-h\u00e4ngt-oich!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T17:18:03+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Stabile Geheimratsecken, die ich da auf dem ersten Poster-Verkaufs-Bild sehe beim Kuchenopa<br> <br><\/blockquote>Was sind das \u00fcberhaupt f\u00fcr Zeiten heutzutage, wo sich hier irgendwelche h\u00e4sslichen, fast glatzk\u00f6pfigen Dummk\u00f6pfe hinstellen, und die Dreistigkeit rausnehmen, Leuten vorzuwerfen, sie h\u00e4tten Haarausfall? W\u00e4hrend ich hier mit meinen sch\u00f6nen, volumin\u00f6sen, gegelten Haar sitze und mich frage, in was f\u00fcr einer Welt diese Leute \u00fcberhaupt leben?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T17:47:14+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stabile Geheimratsecken, die ich da auf dem ersten Poster-Verkaufs-Bild sehe beim Kuchenopa<br> <br><\/blockquote>Kolle at its Best <br><\/blockquote>Top, steht schon im Regal du Penner! werde mich jetzt l\u00f6schen! <br><br>\u20ac: 1210 - 1510 were coming"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T17:57:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "66 Tage ohne Strom!<br><br>Mit 66 Tagen, da f\u00e4ngt das Leben an<br>Mit 66 Tagen, da hat man Spass daran<br>Mit 66 Tagen, da kommt man erst in Schuss<br>Mit 66 Tagen, ist noch lang noch nicht Schluss"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T18:00:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Seggs Seggs Seggs<br><br>the number of the bi"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T18:07:12+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Am AS8 wird hart gearbeitet. Pfandsammelbeh\u00e4lter = lel.<br><br>Als n\u00e4chstes k\u00f6nnt ihr bei Ruiner gegen Entgelt (100 Barren und 50 Likes) Sonderm\u00fcll entsorgen. Im n\u00e4chsten Schritt stellt er dann auch seinen Keller als sicheres Endlager f\u00fcr Atomm\u00fcll zur Verf\u00fcgung (Bergwerk Asse angespannt). Hier habt ihr's zuerst gelesne.<br><br>1510 - 1210 = <strike>SPARTA<\/strike> R<b>E<\/b>INAAAAAAAAA!<br><br><br>PS: was ist etzala mit der Plakatwand? Kommt das noch, oder hat sich der Spendensammler mit der Kohle nach <strike>Miami<\/strike> Jaban abgesetzt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T18:18:25+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mit Stiks meint er Sticker\/Aufkleber oder was????<br><br>Wann kann man endlich gebrauchte Unterw\u00e4sche vom Drachen kaufen? Seine Drachis w\u00fcrden es ihm aus den H\u00e4nden rei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T18:28:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der k\u00f6nnte diese unterirdischen Poster auch f\u00fcr 20-25 \u20ac anbieten und diese Spasten w\u00fcrden es bezahlen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T18:32:45+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Macht er also heute wieder seine 1k bis 2k. und der Spendenstream kommt auch noch - nicht \u00fcbel. Rainer ist hartn\u00e4ckiger als die Hater dachten, er gibt einfach nicht auf."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T18:49:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Der Spendenstream wird nie kommen, niemals"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T18:50:23+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "inb4 Rainerle-Vocaroo, aber warum hat er nicht schon vor Monaten IndieGoGo oder Leetchi f\u00fcr seine Schulden aufgemacht?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T19:06:44+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Warum hat er eigentlich k1 patreon?<br><br>Achja, macht Arbeit"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T19:12:06+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Gestern war in der Bahn ein Mettchen von ungef\u00e4hr R1r Fettheit und die hat bis drei B\u00e4nke weiter nach \u00e4lterem Schwei\u00df gerochen, obwohl die etzala aussah, als w\u00fcrde sie \u00f6fter duschen und Kleider wechseln. <br>Sorry Ariella, dass der Dregen nicht gestunken hat, glaub ich Dir net, verdammte Agst! <br><\/blockquote>Ich bin zwar nicht Don ki Schotte, aber ich muss da mal eine Lanze f\u00fcr den Drachen brechen:<br>Dass der nicht stinkt wurde sch\u00f6n \u00f6fter berichtet, auch Kuchenkinder und sonstiger Schanzentouristischer Menschenm\u00fcll habe unabh\u00e4ngig voneinander erz\u00e4hlt dass er nicht stinkt.<br>Scheint so dass sich seine messihaftigkeit nicht auf die K\u00f6rperhy\u00e4ne erstreckt.<br>Nat\u00fcrlich sind die Z\u00e4hne kein Organ und somit auch nicht teil des K\u00f6rpers."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T19:12:08+02:00",
        "username": "lemurensohn",
        "text": "war das schon hier? gestern nacht im &ldquo;hirsch&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160924\/c5dpje3t.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T19:26:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Kann es sein, dass Jizzy die Blonde ins Game brachte, nur um die Haider an der Nase herumzuf\u00fchren?<br>Blo\u00df unsere Rainerele macht sich bei der etzala wirklich Hoffnungen und der Plan geht nach hinten los <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T19:40:42+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<br><br>Als ob die Bratze irgendwas plant"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T19:45:57+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>inb4 Rainerle-Vocaroo, aber warum hat er nicht schon vor Monaten IndieGoGo oder Leetchi f\u00fcr seine Schulden aufgemacht?<br><\/blockquote>Er w\u00fcrde ja gerne da er ein Finanzass ist und sich mit so Technikkram auch mega gut auskennt und sehr gut vorausplanen kann. Es liegt wirklich _ausschlie\u00dflich_ daran dass er keinen Strom hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T19:49:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>warum hat er nicht schon vor Monaten IndieGoGo oder Leetchi f\u00fcr seine Schulden aufgemacht?<br><\/blockquote>Weil er vermutlich bis zur Sekunde der Stromabschaltung und noch ein paar Stunden bis Tage dr\u00fcber hinaus nicht wusste, dass er Schulden hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:12:37+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>warum hat er nicht schon vor Monaten IndieGoGo oder Leetchi f\u00fcr seine Schulden aufgemacht?<br><\/blockquote>Weil er vermutlich bis zur Sekunde der Stromabschaltung und noch ein paar Stunden bis Tage dr\u00fcber hinaus nicht wusste, dass er Schulden hat.<br><\/blockquote>Genau, deshalb hat er der Mulle die RBS vor \u00fcber einem Jahr interviewt hat bereits davon erz\u00e4hlt"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:29:52+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Er hat bis zur Stromabschaltung gedacht er k\u00f6nnte das aussitzen bzw. w\u00fcrde zwischendurch zum gr\u00f6\u00dften YouTuber Deutschlands (mit Mega Eink\u00fcnften aus Werbung, Brodactbl\u00e4sment und Sponsoring).<br><br>Wahrscheinlich m\u00fcssten wir uns (zum Teil) bei den YouNow Bots f\u00fcr die Stromabschaltung bedanken. Ohne deren Geldspritzen w\u00e4re Ruiner nie auf diesem YouTuber\/Streamer-Trip mit massig Kohle h\u00e4ngen geblieben (lel, als ob er <b>ohne<\/b> seinen Reichweiten-Gr\u00f6\u00dfenwahn etwas unternommen h\u00e4tte). Immerhin verdient er pro Stunde mehr Geld als wir alle in unserem ganzen Lebne."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:31:22+02:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "Was sind das wieder f\u00fcr spekulationen ihr fotzen, der k\u00f6nnte sich einfach ins emskirchener inderned kaffee setzne und da den stream machne. Der macht das aber nicht weil er der dumme fette rainer ist<br><br>ank\u00fcdigungen kennta oder?<br><br>Thread kann zu jetzt"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:39:07+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>der k\u00f6nnte sich einfach ins emskirchener inderned kaffee setzne und da den stream machne.<br><\/blockquote>warum geht er nicht einfach in eins der dutzenden altschauerberger internet kaffees? ja warum nur nicht?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:41:11+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GjwCuTL0j_E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GjwCuTL0j_E<\/a> [youtube.com]<br><br>0:34"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:50:31+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Ob Rainer heute noch keine Weini-Ich-hasse-die-frauen-deswegen-nicht-wundern-wenn-ich-ignoriere-bei-boschter-etc-Tweets abgesetzt hat, weil er die blonde mit Roofies in sein Schlossgezerrt hat?<br><br>Oder ist nur die Audobadderie, die verdammde H\u00e4iderin wieder Leer, sodass der Lerd seinen Zorn nur in die (hoffentlich sehr k\u00fchle) Emskirchener Nacht grunzen kann?<br><br><br>@badespa\u00dfdreger<br>LeL, l\u00e4sst mich r\u00fccken, dass der Boss wegen dem Drachen r\u00fcckt! Aber sind alle HipHopper so Gossip schwuchteln? Frage f\u00fcr 1 Froind! Adios Muchahos, das Ufo wartet"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:56:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sind die Spendenbots auf Junau eigentlich immer noch unterwegs?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:57:27+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "HAHA <br><br>Kurz vor dem Disko rauswurf<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RudolphFresh\/status\/779756233326784512\">https:\/\/twitter.com\/RudolphFresh\/status\/779756233326784512<\/a> [twitter.com]<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cVRbchIDOM8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cVRbchIDOM8<\/a> [youtube.com]<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZmkqUp2NAxc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZmkqUp2NAxc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T20:59:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "K\u00f6nnte etzadla einen richtig sch\u00f6n bescheuerten oldschool YN-Stream vertragen. Mit alles! &ldquo;Boah Fresse jetzt&rdquo;, &ldquo;Meldet die Spamer doch mal&rdquo;, &ldquo;Ich hab Bild, ihr habt kein Bild&rdquo; und so richtig leckeres Zeug mit So\u00dfe. <br><br>Hei\u00dfhunger nennt man das. Geht aber vorbei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>\/Haha, ist der dicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:00:19+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "lel der dicke"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:02:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Noch mehr: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Trucker_Alfred\/status\/779757295748124672\">https:\/\/twitter.com\/Trucker_Alfred\/status\/779757295748124672<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:05:07+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "lel, der dicke\u00b2<br><br>Wie er gef\u00e4hrlich wie ein Marshmallow ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> Gutes Mett, guter Abend!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:11:09+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Noch mehr: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Trucker_Alfred\/status\/779757295748124672\">https:\/\/twitter.com\/Trucker_Alfred\/status\/779757295748124672<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ja, nicht vergessen: Seine Hurensohnhaftigkeit im Netz ist nur gespielt. (R. Winkler aus E. 2016)<br>Aber sicher R\u00f6iner&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:12:26+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Kurz vor dem Disko rauswurf<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RudolphFresh\/status\/779756233326784512\">https:\/\/twitter.com\/RudolphFresh\/status\/779756233326784512<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><blockquote>Noch mehr: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Trucker_Alfred\/status\/779757295748124672\">https:\/\/twitter.com\/Trucker_Alfred\/status\/779757295748124672<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das is genau die Schei\u00dfe auf die ich Bock hab! <br>10P"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:15:08+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Feinstes Reallife-Mett. Zeigt mal wieder was passiert, wenn der Ruiner nicht mindestens ein Hoftor abstand zu den Haidern hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:25:02+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "+++ INFO +++ INFO +++ INFO +++<br><br><a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\">http:\/\/droche.rf.gd<\/a> [droche.rf.gd]<br><br>Hier gibt es jetzt ein Archiv des gro\u00dfartigsten Threads der Welt (also diesem hier), das auch die zwei verblichenen Threads beinhaltet. Freut euch auf 5938 Seiten bester Unterhaltung! Danke, lolp0t!<br><br>Werde es auch auf Seite 1 verlinken. An die Neudrachis: Bitte alles durchlesen, es wird dann abgepr\u00fcft!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:26:54+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "&ldquo;Wenn wir Zwei in N\u00fcrnberg unterwegs sind, ist das als w\u00e4rst Du mit nem Promi unterwegs&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:29:13+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\">http:\/\/droche.rf.gd<\/a> [droche.rf.gd]<br><\/blockquote>Haha, mein Schaf und Altschaueberg Motiv sind im Banner."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:29:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "H\u00e4tte nicht gedacht, dass er in der \u00d6ffentlichkeit so einen Aufstand macht. Der muss ja schon ordentlich was getrunken haben."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T21:45:33+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Nice Gschicht, endlich wieder mal a weng neuer Rainer Content.<br><br><br><\/blockquote>28 MB gif. Bist du behindert? Prof. Hase, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:00:33+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Die ganze &ldquo;ich l\u00f6sch mich&rdquo; Situation \u00e4hnelt sehr stark der aktuellen South Park Episode \/ Staffel. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:01:56+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<blockquote>Die ganze &ldquo;ich l\u00f6sch mich&rdquo; Situation \u00e4hnelt sehr stark der aktuellen South Park Episode \/ Staffel. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hab ich mir auch schon gedacht. Die ganze Troll Thematik passt gut ins game <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:02:06+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nice Gschicht, endlich wieder mal a weng neuer Rainer Content.<br><br><br><\/blockquote>28 MB gif. Bist du behindert? Prof. Hase, w\u00fcrdest du bitte?<br><\/blockquote><br>Die 28 MB lohnen sich edzala daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:05:08+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die ganze &ldquo;ich l\u00f6sch mich&rdquo; Situation \u00e4hnelt sehr stark der aktuellen South Park Episode \/ Staffel. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hab ich mir auch schon gedacht. Die ganze Troll Thematik passt gut ins game <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Die ganze Staffel is bis jetzt so herrlich.<br>Bin ausm Haus ger\u00fcckt als die Tuss sagt &ldquo;Der Troll hat kein Leben, ist ein trauriger Einzelg\u00e4nger und Versager&rdquo; und Skunk (will nicht spoilern) anschlie\u00dfend fr\u00f6hlicher denn je durch die Stra\u00dfen l\u00e4uft. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Das ist so 1:1 und einfach nur herrlich."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:15:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "Die 1. Folge fand ich ziemlich lahm. Liegt vermutlich an der Storyline von Garrison. Ich kann den Schei\u00df echt nicht mehr h\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:15:44+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Wir waren heute ebenfalls beim Lord. Der Herr wirkte mental angeschlagenund sah \u00e4u\u00dferlich auch nicht besser aus.<br><br>Wir haben uns nett unterhalten und \u00fcber Neobiene abgel\u00e4stert.( Sry for that bro). Er war erfreut, dass die Drachis &ldquo;boneklink&rdquo; zerst\u00f6ren. Zwischen den Zeilen konnte man interpretieren, dass die noch unbekannte Dame eine Art Sozialarbeiterin ist. Ob diese nun von einer staatlichen Institution oder doch von einer Art Lebenshilfe Verein kam, k\u00f6nnen wir nicht sagen.<br><br>Wir wollten zu dem noch auf Kuchenkinder machen und haben uns dann vier Poster namentlich signieren lassen. Als er uns die \u00fcberreichen wollte, sind wir gegangen ohne sie zu nehmen. Er war ziemlich mett und drohte mit der Polizei. Jetzt sitzt er dort mit vier namentlich signierten Postern, die er nicht mehr so schnell verkaufen kann. <br>Gru\u00df an Hanni, Nanni, Erwin Rommel und Sigmar Gabriel. lel. Vielleicht findet mal jemand die Poster?<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehenau\u00dferdem raus an Feldmarschall a.D. Affenkeks und der L\u00fcgenpresse vom AsA."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:19:16+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Wir wollten zu dem noch auf Kuchenkinder machen und haben uns dann vier Poster namentlich signieren lassen. Als er uns die \u00fcberreichen wollte, sind wir gegangen ohne sie zu nehmen. Er war ziemlich mett und drohte mit der Polizei. Jetzt sitzt er dort mit vier namentlich signierten Postern, die er nicht mehr so schnell verkaufen kann. <br>Gru\u00df an Hanni, Nanni, Erwin Rommel und Sigmar Gabriel. lel. Vielleicht findet mal jemand die Poster?.<br><\/blockquote>Ehrenm\u00e4nner. So macht man das. Rainer prellen bestes prellen."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:23:50+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wir wollten zu dem noch auf Kuchenkinder machen und haben uns dann vier Poster namentlich signieren lassen. Als er uns die \u00fcberreichen wollte, sind wir gegangen ohne sie zu nehmen. Er war ziemlich mett und drohte mit der Polizei. Jetzt sitzt er dort mit vier namentlich signierten Postern, die er nicht mehr so schnell verkaufen kann. <br><br><\/blockquote>leeel sehr neise aktion. logischerweise habt ihr das aber alles auf video, ne?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:24:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Der wird Isolierband \u00fcber die Namen kleben. Macht er ja auch bei Rechtschreibfehlern auf den Verkaufsschildern. Aber ziemlich gut gemacht Jungs. That's the spirit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:26:38+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Wir wollten zu dem noch auf Kuchenkinder machen und haben uns dann vier Poster namentlich signieren lassen. Als er uns die \u00fcberreichen wollte, sind wir gegangen ohne sie zu nehmen.<br><\/blockquote>Drachenprellen sollte zum Trend werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:34:47+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Video oder l\u00fcl\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:37:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Wir haben uns nett unterhalten und \u00fcber Neobiene abgel\u00e4stert.( Sry for that bro). <br><\/blockquote>No biggie.<br>Netter Bericht!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:37:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wenn das wirklich 'ne Betreuerin ist, dann will ich sowas auch. Zoo besuchen, inna Meddl Disse bangen, an der H\u00fcfte rumgrabbeln&#8230; Vormundschaftsgericht ich komme!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:38:39+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wenn echt dann sehr, sehr herzhafte Aktion @MutterBeimer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:42:39+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "leeeeeeeeeeeeel wie der besoffene Lerd am Ende in die Kamera greift, wie in seinen Videos <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Instant Meme!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:48:37+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wir wollten zu dem noch auf Kuchenkinder machen und haben uns dann vier Poster namentlich signieren lassen. Als er uns die \u00fcberreichen wollte, sind wir gegangen ohne sie zu nehmen.<br><\/blockquote>Drachenprellen sollte zum Trend werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Komplette Room-Tour f\u00fcr 100\u20ac p.P. buchen und am Ende, wenn er sei Kohle will, wegrennen.<br><br>@MuttiBeimer: Und der <strike>King Arschfick<\/strike> Affenkeks gr\u00fc\u00dft zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:51:32+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wei\u00df jemand was er mit &ldquo;Er isn Arschloch und dumm zusein du h\u00e4ssliches St\u00fcck&rdquo; meint? Der Satz ergibt kein Sinn."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:53:44+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Deswegen lassen sich Nutten vorab bezahlen.<br><br>Wei\u00df ich von einem Freund."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T22:55:16+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df jemand was er mit &ldquo;Er isn Arschloch und dumm zusein du h\u00e4ssliches St\u00fcck&rdquo; meint? Der Satz ergibt kein Sinn.<br><\/blockquote>Du scheinst neu hier zu sein wenn du Sinn vom L\u00fcgenlord erwartest.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:05:48+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Erwin Rommel und Sigmar Gabriel.&rdquo;<br><br><\/blockquote>hab geschnauft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>edith: zum Video. Meine G\u00fcte, ich w\u00fcrde den Lard auch mal so gerne in nem Club treffen"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:14:08+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wir wollten zu dem noch auf Kuchenkinder machen und haben uns dann vier Poster namentlich signieren lassen. Als er uns die \u00fcberreichen wollte, sind wir gegangen ohne sie zu nehmen. Er war ziemlich mett und drohte mit der Polizei. Jetzt sitzt er dort mit vier namentlich signierten Postern, die er nicht mehr so schnell verkaufen kann. <br><br><\/blockquote>leeel sehr neise aktion. logischerweise habt ihr das aber alles auf video, ne?<br><\/blockquote>Video ist tats\u00e4chlich vorhanden. Allerdings auf Kuchenkindniveau. Stark verwackelt und kirchernde Menschen. Wir werden sehen, ob wir das verwerten k\u00f6nnen. Uns fehlen die notwenigen Skills, um z..B Gesichter zu verpixeln"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:24:11+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Hat er auch gesagt wie viele Fehldruck Boster er schon verkauft hat oder generell wie das WE verkaufsm\u00e4\u00dfig lief?"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:25:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>+++ INFO +++ INFO +++ INFO +++<br><br><a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\">http:\/\/droche.rf.gd<\/a> [droche.rf.gd]<br><br>[..]<br><br><\/blockquote>Heil!"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:27:43+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Die n\u00e4chsten Posder bidde mit Josef Fritzl signieren lassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:31:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Als Gitarist h\u00e4tte ich beim Soundcheck zwischen den Liedern mal die ersten 10 T\u00f6ne von L\u00fcgenlord Song angespielt und Rainer dabei ins Gesicht geguckt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:37:35+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Okay! Das ist jetzt dann doch wieder gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> Aber am gro\u00dfartigsten ist das was der gude Herzk\u00f6nig sagt! Die ersten beiden Threads sind wieder da? Werd ich checken. Und neispeichern.<br>Lard ausraster auch MEGAGOLD. So macht das ganze wieder spa\u00df!<br><br>Gr\u00fc\u00dfle! 10p kann ich geben."
    },
    {
        "time": "2016-09-24T23:59:45+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Alter diese Frisur, in dem Unterholz lassen sich gut 10 L\u00fcgensch\u00e4tze verstecken."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T00:05:13+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "NEUER L\u00dcGENSCHATZ wird angeleiert (hab ich geh\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6rt) <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>nix mehr Eppeleinsruine. Zu viele Vandalen,hat dieser Platz nicht verdient. Geh\u00f6rt sich auch nicht.<br>Infos kommen, demn\u00e4chst."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T00:08:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Aber sobald Infos kommen, kommen Vandalen, das ist verseucht, das Thema"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T00:45:36+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ganz ehrlich ich find das SCHEISSE wie die dort in der Disko mit einem STAR umgehen!! Da wurde diese sch\u00e4bige Spelunke von Dorfdisse schon mal in die Situation posizionirt einen echten VIP bewirten zu d\u00fcrfen, der 15000 von Fans und Drachis akkreditiert und so den ganzen Umsatz des Ladens steigert, und was machen diese Kulturbanausen: Schmaa\u00dfen den Rainer einfach naus! Diese bodenlose Unverfrohenheit geh\u00f6rt sofort ab Montag beim Polizeirevier Neustadt an der Eisch angezeigt!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T01:12:42+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "EBEN! Immerhin hat ihn jemand angefasst! LEL. Lard ist halt aggro geworden im SUFF, kann man nix machen. DOCH! FILMEN! LEL TOPGOLD.<br><br>FRAGE : WER ist nun die kleine Gimmli Zwergenalte?<br>Die war mit ihm im Zoo, und im Hirsch. <br><br>FAKTEN?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T01:26:26+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wir wollten zu dem noch auf Kuchenkinder machen und haben uns dann vier Poster namentlich signieren lassen. Als er uns die \u00fcberreichen wollte, sind wir gegangen ohne sie zu nehmen. Er war ziemlich mett und drohte mit der Polizei. Jetzt sitzt er dort mit vier namentlich signierten Postern, die er nicht mehr so schnell verkaufen kann. <br><br><\/blockquote>leeel sehr neise aktion. logischerweise habt ihr das aber alles auf video, ne?<br><\/blockquote>Video ist tats\u00e4chlich vorhanden. Allerdings auf Kuchenkindniveau. Stark verwackelt und kirchernde Menschen. Wir werden sehen, ob wir das verwerten k\u00f6nnen. Uns fehlen die notwenigen Skills, um z..B Gesichter zu verpixeln<br><\/blockquote>Wenn euer Video Potential hat, k\u00f6nntet ihr vielleicht den lieben Rudolph Fresh auuf Twitter fragen, ob er euch behilflich sein kann"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T02:30:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "gr\u00fc\u00dfe gehn raus an den k\u00f6nig der herzen &amp; topl0l, <br>danke f\u00fcrs ausbuddeln des alten threads.<br><br>@mutterbreimer, ihr seid euch nicht sicher ob das neue beerchen vom amt oder irgendeinem verein ist, ernsthaft?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T03:09:22+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Arrogant und aggressiv - so ist der Lard am lustigsten.<br><br>Rainer mal wieder #besiegt"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T04:43:38+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Das war edzala fei scho a weng a hiasiger Lausbuam Streich mit den signierten Postern. W\u00fcrde edzalaa weng edzalas neischma\u00dfen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/1b4pth.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T07:08:44+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Guten Morgen 4C\u00b0 Au\u00dfentemperatur und Metter Disko-Ruiner."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T08:28:47+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bester Besuch seit langem.<br><\/blockquote>Ehrenm\u00e4nner. So macht man das. Rainer prellen bestes prellen.<br><\/blockquote>Das sind genau die BEsuche! Auf die ich Bock hab! <br><br>ZU der Betreuerin sache: Glaube ich nicht - er hat ihr an die h\u00fcften gepackt - jede professionelle Sozialarbeiterin h\u00e4tte GENAU DA den Kontakt abgebrochen und an eine Kollgin bzw.. im Angesicht der Situation eher an einen KOLLEGEN abgegeben.<br>Denn sexuelle ann\u00e4herung ist untragbar und ein &ldquo;nein Rainer, das geht nicht, das darfst du nicht&rdquo; wird der Dicke nciht akzeptieren!<br><br>Also Betreuerin f\u00e4llt flach, sonst h\u00e4tte der Lurd weitere &ldquo;ich hasse die Frauen &rdquo; Tweets abgesetzt<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T08:36:27+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Der Dicke hat keine Betreuerin. Weder vom Amt noch von sonst irgendwo. Er w\u00fcrde so was doch gar nicht zulassen. <br><br>Und welche Betreuerin w\u00fcrde am Wochenende mit ihrem Klienten in die Disco gehen? <br><br>Hutst\u00e4nder, Loide."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T09:22:25+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Guten Morgen Hanni, Nanni, Erwin Rommel und Sigmar Gabriel. Naise aktion. Endlich mal vern\u00fcnftige Leute, die der Lordschaft ihre Aufwartung erweisen."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T10:11:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/vytIHVcfSXg?t=1331\">https:\/\/youtu.be\/vytIHVcfSXg?t=1331<\/a> [youtu.be]<br><br>aus Meddler im Wald<br><br>Draches dreckige Lache weil er mal wieder zu dumm zum Worte richtig rendern ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T10:19:01+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T10:31:05+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Sch\u00f6n zusammengefasst, danke Streifi"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T10:56:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Warum wird der Pfandeimer so gehaided? Der steht doch wohl nur dort, damit die Kaschper und WIggsgr\u00fcbbel die dort zum Biertrinken rumlungern die Flaschen nicht rumschma\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T11:06:19+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Jetzt kassiert der Fette auch noch den Flaschenpfand, der ultimative Schnorrer"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T11:11:15+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Streifenbesteiger&lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T11:44:33+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sehr fantasievolles Logo diesmal. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T11:52:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vytIHVcfSXg?t=1331\">https:\/\/youtu.be\/vytIHVcfSXg?t=1331<\/a> [youtu.be]<br><br>aus Meddler im Wald<br><br>Draches dreckige Lache weil er mal wieder zu dumm zum Worte richtig rendern ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Da war er noch ein richtiger Sympath <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T11:54:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "War er nicht.<br><br>Klicke eine beliebige Stelle des Videos an und nach sp\u00e4testens 3 Sekunden kommt ein <b>ich, mich, mir, mein, mir, &#8230;<\/b>. Schon damals war klar, dass sein Kanal absolut null Potenzial hat, weil der fette Wichser nur \u00fcber sich selbst redet und denkt, es w\u00fcrde irgendwen interessieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T11:55:45+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Warum gibt es keine Bilder von Papierrainer? Spontane Selbstentz\u00fcndung? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T11:59:42+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-diskorausschmiss<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Warum gibt es keine Bilder von Papierrainer? Spontane Selbstentz\u00fcndung? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Doch, gibt noch ganz viele. Aber Paperrainer ist gerade im Urlaub udn kommt morgen wieder. (Oder wann auch immer der Artikel wieder sehr kurz wird sonst)"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T12:04:15+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>War er nicht.<br><br>Klicke eine beliebige Stelle des Videos an und nach sp\u00e4testens 3 Sekunden kommt ein <b>ich, mich, mir, mein, mir, &#8230;<\/b>. Schon damals war klar, dass sein Kanal absolut null Potenzial hat, weil der fette Wichser nur \u00fcber sich selbst redet und denkt, es w\u00fcrde irgendwen interessieren.<br><\/blockquote>GENAU, und genau weil der lard keinen interessiert gibt es in diesem Fred ja auch nur 1214 Seiten&#8230;&#8230;Clown !!!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T12:45:44+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "du hast null ferstanden hurdak&#8230;.Rainer junge bist dus wirklich?<br><br>Es geht nicht um das Interesse am Lurd, sondern dass die Lordschaft sich nur F\u00dcR SICH SELBST interessiert&#8230;.Etzadla fastanden?<br><br>Post Mettum: Streifenbesteiger wie immer beste! Sollten ein Fanteinmer f\u00fcr Streifi aufstellen&#8230;und der dicke hat den Fanteeimer nicht (nur) wegen der Verm\u00fcllung hingestellt&#8230;glaubter doch selbst nicht, wa <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T12:57:44+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen 4C\u00b0 Au\u00dfentemperatur und Metter Disko-Ruiner.<br><\/blockquote>Also im Frankenland hats aktuell 22 Grad <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>Und Hurdak findet den &ldquo;Delete Account&rdquo; Knopf nicht, wie mir scheint. Idiot."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:14:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>GENAU, und genau weil der lard keinen interessiert gibt es in diesem Fred ja auch nur 1214 Seiten&#8230;&#8230;Clown !!!!<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/151111\/hqwgth3d.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:18:04+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Sehr fantasievolles Logo diesmal. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Mir gehen die Ideen aus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:21:07+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Gibt es immernoch keine Zahlen zum Boschterverkauf von Freitag\/Samtag?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:22:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er hat 23 St\u00fcck verkauft. Davon 5 an panic.<br><br>Quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:27:17+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und 23 Pfandflaschen gesammelt."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:30:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drachekinn2fu1b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:32:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "H\u00e4tte gern mal einen Schlagwechsel gesehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Einmal ins G'sicht und Fetti heult 3 Tage auf Twiddre rum"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:38:19+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Die Frisur sieht aus wie ein Blumenkohl im Rotlicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:38:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er ist halt immer noch der Drachenobermackerlord."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:43:59+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "In solchen Momenten w\u00fcnscht man sich das er das beim falschen macht&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:46:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "In solchen Momenten w\u00fcnscht man sich jemanden, der die l\u00e4stige Musik im &ldquo;Hintergrund&rdquo; rausfiltert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:49:46+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drachekinn2fu1b.jpg\"><br><\/blockquote>Erinnert mich leicht an Tingeltangel Bob."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:55:16+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Als Premium-Pfandsammler f\u00e4hrt er zum Wegbringen nat\u00fcrlich mit dem Auto zum Rewe."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T13:59:33+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wenn er ihm den Arm bricht, sagt kein <strike>Daniel<\/strike> Richter der Welt was!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T14:00:35+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Habe f\u00fcr die Idioten unter euch mal ein bisschen an den Kontrasten und der Helligkeit gespielt. Nichts wurde mit dem Pinsel hinzugef\u00fcgt oder entfernt.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160925\/8wt6ckkn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T14:16:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hoffentlich macht das Schule. Namen draufschreiben lassen und abhauen. Rainer ist so ungebildet da bekommt man auch Erich Honecker und Uschi Glas aufs Poster. <br><br>Erst kassieren und dann draufschreiben? Lol, Rainer doch nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T14:19:17+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich hatte mal ein Uwe B\u00f6hnhardt und Uwe Mundloss Twitter Account mit Profilbildern der beiden und habe mich ewig mit Rainer auf Twitter unterhalten, bis ein paar Leute gezinkt haben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Er ist einfach dumm wie ein Quadratmeter Feldweg."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T14:23:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "In einem Kubikmeter Feldweg jedoch w\u00e4ren schon so viele Mikroorganismen, dass deren kumulierte Intelligenz Rainers IQ \u00fcbersteigen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T15:14:53+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote>In einem Kubikmeter Feldweg jedoch w\u00e4ren schon so viele Mikroorganismen, dass deren <b>kumulierte<\/b> Intelligenz Rainers IQ \u00fcbersteigen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Keine schweren Worte, Rauchmelder, Rainer liest mit und m\u00f6chte der Unterhaltung sicher gerne folgen."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T15:24:59+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote><blockquote>In einem Kubikmeter Feldweg jedoch w\u00e4ren schon so viele Mikroorganismen, dass deren <b>kumulierte<\/b> Intelligenz Rainers IQ \u00fcbersteigen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Keine schweren Worte, Rauchmelder, Rainer liest mit und m\u00f6chte der Unterhaltung sicher gerne folgen.<br><\/blockquote>\u00d6j, de F\u00f6ldweg is schlaua als duh, raina."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T15:32:08+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "an iq von am schuh?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T15:35:15+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote>an iq von am tschu?<br><\/blockquote>ficksed f\u00fcr raina. meddl off<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T15:35:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "FreSSe alle"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T16:03:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "um was gings in dem streit in der discor?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T16:04:18+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der Typ hat darauf bestanden, dass die Haut dem allgemeinen wissenschaftlichen Konsens zufolge ein Organ sei."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T16:14:41+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote>Der Typ hat darauf bestanden, dass die Haut dem allgemeinen wissenschaftlichen Konsens zufolge ein Organ sei.<br><\/blockquote>Aus diesem Grunde dachte er, er m\u00fcsse Rainers Haut ts\u00e4rtlichber\u00fchren. Dem Lerd hat das nicht gefallen getut und wollte seine Karadekicks rausholen. Hat er aber anscheinend wieder verjessen."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T16:44:42+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "&ldquo;Hastn Arschloch und dumm zu sein, du h\u00e4ssliches St\u00fcck&rdquo; Rainer Winkler, 2016"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:01:58+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>um was gings in dem streit in der discor?<br><\/blockquote>Der Typ sprach Rainer an, dass er Halsschmerzen vom Gr\u00f6hlen habe und ob Rainer nicht Rachendrachen oder sowas dabei habe. Dies entlarfte ihn nat\u00fcrlich sofort als Haider. Dass er davor schon 15 andere Leute nett gefragt hatte war nur eine dumme Verschleierungsaktion, erkannte Rainer sofort."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:17:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich m\u00fcsste ja lachen, wenn Rainer so vor mir steht."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:21:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Muss man erst den Spacesurfer reaktivieren um den Teil vom Pixelmenschen in glasklaren Klang umzuwandeln? Tschekk id aud!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:33:13+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00fcsste ja lachen, wenn Rainer so vor mir steht.<br><\/blockquote>Weil du kein Metaller bist. Wenn du in so nem Schuppen bist und Rainer wegen seines Aussehens auslachen w\u00fcrdest, dann w\u00e4rst du ohnehin am falschen Ort."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:42:08+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "@BigBITCH: immer noch traurig wegen des Abends?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:47:28+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Als Premium-Pfandsammler f\u00e4hrt er zum Wegbringen nat\u00fcrlich mit dem Auto zum Rewe.<br><\/blockquote>Klar, Gesch\u00e4ftslord ist halt clever! Pfandgeld bezahlt das Sprit zum Rewe, um den Pfand wegzubringen - also macht er gesch\u00e4ftlich plus!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:51:25+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "dass die quaddel noch nie umgedonnert wurde.. das ist das wahre wunder<br><br>soll nat\u00fcrlich keine ermutigung sein, aber das ist wirklich beeindruckend"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:57:41+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>dass die quaddel noch nie umgedonnert wurde.. das ist das wahre wunder.<br>soll nat\u00fcrlich keine ermutigung sein, aber das ist wirklich beeindruckend<br><\/blockquote>Naja so beeindruckend ist das nicht:<br>Rainer treibt sich ja wenn, nur in so Meddl-Klapsen rum:<br>In so Meddl Schuppen sind alle so auf &ldquo;Hey Meddl, wir sind alle eins&rdquo;, weil sie halt alle kollektiv (aber Rainer ist nicht teil eines Kollektives, hat er ja gesagt jetzadla) total schei\u00dfe aussehen! Da f\u00e4llt Rainer Rain (lel) optisch garnicht so auf und ist auch nicht das &ldquo;Opfer&rdquo; in der Disse, weil sie halt alle Opfer sind auf ihre eigene verkackte Art und Weise<br><br>Und solche Windbeutel dr\u00fccken sich halt auch vor jeder Pr\u00fcgelei, um ihre H\u00fchnerbrust nicht \u00fcberzustrapazieren, oder um ihre Adip\u00f6sen beine nicht \u00fcberzustrapazieren.<br>Doch mit Drohgeb\u00e4rgen, lautem Schreien und Kameras niederhauen macht man gro\u00dfen Eindruck bei den brillentragenden, nach schwei\u00df m\u00fcffelnden Meddl-G\u00fcrls.<br><br><br>Aber vllt. stecken auch die Illuminaten dahinter!<br>Ich bin ihr Rainer Abdallah<br>Bis zum n\u00e4chsten mal, bei Lachschon Mysterie"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T17:59:12+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>bla<br><\/blockquote>Wei\u00df ja nicht in was f\u00fcr Meddl-Schuppen Du warst, aber sag sowas mal dem Gambl ins Gesicht, Alda"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:00:26+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote>bla<br><\/blockquote>Wei\u00df ja nicht in was f\u00fcr Meddl-Schuppen Du warst, aber sag sowas mal dem Gambl ins Gesicht, Alda<br><\/blockquote>Ja Gambl war auch da! Der hat den DJ die ganze ZEit genervt, mal was von den Backstreet Boys aufzulegen&#8230;..lel"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:04:50+02:00",
        "username": "Geleerter",
        "text": "Metal ist halt Liebe und es ist eine Einheit und so. Ruiner wei\u00df einfach, wie die Welt so l\u00e4uft. <br><br>Wieso gibt es eigentlich keinen Onlineshop, wo jemand seine &ldquo;Designs&rdquo; klaut und man f\u00fcr n guten Zweck bzw. f\u00fcr Spenden die Poster verkauft? W\u00e4re bestimmt in Ruiners Sinn, denn der spendet sehr viel und ist da sehr aktiv. <br><br><br>EDIT: Metaldudes sind \u00fcbrigens beste Dudes, eigentlich \u00fcberall und immer. Gibt wenig so entspannte Subkulturen, finde ich. Ich war selbst lange Metalhead und auch mit kurzen Haaren und ohne Bandshirt wird man da absolut akzeptiert und hat eigentlich nie Stress. So eine &ldquo;Auseinandersetzung&rdquo; wie in den Videos mit Ruiner hab ich in 15+ Jahren Metalszene eigentlich nie gesehen. Wenn man da wen bl\u00f6d anrempelt oder man sich beim bangen irgendwie st\u00f6rt, st\u00f6\u00dft man danach an und die Sache ist gut. Au\u00dfer mit Ruiner, der war halt schon immer was besonderes. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:07:05+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>bla<br><\/blockquote>Wei\u00df ja nicht in was f\u00fcr Meddl-Schuppen Du warst, aber sag sowas mal dem Gambl ins Gesicht, Alda<br><\/blockquote>Ja Gambl war auch da!<br><\/blockquote>Das ist a) richtig und b) eventl. falsch<br><br>Trotzdem solle man wegen einem zur\u00fcckgebliebenen Sonderschulabbrecher ned die Meddl Szene l\u00e4cherlich machen- das sind eigentlich tats\u00e4chlich ganz nice Dudes und die wenigsten sind so wie unser 1,96 gro\u00dfes HB-M\u00e4nnchen.<br><br>Hab mit solchen Typen echt schon geile Abende verbracht (no Homo)<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:09:32+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Die Frisur sieht aus wie ein Blumenkohl im Rotlicht. <br><\/blockquote>Et voila, Titelbild f\u00fcr die n\u00e4chste Ausgabe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><blockquote>Ich m\u00fcsste ja lachen, wenn Rainer so vor mir steht.<br><\/blockquote>W\u00fcrde gerne 1 Kampf zwischen Rainer und Kroker sehen.<br><br><blockquote>Weil du kein Metaller bist. Wenn du in so nem Schuppen bist und Rainer wegen seines Aussehens auslachen w\u00fcrdest, dann w\u00e4rst du ohnehin am falschen Ort.<br><\/blockquote>TIL Begbing ist Meddler, oder zumindest Meddler-Froind."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:10:48+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Nur mal so der Hirsch ist kein Metalschuppen, sind nur halt hin und wieder solche Metal Events."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:12:04+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "@ Giraffenkeks: Klar sind da auch naise Dudes bei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> Aber du wei\u00dft schon was ich meine, gib es zu"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:20:08+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>@ Giraffenkeks: Klar sind da auch naise Dudes bei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> Aber du wei\u00dft schon was ich meine, gib es zu <br><\/blockquote>M\u00f6chtegerns, Poser und Mitl\u00e4ufer hast Du in jeder &ldquo;Szene&rdquo;&#8230;&#8230; sei es Techno, Punks, Hip Hop Kaschpa oder bei Juliane Werding<br><br>Ich hab mir mit 16 n Nietenarmband angezogen, konnte nen &ldquo;Olly&rdquo; auf nem Skateboard und kannte die neue Green Day in uns auswendig und hielt mich f\u00fcr den aller gr\u00f6\u00dften aller Punks&#8230; <br><br>Der Unterschied ist- ich war 15-16 - Rainer ist 27 und h\u00e4ngengeblieben^^"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T18:37:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Meddl is halt ein Lebensgef\u00fchl. Da h\u00f6rt man doch nicht mit 16 auf. Es geht immer weiter und weiter, denn im Meddl sind alle eine gro\u00dfe Familie. Noch am Sterbebett wird man Rainer nicht \u00fcberzeugen k\u00f6nnen, dass Amon Amoarth oder wie der Mist hei\u00dft doch eher Techno ist, weil nur Rainer kennt die Geheimnisse um den wahren Meddl!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T19:06:01+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>dass die quaddel noch nie umgedonnert wurde.. das ist das wahre wunder<br><br>soll nat\u00fcrlich keine ermutigung sein, aber das ist wirklich beeindruckend<br><\/blockquote>Wundert mich auch. Pures Gl\u00fcck w\u00fcrde ich mal sagen, dass dem fetten Mopps die Ohren noch nicht rot gehauen wurden. Deswegen sehen wir ihn ja auch st\u00e4ndig ungeniert rummucken. Wer soll ihm die Fresse polieren? Die Kuchenkinder, die ihr Taschengeld f\u00fcr seine behinderten Poster verprassen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T19:29:17+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>dass die quaddel noch nie umgedonnert wurde.. das ist das wahre wunder<br><br>soll nat\u00fcrlich keine ermutigung sein, aber das ist wirklich beeindruckend<br><\/blockquote>Wundert mich auch. Pures Gl\u00fcck w\u00fcrde ich mal sagen, dass dem fetten Mopps die Ohren noch nicht rot gehauen wurden. Deswegen sehen wir ihn ja auch st\u00e4ndig ungeniert rummucken. Wer soll ihm die Fresse polieren? Die Kuchenkinder, die ihr Taschengeld f\u00fcr seine behinderten Poster verprassen?<br><\/blockquote>Ich sehe vielmehr zwei Gr\u00fcnde:<br><br>1. Wenn man dem Dicken ordentlich eine fegt ist das immer noch eine Straftat. Und die Wahrscheinlichkeit, dass diese sogar noch dokumentiert wird, ist bei Fetti recht gro\u00df.<br><br>2. Niemand schl\u00e4gt nackte, dreckige oder offensichtlich widerw\u00e4rtige Personen - man k\u00f6nnte sich mit irgendwas infizieren. Dies ist Ruiners gr\u00f6\u00dfter Schutz."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T19:48:48+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Man schl\u00e4gt halt keine Behinderten* ok<br><br>*) Quelle: fundierte Analysen aus diesem und anderen Drechenlard-Threads"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T20:10:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Er hat 23 St\u00fcck verkauft. Davon 5 an panic.<br><br>Quelle heise.de<br><\/blockquote>LEL, Funfact: Kumpel besorgt das neue FIFA schon am Dienstag (statt Donnerstag (=Release)), insgesamt 22, 5 davon f\u00fcr mich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Not bad, schapi."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T20:30:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was soll das werden? T\u00fcrkenflohmarkt auf ebay?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T20:32:43+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>LEL, Funfact: Kumpel besorgt das neue FIFA schon am Dienstag (statt Donnerstag (=Release)), insgesamt 22, 5 davon f\u00fcr mich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Not bad, schapi.<br><\/blockquote>Und die vercheckst du dann auf dem Schulhof, oder was?<br><br>Hmm, off-topic&#8230;.boah, wie ich diesen fetten Hurensohn hasse!!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T20:53:06+02:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "Hallo Loide,<br>Da Rainer die Boster nicht im inderned verkauft kann ich euch folgendes Angebot unterbreiten:<br>Etzala Poschter 22 Euro<br>Drachenposchter 30 Euro<br><br>Beides inkl. Versand inner R\u00f6hre."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T20:55:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was is letzte Preis?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T20:55:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "Zahle n 5er f\u00fcr ein H\u00e4ufchen Drachenkot"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T21:00:23+02:00",
        "username": "Buddagolem",
        "text": "<blockquote>Hallo Loide,<br>Da Rainer die Boster nicht im inderned verkauft kann ich euch folgendes Angebot unterbreiten:<br>Etzala Poschter 22 Euro<br>Drachenposchter 30 Euro<br><br>Beides inkl. Versand inner R\u00f6hre.<br><\/blockquote>Ich hoffe, dass das Iruni is<br>andernfalls l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T21:05:52+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Beides inkl. Versand inner R\u00f6hre.<br><\/blockquote>Phake. R\u00f6hren sind etzerdla schwer zu bekommen und sehr teuer!<br><br>PS: Hab a weng sinnloses Geschw\u00e4tz gel\u00f6scht. Handelt mit es."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T21:50:59+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jso1vp1Z4WI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jso1vp1Z4WI<\/a> [youtube.com]<br><br>ersten 14 minuten k\u00f6nnen \u00fcbersprungen werden <br><br>Hoffe die Kaschbar leiten ihre L\u00f6schung ein."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T21:51:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "prof hase denkt er w\u00e4re schnappser, kek"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T21:53:27+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Gesichter in Besuchsvideos sind f\u00fcr mich Abfall.<br>E: Lel, ja erstmal auf Rainer warten mit der Karre am Haus und random den Wohnort seines Fahrers droppen. Wieso auch nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T21:57:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "wow, random gd\u00f6ns welches man sich nicht geben tun muss. naise"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:00:04+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Bonerklicks spricht ja auf einmal gut deutsch und wo hat er den kauzigen Chaffeur aufgegabelt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:05:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Erst zu Ende anh\u00f6ren, dann meckern. Was los mit euch.<br><br>\/bzgl. Interview<br><br>Find ich etzadla ganz nais. Stumpfes Plaudern muss auch mal sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:07:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja genau, ein 1 Stunden Besuchsfidio gucken. Es gibt nichts Sch\u00f6neres. <br><br>FreSSe oge?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:09:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Ja genau, ein 1 Stunden Besuchsfidio gucken. Es gibt nichts Sch\u00f6neres. <br><br>FreSSe oge?<br><\/blockquote>Es reicht zuzuh\u00f6ren du Lappen. Mach mich nicht wieder aggressiv!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:11:15+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Immerhin haben sie aus ihm rausgekriegt, dass er etzala Gasfaser statt L\u00f6schungstswerg trinkt."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:11:19+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jso1vp1Z4WI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Jso1vp1Z4WI<\/a> [youtube.com]<br><br>ersten 14 minuten k\u00f6nnen \u00fcbersprungen werden <br><\/blockquote>Ich denke eher, die gesamten 60 Minuten k\u00f6nnen \u00fcbersprungen.<br>Altschauerberg im Regen war ganz erquickend. Die Vorstellung, wie es in die Schimmelschanze reinregnet, erfreut mein geh\u00e4ssiges Herz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:12:20+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Der Fahrer ist doch dieser Pierre Vogel&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:15:20+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "lel Rainer redet dar\u00fcber wie er angeblich von einer angetanzt wurde irgendwo in so ner Metaldisco. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:15:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "kaschberle is hier im fret sehr angespannt.<br>ich denke, er ist im video.<br>und er ist nicht zufrieden damit, dass das video nicht gut ankommt.<br>ok beweisf\u00fchrung abgeschlossen: hurdak stinkt!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:16:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Klingt nach Drachis, werde es mir und meinem Blutdruck ersparen"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:18:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer wollde in einer Gay-Sauna eingesperrt werden so als ps\u00fcschologgisches Experiment <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\/Er hat Stinkbomben gegen Haider&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:21:32+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Finde das Video ganz OK. Einfach Rainer wie er ungefiltert sein dummes Geschw\u00e4tz vom Stapel l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:32:19+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ich mag das Inderwju. Hat was von Teamspeak Aufzeichnung."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:38:25+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Rainer also fett, weil er das Geld nicht mehr f\u00fcr Sport sondern Auto ausgegeben hat. Da sagen seine Schulnoten aber was anderes. <br><br>Video ganz gut, hoffe aber auf Zusammenfassung vom Besteiger, damit ich jetzt weiter NFL gucken kann und mir nicht noch 30 Minuten Drachentalk geben muss."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:39:59+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>LEL, Funfact: Kumpel besorgt das neue FIFA schon am Dienstag (statt Donnerstag (=Release)), insgesamt 22, 5 davon f\u00fcr mich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Not bad, schapi.<br><\/blockquote>Und die vercheckst du dann auf dem Schulhof, oder was?<br><br>Hmm, off-topic&#8230;.boah, wie ich diesen fetten Hurensohn hasse!!!<br><\/blockquote>wer`ist hurensohn? schnappi und\/oder panic?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:42:57+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rainer hat Angst vor dem Winter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:48:16+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>wer`ist hurensohn? schnappi und\/oder panic?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.kinja-img.com\/gawker-media\/image\/upload\/aoz8kgx8pzknypz7z38n.jpg\"><br><br>Nein, meinte nat\u00fcrlich den fetten Butteroger"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:51:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rendert schon wer an einer Zusammenfassung?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T22:53:39+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Das Interview hat edzala fei scho a weng Highlights. Die Sportskanone Rainer. lel."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:05:00+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "- Ruiner findet das Endgame Video von Jizzy und DepressiveFarts auch nicht gut, und ist a weng traurig weil die Adressen von RBS, Cpt Meddl und anderen Haidern im Video nicht geleakt wurden.<br>- Ruiner fr\u00fcher voll die Sportskanone (<b>lel, als ob<\/b>) und hat voll die Dunks gemacht (<b>lel, als ob<\/b>). Konnte dann aber kein Sport mehr machen, wegen Geld. Ist dann fett geworden.<br>- Ruiner trinkt nur Wasser (<b>lel, als ob<\/b>), au\u00dfer wenn er weggeht, dann trinkt er Mischges\u00f6ff<br>- Tusse ist ihm in der Disse zu nahe gekommen, und das war ihm unangenehm. Weil Ber\u00fchrungen f\u00fcr ihn andere Folgen\/Bedeutungen haben wie f\u00fcr andere. Also keine neue Info.<br>- Will mal in eine Gay Sauna, weil neue Erfahrung.<br>- &ldquo;Die wollten mich mal ne Zeit lang einsperren&rdquo; [...] &ldquo;Ja da war mal was&rdquo; [...] &ldquo;Des hadde ned mal was mit Haidern zu tun gehabt. Des war einfach a dumme Aussage.&rdquo; [...] &ldquo;Des war was von mir, schon vor Jahren, von fr\u00fcher. Weiss auch ned warum die so sp\u00e4t damit gekommen sind&rdquo;.[...]<br>- Er l\u00fcgt \u00fcberhaupt nicht. Nur in seltenen F\u00e4llen. (<b>achwas<\/b>)<br><br>Video kann man sich eigentlich schenken (wenn, dann im Hintergrund laufen lassen). Nix neues im Schauerberg."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:11:26+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Reiner ist edzala a weng Ford Verfechter und mag keine VWs.<br><br>Rainer will Haider Kaschber mit einer Wasserpistole, gef\u00fcllt mit a weng Stinkbomben Gschichtne abschie\u00dfen, wenn sie edzala schei\u00dfe labern"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:18:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kann irgendeiner - ich wei\u00df es net wer, ist mir auch schei\u00dfegal wer - mal bitte den Dreck auf eine akzeptable L\u00e4nge k\u00fcrzen? ASA w\u00fcrden sie bitte?"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:32:10+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Kann irgendeiner - ich wei\u00df es net wer, ist mir auch schei\u00dfegal wer - mal bitte den Dreck auf eine akzeptable L\u00e4nge k\u00fcrzen? ASA w\u00fcrden sie bitte?<br><\/blockquote>Schau einfach ab 14:00 Minuten. Geht so ca. bis 35:00."
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:38:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Erst zu Ende anh\u00f6ren, dann meckern. Was los mit euch.<br><br>\/bzgl. Interview<br><br>Find ich etzadla ganz nais. Stumpfes Plaudern muss auch mal sein.<br><\/blockquote>Kann man sich beim zocken nebenher reinziehen, gute Video- und Audioquali, wers nicht sehen will solls lassen, verdammtn Arschl\u00f6cher Aldr"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:42:58+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "lel, &ldquo;ich bin kein L\u00fcgner, ich bevorzuge &lsquo;Dichter&rsquo;&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Klassischer Bullshit am Flie\u00dfband, kann man regalisieren"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:43:05+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Video war gut. Nachdem es keine Streams mehr gibt war es mal wieder ganz nais in schwadronieren zu h\u00f6ren. Und das L\u00fcgen konnte er sich auch wieder nicht verkneifen.<br><br>Das Schaf hat sich auch mal wieder gemeldet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/rM1zSph.png?1\"><br><br>Schma\u00df mal widda a Fidio naus!"
    },
    {
        "time": "2016-09-25T23:48:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>lel, &ldquo;ich bin kein L\u00fcgner, ich bevorzuge &lsquo;Dichter&rsquo;&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Klassischer Bullshit am Flie\u00dfband, kann man regalisieren<br><\/blockquote>Darauf ist er doch ganz stolz und h\u00e4lt es f\u00fcr eine absolut geniale Idee, dass er manchmal die Unwahrheit sagt um die H\u00e4ider zu verwirren. Dummer Hurensohn, soll sich endlich l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T00:28:05+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hab etzad nur mal einige Min durchgezappt fand das Video aber schon mal 1 recht naise Sache. Bild und Tonqualit\u00e4t ist schon mal meilenweit \u00fcber Kuchensohnniwoh."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T01:42:10+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "OHAAA!!! LEL! Man kann nach D\u00e4nemark mit der F\u00e4hre durchfahren.. sososo. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T01:48:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>LEL, Funfact: Kumpel besorgt das neue FIFA schon am Dienstag (statt Donnerstag (=Release)), insgesamt 22, 5 davon f\u00fcr mich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Not bad, schapi.<br><\/blockquote>Und die vercheckst du dann auf dem Schulhof, oder was?<br><br><\/blockquote>Nee, geb die nur an Gumbels weiter, ohne Aufpreis nat\u00fcrlich. #Ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T02:16:22+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "RBS, bist du's Junge?<br><br>Video kann man sich geben. Muss man aber auch nicht. Dass Boneclinks jetzt mit dem Pierre Vogel gemeinsame Sache macht, das erkl\u00e4rt wohl dann die ganzen Dislikes. Na dann.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T03:58:39+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Er l\u00fcgt die beiden Kaschpa in wenigen Minuten &ldquo;Interview&rdquo; bereits mehrmals an (was sie ja selbst merken) und deren Fazit ist, dass er ein total netter und sympathischer Typ ist?! Ernsthaft?! <br>Das man mit ihm auch &ldquo;ruhig&rdquo; reden kann (solange es immer nur um Drache geht und er im Mittelpunkt steht) ist schon lange bekannt! Dies liegt aber eher daran, dass sich sonst kein Schwein um ihn k\u00fcmmert und er froh ist, wenn er Monologe abhalten kann, wie sportlich er ist und der Zuh\u00f6rer ihm bedingungslos jeden Schwachsinn glaubt und abnickt\ufeff.<br><br>Fazit: Deren Fazit ist f\u00fcr mich Abfall <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T04:48:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>dass die quaddel noch nie umgedonnert wurde.. das ist das wahre wunder<br><br>soll nat\u00fcrlich keine ermutigung sein, aber das ist wirklich beeindruckend<br><\/blockquote>Der Rainer geht solange zu Loiden und schreit sie an, bis er <strike>bricht<\/strike> mal eine weggeschmiert bekommt.<br><br>Wenn du niemanden ermutigen willst, dann mach ich das mal: bidde haut (lel haut) dem Diggen endlich mal ordentlich eine nei wenn er wieder im Overdrivemodus den Dicken (lel Dicken) markiert!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T05:05:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Rainer ist 27 und h\u00e4ngengeblieben^^<br><\/blockquote>R\u00e4tsel gel\u00f6st, kann dann zu hier."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T05:18:43+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer ist 27 und h\u00e4ngengeblieben^^<br><\/blockquote>R\u00e4tsel gel\u00f6st, kann dann zu hier.<br><\/blockquote>H\u00e4ttste wohl gern! Erst wenn Besitzverh\u00e4ltnisse und bi-Frage zweifelsfrei und notariell beglaubigt vorliegen!<br><br>Mich machen diese Moral-Besucher echt Mett<br><br>&ldquo;Rainer ist soooo ein netter Kerl und wir wollten uns unser eigenes Bild machen&#8230;. nagut er quatscht 20 Minuten nur Kampfsport und Axtwurf-Kunst schei\u00dfe und wird sofort pampig, wo es mal 1 Sekunde nicht um ihn geht (Bus- &rdquo;indressierd mich ned&ldquo; ) aber wir haben trotzdem an seinem Pensi geleckt und ihm 20 Boster abgekauft&rdquo;<br><br>baaaaaaaaaaa ohne Dregg Alda!!!!<br><br><br>P.s. Wenn Rainer will, dass seine Leitungen nicht einfrieren, dann soll er Sie halt bei Temp. unter 0 abdrehen und leer laufen lassen. Wenn ihm das Wasser jetzt schon zu kalt ist, wird er dann eh nicht mehr duschen wollen"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T05:26:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja Besuchsvideo war so mittelm\u00e4\u00dfig, habe gerade nur a weng durchgetsebbt und lieber die Zusammenfassung hier gelesen, um wertvolle Lebenszeit zu sparen.<br><br>Das sind wohl die \u00e4ltesten Kuchenkinder ever.<br><br>E: zur Drachenhygiene: er k\u00f6nnte doch ein Sandbad einrichten, wie ein Chinchilla. Dann gibts auch keine Probleme mit kaltem Wasser."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T05:44:51+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>E: zur Drachenhygiene: er k\u00f6nnte doch ein Sandbad einrichten, wie ein Chinchilla. Dann gibts auch keine Probleme mit kaltem Wasser.<br><\/blockquote>Er passt ned mehr in die Wanne, weil <strike>zu fett<\/strike> zu gro\u00df!!! Haste denn ned zu geh\u00f6rt, Du Spaggen??!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T05:46:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Alter ohne Dregg, soll er doch sein ganzes jabbanisches Badezimmer zum Sandkasten machen, Wiggsgr\u00fcbbel aller!<br><br>Da kann er dann sogar hinschei\u00dfen, wenn im Winter die Sch\u00fcssel geplatzt ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T05:52:20+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Frau Popp: &ldquo;Rainer, warum liegt hier eig \u00fcberall Sand rum?&rdquo;<br><br>Rainer: &ldquo;Warum hast Du ne Maske auf?&rdquo;<br><br>aahahaaaahhhh *Hundewelpen* *Hundewelpen*"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T06:00:14+02:00",
        "username": "Winklers_Liste",
        "text": "Zum Fidio: Leute, die 3\/4 Hosen tragen, sind f\u00fcr mich Abfall. Mal wieder bewegte Bilder von Ruiner un seiner Ruine im Regen zu sehen, war aber edzad ma wieder ganz nais. Bin sehr gespannt auf die Winterstaffel."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T07:40:43+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer hat den beiden echt nur Schei\u00dfe aufgetischt oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Alles die \u00fcblichen L\u00fcgen und Ank\u00fcndigungen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:00:18+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Muss ich zu dem Video einen Artikel machen? Sonst ist gestern ja nix passiert, aber das ist ja schon steinalt. <br><br>Edit: Lel, doppelpost. Schei\u00df Android zeug, dachte der erste kam nicht durch."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:04:43+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wollen Journalisten nicht immer aktuell bleiben? Ganz schwache Leistung.<br><br>PS: War ein Joke, oge?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:06:54+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ok, mache wohl Zusammenfassung der wichtigsten Fakten."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:11:25+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Ok, mache wohl Zusammenfassung der wichtigsten Fakten.<br><\/blockquote>Die Aussage von den Kerlen, dass Drache ein Sponsoring mit seinem Energieanbieter gerne h\u00e4tte ist btw wahr.<br><br><img src=\"http:\/\/puu.sh\/roav7\/cb1abec8ab.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:18:38+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Rainer ist soooo ein netter Kerl und wir wollten uns unser eigenes Bild machen&#8230;. nagut er quatscht 20 Minuten nur Kampfsport und Axtwurf-Kunst schei\u00dfe und wird sofort pampig, wo es mal 1 Sekunde nicht um ihn geht (Bus- &rdquo;indressierd mich ned&ldquo; ) aber wir haben trotzdem an seinem Pensi geleckt und ihm 20 Boster abgekauft&rdquo;<br> <br><\/blockquote>Eben dies&#8230;noch Unter Kuchenkind-Niveau der Besuch&#8230;Kuchenkinder geben wenigstens zu, dass sie Rainer gl\u00fchenden Sp\u00e4her entsaftet haben und es mochten&#8230;<br><br>DIe zwei Gay-B\u00e4r-Verschnitte da lassen sich von Rainer ab sekunde 1 an anpampen, wiel sie sich erdreisten zu einem abgesprochenen Termin zu kommen. F\u00fchrt Monologe mit L\u00fcgen \u00fcber L\u00fcgen und erntet als Fazit: Netter T\u00fcp&#8230;<br><br>Daran sieht man ja, dass das so Twitter-Almans sind, die sogar Adolf Hitler als Opfer der GEsellschaft darstellen w\u00fcrden und nichts schlechtes an ihm finden k\u00f6nnen&#8230;<br><br>H\u00e4ngt euch weg&#8230;.entweder BEsucht den dicken und prellt ihm um Poster (mit Signierung: topkek nochmal an die loide, bester besuch in 5 jahren), oder haut ihm auf die Fresse&#8230;.<br><br>Aber so ein Arschgekriesche doch nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:33:03+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "K\u00f6nnen wir uns bitte einen neuen Ami suchen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:34:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich denke der VW Bus hat ihn mett gemacht, weil er ihn an Arieller erinnert hat.<br><br>Ansonsten ist das Video schei\u00dfe. Ok dem dicken Honig ums Mau schmieren kann man machen, gerade wenn man so weit f\u00e4hrt, um ihn zu sehen. Sonst w\u00e4rs echt vergeudete Zeit. Aber dann filmt man den Dreck nicht und denkt, es w\u00fcrde irgendwen interessieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:46:23+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Ansonsten ist das Video schei\u00dfe. Ok dem dicken Honig ums Mau schmieren kann man machen, gerade wenn man so weit f\u00e4hrt, um ihn zu sehen. Sonst w\u00e4rs echt vergeudete Zeit. Aber dann filmt man den Dreck nicht und denkt, es w\u00fcrde irgendwen interessieren.<br><\/blockquote>die Aussage, dass die Burg von seinem Nachbarn gebaut wurde war's mir fast wert"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T08:46:36+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ok, mache wohl Zusammenfassung der wichtigsten Fakten.<br><\/blockquote>H\u00e4tte ich keinen Bock drauf ^^ <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Entweder du hast eine Engelsgeduld, bist masochistisch veranlagt oder das Amazon-Ref-Business wirft gut was ab. Aber vermutlich eine Mischung aus allem <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T09:29:43+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Oder H4 und hauptsache was zu tun und ned de ganze tach lol <br><br>PS: Poster signieren lassen und abhauen :\/ <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T09:59:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ok hab's mal geguckt nebenbei. Was f\u00fcr ein dummes Gelaber."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:15:27+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ansonsten ist das Video schei\u00dfe. Ok dem dicken Honig ums Mau schmieren kann man machen, gerade wenn man so weit f\u00e4hrt, um ihn zu sehen. Sonst w\u00e4rs echt vergeudete Zeit. Aber dann filmt man den Dreck nicht und denkt, es w\u00fcrde irgendwen interessieren.<br><\/blockquote>die Aussage, dass die Burg von seinem Nachbarn gebaut wurde war's mir fast wert<br><\/blockquote>Komisch, da widerspricht er sich aber.<br>In einem alten Video, das im Wald wo er die Burgruine besucht und den Burggraben (ohne Wasser) andeutet, erz\u00e4hlt er noch was von einem Raubritter der die Burg gebaut h\u00e4tte.<br><br>Rainer w\u00fcrde doch niemals die Unwahrheit sagen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:17:27+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Herr Schweigh\u00f6fer etzala Raubritter?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:18:25+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wir sollten mal zukunftsorientierte Fragen stellen, beispielsweise wann Rainers Wasseranschluss stillgelegt wird"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:25:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Da hat doch nur irgendein Bauer aus Langeweile ein paar einzelne Steine der Burg ausgegraben und irgendwo an der echten Mauer aufget\u00fcrmt. Rainer labert einfach wie immer nur schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:38:08+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Als Rainer vier Jahre alt war, hat er beim Bau der Burg geholfen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:44:14+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "W\u00fcrde passen. Er musste seinem Vater doch eh immer im Wald helfen"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:46:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Wir sollten mal zukunftsorientierte Fragen stellen, beispielsweise wann Rainers Wasseranschluss stillgelegt wird <br><\/blockquote>Entweder der Wasserversorger dreht den Hahn ab oder der Frost sprengt die Leitung. Mal schauen, was zuerst eintritt.<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/BRtP5J0CIAAulJm.jpg\"><br><br><blockquote>Als Rainer vier Jahre alt war, hat er beim Bau der Burg geholfen.<br><\/blockquote>Musste lachen"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:49:38+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Immerhin wurden sie gezwungen die illegal aufgeh\u00e4ngter Antihaiderschilder zu entfernen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:50:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde passen. Er musste seinem Vater doch eh immer im Wald helfen<br><\/blockquote>Thx captain &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:52:07+02:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Es ist einer meiner vielen Tagtr\u00e4ume, aber wer hat die nicht:<br><br>Ruiner einen richtig guten uppercut verpassen. Wie k\u00f6nnte man beim dem Kiefer auch wiederstehen.<br><br>Wenn ich die Person in dem &ldquo;Discoclip&rdquo; w\u00e4r&#8230;&#8230;ich h\u00e4tte es gemacht. Die Stellung war ideal. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T10:58:58+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Es ist einer meiner vielen Tagtr\u00e4ume, aber wer hat die nicht:<br><br>Ruiner einen richtig guten uppercut verpassen. Wie k\u00f6nnte man beim dem Kiefer auch wiederstehen.<br><br>Wenn ich die Person in dem &ldquo;Discoclip&rdquo; w\u00e4r&#8230;&#8230;ich h\u00e4tte es gemacht. Die Stellung war ideal. <br><br><br><\/blockquote>Was soll mit Reiners Kiefer nicht stimmen?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/dGwXWll.jpg\"><br><br>Was mich eher verst\u00f6rt ist wie h\u00e4sslich und abgefressen seine Ohrmuschel von innen aussieht."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:03:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drache bestimmt grad so:<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/VPLcVt5WIUU\/hqdefault.jpg\"><br><br>Achne da war ja was.."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:06:52+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Nur damit hier nicht wieder irgendwelche Kaschper das Dickerle f\u00fcr voll nehmen:<br><blockquote>Das Betreten des Waldes zum Zweck des Genusses der Natursch\u00f6nheiten und zur Erholung ist jedermann unentgeltlich gestattet <br><\/blockquote>F\u00fcr die vielen Rollstuhlfahrer unter uns gilt jedoch die Einschr\u00e4nkung des Absatz 3 Satz 1:<br><blockquote>Das Radfahren, das Fahren mit Krankenfahrst\u00fchlen und das Reiten ist im Wald nur auf Stra\u00dfen und geeigneten Wegen zul\u00e4ssig.<br><\/blockquote>Diese Vorschriften sind die landesrechtliche Umsetzung von \u00a759 BNatschG und \u00a714 BWaldG und damit -wie grds. jede Naturschutzvorschrift- eine Einschr\u00e4nkung der Eigentumsfreiheit. <br>Kurz gesagt darf man mit seinem Rollstuhl durch grunds\u00e4tzlich jeden Wald rollen. Dabei ist es vollkommen unerheblich wer Eigent\u00fcmer des besagten Waldes ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:09:25+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150954558891\/250916-der-maurer-von-eppelein\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150954558891\/250916-der-maurer-von-eppelein<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Sorry, mir ist grad was dazwischen gekommen. Artikel war schon lang fertig, aberja &#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:17:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "#kaempfenaltschauerberganzeigermann"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:21:31+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Es ist einer meiner vielen Tagtr\u00e4ume, aber wer hat die nicht:<br><br>Ruiner einen richtig guten uppercut verpassen. Wie k\u00f6nnte man beim dem Kiefer auch wiederstehen.<br><br>Wenn ich die Person in dem &ldquo;Discoclip&rdquo; w\u00e4r&#8230;&#8230;ich h\u00e4tte es gemacht. Die Stellung war ideal. <br><br><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i63.tinypic.com\/eriz5k.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:29:33+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich hab da gerade Undercut gelesen und habe mir das vorgestellt. W\u00e4re mal eine interessante Frisur, Arieller, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:33:46+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote><strike>Undercut<\/strike>Ogercut<br><\/blockquote>Ich hab das mal korregazioniert"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T11:34:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Gibt doch nichts geileres als M\u00e4rchenstunde mit dem Lord. Fein aufgelistet kommt das echt viel besser. ASA &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:00:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "nicht w\u00f6rtlich zitiert:<br><blockquote>Wozu AsA, wenn nix passiert loide<br><\/blockquote>Wie w\u00e4rs mit nem Best of der Amazonk\u00e4ufe, oder der wirklich interessantesten, lustigsten bzw. n\u00fctzlichsten.<br><br>\u20ac: Das w\u00e4re doch der perfekte besteiger-Mandeeh und mal was abwechslungsreiches, neben dem \u00fcblichen komprimierten Drachenkontant und dem umher reisenden Papierrainer+Eh malla. <br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:15:07+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "\u00dcbrigens: habe mir neulich auf Empfehlung des ASA auch so ein Lockpicking-Set bestellt. Ist ziemlich geil und macht auf jeden Fall richtig Laune. Meine Billigschl\u00f6sser hatte ich sogar als Laie in wenigen Minuten auf. Meine Empfehlung: zu empfehlen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:17:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das ist doch jetzala absichdliche Grimminalid\u00e4d, oder spinn ich?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wenn ich mal den Schl\u00fcssel f\u00fcr meine Haust\u00fcr, mein Fahrradschloss oder G\u00e4steklo vergessen habe, dann schlag ich das Schloss immer mit dem Fu\u00df auf."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:19:41+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Das ist doch jetzala absichdliche Grimminalid\u00e4d, oder spinn ich?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ne, ist tats\u00e4chlich erlaubt. Du darfst ja auch deinen eigenen Rechner hacken, nur wenn du's bei wem anders ohne Erlaubnis machst, wird's illegal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:21:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ne, ist tats\u00e4chlich erlaubt. Du darfst ja auch deinen eigenen Rechner hacken, nur wenn du's bei wem anders ohne Erlaubnis machst, wird's illegal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>War nur Spass, oge? Aber ich finde es etwas bedenklich, solche Werkzeuge einfach per Shop anzubieten.<br>Oder gibts irgendwo diese Metallstreifen zum Autot\u00fcren knacken oder andere Utensilien um potenziell Straftaten zu begehen? ^^"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:22:04+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Das ist doch jetzala absichdliche Grimminalid\u00e4d, oder spinn ich?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wenn ich mal den Schl\u00fcssel f\u00fcr meine Haust\u00fcr, mein Fahrradschloss oder G\u00e4steklo vergessen habe, dann schlag ich das Schloss immer mit dem Fu\u00df auf.<br><\/blockquote>Qu4rkey tritt nur solange gegen das Schloss bis es bricht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:24:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja, oder noch 1-2 mal mehr, bis ich die T\u00fcrklinke treffe, denn ich habe keine Arme."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:25:21+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "Wieso hast du an deinem Fahrrad eine T\u00fcrklinke?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:33:41+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Wenn man immer mit freudig erwartendem Blick, den Kopf in den Nacken gelehnt, kniend vor dem Lord verbringt, um lustvoll die kremige Liebe Rainers in Empfang zu nehmen, lieber Streifenbesteiger, dann sind Nackenschmerzen vorprogrammiert."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:50:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die Lockpicking Weltmeisterschaft und die Frage nach der Legalit\u00e4t war schon bei Stern TV, als es noch von G\u00fcnther Lauch moderiert wurde.<br><br>Heute schon auf LS &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:56:26+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist doch jetzala absichdliche Grimminalid\u00e4d, oder spinn ich?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ne, ist tats\u00e4chlich erlaubt. Du darfst ja auch deinen eigenen Rechner hacken, nur wenn du's bei wem anders ohne Erlaubnis machst, wird's illegal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><\/blockquote>Schon, aber ohne &ldquo;Hackertools&rdquo;<br><br>weil:<br><a href=\"https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/202c.html\">https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/202c.html<\/a> [dejure.org]<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vorbereiten_des_Aussp%C3%A4hens_und_Abfangens_von_Daten#Kritik\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vorbereiten_des_Aussp%C3%A4hens_und_Abfangens_von_Daten#Kritik<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:58:40+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Da kommen Leute zum Posterkaufen zum Lurt in stromenden Regen am Termin, der offiziell vom Lurt ausgeschrieben wurde. Dann ist der Fettsack erst nicht da und dann mettet er auch noch rum, als er angesprochen wird.<br><br>Ja, voll der nette Typ. Kann gar nicht verstehen, wie man den haten kann&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T12:59:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Gefahr und ich bin bi<br><\/blockquote>Gib den Slav einen Tennisball und er knackt dir das Auto <u>ohne<\/u> eine Scheibe wie Ruiner einzuschma\u00dfne.<br><br>Tennisballverkauf etserla bedenklichoder"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T13:00:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wieso hast du an deinem Fahrrad eine T\u00fcrklinke?<br><\/blockquote>Weil mein Ofen kein Lenkrad hat.<br><br><blockquote><blockquote>Gefahr und ich swibb ist bi<br><\/blockquote>Gib den Slav einen Tennisball und er knackt dir das Auto <u>ohne<\/u> eine Scheibe wie Ruiner einzuschma\u00dfne.<br><br>Tennisballverkauf etserla bedenklichoder<br><\/blockquote>Hmm.. br\u00e4uchte ich dann nur einen halben Tennisball, oder 2?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T13:03:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "1 gansen au\u00dfer du bist Switcher ok"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T13:08:35+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Auch geil, dass bei allen Fetten das Fettwerden nicht am Fressen liegt sondern an *Hier beliebiegen Grund einf\u00fcgen*. Bei wirklich jedem! Hab gerade geh\u00f6rt, dass Commander Krieger nat\u00fcrlich auch nicht vom Fressen fett geworden ist. Lel, ist klar, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T13:23:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "und dass Kraftsportbetreibende progressiv st\u00e4rker werden, liegt auch nicht daran, dass sie Gewichte stemmen, sondern an \"diverse Gr\u00fcnde einf\u00fcgen* lel, ist klar oder?<br><br><blockquote>1 gansen au\u00dfer du bist Switcher ok<br><\/blockquote>Kann ich statt Tennisb\u00e4llen auch <strike>Lyoner<\/strike> Volleyb\u00e4lle nehmen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T13:25:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Vollib\u00e4lle sollten theoretisch mit gen\u00fcgend Kraftaufwand auch fungtsioniren<br><br>Macht Kwarki eig Kampfsport?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T13:28:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich betreibe geistigen Kampfsport, Schach.<br><br>Habe schon \u00f6fters die K\u00f6nigin so posizionirt, dass der Gegner Schachmatt ging, ich aber auch, ferstest du? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>edit: Hmm, guter Tipp! \u00dcblicherweise knall ich immer Medizinb\u00e4lle, oder St\u00f6cke mit wei\u00dfen Streifen (damit man sie sehen kann) in das Beifahrerfenster.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T13:34:37+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Drache bestimmt grad so:<br><br>EmoFrosch-Bilt<br><br>Achne da war ja was..<br><\/blockquote>Musste schon kichern! Die Strom sache wird einfach nicht unlustig, sry! <br><br><br>Streifenbesteiger hat wieder aus Schei\u00dfe Gold gemacht! Danke daf\u00fcr, <strike>Rainer! <\/strike> Streifi!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T14:04:13+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Warte habe ich das richtig gelesen, Rainer will wirklich ein Sponsoring von N-Ergie, dem Stromanbieter bei dem er 15k Schulden hat. lel, ein klassischer Rainer Winkler."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T14:16:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Auch geil, dass bei allen Fetten das Fettwerden nicht am Fressen liegt sondern an *Hier beliebiegen Grund einf\u00fcgen*. Bei wirklich jedem! Hab gerade geh\u00f6rt, dass Commander Krieger nat\u00fcrlich auch nicht vom Fressen fett geworden ist. Lel, ist klar, oder? <br><\/blockquote>Wenn man viel Sport gemacht hat und dann auf einmal keinen mehr, wird man fett, wusste wieder keiner"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T14:19:52+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Wenn man viel Sport gemacht hat und dann auf einmal keinen mehr, wird man fett, wusste wieder keiner<br><\/blockquote>Deswegen bleiben die Leute, die nie Sport gemacht haben, auch sch\u00f6n schlank. Sport macht fett, Essen eher nicht. #Schwabbelbackenlogik"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T14:39:28+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Warte habe ich das richtig gelesen, Rainer will wirklich ein Sponsoring von N-Ergie, dem Stromanbieter bei dem er 15k Schulden hat. lel, ein klassischer Rainer Winkler.<br><\/blockquote>Er macht jetzadla doch den Spendenstrim sobald Gasfaser von Telekom da ist dann zahlt er die Schulden &#8230;..Fak duf H\u00e4ider!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T14:53:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn man viel Sport gemacht hat und dann auf einmal keinen mehr, wird man fett, wusste wieder keiner<br><\/blockquote>Deswegen bleiben die Leute, die nie Sport gemacht haben, auch sch\u00f6n schlank. Sport macht fett, Essen eher nicht. #Schwabbelbackenlogik<br><\/blockquote>Habe mich beim ersten H\u00f6ren kaputtgelacht, am\u00fcsiere mich auch gerade wieder k\u00f6stlich.<br>Aber ist mir aus eigener Erfahrung vielf\u00e4ltig bekannt, Fetts\u00e4cke sind sehr kreativ sich Schei\u00dfe aus dem Arsch zu saugen warum sie fett sind, au\u00dfer der Kalorien\/Fett\/Zucker \u00dcberschu\u00df, der ist es nie.<br>Aber da\u00df Sport fett macht wenn man spontan mit Sport Schlu\u00df macht, das hab ich nie erlebt.<br>Was solls"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T14:57:07+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Laut Rainer muss man zum Abnehmen ja auch mehr essen, da der K\u00f6rper doch Energie braucht, um das Fett zu verbrennen. Also alles in sich schl\u00fcssig und nachvollziehbar."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T15:06:07+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Aber da\u00df Sport fett macht wenn man spontan mit Sport Schlu\u00df macht, das hab ich nie erlebt.<br>Was solls<br><\/blockquote>Dies trifft lediglich auf LEISTUNGSSPORTLER zu die z.B. \u00fcber Jahrzehnte Marathons gelaufen sind oder Radrennsport gefahren sind etc. und jeden Tag trainiert haben.<br><br>Die sind a) einen ganz anderen Kalorienumsatz gewohnt und b) haben die den besseren &ldquo;Verbrennungspuls&rdquo;<br><br>WENN Sie nun von heute auf morgen aufh\u00f6ren SOLLTEN* und weiterhin 5 Portionen Nudeln pro Tag fressen, wie zu ihrer besten Sportlerzeit, dann werden Sie auch fett.<br><br>*die wenigsten tun dies allein schon wegen der Gefahr auf einen Herzinfarkt bei abrupten Sportverzicht- die meisten trainieren sich langsam runter und h\u00f6ren nie ganz auf, wenn Sie einst derart krass unterwegs waren.<br><br>Ist also wahrscheinlich wiedermal irgendwas, was Rainer irgendwo aufgeschnappt hat, nur zur H\u00e4lfte versteht und auf sich umm\u00fcnzt. (Von seinem krassen Onkel?! Der hat viele Sportfotos von sich auf FB)<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T15:07:44+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote>Da kann er dann sogar hinschei\u00dfen, wenn im Winter die Sch\u00fcssel geplatzt ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>hihhihihi&#8230;das hat mich jetzt aber ganz sch\u00f6n aus der Fassung gebracht^^"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T15:34:40+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "OK jetzt das Video mal komplett durchlaufen lassen und beim Fazit mettplodiert. L\u00f6scht euch, deutscher Boneclinks und Pierre Vogel."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T15:39:01+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Wenn man viel Sport gemacht hat und dann auf einmal keinen mehr, wird man fett, wusste wieder keiner<br><\/blockquote>Obwohl iRuNi, passt es perfekt zum &ldquo;Satz von Winkler&rdquo; (<i>Satz: eine <b>widerspruchsfreie logische Aussage<\/b> (lel), die mittels eines Beweises als wahr erkannt, das hei\u00dft, aus Axiomen und bereits bekannten S\u00e4tzen hergeleitet werden kann.).<br><br><b>Da er <u>besonders sportlich<\/u> war (als ob), ist er nach seiner Sportlerkarriere auch <u>besonders fett<\/u> geworden.<\/b><br><br>Au\u00dferdem lag es noch a weng an Cola bzw. daran das er es zu den falschen Zeiten getrunken hat (ahaha)."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T15:39:02+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Was f\u00fcr Tierlieb<br><img src=\"http:\/\/vignette1.wikia.nocookie.net\/benjaminblmchen\/images\/2\/2b\/HerrTierlieb.JPG\/revision\/latest?cb=20120717154432&amp;path-prefix=de\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T15:43:22+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "@ etzerdla: ich glaube, er ist 0% schwul, w\u00fcrde zu 100% gerne seinen Sp\u00e4her in was weiblichem versenken (weibliches Wassertier tut auch), ist aber zu 200% hoffnunglos erfolglos, weil *beliebige Eigenschaft oder K\u00f6rpermerkmal Rainers einf\u00fcllen*. Und weil ihm irgendwann mal einer erz\u00e4hlt hat, dass Frauen schwule M\u00e4nner interessant finden, haut er die Bisexualit\u00e4t raus. <br><br>Manche User k\u00f6nnen hier nichts beitragen und sind per se nicht witzig. Diese erb\u00e4rmlichen Missgeb\u00fcrter hauen hier die Frage nach Rainers Bisexualit\u00e4t raus, weil das irgendwann mal einer gemacht hat und das beim ersten Mal ja auch noch lustig war."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T15:43:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>edit: Hmm, guter Tipp! \u00dcblicherweise knall ich immer Medizinb\u00e4lle, oder St\u00f6cke mit wei\u00dfen Streifen (damit man sie sehen kann) in das Beifahrerfenster.<br><br><\/blockquote>Typisch Berufsalmann&#8230;<br><br>Ich sagte ohne schma\u00dfne&#8230; Damit ist jede Art der Zerst\u00f6rung ausgeschlossen.<br><br><blockquote>Dir Verteilung des &ldquo;Bi seins&rdquo; w\u00e4r edzala scho a weng interessanter.<br><br>Ich glaube ja er ist 90% Homo, 2 % Hetero, 8% &ldquo;Tierlieb&rdquo;.<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde ja hei\u00dfen er w\u00e4hre edsala tri. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:13:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ups.<br><br>26.09.2016 16:11 schnappi<br>Der Beitrag 1007653 von Rechen wurde gel\u00f6scht.<br><br><br><blockquote>Ihr nehmt den Dicken alle viel zu Ernst! <br><br>Kann man jemanden wirklich ernst nehmen der so Lebt? <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/1f2223-1474898860.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:18:02+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<img src=\"http:\/\/image.prntscr.com\/image\/96d99d6b5dc64c3c810d48ea04bc0129.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:20:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtKAYJMWYAA58U-.jpg:large\"><br><br>man beachte die \u00f6ffnungszeiten ab 7:30^^"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:28:49+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150954558891\/250916-der-maurer-von-eppelein\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150954558891\/250916-der-maurer-von-eppelein<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Sorry, mir ist grad was dazwischen gekommen. Artikel war schon lang fertig, aberja &#8230;<br><br><\/blockquote>Junge du headbangst zu viel oder du machst etwas grunds\u00e4tzlich falsch. Lass dir mal von einem Profi zeigen, wie Headbangen richtig geht! Frag den Rainer, der hilft dir sicher weiter."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:29:09+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Dies trifft lediglich auf LEISTUNGSSPORTLER zu <br>WENN Sie nun von heute auf morgen aufh\u00f6ren und weiterhin 5 Portionen Nudeln pro Tag fressen, dann werden Sie auch fett.<br><br><\/blockquote>Dann ist es aber immer noch das Fressen und nicht das Aufh\u00f6ren mit dem Sport, das fett macht."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:33:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "nein es sind die schmalzdr\u00fcsen beim rainer"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:36:14+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dies trifft lediglich auf LEISTUNGSSPORTLER zu <br>WENN Sie nun von heute auf morgen aufh\u00f6ren und weiterhin 5 Portionen Nudeln pro Tag fressen, dann werden Sie auch fett.<br><br><\/blockquote>Dann ist es aber immer noch das Fressen und nicht das Aufh\u00f6ren mit dem Sport, das fett macht.<br><\/blockquote>Das ist a) richtig und b) falsch.<br>Aber Drache ist lediglich vom fressen und faul sein so fett- also ist es komplett peng"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:43:06+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Aber Drache ist fett- also ist es komplett peng<br><\/blockquote>\u00dcbrigens eine meiner Lieblingsstellen im Game: R1r will etzad ernsthaft abnehmen und hat wohl unter der Woche mal auf eine T\u00fcte Pommb\u00e4ren verzichtet oder so und behauptet im Scream dann stolz wie <strike>Oskar<\/strike> Osker, dass er 5 Kilo abgenommen habe (ohne sich zu wiegen nat\u00fcrlich, L\u00fcgenlurt eben). Dann bringt ihn der Stream dazu, live auf die Waage zu gehen, er wankt supergelaunt aus dem Bild und kommt nach ein paar Minuten endsmett wieder zur\u00fcck und verweigert Auskunft \u00fcber das Ergebnis. Steht bei mir im Regal!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:48:33+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hast du die Szene nochmal sch\u00f6n aufbereitet parat?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:48:46+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Dann bringt ihn der Stream dazu, live auf die Waage zu gehen, er wankt supergelaunt aus dem Bild und kommt nach ein paar Minuten endsmett wieder zur\u00fcck und verweigert Auskunft \u00fcber das Ergebnis. Steht bei mir im Regal! <br><\/blockquote>K\u00f6nntest du einen Link positzionieren? Finde das gerade nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:49:38+02:00",
        "username": "Galileo1",
        "text": "<strike>Galileo Reporter jetzt auch Haider? Oder, warum steht trotz L\u00f6schung der Cookies im Minutentakt &ldquo;Lachschon.de&rdquo; auf den besuchten Seiten?<br><br>Ab 1:40 - 1:42 zu sehen<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tz0bf8pqkaw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Tz0bf8pqkaw<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Ferlassung isst eingeleidet!<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Jan aka. Schnappi<br>CuKakao<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:50:24+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das ist irgendein abc def Mitschnitt, den finde ich so aus dem Stegreif auch nicht mehr wieder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:52:08+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Das w\u00fcrd ich mir ins Regal stellen WhiteKnight! Link?! (mit den Pommb\u00e4ren)"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:55:25+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Jan aka. Schnappi<br>CuKakao<br><\/blockquote>War das &ldquo;Jan&rdquo; jetzt ein Nacktmachungsleak, oder irgendein joke, den ich nicht verstehe?<br>Der Galileoausschnitt ist nat\u00fcrlich l\u00e4ngst bekannt, aber trotzdem danke f\u00fcr die Bem\u00fchungen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:58:08+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Jan aka. Schnappi<br>CuKakao<br><\/blockquote>War das &ldquo;Jan&rdquo; jetzt ein Nacktmachungsleak, oder irgendein joke, den ich nicht verstehe?<br><b>Der Galileoausschnitt ist nat\u00fcrlich l\u00e4ngst bekannt<\/b>, aber trotzdem danke f\u00fcr die Bem\u00fchungen.<br><\/blockquote>Ach ist er das? Dann m\u00fcsstest du selber drauf kommen wer Jan ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T16:58:41+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Okay, ich hab mal geguckt, der Stream m\u00fcsste \u00e4lter sein, als die, die auf abc defs Kanal sind!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T17:15:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dann kann ja vielleicht Rattenjunge weiterhelfen&#8230; so ein Highlight darf doch nicht verloren gehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T17:20:47+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich glaube, das fragliche Video m\u00fcsste irgendwie im Oktober gewesen sein. Irgendwie verbinde ich die Melina-Leaks mit Pommb\u00e4ren und das war im Oktober: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145955886351\/asa-special-was-bisher-geschah\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145955886351\/asa-special-was-bisher-geschah<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T17:23:52+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "jauchzt amal juhui!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T17:25:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>Der Galileoausschnitt ist nat\u00fcrlich l\u00e4ngst bekannt<\/b>, aber trotzdem danke f\u00fcr die Bem\u00fchungen.<br><\/blockquote>Ach ist er das? <br><\/blockquote>Ne war noch nie hier &#8230;<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194261-LachschonbeiGalileo\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194261-LachschonbeiGalileo\/<\/a> [lachschon.de]<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/179242-Galilachschon\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/179242-Galilachschon\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T17:46:13+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Jan aka. Schnappi<br>CuKakao<br><\/blockquote>War das &ldquo;Jan&rdquo; jetzt ein Nacktmachungsleak, oder irgendein joke, den ich nicht verstehe?<br>Der Galileoausschnitt ist nat\u00fcrlich l\u00e4ngst bekannt, aber trotzdem danke f\u00fcr die Bem\u00fchungen.<br><\/blockquote>Wohl eher dann ein Fall f\u00fcr Galileo Mystery"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T17:49:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><b>Der Galileoausschnitt ist nat\u00fcrlich l\u00e4ngst bekannt<\/b>, aber trotzdem danke f\u00fcr die Bem\u00fchungen.<br><\/blockquote>Ach ist er das? <br><\/blockquote>Ne war noch nie hier &#8230;<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194261-LachschonbeiGalileo\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194261-LachschonbeiGalileo\/<\/a> [lachschon.de]<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/179242-Galilachschon\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/179242-Galilachschon\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>schapi pls. Backkippe spielt darauf an, dass BigBITCH ja dann wissen m\u00fcsste, dass der Galileo-Reporter Jan hei\u00dft, wenn der Ausschnitt doch so bekannt ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:17:22+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ich glaube, das fragliche Video m\u00fcsste irgendwie im Oktober gewesen sein. Irgendwie verbinde ich die Melina-Leaks mit Pommb\u00e4ren und das war im Oktober: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145955886351\/asa-special-was-bisher-geschah\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145955886351\/asa-special-was-bisher-geschah<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>In dem besagten Stream war von Pommb\u00e4ren keine Rede. Kann mich nicht mehr erinnern, was der Lurt gesagt hat, was seine Abnehm-Pl\u00e4ne waren. M\u00fcsste es nicht nach seinem &ldquo;Etzala-\u00c4ndere-Ich-Was-Video&rdquo; gewesen sein? Es war aber, glaube ich, vor seiner Shisha-Phase."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:18:27+02:00",
        "username": "Feng",
        "text": "<blockquote>@ etzerdla: ich glaube, er ist 0% schwul, w\u00fcrde zu 100% gerne seinen Sp\u00e4her in was weiblichem versenken (weibliches Wassertier tut auch), ist aber zu 200% hoffnunglos erfolglos, weil *beliebige Eigenschaft oder K\u00f6rpermerkmal Rainers einf\u00fcllen*. Und weil ihm irgendwann mal einer erz\u00e4hlt hat, dass Frauen schwule M\u00e4nner interessant finden, haut er die Bisexualit\u00e4t raus. <br><br><\/blockquote>Das Rainer niemals schwul oder bi war\/ist sollte eigentlich jedem klar sein. Was Igzorn sagt sollte sich jeder der die Bi-Frage stellt mal hinter die Ohren schreiben #rieltak"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:18:29+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "RdW mal wieder nur Hurens\u00f6hne oder"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:21:01+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Jan aka. Schnappi<br>CuKakao<br><\/blockquote>Jetzt wo du es sagst f\u00e4llt mir schon auf dass sich Schnappi oft so verh\u00e4lt wie man es von jemandem namens Jan erwarten w\u00fcrde.<br>Janismus (Jainismus? lel) quasi der Kevinismus der Mittelschicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:23:31+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Dummerjan"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:36:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Sicher, dass besagte Szene mit der Waage so existiert?<br>Wenn es tats\u00e4chlich so passiert ist w\u00e4re das heftigst r\u00fcckenswert und so aufmerksam wie hier alle sind kann ich mir nicht vorstellen, dass so ein feines St\u00fcck Mett keine Beachtung gefunden h\u00e4tte.<br>Was ich wei\u00df ist, dass es sicher nicht aus dem 6 Stunden Stream stammt, denn den hatte ich mir mal irgendwann nebenher zum zocken geh\u00f6rt und da war sicher nicht die Rede von einer Waage."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:40:04+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Ich glaube, das fragliche Video m\u00fcsste irgendwie im Oktober gewesen sein. Irgendwie verbinde ich die Melina-Leaks mit Pommb\u00e4ren und das war im Oktober: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145955886351\/asa-special-was-bisher-geschah\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145955886351\/asa-special-was-bisher-geschah<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote><br>*hust*Februar:<br><b>Retplago spendet Bars.<\/b><br><br>Das der kleine Retpeltomann G\u00f6ring (Kunst-Kenner) ein Arsch ist war klar&#8230;aber so ein Arsch?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:45:11+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Dummerjan<br><\/blockquote>Ich denke er ist ein guter Jan.<br>Ein GuterJan.<br>Ein Guderjan.<br>Ein Guderian.<br><br>Ah-ha! So siehts aus, das erkl\u00e4rt einiges."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:51:50+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Sicher, dass besagte Szene mit der Waage so existiert?<br><br><\/blockquote>Ich schw\u00f6r bei Allah, Brudi. Als er dann aus dem Bad wieder da war und ultramett vor der Cam sa\u00df, hat er erstmal geschwiegen und dann gesagt, weil die Hater ihn so Haten, sagt er etzala das Gewicht nicht und wir k\u00f6nnen uns bei den Hatern daf\u00fcr bedanken. ^^ Das muss doch jemand irgendwo auf der Platte habe!?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T18:55:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "W\u00e4re echt schade, wenn so etwas verloren gegangen w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:03:55+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Klingt auf jedenfall plausibel die Sachemit &ldquo;k\u00f6nnta oich bei den H\u00e4idern bedangen&rdquo; ist sowas wie Rainers Markenzeichen.<br><br>Ich glaube Ihm! Lyncht ihn (noch) nicht!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:05:49+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Ich kann mich auch noch a weng an die Waage Gschichtne erinnern."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:22:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Sicher, dass das im Oktober war?<br>Liege gerade mit Grieselkr\u00e4tze im Bett und habe eh nichts zu tun, da kann ich auch mal in Rattenjunges Archiv st\u00f6bern."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:24:32+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\">http:\/\/droche.rf.gd<\/a> [droche.rf.gd]<br><br>Hier gibt es jetzt ein Archiv des gro\u00dfartigsten Threads der Welt (also diesem hier), das auch die zwei verblichenen Threads beinhaltet. Freut euch auf 5938 Seiten bester Unterhaltung! Danke, lolp0t!<br><\/blockquote>Nanu, schon wieder weg? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:29:48+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "M\u00f6chte sich nicht jemand die Arbeit machen und die Drachenthreads in Buchform ver\u00f6ffentlichen? W\u00fcrde ich mir <strike>ins B\u00fccherregal stellen<\/strike> neben das Klo legen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:34:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Heut flennt er wohl wieder Twitter voll."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:38:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "<blockquote>Leute warum m\u00fcsst ihr so hass auf mich schieben<br><\/blockquote>ja warum wohl?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/FiQKCWM.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:47:50+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach ist er das? <br><\/blockquote>Ne war noch nie hier &#8230;<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194261-LachschonbeiGalileo\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194261-LachschonbeiGalileo\/<\/a> [lachschon.de]<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/179242-Galilachschon\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/179242-Galilachschon\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>Sorry Schapi, hatte dein ADHS fergessen. So war nach dem ersten Satz schon das Ende deiner Aufmerksamkeitsspanne erreicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:48:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nicht mehr lange und bald wird Drache von allen Firmen in DE die einen Social Media Spasutisten haben gehaidet."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:51:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rainer schreibt mittlerweile so, wie kalli redet"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:57:05+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "WARUM M\u00dcSST IHR AUCH SO HASS AUF IHN SCHIEBEN??!?!?!<br><br>Warum?<br>Siehe Seiten 1- 1224(+), sowie Thread 1&amp;2; (fast) Jedes Drachenlord Fideo; jeder Drachenlord Tweet, <strike>(Fast)<\/strike> jedes Instagram Bild vonDrachenlo<br><br><br>Denge das solld reichen Rainer, der wo mitliest, mhm?!<br><br><br>Ps.: Wette 15k Pelts, dass Rainer heute noch mindestens 1 mal von seiner L\u00f6schung (lel,als ob jemals, komm mal klar du hont, dreger doch nicht!) redet auf Twidd\u00f6r"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T19:59:53+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Also ich finde ja, dass jemand, der so hoch verschuldet ist, die Floskel &ldquo;wof\u00fcr bezahl ich euch&rdquo; eher nicht gebrauchen sollte."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:01:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "<blockquote>Also ich finde ja, dass jemand, der so hoch verschuldet ist, die Floskel &ldquo;wof\u00fcr bezahl ich euch&rdquo; eher nicht gebrauchen sollte.<br><\/blockquote>JUNGE; AUF DEN LETZTEN ZWEI METERN HABEN SIE LETZTENS SEINE KARTE VERLANGT; DIESE WIGGSA"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:02:41+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote>Rainer schreibt mittlerweile so, wie kalli redet <br><\/blockquote><br>Edzala scho a weng a interessante Entwicklung, h\u00e4d i gsacht.<br><br>Vielleichts gibs im J\u00e4nner dann a weng Videos aus dem Obdachlosenheim."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:02:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Nachts soll also Action gewesen sein. Wieso kommen dar\u00fcber keine Berichte? In welche Youngmiss\/Bravo Foren muss ich mich daf\u00fcr registrieren?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:05:38+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "@Kaschberle: Kuchenkind.Tv Forum&#8230;..mit gl\u00fcck gibts einnhochkant fidio davon, aber eher nicht die wollten nur poster kaufen h\u00e4tten auch auf 50 aufgerundet&#8230;&#8230;FADAMMTEN KUCHENKINDER!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:11:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Aber gerade die wollen doch mit ihren Aktionen prahlen :o Ich bleib dabei, es gibt 'ne Dimension Kuchenkind von der wir hier nichts mitbekommen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:15:43+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Mal ehrlich jetzerla:<br><br>Wenn ihr Rainer zuf\u00e4llig treffen w\u00fcrdet - w\u00e4re es euch die Anzeige wert, ihm den Ogerkiefer mal so richtig zu polieren?<br><br>Auch wenn a Anzeige kei naise Sache ist - das w\u00e4re es wert.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:18:24+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Nein, du Spast."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:19:13+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Nein, du Spast.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:21:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Mal ehrlich jetzerla:<br><br>Wenn ihr Rainer zuf\u00e4llig treffen w\u00fcrdet - w\u00e4re es euch die Anzeige wert, ihm den Ogerkiefer mal so richtig zu polieren?<br><br>Auch wenn a Anzeige kei naise Sache ist - das w\u00e4re es wert.<br><br><\/blockquote>Also abends in einer dunklen Gasse ohne Zeugen o.\u00e4. k\u00f6nnte man ihm schon mal eine aufs Mowl hauen, aber eine Anzeige ist der Huso dann echt nicht wert.<br>Gesetzt den Fall, dass er sich mal wieder auff\u00fchrt wie nach dem Rauswurf aus dem Meddlschuppen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:22:42+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Es gibt edzala scho Leute, die a weng schl\u00e4ge ins Xicht mehr verdient h\u00e4tten als der Rainer."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:23:48+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Nein, du Spast.<br><\/blockquote>jenes<br>auch wenn der oger mich regelm\u00e4\u00dfig mit seiner arroganten und selbstverliebten art m\u00e4chtig triggert, mir pers\u00f6nlich hat er nie was getan, warum sollte ich ihm also was tun?<br>au\u00dfer evtl. a weng den l\u00fcgenlord song zu summen, wenn er an mir vorbei schreitet."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:27:45+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Verteidigt ihr Rainer? Merkt ihr selber oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br>Aber liebeh an euch, dnekt an eure Worte, wenn Rainer euch attackiert, weil ihr am Fl\u00f6ten wart und der dicke es als L\u00fcgenlord interpretiert, oder ihr \u00fcber Game of Thrones redet und der Golem austickt weil erGame of Drolls fersteht oder in euch Rbs sieht und euch als Browogad\u00f6re grundlos (und wie so einige mal schon geschehen) <strike>die Br\u00fcgl nausschmei\u00dft <\/strike> wie ein kleines M\u00e4dchen auf euch einhaut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:30:05+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Wenn der Rainer sich bedrohlich vor mir aufbaut, oder mir die Br\u00fcgel nausschmei\u00dfen will, bekommt er scho a weng eine Reaktion die sich gewaschen hat. <br><br>Aber einfach so den Rainer zu schlagen is scho a weng unn\u00f6tig. Wie gesagt, da gibt es Leute die das mehr verdient h\u00e4tten."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:31:04+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Davon rede ich doch ihr Lappen&#8230;.grundlos eine reinw\u00fcrgen ist dumm.<br>Aber es ist Rainer&#8230;.es wird sich eine Situation f\u00fcr eine Faust ins Xsicht ergeben&#8230;&#8230;..<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> 101%ig"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:31:43+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Zufall?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/bZFG9uM.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/starwars.wikia.com\/wiki\/Rotta\">http:\/\/starwars.wikia.com\/wiki\/Rotta<\/a> [starwars.wikia.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:37:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ich w\u00fcrd ihn pfeffersprayen"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:37:22+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Nach 1 Woche Auszeit habe ich nun wieder genug Songs, um 1 Update der Drachenhits rauszubringen.<br>Da es die Anzahl der Neuver\u00f6ffentlichungen r\u00fcckl\u00e4ufig ist, wird es auch nicht mehr jede Woche ein neues Update geben.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtTN5PQWEAI0UV1.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtTN505XYBg2Tfs.jpg\"><br><br><blockquote><a href=\"http:\/\/bit.ly\/comp2609\">http:\/\/bit.ly\/comp2609<\/a> [bit.ly]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:40:15+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nein, du Spast.<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:47:33+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ach, wozu denn schlagen, der Typ liegt doch schon am Boden.<br><br>Aber dort sehe ich ihn gerne. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T20:50:05+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Nein, du Spast.<br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rddroddi\/whiteknight.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:13:10+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\/?i=1\">http:\/\/droche.rf.gd\/?i=1<\/a> [droche.rf.gd]<br><br>Seite kaputt?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:14:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Rainer schreibt mittlerweile so, wie kalli redet <br><\/blockquote>Weil er sich auch keine M\u00fche mehr gibt. Hat er aba schon zig Mal gesacht. <br><br>Diel wif id"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:18:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "die, die hier meinen, sie w\u00fcrden roiner in ner dunklen gasse schlagen, w\u00fcrden sich wsl nichtmal trauen alleine in ne dunkle gasse zu gehen&#8230;<br><br>drache mag ein oberspast sein, aber in ner schl\u00e4gerei 1 gegen 1 h\u00e4tte hier wohl keiner ne chance^^"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:19:06+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Verteidigt ihr Rainer? Merkt ihr selber oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br>Aber liebeh an euch, dnekt an eure Worte, wenn Rainer euch attackiert<br><\/blockquote>Laber doch keinen Mist. Deine urspr\u00fcngliche Aussage war, Rainer unprovoziert eine zu zimmern. Sich gegen ihn zu <b>wehren<\/b> w\u00e4re eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit und ein Vergn\u00fcgen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><blockquote>Davon rede ich doch ihr Lappen&#8230;.grundlos eine reinw\u00fcrgen ist dumm.<br><\/blockquote>Ja, was denn nun"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:25:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>drache mag ein oberspast sein, aber in ner schl\u00e4gerei 1 gegen 1 h\u00e4tte hier wohl keiner ne chance^^<br><\/blockquote>Richtig, denn wenn er uns seinen Schuh ins Gesicht schleudert ist erstmal schicht im Schacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:25:35+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "&ldquo;dnekt an eure Worte, wenn Rainer euch attackiert&rdquo; - <br>&ldquo;Davon rede ich doch ihr Lappen\u2026.grundlos eine reinw\u00fcrgen ist dumm.&rdquo;<br><br>ferstehe nicht wie sich das wiederspricht?! &ldquo;&#8230;wenn Rainer euch attackiert&rdquo; <br><br>Aber oge, ich bin der Arsch kann ich mit lebne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br><br><br>@Zipfel: nur weil er ein fettes schwein ist, ist er nicht stark&#8230;man siehe diverse fideos wo er wie ein kleinkind auf h\u00e4ider einhaut (die sich nichtmal wehren&#8230;.in dem sinne ihr WhiteKnights)"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:26:52+02:00",
        "username": "lolp0t",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\/?i=1\">http:\/\/droche.rf.gd\/?i=1<\/a> [droche.rf.gd]<br><br>Seite kaputt?!<br><\/blockquote>Ja der Account wurde suspendiert.. aus Gr\u00fcnden. KP wie und wann der wieder freigeschaltet wird, deshalb hier nochmal alles als mySQL-Dump:<br><br>Erster Thread (knapp 4100 Seiten)<br><a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-11967554\/droche.rar.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-11967554\/droche.rar.html<\/a> [file-upload.net]<br><br>Zweiter Thread (knapp 700 Seiten) und der aktuelle<br><a href=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-11967580\/droche-part2.zip.html\">http:\/\/www.file-upload.net\/download-11967580\/droche-part2.zip.html<\/a> [file-upload.net]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:26:54+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "K\u00f6nnen wir jetzt aufh\u00f6ren uns gegenseitig zu erz\u00e4hlen, dass wir Drache im Einzelkampf besiegen w\u00fcrden? Es interessiert einfach keinen."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:30:38+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Ja der Account wurde suspendiert.. aus Gr\u00fcnden. KP wie und wann der wieder freigeschaltet wird, deshalb hier nochmal alles als mySQL-Dump:<br><\/blockquote>Da war wohl Onkel Alfred am Werk.<br><br>Danke f\u00fcr's Positionieren der Links. Wenn da Viren wie auf Neobienes Laptop drin sind, schmei\u00df ich dir die Pr\u00fcgel raus!<br><br>Edit: Wie kann ich mir das Ganze jetzt halbwegs sch\u00f6n darstellen. WordPad ist schei\u00dfe undMS Access kommt mit der SQL-Art nicht klar."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:35:20+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>&ldquo;dnekt an eure Worte, wenn Rainer euch attackiert&rdquo; - <br>&ldquo;Davon rede ich doch ihr Lappen\u2026.grundlos eine reinw\u00fcrgen ist dumm.&rdquo;<br><br>ferstehe nicht wie sich das wiederspricht?! &ldquo;&#8230;wenn Rainer euch attackiert&rdquo; <br><\/blockquote>Meine G\u00fcte. Auch wenn es nervt und Begbing Recht hat. Deine erste Aussage, auf die sich alle bezogen haben, war:<br><br><blockquote>Wenn ihr Rainer zuf\u00e4llig treffen w\u00fcrdet - w\u00e4re es euch die Anzeige wert, ihm den Ogerkiefer mal so richtig zu polieren?<br><\/blockquote>Und jetzt Fresse alle <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:35:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "fresse alle. ich schalte den fret vorerst ab."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:36:29+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Letztes Wort"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:43:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<a href=\"http:\/\/img.memecdn.com\/Kick-Fail_o_91764.gif\">http:\/\/img.memecdn.com\/Kick-Fail_o_91764.gif<\/a> [img.memecdn.com]<br>3 MB <strike>un<\/strike>lustiges Gif"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:50:04+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Es ist lustig, weil er sich selbst weh tut."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T21:52:33+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ok"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:02:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "@rainardo_da_winkli leute die solch einer erb\u00e4rmlichen kreatur wie reiner k\u00f6rperlich schaden zuf\u00fcgen wollen sind f\u00fcr mich apfall!<br><br>du bist kein #drachi, bidde ferlass uns."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:09:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ruiner Schaden zuf\u00fcgen hei\u00dft auch gleich immer gro\u00dfes Mimimi von allen, die grade auf der Mitleidsschiene fahren.<br><br>Lasst ihn einfach sich selbst kapottmachen. Macht er schlie\u00dflich immer noch am besten.<br>In ein paar Jahren lachen wir dann alle \u00fcber den Gossenreiner, der sicher immer noch von seinem gro\u00dfen Durchbruch tr\u00e4umt.<br><br>Penneroger bester Drechen.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:09:38+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Aus aktuellem Anlass gerade noch mal den TS-Mitschnitt \u00fcber die Deutsche Bahn angeh\u00f6rt. lel<br>DAS IST AMTSMISSBRAUCH!!! *ragequit*"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:16:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>LEISTUNGSSPORTLER[..]jeden Tag trainiert haben.[..]anderen Kalorienumsatz gewohnt[..]weiterhin 5 Portionen Nudeln pro Tag fressen, wie zu ihrer besten Sportlerzeit<br><\/blockquote>Genau, das ist der springende Punkt, wer bei seiner Leistungssportkarriere von heute auf morgen einen Schnitt macht, aber weiter futtert, als w\u00e4re er noch voll drin, der bedient seinen Kalorienumsatz falsch und wird fett.<br>Aber Rainer hat das selbstverst\u00e4ndlich gar nicht geschnallt und faselt eine Mischung aus Halbwissen und Schei\u00dfe, da\u00df er seine Ern\u00e4hrung nicht \u00e4nderte, als er mit dem &ldquo;auf Akzent n Radl&rdquo; Format angefangen hatte, belegt das ja \u00fcberdeutlich.<br>Man kann, wenn man fett ist, soviel radeln wie man will, ohne Kaloriendefizit kann man einfach nicht abnehmen, es geht schlicht nicht.<br>Und Rainer wei\u00df das nicht.<br>Egal, ot, Pelt, Schnapsi stinkt nach Schnaps"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:23:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Habe jetzt mal durch die meisten Videos auf Rattenjunges Kanal durchgezapped, aber leider nichts zu der Waage gefunden.<br>Bin gerade a) endsmett ob seiner Art und seiner Transformation zu einem mit der Zeit immer unausstehlicheren Menschen und b) gefrustet, da ich leider die entsprechende Szene nicht finden konnte.<br>YouNow hat Rainer echt vollends kaputt gemacht, morgen is nix mehr tsch\u00fcss."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:25:44+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.animaatjes.de\/bilder\/w\/waage\/0507285Fovergewicht2Dvarkenop5Ftcm72D27719.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:40:42+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Es ist lustig, weil er sich selbst weh tut.<br><\/blockquote>Achso, danke, Ludgerstampfer"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:42:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse alle"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:46:37+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Passier hier heute noch was<br><br>WAS WAAAS PASSIERT HIER"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:53:11+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Rainer und Sport. Die zwei Worte in einen Satz zu schreiben tut schon weh.<br><br><blockquote>Habe jetzt mal durch die meisten Videos auf Rattenjunges Kanal durchgezapped, aber leider nichts zu der Waage gefunden.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/utmrls91ED0?t=515\">https:\/\/youtu.be\/utmrls91ED0?t=515<\/a> [youtu.be]<br><br>Das?"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T22:54:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Fresse alle <br><\/blockquote>Bitte nicht banhammern, oh nein, bitte nicht<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDFFHaz9GsY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZDFFHaz9GsY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-26T23:40:34+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Wie warm ist es derzeit am Altschauerberg? Ich denke, wir sollten mal dar\u00fcber reden.<br><br>Wie sieht es mit Ruiners Finanzen aus? Was haltet ihr von einer Finanzdiskussion?<br><br>Achso, und ganz wichtig: Ist Rainer eigentlich bi? Bitte dringend um Kl\u00e4rung."
    },
    {
        "time": "2016-09-26T23:41:35+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Achso, heute auf dem Schulhof: Neuntkl\u00e4ssler emp\u00f6rt, als er einen Euro mehr f\u00fcr seinen Grundwortschatz zahlen muss: &ldquo;Anzeige ist raus!&rdquo;<br><br>Kuchensprech jetzt also schon auf den Schulh\u00f6fen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T00:36:14+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "also ich sehe da keinen Unterschied<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160927\/w3ahcneh.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T00:46:38+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Ausser die ogerfresse und das fett und die h\u00e4sslichen f\u00e4den oberhalb seiner verschissenen stirne und dem ziger unter seiner sch\u00fcrze oder was?<br><br>Ja hast recht"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T01:08:19+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Ja, kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T01:58:19+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtJz0jyXYAAJLYj.jpg\"><br><br>Quelle Twitter. <br><br>Ich glaub das Bild war hier noch nicht, einfach nur ekelhaft der Typ."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T02:05:43+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Ekelhafter ist die Blonde, die sich von sowas angrabschen l\u00e4sst, nur weil er a weng &ldquo;fame&rdquo; ist<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtJy40bXgAIZWDq.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T02:12:06+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtJz0jyXYAAJLYj.jpg\"><br><br>Quelle Twitter. <br><br>Ich glaub das Bild war hier noch nicht, einfach nur ekelhaft der Typ. <br><\/blockquote>Nichts Ungew\u00f6hnliches, wenn man sich auf nem Konzert zur Musik bewegt - auch bei Menschen mit Normalgewicht. War selbst vor kurzem auf nem dreist\u00fcndigen Mettlkonzert und sah \u00c4hnliches. Okay, bei Rainer siehts halt eklig aus, weils eben Rainer samt Speckmassen ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T02:16:30+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Nur das Muster auf seinem Shirt sieht lustig aus. Dicker Mantarochen, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T02:55:43+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Was f\u00fcr ein durchgeschwitzter Quallenbuckel, das ist ja gro\u00dfartig! Angepisst hat er sich auch. L\u00e4uft bei ihm!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T03:19:14+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wisst ihr was geil w\u00e4r? Ihr k\u00f6nntet a bissl vor der B\u00fchne euch anfassen lassen, des w\u00fcrde den Haidern wahrscheinlich richtig auf die Eier gehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T06:31:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "hat er jetzt eigentlich einen gewerbeschein f\u00fcr seinen <strike>limonaden<\/strike>posterstand?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T06:49:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CtJy40bXgAIZWDq.jpg:large\"><br><\/blockquote>S\u00e4ngerin so fedd wie Ruiner oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T06:57:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "So genie\u00dft mers Leb\u00e4, amena koi Leude.<br>Was f\u00fcr ne eklige, vollgesiffte Mastsau.<br>Ist eigentlich irgendwie best\u00e4tigt wer die ist oder woher diese Blonde kommt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T06:57:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Feuchtgebiete"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T07:02:41+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Boah, das ist ja eklig. Weg damit."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T07:27:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dachte G\u00fcrtel w\u00e4re Arschhaar. Fr\u00fchst\u00fcck kann ausfallen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T07:28:44+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Da rechts auf dem Bild filmt doch einer. Gibt es etwa ein Video von Rainer beim Abmeddln mit seiner <strike>Freundin<\/strike> <strike>Betreuerin<\/strike> &#8230;Begleitung?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T07:44:44+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Dachte G\u00fcrtel w\u00e4re Arschhaar. Fr\u00fchst\u00fcck kann ausfallen.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T07:55:06+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Musste an die blonde denken. Fr\u00fcst\u00fcck kann ausfallen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T07:59:59+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Der Schwei\u00dffleck sieht ein bisschen aus wie diese Halskette die er hat.<br><br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/1\/19\/100_2613thorshammer_weisser_hintergrund.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T08:05:09+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Dicke Menschen schwitzen viel. Wusste wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T08:06:27+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/g3GCqw4.jpg\"><br><br>Irgend ein Wassertyp. Mit Finne und so. Vielleicht Goldini?<br><br><br>PS: Mett_L<br>Tut mir leid, aber Verwechslungsgefahr zwischen einem liebenswerten Schwindler, der reihenweise Frauen flachlegt, singen kann, Instrumente spielt, als Spion gearbeitet hat und der aufrecht zu seinen Freunden steht und dem Hurenkind Rheiner&#8230;. nein."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T08:16:43+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "PIKACHU!!!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T08:48:21+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Es ist soweit, in BaW\u00fc war heute der erste Schneepflug im Einsatz:<br><br><a href=\"http:\/\/www.n-tv.de\/der_tag\/Dienstag-der-27-September-2016-article18728976.html\">http:\/\/www.n-tv.de\/der_tag\/Dienstag-der-27-September-2016-article18728976.html<\/a> [n-tv.de]<br><br>(ein wenig runterscrollen)<br><br>Drache w\u00fcrde jetzt anfangen zu zittern, wenn er lesen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T08:48:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Meddlcopter"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:13:20+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:24:09+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/puu.sh\/rpkf2\/eda90f1583.png\"><br>Ein Jubil\u00e4um f\u00fcr Idioten wie mich"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:24:20+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Kann man die Nudeln diesmal tat\u00e4chlich einzeln kaufen?<br>Hatte ja beim letzten Mal nicht so gut geklappt."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:34:00+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Und wieso 2 mal das selbe twitter bild?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:37:44+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Kann man die Nudeln diesmal tat\u00e4chlich einzeln kaufen?<br>Hatte ja beim letzten Mal nicht so gut geklappt.<br><\/blockquote>Hat funktioniert. Die Verk\u00e4uferin hat zwar die Machete gezogen, aber nur um f\u00fcr den russischen Kunden vor mir eine Trinkkokosnuss zu \u00f6ffnen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:38:46+02:00",
        "username": "treppenfritz",
        "text": "Die Blonde sieht aus, als w\u00fcrde sich Fetti beim Verlieren seiner Unschuld nen Tripper einhandeln."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:39:18+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Und wieso 2 mal das selbe twitter bild?<br><\/blockquote>War ausversehen, lel, das waren zwei ziemlich \u00e4hnliche Tweets und dann habe ich den halt doppelt &#8230; na je, egal, habe repariert. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T09:49:21+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Streifen bester besteiger oda"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T10:00:06+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Kann man die Nudeln diesmal tat\u00e4chlich einzeln kaufen?<br>Hatte ja beim letzten Mal nicht so gut geklappt.<br><\/blockquote>Hat funktioniert. Die Verk\u00e4uferin hat zwar die Machete gezogen, aber nur um f\u00fcr den russischen Kunden vor mir eine Trinkkokosnuss zu \u00f6ffnen. <br><\/blockquote>Jetzt willst du mich aber verkackeiern.<br>Ein Russe der alkoholfreies trinkt, ja klar&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T10:08:28+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "und ein asiate mit einer machete. war der schwarz oder wie oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T10:42:10+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "eh malla leude, was gehtn mit dem drachen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T10:44:57+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Das war sogar eine Asiatin. So eine ganz kleine. Russe hat doof geguckt."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T10:45:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Der droppt neuerlich immer seine Gef\u00fchlsausbr\u00fcche auf Twitter. H\u00f6rt dann mittendrin aber einfach auf. Da bleibt mir immer kurz das Herz stehen, er k\u00f6nnt ja auf dumme Gedankenne kommenne.<br><br>K\u00f6nnte Rainer sich wirklich was antun?<br>Wird der Winter kalt?<br>Wann beginnen eigentlich die n\u00e4chsten Ferien?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T11:22:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Oder der Akku war einfach leer&#8230; finde es k\u00f6stlich, wie Rainer einen Thorshammer schwitzt, wo es bei normalen Leuten eher ein Pensi ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Meddl Loide!! \\m\/"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T11:33:58+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Zum Thorshammer aus <strike>Schei\u00df<\/strike> Schwei\u00df f\u00e4llt mir nur das hier ein:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I3GGZf1Zo_Q\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I3GGZf1Zo_Q<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T11:35:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "hallo #drachis<br><br><blockquote>K\u00f6nnte Rainer sich wirklich was antun?<br>Wird der Winter kalt?<br>Wann beginnen eigentlich die n\u00e4chsten Ferien?<br><\/blockquote>mh nein damit droht er doch regelm\u00e4\u00dfig.<br>vermutlich nicht soo sehr.<br>am 4.11 beginnen in neustadt a.d. aisch die herbstferien.<br>pelt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T12:02:52+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wahnsinn wie viele Leute hier noch nie auf einem Meddl oder Rogg Konzert waren.<br>Ich wei\u00df auch nicht was alle mit dem blonden Pommespanzerchen haben. <br>Reiners Hand hovert \u00fcber ihrem R\u00fccken = er hat die Alte schamlos angegrapscht.<br>Die Meddlbraut dreht ihm auf den Thorhammerschwei\u00dffotos ganz klar den R\u00fccken zu = sie will, dass er ihr aufs Gesicht abtropft.<br>Ich hab langsam das Gef\u00fchl hier sind nur 14 J\u00e4hrige unterwegs&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:03:14+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Grad die letzten Seiten \u00fcberflogen&#8230;Alter kann jetzt endlich mal jemand diesen Rainardo_da_Winkli bannhammern? Der hat grad erst angefangen hier reinzuckacken und seine Schisse stinken schon schlimmer als die von manch anderem Dr0ll"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:09:15+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.welt.de\/politik\/ausland\/article8747001\/Ermittler-finden-Haider-Millionen-in-Liechtenstein.html\">https:\/\/www.welt.de\/politik\/ausland\/article8747001\/Ermittler-finden-Haider-Millionen-in-Liechtenstein.html<\/a> [welt.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:16:57+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Magie ist Physik durch wollen"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:21:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "\u00e4\u00e4\u00e4h, muss man wissen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:22:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/politik\/ausland\/article8747001\/Ermittler-finden-Haider-Millionen-in-Liechtenstein.html\">https:\/\/www.welt.de\/politik\/ausland\/article8747001\/Ermittler-finden-Haider-Millionen-in-Liechtenstein.html<\/a> [welt.de]<br><\/blockquote>zur erinnerung: Liechtenstein ist der Replacer f\u00fcr Lachschon auf kautchan. Machts tats\u00e4chlich a weng witzig."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:29:56+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Nachdem wir das nun gekl\u00e4rt haben, kann dann zu hier"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:35:55+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Mi- mimimi - mim - -mi -mimimimimimi <br><\/blockquote>Sry, wusste nicht das hier so viele Bosterkaufende WhiteKnights sind, die zu feige w\u00e4ren Rainer eine zu donnern, im Internet aber flei\u00dfig Rainer am Mobben\/h\u00e4iden\/whatever sind, weil das ja moralisch i.O. ist!<br><br>Und ich bin der mit dem verbogenen Moralkompass, ist klar! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Mal was anderes was ich sehr intrisant fand : <br>Was denkt ihr: Wann und <b>wie<\/b> wird das Drachengame enden? <br>Ich kann mir beim besten Willen nicht vorstellen, dass der Dicke i-wann freiwillig knien und Demut zeigen wird! Was bleibt also? Solange bis Rainer stirbt\/eingewiesen\/obdachlos wird? <br>(wobei er selbst als Obdachloser per Handy striemen w\u00fcrdeda bin ich nmir sicher&#8230;&ldquo;na gommd Loide, schmmai\u00dft n paar Barren naus, Friedhelm und ich brauchen Bagaddi! Ah&#8230;.ich dring Bagadi gern!&rdquo;<br>Bim mal gespannt&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:37:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "fresse"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T13:49:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "irgendwann werden die oldschoolhater das interesse verlieren weil es immer dasselbe ist und mit der zeit langweilig wird. ein paar neuhater werden auf den zug aufspringen, aber die werden nicht lange durchhalten. der verschwindet mittelfristig einfach in der versenkung und landet versoffen am wasserstandsh\u00e4uschen unter der br\u00fccke."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:04:53+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mi- mimimi - mim - -mi -mimimimimimi <br><\/blockquote>Wer Rainer nicht schlagen will ist ein whiteknight, weil l\u00e4stern ist genauso schlimm wie schlagen.<br><br>schlechte WoT wie das Drachengame enden k\u00f6nnte.<br><\/blockquote>Rainer stellt sich mit seinen virtuellen Erg\u00fcssen in den Mittelpunkt und hier wird schriftlich herausgearbeitet, warum das schei\u00dfe ist. Au\u00dferdem wird ts\u00fccholigisiert was bei ihm im Kopf alles falsch l\u00e4uft und warum dies der Fall ist.<br>Manchmal wird auch nur die Wut entladen, die er mit seinem narzisstischem Gelaber bei einem ausl\u00f6st.<br>Das ist eine relativ &ldquo;normale&rdquo; Reaktion, wenn man Rainer \u00fcber l\u00e4ngere Zeit beobachtet. (Dass man ihn \u00fcber l\u00e4ngere Zeit beobachtet, ist die einzige Kritik, die ich den Haidern hier im Forum vorwerfen w\u00fcrde. Wer macht sowas, der ein ansonsten anst\u00e4ndiges Leben f\u00fchrt? Instinktiv kommt mir das wie ein Widerspruch vor, aber ich bin in der Kritik mit eingeschlossen).<br>Dass du nicht zwischen dem hier und &ldquo;auf die Fresse hauen&rdquo; unterscheiden kannst, zeigt dass du ein ziemlicher Mongo bist, der nicht h\u00e4tte freigeschaltet werden sollen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:07:28+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Solange <strike>Rainer <\/strike> die Autoren es jedesmal aufs neue schafften, ungeahnte Handlungen ins Game einzubauen, wird das Game ned langweilig und Niemand verliert das Interesse.<br><br>Wer h\u00e4tte im Januar geahnt, dass der Dicke \u00fcber 3 Monate ohne Strom in seiner Bude hockt und 25.000\u20ac durch einen Spendenstream erschnorren m\u00f6chte?!<br>Wer h\u00e4tte geahnt, dass pl\u00f6tzlich ein Guy aus Berverly Hills ins Game eintritt?<br>Wer h\u00e4tte geahnt, dass er nen Bosterverkauf startet?!<br><br>In 6 Monaten sind wir auf Seite 5000 und diskutieren dar\u00fcber, dass Drache nun endlich eine feste Gay-Beziehung f\u00fchrt und bei seinem Stecher eingezogen ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:09:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Niemals knien und Demut zeigen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:11:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Im Drachengame wird es wahrscheinlich immer wieder interessante Wendungen geben, und wir bekommen es mit, weil <strike>Strom<\/strike> Mitteilungsbed\u00fcrfnis. Ausstehend ist z.B. noch eine handfeste Pr\u00fcgelei an der Schanze als n\u00e4chste Eskalationsstufe.<br><br>Tief durchatmen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z0p5SSTmsSY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z0p5SSTmsSY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:14:57+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/politik\/ausland\/article8747001\/Ermittler-finden-Haider-Millionen-in-Liechtenstein.html\">https:\/\/www.welt.de\/politik\/ausland\/article8747001\/Ermittler-finden-Haider-Millionen-in-Liechtenstein.html<\/a> [welt.de]<br><\/blockquote>zur erinnerung: Liechtenstein ist der Replacer f\u00fcr Lachschon auf kautchan. Machts tats\u00e4chlich a weng witzig.<br><\/blockquote>Da kennt sich aber einer aus mit Krautchan. Interessant&#8230;<br><br><br>@BigBITCH:<br>Kriegst du eigentlich manchmal sowas wie Freischaltreue?<br>Sowas \u00e4hnliches wie Schlampenreue (&ldquo;Kacke, warum hast du dich von dem durch die Hecke ziehen lassen? Jetzt nimmt dich niemand mehr ernst&rdquo; ).<br>Wie wird das innerhalb vom RDW gehandhabt wenn einer irgendeinen Vollpfosten f\u00fcr den DL thread freischaltet? Gibts da viel mobbing?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:19:08+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Ich \u00e4u\u00dferte es bereits vor 2 Jahren und werde es gerne wiederholen:<br>Das Drachengame kann nur auf zwei Wegen enden: Durch den Tod oder durch Knast. Anderes ist nicht vorstellbar. Aber selbst danach kann es noch Spin-Offs geben"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:19:55+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "@pump2<br>Wir stellen die Bewerbung ins Interne und warten bis jemand ne Meinung dazu hat. Wir lassen die meisten Bewerbungen, bei denen sich halbwegs M\u00fche gegeben wurde, durch. Sind relativ lasch, wenns ums Ablehnen geht, wollen halt auch keine Modnazis sein. Ist meistens ja auch nicht verkehrt. Bei dem Typ sollte man allerdings wohl nachtr\u00e4glich sperren. Mal gucken was noch so kommt."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:26:28+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Ist Rainardo_da_Winkli eigentlich KuchenTV? Und ist KuchenTV eigentlich hetero?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:30:11+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "<blockquote>Ist Rainardo_da_Winkli eigentlich KuchenTV? Und ist KuchenTV eigentlich hetero?<br><\/blockquote>vielleicht und nein. in dieser reihenfolge und nicht anders wohl"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:31:08+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Eines der ersten Drachenlordstatements auf LS:<br><br><blockquote>Spart euch euer falsches getuhe zum einen bin ich nicht so bl\u00f6d wie ihr zu glauben scheint zum anderen habe ich gerade alle 23 seiten gelesen die ihr hier habt.<br><br>Abgesehen von ein paar Sachen habe ich alles schon gef\u00fchlte 100,000 mal geh\u00f6rt ihr seit nicht besser als alle anderen.<br><br>Dumm selbstverliebt und glaubt ihr wert besser als andere.<br><br>irgend wo zimlich am anfang habe ich gelesen das jemand oder mehrere meinen ich w\u00fcrde rumheulen weil ich (nicht meine worte) ach so ein schweres schiksal habe.<br><br>Im Gegensatz zu euch habe ich nicht vor mich \u00fcber mein leben zu beklagen sondern will etwas versuchen zu endern das es anderen menschen nicht so geht wie mir oder wen es jemand ist dem es schlechter geht als mir zu helfen das er oder sie ein besseres leben haben kann.<br><br>das sage ich in viele Videos aber klar wen man nach 20 sek abschaltet kapiert man nat\u00fcrlich nichts.<br><br>Zusammen gefast hei\u00dft das diese seite ist vieleciht nicht eine der hater seiten aber auch nicht besser als diese.<br>Wen ich ach so viele fehler gemacht habe Warum habt ihr mich dan nicht darauf angesprochen das ich es im n\u00e4chsten Video besser mache?<br><br>Ach ja ich vergas es ist ja lustiger sich lustig zu machen wen er ach so dumm ist und nix raft. Wen mir nimand was sagt was nicht passt gehe ich klar davon aus das alles ok ist<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> NUN wie auch immer autograme wohlt ihr? was wollt ihr damit machen verbrennen<br>das kann ich auch alleine danke.<br>PS: ich habe keine Wohnung sondern ein haus und bin wascheinlich besser finanziel dargestelt als die meisten von euch. aber ich dachte das es unwichtig sei gutes kann man auch tun wen man nichts hat.<br>Ein haufen weichfl\u00f6ten hier <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:36:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Da war die Welt auf LS noch in Ortnunk &#8230; und es begann die ungeregelte Einwanderung von Newfag SpaSSten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:39:38+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Bist doch selber erst f\u00fcnfeinhalb Jahre dabei lel."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:41:17+02:00",
        "username": "duFFs",
        "text": "Dummes Newfaq gelaber nervt mich auch immer"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:46:04+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Vor allem newfaQs, die den Lurd von LS vertreiben sind f\u00fcr mich Apfal!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:47:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hallo f\u00fchle mich diskriminiert!<br><br>MEHR RECHTE F\u00dcR NEWFEGS! <br>MEHR GRATIS PeLTs F\u00dcR NEWFEGS, SONST STREIK!<br><br>E: Ist streiken Bi? Dann tue ich es nicht machen ok"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:54:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seid ihr auch finanziell schlechter dargestellt als ein Sondersch\u00fcler mit 15000\u20ac Schulden? <br><br>Auch: seine Rechtschreibung war mal be\u00e4ngstigend gut"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T14:55:25+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ich bin kein Newfag! Ich hab schon 20 Jahre mitgelsen und hab mich nur nie angemeddelt, alda"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:10:59+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Auch: seine Rechtschreibung war mal be\u00e4ngstigend gut<br><\/blockquote>Damals hat er seine Erg\u00fcsse auch noch maschinell pr\u00fcfen lassen. <br>Ich erinnere an<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/169206_DrachenlordVerhuetung_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:15:57+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Haider ignorieren lief schon damals ausgezeichnet!<br><br><blockquote>\u2026\u2026. ich glaube ich Lasse das mit dem Video euch werde ich keine Aufmerksamkeit schenken. (nicht mehr als schon was ich bereue)<br><br>Den Uplode habe ich beendet ich werde mich hier L\u00f6schen macht was ihr wollt ihr kleinen Spacken.<br><br>Werdet Erwachsen.<br><br>Bay War schei\u00dfe bei euch. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:19:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "lel das Wort taucht da ja sogar zwei mal auf. Wusste ich gar nicht mehr. So ein Vollidiot."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:19:14+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ferienh\u00fctte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Rainer hat uns so viele zeitlose Klassiker geschenkt, da kann man ruhig mal a weng dankbarer sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:23:23+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Mein Favorit bleibt immer noch owsern.<br><br>Kann mich noch erinnern wie ich ne halbe Minute mir \u00fcberlegt habe was das bedeuten k\u00f6nnte bis ich es mal ausgesprochen habe und laut schnaufen musste.<br><br>Edit: Und das war ja noch die Zeit wo es viele Lachse \u00fcber owsern gab aber Mariusu alle Drachenbezogene Lachse gel\u00f6scht hat weshalb dadurch der anonyme Metaller ins Leben gerufen wurde."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:27:13+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Eines der ersten Drachenlordstatements auf LS:<br><br><blockquote>Spart euch euer falsches getuhe zum einen bin ich nicht so bl\u00f6d wie ihr zu glauben scheint zum anderen habe ich gerade alle 23 seiten gelesen die ihr hier habt.<br> <br><\/blockquote><\/blockquote>23 Seiten Drachenlordthread! Wer h\u00e4tte damals gedacht, dass der mal auf 3 Threads mit mehreren tausend Seiten anwachsen wird?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:28:18+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Vor allem newfaQs, die den Lurd von LS vertreiben sind f\u00fcr mich Apfal!<br><\/blockquote>Den Insider hat wohl nicht jeder hier verstanden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:29:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/160837_Niedermitjaythekiller_1-medium.jpg\"><br><br>never forget"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:32:18+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wir haben damals alle ganz begeistert Brotkrumen zum Entlein geworfen und jay_the_killer rennt einfach br\u00fcllend auf sie los und verjagt sie. Die Entt\u00e4uschung&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:36:12+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Dieser Beitrag wurde einstimmig vom Rat der Weisen gel\u00f6scht. Er enthielt zynische und menschen verachtende Inhalte.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:36:17+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "K\u00f6nnen wir nicht mal ne Umfrage machen, welches das Drachenlordwort des Jahres ist? Macht die Dudenredaktion doch auch immer. Ich fange mal an, Material zu sammeln, bitte erg\u00e4nzen:<br><br>- Abload<br>- Gereusch<br>- owsem<br>- Chelinsch<br>- Ferienh\u00fctte<br>- Chanpiongs"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:37:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Es ist doch selbsterkl\u00e4rend durch alles auf der letzten Seite du schmock.<br><br>Rainer hatte sich hier angemeldet und wurde von jay vertrieben."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:38:22+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Ja genau. Jay hat ihn vertrieben. Kannste das auch beweisen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:38:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja.<br><br>quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:39:12+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnen wir nicht mal ne Umfrage machen, welches das Drachenlordwort des Jahres ist? Macht die Dudenredaktion doch auch immer. Ich fange mal an, Material zu sammeln, bitte erg\u00e4nzen:<br><br>- Abload<br>- Gereusch<br>- owsem<br>- Chelinsch<br>- Ferienh\u00fctte<br>- Chanpiongs<br><\/blockquote>S\u00e4riuase"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:40:08+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Nenn mich nicht Schmock du Homo. Als ich den Post geschrieben habe, war BigBITCHs Antwort noch nicht gepostet. als Zeichen deines guten Willens bitte jetzt sagen, wie Jay ihn vertrieben hat (also mit Beleidigungen, oder hat er ihm Avancen oder so gemacht?)<br><br>Danach back to topic. War Reiner schon fr\u00fcher bi?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:40:37+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Pallong, bestes Wort!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:41:49+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "schei\u00dfe was war nochmal owsern"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:42:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "jay_the_killer meinte sowas wie:<br>Du fettes St\u00fcck Schei\u00dfe kannst nichts und nervst jetzt auch noch hier rum. Keiner mag dich, verpiss dich!<br><br>edit:<br>aber hat seinen Preis daf\u00fcr gezahlt<br><br>Sperre von Storminger am 28. April 2014 20:14:16<br>Dauer: 1. Mai 2014 20:14:16<br>Grund: Verschuldet Drachenlords Accountsl\u00f6schung"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:45:01+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<b> Was war der beste Rat, den du je bekommen hast?<\/b><br><blockquote>entere dich f\u00fcr niemanden<br><\/blockquote>over 1 year ago<br><br><a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510\">http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510<\/a> [ask.fm]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:45:12+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Okay danke. Werde nun Entfernung des Memes einleiten"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:45:30+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "da hat er aber nicht ganz unrecht lol <br><br>kann man ihm jetzt nicht zum vorwurf machne oder"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:48:51+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Frei erfunden! Jay war hier nie gesperrt! Das kann er euch auch so best\u00e4tigen, wenn er das hier liest!<br><br>Versteh den Sinn gerade nicht, sowas zu behaupten?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:51:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Veruse"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T15:51:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Soll das jetzt ein schlechter Trollversuch sein? Raff ich nicht. Naja Whatever. Da ich aus Interesse eh gerade mal nachgeguckt habe, ob es \u00fcberhaupt Konzigwensen f\u00fcr ihn hatte:<br><br><br><blockquote>Sperre von Storminger am 28. April 2014 20:14:16<br>Dauer: 1. Mai 2014 20:14:16<br>Grund: Verschuldet Drachenlords Accountsl\u00f6schung<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:04:25+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "Ja, war ein schlechter weil du j<i>a &ldquo;eh gerade nachgeguckt hast&rdquo;<\/i> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:05:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Triggered"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:05:35+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151000078066\/260916-der-bahntagonist-des-trauerspiels<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Kann man die Nudeln diesmal tat\u00e4chlich einzeln kaufen?<br>Hatte ja beim letzten Mal nicht so gut geklappt.<br><\/blockquote>Hat funktioniert. Die Verk\u00e4uferin hat zwar die Machete gezogen, aber nur um f\u00fcr den russischen Kunden vor mir eine Trinkkokosnuss zu \u00f6ffnen. <br><\/blockquote>Trinkkokosnuss mmmm wo gibts sowas?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:07:09+02:00",
        "username": "Kanzleilord",
        "text": "Bitte Screenshot. Zitate f\u00e4lschen kann jeder<br><br><blockquote>Sperre von Kanzleilord am 13. September 2016 12:54:37<br>Dauer: 14. September 2016 12:54:37<br>Grund: Er wei\u00df warum. Erstmal 1 Tag Bedenkzeit<br><br><\/blockquote>(Ist \u00fcbrigens ein echtes)"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:08:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "na und? ich hab 7 Verwarnungen:<br><br> <br>Verwarnung vonReginald am 6. Januar 2015 17:13:18<br> Grund: spam bitte nicht zu oft deinen feuerwehrtext ins forum <br><br> <br>Verwarnung vonvvjloretta am 6. Januar 2015 02:20:40<br> Grund: Einsendespam, lass den Schei\u00df <br><br> <br>Verwarnung vonhenn0hr am 30. Dezember 2014 01:46:28<br> Grund: Den avatar lassen wir mal <br><br> <br>Verwarnung vonProf. Hase am 18. Dezember 2014 15:39:45<br> Grund: Droht \u00f6ffentlich erneut Feuerwehrlachse einzusenden <br><br> <br>Verwarnung vongeloescht20150105093406 am 8. August 2014 20:51:05<br> Grund: Jetzt h\u00f6r auf mit der Feuerwehrwichse <br><br> <br>Verwarnung vonschnappi am 5. M\u00e4rz 2014 09:37:50<br> Grund: Wiederholter Einsendungsspam <br><br> <br>Verwarnung vonMr.Schimpanse am 3. Januar 2013 13:38:40<br> Grund: lass den driet, sonst gibt es ne sperre <br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:08:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Da war die Welt auf LS noch in Ortnunk &#8230; und es begann die ungeregelte Einwanderung von Newfag SpaSSten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ja, genau, wenn man etwas am l\u00e4ngsten macht, dann ist man was besonderes.<br>Whatsefag, hast du kein Leben Aldr?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:09:41+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Kann man doch im Archiv nachlesen, man kann aber auch ausnahmswei\u00dfe mal glauben, was schnapi schreibt&#8230;<br><br><a href=\"http:\/\/droche.rf.gd\/?seite=29\">http:\/\/droche.rf.gd\/?seite=29<\/a> [droche.rf.gd]<br><br>28.04.2014 <b>18:49<\/b><br><blockquote>Warum machst du, lieber drache, nicht einfach f\u00fcr immer deinen rechner aus und findest dich damit ab, dass du niemals freunde hattest und auch niemals welche haben wirst? Erspar dir doch selbst einfach diese unglaubliche dem\u00fctung. Das kann man sich ja nicht mit ansehen. Wie kann ein mensch nur so unfassbar daneben sein!? <br><\/blockquote>28.04.2014 <b>18:57<\/b><br><blockquote>Werdet Erwachsen.<br><br>Bay War schei\u00dfe bei euch. <br><\/blockquote>28.04.2014 <b>19:00<\/b><br><b>User Drache has deleted his account.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:11:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>na und? ich hab 7 Verwarnungen:<br><br> <br>Verwarnung vonReginald am 6. Januar 2015 17:13:18<br> Grund: spam bitte nicht zu oft deinen feuerwehrtext ins forum <br><br> <br>Verwarnung vonvvjloretta am 6. Januar 2015 02:20:40<br> Grund: Einsendespam, lass den Schei\u00df <br><br> <br>Verwarnung vonhenn0hr am 30. Dezember 2014 01:46:28<br> Grund: Den avatar lassen wir mal <br><br> <br>Verwarnung vonProf. Hase am 18. Dezember 2014 15:39:45<br> Grund: Droht \u00f6ffentlich erneut Feuerwehrlachse einzusenden <br><br> <br>Verwarnung vongeloescht20150105093406 am 8. August 2014 20:51:05<br> Grund: Jetzt h\u00f6r auf mit der Feuerwehrwichse <br><br> <br>Verwarnung vonschnappi am 5. M\u00e4rz 2014 09:37:50<br> Grund: Wiederholter Einsendungsspam <br><br> <br>Verwarnung vonMr.Schimpanse am 3. Januar 2013 13:38:40<br> Grund: lass den driet, sonst gibt es ne sperre <br><br><\/blockquote>Oha. Direkt mal sperren."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:11:32+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "H\u00e4tte er doch damals auf Ihn geh\u00f6rt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:24:30+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Ganz, ganz miese Neuigkeiten f\u00fcr den Echsenbaron:<br><br><a href=\"http:\/\/www.n-tv.de\/ratgeber\/Hartz-IV-Zu-wenig-Geld-fuer-Strom-article18735146.html\">http:\/\/www.n-tv.de\/ratgeber\/Hartz-IV-Zu-wenig-Geld-fuer-Strom-article18735146.html<\/a> [n-tv.de]<br><br>Selbst knien und dem Hut zeigen w\u00fcrde nicht viel bringen.<br><br>Interessante Details im Artikel:<br>- In Bayern ist die Differenz zwischen Harz4-Stromsatz und tats\u00e4chlichen Stromkosten am geringsten<br>- Stromkosten f\u00fcr 1-Personen Haushalt betragen ca. 500\u20ac Monatlich (Endlich eine Berechnungsgrundlage f\u00fcr Spekulatius hier. Droche hat also 30 Monate keinen Strom gezahlt)<br>- Mit schlechter Bonit\u00e4t gibts nur die Grundversorgung, Anbieterwechsel ist unm\u00f6glich.<br><br>@RDW: wo kann man eigentlich sehen ob\/wie oft man verwarnt wurde?<br>Und ist eine vorherige Verwarnung zwingend bevor gebannt werden darf?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:25:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Bestes Drachenwort?<br><br><b>PALLONG!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:30:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "@pump2: gehste auf dein profil und dann direkt \u00fcber deinem namen beim avatar"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:31:45+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>- Stromkosten f\u00fcr 1-Personen Haushalt betragen ca. <b>500\u20ac<\/b> Monatlich (Endlich eine Berechnungsgrundlage f\u00fcr Spekulatius hier. Droche hat also 30 Monate keinen Strom gezahlt)<br><\/blockquote>Da ist etzerdla eine 0 zu viel oder j\u00e4hrlich anstatt monatlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T16:50:26+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Wie sch\u00f6n, dass diese Rechnung NICHT davon ausgeht, dass dieser &ldquo;typische&rdquo; 1 Personen Haushalt ein recht gro\u00dfes AltfamilienHAUS mit Stromheizung ist und der Besitzer ein Idiot der im Winter alle Fenster und T\u00fcren offen stehen l\u00e4sst und trotzdem im T-Shirt durchs Haus rennt&#8230;<br><br><br>Edit: <br><blockquote>Die Praxis zeigt, dass dieser f\u00fcr R\u00e4ume mit einer durchschnittlichen Deckenh\u00f6he und standardm\u00e4\u00dfiger D\u00e4mmung etwa zwischen 70 und 150 kWh pro Quadratmeter Heizfl\u00e4che im Jahr liegt. Bei einer Raumgr\u00f6\u00dfe von 20 Quadratmeter gro\u00dfen Raum ergeben sich somit in etwa folgende Kosten f\u00fcr den Stromverbrauch:<br><br><br>Rel. energieeffizientes Geb\u00e4ude: 20 *70 kWh= 1400 kWh * 0,28 Euro \/ kWh = 392,00 Euro<br><br>Eher \u00c4lteres Geb\u00e4ude: 20 *150 kWh= 3000 kWh * 0,28 Euro \/ kWh = 840,00 Euro<br><\/blockquote>840\u20ac f\u00fcr 20m\u00b2 <br>Annahme: Rainer beheizt nur die obere Etage ca. 50-60m\u00b2 (Auswirkung auf U-Wert d. Boden und somit noch h\u00f6herer kwh bleibt unber\u00fccksichtigt)<br><br>60m\u00b2 kosten f\u00fcr Altbau 840\u20ac*3 = 2520\u20ac<br><br>Geteilt auf 12 Monate ergibt einen monatlichen Abschlag von: 210\u20ac zzgl. Winklerische Dummheit in Nutzerverhalten (mind. + 100\u20ac) und plus sonstiger Strom 50\u20ac (Durchschnittswert- kommt ER bei dauerlaufenden Notebook, Softbox, Backofen etc. und uralten Ger\u00e4ten nicht mit hin)<br><br>400\u20ac+\/Monat sind realistisch, Loide"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:16:50+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ach Mann&#8230;Stromdiskussion, die Dr\u00f6lfte.<br><br>Im verlinkten Artikel von pump2 ging es nur um allgemeine Stromkosten, nicht um das Heizen mit Strom."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:20:53+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "und ist genau deshalb Bl\u00f6dsinn und ist ja auch der Denkfehler, warum viele dem Dicken die hohen Schulden bis heute nicht abkaufen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:23:53+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Yay mal wieder ne Stromdiskussion<br><br>Oh mann&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:26:12+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Korregation von Stahlbolzen (danke):<br><br>Ich habe Monate mit Jahren verwechselt, also Lard h\u00e4tte 30 Jahre (!!!!!1111) &ldquo;normal&rdquo; Strom verbrauchen m\u00fcssen um auf 15k zu kommen.<br>Und selbst mit dem unwesentlichen x10 Rechenfehler (also soviel wie ein 10 Personen Haushalt) immer noch fast 3 Jahre.<br><br>15k stimmen also hinten und vorne nicht.<br>Selbst ein penner unter der Br\u00fccke mit Heizl\u00fcfter kommt nie auf solche Zahlen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:29:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Wie sch\u00f6n, dass diese Rechnung NICHT davon ausgeht, dass dieser \u201ctypische\u201d 1 Personen Haushalt ein recht gro\u00dfes AltfamilienHAUS mit Stromheizung ist und der Besitzer ein Idiot der im Winter alle Fenster und T\u00fcren offen stehen l\u00e4sst und trotzdem im T-Shirt durchs Haus rennt\u2026<br><br><\/blockquote>genau das! der lard hat keine ahnung dass bzw. wv strom eig. kostet.<br>sch\u00f6n im winter die heizung an + fenster offen etc&#8230;<br>ich erinnere mich an 1 fidio, vllt wei\u00df jmd welches, indem er sogar nebenbei erw\u00e4hnt dass er seine verdammten saftboxen einfach als lichtquelle benutzt.<br>dabei wirds nicht geblieben sein von daher sind f\u00fcr mich 500\u20ac strom pro monat, wie er selbst sagte, auch realistisch."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:33:06+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ich habe Monate mit Jahren verwechselt, also Lard h\u00e4tte 30 Jahre (!!!!!1111) &ldquo;normal&rdquo; Strom verbrauchen m\u00fcssen um auf 15k zu kommen.<br><\/blockquote>Der Dicke hat aber nicht &ldquo;normal&rdquo; Strom verbraucht, sondern auch Wasser und die Bude mit Strom beheizt.<br><br>Ich hatte bereits vor 1000 Seiten oder so von meinem strombeheizten Elternhaus mit 20.000 kWh im Jahr berichtet. <br><br>Gleich kommt der garstige Kroker und wird sehr w\u00fctend sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:42:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "Spa\u00dffakt:<br>Den BBV Thread gab es schon zwei Monate vor eurem ersten Thread hier, ihr schei\u00df newfeks!<br><br>\u20ac: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6SI7BboLSX0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6SI7BboLSX0<\/a> [youtube.com]<br>&lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:51:06+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Wenn du jetzt noch erl\u00e4utern w\u00fcrdest, was &ldquo;BBV&rdquo; ist&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:52:28+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Triggered<br><\/blockquote>*Teiggert<br>Bitte achte auf Deine Rechtschreibung, wenn Du bleiben willst!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:55:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "<blockquote>Wenn du jetzt noch erl\u00e4utern w\u00fcrdest, was &ldquo;BBV&rdquo; ist&#8230;.<br><\/blockquote>der bayerische bimmelbahn verein obv"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T17:59:08+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Ok,werde in Zukunft keine alten Wunden mehr aufkratzen.<br>#liebe"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T18:31:21+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wie kommt denn die Organisation des Spendenstreams voran?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T18:56:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Wie kommt denn die <b>Organ<\/b>isation des Spendenstreams voran?<br><\/blockquote>Absichdliche Browokatzion"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:05:57+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Wie kommt denn die Organisation des Spendenstreams voran?<br><\/blockquote>l\u00e4uft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:07:02+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Wie kommt denn die Spendensation des Organstreams voran?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:10:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Eine Gesch\u00e4ftsidee f\u00fcr Reiner:<br>Er\u00f6ffnung der weltweit ersten Eichelk\u00e4serei. &ldquo;Ekelhaft, das isst doch keiner!&rdquo; Tja, und wenn ich euch sage dass Leute auch K\u00e4se mit lebendigen Maden im Inneren essen? <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Casu_Marzu\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Casu_Marzu<\/a> [de.wikipedia.org]Eben.<br>Der K\u00e4se w\u00e4re nat\u00fcrlich sehr kostspielig, da auch bei Reiners K\u00f6rperhygiene wahrscheinlich nur wenige Gramm per Woche anfallen. F\u00fcr besondere Connaisseure g\u00e4be es noch die Edelschimmelvariante, deren Schimmelkulturen den heimischen Zimmerecken entstammen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:17:34+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Organisieren setzt Planung mit Bezug auf die Zukunft vorraus.<br>Dazu sind nur h\u00f6here Lebewesen geeignet.<br>Schwainer ist eher ein endlicher Automat:<br>Zustand: Hungrig || Aktion: Fressen<br>EssensLos -&gt; Essen besorgen<br>EndorphinLevel niedrig -&gt;Palme Wedeln<br>StromLos -&gt;Strom besorgen<br><br>Bei letzterem liegt n\u00e4mlich der Hase im Pfeffer: das ist eine komplexe aktion die er nicht verstehen kann. Er sucht nach einem Weg der ihn direkt von den Stromlosen in den Stromigen Zustand \u00fcberf\u00fchrt, ohne Zwischenschritte.<br><br>W\u00e4re er eine KI, w\u00fcrde er nur das lokale optimum finden, nie das globale. Denn er merkt nicht dass es Schritte gibt die ihn nicht direkt seinem Ziel n\u00e4herbringen, aber langfristig schon."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:19:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "also ich zahl 150 euro stromabschlag im monat f\u00fcr das haus hier. 2 k\u00fchlschr\u00e4nke, einer davon relativ alt, wasserpumpe f\u00fcr heizung, boiler an 4 waschbecken f\u00fcr warmwasser und nat\u00fcrlich herdnutzung und fernsehger\u00e4te&#8230; finde 15.000 durchaus machbar&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:19:05+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Eine Gesch\u00e4ftsidee f\u00fcr Reiner:<br>Er\u00f6ffnung der weltweit ersten Eichelk\u00e4serei. &ldquo;Ekelhaft, das isst doch keiner!&rdquo; Tja, und wenn ich euch sage dass Leute auch K\u00e4se mit lebendigen Maden im Inneren essen? <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Casu_Marzu\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Casu_Marzu<\/a> [de.wikipedia.org]Eben.<br>Der K\u00e4se w\u00e4re nat\u00fcrlich sehr kostspielig, da auch bei Reiners K\u00f6rperhygiene wahrscheinlich nur wenige Gramm per Woche anfallen. F\u00fcr besondere Connaisseure g\u00e4be es noch die Edelschimmelvariante, deren Schimmelkulturen den heimischen Zimmerecken entstammen.<br><\/blockquote>Bald gibt es keinen Eichelk\u00e4se mehr, weil Rainer ja eine Vorhautverengung hat und demn\u00e4chst beschnitten werden soll. Also schnell bevorraten!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:19:28+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/780817530210422785\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/780817530210422785<\/a> [twitter.com]<br><br>Menschenfreundlord hasse ich ja mit am meisten.<br>iBlali, Gronkh, unge, bitte bitte helft mir aus meiner misslichen Lage, ich habe so viele Schulden und kann nichts daf\u00fcr, mimimimimi. Aber er macht das nicht f\u00fcr sich, sondern f\u00fcr die andern. WELCHE anderen du fettes St\u00fcck Schei\u00dfe? Du hast keine Freunde, keine Familie, niemanden. Du machst f\u00fcr niemanden irgendwas au\u00dfer f\u00fcr dich selbst. Das Geld aus deinen Streams hast du dir in deinen ohnehin schon widerlichen Wanst gestopft in Form von Energy, Alkohol und K\u00e4semaccaroni, du fetter Oger. L\u00f6sch dich bevor es wer anders tut!<br><br><blockquote>Drache \u200f@DracheOffiziell1 Min.Vor 1 Minute<br>Leute um das fest zu halten ich \u00fcberlege den spendenstream ganz sein zu lassen wen ich wirklich aufh\u00f6ren<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:27:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Geht es heute wieder in die n\u00e4chste Twiddre-Heulrunde?<br><br>Stromlose Zeit ist eine Erfahrung, Loide. Das muss man halt mal machen. <br>Alles unter 70 Tagen ist noch keine gute Erfahrung!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:28:48+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "#AlsOb der Fettsack aufh\u00f6rt.<br><br>Meddl Loide und herzlich Willkommen in der dritten Iteration der Winklerschen Zeitschleife. Die Themen heute (mal wieder):<br><br>- F\u00fchlt sich von Haidern bedroht<br>- Will evtl. aufh\u00f6ren (ist aber nur eine <i>Aussage\/Meinung<\/i>, keine <i>Ank\u00fcndigung<\/i>)<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/oD5sWaX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:30:50+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich hab gerade mal dar\u00fcber nachgedacht, wie der Dregen sich wohl w\u00e4scht. Angeblich stinkt er ja nicht (lol). Duschen wird er etzad nicht mehr, weil das Wasser ja eiskalt sein muss. Er ist ne Memme, bekannt oder? In die Wanne passt er auch nicht mehr, weil er zu gro\u00df (lol) ist. Also wird er wohl Eimer und Lappen nehmen. Da er aber abnorm fett ist, kommt er wahrscheinlich nicht \u00fcberall gut dran, oder? Hat er dann einem Stock, wo er ans Ende den Lappen klemmt? Aller, ohne Dregg, das w\u00fcrde mich a weng am\u00fcsieren!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:32:50+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>aber abnorm fett ist, kommt er wahrscheinlich nicht \u00fcberall gut dran, oder? Hat er dann einem Stock, wo er ans Ende den Lappen klemmt?<br><\/blockquote>Ja.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gaXkIp6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:34:57+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Ich hab gerade mal dar\u00fcber nachgedacht, wie der Dregen sich wohl w\u00e4scht. Angeblich stinkt er ja nicht (lol). Duschen wird er etzad nicht mehr, weil das Wasser ja eiskalt sein muss. &#8230; <br><\/blockquote>Meddler spielen doch Luftgitarre. Vielleicht hat Ruiner ja eine Luftdusche. Er ist bestimmt Deutschlandweit der beste Luftduscher.<br><br>Irgendwer hatte die Idee eines Sandbades. W\u00e4re bestimmt auch gut f\u00fcr ihn, darin kann er sich dann drehen und am Sand reiben. Durch die Reibung wird ihm dann auch direkt warm, und wenn sich der Sand irgendwann mit seinen K\u00f6rbers\u00e4ften vermischt hat und austrocknet bzw. verkrustet ist, f\u00e4llt er einfach von ihm ab."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:35:04+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Bild<br><\/blockquote>Bart hat da zuviel Sport gemacht und dann pl\u00f6tzlich nicht mehr, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:35:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Boah geht das Geheule jetzt jeden Abend so? Jeder wei\u00df doch, dass er sich dadurch irgendwas erhofft."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:39:15+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Er f\u00e4ngt quasi genau 24h sp\u00e4ter wieder an zu twittern. <br>Steht er jetzt jeden Abend um 19:30h am Bahnhof, wo es freies WLAN geben k\u00f6nnte, und f\u00e4hrt irgendwo hin?<br>Was da los?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:40:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Boah geht das Geheule jetzt jeden Abend so? Jeder wei\u00df doch, dass er sich dadurch irgendwas erhofft.<br><\/blockquote>Weil die deutschen Scheichs erst abends seine Tweets lesen. Er m\u00f6chte diese Herzen zum Schmelzen bringen und weiterhin unbesiegt sein.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BGQMsO9.png\"><br><br>Genau, ihr schei\u00df Jammerlappen. Macht das erstmal besser ohne Strom leben. 70 Tage lang!<br><br><br>Ruiner blamiert sich mal wieder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:44:40+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Jammerlord blockt auch flei\u00dfig"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:46:09+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Gute Frage eigentlich, warum Dregen immer erst Abend abdramat. Ich meine, fr\u00fcher wars klar. Er hat halt gepennt bis 18:00. Aber etzad? Bleibt er trotz Keinstrom bis in die Puppen wach oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:47:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Es istimmer wieder faszinierend wie leicht mich Mopsi auf die Palme bringt.<br>In deiner Situation du St\u00fcck Dreck?<br>Es gibt niemanden, der in diese Situation ger\u00e4t, da kein Mensch der Welt 15k Stromschulden anh\u00e4uft und dann noch nicht einmal was dagegen tut.<br>Einfach mal wieder METT: <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:49:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Weil er nichts anderes machen kann im Dunkeln\/Kalten als sich an der W\u00e4rme seines Handys laben. Dann auf Twiddre und seine Aufmerksamkeitsgier noch befriedigen. Was anschlie\u00dfend kommt, k\u00f6nnt ihr euch denken&#8230;<br><br>1234"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:50:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DTZbxKhZfus\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DTZbxKhZfus<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:51:36+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der t\u00e4gliche Weinilord ist wieder da auf Twitter."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:55:18+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Laut meinem Twitterspion zahlt Rainer schon lange die Stromschulden ab.<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/780824551391432706\">https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/780824551391432706<\/a> [mobile.twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:56:08+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Weil er nichts anderes machen kann im Dunkeln\/Kalten als sich an der W\u00e4rme seines Handys laben. <br><\/blockquote>Ja, stimmt, wird ja mittlerweile recht fr\u00fch dunkel&#8230; Hat wohl gerade keinen Bock sich seine Mangas mit Taschenlampe anzuschauen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Muss ziemlich langweilig sein."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T19:58:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Buntes Trier, nicht mit mir, 1234"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:03:58+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Laut meinem Twitterspion zahlt Rainer schon lange die Stromschulden ab.<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/780824551391432706\">https:\/\/mobile.twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/780824551391432706<\/a> [mobile.twitter.com]<br><\/blockquote>Das war auf das Geld vom Spendeschtriehm bezogen, nicht auf die Einnahmen der Bosder."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:05:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "1234, weil Strom"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:11:12+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Was los hier ? 1234"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:20:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "1234 ich war dabei<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:20:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist auf Twitter betteln eigentlich Arbeit?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:28:08+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Ist auf Twitter betteln eigentlich Arbeit? <br><\/blockquote>Nur wenn du daf\u00fcr bezahlt wirst.<br>Also f\u00fcr Ruiner: nein.<br><br>1234 nicht mit mir"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:29:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Ist auf Twitter betteln eigentlich Arbeit? <br><\/blockquote>Na wenn das Rendern Arbeit ist, dann sicher auch seine Bettelaufrufe auf Twitter, die er im Schwei\u00dfe seines Angesichts auf seinem Smartphone abtippt und <strike>minuti\u00f6s korrigiert<\/strike> in die Weiten des Internets rotzt."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:34:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich habe mich den ganzen Tag schon gefragt, wieso er nicht sein Handy als mobilen Hotspot benutzt, um am Rechner Internet zu haben.<br><br>Jetzt fiel mir gerade ein, dass das ja gar nicht geht, weil Strom<br><br>F\u00fchle mich gerade ziemlich dumm."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:35:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Schnappi jetzt unabsichdlich lustik<br><br>PS: Gibt es Powerbanks auch f\u00fcr den Rechner? Frage f\u00fcr Ruiner."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:37:09+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist auf Twitter betteln eigentlich Arbeit? <br><\/blockquote>Na wenn das Rendern Arbeit ist, dann sicher auch seine Bettelaufrufe auf Twitter, die er im Schwei\u00dfe seines Angesichts auf seinem Smartphone abtippt und <strike>minuti\u00f6s korrigiert<\/strike> in die Weiten des Internets rotzt.<br><\/blockquote>Ich denke auch der Lurd sieht die Bettel-Ma\u00dfnahmen bei den &ldquo;Gro\u00dfen&rdquo; als eine Art Gesch\u00e4ftspartner Akquise, bzw. sowas wie so ne Reichenparty, wo man &ldquo;kontakte kn\u00fcpft&rdquo; nur ist seine Party Twitter<br><br>Fragt ihn mal einer auf Twitter einer, aber ich rieche das Mett schon!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:43:18+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Schnappi jetzt unabsichdlich lustik<br><br>PS: Gibt es Powerbanks auch f\u00fcr den Rechner? Frage f\u00fcr Ruiner.<br><\/blockquote>Ja, nennen sich Autobatterien.<br>Profis nehmen ein Modell f\u00fcr LKW, wie die T4\/5 von Bosch, da ist Power drin, Junge.<br><br>Inverter dranschalten nicht vergessen."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:43:25+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>die, die hier meinen, sie w\u00fcrden roiner in ner dunklen gasse schlagen, w\u00fcrden sich wsl nichtmal trauen alleine in ne dunkle gasse zu gehen&#8230;<br><br>drache mag ein oberspast sein, aber in ner schl\u00e4gerei 1 gegen 1 h\u00e4tte hier wohl keiner ne chance^^<br><\/blockquote>Als Besucher vieler Lachcons, kann ich dir sagen dass Du Recht hast.<br>Von den LS Juhsern die ich kenne, k\u00e4men von der Statur nur &ldquo;Scheisse&rdquo; und &ldquo;Suprised Buttsex&rdquo; in Frage. Wobei das muss ja nix heissen, also FreSSe an mich selber&#8230;<br><br><br>Aber jetz makl ernsthafte Frage:<br><br>Was hat es mit dem Amazon Artikel des Tages auf sich?<br>Hab keinen hohen IQ in Amazon und AsA, bitte um Erkl\u00e4rung.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:43:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "<blockquote>Schnappi jetzt unabsichdlich lustik<br><br>PS: Gibt es Powerbanks auch f\u00fcr den Rechner? Frage f\u00fcr Ruiner.<br><\/blockquote>audobadderie + 12V-&gt;230V wandler."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:47:40+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Laptops lassen sich sogar mit Solarzellen betreiben."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:48:46+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "@Pump: Und mit 280\u20ac Anschaffungskosten f\u00fcr den Lord dank <strike>Limonaden- <\/strike>Poster-Stand blo\u00df Peanuts! Aber der Lurd hat eben keinen, was entwedert Intelligenz-Lord, oder Ich-Mach-Des-ebend-Anders-Lord schuld ist, Sositzt die Lordschaft im dunkeln Zimmer und postet sein Drama eben vom Handy der wo \u00fcber Audobadderie l\u00e4uft<br><br>\u20ac: K\u00f6nnte das st\u00e4ndige Hendi an Audobadderie laden die Batterie eigentlich so auslasten, dass der Lord nicht mehr fahren kann und deshalb nurnoch Bahn f\u00e4hrt? Hat einer IQ in sowas?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:50:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Aber jetz makl ernsthafte Frage:<br><br>Was hat es mit dem Amazon Artikel des Tages auf sich?<br>Hab keinen hohen IQ in Amazon und AsA, bitte um Erkl\u00e4rung.<br><br><\/blockquote>Das sind Artikel, die Leute kauften, nachdem sie den AsA gelesen haben, also auf der Seite waren. Oder so.<br><br>Die werden Streifenbesteignigger angezeigt. Anonym nat\u00fcrlich, also ohne K\u00e4uferdaten."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T20:53:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Streifi finanziert sich so 15k um das dann dem Rainer unter die Nase zu reiben. Ein teuflicher Plan."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:01:47+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>#AlsOb der Fettsack aufh\u00f6rt.<br><br><\/blockquote>Seine &ldquo;Selbstreflexionen&rdquo; h\u00e4ufen sich in letzter Zeit aber ziemlich an und von ihm h\u00f6rt man immer \u00f6fter derartige Aussagen, dass er eventuell aufh\u00f6rt. Ob es dazu kommt? Kann man mittlerweile nicht mehr ausschlagen. Die stromlose Zeit hat ihm wohl viel denkerischen Freiraum gelassen und das ist nicht gut. ^^"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:08:30+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Der Dicke wird nie aufh\u00f6ren. Er ist einfach viel zu dumm"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:12:12+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "1234, ich habe es verpasst<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qy9CPOR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:15:10+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Der Dicke wird sich doch nicht die Knete von dem Spendenscream entgehen lassen, selbst wenn er vorhat aufzuh\u00f6ren. So schlau ist dann selbst so ein Depp wie R1r. Der Scram wird aber an seiner Unf\u00e4higkeit scheitern, ihn zu organisieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:19:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Warum Toxik aka Schweigh\u00f6fer den privaten Wachschutz mimt und mit Rainer zusammen landfriedensbrechende Haider verm\u00f6b&#8230; in den Schwitzkasten nimmt aber andererseits kein Lan-Kabel zum Dicken legen kann, muss auch erstmal einer verstehen. Dieses Dorf hat komplett n Rad ab."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:21:57+02:00",
        "username": "Navit",
        "text": "Angenommen der Spendenstream kommt.(Eh net)<br>Und er geht eine Woche durch(lel als ob)<br><br>W\u00fcrdet ihr euch Urlaub nehmen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:22:33+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Dieses Dorf hat komplett n Rad ab.<br><\/blockquote>Naja, du musst verstehen: Es liegt nicht nur in Bayern sondern auch gleich in Franken, dass ist doppelt schlimm.<br>Ist als wenn in Tchernobyl noch eine Atombombe hochgehen w\u00fcrde, neben der Ruine vom Atomkraftwerk."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:25:37+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Der Spendenstreamplan hatte einen schweren Geburtsfehler, weil er zu seiner Implementierung einen &ldquo;Freund&rdquo;, Gumbel oder einen dem Dicken in irgendeiner Weise wohlgesonnen Menschen ben\u00f6tigte."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:25:51+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Der Dicke wird nie aufh\u00f6ren. Er ist einfach viel zu dumm<br><\/blockquote>Scheitert ja schon am Instagram l\u00f6schen.<br>Und obwohl seit 69 Tagen stromlos schafft er es ja nicht, sich aus dem Internet zur\u00fcckzuziehen.<br><br>Zumindest kann man jetzt fast t\u00e4glich seine Heul-Tweets lesen, sobald es abends etwas k\u00e4lter und dunkler am verstrahlten ASB wird."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:32:12+02:00",
        "username": "Younownervt",
        "text": "<strike><a href=\"http:\/\/www.testedich.de\/quiz44\/showquizstat.php?qnumber=1474914336\">http:\/\/www.testedich.de\/quiz44\/showquizstat.php?qnumber=1474914336<\/a> [testedich.de]<br><br>Ein kleines Haiderquiz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:33:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Gute Frage eigentlich, warum Dregen immer erst Abend abdramat. Ich meine, fr\u00fcher wars klar. Er hat halt gepennt bis 18:00. Aber etzad? Bleibt er trotz Keinstrom bis in die Puppen wach oder was? <br><\/blockquote>Na jetzt pennt er wahrscheinlich jeden Tag so richtig aus, hat doch absolut gar nichts mehr zu tun.<br>W\u00e4re wohl meine erste Idee, wenn ich absehbar nicht mehr an Strom k\u00e4me, Schlaftr\u00e4umen ist f\u00fcr solche wohl immernoch die beste Realit\u00e4tsflucht.<br>Frage mich nur wie weh das tut wenn man von einem sch\u00f6nen Leben tr\u00e4umt, und dann wieder als insolventer Fettsack aufwacht und alles so verhurt ist wie vorher.<br>Haha!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:33:33+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "lel, h\u00e4tte der dicke strom w\u00fcrde er keinen gedanken ans aufh\u00f6ren verschwenden. ist jetzt halt notgedrungen.<br><br>er wird sich aber trotzdem nicht l\u00f6schen weil morgen wieder #unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:36:17+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gute Frage eigentlich, warum Dregen immer erst Abend abdramat. Ich meine, fr\u00fcher wars klar. Er hat halt gepennt bis 18:00. Aber etzad? Bleibt er trotz Keinstrom bis in die Puppen wach oder was? <br><\/blockquote>Na jetzt pennt er wahrscheinlich jeden Tag so richtig aus, hat doch absolut gar nichts mehr zu tun.<br>W\u00e4re wohl meine erste Idee, wenn ich absehbar nicht mehr an Strom k\u00e4me, Schlaftr\u00e4umen ist f\u00fcr solche wohl immernoch die beste Realit\u00e4tsflucht.<br>Frage mich nur wie weh das tut wenn man von einem sch\u00f6nen Leben tr\u00e4umt, und dann wieder als insolventer Fettsack aufwacht und alles so verhurt ist wie vorher.<br>Haha!<br><\/blockquote>Gro\u00dfer Fehler. Ohne Strom muss er die Sonnenstunden auskosten, da es sonst ganz dunkel ist. Ab 7:30 sollte er auf den Beinen sein und sein Tagwerk verrichten (B\u00fcro und Steuer und Ausbau des youtube Laden usw&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:48:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ab 7:30 sollte er auf den Beinen sein und sein Tagwerk verrichten <strike>(B\u00fcro und Steuer und Ausbau des youtube Laden usw&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/strike> (wichsne und wixxen und vixxen usw)<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T21:59:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bald wieder Zeitumstellung. Wird abends noch schneller dunkel. Pallong-Life vollkommen im Arsch. Halloween kommt auch. Eierwerfer-Mann feiert Comeback. Und die K\u00e4lte, Jungs, die K\u00e4lte&#8230; das werden erquickende Monate.<br><br>Wenn Rainer etzad den Winterblues bekommt wird das ja noch geiler."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:04:07+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Zeitumstellung wird seine Lorschaft wahrscheinlih gar nicht mitbekommen.<br>Das genaue Datum kennt er garantiert nicht und ohne PC, Fernsehen, Indaned wird er unwissend bleiben."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:07:10+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich k\u00f6nnte mir vorstellen, dass R1r in der dunklen Jahreszeit richtig depressiv wird und auf Twitter jammert, was das Zeug h\u00e4lt. Ich meine, das w\u00fcrde auch Leute mit solidem sozialem Umfeld belasten, tagein tagaus im dunklen zu sitzen und sich einmal am Tag mit dem Gaskocher eine Dose Ravioli warm zu machen. Viel los ist drau\u00dfen ja nicht, wenn das Wetter kippt und &ldquo;Ausflugsziele&rdquo; wird er auch nicht f\u00fcr jeden Tag haben."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:13:15+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Es stehen uns fantastische Wochen bevor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>#Liebe!"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:15:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>genau das! der lard hat keine ahnung dass bzw. wv strom eig. kostet.<br>sch\u00f6n im winter die heizung an + fenster offen etc&#8230;<br>ich erinnere mich an 1 fidio, vllt wei\u00df jmd welches, indem er sogar nebenbei erw\u00e4hnt dass er seine verdammten saftboxen einfach als lichtquelle benutzt.<br>dabei wirds nicht geblieben sein von daher sind f\u00fcr mich 500\u20ac strom pro monat, wie er selbst sagte, auch realistisch.<br><\/blockquote>Stromdiskussion Dr\u00f6lf + 1:<br>M\u00f6chte noch einmal anmerken, dass ich letztes Jahr um diese Zeit ja schon mal bei ihm im Haus war. Dabei fiel mir auf, dass er bereits &ldquo;jetzt&rdquo; sein Zimmer mit der E-Heizung auf mindestens 25\u00b0C geheizt hatte, obwohl es drau\u00dfen noch angenehm warm war. Dabei sa\u00df er dann kurz bekleidet in seinem K\u00e4mmerchen. Es w\u00fcrde mich nicht \u00fcberraschen, wenn die Heizung den Gro\u00dfteil des Jahres \u00fcber lief."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:18:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Es stehen uns fantastische Wochen bevor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>#Liebe!<br><\/blockquote>Knast, wenn nicht jetzt wann dann?! Ist das Beste was ihm passieren kann. Dort ist es warm, es gibt Strom, er kommt weg vom Internet und je nach Dauer kann er auch &lsquo;ne Ausbildung zum Maler machen.<br><br>Um sein Ansehen oder seine Biografie muss er sich auch nicht sorgen. Sowas wie &rsquo;ne gesunde Vita hat er sowieso nicht mehr und wird er auch nie mehr haben.<br><br>\/inb4 FreSSe"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:24:22+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "W\u00fcrde den Lard so gerne dabei zusehen wie er seinen Hauptschulabschluss nachmacht. F\u00fcr Letzteres gibt es ja heute gef\u00fchlt 1000 M\u00f6glichkeiten und das nat\u00fcrlich auch in seiner N\u00e4he. Im Sexualkundeunterricht w\u00e4re er den ganzen 14-J\u00e4hrigen nat\u00fcrlich haushoch \u00fcberlegen und k\u00f6nnte mit seinem theoretischen Wissen \u00fcber Beischlaf mit menschlichen Weibchen gl\u00e4nzen. Im Werkunterricht w\u00e4re er auch der King! So viel wie der Lard schon malocht hat. Arbeitswissen aus erster Hand, erworben tief unter der Erde in der Kanalisation, hoch dr\u00fcber als Ger\u00fcstbauer und terrestrisch als Maschinenbediener in einem aufstrebenden fr\u00e4nkischen Familienunternehmen. Da w\u00fcrde die anderen aber sowas von luuren, wenn der Lord den Holzblock zu einer mathematisch perfekten Kugel feilt. Englisch kann Rainer auch fast perfekt, nicht zuletzt dank der Hilfe durch Bonneklicks. Mit Deutsch h\u00e4tte er keine Probleme, denn er ist erfolgreicher Schriftsteller, der aktuell an 8 B\u00fcchern gleichzeitig arbeitet (handschriftlich, versteht sich, weil Strom). Und Erdkunde. Na ja, bei jemanden, bei dem die Gene quasi um die halbe Welt gingen, von Halien nach Emskirchen und wieder zur\u00fcck, d\u00fcrfte ihm auch das nicht schwer fallen. Ohne Dregg, Drache, mach 1 Abschluss nach, und halte uns auf dem Laufenden! Was w\u00fcrde ich f\u00fcr solch eine Staffel hinlegen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:27:49+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ohne Witz, R1r w\u00fcrde gemobbt werden, wenn man ihn mit 12-J\u00e4hrigen in eine Klasse steckt."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:28:40+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Rainer wird die Zeitumstellung sicher nicht akzeptieren. Ist wie die Haut-Organ Sache, er hat da seine eigene Meinung und findet, dass die Zeitumstellung nicht existiert."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:29:48+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Zeitumstellung wird seine Lorschaft wahrscheinlih gar nicht mitbekommen.<br>Das genaue Datum kennt er garantiert nicht und ohne PC, Fernsehen, Indaned wird er unwissend bleiben.<br><\/blockquote>Smartphone stellt auch um."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:32:20+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Knast, wenn nicht jetzt wann dann?! Ist das Beste was ihm passieren kann.<br><\/blockquote>Nicht so ganz.<br>Knast hei\u00dft: Knien und Demut zeigen. Von morgens bis abends. <br>Knast hei\u00dft: Geregelter Tagesablauf, rappelvoll mit Verpflichtungen (zu bestimmtem Zeitpunkit an bestimmtem Ort sein)<br>Knast hei\u00dft: L\u00fcgner, Aufschneider und Hochstapler haben \u00fcble Konsequenzen zu bef\u00fcrchten. Leute, die irgendwelche Ammenm\u00e4rchen \u00fcber den eigenen Werdegang zum Besten geben und auf offensichtlichen L\u00fcgen beharren, haben die Knastrologen nicht so gern.<br><br>Das sind nur die drei wichtigsten Gr\u00fcnde, warum der Knast f\u00fcr Reiner nicht ganz so dolle w\u00e4re.<br><br>Dar\u00fcber hinaus wird nat\u00fcrlich ein erwiesener Knallkopp ohne Migrationshintergrund oder Drogengeschichten hierzuland nicht einfach weggeschlossen. Da m\u00fcsste Reiner schon richtig, richtig gewaltt\u00e4tig werden. Und dazu fehlt ihm - wie zu allem anderen auch - die Kompetenz. <br><br><br>Nach 70 Tagen frage ich mich aber wirklich ernsthaft, wie Reiner so seine Tage verbringt. Wie lange kann man denn mit zerlesenen Druckerzeugnissen der mindersten Sorte auf dem Pallong hocken, wenn man an 10 Stunden Daddeln oder Videogucken gew\u00f6hnt ist?<br><br>Leider gibts ja vom Quallemann keine verl\u00e4sslichen Angaben auf die Frage &ldquo;Was machst du eigentlich den ganzen Tag?&rdquo; Reiner will uns ja weismachen, er tapeziere oder so. Was f\u00fcr ein Quatsch."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:34:05+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>[...]Ohne Dregg, Drache, mach 1 Abschluss nach, und halte uns auf dem Laufenden! Was w\u00fcrde ich f\u00fcr solch eine Staffel hinlegen&#8230;<br><\/blockquote>Jemand, der glaubt, alles zu wissen, kann nichts lernen.<br><br><img src=\"http:\/\/i63.tinypic.com\/2d179es.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:47:22+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es stehen uns fantastische Wochen bevor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>#Liebe!<br><\/blockquote>kann er auch 'ne Ausbildung zum Maler machen.<br><br><br><br>\/inb4 FreSSe<br><\/blockquote>W\u00fcrde er nicht schaffen du spasustenkind"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:47:37+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Herr Winkler w\u00fcrden sie bitte Seite 52 im Arbeitsheft aufschla&mdash;<br><br>ICH H\u00d6R DICH NET DU SPAGGEN ICH HAB KOPFH\u00d6HRER AUF&#8230;&#8230;&#8230; BOAH EY????&#8230;&#8230;. SIND DES IMMER WIEDER DIE GLEICHEN IDIOTEN EY"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:58:02+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Dar\u00fcber hinaus wird nat\u00fcrlich ein erwiesener Knallkopp ohne Migrationshintergrund oder Drogengeschichten hierzuland nicht einfach weggeschlossen. Da m\u00fcsste Reiner schon richtig, richtig gewaltt\u00e4tig werden. Und dazu fehlt ihm - wie zu allem anderen auch - die Kompetenz. <br><br><\/blockquote>Schon den Stockschlag gegen das Auto, der wo an der Schanze vorbeigefahren ist, vergessen? Wenn es nicht ganz anders abgelaufen ist wie es berichtet wurde, droht ihm eine Anklage wegen gef\u00e4hrlichen Eingriffs in den Stra\u00dfenverkehr und gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung. F\u00fcr Reiner spricht, dass er nicht vorbestraft ist. Gegen ihn sprechen die Grunds\u00e4tze der Strafzumessung:<br><blockquote>Bei der Zumessung w\u00e4gt das Gericht die Umst\u00e4nde, die f\u00fcr und gegen den T\u00e4ter sprechen, gegeneinander ab. Dabei kommen namentlich in Betracht:<br><br>die Beweggr\u00fcnde und die Ziele des T\u00e4ters, besonders auch rassistische, fremdenfeindliche oder sonstige menschenverachtende,<br><br>die Gesinnung, die aus der Tat spricht, und der bei der Tat aufgewendete Wille,<br><br>das Ma\u00df der Pflichtwidrigkeit,<br><br>die Art der Ausf\u00fchrung und die verschuldeten Auswirkungen der Tat,<br><br>das Vorleben des T\u00e4ters, seine pers\u00f6nlichen und wirtschaftlichen Verh\u00e4ltnisse sowie<br><br>sein Verhalten nach der Tat, besonders sein Bem\u00fchen, den Schaden wiedergutzumachen, sowie das Bem\u00fchen des T\u00e4ters, einen Ausgleich mit dem Verletzten zu erreichen.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T22:59:50+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Als ob man daf\u00fcr in den Bau kommt&#8230;<br><br>Und als ob nicht <u>jeder<\/u> Psychologe Ruiner Unzurechnungsf\u00e4higkeit attestieren w\u00fcrde&#8230;<br><br>Knastdiskussion pls."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T23:02:23+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Dar\u00fcber hinaus wird nat\u00fcrlich ein erwiesener Knallkopp ohne Migrationshintergrund oder Drogengeschichten hierzuland nicht einfach weggeschlossen. Da m\u00fcsste Reiner schon richtig, richtig gewaltt\u00e4tig werden. <br><\/blockquote>Beim letzten Haiderbesuchsvideo hat er ja angesprochen, dass sie ihn &ldquo;mal wegsperren wolten&rdquo;. Wei\u00df da jemand mehr warum und wann?<br><br>Welche Jobs hatte der Lard alles schon?<br>Tiefzieher ist bekannt, aber ist Kanalarbeiter auch verifiziert?<br>Bitte dem\u00fctigst um Auflistung eines qualifizierten Urhaiders.<br><br>Ogge, war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-27T23:19:08+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Und als ob nicht <u>jeder<\/u> Psychologe Ruiner Unzurechnungsf\u00e4higkeit attestieren w\u00fcrde&#8230;<br><br><\/blockquote>Ja genau und <u>jeder<\/u> Mediziner wird dir sagen, dass die Haut kein Organ ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T23:25:48+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Und als ob nicht <u>jeder<\/u> Psychologe Ruiner Unzurechnungsf\u00e4higkeit attestieren w\u00fcrde&#8230;<br><br><\/blockquote>\u00c4h, nein. F\u00fcr Unzurechnungsf\u00e4higkeit braucht es schon ein bisschen mehr. Dass Ruiner ein Bauerntrampel mit stark verminderter Intelligenz ist, reicht da nicht. Das k\u00f6nnte sich <u>evtl.<\/u> strafmildernd auswirken, von wegen fehlende Reife und so. Aber Unzurechnungsf\u00e4higkeit? Ganz sicher nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-27T23:51:02+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Als Besucher vieler Lachcons, kann ich dir sagen dass Du Recht hast. Von den LS Juhsern die ich kenne, k\u00e4men von der Statur nur &ldquo;Scheisse&rdquo; und &ldquo;Suprised Buttsex&rdquo; in Frage.<br><\/blockquote>Wo ist Hans (in deiner Liste)"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T00:32:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hans kann seine Kr\u00e4fte nicht kontrollieren."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T00:42:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "bitte bleibt beim thema.<br>in diesem fret geht es um den videok\u00fcnstler drache offiziel.<br><br>sonst fresse alle"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T00:47:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja nur weil du Hans nicht kennst du Opfer.<br><br>Hans Maschine"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T00:48:57+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "H\u00f6re vor lauter Entzug mal wieder die Aufnahmen aus der ersten TS-Zeit.<br><br>&ldquo;Ich bin eigentlich selbst eine Waffe&rdquo;; bezogen auf Rainers Kampf gegen drei Hip-Hoper, die er mit verschiedenen Kampfstilen au\u00dfer Gefecht setzte.<br><br>Pures Gold war das damals. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>&ldquo;Auf nem Fesdivel hab ich auch mit Haidern.. mit einem Meddler schonmal zu tun g'habt. Allerdings&#8230;ja&#8230; nachdem ich und er beide keuchend am Bodn lagen und nimmer konnten ham wa uns gegenseitig auf'gholfen und sind a Bier saufn' gangen. So l\u00e4uft das da halt. Deswegen bin ich ja auch der Ansicht, dass Meddl halt so geil ist.&rdquo;<br><br>Ja, Metaler halten zusammen usw. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T01:00:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161031-141910",
        "text": "<blockquote><blockquote>Knast, wenn nicht jetzt wann dann?! Ist das Beste was ihm passieren kann.<br><\/blockquote>Nicht so ganz.<br>Knast hei\u00dft: Knien und Demut zeigen. Von morgens bis abends. <br>Knast hei\u00dft: Geregelter Tagesablauf, rappelvoll mit Verpflichtungen (zu bestimmtem Zeitpunkit an bestimmtem Ort sein)<br>Knast hei\u00dft: L\u00fcgner, Aufschneider und Hochstapler haben \u00fcble Konsequenzen zu bef\u00fcrchten. Leute, die irgendwelche Ammenm\u00e4rchen \u00fcber den eigenen Werdegang zum Besten geben und auf offensichtlichen L\u00fcgen beharren, haben die Knastrologen nicht so gern.<br><\/blockquote>DrOll bewahrt hier mal wieder den Durchblick. Rainer w\u00fcrde im Gef\u00e4ngnis bereits nach k\u00fcrzester Zeit an den strengen Regularien scheitern \u2013 wenn er nicht schon vorher von seinen Mitinsassen eine Private Paula Behandlung bek\u00e4me.<br><br>Das Beste, was Rainer passieren kann, ist, dass alles so bleibt, wie es ist, und der mittelfr\u00e4nkische Winter sich von seiner milden Seite zeigt."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T01:15:45+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Glaube langsam immer mehr, dass Drache sich inzwischen t\u00e4glich Abends einen reinknallt und dann auf diese Emo-Tweets kommt.<br><br>&#8230;. Also wenn ich so leben w\u00fcrde- ich w\u00fcrde nicht nur Abends saufen"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T01:34:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bleibt mal sch\u00f6n beim deutschen Kuschelknast. Eure N24-Doku Erfahrungen z\u00e4hlen nicht. Private Paula Behandlung, \u00fcble Konsequenzen, lol! Es gibt im deutschen Raum sogar das Wort &ldquo;Haftempfindlichkeit&rdquo;, googlet das mal.<br><br>Und welche strengen Regularien? Wenn er sich verweigert dann ist das so. Sitzt er halt den ganzen Tag in der Zelle. Arbeiten muss er auch nicht. Wird er halt weiter Schulden machen, da er f\u00fcr die Haftkosten nicht aufkommt, ihm doch egal.<br><br>Er hats warm und tgl. was zu futtern, mehrmals \u00e4rztlich untersucht wird er auch, vlt. wird ihm sogar 'ne Di\u00e4t angeraten. Psychologisch betreut ist er und wird sich ggf. nach einer gewissen Zeit sogar dem Knastalltag anpassen und gehorchen, weil es sonst zu langweilig wird.<br><br>Pro Knast!"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T01:45:37+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Dein Problem ist, dass Du vergisst, dass der Fettsack seine Aufmerksamkeit braucht und ein Youtube-Star mit 28.000 Abonenten und 70Mrd. Fans weltweit gibt sich ned mit so nem Sozi-Hansel zufieden, der 2x die Woche vorbei kommt und ihm zuh\u00f6rt, weil es sein Job ist!<br><br>Dann w\u00e4re er wie irgendein Student oder Bauarbeiter der sein Leben lang nix geschissen bekommt und nix erreichen wird"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T01:54:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer w\u00e4re in so einer Umgebung ein ziemlich dickes aber eingesch\u00fcchtertes Rehlein und w\u00fcrde nicht aufmucken. Bin ich von \u00fcberzeugt. Juduber-Starall\u00fcren sind da ganz weit weg.<br><br>Etzadla m\u00fcssen wir ihn nat\u00fcrlich erstmal reinbekommen."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T04:09:33+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Ich war mal im Knast. Zwar <i>nur<\/i> im offenen Vollzug \u2013 und kann euch deswegen wenig \u00fcber den geschlossenen Vollzug erz\u00e4hlen \u2013 aber woanders w\u00fcrde man den Schwabbel auch nicht hinstecken. Seine Vorgeschichte zeigt eindeutig, dass er f\u00fcr den richtigen Knast nicht taugt. Das w\u00e4re keine Strafe f\u00fcr ihn, sondern eine Folter. Damit der Lard dort landet, muss er richtig Schei\u00dfe am Arsch haben.<br><br>&ldquo;Private Paula Behandlung, \u00fcble Konsequenzen&rdquo;: Sowas kann einem auch im offenen Vollzug drohen. Ich habe selber mitbekommen, dass Leute verpr\u00fcgelt wurden. Das geschieht schnell und aus allen m\u00f6glichen Gr\u00fcnden.<br>Ich behaupte nicht, dass Reiner sicher verpr\u00fcgelt werden w\u00fcrde, aber er w\u00e4re definitiv ein Kandidat.<br><br>&ldquo;Haftempfindlichkeit&rdquo;: Gilt f\u00fcr die Qualle nicht.<br><br>&ldquo;Und welche strengen Regularien? Wenn er sich verweigert dann ist das so.&rdquo;: Ganz so einfach ist das nicht. Du hast Verpflichtungen und denen kommst du nach, sonst landest du im geschlossenen Vollzug und dort willst du nicht hin.<br>Gewisse Dinge wird man dir aber auch im offenen Vollzug nicht durchgehen lassen. Wenn du z.B. tags\u00fcber in deinem Bett liegen m\u00f6chtest, dann kommen Beamte und schmei\u00dfen dich aus der Koje.<br><br>&ldquo;Arbeiten muss er auch nicht.&rdquo;: Doch. Man wird dir Arbeit aufbrummen und du wirst arbeiten gehen.<br><br>&ldquo;mehrmals \u00e4rztlich untersucht wird er auch&rdquo;: Wenn er krank ist, dann wird er untersucht. Wenn nicht, dann nicht.<br><br>&ldquo;vlt. wird ihm sogar 'ne Di\u00e4t angeraten.&rdquo;: lol. Nein.<br><br>&ldquo;Psychologisch betreut ist er&rdquo;: Nein.<br><br>&ldquo;wird sich ggf. nach einer gewissen Zeit sogar dem Knastalltag anpassen und gehorchen, weil es sonst zu langweilig wird.&rdquo;: Das ist tats\u00e4chlich wahr. Es scheint offensichtlich zu sein, aber der Freiheitsentzug ist wirklich eine Strafe. Man glaubt gar nicht, wie viel Freiheit man hat, bis sie einem genommen wird. Du hast einfach nichts zu tun, kannst nirgendwohin gehen, kannst nicht mal eben ins Netz oder einen Gumbl besuchen. Du hockst den ganzen Tag rum, h\u00f6rst dir die Schei\u00dfe der anderen H\u00e4ftlinge an und z\u00e4hlst die Stunden. Die Langeweile ist ein M\u00fchlstein.<br><br>&ldquo;ein Youtube-Star mit 28.000 Abonenten und 70Mrd. Fans weltweit gibt sich ned mit so nem Sozi-Hansel zufieden, der 2x die Woche vorbei kommt und ihm zuh\u00f6rt, weil es sein Job ist!&rdquo;: Da kommt kein Sozi-Hansel und h\u00f6rt dem Drechen zu. Niemand h\u00f6rt dem Drechen zu. Er w\u00fcrde im Knast niemals Freunde finden. Das garantiere ich dir.<br><br>&ldquo;Rainer w\u00e4re in so einer Umgebung ein ziemlich dickes aber eingesch\u00fcchtertes Rehlein und w\u00fcrde nicht aufmucken.&rdquo;: Das denke ich auch. Da drin gucken dich Leute an und du schaust auf den Boden. Ganz einfach."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T06:56:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "Was passiert nach dem Ende der Serie? Wie wird der Autor neue Kohln scheffeln? War es das?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T07:31:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen Reinerle, der die 70 nun vollgemacht hat. Hoffe, du bist stolz auf dich. Wer sowas durchzieht muss ein harter HunT sein.<br><br>Auf weitere tolle 70 Tage (7,12,2016). Diesmal wohl etwas k\u00e4lter und noch dunkler. Aber du wei\u00dft: Damit wird die Erfahrung umso besser.<br><br>Oge, wa alles."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T07:38:06+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen Rainer der wo diesen Moment aufstehen muss um nicht kostbares Tageslicht zu verpassen."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T08:04:33+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Guten Morgen Rainer! Lass dich von den Kagg-H\u00e4idern hier nicht browozieren - jeder wei\u00df doch:<br>Mit 70 f\u00e4ngt das leben erst an! In diesem Sinne hat der RDW von Lachschon dir ein Jubil\u00e4umsvideo gemacht:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EfGDtRDBDYs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EfGDtRDBDYs<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T08:06:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "guten morgen rainer der durch die zeitumstellung r\u00fcckw\u00e4rts durch die zeit reisen wird"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T08:30:18+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Niemand kommt alleine wegen Schulden ins Gefaengnis. Der muesste schon was Extremes reissen, um da zu landen. Beugehaft vielleicht, weil niemals knien und Demut zeigen. Aber auch nur solange bis er merkt, dass es ans Eingemachte geht.<br><br>Irgendjemand in der Verwandschaft wird sich schon erbarmen und ihm ne Wohnung suchen. Ist ja bald Weihnachten."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T08:36:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "bei rainer bekommt &ldquo;Beugehaft&rdquo; eine ganz neue bedeutung"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T09:24:17+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Habe damals vor zwei Jahren gewettet, dass Rainer in den Knast kommt, weill er versucht n Haider mit dem Auto umzumeddln. Der Stockangriff (m\u00fcssten da nicht auch mal Konsequenzen kommen, gabs da mal was neues?) war ein guter Anfang von ihm, und die Karre ist ja auch wieder angemeddlt&#8230; bleibe dabei"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T09:35:20+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Wegen den Auto-Stock-Angriff wird der Dicke bestimmt noch irgendwas h\u00f6ren\/ schon geh\u00f6rt haben.<br>Es sei den er h\u00e4ndelt das wie mit den &ldquo;nie eingetroffenen&rdquo; Mahnungen von E-N-\u00c4rdschie.<br>In dem Fall blendet er mal wieder alles aus bis ihm der n\u00e4chste Schlag um die Ohren geht.<br><br>Ob wir jemals was davon mitkriegen ist eine ganz andere Frage, vielleicht in einem r\u00e4tselhaften Emo-Tweet."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T09:38:37+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ich f\u00e4nde es ziemlich awesome w\u00fcrde Rainer etwaige Gerichtsbeschl\u00fcsse oder Vorladungen ignorieren. Wobei bei Gerichtsvorladungen ist ja der Postbote verpflichtet den Brief pers\u00f6nlich abzugeben"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T09:42:51+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Ich f\u00e4nde es ziemlich awesome w\u00fcrde Rainer etwaige Gerichtsbeschl\u00fcsse oder Vorladungen ignorieren. Wobei bei Gerichtsvorladungen ist ja der Postbote verpflichtet den Brief pers\u00f6nlich abzugeben <br><\/blockquote>Der gewiefte Postbote macht das dann ganz geschickt und gibt erst mal vor bei Rainer Poster kaufen zu k\u00f6nnen, mit Autogramm.<br>Grade wenn Reiner das Poster unterschreiben will, legt er ihm die Empfangsbest\u00e4tigung drunter.<br>Anschliessend verl\u00e4sst er die Schanze Jokerhaft lachend im Sauseschritt."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T09:43:03+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ein gef\u00e4hrlicher Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr hat doch meist die Entziehung der Fahrerlaubnis zur Folge, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:00:19+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Rainer hat sich da aber geschickt angestellt: Zu dem Zeitpunkt hatte er gar keine Fahrerlaubnis, sie konnte ihm also auch nicht Weggenommen werden.<br><br>Ruiner 1<br>Lolizei0"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:03:19+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wie kommst du darauf?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:04:34+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Ein gef\u00e4hrlicher Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr hat doch meist die Entziehung der Fahrerlaubnis zur Folge, oder?<br><\/blockquote>Nein. Nur f\u00fcr den Sonderfall, dass ein Auto selbst als Waffe benutzt wird."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:07:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bin so geil auf Rainers Unterlagen. Ihr auch? Was da alles drin w\u00e4re. W\u00fcrde sie ihm aus totaler Neugier sogar sortieren, w\u00e4ren sie denn jemals bei ihm angekommen und w\u00fcrde das Gericht nicht immer ein kleines Feuerchen mit seinen Bescheiden machen, um Marshmallows zu grillen."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:10:05+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "jemandem der gewaltt\u00e4tig ist, kann auch so eine untauglichkeit unterstellt werden. egal ob er jetzt sein auto als waffe benutzt oder einfach so unverh\u00e4ltnism\u00e4ssig ausrastet.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strassenverkehrsamt.de\/artikel\/gewalttaetern-droht-der-fuehrerscheinentzug\">http:\/\/www.strassenverkehrsamt.de\/artikel\/gewalttaetern-droht-der-fuehrerscheinentzug<\/a> [strassenverkehrsamt.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:21:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse alle"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:23:56+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ok"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:28:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Fuk, schnappi ist aufgewacht.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/giphyv8ke9.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:35:00+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>jemandem der gewaltt\u00e4tig ist, kann auch so eine untauglichkeit unterstellt werden. egal ob er jetzt sein auto als waffe benutzt oder einfach so unverh\u00e4ltnism\u00e4ssig ausrastet.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strassenverkehrsamt.de\/artikel\/gewalttaetern-droht-der-fuehrerscheinentzug\">http:\/\/www.strassenverkehrsamt.de\/artikel\/gewalttaetern-droht-der-fuehrerscheinentzug<\/a> [strassenverkehrsamt.de]<br><\/blockquote>Diese Entziehung der Fahrerlaubnis erfolgt nicht nach Strafrecht, sondern nach \u00f6ffentlichen Recht, genauer gesagt nach \u00a7 3 StVG. Der Unterschied ist, dass das eine repressiv und das andere pr\u00e4ventiv ist. <br>Der gute Waldemar bezog sich jedoch auf den repressiven Fahrerlaubnisentzug aufgrund einer Straftat. Diesen sieht das StGB in \u00a7\u00a744 und 69 vor. Diese verlangen jedoch, dass die Straftat im Zusammenhang mit dem F\u00fchren eines Fahrzeuges erfolgt. Das sind die F\u00e4lle von Trunkenheit im Verkehr, Gef\u00e4hrdung des Stra\u00dfenverkehrs, Unfallflucht etc., aber eben nicht wegen gef\u00e4hrlichen Eingriffs in den Stra\u00dfenverkehr.<br>Jurajude out."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:37:08+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:40:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da kann er dann sogar hinschei\u00dfen, wenn im Winter die Sch\u00fcssel geplatzt ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>hihhihihi&#8230;das hat mich jetzt aber ganz sch\u00f6n aus der Fassung gebracht^^<br><\/blockquote>Das machen deine &ldquo;liebkost mein G\u00e4stebuch pls&rdquo; - Ansprachen auch, sind also quitt."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T10:46:31+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Was reden hier eigentlich alle vom Knast. Im Winter wird R1r zuhause seinen ganz pers\u00f6nlichen Knast haben. Rausgehen ist ungem\u00fctlich, drinnen ist es dunkel und kein Ger\u00e4t l\u00e4uft. Bleibt ihm nur Langeweile und Lesen (als ob)."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:01:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ist Reiners Bisexualit\u00e4t im Knast eigentlich von Vorteil und sind Switcher da gerne gesehen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:04:29+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>wurde vor 2-3 Seiten schon mal kurz diskutiert, aber vielleicht kannst du mal aufkl\u00e4ren was es mit dem Amazon K\u00e4ufen auf sich hat. Kapier das nicht so ganz. Oge"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:05:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Bei Interesse mache ich hier bald eine neue Kategorie auf, da nehme ich mal ein paar Euro in die Hand und kaufe eine Auswahl an Asia-Nudeln, zu denen ich dann hier eine kleine Rezension verfasse. <br><\/blockquote>moooment mal&#8230; das ist aber eher Ludger Winters Aufgabe"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:14:36+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Gestern das neue Pen&amp;Paper Abenteuer f\u00fcr die Runde vorbereiten wollen. <br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160928\/qc62io2k.png\"><br>Musste kurz kichern. Oder ich interpretiere mittlerweile in jeden abwegigen Schei\u00df den Echsenbaron rein."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:16:34+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>wurde vor 2-3 Seiten schon mal kurz diskutiert, aber vielleicht kannst du mal aufkl\u00e4ren was es mit dem Amazon K\u00e4ufen auf sich hat. Kapier das nicht so ganz. Oge<br><\/blockquote>Streifi hat oben ein Amazon Ref-Link bei dem er, wenn man \u00fcber den Link was einkauft Provision von Amazon bekommt ohne das es f\u00fcr einen selbst teuerer wird. Was bestellt wurde kann er in seinem Amazon Profil sehen, allerdings nicht wer etwas bestellt hat sondern nur was \u00fcber den Link bestellt wurde. <br>Da dabei auch lustiges Zeug bestellt wird stellt er das dann im ASA vor, nicht mehr und nicht weniger. Ist das denn so schwer zu verstehen? Gottverdomme!"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:20:30+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151046634691\/270916-abendstund-hat-tweet-im-mund<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>wurde vor 2-3 Seiten schon mal kurz diskutiert, aber vielleicht kannst du mal aufkl\u00e4ren was es mit dem Amazon K\u00e4ufen auf sich hat. Kapier das nicht so ganz. Oge<br><\/blockquote>Streifi hat oben ein Amazon Ref-Link bei dem er, wenn man \u00fcber den Link was einkauft Provision von Amazon bekommt ohne das es f\u00fcr einen selbst teuerer wird.<br><\/blockquote>Wie genau funktioniert das. Wenn ich den Link anklicke lande ich auf der amazon Hauptseite. Kann ich dann fr\u00f6hlich surfen, suchen, usw und wenn ich irgendwann was kaufe, bekommt Streiflein trotzdem den Anteil? Der Text oben in der Adressleiste ver\u00e4ndert sich ja dauernd, wenn ich bei amazon surfe."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:21:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "<blockquote>Ist Reiners Bisexualit\u00e4t im Knast eigentlich von Vorteil und sind Switcher da gerne gesehen?<br><\/blockquote>H\u00e4, dachte er sei gar nicht bisexuell?! Was denn nun?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:25:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z7u9axCYxbA#t=4m50s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z7u9axCYxbA#t=4m50s<\/a> [youtube.com]<br><br>Zum Knast hatte er sich ja schon mal ge\u00e4u\u00dfert. War das geil? Ohja, war geil.<br><br>\/RIP abc def"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:25:17+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<blockquote>Wie genau funktioniert das. Wenn ich den Link anklicke lande ich auf der amazon Hauptseite. Kann ich dann fr\u00f6hlich surfen, suchen, usw und wenn ich irgendwann was kaufe, bekommt Streiflein trotzdem den Anteil? Der Text oben in der Adressleiste ver\u00e4ndert sich ja dauernd, wenn ich bei amazon surfe. <br><\/blockquote>Ja. Sobald du einmal \u00fcber streifis ref link auf amazon bist speichert dies amazon. Ziel ist es dass streifi 15k einnahmen bekommt und dem lard den strom bezahlt! xD"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:34:19+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Endlich hat jemand meinen Masterplan durchschaut.<br><br>(Das war nat\u00fcrlich Iruni)"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:39:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "und jetzt l\u00f6sch dich Mett_L<br>Streifi der alte Stromer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T11:45:52+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z7u9axCYxbA#t=4m50s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z7u9axCYxbA#t=4m50s<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich speak GER only <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T12:20:46+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Endlich hat jemand meinen Masterplan durchschaut.<br><br>(Das war nat\u00fcrlich Iruni)<br><\/blockquote>Bester ASA seit langem. Hau ein Dank raus. <br>Asianudeltest k\u00f6nnte bester Test werden. <br><br>Du darfst den Dicken aber nicht zu ernst nehmen. Jemand der denkt das Yutub und T(Widder) arbeit ist hat eine Geistige Behinderung. <br>Man sieht es ja auch an den tweets das er zur\u00fcckgeblieben ist. <br><br>Also nicht so schlimm aufregen! Denk an deinen Blutdruck!"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T12:49:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "hallo, bald kommt sei fidio, weil er wurde ja von iblali get\u00e4ggkt"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T12:55:14+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "wie schl\u00e4gt sich das denn nieder f\u00fcr Streifi? Rabatt oder Provision? Frage f\u00fcr einen Freund"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:06:38+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "google, kennste?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:07:06+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z7u9axCYxbA#t=4m50s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z7u9axCYxbA#t=4m50s<\/a> [youtube.com]<br><br>Zum Knast hatte er sich ja schon mal ge\u00e4u\u00dfert. War das geil? Ohja, war geil.<br><br>\/RIP abc def<br><\/blockquote>&ldquo;Soweit ich wei\u00df steht in der Zeitung etwas von einem 26 j\u00e4hrigen&#8230;&rdquo; 5 Sekunden sp\u00e4ter. &ldquo;Ich les keine Zeitung!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:10:35+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Kein Drachencontent, aber indirekter Zusammenhang.<br>Ach ja, der Dunning Kruger Effekt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DrG2c0_EyDE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DrG2c0_EyDE<\/a> [youtube.com]<br><br>Vielleicht hat Willi bock das ganze auf Rainer umzudichten."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:15:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "wann taucht endlich meine Waschmaschine im ASA auf?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:26:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Kein Drachencontent, aber indirekter Zusammenhang.<br>Ach ja, der Dunning Kruger Effekt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DrG2c0_EyDE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DrG2c0_EyDE<\/a> [youtube.com]<br><br>Vielleicht hat Willi bock das ganze auf Rainer umzudichten.<br><\/blockquote>Loool das ist ja gro\u00dfartig, bin bis in die Hohlerde ger\u00fcckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:27:28+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Rainerle, damit muss ich jetzt einfach mal ein bisschen aufr\u00e4umen. Selbst ich, der <u>(zugegeben, das ist schon ein wenig irre) diesen Tumblr-Blog \u00fcber dich f\u00fchrt<\/u>, verbringt erstaunlich wenig Zeit damit, sich mit deinem Leben auseinanderzusetzen.<br><\/blockquote>W\u00fcrde mich mal interessieren, ob dein Freunde und vorallem Family von dem Dreger-Blog wissen? Stelle mir das lustig vor, wie man seiner Tante\/Oma\/Trans-Onkel Katriner erkl\u00e4rt, worum es auf deine &ldquo;Homepage&rdquo; geht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Guter Artikel, es wurde ger\u00fcckt! Danke"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:35:03+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Endlich hat jemand meinen Masterplan durchschaut.<br><br>(Das war nat\u00fcrlich Iruni)<br><\/blockquote>Du bist nicht zuf\u00e4llig eine blonde Metaltussi, die gern Tiere im Zoo begafft?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:45:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Plottwist, Streifenbesteiger ist Schl\u00e4uchebarbie und hat sich mit ihrem &ldquo;prank&rdquo; nur der \u00f6ffentlichen L\u00e4cherlichkeit preisgegeben um uns weiter zu infiltrieren und uns dann zusammen mit dem depressiven Ziegenbart (Sein Account hier hei\u00dft vermutlich Hurdak) den Gar aus zu machen und Rainers Stromschulden durch die Einnahmen des ASA zu bezahlen.<br>Jetzt haben wir wohl richtig Schei\u00dfe am Arsch.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T13:50:16+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>wann taucht endlich meine Waschmaschine im ASA auf?<br><\/blockquote>Gebrauchtwagen w\u00e4ren auch ne naise Sache.<br>Und nat\u00fcrlich Industrieequipement."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:06:48+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Meine Mutter wei\u00df Bescheid und meinte, ich solle mich doch bei der Bild bewerben. Lel"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:21:17+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Meine Mutter wei\u00df Bescheid und meinte, ich solle mich doch bei der Bild bewerben. Lel <br><\/blockquote>ASA ist aber um Gr\u00f6ssenordnungen besser als Bild, das alte K\u00e4seblatt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:21:37+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "&ldquo;KNASTLORD&rdquo; war ein geiler Trigger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:30:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "&ldquo;I fuck you. You have not pl\u00e4n and not idea what you fink. I speak this time english i will&#8230; i i will&#8230; we i will&#8230; i will glaub ich hei\u00dft des, ne. And you held&#8230; and you shut up.&rdquo;<br><br>&ldquo;When i will speak de rest of my time english speak dann i make english&#8230; dann i speak english the reste time. And you not watching my stream when you not make my stream.&rdquo;<br><br>Haha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das waren die goldenen Streamzeiten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Wehm\u00fctig zur\u00fcckblicken."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:35:21+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Meine Mutter wei\u00df Bescheid und meinte, ich solle mich doch bei der Bild bewerben. Lel <br><\/blockquote>Ist das so eine VIP-Gameteilnehmer-Sache? Erst Bonemilf und jetzt deine Mama. Als n\u00e4chstes postet Schnappis Mutti ein Haidervideo als Beitrag zum Webvideopreis."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:36:12+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ich hab halt noch nie jemanden gesehen der zwei Sprachen gleichzeitig so hart vergewaltigen kann wie Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:44:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Mit der Erlernung von Speed English wird das wieder in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T14:49:04+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Mit der Erlernung von Speed English wird das wieder in Ordnung kommen.<br><\/blockquote>*Extrem Speed English<br><br>So viel Adjektiv muss sein!"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T15:04:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ich seh schon kommen, irgendwann bekommt rainer so einen helferaffen der ihn dann nach kurzer zeit umbringt<br><br><img src=\"https:\/\/d3dadyqi1774oh.cloudfront.net\/si\/malcolm-mittendrin-der-affe\/or1_160518_1500_fab3a23_malcolm_mittendrin.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T15:14:59+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Den kann er dann stets auf seiner Schulter mitf\u00fchren!<br><br><img src=\"http:\/\/vignette2.wikia.nocookie.net\/friends\/images\/f\/f7\/Marcelandross.jpg\/revision\/latest?cb=20080803123627\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T15:19:47+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Warum sieht boneclinks so aus, als w\u00e4re er geschminkt und hat Wimperntusche?<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IOam1Z0.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T15:21:44+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Ich denke mal das kommt von ner zu hohen ISO-Einstellung der Kamera."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T15:21:58+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Warum sieht boneclinks so aus, als w\u00e4re er geschminkt und hat Wimperntusche?<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/.png\"><br><\/blockquote>Geht jetzt immer vor dem Stream in die Maske um eine breitere Zielgruppe anzusprechen."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T15:37:43+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ob Rainer die Knastw\u00e4rter (so wie die Bolizei) als seine eigenen Schergen die ihm zu dienen haben ansieht?<br><br>Der wird sich zu Beginn sicher wegen jedem Kack an die W\u00e4rter wenden. Zu bl\u00f6d dass da wohl niemand mitfilmt :\/."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T15:49:26+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Naja, die GOLDENE ZEIT war doch eher f\u00fcr mich das Video von ihm, wo er die billiche HTML Seide Lachschon in Gimp neigspeichert hat.<br>Sich dadurch \u00fcberlegen vorkam,und dann den Trollring sprengen wollte, per digger fedder Anzeiche.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8rIirFz0sk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8rIirFz0sk<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Superklassisches Rainerle halt."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:03:10+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Soweit ich wei\u00df steht in der Zeitung etwas von einem 26 j\u00e4hrigen&#8230;&rdquo; 5 Sekunden sp\u00e4ter. &ldquo;Ich les keine Zeitung!&rdquo;<br><\/blockquote>Hanst du niggs gerlernt vom Lord? &ldquo;Ja genau&#8230;.Loide, weil des was in der Zeitung steht ja auch die Wahrheit is (macht a frosch gesicht) wahahah&rdquo;<br><br>Man merke - Zeitung = L\u00fcgen<strike>presse<\/strike>schaf"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:13:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Trollring sprengen wollte<br><br>Superklassisches Rainerle halt.<br><\/blockquote>Er ist halt irgendwo kurz nach der Grundschule h\u00e4ngen geblieben.<br><br>\"Wenn ihr nicht aufh\u00f6rt, mich zu \u00e4rgern, <strike>hol ich meinen gro\u00dfen Bruder<\/strike> gibts ne digge fedde Anzeige\""
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:17:13+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Einerseits wollen wir &ldquo;die Goldenen Strim&rdquo;-Zeiten zur\u00fcck<br>Andererseits will auch niemand, dass Rainer ungeschoren aus der Stromnummer rauskommt.<br>Um zu str\u00f6men braucht er Strom - Strom kriegt er niemals wieder durch eigene Kraft angemeddelt - also bleibt nur dass Streifenbesteiger die 15k vollkriegt, um Rainer den Strom zu zahlen - was wiederum auch niemand wirklich will..<br><br>Das Winklersche-Strom-Paradoxon!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:17:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Er ist halt irgendwo kurz nach der Grundschule h\u00e4ngen geblieben.<br><\/blockquote>Hat er die Grundschule \u00fcberhaupt komplett absolviert oder ist er bereits vorher in die &ldquo;ganz normale Schule&rdquo;, also die Sonderschule, gekommen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:18:27+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Herr Winkler verschickt wieder Post, ekelhaft!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTEvoCk8ffI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTEvoCk8ffI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:25:43+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "@Stahlbolzen: Oh klasse&#8230;die Irre und die Irren die Drachennektar verschicken! die Mods haben sich letztes mal schon so \u00fcber das Video gefreut!"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:39:25+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "<blockquote>Herr Winkler verschickt wieder Post, ekelhaft!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTEvoCk8ffI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTEvoCk8ffI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>bin bis zum Rainerle ger\u00fcckt"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:48:18+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Das ist scho a weng eklig<br><br><img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/clint_ew.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:48:24+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>Herr Winkler verschickt wieder Post, ekelhaft!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTEvoCk8ffI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTEvoCk8ffI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> &ldquo;Ich hab wieder Post bekommen! Von Rainer Winkler!!!&rdquo; Hart geschnauft"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:51:43+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Im Winter wird R1r zuhause seinen ganz pers\u00f6nlichen Knast haben. Rausgehen ist ungem\u00fctlich, drinnen ist es dunkel und kein Ger\u00e4t l\u00e4uft. Bleibt ihm nur Langeweile und Lesen (als ob). <br><\/blockquote>Naja, wenn es heuer nochmal richtig Winter wird, mit Minusgraden und so, dann ist auch mit Langeweile und Lesesimulation Schicht. Denn dann wird die ungeheizte Schanze unbewohnbar und Reiner muss das unfreiwillige Lebenserfahrungsexperiment abbrechen und in die Zivilisation zur\u00fcckkehren.<br><br>Auf den Teil der Staffel freue ich mich besonders. Es wird nur Tage dauern, bis Reiner seinen ohnehin widerwilligen Wirt v\u00f6llig vergr\u00e4tzt haben wird."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T16:51:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Passend zum Thema &ldquo;Ekel&rdquo; gibt's wohl gleich auch wieder ein paar Pensibilder vom Fleischballon."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:04:41+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Warum sieht boneclinks so aus, als w\u00e4re er geschminkt und hat Wimperntusche?<br><br><\/blockquote>Mit der neuen Kameraeinstellung und dem ganzen Krimskrams im Hintergrund sieht er jetzt schon aus wie eine generische YouTube Beauty und Unboxingfotze.<br><br>Kann weg, der Junge."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:08:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>heuer<br><\/blockquote>Es ist Deutschland hier."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:11:50+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Einerseits wollen wir &ldquo;die Goldenen Strim&rdquo;-Zeiten zur\u00fcck<br>Andererseits will auch niemand, dass Rainer ungeschoren aus der Stromnummer rauskommt.<br><br><\/blockquote>Wegen mir kann er wieder Strom haben, sein Leben ist auch so schei\u00dfe genug. H\u00e4tte dieses Jahr gerne wieder einen Weihnachtsstream in dem er erz\u00e4hlt wie er mit seiner Frau und seinen Kindern fr\u00fchst\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:22:51+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;die Goldenen Strim&rdquo;-Zeiten <br><br><\/blockquote>Wegen mir kann er wieder Strom haben, sein Leben ist auch so schei\u00dfe genug. <br>mit seiner Frau und seinen Kindern fr\u00fchst\u00fcckt.(lel als ob)<br><\/blockquote>Du hast es ferstanden um was es hier geht. <br>Bidde ferlass uns nicht. <br><br>wenn der dicke euch wieder auf die n\u00fcsse geht und der 23 Monitor mit nem Fistkill get\u00f6tet wurde - immer daran denken das der Winkler nie wieder klarkommen wird. <br>Und sch\u00f6n die turbojonge zusammenfassungen aus Dez letzten Jahres schauen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:26:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Apropos Weihnachten;<br>Ich wette, dass wenn die Situation unver\u00e4ndert bleibt wir an Weihnachten einen richtigen Twitter-Amoklauf erwarten k\u00f6nnen, mit Heullord, Bettellord und Arroganzlord.<br>Eins ist sicher, ich freue mich dieses Jahr auf jeden Fall nicht nur auf das Zusammensein der Familie an Weihnachten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:39:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich verbringe Weihnachten immer mit meiner Familie - mit Familie meine ich meine Freundin und Kinder"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:46:58+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Noch 1h15m bis Rainer wieder auf Twitter mimimimi macht."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T17:55:32+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Bei welchem englischen Buchmacher kann man denn jetzt wetten wohin der Dicke im Winter zieht?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T18:10:24+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Durch die Stromsituation mit Spendenstream und allem drum und drann sieht man sch\u00f6n, dass die ganze &ldquo;Ich verkauf meine Schanze&rdquo; Geschichte nur l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc war.<br><br>Schnapper hatte wieder mal recht"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T18:16:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "aber ihm ist nur der k\u00e4ufer abgesprungen ok"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T18:33:24+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Jutjuber Paradies mit Whirlpools und Jabbanischen Bad f\u00fcr Unge war doch die bessere Option <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T18:36:04+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>aber ihm ist nur der k\u00e4ufer abgesprungen ok<br><\/blockquote>Die Haider unter F\u00fchrung von Rbs haben den K\u00e4ufer bedroht, und damit abgeschreckt. Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T19:09:47+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>aber ihm ist nur der k\u00e4ufer abgesprungen ok<br><\/blockquote>Bei seinem &ldquo;Kein Strom&rdquo; Video ist er abgesprungen aber ne Woche sp\u00e4ter als BabyJizzy ihre aufgdunsene Hartzerfresse ins Game gedr\u00fcckt hat hatte er angeblich wieder einen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T19:17:21+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Vllt hat der &ldquo;K\u00e4ufer&rdquo; ja auch den GoogleMaps Eintrag samt Bewertungen und \u00d6ffnungszeiten des ASB8's gefunden?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T20:48:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Deppenapostrophnutzer sind f\u00fcr mich genauso <strike>dumm<\/strike> intelligent wie Rainer Winkler"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T20:50:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Heute mal keine Heul-Orgie auf Twidda. Daf\u00fcr ein paar Extraw\u00fcrste (auf eigene Gefahr):<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/781113531144007681\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/781113531144007681<\/a> [twitter.com]<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/781150582371418112\">https:\/\/twitter.com\/CptMeddl\/status\/781150582371418112<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T20:58:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/m.popkey.co\/8c0b4a\/4g98_f-maxage-0.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T20:59:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Von Lerneffekt kann man bei Rainer inzwischen ganz und gar nicht mehr sprechen, nicht einmal im Ansatz.<br>Kann nicht einmal &ldquo;ich fass es nicht&rdquo; sagen, weil das Versagen f\u00fcr den inzwischen 100%ige Normalit\u00e4t ist"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:03:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Etzadla schreibt der Cpt. aber auch nicht von wann die Bilder sind. Ehrlich gesagt wei\u00df ich auch nicht, ob die neu im Sinne von ungesehen sind. Merke mir die Pensipix nur ungern."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:06:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ich bin mir recht sicher, dass das auf dem Pallong in der Zeit entstanden ist, als Schl\u00e4uchebarbie <strike>uns gepranked hat<\/strike> sich wichtig gemacht hat.<br>Warum merke ich mir so etwas \u00fcberhaupt, bin ich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:07:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Habe die Bilder noch nicht gesehen, und ich kenne alle publizierten Ruinercockpics (sic) <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:13:52+02:00",
        "username": "Der Hipster",
        "text": "he habe geh\u00f6rt es gibt videos von rainers discogang\/rausschmiss?<br><br>k\u00f6nnter bitte mal links geben?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:21:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>he habe geh\u00f6rt es gibt videos von rainers discogang\/rausschmiss?<br><br>k\u00f6nnter bitte mal links geben?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-discorausschmiss\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/150902243786\/240916-pfandtastischer-discorausschmiss<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Schau mal beim ASA vorbei.<br><br>Mal eine andere Frage, habe gerade einen Tweet von Dr. Oetker bez\u00fcglich des Lords gelesen (zu finden auf Heriberts Twitter Account) und ich frage mich gerade von welchen Unternehmen\/Konzernen Ruiner bisher eigentlich so verarscht wurde:<br>-Dr. Oetker<br>-Deutsche Bahn<br>-Stiftung Warentest<br>- N-Ergie<br><br>Sonst noch welche?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:32:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Verpiss dich, Hipster."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:44:29+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "ist Seggsschreiben mit dem DL eigentlich Cyber-Grooming?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:44:52+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "-Rewe<br>-Pro7 (wei\u00df ich nicht mehr genau. Kann das noch jemand best\u00e4tigen?)<br>-Telekom"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:54:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Pro7 war vor 6 Tagen<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/ProSieben\/status\/779037563847864320\">https:\/\/twitter.com\/ProSieben\/status\/779037563847864320<\/a> [twitter.com]<br>Was war eigentlich mit REWE, daran kann ich mich leider nicht mehr erinnern, wei\u00df das noch jemand?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:58:42+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Die Bahn"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T21:59:13+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote>-Rewe<br>-Pro7 (wei\u00df ich nicht mehr genau. Kann das noch jemand best\u00e4tigen?)<br>-Telekom<br><\/blockquote>EInst hat ihn auch die FDP gedisst, ist aber schon lange her und ich wei\u00df nicht mehr worum es ging. Aber es ist passiert. Wissen wieder nur die wenigsten."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:02:48+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "#Liberallord"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:11:17+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Warten wir jetzt darauf, dass der #Papst ihn noch verarscht? Lieber Stromdiskussion, pls.<br>Ach, und ist er nun bi?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:11:45+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Warum gibts denn schon wieder neue Pimmelbilder? Ist das schon wieder ein Beerchen im Spiel?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:13:02+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "ist das Bild auf dem Pallong nicht schon alt???"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:14:58+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.daserste.de\/unterhaltung\/talk\/maischberger\/index.html\">http:\/\/www.daserste.de\/unterhaltung\/talk\/maischberger\/index.html<\/a> [daserste.de] wieso ist der DL nicht als Gast geladen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:15:37+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ja Pimmelbilder sind alle alt."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:25:14+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Passend zum Thema &ldquo;Ekel&rdquo; gibt's wohl gleich auch wieder ein paar Pensibilder vom Fleischballon.<br><\/blockquote>Neues Profilbild f\u00fcr mich dabei?"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:35:42+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Bei welchem englischen Buchmacher kann man denn jetzt wetten wohin der Dicke im Winter zieht?<br><\/blockquote>Bin gespannt auf deinen Tipp und halte vermutlich dagegen. Hau raus!"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T22:37:43+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich komm einfach nie drauf klar wie h\u00e4sslich und verkr\u00fcppelt und kaputt das W\u00fcrmchen aussieht. Man k\u00f6nnte meinen, Rainer h\u00e4tte einen Mini-Mini-Kalli in der Hose. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-28T23:27:10+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei welchem englischen Buchmacher kann man denn jetzt wetten wohin der Dicke im Winter zieht?<br><\/blockquote>Bin gespannt auf deinen Tipp und halte vermutlich dagegen. Hau raus!<br><\/blockquote>So wie ich die Autoren kenne wird es eine v\u00f6llig unerwartete Wendung geben bzw. ein neuer Charakter vorgestellt werden. Darauf l\u00e4sst sich jedoch nicht wetten. Beschr\u00e4nkt man sich auf die bekannten Optionen, w\u00fcrde ich auf Ramoner tippen. Wobei ich mit schrecken feststellen muss, dass sich der an das Pallonggel\u00e4nder geknotete Strick immer mehr zum Geheimfavoriten mausert."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T23:33:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Bevor die Familie die 10k+ \u20ac f\u00fcr den missrateten Sohn zahlt, h\u00fcpft ein goldenes Schaf auf Ruiners Pallong und begleicht seine Schulden.<br><br>Reiners Adventure geht unaufhaltbar in die Winter Edition. Oh lasset es schneien und die Haider mit Kugeln werfen. Amen."
    },
    {
        "time": "2016-09-28T23:36:26+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "wird die haut im winter eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T00:14:14+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>wird die haut im winter eigentlich bi?<br><\/blockquote>Hab geh\u00f6rt ab 150 Tagen ohne Strom wird man automatisch von Biit\u00e4t geheilt."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T00:41:54+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Rainer wird sich f\u00fcr den Winter einfach eine noch dickere Speckschicht zur Isolation anfressen. Problem gel\u00f6st, R2r weiter unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T00:46:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "Ich denke reiner hatte nie keinen strom"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T01:03:31+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Mein Wasserkocher hat einen Bimetallsteifen. Muss man wissen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T07:20:46+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote><blockquote>-Rewe<br>-Pro7 (wei\u00df ich nicht mehr genau. Kann das noch jemand best\u00e4tigen?)<br>-Telekom<br><\/blockquote>EInst hat ihn auch die FDP gedisst, ist aber schon lange her und ich wei\u00df nicht mehr worum es ging. Aber es ist passiert. Wissen wieder nur die wenigsten.<br><\/blockquote>War nach seinem ber\u00fchmten Politikvideo (&ldquo;DL \u00fcber Politik&rdquo; oder so)."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T08:25:36+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Inzwischen 71 Tage ohne Strom und quasi komplett ohne Besch\u00e4ftigung. Da h\u00e4tte man in der Zeit locker mal die Schanze entr\u00fcmpeln und aufr\u00e4umen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T08:45:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "unfassbar wie dieser fette mettgolem immer wieder meint bilder von seinem verk\u00fcmmerten schwanz durch die welt zu schicken,<br>einfach ekelhaft dieser <strike>huansohn<\/strike>uhrenpapst.<br><br>\u20ac: und das am fr\u00fchen morgen, fr\u00fchst\u00fcck kann weg. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T09:33:08+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Inzwischen 71 Tage ohne Strom und quasi komplett ohne Besch\u00e4ftigung. Da h\u00e4tte man in der Zeit locker mal die Schanze entr\u00fcmpeln und aufr\u00e4umen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Geht doch nicht, der Lurd ist doch hart am arbeiten, 4 St. Posterverkauf t\u00e4glich (au\u00dfer Sonntag) und danach gehts in den wohlverdienten Feierabend."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T09:58:34+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151092099181\/altschauerberg-archive-der-kochvlog\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151092099181\/altschauerberg-archive-der-kochvlog<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:00:28+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Ich m\u00f6chte hier nochmal Vorschl\u00e4ge zum Drachenwort des Jahres sammeln, bevor ich 100 Pelts f\u00fcr ne Umfrage ausgebe. Bis jetzt stehen zur Auswahl:<br><br>- Abload<br>- Gereusch<br>- owsem<br>- Chelinsch<br>- Ferienh\u00fctte<br>- Chanpiongs<br>- S\u00e4riuase<br>- Veruse<br>- Pallong<br>- Sp\u00e4her<br>- positzioniren <br>- Iruni<br><br>Weitere Vorschl\u00e4ge?<br><br><br>Btw: Was soll &ldquo;S\u00e4riuase&rdquo; eigentlich hei\u00dfen? &ldquo;Serious&rdquo; oder ist es ein Synonym f\u00fcr &ldquo;Veruse&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:04:49+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Na, sp\u00fchrt ihr es? Ein frischer Wind zieht auf. Langsam wird es. Normalerweise habe ich mich \u00fcber einen langen Altweibersommer als Ausklang gefreut. Dieses Jahr kann ich es kaum erwarten, dass es bitterkalt wird.<br><br><br><br>Spoiler:<br>Rainer wird am Ende irgendwelches Gl\u00fcck oder saudumme Nachbarn haben, wie immer, und relativ problemlos \u00fcber den Winter kommen. Dann werde ich mich \u00e4rgern, dass meine Erwartungen wieder zu hoch waren."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:08:21+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>FDPblabla<br><\/blockquote>War nach seinem ber\u00fchmten Politikvideo (&ldquo;DL \u00fcber Politik&rdquo; oder so).<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/162065_DrachelerntPolitik_1.jpg\"><br><br>Haider FDP versteht nicht, dass DrachenBarde nur ne gespielte Rolle ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:36:47+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Beschr\u00e4nkt man sich auf die bekannten Optionen, w\u00fcrde ich auf Ramoner tippen.<br><\/blockquote>AUsgeschlossen. Die wohnt nicht in einer gro\u00dfz\u00fcgig dimensionierten Schanze, sondern einer Proletenwohnung. Kein Platz f\u00fcr Reiner. Au\u00dferdem hat sie doch k\u00fcrzlich erst geworfen - erst recht kein Platz f\u00fcr Reiner.<br><br><blockquote>Rainer wird am Ende irgendwelches Gl\u00fcck oder saudumme Nachbarn haben, wie immer, und relativ problemlos \u00fcber den Winter kommen. Dann werde ich mich \u00e4rgern, dass meine Erwartungen wieder zu hoch waren. <br><\/blockquote>Wir k\u00f6nnen nur auf richtig kalte Tage hoffen. Dann wirds nicht ganz so problemlos. Und die Nachbarn lassen Reiner bestimmt nicht bei sich einziehen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:41:49+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte hier nochmal Vorschl\u00e4ge zum Drachenwort des Jahres sammeln, bevor ich 100 Pelts f\u00fcr ne Umfrage ausgebe. Bis jetzt stehen zur Auswahl:<br><br>- Abload<br>- Gereusch<br>- owsem<br>- Chelinsch<br>- Ferienh\u00fctte<br>- Chanpiongs<br>- S\u00e4riuase<br>- Veruse<br>- Pallong<br>- Sp\u00e4her<br>- positzioniren <br>- Iruni<br><br>Weitere Vorschl\u00e4ge?<br><br><br>Btw: Was soll &ldquo;S\u00e4riuase&rdquo; eigentlich hei\u00dfen? &ldquo;Serious&rdquo; oder ist es ein Synonym f\u00fcr &ldquo;Veruse&rdquo;?<br><\/blockquote>Was das bedeuten soll kann ich dir nicht sagen, aber meiner Meinung nach fehlt eindeutig &ldquo;ferlassen&rdquo; und &ldquo;futitch&rdquo; wobei meine Lieblinge eindeutig posizionieren und Ferienh\u00fctte sind, ich kann diese Worte nicht mehr sagen ohne innerlich kichern zu m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:51:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "es geht ums drachenwort des jahres <br><br>bidde ferlass uns weil ferlassen war 2014 evtl 2015"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:52:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wurde hier schon dr\u00f6lf mal gefragt. Benutzt die Suche ihr Arschgeigen<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/892327\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/892327\/<\/a> [lachschon.de]<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/893890\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/893890\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:56:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Goochi sagt es. Au\u00dferdem kann es nur ein Wort geben, dass die Jahre \u00fcberdauert: Community. Nicht falsch geschrieben, steht aber sinnbildlich f\u00fcr seine Geisteskrankheit."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:56:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ich bitte darum das Wort &ldquo;Halien&rdquo; ebenfalls aufzunehmen, ist zwar nicht mein Favorit, aber dennoch ganz witzig.<br><br>e: Bestes Wort ganz klar Pallong"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:58:40+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151092099181\/altschauerberg-archive-der-kochvlog\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151092099181\/altschauerberg-archive-der-kochvlog<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>&ldquo;W\u00fcrfel\u00e4hnliche St\u00fccke variabler Gr\u00f6\u00dfe.&rdquo;<br><br>K\u00f6stlich!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T10:58:51+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Nehmt bitte noch Neispeichern in die Liste auf.<br>auch wenn er es nie so ausgeschrieben hat&#8230;.. <br><br><br>Das nutzen mittlerweile auch meine Arbeitskollegen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:07:52+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Ich wollte ja urspr\u00fcnglich nur eine Liste der W\u00f6rter, die er falsch geschrieben hat. &ldquo;Halien&rdquo; und &ldquo;neispeichern&rdquo; hat er ja nur gesagt aber nicht geschrieben. Aber gut, ich nehm sie auch mit auf. Geh\u00f6rt ja auch zur Drachensprache. <br><br>Also neue Liste:<br>Rechtschreibung:<br>- Abload<br>- Gereusch<br>- owsem<br>- Chelinsch<br>- Ferienh\u00fctte<br>- Chanpiongs<br>- S\u00e4riuase<br>- Veruse<br>- Pallong<br>- Sp\u00e4her<br>- positzioniren <br>- Iruni<br>- polidiglehre<br>- ferlassen<br>- fond futich<br>Aussprache:<br>- Halien<br>- neispeichern<br>- Meddl Loide<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:08:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn Ferienh\u00fctte nicht gewinnt, freSS ich nen <strike>Besen<\/strike> Honigbr\u00f6tchen"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:10:56+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "&ldquo;Design bei&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:14:43+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Halien war nicht Aussprache, das war geschrieben und eigentlich richtig, nur hat er wegen seiner komischen Schreibschrift das I und das t so zusammengeschrieben dass es aussah wie ein H."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:20:03+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wenn Ferienh\u00fctte nicht gewinnt, freSS ich nen <strike>Besen<\/strike> Honigbr\u00f6tchen<br><\/blockquote>Ferienh\u00fctte ist zwar in der Tat sehr lustig, aber eben der Autokorrektur geschuldet. Ich find W\u00f6rter, die R1r von sich aus falsch schreibt besser, weil interessanter. Bei Ferienh\u00fctte ist klar, wie das passiert ist. Bei Veruse und Pallong hingegen muss man r\u00e4tseln, wie dieser ganz besondere Mensch das schon wieder zustande gebracht hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:22:52+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Nee, Halien war eine Fanpostkarte aus Italien, die er vorgelesen hat und sich selbst \u00fcber das falsch gelesene Wort gewundert aber eben die richtige Bedeutung trotz langen Nachdenkens nicht begriffen hat.<br>&ldquo;Viele Gr\u00fc\u00dfe aus Halien,genauer gesagt aus Genau.&rdquo;<br><br>Note to myself: Muss noch &ldquo;Genau&rdquo; in die Liste aufnehmen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:23:54+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er hat Ferienh\u00fctte 2 Mal so stehen lassen. Au\u00dferdem hat er es so falsch geschrieben, dass es zu Ferienh\u00fctte wurde. Die Tatsache, dass ich mich fast bepisst hab vor lachen als ich kapiert habe was er meinte, macht es zu meinem Lieblingsfail.<br><br>Er hat sich da au\u00dferdem noch M\u00fche gegeben und das vermeintlich &ldquo;richtige&rdquo; Wort so akzeptiert ohne dr\u00fcberzulesen.<br><br>Alle anderen W\u00f6rter sind nur so entstanden, weil er es schreibt wie man es spricht. Kaum Geschichte dahinter.<br><br><u>Ferienh\u00fctte oder Anzeige!<\/u>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:23:57+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Telomere, bzw seine Version Thilomer, darf auch nicht fehlen. Die Welt muss ja sehen k\u00f6nnen, was f\u00fcr schlaue W\u00f6rter er kennt."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:26:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Es gibt abload.de <br><br>Mit Abload werdet ihr nicht durchkommenne! L\u00f6scht das!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:37:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Telomere, bzw seine Version Thilomer, darf auch nicht fehlen. Die Welt muss ja sehen k\u00f6nnen, was f\u00fcr schlaue W\u00f6rter er kennt.<br><\/blockquote>Korregation: Tillomehr <br><br><br><br>Korregazion muss auch dringend in die Liste!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:45:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "zwitscher vs. switcher"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:46:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja FreSSe jetzt. Macht euch nen Thread daf\u00fcr auf."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:48:33+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "und squishy nicht vergessen. <br>Squirter f\u00fcr normale menschen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:49:47+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "TBR = TBG muss man wissen, ausserdem macht Luft im Wasser, selbiges tr\u00fcbe. Aha. soso.<br><br>L\u00dcGENSCHEI\u00dfMAUL LORD"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:55:45+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Ja FreSSe jetzt. Macht euch nen Thread daf\u00fcr auf.<br><\/blockquote>H\u00e4lt der Server nicht aus."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T11:59:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Meddler spielen doch Luftgitarre. Vielleicht hat Ruiner ja eine Luftdusche. Er ist bestimmt Deutschlandweit der beste Luftduscher.<br><br>Irgendwer hatte die Idee eines Sandbades<br><\/blockquote>Ja hier das war ich und es w\u00e4re die beste L\u00f6sung, weil er wie schon erw\u00e4hnt dort auch reinschei\u00dfen kann, wenn ihm im Winter die Klosch\u00fcssel geplatzt ist.<br><br>DAS sollte mal diskutiert werden, anstatt zum 100. mal die Stromdiskussion auszubuddeln.<br><br>e: h\u00e4nge leider 2 Tage hinterher weil ich noch a weng a Leben hab, sotty daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T12:11:57+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Sollte man auf den Sand auch ein weng Heu verteilen, damit er sich ein warmes Nest bauen kann?!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T12:12:31+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Ja FreSSe jetzt. Macht euch nen Thread daf\u00fcr auf.<br><\/blockquote>Ja, mach ich gleich Montag.<br><br>Scheigsbier fehlt \u00fcbrigens auch noch in der Liste."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T12:20:43+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/ritalin6rhxp30aey.png\"><br><br>Ritalin"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T12:26:27+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Wollte grade schreiben dass Riter pl\u00f6tzlich noch schlimmer schreibt als ihr Sohn, hab erst sp\u00e4ter gemerkt dass der Artikel auf Niederl\u00e4ndisch ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T12:37:33+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/3h7Jait.jpg\"><br><br>Direkt der n\u00e4chste Beitrag. Lecker Chicken fressen und dann Di\u00e4tpillen nehmen, weil Sport und Disziplin beim Essen ja zu mainstream w\u00e4ren.<br><br>Winklers gehen immer den schweren Weg,<br><br>Und teilen um 3 Uhr Nachts solche Videos, YouTuberSchlafrhythmus oder n\u00e4chtlicher Heisshunger. Man wei\u00df es nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T12:49:23+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>Beschr\u00e4nkt man sich auf die bekannten Optionen, w\u00fcrde ich auf Ramoner tippen.<br><\/blockquote>AUsgeschlossen. Die wohnt nicht in einer gro\u00dfz\u00fcgig dimensionierten Schanze, sondern einer Proletenwohnung. Kein Platz f\u00fcr Reiner. Au\u00dferdem hat sie doch k\u00fcrzlich erst geworfen - erst recht kein Platz f\u00fcr Reiner.<br><br><\/blockquote>Das ist vollkommen richtig. Allerdings bin ich davon ausgegangen, dass es sich um eine Panikaktion des Dicken handeln wird, da ihm ja sonst, wie man sieht, niemand hilft. <br>Wenn die Temperaturen in der Schanze tats\u00e4chlich in die Minusgrade rutschen sollten, wird der Dicke Rotz und Wasser heulend bei jedem den er kennt um Asyl bitten. Zumindest als Verwandter wird man ihm das in so einer echten Notsituation nicht verwehren. Bei Stinkie ist die Gefahr aber immer gro\u00df, dass sie gerade mit dem Trucker durch Europa tourt um Nachschub f\u00fcr die fr\u00e4nkischen Tierheime zu besorgen.<br>Letzten Endes k\u00f6nnte es in besagter Notsituation jeder sein, vllt auch irgend ein Onkel oder sowas. Aber mein Tipp ist Ramoner."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T12:59:20+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Warte, sind die Rita Facebook posts neu? Ihr Sohn sitzt hilfeflehend ohne Strom in einer Bruchbude w\u00e4hrend sie Di\u00e4tpillen und Chickennuggets posts verlinkt? Das kann man sich echt nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:06:48+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Kann ja auch so kommen, dass Riter mit ihrem neuen Macker <strike>herumhurt <\/strike>herumtourt und deshalb den bettelnden Ruiner in ihre Wohnung l\u00e4sst, weil sie die Wohnung vor\u00fcbergehend eh nicht braucht. Nach ihrer R\u00fcckkehr, bei der sie 12 osteurop\u00e4ische Stra\u00dfenhunde im Gep\u00e4ck hat, findet sie die Wohnung in \u00e4hnlichem Zustand wie das ehemalige Familienheim vor. Au\u00dferdem bekommt sie ne dicke fette Stromabrechnung, weil Ruiner ordentlich geheizt und die Temperatur durch Fenster\u00f6ffnen reguliert hat."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:08:11+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Warte, sind die Rita Facebook posts neu?<br><\/blockquote>Jap, sind sie.<br>Finde auch sie k\u00f6nnte ihren Sohnemann den Spendenstream bei sich abhalten lassen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:09:24+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer hat doch bei seinen letzten Ausfl\u00fcgen bestimmt schon die n\u00e4chstgelegene Bahnhofsmission vorgemerkt."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:14:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Mir f\u00e4llt zur Kategorie Aussprache noch sein Bass ein aus dem Stream vom 29.04<br>Richtig hei\u00dft es Fender Squier (gesprochen Fender Squeier)<br>Was er daraus macht: Fat Squiieer (also statt einem ei ein ie in der Aussprache)<br>Ist nicht besonders lustig, aber mich hat es als Gitarrist sehr hart getriggered, vor allem weil er auch glaubte ein ganz besonderes und auch sehr teures Exemplar in der Hand zu halten.<br>Squier ist eine Handelsmarke von Fender und gerade f\u00fcr Einsteiger eine gute und g\u00fcnstige Alternative zu einer wirklich teuren Gitarre\/Bass, aber wer glaubt, dass er damit etwas besonderes in H\u00e4nden h\u00e4lt ist entweder schei\u00dfe dumm, hat sich \u00fcbers Ohr hauen lassen oder einfach beides."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:26:15+02:00",
        "username": "SpritzpupsLord",
        "text": "<blockquote>- Chelinsch<br><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160929\/psevmofp.png\"><br><br>Lieber Herr Immer, Sie haben &ldquo;chellench&rdquo; falsch buchstabiert."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:29:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wort(kombi) des Jahres ist &ldquo;Mewtal Leute&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:43:02+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Falsche Aussprachen sind ein Kapitel f\u00fcr sich.<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1dz3VsM6IsV\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1dz3VsM6IsV<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Von Hodo Tscheromonie habe ich leider grade kein mp3."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:44:57+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Er scheint wirklich abgenommen zu haben, wenn man sich einige alte Bilder anschaut."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:45:52+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>findet sie die Wohnung in \u00e4hnlichem Zustand wie das ehemalige Familienheim vor. <br><\/blockquote>Als ob ihre Bude nicht etzala schon so aussehen w\u00fcrde&#8230; Ich meine, das einzige Foto was wir haben ist uralt und da stehen schon Kartons voll Kr\u00e4mpel \u00fcberall rum und Kabel h\u00e4ngen von den W\u00e4nden. Zu FB kann ich nur sagen: Riter vollgeschissene Menschenhaut, oder? Frage mich, was Riter denkt, warum sie fett ist. Kommt ja bekanntlich nie vom Fressen. Wahrscheinlich erz\u00e4hlt sie \u00fcberall, es k\u00e4me von den Schwangerschaften und sie kann da gar nichts f\u00fcr, dass sie etzala mit einer Elektrokarre umherfahren muss, weil sie zu fett zum gehen ist!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:49:56+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Riter ist nat\u00fcrlich auch nicht die Ordnungsliebe in Person aber so vollgem\u00fcllt und heruntergekommen wie bei Raina war es bei ihr glaub ich nie."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:52:34+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Riter ist nat\u00fcrlich auch nicht die Ordnungsliebe in Person aber so vollgem\u00fcllt und heruntergekommen wie bei Raina war es bei ihr glaub ich nie.<br><\/blockquote>Letztes Foto ist 4 (?) Jahre alt und da sah es schon schei\u00dfe aus. Jetzt rechne nochmal 4 Jahre nicht aufr\u00e4umen und nicht putzen dazu: Voil\u00e0. Kann nat\u00fcrlich sein, dass der Macker da was macht und deswegen es dann nicht so schlimm ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:54:57+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Asyl ist doch ein gutes Stichwort f\u00fcr den Dicken, einfach den Ausweis wegschma\u00dfen und sich als halienischer Bootsfl\u00fcchtling ausgeben, so verwahrlost wie der aussieht f\u00e4llt das auch gar nicht weiter auf. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bis das BAMF alle seine Daten in <strike>Gimp neigespeichert<\/strike> aufgenommen und den Antrag bearbeitet hat, ist der Winter vorbei. Die Container sind wenigstens beheizt, dazu gibt's gratis W-Lan."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:57:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich esse gerade WARM zu mittag. Der Lord tut mir jetzala schon <strike>a weng<\/strike> gar nicht leid,weil er nicht einfach den Herd, Ofen oder Microwave anschaltne kann, sondern mit seinem Feuerherd oder falsch zusammen geschusterten Einweggrill loslegen m\u00fcsste um eine warme Mahlzeit zu genie\u00dfen, bzw. sich ausw\u00e4rts \u00fcberteuerte Fastfood Schei\u00dfe kaufen m\u00fcsste.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T13:58:03+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Bei Rita in der Wohnung war es edzala unordentlich wegen des Einzugs oder \u00e4hnlichen. Des kann man edzala fei nit vergleichen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:06:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Achja, Umzugsunordnung mit der Alufolie auf der Couch?<br><br>Die Olle r\u00e4umt nicht auf. Familienkrankheit hei\u00dft bei denen \u00fcbrigens Faulheit. Hoffe ihr wisst jetzt Bescheid."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:08:00+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Bei Rita in der Wohnung war es edzala unordentlich wegen des Einzugs oder \u00e4hnlichen.<br><\/blockquote>Lel"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:11:25+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Falsche Aussprachen sind ein Kapitel f\u00fcr sich.<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1dz3VsM6IsV\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1dz3VsM6IsV<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Von Hodo Tscheromonie habe ich leider grade kein mp3.<br><\/blockquote>Sein &ldquo;M\u00e4deel Loide&rdquo; ist auch so ein heimlicher Favorit von mir. Zusammen mit &ldquo;Mewtal, Leute&rdquo;. Metal hat er n\u00e4mlich noch nie falsch geschrieben."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:16:59+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Gehe gerade in den Industrial \u00fcber."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:18:35+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Ach die ganzen Wort lassen mich in Nostalgie schwelgen&#8230;.\"was braucht auch Nahrung um zuwachsen? Richtig, Wasser!\u201d <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und wer immer noch glaubt Rainer wird dieses Jahr auf Grund Minustemperaturen knien und Demut zeigen, der hat nichts verstanden. So lange er seine Einrichtung im Holzofen verfeuern kann hei\u00dft es auch weiterhin unbesieeeeeeeegt&#8230;also bis zur CO2 Vergiftung dann nat\u00fcrlich"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:32:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "boah wie mich diese fetten menschen immer triggern,<br>riter du fette sau geh sport machen und iss ges\u00fcnder dann nimmst du evtl auch mal ab.<br>einfach fett &amp; faul die ganze sippschaft<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:49:03+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/ritalin6rhxp30aey.png\"><br><br>Ritalin<br><\/blockquote>musste r\u00fccken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:49:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Aber das Rezept f\u00fcr die Kartoffelpufferrolle, das Riter da geteilt hat, kann man sich mal f\u00fcr sp\u00e4ter ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:49:49+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Vor allem weil sie den Text nichtmal versteht \/ verstehen kann.<br><br>Leute die nur \u00dcberschriften lesen sind f\u00fcr mich Abfall, ohne Witz!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:50:14+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Und wer immer noch glaubt Rainer wird dieses Jahr auf Grund Minustemperaturen knien und Demut zeigen, der hat nichts verstanden. So lange er seine Einrichtung im Holzofen verfeuern kann hei\u00dft es auch weiterhin unbesieeeeeeeegt&#8230;also bis zur CO2 Vergiftung dann nat\u00fcrlich<br><\/blockquote>Eben!<br><br>Vielleicht r\u00f6delt er auch deswegen so viel mit seinem Karren durch die Gegend. Strom, W\u00e4rme und die b\u00f6se Frosth\u00f6hle, die er sein Zuhause nennt bleibt in weiter Ferne."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:53:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Schon mal \u00fcberlegt, dass er gar nicht mehr staubsaugen kann? Er hat ja Teppich mit Stra\u00dfenmuster f\u00fcr Kinder oder sowas, da geht Besenfegen nicht gut. Wie das auuuuussehen muss, ohje ohje!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T14:56:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja staubsaugen ist sein gr\u00f6\u00dftes Problem, sehe ich genauso."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T15:01:29+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Was Drachen_drol sagt. Kein warmes Wasser, Ofen, K\u00fchlschrank, Unterhaltung, Licht whatever, das Kaschberle denkt erstmal an den Staubsauger.<br><br>Ich w\u00fcrde wetten, das Rainer in seinem Leben noch nicht einmal staubgesaugt hat, weil <strike>strom<\/strike> fett und faul."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T15:12:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Lebensqualit\u00e4t absenkende Umst\u00e4nde sind zu Hauf diskutiert worden. Etzadla gehen wir ins feine Detail."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T15:16:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Total offtopic, wenn n\u00f6tig kanns gel\u00f6scht werden:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lei-w1Wmzlc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lei-w1Wmzlc<\/a> [youtube.com]<br><br>Kuchensoldat vom Radio benutzt Full Metal Jacket Quotes und macht einen Armeespaggen ferdich.. daran sollen sich mal die Kuchenkinder mit ihrem Drachensoundbard ein Beispiel nehmen!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T15:22:39+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>wenn <strike>n\u00f6tig kanns<\/strike> m\u00f6glich dann sollte gel\u00f6scht werden:<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T15:38:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es hei\u00dft ja, dass die Menschen einen anderen Schlafrhythmus hatten bevor sie das Feuer erfunden hatten. Rainer ist also auf dem besten Weg zum modernen Steinzeitmenschen. Vielleicht kann man ja ein paar n\u00fctzliche Experimente an ihm vornehmen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T16:01:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><strike>Rainer<\/strike> Reiner ist also auf dem besten Weg zum modernen Steinzeitmenschen.<br><\/blockquote>Wird er das uns dann auch als tolle Erfahrung verkaufen, oder wie legt er sich das diesmal zurecht?<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T16:35:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Videostelle gesucht.<br>Undt Zdswar: Drache stammelt minutenlang herum, dass irgend ein Zelda das erste Zelda hat, was keine Ladezeiten hat. Dabei steht sein Hirn kurz vor der Kernschmelze."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T16:37:52+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>Riter ist nat\u00fcrlich auch nicht die Ordnungsliebe in Person aber so vollgem\u00fcllt und heruntergekommen wie bei Raina war es bei ihr glaub ich nie.<br><\/blockquote>Bin ich mir nichtmal so sicher !<br>Riter, welche den Spitznamen Stinkie nicht ohne Grund tr\u00e4gt, nimmt es ja anscheined nichtmal mit ihrer eigenen K\u00f6rperhygiene so ernst! <br>Glaue Stinkie ist so wie Mietnomade, die alles vollm\u00fcllen und dann <strike>zum n\u00e4chsten Trucker<\/strike> in die n\u00e4chste Bude ziehen. <br><br>Rainer hat zwareinige &ldquo;versch\u00f6nerungen&rdquo; und &ldquo;Umbauten&rdquo; (die treppe, lel) gemacht, sodass das Haus absolut unvorzeigbar, unansehnlich und nahezu unbehowhnbar ist&#8230;er versucht es halt und <strike>kann es nicht,<\/strike> kann halt garnix!<br><br>Aber Rainer wei\u00df schon um den Zustand seiner Bude und sch\u00e4mt sich ja auch daf\u00fcr! wenn eine Frau oder ein Schielaugenritter zu Besuch kommen, dann rechtfertigt er sich ja auch f\u00fcr den Zustand seiner verm\u00fcllten, erst halb fertig gebauten (oder halb abgerissene?) Schanze.<br><br>Fazit: Stinkie ist ein Schwein<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T16:48:45+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Altschauerberg Anzeiger Offline.<br><br>Streifenbesteiger jetzt angespannt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>E: Jetzt gehts wieder"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T16:54:46+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote><strike>Rainer<\/strike> Reiner ist also auf dem besten Weg zum modernen Steinzeitmenschen.<br><\/blockquote>Wir erinnern uns:<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/178391_MacGyverLord_JoNK56f.jpg\"><br><br>Der ist nicht erst auf dem Weg&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T16:58:37+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer missing link oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T17:14:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ich schmaas euch hier mal 1 drachentune rein, richtig owsem loide!<br>sry falls schon hier war.<br><br>gr\u00fc\u00dfe gehen raus an die h\u00e4iderin mit der tollen stimme # lieb\u00e4\u00e4<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u_mJMI1izXk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u_mJMI1izXk<\/a> [youtube.com]<br><br>g\u00f6nnt euch."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T17:15:28+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Das mit dem Grill hat sogar irgendwo seinen Sinn. Wenn er ihn richtig aufbaut, dann muss er sich, wenn er sitzt, nach vorne beugen, um die 3 Tonnen W\u00fcrstchen zu drehen. Nach vorne beugen ist wegen seinem Wanst aber unangenehm und anstrengend. Hat er selbst im Basketball-Video gesagt und (unfreiwillig) eindrucksvoll demonstriert. Wenn er den Grill aber auf dem Tisch richtig aufbaut, muss er sich hinstellen um dran zu komme. Wenn er aber l\u00e4nger als 3 Minuten steht, klappt er aufgrund von \u00dcberanstrengung zusammen, geht also auch nicht.<br>R1r halt immer noch sehr schlau."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T18:02:51+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<blockquote>Videostelle gesucht.<br>Undt Zdswar: Drache stammelt minutenlang herum, dass irgend ein Zelda das erste Zelda hat, was keine Ladezeiten hat. Dabei steht sein Hirn kurz vor der Kernschmelze.<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194746-DasersteDrachigeZelda\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194746-DasersteDrachigeZelda\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T18:58:38+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Videostelle gesucht.<br>Undt Zdswar: Drache stammelt minutenlang herum, dass irgend ein Zelda das erste Zelda hat, was keine Ladezeiten hat. Dabei steht sein Hirn kurz vor der Kernschmelze.<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194746-DasersteDrachigeZelda\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194746-DasersteDrachigeZelda\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>Es stimmt btw nicht mal: <a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145598793631\/070616-schn%C3%BCffeldrachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/145598793631\/070616-schn%C3%BCffeldrachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T19:12:25+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote>Total offtopic, wenn n\u00f6tig kanns gel\u00f6scht werden:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lei-w1Wmzlc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lei-w1Wmzlc<\/a> [youtube.com]<br><br>Kuchensoldat vom Radio benutzt Full Metal Jacket Quotes und macht einen Armeespaggen ferdich.. daran sollen sich mal die Kuchenkinder mit ihrem Drachensoundbard ein Beispiel nehmen!<br><\/blockquote>Das ist \u00e4lter als 1 life von einem Kuchenkind. Musste mich damals schon einstuhlen vor Lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T19:57:36+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194746-DasersteDrachigeZelda\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/194746-DasersteDrachigeZelda\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>Haha wat ze fak. Ich kann mir seine Let's Bl\u00e4hs nie anschauen, weil zu lange und langweilig ich bef\u00fcrchte aber immer so eine Perle dabei zu verpassen.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-azNKOqLhcw&amp;feature=youtu.be&amp;t=18m40s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-azNKOqLhcw&amp;feature=youtu.be&amp;t=18m40s<\/a> [youtube.com]<br><br>Wer kennt sie nicht die drei Formen von Sonnen? A roter Zwerg&#8230;Sonne!&#8230;und a wei\u00dfer Riese!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T19:59:26+02:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Pers\u00f6nliche Erkenntnisse beim Aufarbeiten der letzten 150 Seiten:<br><br>Es gibt mindestens 3 Arten von Hurens\u00f6hnen hier:<br><br>1) Leute, die ihr T-Shirt in der Hose tragen<br>2) Leute, die es f\u00fcr unm\u00f6glich halten ohne Heizung im Winter schlafen zu k\u00f6nnen<br>3) Rainardo_da_Winkli<br><br>Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T20:13:40+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Hallo ich schlafe im Winter mit T-Shirt in der Hose w\u00e4hrend Heizung an ist<br><br>Morgen gehe ich zum Standesamt und \u00e4ndere meinen vornamen in Rainardo_da_Winkli um Gurke007 zu drollen<br><br>Dannach kaufe ich f\u00fcr viel Geld einen haufen Gurken- und 007 Boster. Das wird ihm den Rest geben.<br><br>Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T20:21:05+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "Ich empfehle dem Drachen den Mountain Equipment Glacier 1250 Schlafsack. Comfort Temperatur von - 12 \u00b0C, da sollte er den Winter gut \u00fcberstehen k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T20:49:10+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ich empfehle dem Drachen den Mountain Equipment Glacier 1250 Schlafsack. Comfort Temperatur von - 12 \u00b0C, da sollte er den Winter gut \u00fcberstehen k\u00f6nnen<br><\/blockquote>Edzerdla gar nicht so bl\u00f6d die Idee, aber gibt es den ernsthaft in seiner Gr\u00f6\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T20:58:52+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Ich empfehle dem Drachen den Mountain Equipment Glacier 1250 Schlafsack. Comfort Temperatur von - 12 \u00b0C, da sollte er den Winter gut \u00fcberstehen k\u00f6nnen<br><\/blockquote>-12\u00b0, wie s\u00fcss:<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Husky-ANAPURNA-Extreme-Schlafsack-Quallofil\/dp\/B000V6D8S4\">https:\/\/www.amazon.de\/Husky-ANAPURNA-Extreme-Schlafsack-Quallofil\/dp\/B000V6D8S4<\/a> [amazon.de]<br><br>Maximale Gr\u00f6sse: 195cm. K\u00f6nnte knapp werden"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:01:35+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "1:08 f\u00fcr &ldquo;es sollde das ersde Tselder ohne Ladezeiden sein&rdquo; kann das r\u00fccken einfach nicht einstellen. <br><img src=\"http:\/\/orig13.deviantart.net\/a531\/f\/2008\/105\/d\/6\/brain_error_by_skyestarweaver.jpg\"><br><br><br>Finds auch gro\u00dfartig das Rainer beim Thumbnail von Drache L\u00c4UFT #002 IM AUTO sitzt&#8230;lel"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:04:09+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Husky-ANAPURNA-Extreme-Schlafsack-Quallofil\/dp\/B000V6D8S4\">https:\/\/www.amazon.de\/Husky-ANAPURNA-Extreme-Schlafsack-Quallofil\/dp\/B000V6D8S4<\/a> [amazon.de]<br><br>Maximale Gr\u00f6sse: 195cm. K\u00f6nnte knapp werden<br><\/blockquote>Obwohl der Lord 1,96 gro\u00df ist, ist der Durchmesser das gr\u00f6\u00dfere Problem!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:04:12+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wenn es sowas f\u00fcr Fette gibt, dann w\u00e4re ein Schlafsack Anzug doch perfekt f\u00fcr Rainer<br><br><img src=\"http:\/\/bummlr.de\/wp-content\/uploads\/2013\/06\/schlafsack-anzug-titel-670x716.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:06:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Nein, eine verfickte Therapie und ein Abnehmcamp braucht der, keinen Schlafanzug, zum Teufel"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:06:38+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "ICH H\u00d6R EUCH NED IHR SPAGGNE ICH HAB SCHLAFSACKPYJAMA AN"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:32:19+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>2) Leute, die es f\u00fcr unm\u00f6glich halten ohne Heizung im Winter schlafen zu k\u00f6nnen<br><br><\/blockquote>Du Gurke, ferstehst wohl nicht, dass es ein Unterschied ist, wenn man als NORMALER Mensch im Winter die Heizung Abends aus hat und der Raum sich vielleicht kurzzeitig, von 20^C auf 16 runterheizt* oder man <strike>Rainer <\/strike> ein ganz besonderer Mensch ist und die komplette Bude \u00fcber Tage\/Wochen\/Monate ausgek\u00fchlt ist.<br><br>Ich lege Dir f\u00fcr mehr Details den Herrn Pettenkofer ans Herz (google)<br><br>* und selbst wenn Du sagst, dass Du die Heizung im Schlafzimmer NIE anhast, so wird dieser Raum dennoch von Nebenzimmer und dr\u00fcber&amp;drunter liegenden Wohnungen\/R\u00e4umen noch mitbeheizt- somit nicht vergleichbar.<br><br>Rainer ist sp\u00e4testens in 4 Wochen richtig am Arsch und sollte einen Winterschlaf in seinem Sandzimmer (wo er duschen und neischei\u00dfen kann) in Betracht ziehen.<br>Das n\u00f6tige Heu f\u00fcrs Nest kann er bei Ferd Blu stibitzen<br><br>Edit: Die Norm-Au\u00dfentemperaur (zu erwartende niedrigste Temp.) von N\u00fcrnberg liegt tats\u00e4chlich bei -14 Grad. -12 waren schon sehr nah dran."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:34:13+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Schlafsackdiskussion <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hattma auch noch net wa"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:37:21+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>* und selbst wenn Du sagst, dass Du die Heizung im Schlafzimmer NIE anhast, so wird dieser Raum dennoch von Nebenzimmer und dr\u00fcber&amp;drunter liegenden Wohnungen\/R\u00e4umen noch mitbeheizt- somit nicht vergleichbar.<br><\/blockquote>Ist krass, was das ausmacht! Meine Bude ist &ldquo;mitten&rdquo; in einem vierst\u00f6ckigen Geb\u00e4ude, bis auf die Fensterfront habe ich an allen Seiten heizende Nachbarn. Ich brauche wirklich nur sehr dezent heizen und habe es immer angenehm."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:39:33+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wenn es sowas f\u00fcr Fette gibt, dann w\u00e4re ein Schlafsack Anzug doch perfekt f\u00fcr Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/imgur.com\/9ppYD.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:42:21+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Lol der Pneis"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:50:14+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>* und selbst wenn Du sagst, dass Du die Heizung im Schlafzimmer NIE anhast, so wird dieser Raum dennoch von Nebenzimmer und dr\u00fcber&amp;drunter liegenden Wohnungen\/R\u00e4umen noch mitbeheizt- somit nicht vergleichbar.<br><\/blockquote>Ist krass, was das ausmacht! Meine Bude ist &ldquo;mitten&rdquo; in einem vierst\u00f6ckigen Geb\u00e4ude, bis auf die Fensterfront habe ich an allen Seiten heizende Nachbarn. Ich brauche wirklich nur sehr dezent heizen und habe es immer angenehm.<br><\/blockquote>Bin in meiner aktuellen Wohnung seit 2 Jahren drin. 1 Winter mit und 1 Winter ohne direkte Nachbarn, weil Leerstand.<br>Den Unterschied habe ich 3-stellig auf der Abrechnung gesehen (2014 und 2015 waren Temperaturm\u00e4\u00dfig rel. warm und durchaus vergleichbar) und hatte keine \u00c4nderung im Nutzerverhalten, weil vollautomatische und digitale Thermostatk\u00f6pfe."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:54:04+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Lel der Penis hatte den fast \u00fcbersehen hilft dem humorfaktor"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T21:58:03+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>kann da mal bitte jemand rainer rainshoppen? nat\u00fcrlich in fett und mit seinem gr\u00fcbbel-pneis"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:10:46+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Kann mir Rainer nur darin vorstellen:<br><br><img src=\"http:\/\/www.storyfox.de\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/2015-06-09-22_41_39-32-Bizarre-Inventions-From-Japan%E2%80%A6-I-Can%E2%80%99t-Believe-17-Actually-Exists..jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:14:40+02:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "<blockquote>Du Gurke, ferstehst wohl nicht, dass es ein Unterschied ist, wenn man als NORMALER Mensch im Winter die Heizung Abends aus hat und der Raum sich vielleicht kurzzeitig, von 20^C auf 16 runterheizt* oder man <strike>Rainer <\/strike> ein ganz besonderer Mensch ist und die komplette Bude \u00fcber Tage\/Wochen\/Monate ausgek\u00fchlt ist.<br><br>Ich lege Dir f\u00fcr mehr Details den Herrn Pettenkofer ans Herz (google)<br><br>* und selbst wenn Du sagst, dass Du die Heizung im Schlafzimmer NIE anhast, so wird dieser Raum dennoch von Nebenzimmer und dr\u00fcber&amp;drunter liegenden Wohnungen\/R\u00e4umen noch mitbeheizt- somit nicht vergleichbar.<br><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich ist bei Rainer alles schlimmer. Habe aber auch nicht explizit von Rainer gesprochen, sondern von den Leuten, die es allgemein f\u00fcr unm\u00f6glich halten im Winter ohne Heizung im Schlafzimmer zu \u00fcberleben. Wobei auch Rainer es \u00fcberleben wird. Punkt.<br><br>Herr Pettenkofer scheint ein ganz sch\u00f6n schlauer Mann gewesen zu sein. Vor allem im Bereich Hygiene. War nach 7 Minuten aber auch nicht viel schlauer und hab aufgeh\u00f6rt \u00fcber ihn zu lesen.<br><br>Hab mehrw\u00f6chige Wanderausfl\u00fcge bei Minustemperaturen in der Natur unbeschadet \u00fcberstanden&#8230;dann schafft das der Fette auch irgendwie&#8230; und wenn er noch so viel heult und mit 3 Pullovern schlafen muss."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:16:10+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Wenn Leute dar\u00fcber diskutieren, ob du im Winter erfrieren wirst oder nicht - Just Rainer-Things! Rainers Reichweite ist unglaublich (im wahrsten Sinne des Wortes)<br><br><br>Ps.: Wo bleibt eig. der Twitter-Drama-Lord die letzten 2 n\u00e4chte? Audobadderie tiefenentladen?! Oder Finger zu kalt f\u00fcr schreiben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:19:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>und mit 3 Pullovern schlafen muss.<br><\/blockquote>Und daran scheitert's halt schon. Als ob der Dicke drei Pullover h\u00e4tte. Wahrscheinlich hat er nicht mal einen, der ihm noch passt. Seine einzige Kleidung besteht aus \u00fcberteuerter EMP Schei\u00dfe. Kurze Hosen und Bandshirts. Der Winter kann kommen."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:26:12+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Herr Pettenkofer scheint ein ganz sch\u00f6n schlauer Mann gewesen zu sein. Vor allem im Bereich Hygiene. War nach 7 Minuten aber auch nicht viel schlauer und hab aufgeh\u00f6rt \u00fcber ihn zu lesen..<br><\/blockquote>Du hast etzala den falschen Pettenkofer erwischt&#8230; Pettenkofer in Bezug auf Behaglichkeit w\u00e4re der Volltreffer gewesen- aber ca va.<br><br>Musste seine Diagramme im Studium (lel, als ob) Dausend mal durchkauen und der Mann kommt mir seit der Stromdiskussion immer wieder in den Sinn&#8230; <br><br>Anderes Thema: 22:35 Uhr! Wo bleiben Rainers Emo-Tweets?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:37:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Zwei M\u00f6glichkeiten:<br><br>- Er macht sich rar damit alle ausflippen und er dann sagen kann, er sei gar nicht der Bekloppte sondern die Haiders<br>- Er ist tot (hatten wir auch noch nicht)"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:39:48+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er besucht jeden Abend die \u00f6rtliche Gay-Sauna. Und ja er ist Switcher."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:49:55+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XcLdhzqx674\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XcLdhzqx674<\/a> [youtube.com]<br><br>Guck dir EyMallah an! Der hat sogar ne Freundin!<br><br>Irgendwie Miese soundquali, sch\u00e4tze mal<strike> er hat kein Instrumental gefunden <\/strike> war zu doof um ein Instrumental zu finden und das Original einer &ldquo;Remove Voices&rdquo;-\"<strike>Be-<\/strike>Misshandlung unterzogen, welches jedes billige SoundEdit programm mit sich bringt!<br><br>Aber der Text ist schon fein! Und auch nicht so schlecht gesungen imho! W\u00e4re nais gewesen in guter Kwali, von Willi_Pimmel! Trotzdem regalw\u00fcrdig. Also schmai\u00dft ihm die Likes naus!"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:51:02+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "evtl. handyrechnung nicht bezahlt und jetzt sperre"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T22:54:50+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XcLdhzqx674\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XcLdhzqx674<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>Sehr geil. Instant like"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:00:13+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Ist krass, was das ausmacht! Meine Bude ist &ldquo;mitten&rdquo; in einem vierst\u00f6ckigen Geb\u00e4ude, bis auf die Fensterfront habe ich an allen Seiten heizende Nachbarn. Ich brauche wirklich nur sehr dezent heizen und habe es immer angenehm.<br><\/blockquote>Also l\u00e4sst du deine Nachbarn quasi f\u00fcr dich mitheizen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:04:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>evtl. handyrechnung nicht bezahlt und jetzt sperre<br><\/blockquote>der fette hat prepaid du nap"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:07:21+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "<img src=\"http:\/\/memesvault.com\/wp-content\/uploads\/Funny-Okay-Meme-05.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:09:36+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "Musste kurz schnaufen bei dem Gedanken, jemand k\u00f6nnte wirklich so verbl\u00f6det sein und Rainer Winkler einen Vertrag anbieten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> <br><br>Hauptsache Gasfaser h\u00e4t bald am Altschauerberg 8 Einzug! (Ob die Telekom das auch schon wei\u00df?)"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:14:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "jeden tag endlos neue seiten, ohne dass es neues mett gibt.<br>habt ihr kei leben alder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:19:01+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "<blockquote>jeden tag endlos neue seiten, ohne dass es neues mett gibt.<br>habt ihr kei leben alder?<br><\/blockquote><br>Dieses. schnappi, w\u00fcrdest du?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:21:45+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "jeden tag endlos neue post dar\u00fcber, dass es jeden tag endlos neue seiten gibt, ohne dass es mett gibt.<br><br>Who cares?! <br><br>achso ja doch 1nen&#8230;.H\u00f6re schapi schon anschnaufen&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/jeenaparadies.net\/img\/weblog\/2005\/schnapsi.png\"><br><br>&ldquo;FreSSe jedzd&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:23:53+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160929\/nfr35lx8.jpg\"><br><br>Wenn dann richtig"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:28:35+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>evtl. handyrechnung nicht bezahlt und jetzt sperre<br><\/blockquote>der fette hat prepaid du nap <br><\/blockquote>Rainer ist so unf\u00e4hig, der kriegt sogar eine Prepaidkarte gesperrt.<br><blockquote>Also l\u00e4sst du deine Nachbarn quasi f\u00fcr dich mitheizen?<br><\/blockquote>Quasi, ja"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:30:01+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Prof. Haser, w\u00fcrdest du bitte zumachen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:33:05+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Lqss doch die Leute hier ihr belangloses Zeug posten!<br>Falls es zur Mettexplosion kommen wird, merkt man es daran, dass es statt 10 dann 20 neue Seiten geben wird."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:35:31+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "rainers perso l\u00e4uft \u00fcbrigens bald ab.<br><br>e: muss man strafe zahlen wenn man den zu sp\u00e4t erneuern l\u00e4sst?"
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:35:39+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Prof. Haser, w\u00fcrdest du bitte zumachen?<br><\/blockquote>Willk\u00fcrliche Threadschlie\u00dfungen sind die Aufgabe des garstigen Krokers, sorry."
    },
    {
        "time": "2016-09-29T23:57:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Das Krokerdil schlie\u00dft immer gern montags ab 8:00, wenn man lesen will."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T00:12:01+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>* und selbst wenn Du sagst, dass Du die Heizung im Schlafzimmer NIE anhast, so wird dieser Raum dennoch von Nebenzimmer und dr\u00fcber&amp;drunter liegenden Wohnungen\/R\u00e4umen noch mitbeheizt- somit nicht vergleichbar.<br><\/blockquote>Ist krass, was das ausmacht! Meine Bude ist &ldquo;mitten&rdquo; in einem vierst\u00f6ckigen Geb\u00e4ude, bis auf die Fensterfront habe ich an allen Seiten heizende Nachbarn. Ich brauche wirklich nur sehr dezent heizen und habe es immer angenehm.<br><\/blockquote>Schei\u00df Nassauer."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T00:42:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "In ca. 10 Tagen l\u00e4uft die 3monatige Widerspruchsfrist f\u00fcr die Markenanmeldung der Marke &ldquo;DRACHENLORD&rdquo; sowie &ldquo;DrachenLord&rdquo; ab.<br><br><a href=\"https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020161063505\/DE\">https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020161063505\/DE<\/a> [register.dpma.de]<br><a href=\"https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020162196177\/DE\">https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020162196177\/DE<\/a> [register.dpma.de]<br><br>Haider etzala angespannt vor der Raches des Onkel Alfreds?<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T02:23:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Nein, ich denke so ziemlich jeder, selbst die Idioten, schei\u00dfen auf diesen Markenschei\u00df"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T03:15:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Kann mir Rainer nur darin vorstellen:<br><br><img src=\"http:\/\/www.storyfox.de\/wp-content\/uploads\/2015\/06\/2015-06-09-22_41_39-32-Bizarre-Inventions-From-Japan%E2%80%A6-I-Can%E2%80%99t-Believe-17-Actually-Exists..jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/schlafsackrainer5hlwm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T03:27:20+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich glaube ich wei\u00df jetzt, wie Rainer \u00fcber den Winter kommt. Bei realit\u00e4tsfremde selbst\u00fcbersch\u00e4tzende Ideen bekommen ist er n\u00e4mlich Meister. <br><br><br>F\u00fcr 100\u20ac pro Tag\/Nacht kann man Rainer ab Mitte Oktober in sein Haus einladen. Dann tourt er so bis M\u00e4rz\/April durch den deutschsprachigen Raum. Seine Posteridee hat ja auch funktioniert, was ihn darin best\u00e4rkt, dass er ein begehrter Youtubestar ist. <br><br>Problem: Ich glaube nicht dass die Eltern der konsumgeilen Kuchenkinder so erfreut dar\u00fcber sind, wenn ein dicker creepy Mann bei ihrem 14j\u00e4hrigen S\u00f6hnchen im Kinderzimmer die Nacht verbringt."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T03:44:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wieso &ldquo;die Nacht&rdquo;? Rainer geht einfach wochenlang nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T07:36:10+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ok Rainer jetzt endg\u00fcltig besiegt, da kommt doch nix mehr. Thread kann zu."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T08:20:42+02:00",
        "username": "sos",
        "text": "<blockquote>In ca. 10 Tagen l\u00e4uft die 3monatige Widerspruchsfrist f\u00fcr die Markenanmeldung der Marke &ldquo;DRACHENLORD&rdquo; sowie &ldquo;DrachenLord&rdquo; ab.<br><br><a href=\"https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020161063505\/DE\">https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020161063505\/DE<\/a> [register.dpma.de]<br><a href=\"https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020162196177\/DE\">https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020162196177\/DE<\/a> [register.dpma.de]<br><br>Haider etzala angespannt vor der Raches des Onkel Alfreds?<br><br><br><br><br><\/blockquote>Die Widerspruchsfrist beginnt mit dem Akzeptieren der Marke, nicht der Einreichung."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T08:22:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht ist er einfach die Treppe runtergefallen und liegt jetzt wie ne Schildkr\u00f6te auf'm R\u00fccken. In einem Jahr ist er dann genug abgemagert, dass er wieder auf die Beine kommt und es beginnt 2018, das Jahr des Drachen."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T08:32:53+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Als Rainer noch sein altes Handy hatte, habe ich seine Whatsapp-Aktivit\u00e4t abends st\u00e4rker gestalkt als bei meiner Mulle. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Soll halt mal endlich 'n Seggsschreibweib seine neue Nummer rausr\u00fccken. Wir haben ein Recht auf Spekulatius, wieso Rainer um Uhrzeit x schl\u00e4ft oder wach ist!"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T09:26:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Es ist Freitag, <strike>sch\u00f6nstes Sonnenwetter<\/strike> Wolkenschei\u00df, und Reiner wird sich motiviert auf seinen Hof setzen und ein paar Boschder verkloppe, um mit dem Geld ein Mal 1\/4 tanken gehen zu k\u00f6nnen und 1-2 Saunabesuche f\u00fcr die richtig kalten Tage. Genie.<br><br>L\u00f6sch dich, Reiner. Tu es!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T09:32:15+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist er einfach die Treppe runtergefallen und liegt jetzt wie ne Schildkr\u00f6te auf'm R\u00fccken. In einem Jahr ist er dann genug abgemagert, dass er wieder auf die Beine kommt und es beginnt 2018, das Jahr des Drachen.<br><\/blockquote>Ich wollte gerade fragen, ob Rainer dann mal die Realit\u00e4t wahrnimmt oder sich immernoch etwas zurechtfantasiert. Wenn er die Trppe herunter f\u00e4llt, sich schwer verletzt und auch nach 2 Tagen niemand etwas mitbekommt, weil Familie sich nicht um ihn schert und er Freunde keine mehr hat. <br><br>Aber ich habe da die Schweigh\u00f6fer-Lakeien vergessen, die bestimmt schnell angebuckelt kommen, wenn sie nichts mehr von ihm h\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T09:55:14+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Schonmal dran gedacht, dass wir vielleicht alle nur ein Fantasieprodukt des Rainer. W sind?<br>Was ist, wenn er just an seinem Schreibtisch in M\u00fcnchen-Gr\u00fcnwald sitzt, die Lesebrille leicht nach vorn schiebt und auf seinem Laptop ein neues Kapitel seiner Bestsellerreihe &ldquo;Drachenlord und die Haider des Schreckens&rdquo; verfasst?<br><br>Was ist denn, wenn er ein kultivierter und geachteter Autor ist, der sich all das hier ausgedacht hat, um die echte Menschheit zu unterhalten? <br><br>Ich geh mich jetzt betrinken."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:23:12+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Stellt Euch vor, wir h\u00f6ren und sehen NIE WIEDER was von Rainer und wir werden nie erfahren, ob er im Knast, tod oder obdachlos ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:24:49+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich tippe mal, dass die letzten 70 Tage nur Dallas-Style ein Taum waren und es am Montag wieder mit dem Dragon Monday weitergeht."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:31:48+02:00",
        "username": "Killuah",
        "text": "<blockquote>die letzten 70 Tage nur Dallas-Style .<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde Planungsf\u00e4higkeit bei Rainer voraussetzen.<br>Das so etwas nicht existiert, wurde denke ich bereits oft genug bewiesen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:38:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Vielleicht ist er ja geplatzt"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:43:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/KTcKkeI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:53:58+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>Zwei M\u00f6glichkeiten:<br><br>- Er macht sich rar damit alle ausflippen und er dann sagen kann, er sei gar nicht der Bekloppte sondern die Haiders<br>- Er ist tot (hatten wir auch noch nicht)<br><\/blockquote>Immer diese Lvl 1 Haider&#8230;als ob irgendeine Handlung von Rainer intentional w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:56:02+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "auf der suche nach einem download f\u00fcr die aktuelle IX bin ich auf was lustiges gestossen:<br><br><img src=\"http:\/\/pdf-giant.com\/uploads\/posts\/2016-09\/thumbs\/1475027792_tattoo-spirit-oktober-november-2016.jpg\"><br><br>Vlt. k\u00f6nnten ja ein paar Kuchenkinder dem Lard die Ausgabe vorbeibringen.<br>Ist vermutlich auch billiger als der Frangengondagde"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T10:57:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja voll lustig. Da steht Drachen."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:01:27+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Es ist lustig, weil Rainer sich auch Drache(n) nennt."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:04:35+02:00",
        "username": "BANGI",
        "text": "Ich habe einen super Vorschlag:<br><br>Lasst uns ein Filmskript \u00fcber die bisherige Drachensaga schreiben.<br><br>Die Rechte an der Story sollten von Rainer gekauft werden.<br><br>Und voila: In 3 Jahren k\u00f6nnte das krasse Drama &ldquo;Drachenlord&rdquo; in den deutschen Kinos uraufgef\u00fchrt werden.<br><br>F\u00fcr das Skript sollten wir einen neuen Thread \u00f6ffnen.<br><br>Wichtige Situationen wie<br><br>Drachenlord rastet aus<br>Aufkl\u00e4rungslord<br>TS<br>Heiratsantrag<br>Swatting<br>Besuch des DPR<br>Stromausfall<br><br><br>d\u00fcrfen nicht fehlen<br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:05:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drachen sind doch jetzala Realit\u00e4t.<br><br>Beweis: Am Altschauerberg haust ein besonders gut gen\u00e4hrtes Exemplar, lel xDD<br><br>e: \"<b>Bay<\/b> war schei\u00dfe bei euch..\"<br>Wir m\u00fcssen also auf den Michael als Reggiseur der Drachensaga verzichten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Aber vllt machts der Cameron."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:10:31+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Da sich mittlerweile sogar der Schnapper am Shitposting beteiligt: Sehe ich das richtig, dass sich das Game im Tiefschlaf befindet, ich hier absolut garnichts verpasst habe und der Thread eigentlich zu geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:15:10+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "jein"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:17:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das nennt man post-drachismus"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:18:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer stellt uns auf die Probe. Wir sollten nicht wie geistig Zur\u00fcckgebliebene um den dicken Schei\u00dfberg fliegen wie Schmei\u00dffliegen.<br><br>Ich akzeptiere den schnappischen Close ohne zu murren."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:32:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ich \u00fcberlege bi zu werden nur damit mal was passiert"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:34:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00e4rst du dann auch Switcher oder willst du dich nur vom Drachen p\u00f6keln lassen?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:53:57+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>ich \u00fcberlege bi zu werden nur damit mal was passiert<br><\/blockquote>Welch eine nette Biene ! <br><br>Du brauchst einfach nur ein bisschen fantasie um Dir vorstellen zu k\u00f6nnen wie ruiner allein im Dunklen sitzt ohne seine Arbeit als yutuber und versucht eine Gasfaser Leitung zu bekommen&mdash;&mdash;-<br><br>Dabei versagt, aber trotzdem nicht kniet und Demut zeigt."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T11:57:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "wenn ich den ASA von gestern nochmal Revue passieren lasse bin ich echt \u00fcberrascht, dass die Graupe es doch tats\u00e4chlich geschafft hat, ein relativ gesundes &ldquo;Men\u00fc&rdquo; auf bei Beine zu stellen&#8230; wann ist bei ihm der Schalter gefallen und er fing an, sich nur noch von <i>Ja!<\/i> Produkten zu ern\u00e4hren oder war der Eintopf die Ausnahme von der Regel?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T12:03:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Jeder hier sollte wissen, dass f\u00fcr Ruiner Arbeit Vorrang hat und alles andere hinten ansteht. Sogar eine gesunde Ern\u00e4hrung f\u00e4llt flach, wenn er einen Drerger Monday und einen Quatsch Vlog drehen muss. Dazu nat\u00fcrlich noch die vielen schwierigen Puzzle Games, bei denen er sich gern besonders viel Zeit l\u00e4sst.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T12:05:30+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Es ist lustig, weil du genau das Gegenteil von dem beschreibst, wie Rainer tats\u00e4chlich ist."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T12:08:10+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Tut mir sotty, dass ich nicht deinen Premium-Humor teile, RBS.<br><br>H\u00e4ng doch lieber mit deinem Mois Teddy ab und lass dich von dem bespa\u00dfen. Alles in allem, hadde!"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T12:36:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Boa, hatte 80 Seiten verpasst und nun nachgeholt.<br><br>Ihr schreibt soviel Schei\u00dfe, unglaublich."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T12:41:04+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>W\u00e4rst du dann auch Switcher oder willst du dich nur vom Drachen p\u00f6keln lassen?<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde gerne einen Mann in der Dusche masturbieren und kontrollieren, wann er kommt."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T12:41:23+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Stellt Euch vor, wir h\u00f6ren und sehen NIE WIEDER was von Rainer und wir werden nie erfahren, ob er im Knast, tod oder obdachlos ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><\/blockquote>Irgendwie finde ich alle 3 M\u00f6glichkeiten eine sehr angenehme und sch\u00f6ne Vorstellung. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T12:46:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Traubenstampf3r RBS nennen, topkek xD<br><br>\u00dcbrig gibt es mehr als genug Leute, die Rainer stalken, der kann keine zwei tage tot in der H\u00fctte liegen ohne da\u00df das rauskommt.<br>Schonmal realisiert wo du hier bist?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T13:00:46+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "So ab jetzt Strichliste f\u00fcr Seltsamsein.<br><br>DRACHENLIFE |<br>Swibbelstecher |<br>Drachen_drol |"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T13:21:46+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>wenn ich den ASA von gestern nochmal Revue passieren lasse bin ich echt \u00fcberrascht, dass die Graupe es doch tats\u00e4chlich geschafft hat, ein relativ gesundes &ldquo;Men\u00fc&rdquo; auf bei Beine zu stellen&#8230; wann ist bei ihm der Schalter gefallen und er fing an, sich nur noch von <i>Ja! Produkten zu ern\u00e4hren oder war der Eintopf die Ausnahme von der Regel?<br><\/blockquote>Das Video war ne Ausnahme. Drache hat noch nie eigene Ideen gehabt und deshalb einen Versuch gemacht, das Konzept von Creeper Darkos zu kopieren. Nachdem er damit kl\u00e4glich gescheitert ist, hat er Gronkh kopiert. Nachdem er damit auch kl\u00e4glich gescheitert ist, hat er Younowstreams gemacht, weil er die nicht rendern muss. Nachdem er auch damit kl\u00e4glich gescheitert ist, hat er sich den Strom abstellen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T13:33:36+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "gibt eine streamaufnahme, da verschlingt er wieder gen\u00fcsslich pizza und ein zuschauer fragt ob es schmeckt. er antwortet dann sowas wie &ldquo;wenn du so wenig zeit zum kochen h\u00e4ttest wie ich kollege &#8230;&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T13:40:52+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Niemand w\u00fcrde wohl selber kochen wenn man selbst f\u00fcr einen Eintopf zu bl\u00f6de ist und daf\u00fcr geschlagene 2 Stunden braucht. Abwasch (lel, als ob) nicht mit eingerechnet"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T13:54:05+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Reiner Bosder etzalla ab 1,99: <a href=\"https:\/\/store.haterhub.net\/produkt-kategorie\/poster\/\">https:\/\/store.haterhub.net\/produkt-kategorie\/poster\/<\/a> [store.haterhub.net]"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T13:57:01+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "bei mir steht da aber 13,99 - 19,99.<br><br>und nebenbei mal ein klassiker, der noch keiner ist (danke vaaya)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vQizVpzhkPw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vQizVpzhkPw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T13:58:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ab 1,99\u20ac wenn man 10Stk. kauft. Soll ich damit eine ganze Wand tapezieren, oder was?<br><br>Und eins allein kostet 14\u20ac. Ist ja fast so ein gro\u00dfes Schn\u00e4ppchen wie das Original.<br><br>Abfahl?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:03:54+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Klassiker:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gS-GoYs9BA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gS-GoYs9BA<\/a> [youtube.com]<br>Drache hatte Internet bekommen, eine Woche bevor Rudi das Zeitliche gesegnet hab. &ldquo;Da gabs nat\u00fcrlich keinen Zusammenhang.&rdquo;<br>Wirklich? K\u00f6nnte es nicht sein, dass Rudi eines Nachts die Treppe zum Schlafzimmer seines Sohnes hinaufgestiegen ist, eine seltsame Mischung aus fiependen und st\u00f6hnenden Ger\u00e4uschen vernommen hat - und gesehen hat, was Rainer vorm Bildschirm treibt, was ihm den Rest gab?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:04:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Danke du Genie, h\u00e4tte ich alleine gar nicht verstanden"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:06:40+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "LUEGENLORD.TK soll sich l\u00f6schen.<br><br>Eigentlich habe ich gedacht, dass er aus der Markt-Emskirchen-Sache (<a href=\"https:\/\/archive.fo\/3rciq%29\">https:\/\/archive.fo\/3rciq)<\/a> [archive.fo] was gelernt hat, aber offenbar nicht."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:07:31+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "@DracheOffiziell<br>Seit heute auch im sortiment nur f\u00fcr kurze zeit die Drachen Box<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/4k4LyQG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:08:32+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.upickvg.com\/wp-content\/uploads\/2016\/05\/BradPitt-whats-in-box.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:10:01+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Klassiker:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gS-GoYs9BA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gS-GoYs9BA<\/a> [youtube.com]<br>Drache hatte Internet bekommen, eine Woche bevor Rudi das Zeitliche gesegnet hab. &ldquo;Da gabs nat\u00fcrlich keinen Zusammenhang.&rdquo;<br>Wirklich? K\u00f6nnte es nicht sein, dass Rudi eines Nachts die Treppe zum Schlafzimmer seines Sohnes hinaufgestiegen ist, eine seltsame Mischung aus fiependen und st\u00f6hnenden Ger\u00e4uschen vernommen hat - und gesehen hat, was Rainer vorm Bildschirm treibt, was ihm den Rest gab?<br><\/blockquote>Was bist du eigentlich f\u00fcr ein kranker Bastard?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:15:55+02:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "<blockquote>LUEGENLORD.TK soll sich l\u00f6schen.<br><br>Eigentlich habe ich gedacht, dass er aus der Markt-Emskirchen-Sache (<a href=\"https:\/\/archive.fo\/3rciq%29\">https:\/\/archive.fo\/3rciq)<\/a> [archive.fo] was gelernt hat, aber offenbar nicht. <br><\/blockquote>find das eig ganz lustig, auch wenn die seite nur fake w\u00e4re oder man nichts bestellen kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wenn reiner das erf\u00e4hrt rastet der aus und schlie\u00dft n dynamo ans radl an um auf twitter zu ragen<br><br><br>It's Reiners dick in a box!"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:18:23+02:00",
        "username": "LUEGENLORDTK",
        "text": "<blockquote>LUEGENLORD.TK soll sich l\u00f6schen.<br><br>Eigentlich habe ich gedacht, dass er aus der Markt-Emskirchen-Sache (<a href=\"https:\/\/archive.fo\/3rciq%29\">https:\/\/archive.fo\/3rciq)<\/a> [archive.fo] was gelernt hat, aber offenbar nicht. <br><\/blockquote>Was biste denn schon wieder so mett? #Liebe"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:24:04+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "macht schnell mit der box. er hat nur 250 st\u00fcck und es sind fast alle weg"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:24:25+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/TpJcnem.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:28:28+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Abgetragene K\u00e4sefuss-Schimmel-Schwitz-Plattfuss-Schuhe und Black Cook sind ganz sicher in der Drachenbox mit drin.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6rVNFmF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:28:42+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Typisch Rainer. Mangels Instagram-Profil kann er nicht mal ein Bild von der Drachenbox posten. Oh wait, man kann ja auch Bilder auf Twitter posten &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:33:03+02:00",
        "username": "LUEGENLORDTK",
        "text": "Wette Drachenbox ist einfach nur eine Zusammenstellung aus allen Postern. Was k\u00f6nnte Rainer schon sonst in gr\u00f6\u00dferen Mengen als Set verkaufen? 1 Poster 15 Euro, 3 Poster nur Glatte 49,99"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:34:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Dass er &ldquo;Seit&rdquo; richtig geschrieben hat war auch nur Gl\u00fcck, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:39:06+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "\u00dcbrigens, was das Drachenwort des Jahres angeht &#8230; War steferm\u00f6gen schon dabei?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:40:15+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote>Klassiker:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gS-GoYs9BA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1gS-GoYs9BA<\/a> [youtube.com]<br>Drache hatte Internet bekommen, eine Woche bevor Rudi das Zeitliche gesegnet hab. &ldquo;Da gabs nat\u00fcrlich keinen Zusammenhang.&rdquo;<br>Wirklich? K\u00f6nnte es nicht sein, dass Rudi eines Nachts die Treppe zum Schlafzimmer seines Sohnes hinaufgestiegen ist, eine seltsame Mischung aus fiependen und st\u00f6hnenden Ger\u00e4uschen vernommen hat - und gesehen hat, was Rainer vorm Bildschirm treibt, was ihm den Rest gab?<br><\/blockquote>Ich stell mir die Szene inkl. L\u00fcgenausreden von Ruiner in etwa so vor:<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/89123-lachschon\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/89123-lachschon\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T14:51:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161007-114042",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/KezvwARhBIc?t=51s\">https:\/\/youtu.be\/KezvwARhBIc?t=51s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T15:01:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "&ldquo;Des is etzala e Schulprojeggd \u00fcber Delfine..&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T15:23:17+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Drachenbox&#8230; L\u00fcgenschatz?? RBS etzad angespannt"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T15:54:09+02:00",
        "username": "Rainardo_da_Winkli",
        "text": "<blockquote>bPoster f\u00fcr 1\u20ac weniger als beim Lurd<br><br>Abfahl!!!<br><\/blockquote>Koregonazisiert!<br><br><blockquote>Rainer bringt Rudi mit Indaned um<br><\/blockquote>CSI-Emskirchen sollte die Ermittlungen aufnehmen, klingt MEHR als plausibel!<br><br><br>@Streifenbesteiger: Ist der artikel echt, oder feek maske? Hab davon garnix mitbekommen jetzala!<br><br>Und gibt es ein Archiv oder so von dem Channel &ldquo;The Joker&rdquo; ?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T16:05:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>\u00dcbrigens, was das Drachenwort des Jahres angeht &#8230; War steferm\u00f6gen schon dabei?<br><\/blockquote>Dieses super interessante Thema geht jetzt hier weiter: <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/53244\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/53244\/<\/a> [lachschon.de]<br><br><br>Ach ja, Update:<br><br>DRACHENLIFE |<br>Swibbelstecher |<br>Drachen_drol ||"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T16:59:15+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Unter einer Drachenbox stelle ich mir einen Schuhkarton mit vollgewichsten Taschent\u00fcchern drin vor."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T17:01:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/TpJcnem.jpg\"><br><\/blockquote>Mein Favorit"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T17:02:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Unter einer Drachenbox stelle ich mir einen Schuhkarton mit vollgewichsten Taschent\u00fcchern drin vor.<br><\/blockquote>Ja, er benutzt die auch zum wichsen. Na und? Wichst du net?"
    },
    {
        "time": "2016-09-30T17:09:27+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Drachenbox mit Tabaktuch, original Arbeitspulli, Drache Isolation auf DVD, Haidersongcompilation als Soundtrack und einer RBS-Miniatur w\u00fcrde ich mir so ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T17:12:06+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Was ist denn mit marktemskirchen.de noch gro\u00df passiert?<br>Er hatte doch eh falsche Daten hinterlegt oder? Und die Domain ist nicht einmal gesperrt, sie sagt jetzt nur &ldquo;Sorry&rdquo;.<br><br>Korregation: &lt;p&gt;Sorry&lt;\/p&gt;. Ganz wichtig."
    },
    {
        "time": "2016-09-30T17:17:59+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Bin ehrlich verwundert, dass noch kein behindertes Kuchenkind 50 \u20ac f\u00fcr den K\u00e4semakaronieabfallturm hingebl\u00e4ttert hat."
    }
]