[
    {
        "time": "2019-06-17T21:08:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Man muss die Autoren einfach lieben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:09:40+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826<\/a> [twitter.com] <br><br>Rainer etzadla liegen geblieben?<br><\/blockquote>Wie lange hat er die Karre? 3 Tage und schon den Motor halb dod gebr\u00fcgelt un den Tank nausg'haut."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:09:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Derjeniche geht nur so lange her bis er bricht"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:10:29+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9RSjD9WwAcXbTA.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:11:47+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/500828855250976768\/590238225193238528\/Screenshot_20190617-195516.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:13:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<strike>Ist<\/strike> War sein neuer Wagen eigentlich ein Fronddriebla?<br>Und kann er damit noch sein Handy aufladen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:15:34+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9RSjD9WwAcXbTA.jpg\"><br><\/blockquote>Bin noch immer am keken"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:19:58+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "So auch kommen kann und kommen wird."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:22:15+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09\">https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09<\/a> [twitter.com]<br><br>Hagen0 etzadla geleaked"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:27:01+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09\">https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09<\/a> [twitter.com]<br><br>Hagen0 etzadla geleaked<br><\/blockquote>Seit einem Jahr bekannt, blitzmerker"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:30:17+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Der Junge, der nicht aufh\u00f6ren konnte zu verunfallen<br><br>Der Junge, der nicht aufh\u00f6ren konnte liegenzubleiben"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:33:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826<\/a> [twitter.com] <br><br>Rainer etzadla liegen geblieben?<br><\/blockquote>oh man die Twitter Mongos sind ja echt noch behinderter als ein Grossteil dieses Threads"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:33:54+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Klassischer Fall von<br><br>&ldquo;Wir wissen nur 2% von seinem Leben, weil er geheime Ausg\u00e4nge und Wege benutzt.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:44:44+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Wenn die Dotsch Gobra \u00fcber den Aurach-Wasserfall die Mettcave verl\u00e4sst"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:51:49+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09\">https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09<\/a> [twitter.com]<br><br>Hagen0 etzadla geleaked<br><\/blockquote>Seit einem Jahr bekannt, blitzmerker<br><\/blockquote>Labber doch keine scheisse"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:52:57+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09\">https:\/\/twitter.com\/2hver\/status\/1140663622114394112?s=09<\/a> [twitter.com]<br><br>Hagen0 etzadla geleaked<br><\/blockquote>Seit einem Jahr bekannt, blitzmerker<br><\/blockquote>Labber doch keine scheisse <br><\/blockquote>Das habe ich vor paar Tagen auch ver\u00f6ffentlicht. Scheint allerdings l\u00e4nger bekannt zu sein und nur durch mich wieder an die \u00d6ffentlichkeit geraten zu sein.<br>Daher Kwelle: mursy"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:53:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Nicolas du Wahnsinnicher, schmei\u00dft der wieder die Barrne naus"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:55:36+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Der Typ scheint allerdings noch minderj\u00e4hrig zu sein. Er scheint daher keinen gro\u00dfen IQ in Geld und Arbeit zu haben und gibt wahrscheinlich nur das Geld seiner Eltern aus. Daher sollte man ihn lieber in Ruhe lassen. Seine Spenden machen den Braten auch nicht fett."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:57:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Aber den Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:58:10+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Auffahrunfall wird intialisiertWAS??? \u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6H \u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcHHHHH ICH BIN UNENDLICH NICHT FERSICHERT \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h waaaaas fagg aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3pBbD1q.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:58:15+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Seine Spenden machen den Braten auch nicht fett.<br><\/blockquote>Ne, aber den Rainer.<br>Aber w\u00e4re dann doch eher naheliegend, dass es der Vadder is, der zuf\u00e4llig auch Hagne hei\u00dft? Zumal Eltern ja gerne mal den Namen ihrer Kinder in alles m\u00f6gliche einbauen, weil sie so unfassbar stolz auf ihre kleine Diamanten sind."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T21:58:53+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Mann sollte Niemanden der Rainer in irgendeiner Weise unterst\u00fctzt in Ruhe lassen."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:00:57+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Sascha Lobo geh\u00f6rt f\u00fcr mich eher neigesch\u00fcrt. <br><br><img src=\"http:\/\/www.titanic-magazin.de\/fileadmin\/_migrated\/pics\/22-Meinung-Punk-Lobo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:05:03+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Ich werfe immer Bargeld in Reiners Briefkasten."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:08:02+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ich werfe immer Kot in Rainers Briefkasten <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:11:27+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Und beim U21-EM-Spiel gegen D\u00e4nemark ist der Richter mit zwei Toren dabei, Aller.<br><br>Was f\u00fcr ein Tag!"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:16:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Immer dieses L\u00fcl\u00fcl\u00fc, kann man da nix dagegen machen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:18:10+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Immer dieser Lobo, kann man da nix gegen machen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:24:18+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Ist seit Mettwoch eigentlich mal wieder was passiert beim Dicken?"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:28:18+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Er ist ein wenig moppeliger geworden, glaube ich."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:31:41+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Immer dieser Lobo, kann man da nix gegen machen?<br><\/blockquote>Der Lobo hat unendlich SPIEGEL-Barren \u2013 \u00d6\u00f6\u00f6hhh!"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:34:17+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Der Lobo ist nur &ldquo;viel reden mit Halbwissen und dann komplett versagen&rdquo;, der M\u00f6chtegern-Cyberpunk ist (f\u00fcrs Game) komplett irrelevant. Er h\u00e4ngt sich jetz an Rainer, weil er den Mist mit dem Mobbing glaubt - und weil's im Internet stattfindet. <br><br>Wer wissen will, wie Lobo mal so richtig in jedem seiner Argumente direkt zerfickt wurde, bitte sch\u00f6n:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:36:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Lobo supported digge Pedofaschisten mit einem Hang zu Sodomie, weitersagen"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:40:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Lobo lobbt den diken immer noch? xD"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:40:36+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wer zum Fick ist Lobo jetzt schon widda? Ist das dieser jeniche, von dem immer alle reden?"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:41:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826<\/a> [twitter.com] <br><br>Rainer etzadla liegen geblieben?<br><\/blockquote>oh man die Twitter Mongos sind ja echt noch behinderter als ein Grossteil dieses Threads<br><\/blockquote>Dieses.<br><br>Da ist weder Rainer zu sehen, noch ist das eine Kreuzung vor Ort, noch ist hinter dem anderen Karren ein Audi zu sehen.<br><br>Keine Ahnung wer der Typ im blauen shirt ist, aber Rainer sicher nicht. Rainer tr\u00e4gt nur Spruchshirts oder Shirts aus seinem eigenen Shop, also Meddlshirts."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:45:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Man sieht Rainer mit seinem Einhornsh\u00f6rt durch die offene Fensterscheibe"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:47:59+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Schnabel ist ein ruhiger Poster. Dem Drachenfaden folgte er meist interessiert und versuchte sich mit eigenen, bisweilen durchdachten Beitr\u00e4gen zu beteiligen. Mit seinen LS-Kaschbern kam es nun seltener zu Konflikten. In die Lachscommunity war er noch nicht vollst\u00e4ndig integriert. Schriftliche Arbeiten erledigte Schnabel zumeist zuverl\u00e4ssig, jedoch nur selten ordentlich. Sein h\u00e4ufiges Fehlen beeintr\u00e4chtigte seine Leistungen in allen F\u00e4chern. Im Fach Pelten konnte aufgrund von h\u00e4ufigem unentschuldigtem Fehlen keine Leistungserhebung stattfinden.<br><br>WoTen ging Schnabel motiviert an. Nach kurzer Einarbeitungszeit konnte er einfache Posts selbstst\u00e4ndig verfassen. Bei anstrengenden Diskussionen kam er schnell an die Grenzen seiner wissenschaftlichen Leistungsf\u00e4higkeit. Schnabel postete in der Regel ordentlich und zuverl\u00e4ssig.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das genaue Gegenteil argumentieren, n\u00e4mlich ein besseres Zusammenleben durch den Sinn f\u00fcr das Transzendente. Der globale Kapitalismus, nicht etwa die Aufkl\u00e4rung, steht einem Bewusstsein, das spirituelle Erfahrungen erm\u00f6glicht, insbesondere durch Naturzerst\u00f6rung, Atomisierung des Zusammenlebens und Konsumverherrlichung diametral entgegen. Noch vor hundert Jahren waren selbst die Koryph\u00e4en der Quantenphysik von Bohr bis Schr\u00f6dinger gl\u00e4ubig - heute wird die blo\u00dfe Erw\u00e4hnung der Thematik bestenfalls skeptisch be\u00e4ugt, meist l\u00e4cherlich gemacht. Nat\u00fcrlich haben die Religionen Kriege gef\u00fchrt und nicht verhindert, dies geschah jedoch aus dem Ego entstammenden Motiven (Machtstreben, Bereicherung\u2026 ). Die Mystik, also die universelle Einheitserfahrung, die bei allen V\u00f6lkern der Menschheitsgeschichte Kern des Glaubens ist, bedeutet die Abkehr von diesen Motiven. Wir t\u00e4ten gut daran, ihr entsprechende Bedeutung beizumessen."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:50:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ja ok Lobo ist lvl0er, wir habens verstanden<br><br>Ihr k\u00f6nnt jetzt aufh\u00f6ren \u00fcber diesen Betaknecht mit Dauer-Midlifecrisis zu schreiben<br><br>@Sascha, falls du mitliest: l\u00f6sch dich, aber schnell"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:53:07+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schnabel ist ein ruhiger Poster. Dem Drachenfaden folgte er meist interessiert und versuchte sich mit eigenen, bisweilen durchdachten Beitr\u00e4gen zu beteiligen. Mit seinen LS-Kaschbern kam es nun seltener zu Konflikten. In die Lachscommunity war er noch nicht vollst\u00e4ndig integriert. Schriftliche Arbeiten erledigte Schnabel zumeist zuverl\u00e4ssig, jedoch nur selten ordentlich. Sein h\u00e4ufiges Fehlen beeintr\u00e4chtigte seine Leistungen in allen F\u00e4chern. Im Fach Pelten konnte aufgrund von h\u00e4ufigem unentschuldigtem Fehlen keine Leistungserhebung stattfinden.<br><br>WoTen ging Schnabel motiviert an. Nach kurzer Einarbeitungszeit konnte er einfache Posts selbstst\u00e4ndig verfassen. Bei anstrengenden Diskussionen kam er schnell an die Grenzen seiner wissenschaftlichen Leistungsf\u00e4higkeit. Schnabel postete in der Regel ordentlich und zuverl\u00e4ssig.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das genaue Gegenteil argumentieren, n\u00e4mlich ein besseres Zusammenleben durch den Sinn f\u00fcr das Transzendente. Der globale Kapitalismus, nicht etwa die Aufkl\u00e4rung, steht einem Bewusstsein, das spirituelle Erfahrungen erm\u00f6glicht, insbesondere durch Naturzerst\u00f6rung, Atomisierung des Zusammenlebens und Konsumverherrlichung diametral entgegen. Noch vor hundert Jahren waren selbst die Koryph\u00e4en der Quantenphysik von Bohr bis Schr\u00f6dinger gl\u00e4ubig - heute wird die blo\u00dfe Erw\u00e4hnung der Thematik bestenfalls skeptisch be\u00e4ugt, meist l\u00e4cherlich gemacht. Nat\u00fcrlich haben die Religionen Kriege gef\u00fchrt und nicht verhindert, dies geschah jedoch aus dem Ego entstammenden Motiven (Machtstreben, Bereicherung\u2026 ). Die Mystik, also die universelle Einheitserfahrung, die bei allen V\u00f6lkern der Menschheitsgeschichte Kern des Glaubens ist, bedeutet die Abkehr von diesen Motiven. Wir t\u00e4ten gut daran, ihr entsprechende Bedeutung beizumessen.<br><\/blockquote>Nicht die Dinge die dieser Schnabel in seinen VPosts auflistet sind Anzeichen wie schlecht es um das Drachengame steht, sondern dass er mit seiner degenerierten Akademikersprache und seiner Rumhampelei v\u00f6llig banales erz\u00e4hlt, was dann als gro\u00dfe neuartige Erkenntnis und regelrechte Winklerbewegung wahrgenommen wird."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:54:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Fands lustig wie du Rainers Zeugnis umg\u00b4baut g\u00b4habt hast"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:54:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich h\u00f6re nicht auf \u00fcber Lobo so reden solange ich atme"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:55:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Meldet mal bitte &ldquo;Rita Edelfotze .W&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:57:05+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Meldet mal bitte &ldquo;Rita Edelfotze .W&rdquo;<br><\/blockquote>Drachenlord - Lustige Namen im Chat Compilation #1<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wzied8z8d7A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wzied8z8d7A<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:59:29+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Nicht die Dinge die dieser Schnabel in seinen VPosts auflistet sind Anzeichen wie schlecht es um das Drachengame steht, sondern dass er mit seiner degenerierten Akademikersprache und seiner Rumhampelei v\u00f6llig banales erz\u00e4hlt, was dann als gro\u00dfe neuartige Erkenntnis und regelrechte Winklerbewegung wahrgenommen wird.<br><\/blockquote>Erinnert mich in seiner ideologisch fanatisierten Argumentation an den irren Nazi-Richter aus der Sophie Scholl-Verfilmung."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T22:59:33+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Wer was zum Drachengame \u00e4u\u00dfert ohne zumindest ein naturwissenschaftliches Studium abgeschlossen zu haben, soll sich seine wertlose Deppen\u201cmeinung\u201d in den Arsch schieben."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:02:05+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wer was zum Drachengame \u00e4u\u00dfert ohne zumindest ein naturwissenschaftliches Studium abgeschlossen zu haben, soll sich seine wertlose Deppen\u201cmeinung\u201d in den Arsch schieben. <br><\/blockquote>Studium, lol. Du Zionist w\u00fcrdest von deiner eigenen Revolution gefressen."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:03:08+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Nicht die Dinge die dieser Schnabel in seinen VPosts auflistet sind Anzeichen wie schlecht es um das Drachengame steht, sondern dass er mit seiner degenerierten Akademikersprache und seiner Rumhampelei v\u00f6llig banales erz\u00e4hlt, was dann als gro\u00dfe neuartige Erkenntnis und regelrechte Winklerbewegung wahrgenommen wird. <br><\/blockquote>Ein perfekter FH-Dozent: Viele tolle W\u00f6rter, aber nix Neues dahinter. Kein Beitrag zur Bildung, nicht einmal Unterhaltungswert. Jedes abgenudelte PELT-Gif ist besser genutzter Platz."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:06:05+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nicht die Dinge die dieser Schnabel in seinen VPosts auflistet sind Anzeichen wie schlecht es um das Drachengame steht, sondern dass er mit seiner degenerierten Akademikersprache und seiner Rumhampelei v\u00f6llig banales erz\u00e4hlt, was dann als gro\u00dfe neuartige Erkenntnis und regelrechte Winklerbewegung wahrgenommen wird. <br><\/blockquote>Ein perfekter FH-Dozent: Viele tolle W\u00f6rter, aber nix Neues dahinter. Kein Beitrag zur Bildung, nicht einmal Unterhaltungswert. Jedes abgenudelte PELT-Gif ist besser genutzter Platz.<br><\/blockquote>Bullshit. Es ist immer und ausschlie\u00dflich die Rede von Rainers \u201cReaktionen\u201d - agiert wird ausschlie\u00dflich von Seiten der Haider. Die Propaganda ist stets und st\u00e4ndig auf Seiten Winklers. Das hochgem\u00e4stete High-Carb Wampe, das radikalisierten, schlecht ausger\u00fcsteten Pilgern gegen\u00fcbersteht, die selbstverst\u00e4ndlich rein garnichts ausrichten k\u00f6nnen, spricht eigentlich f\u00fcr sich. Trotzdem wird das Bild eines Konflikts gezeichnet, bei dem auf Augenh\u00f6he den aggressiven Haidern begegnet wird. Die mehreren hundert Mineralienspenden die von der Stra\u00dfe mal wieder abgefeuert wurden hatten wie viele Todesopfer zur Folge? Vier oder so, ja spitze. Kannste dir ausmalen, mit was da geworfen wird und kannste dir auch ausmalen, aus welcher Situation heraus das geschieht, wenn du imstande bist die vergangenen Jahrzehnte historisch einzuordnen."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:06:06+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nicht die Dinge die dieser Schnabel in seinen VPosts auflistet sind Anzeichen wie schlecht es um das Drachengame steht, sondern dass er mit seiner degenerierten Akademikersprache und seiner Rumhampelei v\u00f6llig banales erz\u00e4hlt, was dann als gro\u00dfe neuartige Erkenntnis und regelrechte Winklerbewegung wahrgenommen wird. <br><\/blockquote>Ein perfekter FH-Dozent: Viele tolle W\u00f6rter, aber nix Neues dahinter. Kein Beitrag zur Bildung, nicht einmal Unterhaltungswert. Jedes abgenudelte PELT-Gif ist besser genutzter Platz.<br><\/blockquote>Kannst du den Begriff mal definieren, weil an sich ist das nur ein Hohlwort, das in diesem Fall der Schinken benutzt, weil er die Propaganda des Ost-West-Konflikts jahrzehntelang aufgesogen hat und sein Feindbild pflegt."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:07:42+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Nicht die Dinge die dieser Schnabel in seinen VPosts auflistet sind Anzeichen wie schlecht es um das Drachengame steht, sondern dass er mit seiner degenerierten Akademikersprache und seiner Rumhampelei v\u00f6llig banales erz\u00e4hlt, was dann als gro\u00dfe neuartige Erkenntnis und regelrechte Winklerbewegung wahrgenommen wird. <br><\/blockquote>Ein perfekter FH-Dozent: Viele tolle W\u00f6rter, aber nix Neues dahinter. Kein Beitrag zur Bildung, nicht einmal Unterhaltungswert. Jedes abgenudelte PELT-Gif ist besser genutzter Platz.<br><\/blockquote>Kannst du den Begriff mal definieren, weil an sich ist das nur ein Hohlwort, das in diesem Fall der Schinken benutzt, weil er die Propaganda des Ost-West-Konflikts jahrzehntelang aufgesogen hat und sein Feindbild pflegt.<br><\/blockquote>Was gef\u00e4llt dir denn an ihm nicht? Kannst du etwas konkretes nennen? Ein einziger Punkt reicht schon."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:08:35+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<blockquote>Der Lobo ist nur &ldquo;viel reden mit Halbwissen und dann komplett versagen&rdquo;, der M\u00f6chtegern-Cyberpunk ist (f\u00fcrs Game) komplett irrelevant. Er h\u00e4ngt sich jetz an Rainer, weil er den Mist mit dem Mobbing glaubt - und weil's im Internet stattfindet. <br><br>Wer wissen will, wie Lobo mal so richtig in jedem seiner Argumente direkt zerfickt wurde, bitte sch\u00f6n:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ne, Lobo k\u00e4mpft (u.a.) gegen die BLM, darum sympathisiert er mit Ruiner"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:08:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Findet ihr es lustiger wenn der Drache schmatzt oder schnauft?"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:10:04+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826<\/a> [twitter.com] <br><br>Rainer etzadla liegen geblieben?<br><\/blockquote>oh man die Twitter Mongos sind ja echt noch behinderter als ein Grossteil dieses Threads<br><\/blockquote>Dieses.<br><br>Da ist weder Rainer zu sehen, noch ist das eine Kreuzung vor Ort, noch ist hinter dem anderen Karren ein Audi zu sehen.<br><br>Keine Ahnung wer der Typ im blauen shirt ist, aber Rainer sicher nicht. Rainer tr\u00e4gt nur Spruchshirts oder Shirts aus seinem eigenen Shop, also Meddlshirts.<br><\/blockquote>Ich bin net der jeniche der Rainer net sieht<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Eh2zJ5i.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:11:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S5oEWPBh9WbTo1VX2e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:11:37+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Was gef\u00e4llt dir denn an ihm nicht? Kannst du etwas konkretes nennen? Ein einziger Punkt reicht schon. <br><\/blockquote>TLDR es geht so oder so bergab, einen Punkt benennen kannste dir sparen."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:15:25+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826\">https:\/\/twitter.com\/YungDraconer\/status\/1140673586467917826<\/a> [twitter.com] <br><br>Rainer etzadla liegen geblieben?<br><\/blockquote>oh man die Twitter Mongos sind ja echt noch behinderter als ein Grossteil dieses Threads<br><\/blockquote>Dieses.<br><br>Da ist weder Rainer zu sehen, noch ist das eine Kreuzung vor Ort, noch ist hinter dem anderen Karren ein Audi zu sehen.<br><br>Keine Ahnung wer der Typ im blauen shirt ist, aber Rainer sicher nicht. Rainer tr\u00e4gt nur Spruchshirts oder Shirts aus seinem eigenen Shop, also Meddlshirts.<br><\/blockquote>Ich bin net der jeniche der Rainer net sieht<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Eh2zJ5i.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9SEK0lXYAAXYp-?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:17:27+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich seh da nix, trotz Brille und Lupe, au\u00dfer was, was irgendwas, oder irgendwer sein k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:21:38+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "DA ISSER SCHON WIDD\u00c4 ALLER<br><br><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcTtSXuTzCYw9XA4ljnn-qPsM4DWdrUmo_B2zyuH-Vc_ZuiR2QGHzA\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:24:36+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2017\/11\/11\/304e5f03c35ead2e.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:24:55+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Kleiner Tipp<br><br><img src=\"https:\/\/ocdn.eu\/pulscms-transforms\/1\/mx2k9kqTURBXy82ZDFmNzFkNWZlYmYyM2ExZmIzYmIyNzMzYjQ1Y2M5MS5qcGVnkpUDAADNAybNAcWTBc0HgM0EOIGhMAE\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:25:30+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich seh da nix, trotz Brille und Lupe, au\u00dfer was, was irgendwas, oder irgendwer sein k\u00f6nnte.<br><\/blockquote>Der Manni mit dem analytisch pr\u00e4zisen Blick mal wieder &#8230;<br><br>Kleine Hilfe zum Vergleich. Vielleicht f\u00e4llt Sherlock Manni ja ein Detail ins Auge:<br><br><img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/drachenlord-rainer-w-hat-nach-seinen-worten-frueher-kampfsport-betrieben-200900636-56921330\/6,w=993,q=high,c=0.bild.jpg\"><br><br><b>E<\/b>: mursy war schneller &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:26:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Panzerzug Winkler angetreten<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:27:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat bestimmt nur nach dem Weg gefragt etz."
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:42:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[14:17] [Pornhub] Neues Video: Parkplatzsex mit Brummifahrern"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:43:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D8jjrCfXsAA6voh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:45:09+02:00",
        "username": "mat0r",
        "text": "<blockquote>[14:17] [Pornhub] Neues Video: Parkplatzsex mit Brummifahrern<br><\/blockquote>Rudi w\u00e4re stolz <br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:49:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9S0MuPX4AAvqhX?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:55:32+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "3 Rainer-Figuren in deinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-06-17T23:57:05+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Jetzt hob I's g'seng.<br><br>Nach 20x wiederholen bei 0:02, sieht man also sein schei\u00df Drachenshirt. K\u00d6NNTE aber auch ein Fan sein usw&#8230; nee Spa\u00df.<br><br>Jetzt erstamal das Video ziehen und die Audiospur a weng isolieren, vllt. h\u00f6rt man ja was&#8230;. w\u00e4re es net wegen den schei\u00df V\u00f6geln im hintergrund und dem Arschloch das da rum gurkt<br><br>Edit: die rotzviecher ruiniern's. Irgendwas sacht er, oder sein Gumbl, keine Ahnung. Trotzdem ein sch\u00f6nes Relikt."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T00:29:18+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Ihr setzt Erfolg \u00fcber Realness, setzt Cash \u00fcber Freunde<br><br>Schnabel nimmt Texte von Manni \u00fcbersetzt sie ins Deutsche"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T01:11:52+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.giphy.com\/l41lGb78UwKOpxu36.gif\"><br><br>pElt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T02:50:04+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Lobo ist nur &ldquo;viel reden mit Halbwissen und dann komplett versagen&rdquo;, der M\u00f6chtegern-Cyberpunk ist (f\u00fcrs Game) komplett irrelevant. Er h\u00e4ngt sich jetz an Rainer, weil er den Mist mit dem Mobbing glaubt - und weil's im Internet stattfindet. <br><br>Wer wissen will, wie Lobo mal so richtig in jedem seiner Argumente direkt zerfickt wurde, bitte sch\u00f6n:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ne, Lobo k\u00e4mpft (u.a.) gegen die BLM, darum sympathisiert er mit Ruiner<br><\/blockquote>Wie hei\u00dft der Typ, der so irre ist, da\u00df er gegen WIndm\u00fchlen k\u00e4mpft?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T03:23:40+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Der Lobo ist nur &ldquo;viel reden mit Halbwissen und dann komplett versagen&rdquo;, der M\u00f6chtegern-Cyberpunk ist (f\u00fcrs Game) komplett irrelevant. Er h\u00e4ngt sich jetz an Rainer, weil er den Mist mit dem Mobbing glaubt - und weil's im Internet stattfindet. <br><br>Wer wissen will, wie Lobo mal so richtig in jedem seiner Argumente direkt zerfickt wurde, bitte sch\u00f6n:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yJP-EwT2QQc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ne, Lobo k\u00e4mpft (u.a.) gegen die BLM, darum sympathisiert er mit Ruiner<br><\/blockquote>Wie hei\u00dft der Typ, der so irre ist, da\u00df er gegen WIndm\u00fchlen k\u00e4mpft?<br><\/blockquote>Schnappi"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T03:36:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/auto-pranger.de\/F%C3%9C-K2114\">https:\/\/auto-pranger.de\/F%C3%9C-K2114<\/a> [auto-pranger.de]<br><br>&ldquo;Drache: Pa\u00dft mal auf, ich bin nirgendwo gefahren ich werde die Seite malden&rdquo;<br><\/blockquote>\u00d1a vielen dank frosch aller etzala hab ich mir die frischebhose direkt widder zugeschissen aller"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T03:38:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Jaaa oke die hose wa ned frisch aba schrabba dabba lass mer des ich h\u00e4ng die erstma\u00f6 il garten suf dasses trocknet"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T03:55:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Wo hab \u2076och etzedlav die hose auflh\u00e4ngt khabt ich hab gark1 garten"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T05:58:05+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bin sp\u00e4t dran, wollte aber noch eine Lanze f\u00fcr ProfessorSchnaple brechen. Auch wenn er hemmungslos bei Manni klaut und Gooscher immer L\u00f6sungsmittel in die Fr\u00fchst\u00fccksflocken mischt, er peltet wenigstens nicht so hemmungslos hier rum wie der Rest der Saubande hier.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T06:04:10+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hallo"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T06:38:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gutnn Abend ihr geilen Ficker!"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T07:40:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T07:48:30+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "#teamschnabel<br><br>Alle Anderen k\u00f6nnen sich neisch\u00fcrn. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T07:56:23+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Warum f\u00e4hrt der Dicke eigentlich nicht elektrisch?<br>Supercharger steht doch auf dem Hof.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T08:01:43+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Der F\u00fchrer dieses Kraftfahrzeuges ist ein sehr unangenehmer Mensch. Ich wollte ihn als Besucher in Mittelfranken lediglich nach dem Weg fragen und winkte ihm deshalb durch die Scheibe zu als er (aggressiv) an einer Ampel stand.<br><br>Der sehr beleibte Mensch kurbelte die Scheibe herunter und br\u00fcllte mich an, was mir einf\u00e4llt ihn hier zu &ldquo;haten&rdquo;, er sei gerade privat und nicht gewerblich unterwegs. Ob das Fahrzeug auf ein Gewerbe zugelassen ist, ist mir leider nicht bekannt.<br><br>Weiterhin bemerkte ich dass der schreiende Sozialhilfeverweigerer keine Hose trug und anscheinend einer Geschlechts-OP unterzogen wurde, da er, trotz sehr m\u00e4nnlicher Erscheinung am K\u00f6rper, im Genitalbereich lediglich \u00fcber eine Klitoris verf\u00fcgte. Auch sa\u00df auf der R\u00fcckbank eine nur halb aufgeblasene Gummipuppe vom Typ Daisy Dare. Diese war nicht angeschnallt.<br><br>Der Fahrer fuhr dann, nachdem er einmal den Motor abgew\u00fcrgt hatte, erz\u00fcrnt weiter und br\u00fcllte mir noch von weitem aus dem Fenster zu, dass ich doch keine Ahnung habe, ich derjeniche bin der hier die Schei\u00dfe baut und ich generell ein elender Wiggser sei.<br><br>Ich dachte mir nichts mehr gro\u00df dabei und machte mich dann weiter auf zu meinem Tagesausflugsziel: Dem ber\u00fchmten schreienden Haus vom Altschauerberg 8.<br><\/blockquote>Bin weit ger\u00fcckt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T08:15:26+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Warum f\u00e4hrt der Dicke eigentlich nicht elektrisch?<br>Supercharger steht doch auf dem Hof.<br><br><\/blockquote>Rainers Fahrprofil w\u00e4re f\u00fcr ein Elektrofahrzeug geradezu pr\u00e4destiniert. Vorwiegend Kurzstrecke nach Emskirchen und zu den Gumbls. Eigenes Grundst\u00fcck mit (Prepaid[lel])Stromanschluss. <br><br>Selbst die Stromaufladungsfahrten nach Nemberch w\u00e4ren reichweitentechnisch kein Problem, zumal es direkt bei der N-erdschie eine E-Tanke gibt.<br><br>So \u0137\u00f6nnte er w\u00e4hrend der Aufladephase auch gleich zur nahegelegenen Frauentormauer meddln und die gewonnene Zeit mit k\u00e4uflichem GV verbringen.<br><br>Was dagegen spricht sind nat\u00fcrlich die hohen Anschaffungskosten so einer Elektrokarre. Die sind nat\u00fcrlich, auch auf dem Gebrauchtmarkt, nicht f\u00fcr wenige hundert Barren zu bekommen. <br><br>Weiterhin sind die Akkus - beispielsweise bei Renault - einem Mietvertrag unterworfen, was zus\u00e4tzliche laufende Kosten und eine ebenfalls kostenpflichtige Installation von Herstellerhardware, sprich einer speziellen Ladestation bei ihm zuhause verlangt (nur auf das Beispiel Renault jetzt bezogen).<br><br>Ich denke indes auch, das Elektromobilit\u00e4t unter Rainers W\u00fcrde w\u00e4re. Der 80km\/h Sprint durchs Dorfinnere w\u00e4re einfach zu unspektakul\u00e4rund die Befriedigung, einen ohnehin schon altersschwachen Verbrenner, durch Vollgasorgien au\u00dferhalb der Betriebstemperatur zu Tode zu qu\u00e4len, bliebe aus.<br><br>Elektromobilit\u00e4t so also nicht kommen wird&#8230;<br><br>Vielleicht ja so, wenn er mal schaut wie er des mit der Krankenkasse hingricht:<br><br><a href=\"https:\/\/www.directupload.net\"><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190618\/ut6bbzlc.jpg\"><\/a> [directupload.net]<br><br><br>Wobei hier nat\u00fcrlich, wie auf Seite 10.000 schon festgestellt, ein spezielles Modell mit Tragkraft jenseits der 250kg zur Anwendung kommen m\u00fcsste. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T08:54:30+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum f\u00e4hrt der Dicke eigentlich nicht elektrisch?<br>Supercharger steht doch auf dem Hof.<br><br><\/blockquote>Rainers Fahrprofil w\u00e4re f\u00fcr ein Elektrofahrzeug geradezu pr\u00e4destiniert. Vorwiegend Kurzstrecke nach Emskirchen und zu den Gumbls. Eigenes Grundst\u00fcck mit (Prepaid[lel])Stromanschluss. <br><br>Selbst die Stromaufladungsfahrten nach Nemberch w\u00e4ren reichweitentechnisch kein Problem, zumal es direkt bei der N-erdschie eine E-Tanke gibt.<br><br>So \u0137\u00f6nnte er w\u00e4hrend der Aufladephase auch gleich zur nahegelegenen Frauentormauer meddln und die gewonnene Zeit mit k\u00e4uflichem GV verbringen.<br><br>Was dagegen spricht sind nat\u00fcrlich die hohen Anschaffungskosten so einer Elektrokarre. Die sind nat\u00fcrlich, auch auf dem Gebrauchtmarkt, nicht f\u00fcr wenige hundert Barren zu bekommen. <br><br>Weiterhin sind die Akkus - beispielsweise bei Renault - einem Mietvertrag unterworfen, was zus\u00e4tzliche laufende Kosten und eine ebenfalls kostenpflichtige Installation von Herstellerhardware, sprich einer speziellen Ladestation bei ihm zuhause verlangt (nur auf das Beispiel Renault jetzt bezogen).<br><br>Ich denke indes auch, das Elektromobilit\u00e4t unter Rainers W\u00fcrde w\u00e4re. Der 80km\/h Sprint durchs Dorfinnere w\u00e4re einfach zu unspektakul\u00e4rund die Befriedigung, einen ohnehin schon altersschwachen Verbrenner, durch Vollgasorgien au\u00dferhalb der Betriebstemperatur zu Tode zu qu\u00e4len, bliebe aus.<br><br>Elektromobilit\u00e4t so also nicht kommen wird&#8230;<br><br>Vielleicht ja so, wenn er mal schaut wie er des mit der Krankenkasse hingricht:<br><br><a href=\"https:\/\/www.directupload.net\"><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190618\/ut6bbzlc.jpg\"><\/a> [directupload.net]<br><br><br>Wobei hier nat\u00fcrlich, wie auf Seite 10.000 schon festgestellt, ein spezielles Modell mit Tragkraft jenseits der 250kg zur Anwendung kommen m\u00fcsste. <br><br><\/blockquote>So ein Ger\u00e4t landet sicher bald auf Rainers Amazon Wunschliste. Nat\u00fcrlich nur als Scherz, ferstet sich."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:04:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>[...]<br>Die Mystik, also die universelle Einheitserfahrung, die bei allen V\u00f6lkern der Menschheitsgeschichte Kern des Glaubens ist, bedeutet die Abkehr von diesen Motiven. Wir t\u00e4ten gut daran, ihr entsprechende Bedeutung beizumessen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media2.giphy.com\/media\/26gsjCZpPolPr3sBy\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:14:54+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Ich hab keinen hohen IQ in Krankenkassenbeitr\u00e4gen, aber zahlt der flotte Flugsaurierf\u00e4hnrich wohl seine Beitr\u00e4ge?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:26:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Heute morgen hatt der gute Mann zwei Meter neben meinem Wagen auf dem Parkplatz einer Rewe Filiale gehalten und mich &ldquo;angehupt&rdquo; man h\u00f6rte dann nur noch ein &ldquo;was zuckst du so&rdquo; und lautstarkes lachen&#8230; M. F. G schinkler <br><br>Vollf\u00fchrte offensichtlich den Akt mit einem Hund auf einem Parkplatz. Auf die bitte dies zu lassen wurde ich als &ldquo;hater&rdquo; bezeichnet und er rechtfertigtete nur sein &ldquo;interesse&rdquo; an dem Glied des Hundes.<br>Abartig!"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:38:34+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/f\/fa\/Babiole_Kettenkrad_farm_tractor_1.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:40:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>So ein Ger\u00e4t landet sicher bald auf Rainers Amazon Wunschliste. Nat\u00fcrlich nur als Scherz, ferstet sich.<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nur als Scherz mit Dildo<br><img src=\"http:\/\/www.motorfun.biz\/images\/bicmov22-sm.jpg\"><br><br>K\u00f6nnte er auch mit seinem Hometrainer machen:<br><img src=\"http:\/\/www.motorfun.biz\/images\/tren2.jpg\"><br><br>Mir schwant gerade \u00fcbles. Die PH Staffel bietet noch viel unerwartetes Potenzial."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:42:39+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Drache Labert Part 11 Analyse von verschiedenen Hatern<br><br><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [m.youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:53:33+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0HlHelCbB9fyXDOw\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:54:33+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen ihr kleinen Rettichstrolche"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T09:58:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte er auch mit seinem Hometrainer machen:<br><img src=\"http:\/\/www.motorfun.biz\/images\/tren2.jpg\"><br> <br><\/blockquote>Das bezweifel ich<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_1495z3ocg.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T10:11:31+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Ich hab keinen hohen IQ in Krankenkassenbeitr\u00e4gen, aber zahlt der flotte Flugsaurierf\u00e4hnrich wohl seine Beitr\u00e4ge?<br><\/blockquote>Ich denke wir sollten vorher kl\u00e4ren wem die Schanze geh\u00f6rt und ob er derjeniche ist, der hergeht."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T10:32:17+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JYeyFb5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T10:40:53+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ich frage mich immer noch, von welchem seiner Idole er sich abgeschaut hat, seine Fresse so zu verziehen."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T10:40:56+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Als freischaffender Medienproduzent und Videok\u00fcnstler ist Herr Winkler selbstverst\u00e4ndlich pflichtbewusst \u00fcber die KSK versichert"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T10:43:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ich frage mich immer noch, von welchem seiner Idole er sich abgeschaut hat, seine Fresse so zu verziehen.<br><\/blockquote>Bembers"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T10:51:52+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ich frage mich immer noch, von welchem seiner Idole er sich abgeschaut hat, seine Fresse so zu verziehen.<br><\/blockquote>Gib einem Kind eine (Digitale) Kamera zum spielen und es wird genau solche Selfies produzieren."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T10:52:23+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ab\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h, ihr sidtzt im\u00e4hhh Rollstuhl"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T11:06:06+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Gib einem Kind eine (Digitale) Kamera zum spielen und es wird genau solche Selfies produzieren.<br><\/blockquote>Grunds\u00e4tzlich nachvollziehbar. Aber diese Kieferspastik mit dem schiefen offenen Mund ist kein Zufallsprodukt beim Herumprobieren vor der Kamera. Die bringt Rainer mit Vorliebe am Ende seiner Videos \u2013 quasi als \u201ecoole\u201c Verabschiedung.<br><br>Bembers k\u00f6nnte als Vorbild ganz gut hinkommen:<br><br><img src=\"https:\/\/content4.promiflash.de\/article-images\/video_1080\/bembers-macht-ein-handzeichen.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T11:07:33+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Aus welchem Video ist das Bild \u00fcberhaupt? Und wieso entscheidet man sich dazu beim schneiden sowas hochzula&#8230;. ok lassen wir das."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T11:27:09+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Aller, pelten is a Straftat wof\u00fcr ma 10 Jahre Knast kriechen kann.<br><br>Ich kann so viel Asozialit\u00e4t ned begreifne. #Liebe"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T11:33:22+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "@bigbang, den darmentleerungsfachmann<br><br>Die Argumente mit Flutschhockerwinkel usw hat mich \u00fcberzeugt. Es gibt ja aber die Leute, die in der Hocke sitzend stuhlen. Ist diese Position f\u00fcr eine vollst\u00e4ndige und erleichterte Entstuhlung des darms besser? Oder ist es f\u00fcr eine gesunde Stuhlerei egal ob Hocker oder Hocke?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T11:33:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Pelter hocken im Knast und ihr solltet euch mal ein Beispiel daran nehmen, dass ihr nicht so 'ne Schei\u00dfe baut wie solche asozialen Arschl\u00f6cher, wie die.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l2JIjsEdk7sfIo49y\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:11:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "H\u00f6rt auf, kluge Ratschl\u00e4ge zu geben die dumm sind."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:24:54+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "<blockquote>Ich frage mich immer noch, von welchem seiner Idole er sich abgeschaut hat, seine Fresse so zu verziehen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/m.media-amazon.com\/images\/M\/MV5BZjA0ZWUzMTAtZmMwNi00OGJhLTk2MzQtNmQ4YWJhNmM0NGVlXkEyXkFqcGdeQXVyODM4MjcwMjk@._V1_.jpg\"><br><br>Billy Idol"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:35:45+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "schnauf<br><br><img src=\"https:\/\/static.wixstatic.com\/media\/cf03a2_d45619ce19c7479ca099175a1d15cebe~mv2.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:37:48+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich frage mich immer noch, von welchem seiner Idole er sich abgeschaut hat, seine Fresse so zu verziehen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/m.media-amazon.com\/images\/M\/MV5BZjA0ZWUzMTAtZmMwNi00OGJhLTk2MzQtNmQ4YWJhNmM0NGVlXkEyXkFqcGdeQXVyODM4MjcwMjk@._V1_.jpg\"><br><br>Billy Idol<br><\/blockquote>Junge, des is Ian McKellen in seiner Rolle als Han Solo in Star Trek.<br><br>Bled koma a sei."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:40:22+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Kleine Umfrage zum Meddlmobil<br><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/axfa8aa\">https:\/\/strawpoll.de\/axfa8aa<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:53:41+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/stromberg5410\/images\/f\/f1\/Stromberg.png\/revision\/latest?cb=20100602210628&amp;path-prefix=de\"><br>\u00e4\u00e4h Dings \u00e4\u00e4\u00e4h Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:54:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "hab ich grade eben das Ger\u00e4usch eines schnell gepelteten Pelt vernommen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T12:58:01+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Reiner kannte dieses Ger\u00e4usch."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T13:00:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nur weil ihr keinen Schwanz habt braucht ihr hier nicht euren Schwanz rein zu halten"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T13:43:26+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Thread ist tot, kann zu hier. <br><br>Wird sowieso mal Zeit f\u00fcr part 4."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T13:43:48+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Sein Fr3sse verziehen und die Ger\u00e4usche hat er von diesem Gronkh Hurensohn. Kinderfans finden es halt lustig wenn einer richtig Dumm tut und einen auf voll geprenkt macht. Und Nati vollged\u00fcst. Was ma\u00dfen sie sich an?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T13:44:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/h7i5bYsTSIszgqMvLp\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T13:52:08+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/h7i5bYsTSIszgqMvLp\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Nein du h\u00e4lst die Schnauze denn ich hab zu sagen"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T14:06:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "#Free NiVO"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T14:21:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie viele Kuscheltiere hat Rainer?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T14:29:45+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Des geschickte, scheene, urige,Haiderlied hat edzala viel zu wenig Aufmerksamkeit grigt:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2jDrf6JtdUY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2jDrf6JtdUY<\/a> [youtube.com]<br><br>Man erz\u00e4hlt sich, des Liadl is vom Pilgerweg und de Pilger inspiriert."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T14:38:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Etzerdlas Gaudistuben<br>vor 1 Jahr<br>Des war fei scho guat urig schneidig. <br><br>Berg Bua<br>vor 1 Jahr<br>Recht scheena Dank! Schee, wenn\u00b4s Dir gfoid! <br><br>Wer redet\/schreibt denn so <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T14:53:07+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Wie viele Kuscheltiere hat Rainer?<br><\/blockquote>Soviele wie in die Boyfotze passen."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T15:08:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Etzerdlas Gaudistuben<br>vor 1 Jahr<br>Des war fei scho guat urig schneidig. <br><br>Berg Bua<br>vor 1 Jahr<br>Recht scheena Dank! Schee, wenn\u00b4s Dir gfoid! <br><br>Wer redet\/schreibt denn so <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>*schnauf*"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T15:50:04+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/h7i5bYsTSIszgqMvLp\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Nein du h\u00e4lst die Schnauze denn ich hab zu sagen<br><\/blockquote>Lass goochi in Ruhe!<br><br>#goochi gang"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T15:50:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kennt ihr den:<br><br>Goocher, Manni und ezerdla schreiben lustige Beitr\u00e4ge bei LS<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:01:18+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "&ldquo;Der Kerl fuhrte vor mihr und hadde eine Gummibubbe aufseim Auddodach gebunden. Dann klatschte die Gummibubbe auf meim Dach. I hab dann nix mehr gesehen, da die Klitoris meine Sicht verdeckte. I blieb stehen. Darauf hin blieb der Besitzer auch stehen, steigte aus, und rief du bl\u00f6des Arschloch, ezadla gib mir meine Gummibubbe. W\u00e4hre der Tag net schon lang und schwarz genug, stieg der Typ auch noch nackt mit einem langen und schwarzen Silikon Dildo aus. Dann hat er gesehen, dass seine Gummibubbe meine Scheibnwischer verbogen hat. Das hat er gesehn und began Fahrerflucht. Er lief zum Auto und meddelte mit seinem Audi A4 davon. Ich hab ihn nat\u00fcrlich sofort verfolgt. Nach einer Zeit hab ich ihn nackt auf der Tankstelle wieder getroffen. Er steckt sich eine Zapfs\u00e4ule in sein Rektum worauf hin der Tankw\u00e4rter herrauskam und fragte, ob das normal sei. Er antwortete daraufhin nur kurz &rdquo;na des is super+&ldquo;. Da der Scheibnwischer nur 5 Euro gekostet hat, dachte ich mir, das Problem \u00fcberlass i jetz dem Tankw\u00e4rter.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:11:26+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Der Kerl fuhrte vor mihr und hadde eine Gummibubbe aufseim Auddodach gebunden. Dann klatschte die Gummibubbe auf meim Dach. I hab dann nix mehr gesehen, da die Klitoris meine Sicht verdeckte. I blieb stehen. Darauf hin blieb der Besitzer auch stehen, steigte aus, und rief du bl\u00f6des Arschloch, ezadla gib mir meine Gummibubbe. W\u00e4hre der Tag net schon lang und schwarz genug, stieg der Typ auch noch nackt mit einem langen und schwarzen Silikon Dildo aus. Dann hat er gesehen, dass seine Gummibubbe meine Scheibnwischer verbogen hat. Das hat er gesehn und began Fahrerflucht. Er lief zum Auto und meddelte mit seinem Audi A4 davon. Ich hab ihn nat\u00fcrlich sofort verfolgt. Nach einer Zeit hab ich ihn nackt auf der Tankstelle wieder getroffen. Er steckt sich eine Zapfs\u00e4ule in sein Rektum worauf hin der Tankw\u00e4rter herrauskam und fragte, ob das normal sei. Er antwortete daraufhin nur kurz &rdquo;na des is super+&ldquo;. Da der Scheibnwischer nur 5 Euro gekostet hat, dachte ich mir, das Problem \u00fcberlass i jetz dem Tankw\u00e4rter.&rdquo;<br><\/blockquote>Rechtschreibung k\u00f6nnte auch vom Ruiner sein."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:13:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wer von euch war das?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9QxoB5XoAANN8i.jpg:large\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9QxoB5XoAANN8i.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9QxoB5XoAANN8i.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:28:46+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Hurensohn striemt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:32:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "interessiert doch keinen aller"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:33:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wehe ihr fangt an Barrenkriech an"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:38:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Hurensohn striemt<br><\/blockquote>Schnapper is live??"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:39:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hurensohn striemt<br><\/blockquote>Schnapper is live??<br><\/blockquote>Isser bi? xD"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:40:12+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Wehe es regnet wieder barrne"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:43:09+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Wie hoch ist die Wahrscheinlichkeit, dass Rainer sich einen Diesel gekauft und anschlie\u00dfend Benzin getankt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:47:01+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wie hoch ist die Wahrscheinlichkeit, dass Rainer sich einen Diesel gekauft und anschlie\u00dfend Benzin getankt hat?<br><\/blockquote>Mit dem Gedanken hab ich auch schon gespielt.<br>Meine Lieblingsvorstellung w\u00e4re Benziner + Heiz\u00f6l getankt."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:50:44+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Warum wird das Auto nicht auf dem hauptkanal thematisiert verdammt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T16:58:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Weils Priwwadsache is was er in seiner Freizeit macht. Hadder doch schon dausendmal g'sacht g'habbt hadd."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:05:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, ist er wieder das Money am maken?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:14:16+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Wer von euch war das?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9QxoB5XoAANN8i.jpg:large\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9QxoB5XoAANN8i.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9QxoB5XoAANN8i.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>Musste heftig kecken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:14:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wie er da sitzt und bettelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:17:05+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "wie er da sitzt und digg ist"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:17:21+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_1495z3ocg.jpeg\"><br><\/blockquote>Kleine gewichtsbedingte Materialerm\u00fcdung."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:18:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[17:17] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Gegen Hate Doku&rdquo;: DracheLord Gegen Mobbing Part 6 Hater f\u00fchrt sich auf wie ein Kleinkind?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VPM6zOeOlRY&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VPM6zOeOlRY&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:23:04+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ESEM8Hg.png\"><br><br>Etzadla kleiner Furz"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:26:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Pflichtstunde beendet."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:28:15+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Mindestlohn mit Scheisse erreicht, er hats &#8230;. ach, vielleicht doch nicht."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:30:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "57minuten um die sieben Dollar erbettelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:30:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Cosmo und Streifi haben es geschafft"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:37:49+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "[17:17] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Gegen Hate Doku&rdquo;:<br>DracheLord Gegen Mobbing Part 6 Hater f\u00fchrt sich auf wie ein Kleinkind??<br><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54\">https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:45:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Halt die Fresse."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:48:04+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich habe gerade Chili con Carne gefressen<br><br>Link kommt gleich wenns verdaut wurde<br>danke f\u00fcr die Adsense Dollars.<br><br><blockquote>Halt die Fresse.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:53:15+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ob ers geschafft hat!"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T17:59:37+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iymfrB7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:00:41+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>[17:17] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Gegen Hate Doku&rdquo;:<br>DracheLord Gegen Mobbing Part 6 Hater f\u00fchrt sich auf wie ein Kleinkind??<br><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54\">https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><br>KINSKI HAIDER WIEDER AM START <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:03:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[17:54] [Hauptkanal] Neues Video: ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br>Hat Rainer wohl die Zeitung vor paar Tagen gelesen die hier gepostet wurde &ldquo;30 Youtuber&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:04:40+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "[17:54] [Hauptkanal] Neues Video:<br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:05:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na das hat sein Ego aber richtig mit dem Sp\u00e4her gekitzelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:09:26+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "&ldquo;Ich heiss nicht ReiNIGGER ich heiss Rainer&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:09:46+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;Ich glaube nicht, dass es ein Fake ist.&rdquo; <br>&ldquo;Ich gehe davon aus, dass es eh ein Fake ist.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:11:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie Rainer es einfach nicht fersteht.."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:13:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/QBSScBbshHWqm0tDVZ\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:18:50+02:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "<blockquote><blockquote>[17:17] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Gegen Hate Doku&rdquo;:<br>DracheLord Gegen Mobbing Part 6 Hater f\u00fchrt sich auf wie ein Kleinkind??<br><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54\">https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><br>KINSKI HAIDER WIEDER AM START <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><\/blockquote>Egal wer der Kinski ist, ich will ihm sofort 10 Bier ausgeben.."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:22:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>[17:54] [Hauptkanal] Neues Video:<br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/youtu.be\/eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>404 Not Found<br><br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt (Reupload)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=8tkKtOsQQt0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=8tkKtOsQQt0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:23:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7Vj9w8q.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:23:14+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Das Part 6 zeigt mal wieder Rainers Unf\u00e4higkeit. Zensiert den Kinski Haider durch ein verschwommenes Bild und verzerren der Stimme, zoomt aber dann soweit ran dass jeder jetzt wei\u00df wer er ist und bei der Stimme zieht er es auch nicht so weit durch, dass man die Stimme in jeder Situation verzerrt h\u00f6rt. <br><br>Rainerle a depp letztenendes<br><br><br><br><br>und das schreibe ich w\u00e4hrend ich es nicht schaffe einen Link zu kopieren. LEL"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:24:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1138500076786135041\/9do_23uq_400x400.png\"><br><br><br>Bilder von Twiiter einbinden klappt supa. Probs an Twidda"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:25:53+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote>[17:54] [Hauptkanal] Neues Video:<br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>404 Not Found<br><br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt (Reupload)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>sorry habs ge\u00e4ndert"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:26:11+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Kinski ist ein sogenannter &ldquo;heftiger Ehrenmann&rdquo;.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:29:17+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sH7q6f9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:30:49+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>[17:54] [Hauptkanal] Neues Video:<br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>404 Not Found<br><br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt (Reupload)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>sorry habs ge\u00e4ndert<br><\/blockquote>Welchen Kanal meint er mit &ldquo;den ich ned nennen werde&rdquo;?<br><br>Angeblich groohser Jutuber, der ihn schon mal zuhause besucht hat&#8230;Leiffels wieder?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:31:59+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Na, seid ihr net relevant?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:33:40+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wie sich der Wingl gar nicht mehr auf die Stra\u00dfe traut wenn Kinski da ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:45:23+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, wie er vorgef\u00fchrt wird und es selber hochl\u00e4dt.<br>Achja: Alles, was Kinski sagt bzgl des Ausziehens vor dem vierj\u00e4hrigen Kind, stimmt. Wurde bisher nicht publik gemacht, weil die Nachbarn gesch\u00fctzt werden sollten. Aber jetzt l\u00e4dt Rainer es ja selber hoch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Story: Er hat sich vor den Nachbarn inkl. Kleinkind entbl\u00f6szt und die Fassungslosen noch aufgefordert, es ihm gleichzutun.<br>Von den Beleidigungen gegen\u00fcber den Nachbarn mal abzusehen, das f\u00e4llt da aber nicht mehr ins Gewicht."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:47:51+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lGHMbue.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:48:26+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Der ist doch schon wieder fetter geworden.."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:50:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "So oft wie Rainer nackt im Garten stand wundert es keinen wenn die Nachbarn es mit ansehen mussten<br>Und Rainer bestimmt so: Na und? Macht euch doch etzat auch weng frei"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:55:40+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Der ist doch schon wieder fetter geworden.. <br><\/blockquote>Jo war auch mein Gedanke.<br><br>Durch den heutigen Stream hatter das Video vom Auto auch best\u00e4tigt, da er das gleiche Shirt anhatte."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:59:20+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Alfred J. Kwak besucht den Drachen in seinem K\u00e4fig<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n__nP5Onlg0&amp;t=13m51s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n__nP5Onlg0&amp;t=13m51s<\/a> [youtube.com]<br><br>Wenn ein YT-Kaschber das bitte kunstvoll mit Aufnahmen vom Schreienden Haus verwurschteln w\u00fcrde <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T18:59:28+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Die Kinderstory glaub ich auch erst wenn's Pics gibt. Auch wenn Rainer schon so reagiert als w\u00fcsste er was Kinski meint.."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:00:57+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Du wa\u00dft scho, des du dich hier wie an l\u00e4cherlicher Fitzefuzzi auff\u00fchrst?!<br><br>#TeamKinski, Rest kann ins Glas gehen und gibt dem Game genau gar nichts."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:01:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Hatte er evtl. Sogar dasselbe Shirt an?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:01:45+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Habt ihr auch Vorurteile gegen Fette und gegen Dumme?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:02:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ob das Tarnnetz dort h\u00e4ngt weil die Nachbarn sich immer \u00fcber den nackten Rainer beschwert haben?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:03:09+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie Rainer einfach immer zur\u00fcck wettern muss..<br>Einfach mal reingehen und nichts machen.."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:03:49+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Habt ihr auch Vorurteile gegen Fette und gegen Dumme?<br><\/blockquote>Gegen Fette ja"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:04:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wieviele Kalorien hat er sich als Belohnung nach den Fideos wohl neigesch\u00fcrt XD XDDD"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:06:03+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Er hat seine Adresse rausgeschnitten! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:07:36+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "W\u00e4re ja auch utopisch wenn er seinen Wohnort leaken w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:08:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Was zum Teufel ist dem Fettbob f\u00fcr ein Gedanke durch die Erdnuss gezuckt, dass er dieses Video ver\u00f6ffentlicht hat?<br><br>Kinski bester Kinski<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:08:49+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie er nur vom stehen und langsam laufnn am schnaufen ist..<br>Lokomotivelord"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:10:04+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Was zum Teufel ist dem Fettbob f\u00fcr ein Gedanke durch die Erdnuss gezuckt, dass er dieses Video ver\u00f6ffentlicht hat?<br><br>Kinski bester Kinski<br><br><br><\/blockquote>Rainer ist sein gr\u00f6\u00dfter Haider letzen Endes"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:11:33+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sH7q6f9.jpg\"><br><\/blockquote>Scheisse alter dieses Bild. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kommt direkt nach dem Teiggesicht in meiner Favoritenliste."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:11:35+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "lel, Ruiner hat keinen Bock auf Gurkensohn.<br><br>Und findet, dass Leute die vor Jahren mal relevant waren in die Liste geh\u00f6ren, aber kennt Gewitter im Kopf nicht."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:11:52+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kleines Rechtfertigungsvideo incomming.<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x2u8q4f\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x2u8q4f<\/a> [dailymotion.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:12:32+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Wenn sich Ruiner taz\u00e4chlich entbl\u00f6\u00dft hat vor einem Kind, man aber dank Ferrplautze nix sieht, sagt dann ein Richter was?<br><br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/BreidsamerXLIX\/status\/1141016932352741378\">https:\/\/mobile.twitter.com\/BreidsamerXLIX\/status\/1141016932352741378<\/a> [mobile.twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:15:20+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/521767869600497676\/590580451186311178\/sdf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:17:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie alle 1:1 den selben Text benutzen. Gewinnt an glaubw\u00fcrdigkeit&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:18:44+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.faz.net\/aktuell\/feuilleton\/medien\/das-sind-die-youtuber-die-man-kennen-sollte-16239329\/rainer-winkler-aka-drachenlord-16239361.html\">https:\/\/www.faz.net\/aktuell\/feuilleton\/medien\/das-sind-die-youtuber-die-man-kennen-sollte-16239329\/rainer-winkler-aka-drachenlord-16239361.html<\/a> [faz.net]<br><br><br>Hier noch der Link zur FAZ"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:19:04+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Wieviele Kalorien hat er sich als Belohnung nach den Fideos wohl neigesch\u00fcrt XD XDDD<br><\/blockquote>Nur a gleines Betthupferl, wie's ihm der Rudi scho immer erlaubt ghabt hat."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:20:04+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Eher paar TK Pidsers oder"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:20:32+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kinski Haider \u00fcbrigens bester Mann."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:22:25+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Habe neue News vom Dorfspion<br><br><br>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, wie er vorgef\u00fchrt wird und es selber hochl\u00e4dt.<br>Achja: Alles, was Kinski sagt bzgl des Ausziehens vor dem vierj\u00e4hrigen Kind, stimmt. Wurde bisher nicht publik gemacht, weil die Nachbarn gesch\u00fctzt werden sollten. Aber jetzt l\u00e4dt Rainer es ja selber hoch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Story: Er hat sich vor den Nachbarn inkl. Kleinkind entbl\u00f6szt und die Fassungslosen noch aufgefordert, es ihm gleichzutun.<br>Von den Beleidigungen gegen\u00fcber den Nachbarn mal abzusehen, das f\u00e4llt da aber nicht mehr ins Gewicht."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:22:49+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Fuck man das Video 10 von 10.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:23:17+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>Woher der Hass kommt, erkl\u00e4rte ein Hater: Es seien Ignoranz und Provokation, das zeige sich am deutlichsten in dem Video, in dem er masturbiere. <br><\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:24:40+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, wie er vorgef\u00fchrt wird und es selber hochl\u00e4dt. Achja: Alles, was Kinski sagt bzgl des Ausziehens vor dem vierj\u00e4hrigen Indianerkind, stimmt. Wurde bisher nicht publik gemacht, weil die Filmcrew gesch\u00fctzt werden sollten. Aber jetzt l\u00e4dt Werner es ja selber hoch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Story: Er hat sich vor den Indianern inkl. Kleinkind entbl\u00f6szt und die Fassungslosen noch aufgefordert, es ihm gleichzutun. Von den Beleidigungen gegen\u00fcber dem Saxer mal abzusehen, das f\u00e4llt da aber nicht mehr ins Gewicht."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:26:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, munkelt der gude Heribert wieder a weng?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:27:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Copy Paste ist dein Hobby"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:27:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA, wie er vorgef\u00fchrt wird und es selber hochl\u00e4dt. Achja: Alles, was Kinski sagt bzgl des Ausziehens vor dem vierj\u00e4hrigen Indianerkind, stimmt. Wurde bisher nicht publik gemacht, weil die Filmcrew gesch\u00fctzt werden sollten. Aber jetzt l\u00e4dt Werner es ja selber hoch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Story: Er hat sich vor den Indianern inkl. Kleinkind entbl\u00f6szt und die Fassungslosen noch aufgefordert, es ihm gleichzutun. Von den Beleidigungen gegen\u00fcber dem Saxer mal abzusehen, das f\u00e4llt da aber nicht mehr ins Gewicht.<br><\/blockquote>Ich bin wie ein Zirkus.<br><br>Was bist du?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:28:19+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>[17:54] [Hauptkanal] Neues Video:<br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>404 Not Found<br><br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt (Reupload)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>sorry habs ge\u00e4ndert<br><\/blockquote>Welchen Kanal meint er mit &ldquo;den ich ned nennen werde&rdquo;?<br><br>Angeblich groohser Jutuber, der ihn schon mal zuhause besucht hat&#8230;Leiffels wieder?<br><\/blockquote>Gibt es einen funktionierend Reupload???? Hatte kurz RL"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:28:42+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Wird hier immer noch ein adip\u00f6ser Sondersch\u00fcler gemobbt?<br>Wem geh\u00f6rt eigentlich die Schanze?<br>Isser bi?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:29:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wtf wurden die Reups schnell gel\u00f6scht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:30:12+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Haben wir jetzt freidach oder mondach..<br><br>Meme<br><br>Video kommt am Dienstag"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:30:49+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Is noch a Thilomeer in der K\u00fcch?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:33:02+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Kinski ist Breidsamer."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:34:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sH7q6f9.jpg\"><br><\/blockquote>Scheisse alter dieses Bild. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kommt direkt nach dem Teiggesicht in meiner Favoritenliste.<br><\/blockquote>wie verwahrlost er da schon war"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:35:46+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sH7q6f9.jpg\"><br><\/blockquote>Scheisse alter dieses Bild. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kommt direkt nach dem Teiggesicht in meiner Favoritenliste.<br><\/blockquote>wie verwahrlost er da schon war <br><\/blockquote>Schaut aus wie Hannoverguide mit Per\u00fccke"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:36:30+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Auch diese Geschichte, sollte sie wahr sein wird an seinem Schutzschild des d\u00fcmmlichen adip\u00f6sen Mobbingopfers abprallen. Wieder wird nix passieren.<br>#unbesiegt #wigsnef\u00fcrdenweltfrieden"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:36:42+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>[17:54] [Hauptkanal] Neues Video:<br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>404 Not Found<br><br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt (Reupload)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>sorry habs ge\u00e4ndert<br><\/blockquote>Welchen Kanal meint er mit &ldquo;den ich ned nennen werde&rdquo;?<br><br>Angeblich groohser Jutuber, der ihn schon mal zuhause besucht hat&#8230;Leiffels wieder?<br><\/blockquote>Gibt es einen funktionierend Reupload???? Hatte kurz RL<br><\/blockquote>Hier <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:37:27+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ey ohne Dreck alla kommt mal mit n bisschen Kontext bzgl auszieh-causa sonst rast ich hier gleich aus!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:37:31+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "lel Ehrenhater trinken Gordon's Gin Tonic"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:39:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>[17:54] [Hauptkanal] Neues Video:<br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>404 Not Found<br><br>ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt (Reupload)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>sorry habs ge\u00e4ndert<br><\/blockquote>Welchen Kanal meint er mit &ldquo;den ich ned nennen werde&rdquo;?<br><br>Angeblich groohser Jutuber, der ihn schon mal zuhause besucht hat&#8230;Leiffels wieder?<br><\/blockquote>Gibt es einen funktionierend Reupload???? Hatte kurz RL<br><\/blockquote>Hier <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>klickst du deine links auch an bevor du sie postet?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:41:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bitte nochmal bei Jutube hochladen, diesmal funktioniert es bestimmt <br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:45:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Forum grichd seine Links ned auf die Kedde"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:47:12+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><br>test<br><br>der Link hat bei mir gerade funktioniert. Hier stimmt was anderes nicht.<br><br>wenn ich ihn kopiere anstatt anzuklicken l\u00e4uft es auch <br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:48:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/193645_JohannSebastianDrach_Q2PBDED.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:50:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Letzten Endes, von dem ganzne.."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:50:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kindergaddn.."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:51:29+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Best of | Storytime mit Drachenlord | Mein erstes mal Sex mit'n Gumpel | BornoLord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nq6WJyWKhbQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nq6WJyWKhbQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Haddes Zeuch<br><br>Habt ihr euch ned direkt mit 13,14 mit dem Gumbl gegenseitig in den Arsch g'fickt?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:53:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Das Forum grichd <strike>seine Links ned<\/strike> NIX auf die Kedde<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T19:57:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wie der Gasriese wieder im Video davon palavert, dass er ja soviel Geld mit den Haidern verdienen w\u00fcrde. <br><br>Wie damals mit Neobiene- immer die gleichen Automatismen die einsetzen, sobald das Erbsenhirn unter Druck ger\u00e4t<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:01:19+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wie damals mit Neobiene- immer die gleichen Automatismen die einsetzen, sobald das Erbsenhirn unter Druck ger\u00e4t.<br><\/blockquote>Ach ja, der Biener-Stream &#8230; was f\u00fcr eine Perle des Games."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:06:42+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Man darf aber auch den \u201eTechno is meddl\u201c-Front vom guten \u00dcbermenschen nicht vergessen"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:13:27+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&amp;ndash%3BU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eQfuq6UX&ndash;U<\/a> [youtube.com]<br><br>test<br><br>der Link hat bei mir gerade funktioniert. Hier stimmt was anderes nicht.<br><br>wenn ich ihn kopiere anstatt anzuklicken l\u00e4uft es auch <br><br><\/blockquote>Dieser Bindestrich sind 2 - einfach das &amp;ndash%3B durch 2 - ersetzen, dann geht das video.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:18:03+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Man kann diese Schei\u00dfe auch einfach sein lassen"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:27:44+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Der Witz ist"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:30:28+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "W\u00e4re sch\u00f6n wenn das alles stimmt und Rainer wirklich einsitzen w\u00fcrde.<br><br>Aber vermutlich h\u00e4tte er das Nachbarskind auch ficken k\u00f6nnen und nix w\u00fcrde passieren weil Bayern."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:32:37+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]<br><br>test<br><br>der Link hat bei mir gerade funktioniert. Hier stimmt was anderes nicht.<br><br>wenn ich ihn kopiere anstatt anzuklicken l\u00e4uft es auch <br><br><\/blockquote>Dieser Bindestrich sind 2 - einfach das &amp;ndash%3B durch 2 - ersetzen, dann geht das video.<br><br><br><\/blockquote>hab es mal f\u00fcr alle die zu faul sind ge\u00e4ndert"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:34:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das ist eine illegale Straftat"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:36:45+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Wenn du glaubst, dass du mich besiegen kannst, hast du schon l\u00e4ngst gewonnen."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:39:03+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Best of | Storytime mit Drachenlord | Mein erstes mal Sex mit'n Gumpel | BornoLord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nq6WJyWKhbQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nq6WJyWKhbQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Haddes Zeuch<br><br>Habt ihr euch ned direkt mit 13,14 mit dem Gumbl gegenseitig in den Arsch g'fickt?<br><\/blockquote>Reicher BumgsGumblmit scharfer Schwester. KLingt wie aus Auf Wegen des Lebens."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:39:23+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ihr geilen Pelter ihr geilen"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:44:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T20:44:46+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re sch\u00f6n wenn das alles stimmt und Rainer wirklich einsitzen w\u00fcrde.<br><br>Aber vermutlich h\u00e4tte er das Nachbarskind auch ficken k\u00f6nnen und nix w\u00fcrde passieren weil Bayern.<br><\/blockquote>Hanfplantage im Ogergarten ans\u00e4hen, dann kriegt er lebenslang&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:00:25+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00e4re sch\u00f6n wenn das alles stimmt und Rainer wirklich einsitzen w\u00fcrde.<br><br>Aber vermutlich h\u00e4tte er das Nachbarskind auch ficken k\u00f6nnen und nix w\u00fcrde passieren weil Bayern.<br><\/blockquote>Hanfplantage im Ogergarten ans\u00e4hen, dann kriegt er lebenslang&#8230; <br><\/blockquote>W\u00e4chst wahrscheinlich schon, die Koppel is unbenutzt. <br>Berechnet man noch mit ein, da\u00df Rainer quasi vorbestraft is&#8230; holla die Waldfee, das gibt Terz."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:02:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Lebenslang f\u00fcr eine Hanfplantage, is klar<br><br>Achso, er wohnt ja in Bayern"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:04:30+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Wird hier geplant?<br><br><img src=\"https:\/\/media.bahag.com\/assets\/resp_product\/30\/40\/90304000_21216735.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:10:43+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Ihr geilen Pelter ihr geilen<br><\/blockquote>nein du bist 1 geiler pelter du geiler <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:14:26+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Kinski relevanter bebrillter Glatzkopf, \u00dcbertrigger f\u00fcr Speckbeppo.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:14:32+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Extrem geil"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:16:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich glaub es war ein Mann"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:24:23+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie damals mit Neobiene- immer die gleichen Automatismen die einsetzen, sobald das Erbsenhirn unter Druck ger\u00e4t.<br><\/blockquote>Ach ja, der Biener<strike>-Stream<\/strike> &#8230; was f\u00fcr eine Perle des Games.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/image.blingee.com\/images19\/content\/output\/000\/000\/000\/7dd\/819215524_1951376.gif?4\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:28:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Biener mit seinen boyschl\u00f6psen"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:32:22+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Biener mit seinen boyschl\u00f6psen <br><\/blockquote>Neobienes Nuckelzitzen beste Zitzen im Game. Pidserhose auch delikat."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:35:07+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re sch\u00f6n wenn das alles stimmt und Rainer wirklich einsitzen w\u00fcrde.<br><br>Aber vermutlich h\u00e4tte er das Nachbarskind auch ficken k\u00f6nnen und nix w\u00fcrde passieren weil Bayern.<br><\/blockquote>Schnappi, w\u00fcrdest Du bitte?<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>Ach was, ich mach selbst: Es wird GAR nix passierne."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:41:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie viele Verfahren hat Reini momentan am Hals im Grunde genommen? Mehr als er z\u00e4hlen kann wohl, lel."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:53:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<b>Drache bei Exsl im TS live<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=awdS0Z4tG10\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=awdS0Z4tG10<\/a> [youtube.com]<br><br>schon vorbei aller"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:53:30+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Reiner:\u201cTzenmilliadne\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T21:57:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wie viele Verfahren hat Reini momentan am Hals im Grunde genommen? Mehr als er z\u00e4hlen kann wohl, lel.<br><\/blockquote>Kuchenblech.jpg"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:01:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Im Grunde genommen ist Rainer offen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:02:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man munkelt, Rainer h\u00e4tte sich vor kleinen Kindern ausgezogen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:04:02+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Best\u00e4tigt durch Breidsamer, Kinski und die Dorfspione. Muss also stimmen."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:05:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ballert er sich Luans rein?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:06:39+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Isser bi?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:12:35+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Man munkelt, Rainer h\u00e4tte sich vor kleinen Kindern ausgezogen?<br><\/blockquote>Ich finde seine K\u00f6rpersprache ab Minute 10 interessant. Wie er mit dem R\u00fccken zur Wand am Scheunentor steht als es unangenehm wird und als Kinski dann noch einige Sachen aus der Verhandlung nennt und Rainer das dann sogar auf einmal zugibt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54?t=601\">https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54?t=601<\/a> [youtu.be]<br><br>Edit: Minute 9"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:14:02+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/imgur.com\/xWk6CAl\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:15:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man munkelt, Rainer h\u00e4tte sich vor kleinen Kindern ausgezogen?<br><\/blockquote>Ich finde seine K\u00f6rpersprache ab Minute 10 interessant. Wie er mit dem R\u00fccken zur Wand am Scheunentor steht als es unangenehm wird und als Kinski dann noch einige Sachen aus der Verhandlung nennt und Rainer das dann sogar auf einmal zugibt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54?t=601\">https:\/\/youtu.be\/OdHCsM2QH54?t=601<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>\"Ich wei\u00df nur das du die Fresse nicht h\u00e4lst <b>obwohl<\/b> du die ganze Zeit laberst\""
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:16:02+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Bin daf\u00fcr, dass Denise und Kinski mal zusammen hinfahren. Und ein Kind zeugen zusammen."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:24:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dieser knallrote Fettbatzen den er da auf dem Hals hat und was da f\u00fcr ein Schnaufkonzert rauskommt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:33:47+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Welcher Hals?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:35:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Bin daf\u00fcr, dass Denise und Kinski mal zusammen hinfahren. Und ein Kind zeugen zusammen. <br><\/blockquote>Dieses Kind w\u00e4re dann definitiv Rainers Endgegner. Das Orakel verhei\u00dft, dass es \u201aDerFalsche\u2018 hei\u00dfen wird."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:37:54+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Letztenendes ist es einfach kompletter Bullshit, tatz\u00e4chlich sogar, CHRMCHRM, so."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T22:46:41+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Gibts ne Version mit bereinigtem Ton? Kann mir Kinski in seiner Computer Codsworth-Stimme nicht geben."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:00:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was seid ihr eigentlich f\u00fcr witzhafte Figuren?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:06:14+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ich bin der Rainer, Rainer mit ai ganz wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:12:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Snpi, wird diesmal was passieren? Bitte um Einsch\u00e4tzung."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:15:55+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Nat\u00fcrlich stimmt das mit dem Kind und Pedorainer so nicht. <br><br><br>Sollte es aber stimmen, rein theoretisch, bin ich aus der Verfolgung des Games raus. Sonst ist der Punkt erreicht, wo ich wirklich mal vorbei fahre und ihm die Fresse poliere, dass er besser seine Krankenkassenbeitr\u00e4ge brav gezahlt hat. <br><br><br>Aber hier wird nichts geplant, was in einer bestimmten Non-Emotion spontan passieren w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:25:02+02:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Geschichten von Leuten die behaupten das Reiner im Fr\u00fchjahr 2018 sein Haus verliert."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:27:42+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Der Moment wenn man Totalschaden94 vermisst&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:29:18+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Na er wird ja wohl kaum mit Trenchcoat durch Altschauerberg gewatschelt sein und sich der Nachbarstochter pr\u00e4sentiert haben! Au\u00dferdem ist Breitsamer f\u00fcr mich auf einer Stufe mit Wupke und jay_the_killer!<br>Ich frag mich nur warum er so komisch ertappt und kleinlaut reagiert! Wohl einfach nur total\u00fcberfordert, aber schon auff\u00e4llig dass er sich ab dem Moment pl\u00f6tzlich gar nicht mehr konzentrieren kann! Vielleicht w\u00fcnscht er sich \u00e4hnliches?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:36:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Sytuation wird von anderen Quellen auch best\u00e4tigt"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:38:37+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich stimmt das mit dem Kind und Pedorainer so nicht. <br><br><br>Sollte es aber stimmen, rein theoretisch, bin ich aus der Verfolgung des Games raus. Sonst ist der Punkt erreicht, wo ich wirklich mal vorbei fahre und ihm die Fresse poliere, dass er besser seine Krankenkassenbeitr\u00e4ge brav gezahlt hat. <br><br><br>Aber hier wird nichts geplant, was in einer bestimmten Non-Emotion spontan passieren w\u00fcrde. <br><\/blockquote>Alles nur Fake."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:39:58+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Die Sytuation wird von anderen Quellen auch best\u00e4tigt<br><\/blockquote>Halt doch mal dein MAUL!<br><br>In einem hat Rainer recht, ihr kennt alle NULL, NIX von ihm.<br><br>Diese Geschichtenerfinderey, alter.<br><br>Entweder ihr zeigt ihn an, aufgrund vorget\u00e4uschter Straftaten und macht euch damit selber strafbar, oder ihr lasst es und verpisst euch."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:42:02+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Die Sytuation wird von anderen Quellen auch best\u00e4tigt<br><\/blockquote>Und alle posten den selben Text von Heribert. Topkek"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:42:06+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Nackt auf dem eigenen Grundst\u00fcck die Manclit zeigen ist h\u00f6chstwahrscheinlich strafrechtlich nicht relevant, auch dann nicht, wenn ein Kind das sieht."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:45:57+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Jura-Manni mal wieder am Rechtsfolgen Eruieren.<br><br><br><blockquote>Und alle posten den selben Text von Heribert.<br><\/blockquote>Nicht alle. Ich habe den unver\u00e4nderten Originaltext gepostet."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:46:55+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ist die Frage ob das Kind \u00fcberhaupt was erkannt hat. Bei dem Pool Foto hat er halt einfach keinen sichtbaren Penis. Das muss man sich mal in den Kopf rendern."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:48:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kinski Ehrenmann<br><br>meddl off"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:48:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Nackt auf dem eigenen Grundst\u00fcck die Manclit zeigen ist h\u00f6chstwahrscheinlich strafrechtlich nicht relevant, auch dann nicht, wenn ein Kind das sieht.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:48:28+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Jura-Manni mal wieder am Rechtsfolgen Eruieren.<br><\/blockquote>Stimmt doch, oder?<br><br>Wer jemandem eine schwere Straftat unterstellt und diese offen \u00c4u\u00dfert, begeht rufmord, bzw. aufgrund der Tatsache dass der SS oder BfV im Game mitspioniert, kann ein solcher Kommentar schnell Folgen nach sich ziehen. Vor allem, wenn dem nicht so ist."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:51:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "TL;DR:<br><br>Rainer hat nix gemacht, aber Hurens\u00f6hne wie ihr drehen am Rad, weil der Dicke wieder &ldquo;liefert&rdquo;. Merkste oder."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:54:07+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist er etzadla etwa derjeniche der Ende des Jahres einsitzen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:55:09+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ist er etzadla etwa derjeniche der Ende des Jahres einsitzen wird?<br><\/blockquote>Nein."
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:55:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wollte oder musste Rainer das Tarnnetz aufh\u00e4ngen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:56:39+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nackt auf dem eigenen Grundst\u00fcck die Manclit zeigen ist h\u00f6chstwahrscheinlich strafrechtlich nicht relevant, auch dann nicht, wenn ein Kind das sieht.<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-18T23:56:46+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Y0GzqI52AbNUg8xkmC\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:00:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ist die Frage ob das Kind \u00fcberhaupt was erkannt hat. Bei dem Pool Foto hat er halt einfach keinen sichtbaren Penis. Das muss man sich mal in den Kopf rendern.<br><\/blockquote>Da sacht kein Richter der Welt was"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:00:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>TL;DR:<br><br>Rainer hat nix gemacht, aber Hurens\u00f6hne wie ihr drehen am Rad, weil der Dicke wieder &ldquo;liefert&rdquo;. Merkste oder.<br><\/blockquote>TLDR es geht so oder so bergab, Rainer gucken kannste dir sparen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:07:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>TL;DR:<br><br>Rainer hat nix gemacht, aber Hurens\u00f6hne wie ihr drehen am Rad, weil der Dicke wieder &ldquo;liefert&rdquo;. Merkste oder.<br><\/blockquote>TLDR es geht so oder so bergab, Rainer gucken kannste dir sparen.<br><\/blockquote>Ja&#8230;. ich hab mal paar Monate Pause gemacht, aber das &ldquo;Ende&rdquo; ist halt weder abzusehen, noch kann man es erwarten. Eine Lose-Lose Situation f\u00fcr den Haider, weil Rainer sicherlich noch 50% seines Lebens vor sich hat, und dass er irgendwie Schei\u00dfe baut, die ihn dauerhaft aus dem Onlineleben entfernt, ne. Kannste vergessen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:08:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Geheimnisvoller mitternachts schnabel_pelt<br><br>Das wars f\u00fcr dich hoide schnabel jetz gib ah ruh"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:08:34+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Am Ende kommt man immer wieder, weil man hofft, dass &ldquo;es&rdquo; endlich so weit ist, aber man realisiert, dass es noch Jahrzehnte dauern wird."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:11:34+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja&#8230;. ich hab mal paar Monate Pause gemacht, aber das &ldquo;Ende&rdquo; ist halt weder abzusehen, noch kann man es erwarten. Eine Lose-Lose Situation f\u00fcr den Haider, weil Rainer sicherlich noch 50% seines Lebens vor sich hat, und dass er irgendwie Schei\u00dfe baut, die ihn dauerhaft aus dem Onlineleben entfernt, ne. Kannste vergessen.<br><\/blockquote>Sehenswert sind die ganzen verklemmten Bubis, die zu den Coolen geh\u00f6ren wollen und v\u00f6llig verkrampfen, wenn die Kamera auf sie gerichtet wird. All die Fremdscham macht die Videos aus, jedes mal aufs neue sind etliche davon am Start."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:12:37+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Nackt auf dem eigenen Grundst\u00fcck die Manclit zeigen ist h\u00f6chstwahrscheinlich strafrechtlich nicht relevant, auch dann nicht, wenn ein Kind das sieht.<br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:15:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "K\u00f6nnte man also sozusagen sagen dass nichts passieren wird?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:28:49+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "ich wei\u00df nich wer aber irgendn haider hat fodos von nakedreiner an die bewohner von altschauerberg per post verschickt. wenn die post nun ein uteen ge\u00f6ffnet hat&#8230; kannste dir nicht ausdenken xD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:30:31+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte man also sozusagen sagen dass nichts passieren wird? <br><\/blockquote>Genau.<br><br>Muss man sich mal vorstellen; der Normalb\u00fcrger w\u00e4re schon 20x Zwangsenteignet oder gepf\u00e4ndet worden, aber weil Rainer nix von Wert hat [au\u00dfer seine Hardware], gilt er vor dem Gesetz, als einer, der unter einer Br\u00fccke lebt.<br><br>Das Gef\u00fchl, wenn an den Beh\u00f6rden usw. vorbei geht, dass sein Haus voller PF\u00c4NDBAREM MATERIAL steckt, Computer, Amazon Alexa, diverse Fitnessger\u00e4te, usw."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:38:08+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Geheimnisvoller mitternachts schnabel_pelt<br><br>Das wars f\u00fcr dich hoide schnabel jetz gib ah ruh<br><\/blockquote>Jetzt isser halt da! \u00af\\_\u30c4_\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:44:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Jetzt isser halt da! \u00af\\_\u30c4_\/\u00af<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media3.giphy.com\/media\/jSG2bt185hauc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T00:56:00+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt isser halt da! \u00af\\_\u30c4_\/\u00af<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media3.giphy.com\/media\/jSG2bt185hauc\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>OK OK chill!!!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T01:00:15+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Sind ja bald Sommerferien, wer kommt mit den Diggen besuchen? XD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T01:16:05+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Man muss sich das Ganze mal aus der Perspektive des Kinskihaiders vorstellen. Statt dich anzubr\u00fcllen f\u00e4ngt der Blindschleichenoffizier pl\u00f6tzlich an sich in sein Handy hineinzurechtfertigen und verplappert sich dabei noch in jedem 2. Satz. Rainstes Gold. Und danach muss der Lurd noch die Kommentare im Video ausstellen (die er sich ja normalerweise immer alle durchliest, und ganz sicher nicht nur die Haidkommentare), weil ihn keiner bei seinem Kampf gegen Mobbing unterst\u00fctzen will.<br>Wie viel kognitive Dissonanz passt in so ein Spatzenhirn eigentlich rein? Ist das physikalisch \u00fcberhaupt m\u00f6glich?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T01:19:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/65c0309b5457943b140a47aee784096f\/tenor.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/73e608a744e2254a94e7f9e8da41908d\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T01:27:54+02:00",
        "username": "7XLLord",
        "text": "Korregazionirt mich wenn ich falsch liege, aber falls an der Geschichte mit dem Kind was dran sein sollte, dann d\u00fcrfte ihm dasjuristisch nicht wirklich gef\u00e4hrlich werden. Hier m\u00fcsste \u00a7 183 Exhibitionistische Handlungen oder \u00a7 183a Erregung \u00f6ffentlichen \u00c4rgernisses greifen, was mit Geldstrafe oder max. 1 Jahr Haft bestraft wird. Ganz davon abgesehen, dass der Oger dort sowieso Narrenfreiheit hat"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T01:27:54+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>Nackt auf dem eigenen Grundst\u00fcck die Manclit zeigen ist h\u00f6chstwahrscheinlich strafrechtlich nicht relevant, auch dann nicht, wenn ein Kind das sieht.<br><\/blockquote>Selbst wenn: Eine denkbar gute Verteidigung f\u00fcr ihn w\u00e4re einfach zu behaupten, dass es da eh nichts zu sehen gibt und auch nicht gab."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T02:49:46+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Dann m\u00fcsste er sich aber eingestehen VOR GERICHT, da\u00df er nen kleinen hat.<br>W\u00fcrde unser Dicker nicht machen, weils am Ego kratzt.<br>Indirekt w\u00fcrde er auch noch zugeben, da\u00df er das wirklich gemacht hat.<br><br>Zwischen &ldquo;gab nix zu sehen&rdquo; und &ldquo;ich hab nix gemacht&rdquo; ist ein Unterschied.<br><br>\u00e4hm, ich war.. ich&#8230; \u00e4rhm.. war in meinm garddne gstandne und \u00e4hm.. dann kam widda die hater und ich bin nicht derjeniche, der mia nackt zugeshen hab. Ich hatt \u00e4hm, ich hab n Film gmacht f\u00fcr mei anner seid, die ich im Gericht \u00e4hm ned erw\u00e4nen will wegen judgedschutz."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T03:30:42+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ja? Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T03:37:48+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ja? Ist das so?<br><\/blockquote>Nein, ist nicht so.<br><br>Weil nichts von alledem wahr ist. Kann man also in die Tonne treten."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T03:41:11+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Also ist er nun doch derjenische&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T03:58:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Y0GzqI52AbNUg8xkmC\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T05:30:58+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.ursprungbuam.at\/index.php\/component\/muscol\/U\/2-ursprung-buam\/23-a-geig-n-muass-her\/310-a-geig-n-muass-her\">https:\/\/www.ursprungbuam.at\/index.php\/component\/muscol\/U\/2-ursprung-buam\/23-a-geig-n-muass-her\/310-a-geig-n-muass-her<\/a> [ursprungbuam.at]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T05:31:02+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.ursprungbuam.at\/index.php\/component\/muscol\/U\/2-ursprung-buam\/23-a-geig-n-muass-her\/310-a-geig-n-muass-her\">https:\/\/www.ursprungbuam.at\/index.php\/component\/muscol\/U\/2-ursprung-buam\/23-a-geig-n-muass-her\/310-a-geig-n-muass-her<\/a> [ursprungbuam.at]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T05:33:14+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "nice<br><br>Hab etwa 20x auf den absenden Knopp gedr\u00fcckt und trotzdem wurde nur 2x gespammt.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T06:12:01+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Das Gef\u00fchl, wenn an den Beh\u00f6rden usw. vorbei geht, dass sein Haus voller PF\u00c4NDBAREM MATERIAL steckt, Computer, Amazon Alexa, diverse Fitnessger\u00e4te, usw.<br><\/blockquote>Ja, voll wertvoll, der ganze abgeranzte Schei\u00dfdreck&#8230; da k\u00f6nnen sich die Gl\u00e4ubiger - nach Abzug der Verwaltungskosten - ein gro\u00dfes Eis von kaufen. <br><br><blockquote>Wer jemandem eine schwere Straftat unterstellt und diese offen \u00c4u\u00dfert, begeht rufmord, bzw. aufgrund der Tatsache dass der SS oder BfV im Game mitspioniert, kann ein solcher Kommentar schnell Folgen nach sich ziehen. Vor allem, wenn dem nicht so ist.<br><br><\/blockquote>1. Hihi, er hat &ldquo;SS&rdquo; gesagt! Lieber Staatsschutz, i bims 1 Zutr\u00e4ger&#8230; bitte Den_Manni abholen.<br><br>2. Ja, klar&#8230; Staats- und Verfassungssch\u00fctzer lauern hier seit Monaten drauf, dass irgendjemand den Specki der Unzucht, V\u00f6llerei und der Dummheit bezichtigt. <br><br><a href=\"http:\/\/www.directupload.net\"><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/181015\/e3r27z77.jpg\"><\/a> [directupload.net]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T06:44:05+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "guten morgne<br><br><img src=\"https:\/\/preview.redd.it\/hf2pscg9mz031.jpg?width=640&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=91c9ddda2a08a57dde765d811285ad20fc5af8cb\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:01:19+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ob sich Reynhards auch schon auf sein wohlverdientes langes Wochenende freut?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:01:20+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Cop79<br><br>Angemeldet seit<br>24. Oktober 2018 14:52:43 <br><br>will mir was erz\u00e4hlen.<br>Ich bin immer noch Boss des Fadens."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:30:54+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser bi?XD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:33:52+02:00",
        "username": "FrecherFrosch",
        "text": "<blockquote><strike>Korregazionirt mich wenn ich falsch liege, aber falls an der Geschichte mit dem Kind was dran sein sollte, dann d\u00fcrfte ihm dasjuristisch nicht wirklich gef\u00e4hrlich werden. Hier m\u00fcsste \u00a7 183 Exhibitionistische Handlungen oder \u00a7 183a Erregung \u00f6ffentlichen \u00c4rgernisses greifen, was mit Geldstrafe oder max. 1 Jahr Haft bestraft wird. Ganz davon abgesehen, dass der Oger dort sowieso Narrenfreiheit hat<\/strike><br><\/blockquote><strike><br><\/strike><blockquote><strike>Exhibitionistische Handlungen vor Kindern<br><br>In Bezug auf Kinder gilt eine weitere Besonderheit: Wer eine exhibitionistische Handlung vor Kindern ver\u00fcbt, der erf\u00fcllt unter Umst\u00e4nden sogar den Straftatbestand des sexuellen Missbrauches von Kindern nach \u00a7 176 Absatz 4 StGB.<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Hab keinen hohen IQ in Strafrecht, aber die Aufforderung an die Nachbarn, sich auch zu entbl\u00f6ssen und ihn zu befriedigen, k\u00f6nnte ihm das Genick brechen, egal ob er nun auf seinem M\u00fcllplatz steht oder auf der Stra\u00dfe. <\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:40:24+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "klingt jedenfalls lustig die geschichte mit dem schwanz zeigen und auffordern ihm einen zu wichsen. Aber da Rainer einen \u00dcberbonus wegen Behinderung usw. hat wird auch diesmal nix ernstes passieren. Vielleicht muss er 1 \u20ac Strafe pro Tag zahlen. \u00dcber 2 Wochen. Das einzige was ihm jetzt noch gef\u00e4hrlich werden k\u00f6nnte ist der drohende Tod von Younow. Aber mit Sicherheit wird auch dies das Game nicht beenden. Vielleicht vermittelt ihm Sascha Lobo einen Job als Kolumnist bei Spiegel Online."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:46:04+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Rayner .W bei Spiegel Online <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Warum auch nicht, l\u00fcgt ja auch nicht mehr als der Rest von dem Relotiusschmierblatt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:46:31+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>klingt jedenfalls lustig die geschichte mit dem schwanz zeigen und auffordern ihm einen zu wichsen. Aber da Rainer einen \u00dcberbonus wegen Behinderung usw. hat wird auch diesmal nix ernstes passieren. Vielleicht muss er 1 \u20ac Strafe pro Tag zahlen. \u00dcber 2 Wochen. Das einzige was ihm jetzt noch gef\u00e4hrlich werden k\u00f6nnte ist der drohende Tod von Younow. Aber mit Sicherheit wird auch dies das Game nicht beenden. Vielleicht vermittelt ihm Sascha Lobo einen Job als Kolumnist bei Spiegel Online.<br><\/blockquote>Das, oder er bekommt irgendwann doch noch seine RTL II Serie. Vielleicht darf er aber auch einfach mal ins Junglecamp. Daf\u00fcr fehlt ihm glaube ich mittlerweile nicht mal mehr die Reichweite.<br>W\u00e4re einerseits doch recht witzig, andererseits Aufmerksamkeit und Geld f\u00fcr Reiner. Inakzeptabel."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:52:55+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Cop79<br><br>Angemeldet seit<br>24. Oktober 2018 14:52:43 <br><br>will mir was erz\u00e4hlen.<br>Ich bin immer noch Boss des Fadens.<br><\/blockquote>Meme<br><br>*Seit 9 Jahren auf LS und schreibt <strike>trotzdem<\/strike> deswegen nur Unfug*"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T07:53:38+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Leiser Pelt am Morgen. Leise um niemanden zu st\u00f6ren"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:02:40+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Reynhard kannte dieses Ger\u00e4usch."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:04:02+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja&#8230;. ich hab mal paar Monate Pause gemacht, aber das &ldquo;Ende&rdquo; ist halt weder abzusehen, noch kann man es erwarten. Eine Lose-Lose Situation f\u00fcr den Haider, weil Rainer sicherlich noch 50% seines Lebens vor sich hat, und dass er irgendwie Schei\u00dfe baut, die ihn dauerhaft aus dem Onlineleben entfernt, ne. Kannste vergessen.<br><\/blockquote>Sehenswert sind die ganzen verklemmten Bubis, die zu den Coolen geh\u00f6ren wollen und v\u00f6llig verkrampfen, wenn die Kamera auf sie gerichtet wird. All die Fremdscham macht die Videos aus, jedes mal aufs neue sind etliche davon am Start.<br><\/blockquote>@manni gib einfach a ruh. Redest die ganze Zeit von strafrechtlich relevant etc. Hier ist aber nie was passiert, nie gab es Konsequenzen. Du glaubst auch bei jedem scheiss kommt die SS und schmeisst die Pr\u00fcgel raus. Wenn's eins gibts was richtig dann ist es der Satz &ldquo;nichts wird passieren&rdquo; <br><br>Als ob sich die Judikative um kleine pisser in irgendeinem scheiss Forum k\u00fcmmern w\u00fcrde die einen dicken sondersch\u00fcler mobben der es auch noch verdient hat.<br><br>@Schnabel immer leicht zu sagen dass alle kleinen kuchenkinder wegrennen sobald die Kamera drauf zielt. <br>Im Gegensatz wissen sie was es f\u00fcr Konsequenzen hat wenn man sich im Internet \u00f6ffentlich darstellt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:04:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich bin ein zertifizierter lvl 10 h\u00e4ider und kann euch mitteilen dass pelts kei-ne gereusche hinterlassen"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:05:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eUN2Thf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:32:30+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>@Schnabel immer leicht zu sagen dass alle kleinen kuchenkinder wegrennen sobald die Kamera drauf zielt. <br>Im Gegensatz wissen sie was es f\u00fcr Konsequenzen hat wenn man sich im Internet \u00f6ffentlich darstellt <br><\/blockquote>Ich denke du \u00fcbersch\u00e4tzt die Weitsicht von Kuchenkindern wie KuchenTV grandios. Vielmehr sind die Kuchenkinder den Weg aller Haider im herrschenden System gegangen und haben sich den Anforderungen der neoliberalen Zeit angeglichen. So sind sie heute mit Imp wie mit jedem anderem Haider problemlos kompatibel, dazu musste Imp, schon garnicht auf YouTube, irgendetwas vorantreiben. Die klassischen Haidermilieus sind in erster Linie wegen des neoliberalen Umbaus des Internets unter Merkel und der Angleichung der Haiderlandschaft weggebrochen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:54:48+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Wie alle wieder nicht raffen, was Exhibitionismus ist. Gleiches Verst\u00e4ndnis von Sexualit\u00e4t wie Rainer: Nackt = Seggs."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:57:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[07:53] [YN] 2 Abos gek\u00fcndigt: Odin96, <b>hagen0<\/b> Es verbleiben 37 (die auf YouNow angezeigte Anzahl ist falsch)."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T08:59:30+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Guten Abend Ihr geilen Ficker!!!<br>Wiggsne Loide!! XDXXDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:06:25+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Na, schreibt ihr auch eure Pelts von Der_Manni ab?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:14:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>nice<br><br>Hab etwa 20x auf den absenden Knopp gedr\u00fcckt und trotzdem wurde nur 2x gespammt.<br><br><\/blockquote>Pelten ist auch nicht gleich spammen, junger Padawan."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:14:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "F\u00fcr einen guten Pelt braucht es mehr als Spam."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:14:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:19:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich habe bis jetzt schon so ca. 50 mal gepeltet und immer waren sie warm und lecker. Und Heute habe ich den ersten Pelt gehabt, wo der K\u00e4se schon an der Verpackung fest geschmolzen war! Das hei\u00dft das Teil liegt da hinten schon 20 Minuten und der Pelt hat nichts mehr mit einem Pelt zu tun gehabt, bis auf das aussehen!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:21:51+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rip Big Tasty Junge <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:25:31+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Rip Big Tasty Junge <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>isser dod? :O"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:33:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der gude Lars C. musste bestimmt mit ansehen wie der dike Stephan G. sich vor ihm entbl\u00f6\u00dfte.<br><br>So schlie\u00dft sich der Cries. <br><br>Kennt ihr eigentlich Chris Chan?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:37:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ob Rainer wei\u00df, dass morgen Feiertag ist?<br>K\u00f6nnte morgen wieder Besuche geben"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:42:52+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.redd.it\/ppl39cs73c501.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1094346902303322112\/wDR-gw4R_400x400.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:45:45+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "ungeachtet dessen, ob die Geschichte mit dem Stickpresenten stimmt oder nicht, aber der Hate vor der Schanze d\u00fcrfte auf Grund dessen wohl nochmal neue Eskalationsstufen erreichen. uff<br><br>Er glaubt doch nicht ernstahft das er damit davon kommt, etz kriegen se ihn, etzadla hat er richtig Scheisse am Arsch!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:51:27+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Cop79<br><br>Angemeldet seit<br>24. Oktober 2018 14:52:43 <br><br>will mir was erz\u00e4hlen.<br>Ich bin immer noch Boss des Fadens.<br><\/blockquote>Der_Manni hat sich schon vor 9 jahren mit seinem Vadda im Wald bei Lachschon registriert.<br>Deshalb ist er viel kl\u00fcger und besser als die meisten anderen hier. Nur kluge Menschen verwenden derartige unumwerfliche rationelle Argumente."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T09:56:50+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wurde schon diskutiert ob Rainers &ldquo;Ich hab die S\u00fc\u00dfigkeiten an Kinder verschenkt&rdquo; doch nicht so arg geflunkert war, wie bisher angenommen?<br><br>e:<br>Oder hat er die How i met your mother Folge gesehen, wo es um den nackten Mann geht?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:03:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hat Rainer eigentlich mal was gegen Mobbing gemacht, oder zum wiederholten Mal nur stumpf und banal seine auswendig gelernten Phrasen ins Internet gerotzt..<br>Ich Ich Ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:04:53+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen.<br><br>Mei G'sicht wenn ich die neusten Spekulationen \u00fcber Deutschlands bekanntesten Sondersch\u00fcler lese.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7pYBcl3.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:07:52+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Hat Rainer eigentlich mal was gegen Mobbing gemacht, oder zum wiederholten Mal nur stumpf und banal seine auswendig gelernten Phrasen ins Internet gerotzt..<br>Ich Ich Ich&#8230;<br><\/blockquote>Er hat sich drei Dildos in den Arsch gerammt. Das sollte allen Mobbingopfern auf der Welt Kraft geben."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:09:46+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Besucher: \u201cStimmt es, dass du dich vor &lsquo;nem kleinen Kind ausgezogen hast, Reiner? Ich hab\u2019 geh\u00f6rt, dass du zwei Anzeigen bekommen hast, weil du dich vor &rsquo;nem kleinen Kind ausgezogen hast.\u201d (Ja, das stimmt \u00fcbrigens wirklich. Rainerle hat sich mit Nachbarn gestritten und sich dabei vor ihnen und ihrem kleinen Kind entbl\u00f6\u00dft \u2026)<br><\/blockquote>WAS????<br>Was ist denn das f\u00fcr eine Reaktion? Man ist angepisst und entlbl\u00f6\u00dft sich dann? Er muss wirklich alles mit Sex verbinden, dieser kranke Bastard&#8230; und dann noch vor einem Kind.. ich meine.. vor Erwachsenen w\u00e4rs ja schon schlimm genug gewesen&#8230;<br><br>Ps.: \u00dcber das vor Kindern blankziehn.. ach selbst vor Erwachsenen blankziehen, weil man sich mit ihnen streitet.. ne, da komme ich nicht dr\u00fcber weg&#8230; und wiedermal wird GENAU NIX passieren deswegen.. jeder andere w\u00fcrde sp\u00e4testens jetzt beim Psychiater vorstellig werden M\u00dcSSEN!!<br><br>Oh, ich bins so sehr grad<br><br><blockquote>Story: Er hat sich vor den Nachbarn inkl. Kleinkind entbl\u00f6szt<b> und die Fassungslosen noch aufgefordert, es ihm gleichzutun<\/b>.<br>[....]<br><b>Hose runtergezogen und den Baucharsch zur\u00fcckgezogen, damit man \u00fcberhaupt was sieht[<\/b><br><\/blockquote>Was hat er sich dabei gedacht? Dass die dann eine w\u00fctende Sexorgie starten im Garten und das Kind guckt zu?! WAS HAT ER SICH NUR DABEI GEDACHT? ICH WILLS VERSTEHEN!<br><br>Ihr Wo(r)T-Artisten&#8230; gebt mal euren auf wund mit Senf ab bitte, das \u00fcbersteigt jedes Verst\u00e4ndnis von mir&#8230; wirklich jedes&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:13:28+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Was ich mich auch frage:<br><br>Wieso geht er nicht zu einer Nutte, wenn er so Druck hat?<br><br>Meine Theorie:<br> <br>a) Er w\u00fcrde gerne zu einer Nutte, die Blamage vom letzten mal ( &ldquo;ka St\u00e4nder, ka Haddn g'kricht&rdquo; ) sitzt noch so tief, dass er sich das nicht traut und\/oder er hat eben nur virtuelles Geld (PayPal) und das akzeptieren die Hartgeldhuren eben nicht<br><br>oder - und das finde ich fast noch warhscheinlicher: <br><br>b) Nicht er, bzw. sein Sexualtrieb, wie ihn jeder hat, das w\u00e4re ja noch verst\u00e4ndlich, will ficken, sondern sein Ego! Er MUSS die Best\u00e4tigung haben, dass es auch nur eine einzige Frau gibt, die sich ihm freiwillig hingeben w\u00fcrde (Spoiler: die gibt es nicht).<br>Es will nicht sein Sexualtrieb Sex haben, nein, sein Ego will ficken, denn es wird ja oft genug selbst gefickt.<br><br>discuter"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:13:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Jetzt soll Rainer sich bei einem Streit nackig gemacht haben? Wird ja immer besser die Story"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:14:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>nice<br><br>Hab etwa 20x auf den absenden Knopp gedr\u00fcckt und trotzdem wurde nur 2x gespammt.<br><br><\/blockquote>Pelten ist auch nicht gleich spammen, junger Padawan.<br><\/blockquote>Mit Star Wars kennt Manni der alte Spoiler sich auch"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:16:22+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "<blockquote><blockquote>Besucher: \u201cStimmt es, dass du dich vor &lsquo;nem kleinen Kind ausgezogen hast, Reiner? Ich hab\u2019 geh\u00f6rt, dass du zwei Anzeigen bekommen hast, weil du dich vor &rsquo;nem kleinen Kind ausgezogen hast.\u201d (Ja, das stimmt \u00fcbrigens wirklich. Rainerle hat sich mit Nachbarn gestritten und sich dabei vor ihnen und ihrem kleinen Kind entbl\u00f6\u00dft \u2026)<br><\/blockquote>WAS????<br>Was ist denn das f\u00fcr eine Reaktion? Man ist angepisst und entlbl\u00f6\u00dft sich dann? Er muss wirklich alles mit Sex verbinden, dieser kranke Bastard&#8230; und dann noch vor einem Kind.. ich meine.. vor Erwachsenen w\u00e4rs ja schon schlimm genug gewesen&#8230;<br><br>Ps.: \u00dcber das vor Kindern blankziehn.. ach selbst vor Erwachsenen blankziehen, weil man sich mit ihnen streitet.. ne, da komme ich nicht dr\u00fcber weg&#8230; und wiedermal wird GENAU NIX passieren deswegen.. jeder andere w\u00fcrde sp\u00e4testens jetzt beim Psychiater vorstellig werden M\u00dcSSEN!!<br><br>Oh, ich bins so sehr grad<br><br><blockquote>Story: Er hat sich vor den Nachbarn inkl. Kleinkind entbl\u00f6szt<b> und die Fassungslosen noch aufgefordert, es ihm gleichzutun<\/b>.<br>[....]<br><b>Hose runtergezogen und den Baucharsch zur\u00fcckgezogen, damit man \u00fcberhaupt was sieht[<\/b><br><\/blockquote>Was hat er sich dabei gedacht? Dass die dann eine w\u00fctende Sexorgie starten im Garten und das Kind guckt zu?! WAS HAT ER SICH NUR DABEI GEDACHT? ICH WILLS VERSTEHEN!<br><br>Ihr Wo(r)T-Artisten&#8230; gebt mal euren auf wund mit Senf ab bitte, das \u00fcbersteigt jedes Verst\u00e4ndnis von mir&#8230; wirklich jedes&#8230;<br><\/blockquote>quelle?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:16:39+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "&#8230; und musste erstmal die Specksch\u00fcrze hochziehen, damit man das Specktriforce und den Millimeter herausragenden &ldquo;Penis&rdquo; \u00fcberhaupt erkennen kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Das kann sich doch keiner mehr ausd&#8230;ach doch, ja, wir k\u00f6nnen, weitermachen.<br><br>Ps.: Rainers Verst\u00e4ndnis von einer Unterhaltung in einer Zirbenholzbrotschale:<br>\u201cMan will sich mit denen vern\u00fcnftig unterhalten und der h\u00e4lt einfach nicht die Schnauze, dass man sich unterhalten kann.\u201d<br><br>e: @Jenney<br><a href=\"https:\/\/archive.fo\/MzIiq#selection-7949.0-7949.82\">https:\/\/archive.fo\/MzIiq#selection-7949.0-7949.82<\/a> [archive.fo]<br>+<br>Artiken von heute aus dem:<br><a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:19:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Dann m\u00fcsste er sich aber eingestehen VOR GERICHT, da\u00df er nen kleinen hat.<br>W\u00fcrde unser Dicker nicht machen, weils am Ego kratzt.<br><br><\/blockquote>Wie damals vor Gericht<br>&ldquo;Herr Winkler, Sie haben aber sehr fest auf das Auto geschlagen&rdquo;<br>&ldquo;Ja, ich habe sehr viel Kraft wenn ich das will&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:21:09+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Besucher: \u201cStimmt es, dass du dich vor &lsquo;nem kleinen Kind ausgezogen hast, Reiner? Ich hab\u2019 geh\u00f6rt, dass du zwei Anzeigen bekommen hast, weil du dich vor &rsquo;nem kleinen Kind ausgezogen hast.\u201d (Ja, das stimmt \u00fcbrigens wirklich. Rainerle hat sich mit Nachbarn gestritten und sich dabei vor ihnen und ihrem kleinen Kind entbl\u00f6\u00dft \u2026)<br><\/blockquote>WAS????<br>Was ist denn das f\u00fcr eine Reaktion? Man ist angepisst und entlbl\u00f6\u00dft sich dann? Er muss wirklich alles mit Sex verbinden, dieser kranke Bastard&#8230; und dann noch vor einem Kind.. ich meine.. vor Erwachsenen w\u00e4rs ja schon schlimm genug gewesen&#8230;<br><br>Ps.: \u00dcber das vor Kindern blankziehn.. ach selbst vor Erwachsenen blankziehen, weil man sich mit ihnen streitet.. ne, da komme ich nicht dr\u00fcber weg&#8230; und wiedermal wird GENAU NIX passieren deswegen.. jeder andere w\u00fcrde sp\u00e4testens jetzt beim Psychiater vorstellig werden M\u00dcSSEN!!<br><br>Oh, ich bins so sehr grad<br><br><blockquote>Story: Er hat sich vor den Nachbarn inkl. Kleinkind entbl\u00f6szt<b> und die Fassungslosen noch aufgefordert, es ihm gleichzutun<\/b>.<br>[....]<br><b>Hose runtergezogen und den Baucharsch zur\u00fcckgezogen, damit man \u00fcberhaupt was sieht[<\/b><br><\/blockquote>Was hat er sich dabei gedacht? Dass die dann eine w\u00fctende Sexorgie starten im Garten und das Kind guckt zu?! WAS HAT ER SICH NUR DABEI GEDACHT? ICH WILLS VERSTEHEN!<br><br><\/blockquote>Anschlie\u00dfend ist Rainer noch r\u00fcckw\u00e4rts durch den Kreisverkehr gefahren. Das fehlt in der Auflistung."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:22:14+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wHz4m9S.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:22:41+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Nadja Baroudi"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:28:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Nadja die geile maus"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:34:11+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Mehr aus der Ger\u00fcchtek\u00fcche, aber das ganze klingt - und das macht irgendwie noch betroffener - total plausibel im Angesicht der Situation am ASB und in Rainers Oberst\u00fcbchen..Heribert ist ja nicht soooo vertrauensw\u00fcrdig.. aber 3 H\u00e4ider-Parteien beharren darauf&#8230; zumal Rainer Affenkeks ja namentlich und auch der Polizei bekannt ist, ich glaube nicht, dass er das herbeil\u00fcgen w\u00fcrde, bzw. eher die Fresse halten w\u00fcrde, wenn er sich dem sich nicht sicher w\u00e4re, denn dann w\u00e4re er derjeniche, der die digge fedde Anzeige am Hals hat&#8230; <br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_82023pjjr.jpeg\"><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_82123wkcj.jpeg\"><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_82123wkcj.jpeg\"><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_8227jijn3.jpeg\"><br><br>Ps.: Weiter scheint ein Dorfpolizist ihn privat zu Gerichtsterminen zu fahren&#8230; ASBexpress lohnt heute echt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:35:53+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Warum l\u00e4dt er das hoch? Er hat ja bereits viel dummes Zeug gemacht. Der Pornhub-Account ist sein Ding, gut. Who cares, aber diese Anschuldigung die gerade im Raum steht. Uiuiui. Er kann froh sein, dass es die n\u00e4chsten Tage regnen soll. Da w\u00fcrden sonst mehr hinfahren."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:40:24+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ihr Wo(r)T-Artisten&#8230; gebt mal euren auf wund mit Senf ab bitte &#8230;<br><\/blockquote>Derzeit ist das alles doch nur Dorfspiongemunkel, das zudem auch noch immer wilder wird. Und auf WoT-Fanfiction mit p\u00e4dosexuellem Einschlag habe ich eher nicht so Bock &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:44:39+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ihr Wo(r)T-Artisten&#8230; gebt mal euren auf wund mit Senf ab bitte &#8230;<br><\/blockquote>Derzeit ist das alles doch nur Dorfspiongemunkel, das zudem auch noch immer wilder wird. Und auf WoT-Fanfiction mit p\u00e4dosexuellem Einschlag habe ich eher nicht so Bock &#8230;<br><\/blockquote>Mein Bauchgef\u00fchl sagt mir, dass sich Rainer (wenn \u00fcberhaupt) sicherlich nicht wegen dem Kind ausgezogen hat. Irgend ein logisches Indiz fehlt."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:44:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Es geht mir nicht um das mit dem Kind - das macht das ganze, wenn wirklich wahr, nur noch abartiger.. - mir geht es um diese Kurzschlussreaktion<br><br>Streit mit jemandem -&gt; Pensi auspacken <br><br>war ja bei BabySchizzy auch \u00e4hnlich<br><br>@humanshadow glaube auch eher, wenn wahr nat\u00fcrlich, dass er das Kind nicht im Blick hatte bzw. es eben als &ldquo;Kollateralschaden&rdquo; hingenommen hat&#8230; und der ganze &ldquo;P\u00e4dowinkler&rdquo; Kram ein bisschen \u00fcbertrieben ist.. Laut Dorfspionen sollen mehrere weibliche Personen zu gegen gewesen sein, eine um die 20 wohl&#8230;<br><br>Na ja,&#8230; mal abwarten was daraus wird, ich bin aber gleicherma\u00dfen schockiert \u00fcber das angebliche Geschehen, wie dar\u00fcber, dass die Geschichte, so krank ist ist, auch noch genau zu Bumsti passt&#8230; vor einem Jahr h\u00e4tte ich sofort geschriehen &ldquo;FEEEK IHR MASKEN&rdquo;&#8230; jetzt denkt man sich nur &ldquo;Bitte, lass DAS nicht wahr sein&rdquo; <br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:47:09+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "dem schmei\u00dfich so die pr\u00fcgel raus!!!<br><br>erstmal was gegen die aufregung essen<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HTV0o1DKEew\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HTV0o1DKEew<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:47:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ihr Wo(r)T-Artisten&#8230; gebt mal euren auf wund mit Senf ab bitte &#8230;<br><\/blockquote>Derzeit ist das alles doch nur Dorfspiongemunkel, das zudem auch noch immer wilder wird. Und auf WoT-Fanfiction mit p\u00e4dosexuellem Einschlag habe ich eher nicht so Bock &#8230;<br><\/blockquote>Mein Bauchgef\u00fchl sagt mir, dass sich Rainer (wenn \u00fcberhaupt) sicherlich nicht wegen dem Kind ausgezogen hat. Irgend ein logisches Indiz fehlt.<br><\/blockquote>Ihm war warm"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:50:30+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Mein Bauchgef\u00fchl sagt mir, dass sich Rainer (wenn \u00fcberhaupt) sicherlich nicht wegen dem Kind ausgezogen hat. Irgend ein logisches Indiz fehlt.<br><\/blockquote>Vor zwei Wochen? &#8230; irgendwas in die Richtung &#8230; ging doch ein Twitterpost herum, wo jemand massenweise Briefe mit Rainers Pornhubausschnitten an die Nachbarn gesendet hat. Kann mir gut vorstellen, dass einige zus\u00e4tzlich den Mut gefasst haben - als mal wieder Haider da waren, der Lard wie \u00fcblich ausgetickt ist - und ihn zus\u00e4tzlich damit konfrontiert haben.<br><br>Das k\u00f6nnte dann die Reaktion darauf gewesen sein."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:55:54+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Klingt sehr plausibel. <br>&ldquo;Was regt Ihr euch wegen Nacktbildern von mir auf? Das ist was ganz nat\u00fcrliches!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T10:59:11+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "K\u00f6nnte Fetti nach 4-5 Tagen Dauerbesuchen a weng ausgetikt sein und in einer Trotzredaktion &ldquo;lutsch mein schwanz&rdquo; gerufen haben inkl. kurzen Speerblizter ? maybe<br><br>Hat er sich vor ner Mulle mit Kind einen gewichst? eher nicht, er hat zwar kein Problem damit sich 50cm monsercock dildos in sein arschloch zu schieben, aber &ldquo;live&rdquo; ist er doch immer noch ein sozialretardierter sondersch\u00fcler der in seine sch\u00fcchternen muster zur\u00fcckf\u00e4llt, zumindest wenn es neutrale Mullen sein (siehe seine Reaktion als Frau P. mal in den Stream neigelaufen ist)<br><br>oke wa alles"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:00:13+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Dieser Stream of Conciousness von &ldquo;DieAutoren&rdquo; ist ja schlimmer als vom Rainer selber oder den anderen Arschmaden und Account-Characters aller. Kein Gehalt, saum\u00e4\u00dfige Lesbarkeit, ban.<br><br>Man muss Rainerle in Wahrheit zwar zugutehalten, dass er sich nicht wegen des Kindes ausgezogen hat, sondern als typische Kurzschlussreaktion, analog zu ph, Eingriff in Stra\u00dfenverkehr uvm. Ich vermute aber den Trigger schlechthin f\u00fcr 2019, da es so kontr\u00e4r zu seiner infantilen Moral ist, was er sich da in einem seiner vielen Momente der Schw\u00e4che geleistet hat. Also immer druff, biddesch\u00f6n, gern schon ab morgen wenn die Arschloch-Bundesl\u00e4nder Feiertag haben."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:03:36+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>n sozialretardierter sondersch\u00fcler der in seine sch\u00fcchternen muster zur\u00fcckf\u00e4llt,<br><\/blockquote>Wenn er sich in die Ecke gedr\u00e4ngt f\u00fchlt, dann haut es ihm die sp\u00e4rlichen Sicherungen raus. Da wird das Feuer er\u00f6ffnet. So wird er schon immer gewesen sein. Ramoners T\u00fcr. Der Abstand der in dieser Familie passiert ist, kommt nicht ohne Grund. Er ist und bleibt ein unausstehlicher Mensch, den niemand gerne um sich hat.<br><br>In Rage ist es ihm egal, wer da vor ihm steht. Da werden Polizisten angegangen, Frauen, Schw\u00e4chere, Nachbarn, Familie. Was raus muss, muss raus. Sein geringes Denkverm\u00f6gen l\u00e4sst ihn nicht rational \u00fcberlegen, wenn es mal eng wird."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:04:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Stimmt, lieber zur\u00fcck zu 1-Zeilern<br><br><br>isser digg?? xDDD<br><br>e:<br>Die Frage f\u00e4nde ich aber trotzdem noch indrissant:<br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1627710\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1627710\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:05:24+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Also damals im Mittelalter war das ja \u00fcblich dass Kinder beim Sex zugesehen haben, das wei\u00df ich dank seiner geilen Geschichte. Der gedankliche Sprung ist jetzt eigentlich kein gro\u00dfer - an der Schanze siehts aus wie auf nem mittelalterlichen Schlachtfeld, Rainer ist ca. so ungewaschen wie in dieser Zeit \u00fcblich (wenn nicht schlimmer) und ich bin mir sicher dass sich unter dem ganzen Sperrm\u00fcll schon die Pestratten tummeln. Von daher ist meine hochqualifizierte Meinung dass unter diesen Umst\u00e4ndenkein Richter der Welt was sagen wird dass er sein Fettpad dem Loli gezeigt hat."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:14:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Stimmt, lieber zur\u00fcck zu 1-Zeilern<br><br><br>isser digg?? xDDD<br><br>e:<br>Die Frage f\u00e4nde ich aber trotzdem noch indrissant:<br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1627710\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1627710\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>Besuch bei Nutten hat Rainer net n\u00f6tich<br>&ldquo;ich bin einer von 30 Youtubern auf den es ankommt&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:17:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/M3AZrEC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:20:16+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Wurde schon diskutiert ob Rainers &ldquo;Ich hab die S\u00fc\u00dfigkeiten an Kinder verschenkt&rdquo; doch nicht so arg geflunkert war, wie bisher angenommen?<br><br>e:<br>Oder hat er die How i met your mother Folge gesehen, wo es um den nackten Mann geht? <br><\/blockquote>Hat er ned gmeint ghabt habt, dass er \u00f6fter Mal auf die Kinder von Freunden aufpasst und die ihn auch m\u00f6gen etzadla? Irgendwas, dass er gut mit Kindern kann und auch oft Kontakt zu denen hat, abgesehen davon, dass das fast gar nemmer vor kommt wechne die Hater.<br><br>Ich fand diese Behauptung von ihm schon damals Merkw\u00fcrdig spezifisch. Jetzt ergibt das alles Sinn."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:20:29+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was glaubt ihr, woran liegt es, dass Rainer einfach vor Kindern blankzieht?????"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:23:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hat es wohl f\u00fcr ein Praktikum in der Baumschule gehalten"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:24:39+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer der uneheliche Sohn von Dorfbulle S.?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xDJQeca.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/brcT8Zd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:26:18+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte Fetti nach 4-5 Tagen Dauerbesuchen a weng ausgetikt sein und in einer Trotzredaktion &ldquo;lutsch mein schwanz&rdquo; gerufen haben inkl. kurzen Speerblizter ? maybe<br><br>Hat er sich vor ner Mulle mit Kind einen gewichst? eher nicht, er hat zwar kein Problem damit sich 50cm monsercock dildos in sein arschloch zu schieben, aber &ldquo;live&rdquo; ist er doch immer noch ein <b>sozialretardierter sondersch\u00fcler<\/b> der in seine sch\u00fcchternen muster zur\u00fcckf\u00e4llt, zumindest wenn es neutrale Mullen sein (siehe seine Reaktion als Frau P. mal in den Stream neigelaufen ist)<br><br><\/blockquote>Hab das ehrlich gesagt auch noch nicht gemacht bin ich jetzt auch ein sozialretardierter sondersch\u00fcler?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:28:08+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bezweifel stark, dass das so passiert ist. Vermutlich hat ein Kind den Fetten gesehen, wie er im Jutuberparadispool naggisch gebadet hat und jetzt wird das wieder ausgeschm\u00fcckt, bis Donald Trump dabei gewesen sein soll"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:31:32+02:00",
        "username": "MasterJ",
        "text": "Wusstet ihr schon? Donald Trump war auch dabei!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:31:34+02:00",
        "username": "MasterJ",
        "text": "Wusstet ihr schon? Donald Trump war auch dabei!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:32:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hallo ich bin der Uwe und bin auch dabei!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:34:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ps.: Weiter scheint ein Dorfpolizist ihn privat zu Gerichtsterminen zu fahren&#8230; ASBexpress lohnt heute echt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br><br><\/blockquote>Ich grich zufill alder"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:35:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, aber morgen wird er dann endlich an den Falschne geraten, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:35:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "mich wundert bei Rainer gar nichts mehr"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:35:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Hallo ich bin der Uwe und bin auch dabei!<br><\/blockquote>Stimmt. Man soll in Reiners Pool DNA von Uwe Mundlos gefunden haben<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:39:13+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; und jetzt wird das wieder ausgeschm\u00fcckt, bis Donald Trump dabei gewesen sein soll<br><\/blockquote>Und Trixie von <strike>Pelikan<\/strike> Storch stand am Zaun und hat geschossen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:39:57+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Rainerschutz ist T\u00e4terschutz."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:41:33+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Stimmt, total abwegig das Ganze&#8230; Rainer verschickt niemals ungefragt Penisbilder und hat auch noch nie auf eine Abfuhr einer Frau mit dem ungefragten versenden eines Penisbildes reagiert. Noch hat er sich beim Baumschulpraktikum hinterm Baum einen gewichst und \u00fcberhaupt, daf\u00fcr ist er gar nicht der Typ."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:46:36+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "str\u00f6mt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:54:24+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Es stimmt, Donald Trump war auch mit dabei, taz\u00e4chlich sogar.<br><br>Bin schon die zweite Quelle. Muss also stimmen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:55:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>Absolute Diashow mal wieder. Und bei mir ist 11:55 Uhr. Was f\u00fcr 1 Tag. Grossartig!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T11:58:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Also zun\u00e4chst mal ist Gold schon seit Jahren nichts mehr wert"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:01:32+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Nadja Baroudi hat doch auch bei jeder Konfrontation oder bei Stress einfach mal die Fettfotze ausgepackt und a weng rumgezeigt.<br><br>Strafrechtlich relevant ist das alles wohl nicht. Solange er auf seinem Grundst\u00fcck steht, kann er nackt in der Gegend herumrennen, wie er will. \u00a7 183a setzt sexuelle Handlungen voraus, den schlaffen Pensi zeigen und Obsz\u00f6nit\u00e4ten herumpl\u00e4rren ist das mit Sicherheit nicht. Auch ist er, solange er auf seinem Grundst\u00fcck ist, nicht \u00f6ffentlich, auch wenn es von au\u00dfen einsehbar ist. \u00a7 183 StGB setzt Exhibitionismus im engeren (und j\u00fcngeren lel) Sinne voraus, also im Sinne eines sexuellen Fetisches. Deswegen kennt man ja auch bei Vernehmungen die Frage &ldquo;War das Glied errigiert.&rdquo; Der T\u00e4ter muss sich dadurch sexuelle Erregung verschaffen, die nat\u00fcrlich nicht immer im Peniszucken manifestiert wird, aber das ist ein sehr guter objektiver Indikator, weil man eben ansonsten taz\u00e4chlich auch andere Gr\u00fcnde haben kann, warum man sich Leuten nackt zeigt (Gleichtg\u00fcltigkei, sie schockieren wollen, sie \u00e4rgern wollen). Ansonsten w\u00e4re jeder Saunabesuch strafbar, weil man da auch nackt ist.<br>Deswegen wird auch nix aus dem sexuellen Missbrauch von Kindern. Das Durchf\u00fchren einer exhibitionistischen Handlung soll nach herrschender Rechtsprechung daf\u00fcr zwar gen\u00fcgen, aber so eine haben wir hier wohl eher nicht und es reicht auch nicht, dass es ein Kind einfach nur sieht und dem T\u00e4ter das egal ist. Es muss dem T\u00e4ter darauf ankommen, dass das Kind die Handlung beobachtet und er muss gerade daraus sexuelle Errerung ziehen, dass es ein Kind ist.<br>Sexuelle Bel\u00e4stigung scheidet (gni) mangels Ber\u00fchrung aus.<br>\u00a7 118 OWIG w\u00fcrde ich wegen des Ankn\u00fcpfens an die Allgemeinheit ablehnen wollen, weil privates Grundst\u00fcck und sehr \u00fcberschaubarer Personenkreis.<br><br>Bliebe h\u00f6chstens noch Beleidigung, aber da m\u00fcsste man mehr dr\u00fcber wissen.<br><br>Und jetzt FreSSe alle!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:06:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Sammal wadd schiebt ihr da so ne welle aller autorne rassten au komplett aus allerihr habt alle das dreieck der schande gesehen bzw. Siejt man doch eh nix UND JETZ KOMMTS MIR ALLER OKE FROINDE AUFPASSEN: stellt euch ma vor der hat sowas wie ne speedo an die aber komplett von seinem fettpad gefressen wird sodasses aussieht als w\u00e4rer nackt xD naja ich w\u00fcrdn auch freisprechen, eie esjoten sind doch selbst schuld wenn se vor s1 haus rumlungern. Rainer sollte 1fach jedesmal nackt rauskommen und den h\u00e4idern sq arsch zeigen dann w\u00e4r aber bald ruhe am asb8&#8230;.<br><br><br>Ps schnabel stinggd, penic ist bi"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:07:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wHz4m9S_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:08:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "dieses feiste Grinsen aller"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:09:35+02:00",
        "username": "Tonen",
        "text": "Habe geh\u00f6rt Chris Chan war dabei und hat den cook massiert. Infos von Breitsamer und den anderen twitterkids folgen XD XD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:10:27+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Es is f\u00fcr ihn hald scho a naise Sache, wenn a Medl mal aweng sein Pensi anschaud."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:17:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat er dabei \u00fcber den Zaun gesprieezt?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:18:04+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "macht er aber auch nur als Scherz, Iruni wa\u00dft scho!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:20:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer schon keine Kohle mehr f\u00fcr Glasfaser oder was ist da mit die Quali los?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:23:03+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>macht er aber auch nur als Scherz, Iruni wa\u00dft scho!<br><\/blockquote>ach so ist des. Mir san so bled<br><br>Pensi raus holne war etzadla nur als Scherds gemeind um den Haidern den Wind aus den Segeln zu nehmne. Die Haider begreifne des nur widda ned."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:29:50+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Rainer schon keine Kohle mehr f\u00fcr Glasfaser oder was ist da mit die Quali los?<br><\/blockquote>Das ist Younow-HD, h\u00f6here Bitrate und bessere Quali kostet Geld. Die hat Younow sicherlich nicht mehr. Barrenbots auch dod, alla. <br><br>Es ist der Techniklard. Sicherlich k\u00f6nnte es noch besser aussehen, aber wir reden hier von einem Idioten, dessen 15 Minuten-Videos nach dem Schnitt und Renderprozess immer noch GB-Gr\u00f6\u00dfen haben."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:50:13+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Hat Reiner eigentlich einen Schwerbehindertenausweis??<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T12:52:27+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<b>Ist schwere Adipositas eine Behinderung?<\/b><br>Adipositas kann bei deutlicher Einschr\u00e4nkung bei der Teilhabe am Berufsleben eine &ldquo;Behinderung&rdquo; im Sinne der EU-Richtlinie \u00fcber die Gleichbehandlung in Besch\u00e4ftigung und Beruf sein.<br>aus: <a href=\"https:\/\/www.ifb-adipositas.de\/blog\/2015-09-03-ist-schwere-adipositas-eine-behinderung\">https:\/\/www.ifb-adipositas.de\/blog\/2015-09-03-ist-schwere-adipositas-eine-behinderung<\/a> [ifb-adipositas.de]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:11:35+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Stadtschinken +1"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:13:17+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Man sollte wom\u00f6glich diesen Berliner Pressesprecher der NWO-Bande\/Sekte konsultieren, der hat sich, soweit ich wei\u00df, mal im Rahmen einer Stiftung gegen Schmuddelkram mit Kindern engagiert. Mnja."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:16:06+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Deswegen kennt man ja auch bei Vernehmungen die Frage &ldquo;War das Glied errigiert.&rdquo; <br><\/blockquote>Wer kennt's nicht?! <br>.. man kennt es einfach!<br><br>e: Unfuckingfassbar, dass da kei Richter der Welt was sacht und er nicht nur glaubt zu derjeniche zu sein, sondern tats\u00e4chlich sogar derjeniche IST, der damit davongommt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:20:29+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Es f\u00e4llt wohl \u00fcberaus schwer zu beurteilen, ob der Lard ein erigiertes Glied hat. Der Dungeon im Triforce der Schande ist zu tief."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:32:50+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ermittlungsbeh\u00f6rden hassen diesenTrick."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:33:27+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Like wer sie noch kennt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/416b37-1560944056.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:37:59+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Hab geh\u00f6rt am 20.8 wird am ASB der \u201eSnail Day\u201c gefeiert, in Anlehnung an den Groundhog Day. Die Menschen versammeln sich um den Schanzenbau, Reiner steht nackt auf dem Hof. Harald Kempe kommt in der Dodge Cobra angefahren, durch die PA-Anlage dr\u00f6hnt der L\u00fcgenlord Song. Ein kleines M\u00e4dchen nimmt den B\u00fcrgermeister an die Hand. Frau Popp \u00f6ffnet das Gatter und Harald Kempe tritt gemeinsam mit dem M\u00e4dchen gebeugt an den Lard heran. Vorsichtig klopft der B\u00fcrgermeister 75\/2 mal mit dem Schlagstock gegen den kleinen Bauch. Bleibt die Schnecke im Haus, explodieren die Rohre in diesem Winter vor K\u00e4lte. Streck die Schnecke seinen F\u00fchler aus, passiert, ganz richtig, nix."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:46:01+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Nadja Baroudi hat doch auch bei jeder Konfrontation oder bei Stress einfach mal die Fettfotze ausgepackt und a weng rumgezeigt.<br><br>Strafrechtlich relevant ist das alles wohl nicht. Solange er auf seinem Grundst\u00fcck steht, kann er nackt in der Gegend herumrennen, wie er will. \u00a7 183a setzt sexuelle Handlungen voraus, den schlaffen Pensi zeigen und Obsz\u00f6nit\u00e4ten herumpl\u00e4rren ist das mit Sicherheit nicht. Auch ist er, solange er auf seinem Grundst\u00fcck ist, nicht \u00f6ffentlich, auch wenn es von au\u00dfen einsehbar ist. \u00a7 183 StGB setzt Exhibitionismus im engeren (und j\u00fcngeren lel) Sinne voraus, also im Sinne eines sexuellen Fetisches. Deswegen kennt man ja auch bei Vernehmungen die Frage &ldquo;War das Glied errigiert.&rdquo; Der T\u00e4ter muss sich dadurch sexuelle Erregung verschaffen, die nat\u00fcrlich nicht immer im Peniszucken manifestiert wird, aber das ist ein sehr guter objektiver Indikator, weil man eben ansonsten taz\u00e4chlich auch andere Gr\u00fcnde haben kann, warum man sich Leuten nackt zeigt (Gleichtg\u00fcltigkei, sie schockieren wollen, sie \u00e4rgern wollen). Ansonsten w\u00e4re jeder Saunabesuch strafbar, weil man da auch nackt ist.<br>Deswegen wird auch nix aus dem sexuellen Missbrauch von Kindern. Das Durchf\u00fchren einer exhibitionistischen Handlung soll nach herrschender Rechtsprechung daf\u00fcr zwar gen\u00fcgen, aber so eine haben wir hier wohl eher nicht und es reicht auch nicht, dass es ein Kind einfach nur sieht und dem T\u00e4ter das egal ist. Es muss dem T\u00e4ter darauf ankommen, dass das Kind die Handlung beobachtet und er muss gerade daraus sexuelle Errerung ziehen, dass es ein Kind ist.<br>Sexuelle Bel\u00e4stigung scheidet (gni) mangels Ber\u00fchrung aus.<br>\u00a7 118 OWIG w\u00fcrde ich wegen des Ankn\u00fcpfens an die Allgemeinheit ablehnen wollen, weil privates Grundst\u00fcck und sehr \u00fcberschaubarer Personenkreis.<br><br>Bliebe h\u00f6chstens noch Beleidigung, aber da m\u00fcsste man mehr dr\u00fcber wissen.<br><br>Und jetzt FreSSe alle!<br><\/blockquote>Etwas komplexeres als Nadja Baroudi ist dir nicht eingefallen um einen Vergleich aufzustellen? Und juristisches Geschehen kann jeder Interessierte im Selbststudium lernen einzuordnen um sich eine Meinung zu bilden, harte Wissenschaft ist das nicht. Merkste selber oder."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:48:12+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Mein Dorfspion berichtet, dass Reiner heute morgen den Time of Meddl gmacht hat und diesen nach dem Stream hochl\u00e4dt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:49:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Aktion vor der Schanze <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>RUNTER VON MEIN CLAIM"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:50:35+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Loide vor der Schanze und zuverl\u00e4ssig bellt das Haus"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T13:57:28+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nadja Baroudi hat doch auch bei jeder Konfrontation oder bei Stress einfach mal die Fettfotze ausgepackt und a weng rumgezeigt.<br><br>Strafrechtlich relevant ist das alles wohl nicht. Solange er auf seinem Grundst\u00fcck steht, kann er nackt in der Gegend herumrennen, wie er will. \u00a7 183a setzt sexuelle Handlungen voraus, den schlaffen Pensi zeigen und Obsz\u00f6nit\u00e4ten herumpl\u00e4rren ist das mit Sicherheit nicht. Auch ist er, solange er auf seinem Grundst\u00fcck ist, nicht \u00f6ffentlich, auch wenn es von au\u00dfen einsehbar ist. \u00a7 183 StGB setzt Exhibitionismus im engeren (und j\u00fcngeren lel) Sinne voraus, also im Sinne eines sexuellen Fetisches. Deswegen kennt man ja auch bei Vernehmungen die Frage &ldquo;War das Glied errigiert.&rdquo; Der T\u00e4ter muss sich dadurch sexuelle Erregung verschaffen, die nat\u00fcrlich nicht immer im Peniszucken manifestiert wird, aber das ist ein sehr guter objektiver Indikator, weil man eben ansonsten taz\u00e4chlich auch andere Gr\u00fcnde haben kann, warum man sich Leuten nackt zeigt (Gleichtg\u00fcltigkei, sie schockieren wollen, sie \u00e4rgern wollen). Ansonsten w\u00e4re jeder Saunabesuch strafbar, weil man da auch nackt ist.<br>Deswegen wird auch nix aus dem sexuellen Missbrauch von Kindern. Das Durchf\u00fchren einer exhibitionistischen Handlung soll nach herrschender Rechtsprechung daf\u00fcr zwar gen\u00fcgen, aber so eine haben wir hier wohl eher nicht und es reicht auch nicht, dass es ein Kind einfach nur sieht und dem T\u00e4ter das egal ist. Es muss dem T\u00e4ter darauf ankommen, dass das Kind die Handlung beobachtet und er muss gerade daraus sexuelle Errerung ziehen, dass es ein Kind ist.<br>Sexuelle Bel\u00e4stigung scheidet (gni) mangels Ber\u00fchrung aus.<br>\u00a7 118 OWIG w\u00fcrde ich wegen des Ankn\u00fcpfens an die Allgemeinheit ablehnen wollen, weil privates Grundst\u00fcck und sehr \u00fcberschaubarer Personenkreis.<br><br>Bliebe h\u00f6chstens noch Beleidigung, aber da m\u00fcsste man mehr dr\u00fcber wissen.<br><br>Und jetzt FreSSe alle!<br><\/blockquote>Etwas komplexeres als Nadja Baroudi ist dir nicht eingefallen um einen Vergleich aufzustellen? Und juristisches Geschehen kann jeder Interessierte im Selbststudium lernen einzuordnen um sich eine Meinung zu bilden, harte Wissenschaft ist das nicht. Merkste selber oder.<br><\/blockquote>Wenn Du wirklich meinst, ernsthaft meinst, mein gesamtes Jurastudium ist sein 2 Jahren nichts als Trollerei und Du hast das durchschaut, bitte. Das ist als w\u00fcrde man Rainer dazu bringen wollen, zu knien und Demut zu zeigen. Der w\u00fcrde sich auch eher totschlagen lassen als umzudenken."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:03:51+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Like wer sie noch kennt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/416b37-1560944056.jpg\"><br><\/blockquote>Was muss ich anstellen, damit sich die rote S\u00fcnde von Emskirchen auf mein Gesicht setzt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:05:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Deswegen kennt man ja auch bei Vernehmungen die Frage &ldquo;War das Glied errigiert.&rdquo; <br><\/blockquote>Wer kennt's nicht?! <br>.. man kennt es einfach!<br><br>e: Unfuckingfassbar, dass da kei Richter der Welt was sacht und er nicht nur glaubt zu derjeniche zu sein, sondern tats\u00e4chlich sogar derjeniche IST, der damit davongommt&#8230; <br><\/blockquote>Es ist (zum Gl\u00fcck!) in Deutschland nicht verboten, ein ekelhaftes Arschloch zu sein. Ist auch im Zivilrecht ein ewiger Streit, wenn Leute sich auf ihrem Grundst\u00fcck sich nackt sonnen und die Nachbarn das schei\u00dfe finden. Kann man aber nix machen und das ist auch richtig so. Die meisten Menschen machen das nicht und die wenigen, die es machen, die m\u00fcssen Gesellschaft und Rechtsordnung eben ertragen. Genauso m\u00fcssen Gesellschaft und Rechtsordnung einen Rainer .W ertragen, der im Kopf einf\u00e4ltig, am K\u00f6rper mannigfaltig und im Bereich seiner Selbsterniedrigung vielf\u00e4ltig ist.<br><br>Es ist auch gar nicht notwendig. Denn die Gesellschaft hat bei soetwas keine Toleranz und reagiert entsprechend. Das kann selbst in einem Dorf wie Emskirchne schnell dazu f\u00fchren, dass der schon fast l\u00e4cherliche R\u00fcckhalt f\u00fcr den Winklerbuben in offene Feindseligkeit umschl\u00e4gt. Bei Kindern usw. h\u00f6rt es f\u00fcr die meisten Leute auf, ganz egal, was die Rechtsordnung dazu sagt.<br><br>Gibt immer mal wieder F\u00e4lle von sog. &ldquo;Kinderfreunden&rdquo;, wie sie bei der Polizei genannt werden, also so bestimmte M\u00e4nner, die einer selbstst\u00e4ndigen, nicht angstellten oder besch\u00e4ftigten T\u00e4tigkeit nachgehen, an Kinderspielpl\u00e4tzen stehen und Kinder beim Spielen beobachten. Haben meist auch eine entsprechende Vergangenheit, aber am Kinderspielplatz stehen und Kindern beim Spielen zuschauen ist halt nicht verboten. Hatte mal so einen Fall aufm Tisch, wo der von der Polizei eingesammelt und dabei ordentlich maltr\u00e4tiert worden ist (was nat\u00fcrlich rechtswidrig war, aber das ist eine andere Geschichte). Der ist gesellschaftlich komplett isoliert, keine Freunde, keine Familie, gar nix. Die Gesellschaft verst\u00f6\u00dft diese Leute von ganz alleine."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:16:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hier am fertiggestellten Unikum wurde auch ein &ldquo;Spielplatz&rdquo; eingerichtet. Muss da immer wieder vorbeilaufen. Ich laufe schnell, sonst wachsen meine Fantasien dort eine Bombe neizuschma\u00dfen. :mad:<br><br>Kinderl\u00e4rm. Es ist ein Unding, dass in Deutschland Kinder nicht verklagt werden d\u00fcrfen. Auch Nachbarn mit Kindern und das Geschrei. ARGH. ICH HASSE DNE LARD UND KINDER!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:32:20+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Ach bitte, Kinder sind doch zu doof die Folgen ihres Handelns komplett abzusch\u00e4tzen und zu erfassen der Rainer hingegen&#8230; Ah nee."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:39:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Was macht eigentlich die BLM zur Zeit so? Bekommt mir a bisserl wenig Hass ab in j\u00fcngster Zeit"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:41:25+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Like wer sie noch kennt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/416b37-1560944056.jpg\"><br><\/blockquote>Was muss ich anstellen, damit sich die rote S\u00fcnde von Emskirchen auf mein Gesicht setzt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Sie hat wirklich ein verboten strammes Fahrwerk.."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:45:08+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleiner Nebendschob f\u00fcr einige Lokalhaider? <a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1141262749605027840\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1141262749605027840<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:46:47+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Hat Reiner nicht letztes Jahr schon einmal seinen L\u00f6rres einem Haider-Trupp gezeigt?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:50:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hat Reiner nicht letztes Jahr schon einmal seinen L\u00f6rres einem Haider-Trupp gezeigt? <br><\/blockquote>Nein. Aber ein Haider mit Meddlkutte hat Rainer sein Ding vor dem Tor gezeigt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:55:16+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Interessant ist auf jeden Fall, dass Heriberts neueste Dorfspion-Gesch\u2019cht so gelagert ist, dass sie sich kaum falsifizieren l\u00e4sst.<br><br>Das Narrativ ist: Videoaufnahmen werden nicht ver\u00f6ffentlich, weil Anzeigen raus sind. Aus demselben Grund \u2013 und weil die Drachenhaider so ein nettes V\u00f6lkchen sind \u2013 wird auch keiner mit seinem Gesicht und Namen f\u00fcr diese Story einstehen. Die Anzeigen gingen an eine unbekannte \u201eandere Dienststelle\u201c der Polizei. Und Rainer l\u00fcgt ohnehin immer. \u2013 So gibt es auf jeden Fall immer eine Erkl\u00e4rung, warum die Geschichte trotz jeglicher Belege wahr sein k\u00f6nnte.<br><br>Die Autoren haben sich das mal wieder richtig geschickt ausgedacht: Egal, ob die Geschichte nun noch von anderer Seite best\u00e4tigt und gest\u00fctzt wird oder nicht \u2013 Rainer <i>ist<\/i> ab jetzt derjeniche, der hergeht, sich vor Frauen und Kind auszieht und sexuelle Dienstleistungen einfordert.<br>Einfach schon deshalb, weil so etwas bei ihm jederzeit denkbar w\u00e4re und er uns erst einmal das Gegenteil beweisen m\u00fcsste. Da sagt kein Richter der Welt was dagegen \u2013 noch nicht mal der Smirnoff-Connaisseur."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T14:56:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "lel, kann ja mal jeder Haider, der den Rainer besucht, dem Rainer seinen L\u00f6lles zeigen.<br>Nat\u00fcrlich nur aus Spa\u00df und Iruni XD XDDD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:00:13+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Wenn die Bullen nicht nur deine pers\u00f6nliche Leibgarde sind, sondern du dir sogar noch aussuchen kannst ob sie mit oder ohne Blaulicht kommen, dann hast du's wirklich geschafft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:01:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "@Schinken aber sollte doch einen Unterschied machen, ob ich naggisch auf meinem Grundst\u00fcck Sonne tanke (was ich auch bef\u00fcrworte, knalle gerne mal am Fenster und winke gerne auch mal der neugierigen Nachbarsmulle dabei zu, die dann ganz schnell so tut, als w\u00fcrde sie ihre Vorh\u00e4nge richten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>), oder w\u00e4hrend eines Streits aus irgendeiner, f\u00fcr normale Menschen nicht nachzuvollziehenden, Trotzreaktion meinen Phimosepimmel im Specktriforcemantel auspacke mit der Aufforderung doch auch blank zu ziehen?! <br><br>Aber was fastehe ich schon von der Gesellschaft&#8230; ich bin mehr so der <a href=\"https:\/\/www.aphorismen.de\/zitat\/104993\">Arthur<\/a> [aphorismen.de] was das angeht ?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:04:18+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Rainer der uneheliche Sohn von Dorfbulle S.?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xDJQeca.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/brcT8Zd.jpg\"><br><\/blockquote>Ja, ganz sch\u00f6n misslich wenn man offenbar zu beknackt ist, sich f\u00fcr die Anzeige eine andere Polizeiwache auszusuchen, geschweige denn das Ganze einen RA machen zu lassen, der mittels fliegendem Gerichtsstand in solchen Angelegenheiten eh am Ort der h\u00e4rtesten Strafe klagen w\u00fcrde. bled kamma sei"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:08:38+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Interessant ist auf jeden Fall, dass Heriberts neueste Dorfspion-Gesch\u2019cht so gelagert ist, dass sie sich kaum falsifizieren l\u00e4sst..<br>[...]<br><br><\/blockquote>Was mich aber stutzig macht&#8230; von mir aus sind Heribert und der andere Cpt Meddl mit Broggsi unterwegs und was wei\u00df ich, dass man es eh nicht nachverfolgen kann und sie ihm Sachen unterstellen k\u00f6nnen, wie sie lustig sind, weil sie nie daf\u00fcr belangt werden (k\u00f6nnen).<br>Aber Rainer Affenkeks ist doch namentlich, wie polizeilich bekannt? Ob der sich wirklich in sowas verrennt, wenn er sich nicht sicher w\u00e4re? Ich meine, Schinken sach doch mal, wegen was kommt man daf\u00fcr vor Gericht, Rufmord? <br>Wegen Meineid, WEGEN L\u00dcGEN? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>Auf der anderen Seite liebt er anscheinend Aufmerksamkeit und so ist ihm auch zuzutrauen, dass er einfach entweder a) nur sehr sehr domm ist und nicht an die Folgen denkt, oder b) sehr sehr domm ist und die Folgen billig.end in Kauf nimmt f\u00fcr ein paar Re-Tweets und Likes.<br><br>Either way:<br><img src=\"https:\/\/media.makeameme.org\/created\/im-amused-ipcswz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:10:02+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Rainer geh\u00f6rt zu den Menschen, die immer im Leben weiterkommen, weil gesellschaftliche Normen oder Mechanismen f\u00fcr sie nicht existieren. Beh\u00f6rden kapitulieren, Gumbels helfen ihm dabei, am Leben zu bleiben. Er steht sozusagen \u00fcber den Dingen, die f\u00fcr uns Normalsterbliche gelten. Zudem ist er bereit, sich mit absolutem Minimalismus zufrieden zu geben, sollte es n\u00f6tig sein. Etwas, woran sicherlich 98 % der Menschen scheitern w\u00fcrden. Notfalls gibt es nur kalte Dosensuppe oder eben ein paar Monate lang keinen Strom. Rainer zieht es gnadenlos durch. Er ist f\u00fcr das System nicht greifbar und besitzt f\u00fcr bestimmte Systemkritiker und Alternative sicherlich sogar Vorbildfunktion.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:10:24+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Affenkeks ist sowieso \u00fcberbewertet."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:15:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "A Pizzaschieber muss her"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:17:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist das etwa der gude Herr Schmer?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:18:02+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Dei mudda is \u00fcberbewertet."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:20:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Aber Rainer Affenkeks ist doch namentlich, wie polizeilich bekannt? Ob der sich wirklich in sowas verrennt, wenn er sich nicht sicher w\u00e4re?<br><br>Auf der anderen Seite liebt er anscheinend Aufmerksamkeit und so ist ihm auch zuzutrauen, dass er einfach entweder a) nur sehr sehr domm ist und nicht an die Folgen denkt, oder b) sehr sehr domm ist und die Folgen billig.end in Kauf nimmt f\u00fcr ein paar Re-Tweets und Likes.<br><\/blockquote>Ich verfolge schon seit \u00fcber einem Jahr keinen Drachencontent mehr auf Twitter. Aber, wenn ich mich recht erinnere, hat Affenkeks auch von der Gino-Pizzaschieber-Story und seinem Zusammensto\u00df mit Rainer detailliert auf Twitter und LS berichtet, obwohl das Ermittlungsverfahren noch am Laufen war.<br><br>Obwohl also bestimmte Personen theoretisch in der Lage w\u00e4ren, seine \u201aAffenkeks\u2018-Identit\u00e4t seiner b\u00fcrgerlichen Existenz zuzuordnen, l\u00e4sst er sich davon nicht gro\u00df bremsen, auch wenn er selbst Teil des Verfahrens ist. Umso weniger w\u00fcrde ich dann erwarten, dass er Angst davor hat, wegen Verleumdung Rainers belangt zu werden."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:29:49+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ob der sich wirklich in sowas verrennt, wenn er sich nicht sicher w\u00e4re? Ich meine, Schinken sach doch mal, wegen was kommt man daf\u00fcr vor Gericht, Rufmord? ]<br><\/blockquote>Ist entweder \u00fcble Nachrede oder Verleumdung, aber eher das erste. Rainer hat sich allerdings wieder mal ein wenig dumm verhaltne, weil er das so ins Netz gestellt hat. Er verbreitet es damit selbst. Schlie\u00dft Strafbarkeit nicht aus, aber wirft durchaus die Frage auf, ob Rainer sich dann noch auf die Ehrenr\u00fchrigkeit berufen darf, wenn er selbst derjeniche ist, der die \u00c4u\u00dferung verbreitet hat. Die Frage vor Gericht w\u00e4re dann taz\u00e4chlich:<br>Wenn das f\u00fcr Sie eine ehrenr\u00fchrige Tatsache ist, warum verbreiten Sie das Video, in dem die \u00c4u\u00dferung gefallen ist, dann selbst im Internet?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:36:51+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/ein-hater-erklart-daher-kommt-die-wut-auf-den-drachenlord-1.9000612\">https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/ein-hater-erklart-daher-kommt-die-wut-auf-den-drachenlord-1.9000612<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:37:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wegen Verleumdung reiners belangt zu werden muss man auch erstmal schaffen, aller<br><br>Da sacht kein Richter der Welt was"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:41:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Affenkeks so n Typ ders Game bissl zu ernst nimmt<br><br>RBS Style<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:42:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "Gino hat affenkeks auf sie gewiggst hab ich schon vor ~70000 seiten geschrieben, der spaggn aller<br><br>Auf die pizza"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:44:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie der Dorfd\u00f6nermann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hat snorpi aber schon vor 10 Seiten g'sacht g'habbt. Er ist halt der Dorfk\u00f6nig"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:47:40+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:50:03+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Affenkeks hat auch kein Leben, kann das sein?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:53:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der ist doch gar nicht relevant.<br>Hier wird nur \u00fcber relevante Personen geredet."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:53:33+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/281d415bbec39bbc33343bb40feae62b\/tumblr_inline_pt4riscjfe1t6h7l0_500.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T15:55:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Jeder im game sorgt mit seinem eigenen Input fuer relevanz."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:04:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Qwarki ist dann sehr relevant taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:06:40+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Nadja Baroudi hat doch auch bei jeder Konfrontation oder bei Stress einfach mal die Fettfotze ausgepackt und a weng rumgezeigt.<br><br>Strafrechtlich relevant ist das alles wohl nicht. Solange er auf seinem Grundst\u00fcck steht, kann er nackt in der Gegend herumrennen, wie er will. \u00a7 183a setzt sexuelle Handlungen voraus, den schlaffen Pensi zeigen und Obsz\u00f6nit\u00e4ten herumpl\u00e4rren ist das mit Sicherheit nicht. Auch ist er, solange er auf seinem Grundst\u00fcck ist, nicht \u00f6ffentlich, auch wenn es von au\u00dfen einsehbar ist. \u00a7 183 StGB setzt Exhibitionismus im engeren (und j\u00fcngeren lel) Sinne voraus, also im Sinne eines sexuellen Fetisches. Deswegen kennt man ja auch bei Vernehmungen die Frage &ldquo;War das Glied errigiert.&rdquo; Der T\u00e4ter muss sich dadurch sexuelle Erregung verschaffen, die nat\u00fcrlich nicht immer im Peniszucken manifestiert wird, aber das ist ein sehr guter objektiver Indikator, weil man eben ansonsten taz\u00e4chlich auch andere Gr\u00fcnde haben kann, warum man sich Leuten nackt zeigt (Gleichtg\u00fcltigkei, sie schockieren wollen, sie \u00e4rgern wollen). Ansonsten w\u00e4re jeder Saunabesuch strafbar, weil man da auch nackt ist.<br>Deswegen wird auch nix aus dem sexuellen Missbrauch von Kindern. Das Durchf\u00fchren einer exhibitionistischen Handlung soll nach herrschender Rechtsprechung daf\u00fcr zwar gen\u00fcgen, aber so eine haben wir hier wohl eher nicht und es reicht auch nicht, dass es ein Kind einfach nur sieht und dem T\u00e4ter das egal ist. Es muss dem T\u00e4ter darauf ankommen, dass das Kind die Handlung beobachtet und er muss gerade daraus sexuelle Errerung ziehen, dass es ein Kind ist.<br>Sexuelle Bel\u00e4stigung scheidet (gni) mangels Ber\u00fchrung aus.<br>\u00a7 118 OWIG w\u00fcrde ich wegen des Ankn\u00fcpfens an die Allgemeinheit ablehnen wollen, weil privates Grundst\u00fcck und sehr \u00fcberschaubarer Personenkreis.<br><br>Bliebe h\u00f6chstens noch Beleidigung, aber da m\u00fcsste man mehr dr\u00fcber wissen.<br><br>Und jetzt FreSSe alle!<br><\/blockquote>Meines Erachtens ist hier ein Fall des sexuellen Missbrauchs von Kindern und versuchten sexuellen Missbrauchs von Kindern gem. \u00a7 176 IV Nr.1 bzw. Nr. 2 sehr wohl gegeben. Diese Vorschrift sch\u00fctzt die sexuelle Entwicklung von Kindern, deshalb kommt es gerade nicht darauf an, ob der T\u00e4ter sich dadurch aufgeilen will. Es gen\u00fcgt, wenn er eine objektiv sexuelle Handlung (hier: Entbl\u00f6\u00dfen und Zurschaustellen des Geschlechtsteils) vor einem Kind vornimmt und dabei will, dass das Kind diese wahrnimmt. <br>Ebenso der versuchte Missbrauch nach Nr.2, indem er das Kind aufgefordert hat, ihm gleichzutun."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:12:20+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xDJQeca.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/brcT8Zd.jpg\"><br><\/blockquote>Wie l\u00e4cherlich.<br><br>Affenkeks und die ganzen anderen Wichser haben nur bemerkt dasse irrelevant sind, und machen jetzt einen auf dicke Hose.<br><br>Vor ein paar Seiten wurde gesagt &ldquo;Nichts wird passieren, weil die Bullen scheren nicht f\u00fcr ein kleines Forum&rdquo;.<br><br>Hei\u00dft also, man kann LS somit zum rechtsfreyen Raum erkl\u00e4ren? Das ist ja gro\u00dfartig. Genauso wird Rainer Affenkeks nichts passieren, deshalb kann er jetzt Rainer zum p\u00e4derasten erkl\u00e4ren, es hat keine Konsequenzen.<br><br>Es wird einfach versucht, mit noch einem Gang h\u00f6her schalten, Rainer einer neuen Gruppe von Anti-Rainer-Wei\u00dfrittern zuzuf\u00fchren, die sich \u00fcber ihn echauffieren.<br><br>Als n\u00f6chstes wird er zum Flat-Earther gemacht, und Anti-Vegan-Aktivisten der in seinem Keller illegal Tiere schlachtet. Hab ihr se noch alle? Nee, ne, habter net."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:12:33+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Qwarki ist dann sehr relevant taz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Auf jeden Fall so relevant, dass bei einem YT-Kaschber der Eindruck entstand, dass wir hier auf LS lieber dem Otten als Rainer den Sp\u00e4her lutschen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:12:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Gibt es denn \u00fcberhaupt irgendwelche Indizien daf\u00fcr, dass die Kinski-Story stimmt?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:13:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "t. Jura Erstsemester"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:18:52+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nadja Baroudi hat doch auch bei jeder Konfrontation oder bei Stress einfach mal die Fettfotze ausgepackt und a weng rumgezeigt.<br><br>Strafrechtlich relevant ist das alles wohl nicht. Solange er auf seinem Grundst\u00fcck steht, kann er nackt in der Gegend herumrennen, wie er will. \u00a7 183a setzt sexuelle Handlungen voraus, den schlaffen Pensi zeigen und Obsz\u00f6nit\u00e4ten herumpl\u00e4rren ist das mit Sicherheit nicht. Auch ist er, solange er auf seinem Grundst\u00fcck ist, nicht \u00f6ffentlich, auch wenn es von au\u00dfen einsehbar ist. \u00a7 183 StGB setzt Exhibitionismus im engeren (und j\u00fcngeren lel) Sinne voraus, also im Sinne eines sexuellen Fetisches. Deswegen kennt man ja auch bei Vernehmungen die Frage &ldquo;War das Glied errigiert.&rdquo; Der T\u00e4ter muss sich dadurch sexuelle Erregung verschaffen, die nat\u00fcrlich nicht immer im Peniszucken manifestiert wird, aber das ist ein sehr guter objektiver Indikator, weil man eben ansonsten taz\u00e4chlich auch andere Gr\u00fcnde haben kann, warum man sich Leuten nackt zeigt (Gleichtg\u00fcltigkei, sie schockieren wollen, sie \u00e4rgern wollen). Ansonsten w\u00e4re jeder Saunabesuch strafbar, weil man da auch nackt ist.<br>Deswegen wird auch nix aus dem sexuellen Missbrauch von Kindern. Das Durchf\u00fchren einer exhibitionistischen Handlung soll nach herrschender Rechtsprechung daf\u00fcr zwar gen\u00fcgen, aber so eine haben wir hier wohl eher nicht und es reicht auch nicht, dass es ein Kind einfach nur sieht und dem T\u00e4ter das egal ist. Es muss dem T\u00e4ter darauf ankommen, dass das Kind die Handlung beobachtet und er muss gerade daraus sexuelle Errerung ziehen, dass es ein Kind ist.<br>Sexuelle Bel\u00e4stigung scheidet (gni) mangels Ber\u00fchrung aus.<br>\u00a7 118 OWIG w\u00fcrde ich wegen des Ankn\u00fcpfens an die Allgemeinheit ablehnen wollen, weil privates Grundst\u00fcck und sehr \u00fcberschaubarer Personenkreis.<br><br>Bliebe h\u00f6chstens noch Beleidigung, aber da m\u00fcsste man mehr dr\u00fcber wissen.<br><br>Und jetzt FreSSe alle!<br><\/blockquote>Meines Erachtens ist hier ein Fall des sexuellen Missbrauchs von Kindern und versuchten sexuellen Missbrauchs von Kindern gem. \u00a7 176 IV Nr.1 bzw. Nr. 2 sehr wohl gegeben. Diese Vorschrift sch\u00fctzt die sexuelle Entwicklung von Kindern, deshalb kommt es gerade nicht darauf an, ob der T\u00e4ter sich dadurch aufgeilen will. Es gen\u00fcgt, wenn er eine objektiv sexuelle Handlung (hier: Entbl\u00f6\u00dfen und Zurschaustellen des Geschlechtsteils) vor einem Kind vornimmt und dabei will, dass das Kind diese wahrnimmt. <br>Ebenso der versuchte Missbrauch nach Nr.2, indem er das Kind aufgefordert hat, ihm gleichzutun.<br><\/blockquote>Der T\u00e4ter muss das Kind als Sexualobjekt in seine sexuelle Handlung bewusst mit einzubeziehen, es also in missbilligender Weise irgendwie gebrauchen. Deswegen ja auch MISSBRAUCHEN. Eine rein zuf\u00e4llige, dem T\u00e4ter gleichg\u00fcltige, mitunter sogar l\u00e4stige Anwesenheit eines Kindes reicht daf\u00fcr nicht aus.<br>Es liegt schon \u00fcberhaupt keine sexuelle Handlung vor, sich selbst zu entbl\u00f6\u00dfen ist kein Exhibitionismus, siehe oben. &ldquo;Bestimmen&rdquo; im Sinne von Nr. 2 setzt eine direkte Einflussnahme auf das Kind voraus, die dazu f\u00fchrt, dass der Wille des Kindes, die Handlung &ldquo;freiwillig&rdquo; vorzunehmen, irgendwie durch den T\u00e4ter fremdbestimmt beeinflusst, best\u00e4rkt oder \u00fcberhaupt hervorgerufen wird. Der Bestimmungsakt soll gerade eine bestimmte sexuelle Handlung \u00fcberhaupt erst erm\u00f6glichen, sie muss also auch tats\u00e4chlich stattfinden. Bestimmen hei\u00dft nicht blo\u00df &ldquo;auffordern&rdquo;, vielmehr sollen damit F\u00e4lle erfasst werden, in denen eine Vergewaltigung mangels entgegenstehendem Willen nicht vorliegt (weil das Kind aufgrund der Einwirkung des T\u00e4ters &ldquo;eingewilligt&rdquo; hat), also F\u00e4lle, in denen gerade keine willensbeugende oder -brechende Gewalt oder Drohung stattgefunden hat.<br>Zu unterstellen, Rainer h\u00e4tte mit der Aufforderung in Richtung der Gruppe, in der sich auch ein Kind befand, dazu aufgefordert, alle Anwesenden m\u00f6gen es ihm gleich tun und sich ausziehen (was keine sexuelle Handlung ist), als Versuch zu sehen, das halte ich f\u00fcr absurd. Daf\u00fcr m\u00fcsste man ihm unterstellen, dass er tats\u00e4chlich damit gerechnet hat, dass a.) die Leute auf seine Aufforderung tats\u00e4chlich einsteigen, b.) das Kind der Aufforderung nachkommt, c.) es ihm genau darauf ankommt bzw. er gerade das Kind als Sexualobjekt missbrauchen wollte und das d.) am helligten Tag in der \u00d6ffentlichkeit.<br><br>Is klar."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:20:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Gibt es denn \u00fcberhaupt irgendwelche Indizien daf\u00fcr, dass die Kinski-Story stimmt?<br><\/blockquote>Ja, w\u00fcrde auf twittre doch best\u00e4tigt. Glasklare sache"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:21:28+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>t. Jura Erstsemester<br><\/blockquote>Sexualdelikte sind nicht Teil des Jurastudiums, an keiner Universit\u00e4t, in keinem Bundesland, weder im Grundstudium noch im Schwerpunktbereich (aus offensichtlichen Gr\u00fcnden). Es gibt an der Uni T\u00fcbingen ein Kriminologisch-strafrechtliches Seminar und das ist einzig auf die kriminologischen Grundlagen bezogen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:23:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Jura gibt's auch fuers hendi"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:25:35+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Vor ein paar Seiten wurde gesagt &ldquo;Nichts wird passieren, weil die Bullen scheren nicht f\u00fcr ein kleines Forum&rdquo;.<br><br>Hei\u00dft also, man kann LS somit zum rechtsfreyen Raum erkl\u00e4ren? Das ist ja gro\u00dfartig. Genauso wird Rainer Affenkeks nichts passieren, deshalb kann er jetzt Rainer zum p\u00e4derasten erkl\u00e4ren, es hat keine Konsequenzen.<br><br>[...]<br><br>Hab ihr se noch alle? Nee, ne, habter net.<br><\/blockquote>Die aufgez\u00e4hlten Gr\u00fcnde pro oder kontra LS-Kriminalisierung zu sein sind nachrangig. Die meisten Menschen folgen der F\u00fchrung bzw. der Herde. Biologie und so. Was gibt der politische und mediale Mainstream vor, d.h. was ist die vorrangig wahrgenommene Position der F\u00fchrung? \u201cMobbingkultur\u201d, Zweifler sind b\u00f6se. Wer nimmt ma\u00dfgeblich Einfluss auf unseren politischen und medialen Mainstream? a) das RBS, b) die Likes. Welche Interessen bestehen? a) Schw\u00e4chung der Haider-Konkurrenten \/ Abzug von Views clicktechnisch relevanter Accounts b) Zustrom billiger Abos \/ ungebildeter Konsumenten \/ Zersetzung des gesellschaftlichen Zusammenhalts.<br>Was f\u00fchrt dazu, der Herde nicht zu folgen? Unzufriedenheit mit den eigenen Lebensumst\u00e4nden, vorrangig \u00f6konomische und soziale Gr\u00fcnde, d.h. fehlen einer sinnhaften Bet\u00e4tigung und eines stabilen sozialen Gef\u00fcges. Ursache hierf\u00fcr: der Hass. Konsequenz dessen, \u00fcber alle V\u00f6lker und die gesamte Geschichte hinweg: Projezierung der Unzufriedenheit auf einen \u00e4u\u00dferen Feind. Biologie, wieder.<br>Es gibt nur zwei Auswege aus der momentanen Situation: den Faschismus, oder das Ende des Hasses. Affenkeks wird absolut nichts \u00e4ndern au\u00dfer die Entwicklung zum Faschismus wiederzuspiegeln. Setze mich nach Sibiren ab wenn es so weit ist, fern von linksgr\u00fcnversifften, Faschos und Messerstechern."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:25:37+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Jura gibt's auch fuers hendi<br><\/blockquote>Davon abgesehen habe ich im Moment mittag."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:28:41+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Rainer geh\u00f6rt zu den Menschen, die immer im Leben weiterkommen, weil gesellschaftliche Normen oder Mechanismen f\u00fcr sie nicht existieren. Beh\u00f6rden kapitulieren, Gumbels helfen ihm dabei, am Leben zu bleiben. Er steht sozusagen \u00fcber den Dingen, die f\u00fcr uns Normalsterbliche gelten. Zudem ist er bereit, sich mit absolutem Minimalismus zufrieden zu geben, sollte es n\u00f6tig sein. Etwas, woran sicherlich 98 % der Menschen scheitern w\u00fcrden. Notfalls gibt es nur kalte Dosensuppe oder eben ein paar Monate lang keinen Strom. Rainer zieht es gnadenlos durch. Er ist f\u00fcr das System nicht greifbar und besitzt f\u00fcr bestimmte Systemkritiker und Alternative sicherlich sogar Vorbildfunktion.<br><br><br><\/blockquote>Da k\u00f6nnte mehr dran sein als einem lieb ist..<br><br>Sieht man ja auch bei den Fl\u00fcchtlingen.<br>Das deutsche (Straf)-System ist darauf ausgelegt einen Dumm-Michel vor sich zu haben, der <br>a) ne <b>ladungsf\u00e4hige Anschrift<\/b> hat<br>b) etwas <b>Besitz<\/b>t was man ihm wegnehmen kann und <br>c) (mit am wichtigsten) vor allem <b>ANGST<\/b> davor hat dass man ihm etwas nimmt.<br><br>Fehlt eine dieser 3 Komponenten kannst du praktisch machen was du willst in DE.<br>Weil bis sie dich einbunkern musst du schon <strike>fast <\/strike>einen umlegen.<br><br>Au\u00dfer Oma Frida, die geht nat\u00fcrlich sofort in den Knast weil sie ihre GEZ nicht bezahlen kann..lel"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:32:51+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer geh\u00f6rt zu den Menschen, die immer im Leben weiterkommen, weil gesellschaftliche Normen oder Mechanismen f\u00fcr sie nicht existieren. Beh\u00f6rden kapitulieren, Gumbels helfen ihm dabei, am Leben zu bleiben. Er steht sozusagen \u00fcber den Dingen, die f\u00fcr uns Normalsterbliche gelten. Zudem ist er bereit, sich mit absolutem Minimalismus zufrieden zu geben, sollte es n\u00f6tig sein. Etwas, woran sicherlich 98 % der Menschen scheitern w\u00fcrden. Notfalls gibt es nur kalte Dosensuppe oder eben ein paar Monate lang keinen Strom. Rainer zieht es gnadenlos durch. Er ist f\u00fcr das System nicht greifbar und besitzt f\u00fcr bestimmte Systemkritiker und Alternative sicherlich sogar Vorbildfunktion.<br><br><br><\/blockquote>Da k\u00f6nnte mehr dran sein als einem lieb ist..<br><br>Sieht man ja auch bei den Fl\u00fcchtlingen.<br>Das deutsche (Straf)-System ist darauf ausgelegt einen Dumm-Michel vor sich zu haben, der <br>a) ne ladungsf\u00e4hige Anschrift hat<br>b) etwas Besitzt was man ihm wegnehmen kann und <br>c) (mit am wichtigsten) vor allem ANGST davor hat dass man ihm etwas nimmtl<br><\/blockquote>Ziemlich nah an der Realit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:35:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wuerdet ihr wegen der GEZ in den knast gehen? Wegen meineid, wegen l\u00fcgen? Oder doch wegne eurer ueberzeugung und dem was ihr euch selbst erschaffen habbt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:37:17+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wuerdet ihr wegen der GEZ in den knast gehen? Wegen meineid, wegen l\u00fcgen? Oder doch wegne eurer ueberzeugung und dem was ihr euch selbst erschaffen habbt<br><\/blockquote>Nur wegen fehlender Rundfunklizenz."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:40:01+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wuerdet ihr wegen der GEZ in den knast gehen? Wegen meineid, wegen l\u00fcgen? Oder doch wegne eurer ueberzeugung und dem was ihr euch selbst erschaffen habbt<br><\/blockquote>Nur wegen fehlender Rundfunklizenz.<br><\/blockquote>Dito. Ich w\u00e4re nur dann bereit, in den Knast gehen, wenn die bei der BLM meine L\u00f6sungsvorschl\u00e4ge ignorieren und kein Interesse zeigen, die Sache friedlich zu kl\u00e4ren.<br><br>F\u00fcr einen vern\u00fcnftigen, gebildeten und friedliebenden Menschen ist ein anderes Szenario auch gar nicht denkbar."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:42:20+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9blrikXsAAUvrh.jpg:large\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:43:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Lutscht du ihn!<br><br><br>Wait a Minute&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:48:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Will gar nicht wissen was der f\u00fcr die ganzen Utensilien ausgibt, daf\u00fcr k\u00f6nnte er auch sch\u00f6ne Stunden mit Mannis dicker Mutter verbringen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T16:55:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Will gar nicht wissen was der f\u00fcr die ganzen Utensilien ausgibt, daf\u00fcr k\u00f6nnte er auch sch\u00f6ne Stunden mit Mannis dicker Mutter verbringen.<br><\/blockquote>Das sind keine Ausgaben sondern Investitionen. Die Kohle bekommt er locker wieder raus auf PH durch die ganzen Klicks."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:01:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kaufmann Winkler weis halt wie a Einnahmen \u00dcberschuss Rechnung erstellt<br><br>nicht umsonst macht er an 2 von 5 tagen die steuer und so weida<br><br>Haider mal wieder&#8230;. l\u00e4cherlich"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:03:02+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das sind keine Ausgaben sondern Investitionen. Die Kohle bekommt er locker wieder raus auf PH durch die ganzen Klicks.<br><\/blockquote>Au\u00dferdem kann er das von der Steuer absetzen, da er sich ja nun alles gewerblich in die K\u00f6rper\u00f6ffnungen reinrammt. <br><br>Und bei seiner nichtexistenten privaten Krankenversicherung bekommt er dadurch auch noch einen besseren Beitragssatz, da er sich mit diesen Hilfsmitteln eindeutig mehr bewegt als ohne sie.<br><br>Er denkt einfach wieder mal nur zwei, drei Schritte voraus."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:05:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "jura studieren doch nur so gelfrisuren oder?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:08:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "DU studierst Jura ich studier Bitches"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:09:07+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Pronhub RPM:<br><br>Der Durchschnitt sind 0,70$ RPM (1k Views) Drei Dildos in meinem Arsch = ~8,40$<br><br>Geile Froindin: ~ 94,00$<br><br>Bei seinen Komplettfjus w\u00e4ren das ca. 325,00$"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:10:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gesch\u00e4ftsmann Wonkler sahnt fett ab xD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:12:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Elbow Punch<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ln3NESf.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:12:13+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wei\u00df nicht, wie das mit Schwulenvideos ist und er ist ja erst mal nur verifiziertes Mitglied oder auch schon &ldquo;PH Model&rdquo;. Gibt dann noch den &ldquo;Pornhub Model&rdquo; Scheiss, was sowas wie das Partnerprogramm von Youtube sein."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:14:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Drei Dildos in meinem Arsch = ~8,40$<br><br><br><\/blockquote>Wie sich das anh\u00f6rt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:15:14+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie: Das er sich f\u00fcr 8cht Dollar und 4zig Cent 3rei Dildos in den Arsch ballert?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:22:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[16:34] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Exbuster Wespenfallen: Giftfreie Wespen- &amp;amp; Fliegenfalle zum Hinstellen und Aufh\u00e4ngen, 6er-Set (Lebend Fliegenfalle)<br><br>[16:34] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Intex Luftpumpe Hochleistungshandpumpe, Schwarz, 48 cm<br><br>[16:34] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Intex Krystal Clear Cartridge Filter Pump - Pool Kartuschenfilteranlage - 600 L\/H - 12V"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:26:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich bin gerade auf Seite 10185 und Juuuuunge wIe hier Alle die Geschichte vom Exhibitionisten Rainer glauben und moralschwuchteln.<br><br>Ihr geh\u00f6rt doch Alle in einem Fass voller Winklersperma ertr\u00e4nkt!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:26:50+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; Hochleistungshandpumpe &#8230;<br><\/blockquote>Ich dachte, dass Rainer dank des ausgiebigen \u201eTrainings\u201c in den letzten acht Jahren bereits \u00fcber eine h\u00f6chst leistungsf\u00e4hige \u201eHandpumpe\u201c verf\u00fcgen w\u00fcrde (h\u00f6h\u00f6h\u00f6)."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:29:06+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich bin gerade auf Seite 10185 und Juuuuunge wIe hier Alle die Geschichte vom Exhibitionisten Rainer glauben und moralschwuchteln.<br><br>Ihr geh\u00f6rt doch Alle in einem Fass voller Winklersperma ertr\u00e4nkt!<br><br><br><\/blockquote>K\u00f6nnte es vielleicht sein, dass du aweng a Asi bist, und als solcher tendenziell mit anderen Asis verkehrst? Soll hei\u00dfen, dass die Tatsache, das deine \u201cOlle\u201d Asifreundinnen mit Asiproblemen hat, vielleicht aweng in deiner eigenen Person begr\u00fcndet liegt? Nur mal so, gell."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:29:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Brauchter um sei radl nachm Winterschlaf wieder fitt zu machne<br><br>Innerer schweinehund jetzt ist krig xD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:29:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was f\u00fcr Spielzeug bekommt er diesmal? Er hat doch schon alles, Dildos, Taschenmuschis, Pumpen, Puppen etz.<br><br>Mensch freue ich mich auf das Video"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:29:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[17:24] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: MSI V371-026R GeForce RTX 2080 Ti Gaming X Trio Grafikkarte Schwarz"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:33:37+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte es vielleicht sein, dass du aweng a Asi bist, und als solcher tendenziell mit anderen Asis verkehrst? Soll hei\u00dfen, dass die Tatsache, das deine \u201cOlle\u201d Asifreundinnen mit Asiproblemen hat, vielleicht aweng in deiner eigenen Person begr\u00fcndet liegt? Nur mal so, gell.<br><\/blockquote>Ich steh zu meiner Froindin, das sie sich nciht von einem 1.96m 200kg Kampfsportmeister anbr\u00fcllen oder gar einsch\u00fcchtern l\u00e4sst sondern kr\u00e4ftig austeilt!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/sWG6JSN\/fischoger.png\"><br><br>Bin jetzt bei 10188 und &ldquo;Die Autoren&rdquo; zeigt mal wieder wie dumm und moarlverschuchtelt er ist. Das hier macht mich metter als jeder Berliner Schokostrolch!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:34:31+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>[16:34] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Exbuster Wespenfallen: Giftfreie Wespen- &amp;amp; Fliegenfalle zum Hinstellen und Aufh\u00e4ngen, 6er-Set (Lebend Fliegenfalle)<br><br><\/blockquote>Etzadla auch noch Tierm\u00f6rder.<br><br>PETA, k\u00f6nntet ihr bitte?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:40:33+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Rainer der uneheliche Sohn von Dorfbulle S.?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xDJQeca.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/brcT8Zd.jpg\"><br><\/blockquote>hehe, Affenkeks mal wieder von einem Dorfpolizisten vorgef\u00fchrt."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:41:39+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich steh zu meiner Froindin, das sie sich nciht von einem 1.96m 200kg Kampfsportmeister anbr\u00fcllen oder gar einsch\u00fcchtern l\u00e4sst sondern kr\u00e4ftig austeilt!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/sWG6JSN\/fischoger.png\"><br><br>Bin jetzt bei 10188 und &ldquo;Die Autoren&rdquo; zeigt mal wieder wie dumm und moarlverschuchtelt er ist. Das hier macht mich metter als jeder Berliner Schokostrolch!<br><\/blockquote>Bin zwar kein Prei\u00df aber schwuchtele trotzdem nix, da zu woke f\u00fcr sowas."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:44:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Das habe ich dir auch nicht unterstellt, du dreckiger Bayer!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:47:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das habe ich dir auch nicht unterstellt, du dreckiger Bayer!<br><\/blockquote>Rauchmelder hat recht, das ist das plausibelste Zukunftsszenario."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:56:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[16:29] [Pornhub] Neues Video: 2 Dildos in meinem Arsch diesmal gleichztig XD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T17:59:59+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "So, hab Alles nachgeholt.<br><br><br>Es it also nix passiert.<br><br>Das Bisexuelle Trio Schnabdel und Stadtschinkne haben am wenigsten Unsinn geschrieben, kriegen also auch am wenigsten Stockschl\u00e4ge. Nochmal Gl\u00fcck gehabt!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:00:40+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>[16:34] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Exbuster Wespenfallen: Giftfreie Wespen- &amp;amp; Fliegenfalle zum Hinstellen und Aufh\u00e4ngen, 6er-Set (Lebend Fliegenfalle)<br><br><\/blockquote>Etzadla auch noch Tierm\u00f6rder.<br><br>PETA, k\u00f6nntet ihr bitte?<br><\/blockquote>&gt;Tierm\u00f6rder<br>&gt;Lebend Fliegenfalle<br><br>Du merkst auch nix mehr oder."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:06:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[18:04] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: WD Elements Portable, externe Festplatte - 1 TB - USB 3.0 - WDBUZG0010BBK-WESN<br><br>Was Rainer wohl \u00fcber die Reflinks verdient"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:08:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sucht er sich selber aus"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:14:23+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&gt;Tierm\u00f6rder<br>&gt;Lebend Fliegenfalle<br><br>Du merkst auch nix mehr oder.<br><\/blockquote>Als zivilisatorisch verweichlichter Lauch h\u00e4tte ich meinen Leatherman, den ich stets beim Zelten dabei habe, oder jegliche besser geeignete Waffe auf den Kopf\/Hals der Fliege angewendet bzw. dieses versucht. Chancen auf Erfolg sind nat\u00fcrlich nicht absehbar, aber wenn man halbwegs beeinander ist und irgendwann mal mental durchgespielt hat wie sich eine T\u00f6tungsabsicht zur Selbstverteidigung anf\u00fchlt und wo man seine Angriffe anbringen sollte, dann berserkert man im Moment der Wahrheit los."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:15:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9W8aWeX4AIb5yf.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:20:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9S-7hzX4AAquRv.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:21:58+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Warum liest sich Schnabdel abdul Pelikan den Fluchti Thread durch und klaut dort Tekste?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:22:07+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "@ Stadtschinken: Beim Versuch des 176 IV Nr. 2 bin ich bei dir. In jedem Falle h\u00e4tte die anwesende Mutter h\u00e4tte das Ausziehen verhindert. War dumm von mir, Rainer einen Vollendungswillen zu unterstellen.<br><br><blockquote>Der T\u00e4ter muss das Kind als Sexualobjekt in seine sexuelle Handlung bewusst mit einzubeziehen, es also in missbilligender Weise irgendwie gebrauchen. Deswegen ja auch MISSBRAUCHEN. Eine rein zuf\u00e4llige, dem T\u00e4ter gleichg\u00fcltige, mitunter sogar l\u00e4stige Anwesenheit eines Kindes reicht daf\u00fcr nicht aus.<br>Es liegt schon \u00fcberhaupt keine sexuelle Handlung vor, sich selbst zu entbl\u00f6\u00dfen ist kein Exhibitionismus, siehe oben.<br><\/blockquote>Das Wort &ldquo;Missbrauch&rdquo; taucht nur in der \u00dcberschrift auf, nicht im Tatbestand. Missbrauch ist also kein Tatbestandsmerkmal sondern der Tatbestand definiert, was (sexueller) Missbrauch (von Kindern) ist. Diese Definition ist bei Kindern als Opfer weiter als bei Jugendlichen oder Erwachsenen als Opfern: nur bei kindlichen Opfern ist der Tatbestand bereits erf\u00fcllt, wenn sexuelle Handlungen VOR dem Opfer vorgenommen werden, bei jugendlichen oder erwachsenen Opfern muss die Handlung AN dem Opfer vorgenommen werden (oder das Opfer zur Vornahme bestimmt werden).<br><br>Du wirfst hier imho Exhibitionismus und sexuelle Handlung durcheinander. Exhibitionismus ist das Entbl\u00f6\u00dfen zur sexuellen Erregung. Eine sexuelle Handlung dagegen liegt bereits beim Entbl\u00f6\u00dfen der Geschlechtsteile oder auch nur der weiblichen Brust vor. So jedenfalls immer dann, wenn der T\u00e4ter das Opfer entbl\u00f6\u00dft oder dazu bestimmt, sich zu entbl\u00f6\u00dfen. Es gen\u00fcgt, wenn die Handlung objektiv sexualbezogen ist, eine Erregungsabsicht ist nicht erforderlich. <br>Wenn der T\u00e4ter sich selbst entbl\u00f6\u00dft, wird man dies einschr\u00e4nken m\u00fcssen. Das reine Selbstentbl\u00f6\u00dfen halte auch ich nicht f\u00fcr eine sexuelle Handlung, auch dann nicht, wenn dies vor anderen geschieht. Es wird aber zur sexuellen Handlung, wenn das entbl\u00f6\u00dfte Geschlechtsteil zur Schau gestellt bzw. damit posiert wird. Und genau das hat Rainer getan: nach dem Herunterlassen der Hose noch den Bauch hochgehoben, damit man den Sp\u00e4her auch sieht und durch die Aufforderung, ihm gleichzutun, auch zus\u00e4tzlich die Aufmerksamkeit auf sich und seinen Sp\u00e4her gelenkt.<br>Solange er das gegen\u00fcber Erwachsenen tut ohne sich daran aufgeilen zu wollen, ist das straflos. Ebenso wenn ein Kind dies zuf\u00e4llig mitbekommt und der T\u00e4ter dies billigend in Kauf nimmt.<br>Wenn er aber ein Kind in diese Handlung bewusst mit einbezieht, ist der Tatbestand erf\u00fcllt, wie du selbst schreibst. Rainer hat das Kind angesprochen, damit die Aufmerksamkeit des Kindes auf seine sexuelle Handlung gelenkt und damit das Kind in seine Handlung einbezogen. Die Handlung erfolgte somit nicht gelegentlich der Anwesenheit eines Kindes sondern _vor dem Kind_. Dass das Kind Teil einer Gruppe war, \u00e4ndert hieran nichts. Mag sein, dass er haupts\u00e4chlich die Erwachsenen der Gruppe ansprechen wollte und die Ansprache des Kindes nur billigend in Kauf genommen hat. Das ist aber nicht mehr die tatbestandslose Inkaufnahme einer zuf\u00e4lligen Wahrnehmung durch ein Kind sondern die billigende Inkaufnahme der Einbeziehung des Kindes in seine Handlung im Sinne von Vorsatz."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:27:36+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Warum liest sich Schnabdel abdul Pelikan den Fluchti Thread durch und klaut dort Tekste?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:32:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Es ist nur 1 Frage der Zeit bis die ersten fuqqmaenner am ASB auftauchne"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:35:44+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>[16:34] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Exbuster Wespenfallen: Giftfreie Wespen- &amp;amp; Fliegenfalle zum Hinstellen und Aufh\u00e4ngen, 6er-Set (Lebend Fliegenfalle)<br><br><\/blockquote>Etzadla auch noch Tierm\u00f6rder.<br><br>PETA, k\u00f6nntet ihr bitte?<br><\/blockquote>&gt;Tierm\u00f6rder<br>&gt;Lebend Fliegenfalle<br><br>Du merkst auch nix mehr oder.<br><\/blockquote>Uhhh das muss schon fucking weh tun so bl\u00f6d zu sein und in einem Forum, dass sich zur Aufgabe gemacht hat einen dicken Sondersch\u00fcler zu mobben, einen so offensichtlichen Trollversuch auch noch ernst zu nehmen. <br><br>Bitte l\u00f6sch dich endlich."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:37:01+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ja aber ist der Schweinemann eigentlich halal?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:37:49+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "[18:35] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: SexyToy 15cm XXL-Dildo lila f\u00fcr sie und ihn (Latex)"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:43:36+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>@ Stadtschinken: Beim Versuch des 176 IV Nr. 2 bin ich bei dir. In jedem Falle h\u00e4tte die anwesende Mutter h\u00e4tte das Ausziehen verhindert. War dumm von mir, Rainer einen Vollendungswillen zu unterstellen.<br><br><blockquote>Der T\u00e4ter muss das Kind als Sexualobjekt in seine sexuelle Handlung bewusst mit einzubeziehen, es also in missbilligender Weise irgendwie gebrauchen. Deswegen ja auch MISSBRAUCHEN. Eine rein zuf\u00e4llige, dem T\u00e4ter gleichg\u00fcltige, mitunter sogar l\u00e4stige Anwesenheit eines Kindes reicht daf\u00fcr nicht aus.<br>Es liegt schon \u00fcberhaupt keine sexuelle Handlung vor, sich selbst zu entbl\u00f6\u00dfen ist kein Exhibitionismus, siehe oben.<br><\/blockquote>Das Wort &ldquo;Missbrauch&rdquo; taucht nur in der \u00dcberschrift auf, nicht im Tatbestand. Missbrauch ist also kein Tatbestandsmerkmal sondern der Tatbestand definiert, was (sexueller) Missbrauch (von Kindern) ist. Diese Definition ist bei Kindern als Opfer weiter als bei Jugendlichen oder Erwachsenen als Opfern: nur bei kindlichen Opfern ist der Tatbestand bereits erf\u00fcllt, wenn sexuelle Handlungen VOR dem Opfer vorgenommen werden, bei jugendlichen oder erwachsenen Opfern muss die Handlung AN dem Opfer vorgenommen werden (oder das Opfer zur Vornahme bestimmt werden).<br><br>Du wirfst hier imho Exhibitionismus und sexuelle Handlung durcheinander. Exhibitionismus ist das Entbl\u00f6\u00dfen zur sexuellen Erregung. Eine sexuelle Handlung dagegen liegt bereits beim Entbl\u00f6\u00dfen der Geschlechtsteile oder auch nur der weiblichen Brust vor. So jedenfalls immer dann, wenn der T\u00e4ter das Opfer entbl\u00f6\u00dft oder dazu bestimmt, sich zu entbl\u00f6\u00dfen. Es gen\u00fcgt, wenn die Handlung objektiv sexualbezogen ist, eine Erregungsabsicht ist nicht erforderlich. <br>Wenn der T\u00e4ter sich selbst entbl\u00f6\u00dft, wird man dies einschr\u00e4nken m\u00fcssen. Das reine Selbstentbl\u00f6\u00dfen halte auch ich nicht f\u00fcr eine sexuelle Handlung, auch dann nicht, wenn dies vor anderen geschieht. Es wird aber zur sexuellen Handlung, wenn das entbl\u00f6\u00dfte Geschlechtsteil zur Schau gestellt bzw. damit posiert wird. Und genau das hat Rainer getan: nach dem Herunterlassen der Hose noch den Bauch hochgehoben, damit man den Sp\u00e4her auch sieht und durch die Aufforderung, ihm gleichzutun, auch zus\u00e4tzlich die Aufmerksamkeit auf sich und seinen Sp\u00e4her gelenkt.<br>Solange er das gegen\u00fcber Erwachsenen tut ohne sich daran aufgeilen zu wollen, ist das straflos. Ebenso wenn ein Kind dies zuf\u00e4llig mitbekommt und der T\u00e4ter dies billigend in Kauf nimmt.<br>Wenn er aber ein Kind in diese Handlung bewusst mit einbezieht, ist der Tatbestand erf\u00fcllt, wie du selbst schreibst. Rainer hat das Kind angesprochen, damit die Aufmerksamkeit des Kindes auf seine sexuelle Handlung gelenkt und damit das Kind in seine Handlung einbezogen. Die Handlung erfolgte somit nicht gelegentlich der Anwesenheit eines Kindes sondern _vor dem Kind_. Dass das Kind Teil einer Gruppe war, \u00e4ndert hieran nichts. Mag sein, dass er haupts\u00e4chlich die Erwachsenen der Gruppe ansprechen wollte und die Ansprache des Kindes nur billigend in Kauf genommen hat. Das ist aber nicht mehr die tatbestandslose Inkaufnahme einer zuf\u00e4lligen Wahrnehmung durch ein Kind sondern die billigende Inkaufnahme der Einbeziehung des Kindes in seine Handlung im Sinne von Vorsatz.<br><\/blockquote>Du kannst mir mal einen bl\u00f6\u00dfen du d\u00e4mlicher Schinken"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:43:43+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Alter, reicht langsam mal mit den Sexspielzeugen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:46:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Echt mal, die sind doch total f\u00fcr den Arsch!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:49:12+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9blrikXsAAUvrh?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:49:58+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "&ldquo;ja lutsch ihn&rdquo; xDD"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:50:12+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "war Trump jetzt dabei oder nicht als Rainer das Kind vergewaltigt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:55:26+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Du wirfst hier imho Exhibitionismus und sexuelle Handlung durcheinander. Exhibitionismus ist das Entbl\u00f6\u00dfen zur sexuellen Erregung. Eine sexuelle Handlung dagegen liegt bereits beim Entbl\u00f6\u00dfen der Geschlechtsteile oder auch nur der weiblichen Brust vor. So jedenfalls immer dann, wenn der T\u00e4ter das Opfer entbl\u00f6\u00dft oder dazu bestimmt, sich zu entbl\u00f6\u00dfen. Es gen\u00fcgt, wenn die Handlung objektiv sexualbezogen ist, eine Erregungsabsicht ist nicht erforderlich. <br>Wenn der T\u00e4ter sich selbst entbl\u00f6\u00dft, wird man dies einschr\u00e4nken m\u00fcssen. Das reine Selbstentbl\u00f6\u00dfen halte auch ich nicht f\u00fcr eine sexuelle Handlung, auch dann nicht, wenn dies vor anderen geschieht. Es wird aber zur sexuellen Handlung, wenn das entbl\u00f6\u00dfte Geschlechtsteil zur Schau gestellt bzw. damit posiert wird. Und genau das hat Rainer getan: nach dem Herunterlassen der Hose noch den Bauch hochgehoben, damit man den Sp\u00e4her auch sieht und durch die Aufforderung, ihm gleichzutun, auch zus\u00e4tzlich die Aufmerksamkeit auf sich und seinen Sp\u00e4her gelenkt.<br>Solange er das gegen\u00fcber Erwachsenen tut ohne sich daran aufgeilen zu wollen, ist das straflos. Ebenso wenn ein Kind dies zuf\u00e4llig mitbekommt und der T\u00e4ter dies billigend in Kauf nimmt.<br>Wenn er aber ein Kind in diese Handlung bewusst mit einbezieht, ist der Tatbestand erf\u00fcllt, wie du selbst schreibst. Rainer hat das Kind angesprochen, damit die Aufmerksamkeit des Kindes auf seine sexuelle Handlung gelenkt und damit das Kind in seine Handlung einbezogen. Die Handlung erfolgte somit nicht gelegentlich der Anwesenheit eines Kindes sondern _vor dem Kind_. Dass das Kind Teil einer Gruppe war, \u00e4ndert hieran nichts. Mag sein, dass er haupts\u00e4chlich die Erwachsenen der Gruppe ansprechen wollte und die Ansprache des Kindes nur billigend in Kauf genommen hat. Das ist aber nicht mehr die tatbestandslose Inkaufnahme einer zuf\u00e4lligen Wahrnehmung durch ein Kind sondern die billigende Inkaufnahme der Einbeziehung des Kindes in seine Handlung im Sinne von Vorsatz.<br><\/blockquote>Die \u00dcberschriften der Normen sowie die amtlichen \u00dcberschriften der jeweiligen Abschnitte des Strafgesetzbuches sind Teil des in den jeweiligen Strafnormen vertypisierten Unrechtsgehalt der p\u00f6nalisierten Handlung. Selbstverst\u00e4ndlich sind diese bei der Auslegung der Norm ma\u00dfgeblich mit zu ber\u00fccksichtigen und das ist in absoluter \u00dcbereinstimmung mit der Rechtsprechung, die genau aus diesem Grund die von mir dargestellten Kriterien entwickelt hat. <br>Der Rest, den du schreibst, ist halt K\u00e4se und hat korrekter Auslegung von materiellem Strafrecht nicht mehr viel am Hut. Du hast schon den Begriff des &ldquo;Bestimmens&rdquo; in Nr. 2 vollkommen fehlverstanden, weil du damit lediglich auf die geistig manipulative Einwirkung abgestellt hast, ohne zu ber\u00fccksichtigen, dass die Handlung auch tats\u00e4chlich durchgef\u00fchrt werden muss.<br>Nach absolut st\u00e4ndiger Rechtsprechung des BGH ist f\u00fcr eine sexuelle Handlung im Sinne des \u00a7 176 StGB k\u00f6rperlicher Kontakt notwendig. Andere Einwirkungen, wie etwa das blo\u00dfe Ausziehen und Betrachten des kindlichen K\u00f6rpers, sind nur dann strafbar, wenn bereits dieser Akt sexuelle Erregung oder Befriedigung beim T\u00e4ter verursachen soll (so schon BGH, 31.10.1984 - 2 StR 392\/84; Urt. v. 04.05.2017, Az.: 3 StR 87\/17). Das Entkleiden des Opfers ohne sexuelle Erregung des T\u00e4ters ist also nachweislich und vollkommen unstrittig keine tatbestandliche Handlung.<br>Deswegem m\u00fcsste ein exhibitionistischer Akt, wenn man ihn als &ldquo;sexuelle Handlung&rdquo; verstehen m\u00f6chte, eben der Erregung dienen. Es muss in jedem Fall eine &ldquo;sexuelle Handlung&rdquo; (an sich selbst) vorliegen, die vor dem Kind vorgenommen wird. Erneut, sich selbst ausziehen und das schlaffe, nicht errigierte Geschlechtsteil zeigen, ist keine sexuelle Handlung. Jedenfalls wird der Nachweis schwierig, dass bereits diese Handlung 1.) sexuelle Erregung oder Befriedigung beim T\u00e4ter verursachen sollte, wenn diese nicht objektiv wahrnehmbar ist und 2.) gerade das Kind als Bezugsperson bzw. -objekt gew\u00e4hlt worden ist. Nat\u00fcrlich reicht es aus, dass das Kind das ganze wahrnimmt. Der T\u00e4ter muss aber zwingend (und auch das ist relativ abschlie\u00dfend gekl\u00e4rt in der Rspr.) das Kind soweit individualisiert haben, dass es entsprechend der Schutzrichtung der Norm auch &ldquo;missbraucht&rdquo; wird. Absicht erfordert das nicht (habe ich auch nicht behauptet), bedingt vors\u00e4tzliches Handeln ist aber ausgesprochen schwierig vorstellbar.<br><br>Allenfalls in Verbindung mit seinem obsz\u00f6nen Ausruf k\u00f6nnte man f\u00fcr einen Moment \u00fcberlegen, aber auch hier ist bei lebensnaher Betrachtung nicht einfach zu unterstellen, er habe das Kind schon mitgemeint oder es billigend in Kauf genommen, dass es mitgemeint ist (wie auch immer das funktionieren soll).<br><br>Selbstentbl\u00f6\u00dfung ist und bleibt keine sexuelle Handlung. Die Handlung muss bereits ihrem \u00e4u\u00dferen Erscheinungsbild nach Sexualbezug haben. Sehe ich immer noch nicht, wie man das hier konstruieren m\u00f6chte.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T18:59:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:02:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mit geilen Schwanz gruessen"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:02:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich m\u00f6chte nicht suggerieren, dass ich es f\u00fcr unvertretbar halten w\u00fcrde. Man kann es so sehen. Man muss aber aus praktischer Sicht eingestehen, dass gemessen an den recht hohen H\u00fcrden, die in der Rechtsprechung f\u00fcr eine Strafbarkeit aufgestellt werden, eine strafrechtliche Belangung von unserem l\u00fcsternen Lord sehr, sehr gering ist.<br><br>Muss man sich vergegenw\u00e4rtigen: Ein dicker, unf\u00f6rmiger Butterklopps zieht sich kurz die Hose runter, zeigt seinen wahrscheinlich kaum sichtbaren Minipensi herum und br\u00fcllt Obsz\u00f6nit\u00e4ten in der Gegend umher, w\u00e4hrend eine Familie mit einem kleinen Kind vor seinem Grundst\u00fcck stehen. Ist das vergleichbar mit demjenichen, den das Gesetz bestrafen m\u00f6chte? Also dem Kerl, der sich masturbierend vor ein Kind stellt, weil es ihn erregt, dass ein Kind ihm dabei zuschaut? <br><br><img src=\"https:\/\/www.dailydot.com\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/jonathan-frakes-1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:02:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Haha Rainer kann jetzt Kindern sogar seinen Pensi zeigen und NICHTS passiert. Er kann machen . was . er . will. Und wie einfach nie etwas passiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:05:05+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NlJAo0s.jpg\"><br><br>Dieses Bild ist auch der Knaller. Die Bastelscherenfrisur, das aufgequollene Gesicht, der d\u00e4mliche Gesichtsausdruck und die komplett ramponierte Abraumhalde im Hintergrund.<br>Es fast Reiners Leben einfach perfekt zusammen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:07:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Aber er ist nicht derjeniche"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:12:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er ist aber doch derjeniche der schw\u00e4nsne zeigt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:13:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Achso, ferstehe"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:13:29+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte nicht suggerieren<br><\/blockquote>Suge WAS? Sack WAS? Achso, a Sugerli"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:21:20+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>[17:24] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: MSI V371-026R GeForce RTX 2080 Ti Gaming X Trio Grafikkarte Schwarz<br><\/blockquote>&gt; 1.206,00 \u20ac"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:22:18+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Nur 1 Scherds"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:22:57+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "H\u00e4tte sich glaub ich keiner vorstellen k\u00f6nnen was f\u00fcr ein Monstrum hier geschaffen wurde, wenn man bedenkt wie liebenswert d\u00fcmmlich er in den Anfangszeiten noch war. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Besser wirds nicht, geht nur weiter bergab&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:24:28+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte sich glaub ich keiner vorstellen k\u00f6nnen was f\u00fcr ein Monstrum hier geschaffen wurde, wenn man bedenkt wie liebenswert d\u00fcmmlich er in den Anfangszeiten noch war. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Besser wirds nicht, geht nur weiter bergab&#8230;<br><\/blockquote>Er war noch nie anders. Noch nie."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:24:55+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hat er sich selber erschaffen, tats\u00e4chlich sogar letzten Endes"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:25:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Was schinkne sagt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:28:02+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer schon immer Hurensohn<br><br>Fanpost Beantwortet #001 Autogramfieber Drachenlord Reupload<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/V18dlTBRzpI?t=274\">https:\/\/youtu.be\/V18dlTBRzpI?t=274<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:28:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/kc73p1DwOsXkk40CNl\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:29:00+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ohne Inderned w\u00fcrde er ein einigerma\u00dfen geregeltes Leben f\u00fchren, behaupt ich jetzt mal.<br>F\u00fcr irgendeinen Dullijob und ne abefuckte Dorfschabracke h\u00e4tts allemal gereicht aber der Rudi musste ja sterben."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:30:55+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Denke nein, Rainer ist nicht f\u00e4hig zu lernen<br>e: Kritik anzunehmne"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:33:54+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Weil er so fett und dumm ist."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:36:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S5oEWPBh9WbTo1VX2e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:39:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/kc73p1DwOsXkk40CNl\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie geschafft er es da schon hatte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:40:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9W8aWeX4AIb5yf.jpg:large\"><br><\/blockquote>Wisst ihr.."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:43:20+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Da fr\u00e4gt man sich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:44:06+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/y2vvLet.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:48:44+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "@ TreuerStadtSchinkne<br><br>danke f\u00fcr deine Wots! Endlich mal ne WoT aus der ich einen Erkenntnisgewinn und Wissenszuwachs ziehen kann. <br><br>Auc @Herr Immer ein Dank f\u00fcr deinen Beitrag.<br><br>100 Pelts an diese WoTs"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:49:40+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7Vj9w8q.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:52:16+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>@ TreuerStadtSchinkne<br><br>danke f\u00fcr deine Wots! Endlich mal ne WoT aus der ich einen Erkenntnisgewinn und Wissenszuwachs ziehen kann. <br><br>Auc @Herr Immer ein Dank f\u00fcr deinen Beitrag.<br><br>100 Pelts an diese WoTs<br><\/blockquote>Ja, die Beitr\u00e4ge vom Immer sind ja auch gut, weil sie einen Dialog er\u00f6ffnen und wenn ihr Spaggne das jetz mal verstandne habt, dann is doch alles gut."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:53:55+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9W8aWeX4AIb5yf.jpg:large\"><br><\/blockquote>Wisst ihr..<br><\/blockquote>Wie rot das Xsicht ist, aber das Genick blass <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:56:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "is doch beim pensi auch so. Oben roht, unten schmandig-k\u00e4sewei\u00df."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:58:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Blutdruck.."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T19:59:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ein Herz f\u00fcr drei Menschne"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:00:29+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "Er hat schon als Kind h\u00f6heren Blutdruck gehabt als die meisten Loide<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:02:38+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "HER MIT DEM PELT<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BkpSZQf.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:03:29+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wiegt wahrscheinlich weniger als die meisten Leute hier zusammen"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:05:36+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/C2PSlu3.jpg\"><br><br>Mobbingvideo etzadla in 4k lel"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:11:44+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Kuss auf die Nuss an Schinken und Herr Immer. Interessante Paragrafenreiterei, bitte weiter machen hole Popcorn."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:11:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Immer 1k mehr als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:12:17+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Topkek lel!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:13:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ersma hadde arbeit und Haider Kommentare lesne"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:21:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "V\u00f6llich banal"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:25:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "und stumpf"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:26:14+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9W8aWeX4AIb5yf.jpg:large\"><br><br>Wenn du \u00fcberlegst ob du nicht doch derjeniche bist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:34:27+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Man munkelt, der Schleichenscheich vom Schauerberg habe seinen labbrigen Lurch vor der minderj\u00e4hrigen Dorfjugend entbl\u00f6\u00dft, entspricht dies den Tatsachen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:40:43+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "F\u00fcr Wahr und es hei\u00dft, dass selbst der F\u00fchrer der 13 Kolonien der britischen Krone auf den Amerikas w\u00e4re dabei gewesen. Ich muss mich nun aber vermisslich melden sonst verpasse ich noch das letzte Drehfl\u00fcgelflugzeug zum preussischen Konsulat in Siam."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:42:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "meddl loide"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:44:26+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Guten Morgen ihr geilen Pelter ihr Geilen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:45:41+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Hyperbe Loide"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:45:44+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Na malt ihr euch wieder Besiegtheitsszenarien aus die nie eintreffen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:47:17+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Die Tierl\u00f6rrese sind aus der Wunschliste naus, oy vey erwartet uns da wieder alla"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:53:11+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "dieser Pelt steht f\u00fcr derjeniche"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T20:55:20+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ARcLTMY.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:07:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Pelt Pelt Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:09:49+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>[17:24] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: MSI V371-026R GeForce RTX 2080 Ti Gaming X Trio Grafikkarte Schwarz<br><\/blockquote>&gt; 1.206,00 \u20ac<br><\/blockquote><br><br>Junge&#8230; dieser Idiot. Als ob es sinnvoll is in seiner renderm\u00fchle diesen Giganten von grafikkarte zu stecken. W\u00fcrde mich nich wundern wenn das Mainboard da eh nich mitmacht&#8230; <br><br>Bei Rainer is gro\u00df, viel und teuer immer gleich das beste. Siehe 3D Kamera zb.<br><br>Dieser bl\u00f6de Fettkopf.<br>Ja ich bin's"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:23:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, fallen die H\u00e4ider wieder auf 1 kleinen Prenk rein"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:26:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wisst ihr eigentlich was des geilste is?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:29:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "F\u00fcr die BLM bin ich derjeniche, der hier die Schei\u00dfe baut"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:31:22+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "[21:29] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Life Coach: So \u00fcbernehmen Sie die Regie in ihrem Leben<br><br><i>INHALT<br><br>F\u00fchren Sie das Leben, das Sie sich w\u00fcnschen<br>F\u00fcr wen halten Sie sich?<br>Wie Sie pers\u00f6nliche Macht entfalten<br>Kultivieren Sie unwiderstehliches Charisma<br>Sie behalten immer Recht \u0096 treffen Sie also die richtige Wahl<br>Was wollen Sie, und was tun Sie daf\u00fcr?<br>Tun Sie die Arbeit, die Sie lieben<br>Wie Sie attraktiv und h\u00f6chst begehrenswert werden<br>Wie Sie sich ab sofort toll f\u00fchlen k\u00f6nnen<br>Wenn alle Stricke rei\u00dfen <\/i><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:31:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/YiJJPho7i6vm9k8iaV\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:39:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "DracheSchaut@DracheSchaut1 Min.vor 1 Minute<br><br>[21:37] [ThriXXX] Neuer Status: Online<br><br>DracheSchaut@DracheSchaut<br>Erkl\u00e4rung: ThriXXX ist eine sehr abartige Sexgame-Seite. Einfach bei Google Bilder eingeben, das sollte f\u00fcr sich selbst sprechen. Rainer hat dort einen Account.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:44:59+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr eigentlich was des geilste is?<br><\/blockquote>ja der pelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:45:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bah, eine Sexgame Seite?<br><br>o tempora, o mores! Wann kommt Rainer endlicha uf den Index?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T21:47:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Nachts ist es Pelter als drau\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:00:02+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Irgendwas mit Playmobil<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:01:46+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ob's in dem Spiel auch Kinder gibt?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:04:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Is noch a Kind in der K\u00fcch?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:06:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Gibts da auch Wassertiere als Dlc?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:13:08+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Pelts ist es Pelter als Pelten<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:14:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Rainer steht im Hof und wuselt wild mit offener Motorhaube am neuen Audipositas rum! &#8230;. War aber unterm Strich echt 1 sehr gute Idee sich in seiner finanziellen Situation eine 25 Jahre alte Rostlaube anzuschaffne&#8230;.<br><\/blockquote><br>Hier zahnradr\u00e4tsel.gif einf\u00fcgen."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:20:15+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "wald sack vadder rum'schwommen"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:20:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "brivad ist er zwar krass im minus, gesch\u00e4ftlich aber noch im plus"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:29:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190619\/ynrlrtny.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:30:07+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Dabei"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:35:35+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Seite 10200, lul"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:37:17+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ob Rainer sich den Br\u00fcckentag am Freitag frei nehmen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:39:18+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer sich den Br\u00fcckentag am Freitag frei nehmen wird?<br><\/blockquote>Nein, die Buchhaltung stapelt sich schon wieder, hat er die letzten Tage str\u00e4flich vernachl\u00e4ssigt gehabt."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:41:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wegen Meineid, wegen kleinen Kindern den AXOLOTLWIENER ZEIGEEEEN"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:42:27+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer sich den Br\u00fcckentag am Freitag frei nehmen wird?<br><\/blockquote>Er wird sich eine wohlverdiente Auszeit g\u00f6nnen, seine Freundin einpacken und einfach mal 1,2,3, mit ihr ein romantisches verl\u00e4ngertes \u00dcberraschungswochenende an der Ostsee verbringen. Wohl erhohlt und gut gebr\u00e4unt wird er dann voller Tatendrang zur\u00fcckkehren und uns hochqualitative Videos bescheren."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:44:42+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Die 200 Seiten gingen schnell"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:45:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist ja auch viel passiert, was diskutiert werden musste.<br><br><br><br><br><br>Ach ne. Doch nicht."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:47:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Pelten ist B\u00fcrgerpflicht"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:50:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hab mir die neue Single von Pelton John gekauft. Titel &ldquo;I'm still pelting&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:50:50+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/566997808855646210\/591000851531956234\/Screenshot_20190619-222611.png\"><br><br><br>Bandidos etzadla drachis"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:54:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Welcher J\u00fcrgen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:56:34+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ist der auf LS?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:57:23+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Autoren drehen nun v\u00f6llig frei: Rainer wird President des Chapters Emskirchen!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:57:25+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "5 Pelts gewinnt"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T22:58:40+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SDU3NHw.png\"><br><br>Kannst dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:00:17+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rudi war bei den Angels."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:03:40+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und jetzt ist er bei den Engeln. Rainste Poesie."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:12:47+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wie se immer zucken Alder wie se immer ZUGGN!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:14:59+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "MC-Staffel w\u00e4re ma wieder a richtig naise Sache."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:16:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bin bei den Mettangels und ihr so?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:17:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dieser schei\u00df Klo\u00dfteig im Hintergrund immer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wieso steht der da auf einmal?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:17:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer steht auf der Abschussliste von jedem Motorradclub<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PQ_HvLHvCYo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PQ_HvLHvCYo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:21:15+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Sinn noch a weng Kl\u00f6se in der K\u00fcch\u2018?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:24:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>MC-Staffel w\u00e4re ma wieder a richtig naise Sache.<br><\/blockquote>Quasi so ein kleiner DLC zum Drachengame wie damals bei GTA IV \u201aThe Lost and the Damned\u2018."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:26:48+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Weehuuu, invisible pensi fun."
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:27:37+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/216727_DieAbenteuerdes_udCXBRf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:28:43+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Gab dir was du brauchtest, dachte dieser Junge wird MC"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:28:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/195067_DracheverdammtenArschloecher_8jP4Y7D.jpg\"><br><br><br><br>[23:34] [Pornhub] 3 neue Fotos in Album &ldquo;Spielsachen&rdquo;<br><br>Was will er mit einem Massagestab? Seine Eichen schaumig schlagen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:42:31+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/x1GS4qK.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:47:11+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Pelten ist f\u00fcr mich erste B\u00fcrgerpflicht<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DVM6gEuX4AAK42q.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:50:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/0b88cb5bca212e23f5063f3eca18ad1e\/tumblr_inline_od4j7dI82Z1t6h7l0_640.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:56:26+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Fens aller L\u00e4nder, vereinigt euch!"
    },
    {
        "time": "2019-06-19T23:57:55+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "W\u00e4hle Opfer w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T00:30:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcNl791X4AIgGMg.jpg\"><br><br>Wenn dieser wehrhafte junge Mann sich von kleinen Kindern bedroht f\u00fchlt, zieht er schneller als sein Schatten \u2013 seine Hose runter!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T00:34:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "General Winkler also known as the Eagle<br><a href=\"https:\/\/wolfenstein.fandom.com\/wiki\/Winkler\">https:\/\/wolfenstein.fandom.com\/wiki\/Winkler<\/a> [wolfenstein.fandom.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T00:35:39+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcNl791X4AIgGMg.jpg\"><br><br>Wenn dieser wehrhafte junge Mann sich von kleinen Kindern bedroht f\u00fchlt, zieht er schneller als sein Schatten \u2013 seine Hose runter!<br><\/blockquote>Wie viel Wasser er wohl in die Bein haben muss?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T00:37:16+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>General Winkler also known as the Eagle<br><a href=\"https:\/\/wolfenstein.fandom.com\/wiki\/Winkler\">https:\/\/wolfenstein.fandom.com\/wiki\/Winkler<\/a> [wolfenstein.fandom.com]<br><\/blockquote>Winkler &#8230; Eagle &#8230; Nazi \u2013 wieder einmal zeigt sich, wie sehr sich die Autoren ihre Ideen von \u00fcberall her zusammenklauen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T01:35:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>[ig]<a href=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/566997808855646210\/591000851531956234\/Screenshot_20190619-222611.png\">https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/566997808855646210\/591000851531956234\/Screenshot_20190619-222611.png<\/a> [cdn.discordapp.com]<br><br><br>Bandidos etzadla drachis<br><\/blockquote>Diese Leute haben ihre Lebenskerze von beiden Seiten angez\u00fcndet. Vor Jahren. Dieleuchtet hell, jedoch sehr kurz. Alles Lebensversager. die mit Anfang 50\/60 massive Probleme mit ihrer Gesundheit bekommen. Sollen sie Verrecken. Dreckiges Hurensohnpaack. W\u00fcnsche jeden dieser asozialenHurens\u00f6hne, dass sie weiterbrennen, bis es eben vorbei ist. Lel.Dauert bei diesem Abschaum nicht mal ein halbes Jahrhundert. Lel."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T02:53:03+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZLWMwOw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T07:15:52+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZLWMwOw.jpg\"><br><\/blockquote>Chernobyl Loide."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T07:30:57+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Autoren drehen nun v\u00f6llig frei: Rainerwird President des Chapters Emskirchen!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T07:39:50+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Speckige Weste hat er ja schon"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T07:54:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ein Bike mit diggen Reifen hat er auch schon"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T08:02:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Aber f\u00e4hrt er \u00fcberhaupt Motorrad? Bilde mir ein er h\u00e4tte da Mal was zu gsacht khapt"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T08:12:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rE3JTnr.jpg\"><br><br>Damit haste nicht gerechnet, scheisz Haider."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T08:18:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Lel, Augustus Apotheke <br>Wobei bis 125ccm f\u00e4nde ich schon nice"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T08:24:46+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Motorradfahrer sind f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T08:49:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er f\u00e4hrt nicht Motorrad weils cool ist, sondern weils Spa\u00df macht.<br>Abgesehen davon f\u00e4hrt er gar nicht Motorrad."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T08:55:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "TRAUT EUCH, KOMMT ZU IHM."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T09:14:36+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>TRAUT EUCH, KOMMT ZU IHM.<br><\/blockquote>Meinst du, wir sollten uns auch mit ihim anlegen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T09:37:50+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Motorradfahrer sind f\u00fcr mich Abfall<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T09:45:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Motorradclub in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T09:47:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Meddl oder besser Leichenfiggne loide<br>Ich hab mir gedacht mir redn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 heute noch mal a weng \u00fcber das Thema Negrofili. Ihr kennt mich ja, ich ergler sowas imm\u00e4 genne, auch \u00f6fder also ergler ich's heute noch mal a weng zum dridden ne wadde mal viertne Mal. Wie ich schon in die annen Fideos hergange bin und ksacht hab ist also Negrofili so a Sache, da steh ich GAR ned drauf, also ne! bah! Wobei ich's\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 annererseits inderesand finde sowas mal anzuschaun. Hier ein paar Bilder. *dumpfe Stimme aus dem off* Und ja, die Bilder sind mit Absicht an ein paar Stellne ferbiggseld, weil es sonst wieder hei\u00dft \u00dcH\u00dcH\u00dcH\u00dcH\u00dcH JUGENDGEF\u00c4HRDENDE INHALTE Werdet erwachsen loide. Wie auch immer."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T09:51:49+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Danke dafur Rainer, wir konnten t\u00e4gliqq laqqen \u00fcber diqq als Draqqen!<br><br><img src=\"http:\/\/www.testedich.de\/quiz48\/picture\/pic_1496596888_1.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T09:56:23+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rE3JTnr.jpg\"><br><br>Damit haste nicht gerechnet, scheisz Haider.<br><\/blockquote>Geil, Motorrad mieten und ab zum schaurigen Berg. K\u00f6nnen den Dicken dann endlich mit getunten Auspuff nerven."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:10:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Geil, Motorrad mieten und ab zum schaurigen Berg. K\u00f6nnen den Dicken dann endlich mit getunten Auspuff nerven. <br><\/blockquote>War klar, dass hier Gesindel ohne Motorradf\u00fchrerschein lauert."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:11:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Warum war das noch nicht da?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eaQGKmQ.png\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1141436561323692032\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1141436561323692032<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:14:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Weil es ohne Beweise keine Sau interessiert."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:23:22+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geil, Motorrad mieten und ab zum schaurigen Berg. K\u00f6nnen den Dicken dann endlich mit getunten Auspuff nerven. <br><\/blockquote>War klar, dass hier Gesindel ohne Motorradf\u00fchrerschein lauert.<br><\/blockquote>Okay, schnapperl bekommt von mir 1 busserl, weil A-F\u00fchrerschein Herrenrasse. Das A steht f\u00fcr Arier."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:24:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "freue mich schon drauf, wenn der Motorradclub Rainers Anwesen zum Clubheim erkl\u00e4rt und er nicht mehr streamen darf, weil die Jungs grad ne Party schmei\u00dfen und\/oder nen Porno drehen! Und er dann nach sp\u00e4testens einer Woche aus der Schanze vertrieben wird, weil er den Jungs aufn Sack geht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:26:06+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "schnappi f\u00fcr die Herrlichkeit des Mofafahrens"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:27:57+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "DU L\u00d6WE!!!!<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/cr694ygwuaqfoynv3b0c.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:28:09+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Scootertuning is not a crime"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:34:29+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Warum war das noch nicht da?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eaQGKmQ.png\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1141436561323692032\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1141436561323692032<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Laut meinem Dorfspion sitzt Herr Hu\u00dfn\u00e4tter gerade nackt auf seinem Balkon und filmt den Reiner dabei und am\u00fcsiert sich k\u00f6stlich, wie der digge Doofkopf beim Wuseln und werkeln scheitert, w\u00e4hrend Bauer Popp ihn f\u00fcr seine Ausdauer lobt."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:37:23+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Vielleicht baut er einfach nur den Vordersitz aus??"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:37:39+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum war das noch nicht da?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eaQGKmQ.png\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1141436561323692032\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1141436561323692032<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Laut meinem Dorfspion sitzt Herr Hu\u00dfn\u00e4tter gerade nackt auf <strike>seinem Balkon und filmt den <\/strike>Reiner.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:42:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Vielleicht baut er einfach nur den Vordersitz aus??<br><\/blockquote>Durch die Motorhaube. K\u00f6nnte schon ein legit Reinermove sein<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:57:15+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Rainer m\u00f6chte gerne eine 1TB Festplatte. Es irritiert ihn wohl, dass seine 1080p-4K-Filmchen nach dem Rendern gr\u00f6\u00dfer sind, als davor. Auf der Teraplatte haben so wohl ganze 4 Brojeggde Platz."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T10:59:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dorfspion \/ Affenkeks k\u00f6nnten mal Bilder streuen statt Spekulatius. Dann kommt auch wieder die Relevanz"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T11:20:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "1 Terabyte Festplatte&#8230; der Lord h\u00e4ngt immer etwas in der Fergangenheit"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T11:30:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rendern wollt ich auch noch"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T11:42:14+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ich habe geh\u00f6rt, Rainer hat einen 16 MB USB-Stick auf seine Wunschliste gesetzt."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T12:22:20+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das ist der dritte\u2026.der vierte Band von Eragon und damit der letzte der f\u00fcnf"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T12:26:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das Album von Amon geht 54 Minuten und 63 Sekunden"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T12:28:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Noten aus dem Schatten"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T12:34:51+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Verschnupft bin ich auch noch&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T12:47:09+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Der Adler kreist"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T12:48:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich erz\u00e4hl's dir nochmal, warte kurz<br>Ich fang an, nach der deiner Nauspressung du Arschgeburt<br>Irgendwo in Hannover<br>F\u00fcr dich ist die Gegend rund um die Kr\u00f6pcke-Uhr sowas wie die Bronx gewesen<br>Man k\u00f6nnte auch von &ldquo;Rollischons Most wanted&rdquo; reden<br>Mit deinen Joggingschuhen und der ekligen Windbreaker<br>Dachtest du im Ernst, du bist der norddeutsche Dennis Kipruto Ki<b>mett<\/b>o (faaaak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>)<br>\u00dcberheblicher schnappy wollte unbedingt so hart sein<br>Pl\u00fcnderte sein Sparschwein und gr\u00fcndete dann &ldquo;Schnaplife&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:04:18+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Dieser Qu4rkey-Typ ist wieder da. Jetzt k\u00f6nnen wir, die Lachsons, endlich wieder seinen Sp\u00e4her lutschen anstatt dem Drachenlord seinen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:15:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Kaukasus Kaukasus"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:16:27+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<u>(<b>RDW?<\/b>)<\/u><br><br>Warum ich nicht mehr Schreibe auf LS?<br><br><u>(Neue Art von Peltkonzept)<\/u><br><br><b>(Mehr Infos im Video auf Clippyshare)<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4kieNNE.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:22:38+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/imgur.com\/t36XkTf.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:35:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Durchz\u00e4hln wer mich alles vermisst hat!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:38:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9gH5XDX4AAT-iA.jpg:large\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9gH5GXXoAAGi83.jpg:large\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1141671198201458688\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1141671198201458688<\/a> [twitter.com]<br><br>Richtiger Bodybuilder"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:40:32+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Durchz\u00e4hln wer mich alles vermisst hat!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vJjbWUtA8Es?t=7\">https:\/\/youtu.be\/vJjbWUtA8Es?t=7<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:41:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Drachenlord gegen mobbing 7 Die Macht der Hater"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:41:51+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ja Lutsch ihn."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:42:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ihm fehlen 550\u20ac<br><br>MEME<br><br>F\u00e4hrt mit dem Auto zum B\u00e4cker<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:48:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ham die an mobbingkreis auf dem parkplatz gemacht?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:50:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sogar die Leute vor dem B\u00e4cker gucken komisch bei seinem Anblick"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:51:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "dfw dir der Echsenleutnant die sch\u00f6ne Aussicht raubt<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aoDBFx5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:51:45+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Nachdem er die 8 Krapfen aus der Box und 4 Brezen mit Margarine, dazu 3 Kaffee mit Zucker ah ne Zucker mit Kaffee neigsch\u00fcrt hat, f\u00e4ngt er jetzt an zu streamen um das zu finanzieren und barrne abzugreifen. Er hat es geschafft!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:52:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/566997808855646210\/591000851531956234\/Screenshot_20190619-222611.png\"><br><br><br>Bandidos etzadla drachis<br><\/blockquote>VATOS LOCOS<br><br>DRACHIS IN, DRACHIS OUT!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:54:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Durchz\u00e4hln wer mich alles vermisst hat!<br><\/blockquote>*nase zuhalt*<br><br>DIK DIK DIKKK"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:54:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Er streamt<br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:59:28+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Wow 100.000 Barren Spende, Hagen du Wahnsinniger"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T13:59:39+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Vielleicht baut er einfach nur den Vordersitz aus??<br><\/blockquote>er is ned derjeniche, der wo hergeht und hier <strike>die schei\u00dfe baut<\/strike> seinen Vordersitzt ausbaut"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:00:35+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=359tyIcUWVo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=359tyIcUWVo<\/a> [youtube.com] <br>Ziemlich gut gemacht taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:05:23+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ich dachte er redet nemmer in Streams?<br>Oder f\u00e4llt Zockerey beim Str\u00f6hmen nicht unter &ldquo;redaktioneller Inhalt&rdquo;?<br><br>Wie Witzfigurig ist die BLM im Grund genommen tats\u00e4chlich sogar? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br>Finde deren Twidderpraktikant hat VIEEEL zu wenig zu tun die letzte Zeit&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:07:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kotmidaseffekt wird also bald noch die Hells Angels lahmlegen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bald spricht sich noch Trump positiv zum Lord aus und Elon Musk verwandelt die Schanze in eine hochtechnisierte Renderzentrale samt Raketenabschussanlage gegen die Haider mit deep learning Gesichtserkennung um zu erkennen obs Haider sind oder normale Spatsig\u00e4nger"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:07:46+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "lel mir ist grad was witziges passiert!<br>es beinhaltet den flutschhocker, einen schurz, eine spr\u00fchstuhlung und 1 rauchmelderalarm.<br><br>wer will h\u00f6ren?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:15:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hat der neue Boxen oder warum klingt es aufeinmal so anders?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:18:25+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Hat der neue Boxen oder warum klingt es aufeinmal so anders?<br><\/blockquote>Vermutlich ist nur der Sapwuhfer nicht eingeschaltet&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:21:42+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>ich dachte er redet nemmer in Streams?<br>Oder f\u00e4llt Zockerey beim Str\u00f6hmen nicht unter &ldquo;redaktioneller Inhalt&rdquo;?<br><br>Wie Witzfigurig ist die BLM im Grund genommen tats\u00e4chlich sogar? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br>Finde deren Twidderpraktikant hat VIEEEL zu wenig zu tun die letzte Zeit&#8230;<br><\/blockquote>Alleine, dass das Ausw\u00e4hlen und Abspielen von Musik nicht als redaktionelle T\u00e4tigkeit betrachtet wird, macht die BLM zur Witzfigur."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:29:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Und wie der Fettsack den Fotographen im Auto anguckt xD<br><br>Gef\u00e4llt mir. Schuhe sind auch im Arsch, etzadla nur noch Schlappen!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:30:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn auf einer Seite mal wieder mehr Inhalt in schnabels Beitrag steckt als in den 19 anderen<br><br><br><img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/521767869600497676\/590615447657775104\/ruiner_bla.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:47:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lass die anderen sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist so wie du bist so wie du bist<br>lass die anderen sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist so wie du bist so wie du bist<br>lass die anderen sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist so wie du bist so wie du bist<br>lass die anderen sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist so wie du bist so wie du bist<br>lass die anderen sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist so wie du bist so wie du bist<br>lass die anderen sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist so wie du bist so wie du bist<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:49:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tXr0nY6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:50:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/R8v2wFJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:51:07+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Wie schlank seine Beine da noch waren."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:51:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oxZaL6I.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:55:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was ist denn das f\u00fcr eine Br\u00f6tchent\u00fcte?<br>Da sind doch Donuts oder Torte drin"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T14:56:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "BLM auch an anderer Stelle unbeliebt lel <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/aNWkSwLfLP0?t=148\">https:\/\/youtu.be\/aNWkSwLfLP0?t=148<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:01:32+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Was ist denn das f\u00fcr eine Br\u00f6tchent\u00fcte?<br>Da sind doch Donuts oder Torte drin<br><\/blockquote>Ach, dann ern\u00e4hrt Rainer sich gar nicht gesund und ist erfolgreich am Abnehmen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:19:06+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Was ist denn das f\u00fcr eine Br\u00f6tchent\u00fcte?<br>Da sind doch Donuts oder Torte drin<br><\/blockquote>Beweis ihm erst mal das er die nicht immer nimmt um sein Obst im Supermarkt einzupacken du kagg Haider!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:21:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Alles kostet 1$<br>Geile Simulation Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:21:23+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kalorien Loide!!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:31:38+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oxZaL6I.jpg\"><br><\/blockquote>he is beck"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:31:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er ist derjeniche, der blank zieht vor Minderj\u00e4hrigen und davon kommt."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:34:17+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Dreger au\u00dferhalb der Schanze ist halt schon ein wirklich seltsamer Anblick mittlerweile. Er wirkt v\u00f6llig deplaziert, eben wie der Oger, der aus seinem Gehege ausgebrochen ist."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:36:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Mann sticht sich auch schon die Augen aus<br>Und die Frau kann es einfach nicht glauben, gestern noch auf PH gesehen und jetzt live vorm Beck<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tXr0nY6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:40:10+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "N\u00e4chste Markus R\u00fchl<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9gH5GXXoAAGi83.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:40:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Im Thread den Clown zu spieln ist Schnabel ein paar Kippen wert"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:41:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>N\u00e4chste Markus R\u00fchl<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9gH5GXXoAAGi83.jpg\"><br><\/blockquote>Geiler Facepalm von die Frau<br>Bam tut das weh"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:48:26+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Kek hat der Wingl tats\u00e4chlich mal richtige Schlappen an"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:53:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Er ist derjeniche, der blank zieht vor Minderj\u00e4hrigen und davon kommt.<br><\/blockquote>Du schei\u00df Hurensohn.<br><br>Dass man solche L\u00fcgengeschichten erz\u00e4hlt, ist Rufmord taz\u00e4chlich.<br>Ich hasse Rainer, aber genauso sehr hasse ich euch spastisch behinderten Missgeburten."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:53:33+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Im Thread den Clown zu spieln ist Schnabel ein paar Kippen wert<br><\/blockquote>Das mit dem Clown-Spielen im Thread stimmt (gerade die letzten Tage) \u2013 aber ich rauche nicht. Ich requestiere daher eine entsprechende \u00c4nderung der Textzeile."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:53:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Glaube das sind\/waren seine alten Schuhe die keine Lust mehr auf die Penetration seiner F\u00fc\u00dfe hatten und haben kurzerhand die Metamophose zum Schlappen vollf\u00fchrt"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:54:15+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Im Thread den Clown zu spieln ist Schnabel ein paar Kippen wert<br><\/blockquote>Clown oder wat auch so, h\u00e4? Die Maskenshow mit Clown oder wat auch so und Pep pi pa po, oder wat!<br><br><img src=\"https:\/\/ytimg.googleusercontent.com\/vi\/AsM8S3Muf-Y\/mqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:55:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Was sind denn das f\u00fcr arbeitslose Leude heude&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T15:57:17+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Dass man solche L\u00fcgengeschichten erz\u00e4hlt, ist Rufmord taz\u00e4chlich.<br><\/blockquote>Der Lord muss an seinen eigene Ma\u00dfst\u00e4ben gemessen werden. Beweise Drachen_drol (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Deinen flauschigen Schwanz!) erst einmal das Gegenteil, bevor Du ihn hier verleumdest und der L\u00fcge bezichtigst.<br><br>Das kann f\u00fcr Dich ansonsten ganz schnell ein b\u00f6ses Ende vor Gericht nehmen, lieber Manni."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:02:20+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ruft Rainer jetzt die Cops an einem tag wie heute?<br><br>&ldquo;Jo danke hade&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:02:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Alle Schnabel sind gleich, ob Ob Storch oder Pelikan<br>Nach diesem Post rennst du Bitch zum Anwalt und zwar flennend"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:07:12+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wo ist jetzt der Reim, ich peils nicht mal?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:09:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wird Rainer 30 Jahr?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:09:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Alle Schnabel sind gleich, ob Ob Storch oder Pelikan<br>Nach diesem Post rennst du Bitch zum Anwalt und zwar flennend<br><\/blockquote>*Kwarker k\u00fcssend und seinen zarten L\u00f6rres in die Hand nehmend*<br><br>Vielen Dank lieber Kwarker. Lasset die Schnabelversager rennen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:09:29+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Alle Schnabel sind gleich, ob Ob Storch oder Pelikan<br>Nach diesem Post rennst du Bitch zum Anwalt und zwar flennend<br><\/blockquote>*Kwarker k\u00fcssend und seinen zarten L\u00f6rres in die Hand nehmend*<br><br>Vielen Dank lieber Kwarker. Lasset die Schnabelversager rennen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:09:55+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "[16:05] [YN] Streamende. Dauer: 2h 17min Bars: 9299 (davon 2272 Freespin) Einnahmen: $39,38 ($34,18 + 2 Abos x $2,60) ($17,19\/h) User geblockt: 0 \u2300 Zuschauer: 46<br><br>#Feiertagszuschlag"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:11:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und die BLM so<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oFzmbZITwYBte5qOA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:13:13+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>[16:05] [YN] Streamende. Dauer: 2h 17min Bars: 9299 (davon 2272 Freespin) Einnahmen: $39,38 ($34,18 + 2 Abos x $2,60) ($17,19\/h) User geblockt: 0 \u2300 Zuschauer: 46<br><br>#Feiertagszuschlag<br><\/blockquote>Gibt es ernsthaft noch leute die ihm echte Barren nausschmeissen? 6000?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:45:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Verabschiedet sich Rainer echt mit Hade f\u00fcr Hauste rein bei den Cops?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g59hGFJ03xM&amp;feature=youtu.be&amp;t=6710\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g59hGFJ03xM&amp;feature=youtu.be&amp;t=6710<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:47:55+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "er sagt Ad\u00e9"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:49:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "meldet mal bitte RUDI_TOTE_AIDSSAU"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:50:21+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Ade, Ad\u00e9 bezeichnet:<br><br>einen Abschiedsgru\u00df, siehe Adieu"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:53:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat der oger schon seine eigene leitung bei der bolizei mfr?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:55:55+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Verabschiedet sich Rainer echt mit Hade f\u00fcr Hauste rein bei den Cops?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g59hGFJ03xM&amp;feature=youtu.be&amp;t=6710\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g59hGFJ03xM&amp;feature=youtu.be&amp;t=6710<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=frA7H1hNVSE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=frA7H1hNVSE<\/a> [youtube.com]<br><br> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:57:19+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n4tuK2H.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T16:58:29+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Hat der oger schon seine eigene leitung bei der bolizei mfr?<br><\/blockquote>Ist schon bedenklich, wenn einzelne Leute einen &ldquo;Sonderstatus&rdquo; haben, bei Polizei, etc.<br><br>Erinnert mich an ihn hier:<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Himmler#Reichsf%C3%BChrer_SS\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Heinrich_Himmler#Reichsf%C3%BChrer_SS<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Merke:<br>Wenn man jemandem Sonderrechte einr\u00e4umt, muss man sich nicht wundern, wenn durch diese Sonderrechte Dritte gesch\u00e4digt werden und es massenhaft &lsquo;Kollateralsch\u00e4den&rsquo; gibt, sprich Leute belangt werden, die nichts aber auch gar nichts verbrochen haben.<br><br>Man merkt es, das Thema geht mir sehr nahe. Einerseits sollte man Rainer m.M.n in Ruhe lassen, endlich amal, andererseits, hat er es verdient, und alle die mit ihm involviert sind, ebenfalls.<br><br>Ein verschissenes zweischneidiges Schwert."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:00:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Rainer hat eine private Polizei, bekommt von einer Bundesbeh\u00f6rde eine unausgesprochene Ausnahmegenehmigung f\u00fcr seine illegalen Strams und ein ganzes Dorf williger Helfer steht hinter ihm.<br>Was wollt ihr tun?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:04:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was hat schnabel wohl auf dem Schei\u00dfhaus gesagt, bei Loriet?<br><br>(ja bei manchen Wort\u00e4nderungen reimt sichs halt nicht mehr. Daher nur noch Einzeiler)<br><br>Vorgef\u00fchrt vom Realsch\u00fcler."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:04:49+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Mir gef\u00e4llt ja die kleine Fanfiction, dass Rainer von Cop S. deshalb in geradezu v\u00e4terlicher Weise vor Anzeigen etc. gesch\u00fctzt wird, weil dieser sein Vater ist. Neulich hatte ich das ja auch mal mit Joachim Herrmann durchgespielt.<br><br>Dieses Szenario kann man im Grunde noch erweitern: Ende der 80er ist einfach halb Mittelfranken mit der damals sehr aufgeschlossenen jungen Rita zugange gewesen, w\u00e4hrend Rudi au\u00dfer Haus war.<br>Mehrere Dutzend Herren aus der Umgebung hatten dann ein schlechtes Gewissen, weil sie sich nie ganz sicher sein konnten, dass es letzen Endes ihr Albtraumbub war, der dem Rudi da untergejubelt wurde. Und aus dieser lange verdr\u00e4ngten Schuld k\u00f6nnen sie auch heute nicht wirklich hart zum Rainerle sein und halten ihre sch\u00fctzende Hand \u00fcber ihn. Und Rainers Eventuell-V\u00e4ter sitzen einfach \u00fcberall: Polizei, Amtsgericht, BLM, N-ERGIE, Finanzamt, Jobcenter &#8230;<br><br>Vielleicht planen die Autoren genau diese Enth\u00fcllung f\u00fcr das Serienfinale."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:05:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat hier einer den L\u00f6schbatten gedr\u00fcckt etzala?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:07:29+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Rainer hat eine private Polizei, bekommt von einer Bundesbeh\u00f6rde eine unausgesprochene Ausnahmegenehmigung f\u00fcr seine illegalen Strams und ein ganzes Dorf williger Helfer steht hinter ihm.<br>Was wollt ihr tun?<br><\/blockquote>Du sagtest es schon:<br>&ldquo;Unausgesprochen&rdquo;, hei\u00dft, irrelevant. Solange kein Rechtsurteil gef\u00e4llt wurde, ist jede Handlung unter einer &ldquo;Genehmigung&rdquo;, wenn diese wie gesagt, nicht rechtskr\u00e4ftig ist, illegal, bzw. irrelevant.<br><br>Wenn dir also jemand sagt &ldquo;du darfst hier net langfahren&rdquo;, auch ein Bulle, dann handelt er widerrechtlich, weil es keine Grundlage gibt.<br><br>M\u00fcndlich ausgesprochene Grundlagen, hat man ja gesehen wo das hinf\u00fchrt, ich sage nur 6 Millionen Tote.<br><br>Beispiel: Dorfscherrif erschie\u00dft einen Hater<br>&ldquo;Ja, Herr Richter, ABER das war alles nur selbstverteidigung und schwarzer humor und irunie&rdquo;<br><br>Man kann als Bulle in ASB, und als Rainer nur froh sein, dass alle Besucher, und Haider, Studenten und Arbeitslose ohne Lebenserfahrung sind, die zudem Schiss in der Bux haben, ihn anzuzeigen usw.<br><br>Dabei droht euch doch \u00fcberhaupt kein Schaden. Rainer hat 0 Fans, er HAT keine FANS. Wenn ihr ihn also ANZEIGT, gibt es keinen, der euch daf\u00fcr &lsquo;b\u00f6ses&rsquo; will, es gibt nun mal keine radikalen Fans.<br><br>Also traut euch etzad amal, und zeigt ihn endlich amal an."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:17:40+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bei einer Anzeige musst du dich aber wieder mit dem Inzestpack aus Bayern rum\u00e4rgern.<br><br>Wer will das schon?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:19:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Anzeige wegen dikk sein ist raus."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:20:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Mir gef\u00e4llt ja die kleine Fanfiction, dass Rainer von Cop S. deshalb in geradezu v\u00e4terlicher Weise vor Anzeigen etc. gesch\u00fctzt wird, weil dieser sein Vater ist. Neulich hatte ich das ja auch mal mit Joachim Herrmann durchgespielt.<br><\/blockquote>Funfact: Ganz Franken ist ein debiles Inzestdorf. Egal wem du begegnest, es steckt immer Wingelclan-DNA drin."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:23:46+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/R8v2wFJ.jpg\"><br><\/blockquote>she mirin'"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:25:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "dfw er mehr Spegg im kleinen Gesicht angesetzt hat als am Arm<br><br><br>Hier noch was f\u00fcr Loide mit zu viel Langeweile: Kleines W\u00f6rterbuch f\u00fcr die Bauernsprache<br><a href=\"http:\/\/www.dieterriess.de\/plaintext\/arbeiten\/5113859828093ab01\/5113859bb80b29a9d.html\">http:\/\/www.dieterriess.de\/plaintext\/arbeiten\/5113859828093ab01\/5113859bb80b29a9d.html<\/a> [dieterriess.de]<br><br><br>biberla-bib-bib\t- so ruft man Puten<br><br>bi-Frage entg\u00fcltig gekl\u00e4rt."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:29:59+02:00",
        "username": "Tonen",
        "text": "Kleiner Konditor"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:31:23+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ob die dort sitzenden G\u00e4ste den Rainer schon kannten? Oder sind so unglaublich dikke Menschen dort eine selenheit? <br><br>Wo liegt &ldquo;der Beck&rdquo; eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:35:09+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Kleiner Beckspeppo"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:36:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ob die dort sitzenden G\u00e4ste den Rainer schon kannten? Oder sind so unglaublich dikke Menschen dort eine selenheit? <br><br>Wo liegt &ldquo;der Beck&rdquo; eigentlich?<br><\/blockquote>Direkt beim Rewe dran"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:36:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Us9J56n.png\"><br><br><br>Wer ruft morgen an und sagt der Verk\u00e4uferin was ihre leicht untersetzte Hohheit f\u00fcr 1 netter Kerl ist? Der soll \u00fcberall Hausverbot bekommen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:42:42+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ob die dort sitzenden G\u00e4ste den Rainer schon kannten? Oder sind so unglaublich dikke Menschen dort eine selenheit? <br><br>Wo liegt &ldquo;der Beck&rdquo; eigentlich?<br><\/blockquote>Always finish on the Beck. Never finish on DeBussy."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:45:34+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Us9J56n.png\"><br><br><br>Wer ruft morgen an und sagt der Verk\u00e4uferin was ihre leicht untersetzte Hohheit f\u00fcr 1 netter Kerl ist? Der soll \u00fcberall Hausverbot bekommen.<br><\/blockquote>3,1km in 40 Minuten erscheint mir bei Rainer ein bisschen viel, so schnell wie er doch ist!<br><br>Aber wo wir dabei sind: Geht das nur mir so oder hat man vom Rainerle schon lange keine Aussage mehr im Sinne von &ldquo;XY war schon immer eine meiner st\u00e4rken \/ Ich war schon immer gut in XY \/ Mir ist XY schon immer leicht gefallen&rdquo; geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:46:08+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Hatte den Arbeitspulli an, heisst das neuste Bild, dass der Audi wieder f\u00e4hrt oder wars a Gumbl?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:47:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie man im winter durch die malerische Schneelandschaft gem\u00fctlich zum Becker wandern k\u00f6nnte&#8230; bzw. im Sommer bei blauem Himmel und dem Gezwitscher der V\u00f6gel. Ich muss mich durch Blechlawinen und \u00fcber schlafende Zigeuner qu\u00e4len f\u00fcr ein kleines Industriebr\u00f6tchen aus der Kantine der Panzerfabrik&#8230;<br><br>Dem Spast geht es noch zu gut!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:50:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er arbeitet seit Jahren f\u00fcr den eigenen Untergang.<br>Sei nicht so unfreundlich."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:52:01+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Auto der wo f\u00e4hrt ist doch beste, was dem Game passierne kann. Bringt Bewegung rein, wortw\u00f6rtlich, Rainer hat mehr Radius, verschleudert mehr Geld f\u00fcr Sprit, hat M\u00f6glichkeit auf Unfall oder Ausraster mit Haiderschaden und beste ist, dass Rainerle au\u00dferhalb des schreienden Hauses auf Haider trifft. Autoren wiedermal beste."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:55:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>dfw er mehr Spegg im kleinen Gesicht angesetzt hat als am Arm<br><br><br>Hier noch was f\u00fcr Loide mit zu viel Langeweile: Kleines W\u00f6rterbuch f\u00fcr die Bauernsprache<br><a href=\"http:\/\/www.dieterriess.de\/plaintext\/arbeiten\/5113859828093ab01\/5113859bb80b29a9d.html\">http:\/\/www.dieterriess.de\/plaintext\/arbeiten\/5113859828093ab01\/5113859bb80b29a9d.html<\/a> [dieterriess.de]<br><br><br>biberla-bib-bib\t- so ruft man Puten<br><br>bi-Frage entg\u00fcltig gekl\u00e4rt.<br><\/blockquote>\u201cZu Nagel sagen die Franken Nechele\u201d<br><br>Lets Play Raft Blind Part 22<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/fkc1jnGnZGw?t=147\">https:\/\/youtu.be\/fkc1jnGnZGw?t=147<\/a> [youtu.be] [youtu.be]<br><br>MEME<br><br>Nagel = Dexla auf Fr\u00e4nkisch"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:57:39+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Auto der wo f\u00e4hrt ist doch beste, was dem Game passierne kann.<br><\/blockquote>Ich finde es auch sehr l\u00f6blich, dass die Autoren immer wieder ein gutes Mittelding bzw. Wechselspiel zwischen l\u00e4hmender finanzieller Knappheit und tempor\u00e4ren Geldsch\u00fcben, die Rainer wieder etwas mehr Spielraum zum Unfug-Fabrizieren geben, finden."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T17:59:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Eine Privatjet Staffel w\u00e4re nais."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:00:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "RUNDA VON MEINA LANDEBAHN<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/co9RZYq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:09:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Eine Privatjet Staffel w\u00e4re nais.<br><\/blockquote>Rainer mit Privilegien bei Merkel w\u00e4r naise.<br><br>Audosteuer runter, Arbeitslose rausschicken, er sorgt f\u00fcr einen Meltdown im AKW weil er des jetzala auch mal steuern wollte und schon mit seinem Vadder im Wald ein eigenes Kraftwerk gondrollierd hat.<br><br>Wie w\u00fcrde eine Welt aussehen in der Rainer als Overlord zugange ist? Ich glaub der w\u00fcrde die Kammern wieder \u00f6ffnen.."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:11:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer w\u00fcrde die B\u00fcchse der Pandora \u00f6ffnen und als Taschenmuschi benutzen"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:12:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9gl-WPWwAMNNWU.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:20:20+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rainer w\u00fcrde die B\u00fcchse der Pandora \u00f6ffnen und als Taschenmuschi benutzen<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> 10er"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:25:28+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Ob man &ldquo;das schreiende Haus&rdquo; eigentlich bei der UNESCO als Weltkulturerbe vorschlagen k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:27:46+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ob man &ldquo;das schreiende Haus&rdquo; eigentlich bei der UNESCO als Weltkulturerbe vorschlagen k\u00f6nnte?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/UNESCO-Welterbe#Kriterien_der_Unterschutzstellung\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/UNESCO-Welterbe#Kriterien_der_Unterschutzstellung<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Die G\u00fcter weisen \u00fcberragende Naturerscheinungen oder Gebiete von au\u00dfergew\u00f6hnlicher Natursch\u00f6nheit und \u00e4sthetischer Bedeutung auf.<br><br>Eigentlich trifft alles zu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:28:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Habbds ihr alle nen Fizzer?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:30:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das schreiende Haus gabs schon bei H\u00e4rry Potter &ldquo;Die heulende H\u00fctte&rdquo;<br>Zufall? Rainer ist ein Zauberer"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:42:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainer pflanzt die peitschende Weide in s1 Hof und lacht die Haider aus.<br><br><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/1f420335122454b524b3448c05126936\/tenor.gif?itemid=4768292\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:54:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da fr\u00e4cht man sich schon"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:58:45+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<b>Sehr verehrte Haider, Haiderinnen, Transhaider, Haidertranseinhornpersonex,<\/b><br><br>lasst mich bitte kurz ganz bescheiden eine ausgewogene Analyse und Perspektive aus meiner Sicht zum uns wohl bekannten Youtube(star) und Pornhub-Surrealisten zum besten geben.<br><br>Wenn man ganz wertfrei die gesamte Situation Rainers in Augenschein nimmt und dies mit all den mannigfaltigen Facetten, die uns hier t\u00e4glich aufs neue fesseln und begeisternd in seinen Bann ziehen, dann merkt man schnell, dass es um mehr geht, als nur um einen etwas unbeholfenen adip\u00f6sen Connaisseur des Metal Musikgenres. <br><br>Hier betrachten wir eher retrospektiv und nat\u00fcrlich ebenfalls prospektiv eine kontroversielle Pers\u00f6nlichkeit, die weder mit ihrer Umwelt, noch mit sich im Einklang ist.<br><br><i>Was bedeutet das nun, was ist hier des Pudels Kern?<\/i><br><br>Um das zu kl\u00e4ren, m\u00fcssen wir ganz urteilsfrei seine Entwicklungsgeschichte betrachten.<br>Diese wurde gepr\u00e4gt durch vielerlei Einfl\u00fcsse, die von au\u00dfen hin tief seinen Charakter geformt und gestaltet haben.<br><br>Wenn wir nun diese gesammelten Erkenntnisse und nat\u00fcrlich all die wissenschaftlichen Expertisen dieses ehrenhaften Podiums zusammentragen, b\u00fcndelt sich die Quintessenz der Scientia Draconis in einer Frage.<br><br><i>''Ist er derjenische?''<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/o5Yz4mNqvFW5W\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T18:58:53+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Mein Gott.<br><br>Seid ihr alle verzweifelt.<br><br>Es passiert nix, also wird, wie ich schon vor Jahren sagte, das Game k\u00fcnstlich am Leben erhalten.<br><br>Wie gesagt, w\u00e4re ich Serverowner, w\u00e4rt ihr alle gebannort XD"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:11:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Es passiert nix, also wird &#8230; das Game k\u00fcnstlich am Leben erhalten.<br><\/blockquote>H\u00f6r auf mit Deinen L\u00fcgen und Verleumdungen, sonst bringe ich Dich vor Gericht! Das Internet \u2013 und insbesondere der Drachenthread \u2013 ist kein rechtsfreier Raum, auch wenn sich das f\u00fcr Dich manchmal so anf\u00fchlen mag.<br><br>Das Game wird hier auf LS nicht \u201ek\u00fcnstlich\u201c, sondern ganz organisch-nat\u00fcrlich durch ehrliche Pelterei am Leben gehalten. Jede davon abweichende \u00c4u\u00dferung kann und wird von mir zur Anzeige gebracht, wenn mir mal danach sein sollte. <br><br>Also rei\u00df Dich mal Riemen, lieber Manni."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:14:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die lvl0 Haider meinen auch seit 3 ne wadde ma 5 Jaaaaahrn, dass das Game dod ist. Und genau dann passierten Dinge wie Mettwoch, es wurden Dinge geworfen, Rangeleien, Zahn, Gericht, Pornhub usw usf.<br><br>Das Game endet damit, dass die ISS auf die Schanze kracht. Bis zu diesem Finale ist es aber noch ein langer Weg."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:17:20+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Mein Gott.<br><br>Seid ihr alle verzweifelt.<br><br>Es passiert nix, also wird, wie ich schon vor Jahren sagte, das Game k\u00fcnstlich am Leben erhalten.<br><br><\/blockquote>Schnauze mit deinen schizophrenen Aussagen Manni, im letzten Monat ist Reiner mehr passiert als dir in deinem ganzen Leben.<br><br>Sich von allen Ludolfs ausgerechnet nach Manni zu benennen spricht ja schon B\u00e4nde."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:20:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Das Game endet damit, dass die ISS auf die Schanze kracht. Bis zu diesem Finale ist es aber noch ein langer Weg.<br><\/blockquote>Blue Origin geh\u00f6rt mir net"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:30:58+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wie gesagt, w\u00e4re ich Serverowner, w\u00e4rt ihr alle gebannort XD<br><\/blockquote>Das w\u00e4re ein Eingriff in meine Privatsph\u00e4re wie ich es nicht dulde. Montag geht die Anzeige raus!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:31:13+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcNl791X4AIgGMg.jpg\"><br><br>Wenn dieser wehrhafte junge Mann sich von kleinen Kindern bedroht f\u00fchlt, zieht er schneller als sein Schatten \u2013 seine Hose runter!<br><\/blockquote>Wie viel Wasser er wohl in die Bein haben muss?<br><br><\/blockquote>Zwei Wasser. Eins hinten und eins vorne."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:31:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Diejenichen oder nicht diejenichen, das ist hier die Frage"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:32:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erstes Bild mal lieber nur als Link wegen SS Zeichen. Ansich sinds nur 2 Kaschber die den Bartagamenbarbar besuchen.<br><br>Ausnahmsweise kein Kuchenkindmalsu<br><br><a href=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500828855250976768\/591316524074008586\/IMG_20190620_153043.jpg?width=441&amp;height=588\">https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500828855250976768\/591316524074008586\/IMG_20190620_153043.jpg?width=441&amp;height=588<\/a> [media.discordapp.net]<br><br><img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500828855250976768\/591317384334409728\/IMG_20190619_204133.jpg?width=783&amp;height=588\"><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:33:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wo ist das her?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:34:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "von meinem dorfspion"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:39:23+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DcNl791X4AIgGMg.jpg\"><br><br>Wenn dieser wehrhafte junge Mann sich von kleinen Kindern bedroht f\u00fchlt, zieht er schneller als sein Schatten \u2013 seine Hose runter!<br><\/blockquote>Wie viel Wasser er wohl in die Bein haben muss?<br><br><\/blockquote>Zwei Wasser. Eins hinten und eins vorne.<br><\/blockquote>Was"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:40:31+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>von meinem dorfspion<br><\/blockquote>Auf Discord.<br><br>M\u00fcsste man nur den Servernamen haben, w\u00e4re man der Ermittlungsarbeit wegen Stalking bzw. Nachstellung und Bel\u00e4stigung, einen Schritt weiter."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:43:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Gr\u00f6\u00dfter Plottwist in der Story:<br>M\u00e4nni seit Jahren Privatdetektiv, der LS an den Pranger stellen will.<br><br>Oder einfach nur 1 verbitterter Troll. So oder so. Eines davon wirds schon stimmen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:43:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "1 Eimer vorne <br>1 Eimer hinten<br>2 Wasser<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_2980fcomt.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:45:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hauptsache 1 Wasser der wo nass ist"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:48:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Haider Discord bei google suchen. Einladungslinks gehen eig. noch\/wieder.<br><br><br>Da kommt die umsatzf\u00f6rdernste Einzelperson neigewaggelt<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Entglasung\/status\/1141753968198062080\">https:\/\/twitter.com\/Entglasung\/status\/1141753968198062080<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:49:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Ranzen.."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:53:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:56:04+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "der alte mann kippt sein bier AUF EX ALLA"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:56:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "BEWEGUNG IM BECK<br>\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:56:23+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/D9hcRRDWwAA90lL.mp4\">https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/D9hcRRDWwAA90lL.mp4<\/a> [video.twimg.com]<br><br>kleiner watschelgang"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T19:59:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie er da mit den Armen rudert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/D9hTJYmW4AEmDyN.mp4\">https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/D9hTJYmW4AEmDyN.mp4<\/a> [video.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:09:55+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Haider Discord bei google suchen. Einladungslinks gehen eig. noch\/wieder.<br><br><br>Da kommt die umsatzf\u00f6rdernste Einzelperson neigewaggelt<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Entglasung\/status\/1141753968198062080\">https:\/\/twitter.com\/Entglasung\/status\/1141753968198062080<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Discord gef\u00e4hrlich.<br><br>Nachrichten unverschl\u00fcsstelt.<br><br>Stell dir vor, dort postet jemand was von Museln und verglasen; sofort gehijackt vom VFS. Discord ist sch\u00f6n und gut f\u00fcr &lsquo;casual talk&rsquo; aber f\u00fcr ernstere Themen, wegen fehlender Verschl\u00fcsselung, ein No-go."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:11:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ja, richtig schade wenn man nicht \u00fcber Musels und Negers abhitlern kann, ne?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:16:37+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Loidde, jeder wei\u00df doch, die H\u00e4ider sind alles rechtsradikale Klimawandelleugner. Da muss das so&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:22:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/521767869600497676\/591324015176712203\/D9hbc-ZXoAEF6U5.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:26:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9hfhJ7WwAEUXfk.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:29:02+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Jetzt noch mal mit Luan <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:29:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kleiner Bauch"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:30:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ja, richtig schade wenn man nicht \u00fcber Musels und Negers abhitlern kann, ne?<br><\/blockquote>Na, Herr CDU-W\u00e4hler, wieder mal sofortiglich identifiziert."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:37:59+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/06\/20\/25cdadf185f8370a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:40:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "leeeel"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:44:28+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Beim Beck gibts des geile Zeuch, ey ohne Dregg."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:47:48+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BZ7Z0XX.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:48:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BZ7Z0XX.png\"><br><\/blockquote>Wenn ich RDW w\u00e4re, w\u00e4rste wieder gebannt, und dein Name ge\u00e4ndert in &ldquo;BigBITCH&rdquo;. So schon mal gekommen war. Du Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:49:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "hat jemand das ausgeschnittene bild vom lord?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:49:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Mich macht es geil wie Rainer am Ende in die Kamera schaut und mich quasi &ldquo;erwischt&rdquo;. Das l\u00e4sst meinen Voyuerpensi h\u00f6herzuggn.<br><br>Bitte mehr davon."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T20:50:58+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Freut mich auch dich mal wieder zu lesen, Der_Manni. Was macht das Psychologiestudium?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:11:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fyMljQx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:14:52+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190620\/dgkm4ite.gif\"><br>puh, knapp noch reingepasst etzala"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:15:26+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Was sich das Emskirchner Bauernvolk wohl beim Anblick dieser Kreatur denken muss??"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:18:57+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie einfach ALLES von ihm mittlerweile im Internet landet. Und auch bescheuert aussieht."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:20:13+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Passiert da was?<br><br>Passiert ja gar nix&#8230;..kann es gar net erwarten, dass der geile Lord mal wieder ein geiles mega krasses Boyfotzenvideo ver\u00f6ffentlicht, unnormaaal ey"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:20:18+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie einfach ALLES von ihm mittlerweile im Internet landet. Und auch bescheuert aussieht.<br><\/blockquote>Lel, wie die Frau links vor allem guckt. Scheint wohl genau gewusst zu haben, wer da an ihr vorbei schnauft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:20:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Was sich das Emskirchner Bauernvolk wohl beim Anblick dieser Kreatur denken muss??<br><\/blockquote>&ldquo;Der hat es geschafft&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:24:29+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Was sich das Emskirchner Bauernvolk wohl beim Anblick dieser Kreatur denken muss??<br><\/blockquote>&ldquo;Ah, der Wingler Rainer, der Bu vom Rudi selig. Des is etzadla amoi a gonz a netta, ruhiger Nochbar. Mei, hom wir a Glick, desma den hom.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:26:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie einfach ALLES von ihm mittlerweile im Internet landet. Und auch bescheuert aussieht.<br><\/blockquote>Lel, wie die Frau links vor allem guckt. Scheint wohl genau gewusst zu haben, wer da an ihr vorbei schnauft&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDnP8PXgAABH5L.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:33:44+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>lel mir ist grad was witziges passiert!<br>es beinhaltet den flutschhocker, einen schurz, eine spr\u00fchstuhlung und 1 rauchmelderalarm.<br><br>wer will h\u00f6ren?<br><br><br><\/blockquote><br>sind hier \u00fcberhaupt noch spasuten anwesend?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:45:15+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>lel mir ist grad was witziges passiert!<br>es beinhaltet den flutschhocker, einen schurz, eine spr\u00fchstuhlung und 1 rauchmelderalarm.<br><br>wer will h\u00f6ren?<br><br><br><\/blockquote><br>sind hier \u00fcberhaupt noch spasuten anwesend?<br><\/blockquote>nein nur pelter<br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:50:39+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190620\/dgkm4ite.gif\"><br>puh, knapp noch reingepasst etzala<br><\/blockquote>&#8230;. um Gottes willen.<br><br>Jemand, der reichlich Abstand zu den jeweiligen Enden der T\u00fcr\u00f6ffnung hat, geht hindurch, Wahnsinn.<br><br>Rainer hat doch recht, ihr arbeitsfaulen Drecksstudenten habt nix zu tun oder? Ab ins Glas!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:51:44+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wie einfach ALLES von ihm mittlerweile im Internet landet.<br><\/blockquote>H\u00f6chstens 2%."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:52:31+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie einfach ALLES von ihm mittlerweile im Internet landet.<br><\/blockquote>H\u00f6chstens 2%.<br><\/blockquote>Immer noch zu wenig um ihn zu kennen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:53:25+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>puh, knapp noch reingepasst etzala<br><\/blockquote>&#8230;. um Gottes willen.<br><br>Jemand, der reichlich Abstand zu den jeweiligen Enden der T\u00fcr\u00f6ffnung hat, geht hindurch, Wahnsinn.<br><br>Rainer hat doch recht, ihr arbeitsfaulen Drecksstudenten habt nix zu tun oder? Ab ins Glas!<br><\/blockquote>Ich glaub, das war nur eine Hyperbe."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:55:45+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Manni etzala zum Drachi geworden?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T21:59:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Spoiler<br><br>Ja"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:01:49+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ob es Verbindungen gibt zwischen Der Beck und Der Jeniche?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:03:21+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190620\/dgkm4ite.gif\"><br>puh, knapp noch reingepasst etzala<br><\/blockquote>Einfach zum Schreien wie er watschelt und mit den Armen rudert beim Laufen."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:03:35+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Manni etzala zum Drachi geworden?<br><\/blockquote>Nein&#8230; aber irgendwo hat er recht. In jeden kleinsten scheiss sehen die Leude st\u00e4ndig &ldquo;Mett&rdquo;.<br><br>Ich kann dieser Aufnahme auch nix abgewinnen. Fettsack geht durch T\u00fcr&#8230; wow&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:05:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:11:15+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser adip\u00f6s? XD"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:12:03+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Manni, bidde ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:13:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>lelllllll, hab doch gewusst das der L\u00fcgenleiffels gefaked hat<br><br>Dennis Leiffels etzala auch Anw\u00e4rter auf den Claas Relotius Preis 2019"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:17:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Also hat er die Switch von <strike>Funk<\/strike> uns geschenkt bekommen"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:19:08+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Das wird doch gerne GEZahlt<br><br>kann man sich nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:23:01+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>\u00c4hnlichkeit vorhanden aber andere Stimmlage."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:27:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/h7i5bYsTSIszgqMvLp\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:30:19+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>\u00c4hnlichkeit vorhanden aber andere Stimmlage.<br><\/blockquote>Das ist der Typ. Sieht exakt gleich aus: Kinn, Ohr, Nase, Mund, etc.<br>Die Stimmlage kann man \u00e4ndern."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:32:52+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "War wahrscheinlich die gebrauchte Switch von Leiffels selbst"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:33:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na wurde der dike Ber mal wieder in freier Wildbahn dabei beobachtet, wie er es geschafft hat? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:38:28+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>\u00c4hnlichkeit vorhanden aber andere Stimmlage.<br><\/blockquote>Das ist der Typ. Sieht exakt gleich aus: Kinn, Ohr, Nase, Mund, etc.<br>Die Stimmlage kann man \u00e4ndern.<br><\/blockquote>Ja, kann sein. Der MDR-Beitrag kam mir aber authentisch vor. Als Laiendarsteller bei FUNK und als Urlauber auf Malle beim MDR."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:40:15+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Gab es damals nicht einen Link zu einer Schauspielerdatenbank wo der Typ gelistet ist?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:40:38+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/o9scEvhE9xvhu\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:41:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hZwEaWwgyIo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>\u00c4hnlichkeit vorhanden aber andere Stimmlage.<br><\/blockquote>Das ist der Typ. Sieht exakt gleich aus: Kinn, Ohr, Nase, Mund, etc.<br>Die Stimmlage kann man \u00e4ndern.<br><\/blockquote>Ja, kann sein. Der MDR-Beitrag kam mir aber authentisch vor. Als Laiendarsteller bei FUNK und als Urlauber auf Malle beim MDR.<br><\/blockquote>Alternativtheorie: er arbeitet als Kamera\/Tonmann beim Staatsfunk und musste bei beiden Drehs einspringen als &ldquo;Augenzeuge&rdquo;<br><br>Wie dem auch sei, Leiffels soll sich loeschen"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:42:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Gab es damals nicht einen Link zu einer Schauspielerdatenbank wo der Typ gelistet ist?<br><\/blockquote>Bilde mir auch ein, dass da was war. M\u00fcsste man nochmal ausgraben."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:47:44+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Wie dem auch sei, Leiffels soll sich loeschen<br><\/blockquote>Das sowieso. Nur: Waaaaruuummmm?<br><br>Die Switch-Story hat doch f\u00fcr die Doku damals keinerlei erz\u00e4hlerischen Mehrwert gehabt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Also gar nicht. Das hat zu nichts gef\u00fchrt, das hat nichts bewiesen und es hat der ganzen absurden Geschichte keinen Spin verliehen also warum greift man auf solche Mittel zur\u00fcck?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:49:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Weil sich normale Hater nicht interviewen lassen"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:52:37+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Relotiusstyle, er wollte das i Tuepfelchen fuer seine Fakestorys<br><br>PS:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9h-5BbXUAEb1oM.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T22:57:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Leifeels bestreitet a weng<br><br><a href=\"http:\/\/twitter.com\/dleiffels\/status\/1126750388361646080\">twitter.com\/dleiffels\/status\/1126750388361646080 <\/a> [twitter.com]<br><a href=\"http:\/\/twitter.com\/dleiffels\/status\/1126752106285690880\">twitter.com\/dleiffels\/status\/1126752106285690880<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:01:18+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Leifeels bestreitet a weng<br><br><a href=\"http:\/\/twitter.com\/dleiffels\/status\/1126750388361646080\">twitter.com\/dleiffels\/status\/1126750388361646080 <\/a> [twitter.com]<br><a href=\"http:\/\/twitter.com\/dleiffels\/status\/1126752106285690880\">twitter.com\/dleiffels\/status\/1126752106285690880<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>&gt; Wirklich unversch\u00e4mt! Nur weil @dleiffels ein Laienjournalist ist, hei\u00dft das noch lange nicht, dass er auch Laienschauspieler engagiert!<br><br>top kek"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:16:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wie er sich immer noch eiskalt als knallharten Journalist wahrnimmt, gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Leiffels und Rainer gar nicht so un\u00e4hnlich."
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:19:06+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Manni etzala zum Drachi geworden?<br><\/blockquote>Nein&#8230; aber irgendwo hat er recht. In jeden kleinsten scheiss sehen die Leude st\u00e4ndig &ldquo;Mett&rdquo;.<br><br>Ich kann dieser Aufnahme auch nix abgewinnen. Fettsack geht durch T\u00fcr&#8230; wow&#8230;.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:23:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habt ihr auch Vorurteile gegen Fette und gegen Dumme?<br><\/blockquote>Gegen Fette ja<br><\/blockquote>W\u00e4rst du nicht dumm h\u00e4ttest du auch was gegen Fette!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:25:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hab geh\u00f6rt der Leiffels ist beruflich sehr erfolgreich"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:27:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Eb565z2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:28:27+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "&ldquo;Fitness&rdquo; lel als ob"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:32:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Manni etzala zum Drachi geworden?<br><\/blockquote>Nein&#8230; aber irgendwo hat er recht. In jeden kleinsten scheiss sehen die Leude st\u00e4ndig &ldquo;Mett&rdquo;.<br><br>Ich kann dieser Aufnahme auch nix abgewinnen. Fettsack geht durch T\u00fcr&#8230; wow&#8230;.<br><\/blockquote><\/blockquote>Dieser Fettsack ist aber unser Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:37:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Manni etzala zum Drachi geworden?<br><\/blockquote>Nein&#8230; aber irgendwo hat er recht. In jeden kleinsten scheiss sehen die Leude st\u00e4ndig &ldquo;Mett&rdquo;.<br><br>Ich kann dieser Aufnahme auch nix abgewinnen. Fettsack geht durch T\u00fcr&#8230; wow&#8230;.<br><\/blockquote><\/blockquote>Dieser Fettsack ist aber unser Rainer<br><\/blockquote>Und dieser Feeeettsack den ich meine nennt sich Rainaaaaaaa!<br>Fetter metter dummer ekel-Rainaaaaaaa!"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:39:19+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie einfach ALLES von ihm mittlerweile im Internet landet. Und auch bescheuert aussieht.<br><\/blockquote>Lel, wie die Frau links vor allem guckt. Scheint wohl genau gewusst zu haben, wer da an ihr vorbei schnauft&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDnP8PXgAABH5L.jpg\"><br><\/blockquote>Damenbesuch mit Tasche zur \u00dcbernachtung?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:41:50+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainer hat keinen Damenbesuch, h\u00f6chstens Darm-End-Besuch. Ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-06-20T23:54:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gute Nacht iBlali<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/1cD4-qJuyOQ?t=39\">https:\/\/youtu.be\/1cD4-qJuyOQ?t=39<\/a> [youtu.be]<br><br>Oh! <br><br>PPPPFFPFFFFFFFFTTTTT!!"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T00:03:30+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Was aufgrund der F\u00fclle an Ereignissen <br>-Auto der wo (teilw. nicht) f\u00e4hrt<br>-Unteralter Nacktmachung<br>-Kinski <br>-B\u00e4cker<br>mmn etwas untergeht, ist dass unser Ruiner derzeit verbal ein wenig abr\u00fcstet, und deutlich kleinere Br\u00f6tchen <strike>b\u00e4ckt <\/strike>von der Beck holt.<br>Es ist nat\u00fcrlich deutlich zu fr\u00fch davon zu sprechen dass er endlich kniet und den Hut zeigt,<br>aber trotzdem..<br><br>&ndash;&gt;In den letzten Videos hat er sich mehrfach (halbherzig) entschuldigt, und betont wie oft er sich bereits daf\u00fcr entschuldigt hat.<br>&ndash;&gt;Er spricht ganz klar von in Selbstmord treiben wollen, bzw. signalisiert deutlich wie sehr ihm die Besuche zu schaffen machen.<br>&ndash;&gt;Er hat mit Kinski versucht so eine Art &ldquo;Verhandlung&rdquo; zu f\u00fchren (nat\u00fcrlich mit dem Falschen)<br><br>Nat\u00fcrlich, eine Schwalbe macht noch keinen Sommer, aber von &ldquo;Unbesiegt-Modus&rdquo; oder gar h\u00f6chstes Wesen das es gibt ist er derzeit ein ganzes St\u00fcck weit entfernt.<br>Das nur f\u00fcrs Logbuch."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T00:04:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ah verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T00:08:16+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.schleckysilberstein.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/mett8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T00:08:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.schleckysilberstein.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/xmettomix.jpg,qx23608.pagespeed.ic.ggp-v-ADMt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T00:12:33+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "<blockquote>Gute Nacht iBlali<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/1cD4-qJuyOQ?t=39\">https:\/\/youtu.be\/1cD4-qJuyOQ?t=39<\/a> [youtu.be]<br><br>Oh! <br><br>PPPPFFPFFFFFFFFTTTTT!!<br><\/blockquote>Ja, der Russe ist unlustig, nicht wahr?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T00:18:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich fand das gut und sogar wegen dem Gereusch (vor mir, nur leicht erschreckt) musste ich gut schnaufen."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T00:19:27+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es passiert nix, also wird &#8230; das Game k\u00fcnstlich am Leben erhalten.<br><\/blockquote>H\u00f6r auf mit Deinen L\u00fcgen und Verleumdungen, sonst bringe ich Dich vor Gericht! Das Internet \u2013 und insbesondere der Drachenthread \u2013 ist kein rechtsfreier Raum, auch wenn sich das f\u00fcr Dich manchmal so anf\u00fchlen mag.<br><br>Das Game wird hier auf LS nicht \u201ek\u00fcnstlich\u201c, sondern ganz organisch-nat\u00fcrlich durch ehrliche Pelterei am Leben gehalten. Jede davon abweichende \u00c4u\u00dferung kann und wird von mir zur Anzeige gebracht, wenn mir mal danach sein sollte. <br><br>Also rei\u00df Dich mal Riemen, lieber Manni.<br><\/blockquote>Und nicht zuletzt von der Existenz eines sehr bedeutenden Ziegeldaches.<br>HOI HOI HOI"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T01:14:58+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wenn Rainer noch 50kg zunimmt, muss er seine Wedel\u00e4rmchen wie beim Schwimmen bewegen, um Vortrieb zu bekommen"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T01:25:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "UN DER TRAUBENSCHDAMPFER ISH DABEI ALLER!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T01:31:16+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Was Passiert am ende von Scheigsbier Hamlet und Was ist der Tifere Sin von Romio und Julia?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T01:45:06+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Stampfi alde H\u00fcdde"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T01:48:44+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das sowieso. Nur: Waaaaruuummmm?<br><br>Die Switch-Story hat doch f\u00fcr die Doku damals keinerlei erz\u00e4hlerischen Mehrwert gehabt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Also gar nicht. Das hat zu nichts gef\u00fchrt, das hat nichts bewiesen und es hat der ganzen absurden Geschichte keinen Spin verliehen also warum greift man auf solche Mittel zur\u00fcck?<br><br><\/blockquote>Was genau der Leiffelsbursche sich dabei urspr\u00fcnglich mal gedacht hat, ist schwer zu sagen. Ich nehme mal stark an, dass er gehofft hat, am ASB Aufnahmen mit Rainer zu bekommen, die er ausschlachten kann. Das hat aus irgendeinem Grund nicht geklappt \u2013 und dann musste schnell improvisiert werden.<br>Und da es ein tr\u00fcber Wintertag war, gab es auch keine Haideraktion vor Ort, so dass etwas nachgeholfen werden musste. Dass Rainer \u2013 laut seiner eigenen Aussage \u2013 von einem Haider eine Switch geschenkt bekommen habe, war Leiffels schon bekannt. Also dachte er sich: Inszenieren wir diese Schenkung doch einfach nach; das macht es dann so richtig authentisch."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T01:53:18+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAB1rAI.png\"><br><br>Wenn du mich mal ausredne lassen w\u00fcrdest dann kann ich was dazu sagne. So. CHRMCHRM ich hab mich vor dem Kind ausgezogne kapt aber auch nur weil die so a geiles Fr\u00fcchtchen is. Und des verstehne die Haider mal widder ned. Kindergaddn."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T02:18:43+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wird hier etwa angedeutet, dass der Presseausweistr\u00e4ger ein wenig geflunkert hat?<br>Als N\u00e4chstes wird hier noch behauptet, dass der Diener der Drachen nicht immer die Wahrheit sagt."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T02:29:40+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S5oEWPBh9WbTo1VX2e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T03:17:03+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.schleckysilberstein.com\/wp-content\/uploads\/2014\/10\/xmettomix.jpg,qx23608.pagespeed.ic.ggp-v-ADMt.jpg\"><br><\/blockquote>Das is so behindert, da\u00df es schon wieder geil ist."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T06:16:51+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das sowieso. Nur: Waaaaruuummmm?<br><br>Die Switch-Story hat doch f\u00fcr die Doku damals keinerlei erz\u00e4hlerischen Mehrwert gehabt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Also gar nicht. Das hat zu nichts gef\u00fchrt, das hat nichts bewiesen und es hat der ganzen absurden Geschichte keinen Spin verliehen also warum greift man auf solche Mittel zur\u00fcck?<br><br><\/blockquote>Was genau der Leiffelsbursche sich dabei urspr\u00fcnglich mal gedacht hat, ist schwer zu sagen. Ich nehme mal stark an, dass er gehofft hat, am ASB Aufnahmen mit Rainer zu bekommen, die er ausschlachten kann. Das hat aus irgendeinem Grund nicht geklappt \u2013 und dann musste schnell improvisiert werden.<br>Und da es ein tr\u00fcber Wintertag war, gab es auch keine Haideraktion vor Ort, so dass etwas nachgeholfen werden musste. Dass Rainer \u2013 laut seiner eigenen Aussage \u2013 von einem Haider eine Switch geschenkt bekommen habe, war Leiffels schon bekannt. Also dachte er sich: Inszenieren wir diese Schenkung doch einfach nach; das macht es dann so richtig authentisch.<br><\/blockquote>Der Leiffels, bzw. der Schauspieler hat ihm tats\u00e4chlich die Switch geschenkt, sonst ergibt das gar keinen Sinn. Die hatten wohl vor nen Interview zu bekommen, wurden aber vom Sondersch\u00fcler vorgef\u00fchrt, da er zwar die Switch annahm, dann aber das Interview verweigerte. Immerhin waren sie diejenichen, die vor Rainers T\u00fcr standen und somit mit den Haidern gleichzusetzen."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T07:18:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAB1rAI.png\"><br><br>Wenn du mich mal ausredne lassen w\u00fcrdest dann kann ich was dazu sagne. So. CHRMCHRM ich hab mich vor dem Kind ausgezogne kapt aber auch nur weil die so a geiles Fr\u00fcchtchen is. Und des verstehne die Haider mal widder ned. Kindergaddn.<br><\/blockquote>Rainer w\u00e4re der perfekte Kandidat daf\u00fcr, dass man ihn verknackt weil er mal am Badesee etwas abseits sein Lager aufschl\u00e4gt und dann kleinen Jungs nachschaut und sich die Frontsch\u00fcrze in der Hose rubbelt.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T07:32:02+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Also wird der Rainer W. jetzt gegne den Hans Entertainment k\u00e4mpfen oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T07:42:56+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Man muss iBlali, Adlersson, Exsl, Tanzverbot usw. einfach dankbar sein dass sie ihn gefrontet haben. Unlustig oder nicht, nichts triggert den Dicken so sehr wie Ablehnung und Spott seiner &ldquo;Kollegen&rdquo;. Wie kann so ein iBlali das wagen, anstatt mit Raini im Jutuberparadies zu chillen und zusammen Videos aufzunehmen, zu behaupten, er sei arrogant?<br><br>Mainstreamyoutuber noch \u00fcber Mullen in puncto triggern."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T08:12:02+02:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "Passiert ma wieder was?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T08:14:07+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wann kommst sein Road Yourseff?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T08:15:42+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Die hatten wohl vor nen Interview zu bekommen, wurden aber vom Sondersch\u00fcler vorgef\u00fchrt, da er zwar die Switch annahm, dann aber das Interview verweigerte.<br><\/blockquote>Vom Sondersch\u00fcler vorgef\u00fchrt und keinen Interview bekommen. Zu dumm!"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T08:18:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erschdamoal ins Auto, der wo f\u00e4hrt, wuchtne<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SNlf64R.gif\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nutzlosername\/status\/1141765066150297600\">https:\/\/twitter.com\/nutzlosername\/status\/1141765066150297600<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T08:26:34+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Broggsie auch Sondersch\u00fcler vong Schreibstil her?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T08:37:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DCdV2z3.jpg\"><br><br>\u201eJa mein Sohn, die 3 Europaletten sind f\u00fcr dich. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum 30ten!\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T08:41:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Geile Felgne. Hoffe auf baldige Lackierungsarbeiten<br><br>Edit: an seiner Fresse<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T09:01:32+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kuchenkinder die einen 1 min\u00fctigen Clip vom Oger in 5-10 Sekunden Leaks schneiden und zeitversetzt releasen geh\u00f6ren zeitnah ins Ga&#8230; ah warte, das kann ich so jetzt nicht sagen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T09:05:37+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Kommt heute das Radiointerview?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T09:29:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Erschdamoal ins Auto, der wo f\u00e4hrt, wuchtne<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SNlf64R.gif\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nutzlosername\/status\/1141765066150297600\">https:\/\/twitter.com\/nutzlosername\/status\/1141765066150297600<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>M\u00fcsst ihr euch beim Einsteigen auch immer am Dach festhalten damit euer Fettarsch nicht ungebremst in den Sitz kracht?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T09:31:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Macht er beim aussteigen auch diese behinderte Hand?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T09:32:16+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "dfw L\u00fcgenleiffels bald den Haftantritt initialisiert WEGEN MEINEID. WEGEN L\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcGEN<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iTuwTCL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T09:42:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der L\u00fcgenleiffels soll mal ein Staitmand abgeben ob er derjeniche ist tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:15:09+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "a weng Br\u00f6tchne eingekauft und ab zum Fr\u00fchst\u00fcck<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:20:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dazu a Morgenkaffe rendern<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\"><br><br>Dum-di-dum"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:25:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>a weng Br\u00f6tchne eingekauft und ab zum Fr\u00fchst\u00fcck<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Also das limls is bestimmt kuchen oder so, sch\u00e4\u00e4 vom begger f\u00fcr 3,50\/stk"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:30:30+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Mal so richtig naizoomen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lclu4qC.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/x1f8Axp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:31:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mit Rudis alten Hausschlappen lel"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:31:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Lol das Schild. <br>GARANTIERT REGINALD"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:31:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner br\u00f6tchenk\u00e4ufer"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:34:26+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Voll der Baddibilder, voll des Viech"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:40:12+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Voll der Baddibilder, voll des Viech<br><\/blockquote>Die Fett\u00e4rmchen zu dem K\u00f6rper, grandios.<br>Und die Schlabbersachen auch nicht gerade vorteilhaft f\u00fcr das Arschgebirge."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:41:47+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "I go to lhalla"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:43:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Der Leiffels, bzw. der Schauspieler hat ihm tats\u00e4chlich die Switch geschenkt, sonst ergibt das gar keinen Sinn. Die hatten wohl vor nen Interview zu bekommen, wurden aber vom Sondersch\u00fcler vorgef\u00fchrt, da er zwar die Switch annahm, dann aber das Interview verweigerte. Immerhin waren sie diejenichen, die vor Rainers T\u00fcr standen und somit mit den Haidern gleichzusetzen.<br><\/blockquote>Sinn erg\u00e4be meine Variante schon. Rainer war im Herbst 2017 so blank wie seit der Stromloszeit nicht mehr und musste sich notgedrungen v.a. von Kartoffeln ern\u00e4hren. Er deutete st\u00e4ndig \u201esubtil\u201c an, wie gern er doch eine Switch h\u00e4tte. Und dann hatte er pl\u00f6tzlich \u2013 wie aus dem Nichts \u2013 eine (sogar mit mehreren Spielen) und hat sie Anfang Dezember dann auch stolz pr\u00e4sentiert. <br><br>Das n\u00e4hrte von Anfang an den Verdacht, dass sie ihm jemand geschenkt hat. Und daher ist es durchaus denkbar, dass sich der Leiffels dachte: Geben wir diesem anonymen Switch-Spender doch einfach mal ein Gesicht. Wahrscheinlich war er genau Anfang Dezember vor der Schanze und die Switch war gerade das Thema, \u00fcber das auf Twitter die ganze Zeit in Zusammenhang mit Rainerle geschrieben wurde.<br><br>Deine Variante ist nat\u00fcrlich auch denkbar \u2013 und auch wesentlich unterhaltsamer, weil sie Leiffels noch mehr wie einen kompletten Vollidioten aussehen l\u00e4sst. Aber wie es wirklich war, wird sich wohl nie aufkl\u00e4ren lassen, da sowohl Leiffels als auch Rainerle notorische L\u00fcgner sind."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:44:13+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wenn die Mitarbeiter den von Weiten vorstampfen sehen, ruft doch jeder im Laden: &ldquo;Er kommt!!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:46:15+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/19ijzMia1BaMg\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:47:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Richtiger Baddib\u00e4cker"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:49:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lclu4qC.jpg\"><br><\/blockquote>Ich finde ja, diese Bilder sind eine super Vorschau auf die MC-Staffel. Rainer \u00fcbt schon mal, wie es ist, im Bad-Boy-Look Schutzgeld (oder besser: Schutznaturalien) einzukassieren."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:51:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat doch zugegben die Switch geschenkt bekommen zu haben. Aber ohne Packung usw."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:52:13+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Mal so richtig naizoomen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lclu4qC.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/x1f8Axp.jpg\"><br><\/blockquote>hat er abgenommne??"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:54:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ob die Schlappen noch von Rudi sind?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:54:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>da er zwar die Switch annahm, dann aber das Interview verweigerte. <br><\/blockquote>Die wurde ihm einfach ohne Packung in den Briefkasten gesteckt"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T10:58:10+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Rainer hat doch zugegben die Switch geschenkt bekommen zu haben. Aber ohne Packung usw.<br><\/blockquote>Rainer hat auch behauptet, dass er die Switch von der Steuer absetzen kann und er wusste nicht mehr, seit wann er sie eigentlich hat. Ach ja, und sein neues Huawei-Handy sei ihm zu Product-Placement-Zwecken zugeschickt worden.<br><br>Das meinte ich mit \u201anotorischer L\u00fcgner\u2018."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:03:13+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ob er sich vor seinem Tagesausflug zum B\u00e4cker in den begehbaren Wandschrank gestellt hat , um aus den unz\u00e4hligen Kleidungsst\u00fccken bewusst das eine zu w\u00e4hlen wo in gro\u00dfen Lettern FUCK drauf steht?<br><br><br>Jetzt in gro\u00df sieht man ja erst richtig die Karomusterschlapfen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:05:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Zu dumm zum Schrank aufbauen<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_5547v7fj7.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:08:05+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Rainer hat auch behauptet, dass x<br><\/blockquote>Sollte auch so reichen"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:10:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie d\u00fcnn er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:11:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>ob die Schlappen noch von Rudi sind?<br><\/blockquote>Ich frage mich eher, wieso wir die noch nicht eher gesehen haben.<br><br>Muss man sich mal vorstellen: Da hat er vor, zum B\u00e4cker zu fahren und merkt pl\u00f6tzlich, dass er gar keine Schuhe mehr hat, die ihm passen. Bestimmt hat er dann erstmal zwei Stunden diverse abgeschlossene R\u00e4ume durchw\u00fchlt und die Schlappen dabei gefunden."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:16:24+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Das ist alles einfach so grotesk<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:17:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Haben die B\u00e4ckereiverk\u00e4uferinnen gezuckt als er seine Bestellung aufgegeben hat?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:19:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Du brauchst keine passenden Schuhe<br><br><img src=\"https:\/\/1.bp.blogspot.com\/-ZkK18aMr4cU\/WZQ08XzHMdI\/AAAAAAAACEU\/BJbwICPy4JsCHmyaveK54f-2R0We2AcYACEwYBhgL\/s1600\/tenor%2B%25281%2529.gif\"><br><br>Wenn du niemals dein Haus verl\u00e4sst"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:20:32+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Das ist alles einfach so grotesk<br><br><br><br><br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich sogar letzten Endes.."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:20:44+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Es wurde doch mal behauptet dass er vom B\u00e4cker das nicht verkaufte Geb\u00e4ck spendiert bekommt."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:22:08+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Ja genau, des is alles f\u00fcr mei Ferd den Blu&rdquo;<br><br>Rainer bekommt bestimmt auch noch Essen auf R\u00e4dern f\u00fcr seine Oma"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:29:07+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das ist alles einfach so grotesk.<br><\/blockquote>Letzten Endes ist das alles v\u00f6llig banal."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:37:56+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Letzten Endes h\u00f6rt sich das alles v\u00f6llig U\u00c4NDOM an.<br><br>Ob er beim Becker mit Barrne oder Paypal zahlne konnte?<br><br>Oder vielleicht hat er auch einfach nur den Schwans rausgeholt."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:39:13+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Das sind doch die Hausschuhe die er am 30.11.18 auf seiner Amazonwunschliste hatte?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:39:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "F\u00fcr 10.000 Likes ziehe ich mein Sh\u00f6rt aus"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:41:48+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Zu dumm zum Schrank aufbauen<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_5547v7fj7.jpeg\"><br><\/blockquote>Hat er den eigentlich mal fertig gerendert? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:43:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie denn wenn die Scharniere prolapst sind?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:44:03+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Oder vielleicht hat er auch einfach nur den Schwans rausgeholt.<br><\/blockquote>Und die beim B\u00e4cker meinen dann immer so: \u201a\u00d6hh, ziehen Sie sich sofort wieder an \u2013 das ist ja widerlich!\u2018<br>Jeder von uns ist nackt auf die Welt gekommen. Au\u00dferdem: Zieht Ihr Euch ned die Hose runter, bevor Ihr auf Toilette geht? Wieder mal voll der Kindergaddn. Aber das ist das, was die Haider nie verstehen werden."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:47:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "kommt Montag der Dragon Monday?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:50:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, Part 1 von Dragen Monday Part 1 von 7 Ende"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:52:48+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Na und, gehen bei euch Hausschuhe nicht auch direkt kaputt, weil ihr so utopisch fette Hurens\u00f6hne seid und das Material dem einfach nicht standh\u00e4lt?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E5mv0uZ.gif\"><br><\/blockquote>Find nix anderes dazu. Alle Links f\u00fchren zu seiner Wunschliste, wo die Schuhe aber nicht mehr drauf sind. Bin mir aber sicher das die auch ein Karomuster hatten."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:56:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die Hausschuhe auf seiner Wunschliste waren etwa solche<br><br><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/91HLBrony-L._UX695_.jpg\"><br><br>Laut Asa waren wohl 2 Paar auf der Liste<br><br>&ldquo;Rainerle hat etwas auf seine Amazon-Wunschliste gepackt, das er \u201cdringend\u201d braucht. (Es sind \u2026 HAUSSCHUHE. Einmal normale und dann noch PL\u00dcSCHHAUSSCHUHE, DIE WIE DRACHENF\u00dcSSE AUSSEHEN.)&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T11:58:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Meddlmobil<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9gH5m1XsAEBLy0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:01:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was Rainer wohl macht wenn der Tank leer ist?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:01:22+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hausschuhe gefunden:<br><a href=\"https:\/\/www.asbexpress.com\/2018\/12\/18\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-17-12-2018\/\">https:\/\/www.asbexpress.com\/2018\/12\/18\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-17-12-2018\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:03:17+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<br>doppelt"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:10:49+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ob er die Schuhe absetzen kann? Wenn ja, dann aber auch nur als Drache. W\u00fcrde ja komisch kommen wenn auf den Antr\u00e4gen Drachenlord steht. Denn er dient ja den Drachen, dann besudelt man sie nicht indem man die nekrosen Mauken dort neihaut."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:16:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Was Rainer wohl macht wenn der Tank leer ist?<br><\/blockquote>[15:10] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: 50L Benzin"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:17:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Nat\u00fcrlich kann er die Schuhe absetzen. Es ist hinreichend bekannt, dass der Drache wuseln und werkeln als Arbeit betreibt. Daf\u00fcr ist gutes Schuhwerk n\u00f6tig. Das FA Neustadt a. d. Aisch bezahlt solche betriebsmittel gut und gerne.<br><br>Die haider mal wieder k1 Plan, k\u00f6stlich. Was f\u00fcr 1 Tag!<br><br>Bei mir ist gerade 12:14 Uhr. Grossartig!"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:26:43+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>kommt Montag der Dragon Monday?<br><\/blockquote>Ja heute Nachmittag, direkt nach dem angek\u00fcndigten PH-Video und dem Time of Meddl"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:32:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wieso bringt er nicht gleich einen Time of Fap?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:39:02+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "L\u00e4tsBlehGanal dod. Junau dod. Dwidderaggound dod. Dwidschaggound dod. Fenster entglast. T\u00e4gliche Besucherstr\u00f6me. Haupdganal geine Ideen zum Glauen mehr.Anzeigen von Nachbarn. <br><br>In Schnabbis Wordne. Er hats gschafft."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T12:40:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen<br><br>Tut die BRiD Justiz am Altschauerberg immer noch diverse Grundrechte einschr\u00e4nken um einem 200kg Sondersch\u00fcler vor &ldquo;Mobbing&rdquo; zu sch\u00fctzen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:27:14+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "W\u00e4hrend ihr arbeitslosen Studenten mit dem Fahrrad zur Mensa f\u00e4hrt, f\u00e4hrt Rainer mit Audi zum Premiumb\u00e4cker und isst feinste Backwaren."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:38:16+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Steile Gleichsetzungs-These:<br><br>Rainer : Der B\u00e4cker = Rein : Der Beck."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:44:05+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ob in der Beckerbox auch a Krembi war?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:45:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "is noch a Geb\u00e4ck in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:46:05+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Wenn ma jetzt w\u00fcsst was a Grembi is&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:46:39+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Grembi ist \u00fcbrigens was f\u00fcr Suckala"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:49:43+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ist es nicht verboten mit Hausschlapfen Auto zu fahren? Sollte man mal diskutieren!"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:50:08+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Zuckers\u00fc\u00df, Rainer! Zuck! Er! S\u00fc\u00df!"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:54:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "(Sugerli hei\u00dft Baby Schwein)"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T13:59:48+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Sugerli - Babyschwein <br>Biberla - Babyhuhn <br>Reinerle - Autistic Manbaby"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T14:07:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum beleidigst du Autisten grundlos?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T14:08:36+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Sugerli - Babyschwein <br>Biberla - Babyhuhn <br>Reinerle - Autistic Manbaby<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/BewitchedHandmadeDromedary-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T14:09:08+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Freitag Mittag, zweites Glas Wei\u00dfwein in der Sonne. <br>Brauch ich Gr\u00fcnde zum Beleidigen?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T14:28:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dreger hat vorhin g'streamt g'habbt und keiner hats erw\u00e4hnt<br><br>\u200f @DracheSchaut<br>1 Std.Vor 1 Stunde<br>[13:12] \u26a0 Medienproduzent Rainer Winkler startet eine unerlaubte Rundfunk\u00fcbertragungauf Younow \u26a0<br><br>Hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T14:32:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Seltene Erde Menschen, seid gegr\u00fc\u00dft."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T14:37:38+02:00",
        "username": "Ente",
        "text": "L\u00e4sst sich Blm immer noch von dickem Bub vorf\u00fchren?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:06:29+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Meddlmobil<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D9gH5m1XsAEBLy0.jpg\"><br><\/blockquote>ist das aus dem selben roten Wagen aufgenommen, aus dem auch der Typ stieg, um Rainer Starthilfe zu geben als das Meddlmobil an Tag 1 oder Tag 2 der Inbetriebnahme durch Bumsti Winkler schon den Geist aufgegeben hatte?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>Hat sich da wer etwa als &ldquo;Drachi&rdquo; einschleichen k\u00f6nnen und f\u00fcttert uns nun mit dem, was er dem Speckbomber aus den d\u00fcrren Leisten schneiden kann?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:07:50+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Nene, keine Angst. Ist ja erst der 64te Stream seit dem Verbot. Ihm wurden seine Streams (Mehrzahl) untersagt, sie haben aber nicht gesagt wie viele damit gemeint sind. Folglich ist alles in Ordnung und nichts \u00e4ndert sich gleichzeitig."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:12:30+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Woher kommt eigentlich letztenendes zurzeit dieses MC\/Motorrad Gesabbel?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:13:40+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Vespa MC Chapter Bielefeld<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:14:33+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Woher kommt eigentlich letztenendes zurzeit dieses MC\/Motorrad Gesabbel?<br><\/blockquote>Irgendein Videounterkommentar von einem Behindi mit rainerscher Orthographie, der behauptet er sei MC-Member und jetzt auch Drachi."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:15:03+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Dennis Leiffels<br>@dleiffels<br><br>Zu was f\u00fcr einen Quatsch man alles Stellung beziehen soll. Ein Gespr\u00e4chspartner aus meiner Rabiat-Story, taucht in einer anderen Reportage als Interviewpartner auf. Zufall? ? Ja, das ist wohl zufall. Wir arbeiten nicht mit Schauspielern als Protagonisten.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:19:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Selbe Person confirmed"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:25:02+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Schauspieler confirmed&#8230;<br><br>Immer genau das Gegenteil daovn, was der Leiffelsbua sagt - genauso wie beim Winklerbua"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:26:04+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Ist es nicht verboten mit Hausschlapfen Auto zu fahren? Sollte man mal diskutieren!<br><\/blockquote>Nein. Auch Barfu\u00df kannst du fahren. Die Versicherung wird dir bei einem Unfall nat\u00fcrlich einen Strick daraus drehen, aber verboten ist es f\u00fcr den Fahrzeughalter eines PKW nicht.<br><br>LKW Fahrer m\u00fcssen jedoch festes Schuhwerk, welches den Fu\u00df vollst\u00e4ndig umschlie\u00dft, tragen. k? K."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:26:31+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Wieso bringt er nicht gleich einen Time of Fap?<br><\/blockquote>Du meinst einen&ldquo;Let's F\u00e4p&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:30:37+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer noch 50kg zunimmt, muss er seine Wedel\u00e4rmchen wie beim Schwimmen bewegen, um Vortrieb zu bekommen<br><\/blockquote>Und es werden wieder Trauben gemampft, jawollija&#8230; <br>Erstmal oan D\u00fcbl anz\u00fcndne gehn"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:33:49+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Macht der Fette jetzt mal endlich was?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:34:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Im Moment nicht."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:44:33+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Meddl Loid3"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:46:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "W\u00fcrde gerne Pfannkuchen machen aber habe keinen Teig da"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:50:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Zufall??"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:52:43+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wollt ihr mal etwas lustiges h\u00f6ren?<br><br>Ich habe mal nen dicken Mettler mit &ldquo;Meddl&rdquo; gegr\u00fc\u00dft! <br><br>Hahaha nen Knaller oder?"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:55:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DCdV2z3.jpg\"><br><br>\u201eJa mein Sohn, die 3 Europaletten sind f\u00fcr dich. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zum 30ten!\u201c<br><\/blockquote>Die kann man wunderbar neisch\u00fcrn!<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vLIiAAS.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-06-21T15:57:13+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ich habe geh\u00f6rt, <strike>Michael Knight von der Foundation f\u00fcr Recht und Verfassung<\/strike> David Hasselhoff stand auf der B\u00fchne und hat \u201ameddl guys\u2018 gesagt, um zu zeigen, dass er Rainer kennt."
    },
    {
        "time": "2019-06-21T16:04:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erschdamoal ins Auto, der wo f\u00e4hrt, wuchtne<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SNlf64R.gif\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/nutzlosername\/status\/1141765066150297600\">https:\/\/twitter.com\/nutzlosername\/status\/1141765066150297600<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>M\u00fcsst ihr euch beim Einsteigen auch immer am Dach festhalten damit euer Fettarsch nicht ungebremst in den Sitz kracht?<br><\/blockquote>Ja, aber aufgrund der Nutzung verschiedener Vehikel mach ich das um mir nicht den Kopf zu sto\u00dfen.<br><br>W\u00fcrde gern mal erleben wie Rainer in einen Sprinter hochklettert."
    }
]