[
    {
        "time": "2015-02-01T04:13:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Rainer ist was ganz besonderes! Einer der wenigen, die zu erst an andere denken und dann an sich. Er ist so selbstlos, dass er uns nicht sagt was genau sein Job ist, um niemanden neidisch zu machen. <br>Er frisst alles in sich rein (und das auch noch sehr erfolgreich) damit wir nicht fett werden. Wohnt in einer absoluten Bruchbude, nur das wir uns in unseren eigenen heruntergekommenen vier W\u00e4nden nicht so sch\u00e4big f\u00fchlen. <br>Danke Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T04:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "RAINAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHU AKBAAAAAAAAAAAAAAR"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T08:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat jemand das Originalvideo, in dem Rainer erkl\u00e4rt, dass es ihm schei\u00dfegal ist, dass er &ldquo;Neger&rdquo; sagt. Weil er hier so gro\u00df verk\u00fcndet, im Metal gibt es keinen Rassismus und sich wieder mal als Messias aufspielt ^^<\/blockquote>Wat? Das w\u00fcsste ich aber. Was kommt in dem Video sonst noch vor und l\u00e4sst es sich ungef\u00e4hr datieren?<\/blockquote>Also konkret w\u00fcrd ich gern mal das Originalvideo von &ldquo;Drachenlord will Ausl\u00e4nder schlafen&rdquo; (Youtube) sehen ^^ Also ich kenn das Original nicht, aber aus den Schnipseln kommt mir immer vor es geht um politisch korrekten Sprachgebrauch und dass er drauf schei\u00dft.<br><br>btw @Mucki: Also falls du mal ein Buch schreibst, ich w\u00fcrds kaufen ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T08:27:00+01:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "EY! Du bist ein NECHER!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T08:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Boah, ich dreh gleich durch, schneid grad das Video und muss da Rainer immer verst\u00e4rken damit das mit dem Zusammenmischen klappt. Und da h\u00f6rt man das GANZE Video hindurch den Stuhl wippen, weil er die ganze Zeit so rumzappelt &gt;.&lt;"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T09:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>EY! Du bist ein NECHER!<\/blockquote>et jibt hier keene nejer. sowat w\u00fcrd icke doch wissen"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T09:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>EY! Du bist ein NECHER!<\/blockquote>et jibt hier keene nejer. sowat w\u00fcrd icke doch wissen<\/blockquote>Hier gibts nur kaggnazis ^^<br><br>Mucki, schon ausgeschlafen nach 4 1\/2 Stunden Schlaf? ;D<br><br>BOAH, RAINER LABERT SO VIEL RUM!!!! &gt;.&lt; Und er is so LANGSAM, was ich da sekundenlanges In-die-Luft-Starren und \u00c4hms rausschneiden muss&#8230; Das sollte lieber er mal machen, ich werd ihm das jetzt dann mal in Rechnung stellen lol ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T09:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wenn hier nejerfeindliche bemerkungen gemacht werden kann ich doch nicht still im bett rumliegen"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T10:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150225-090656",
        "text": "Ich find den Typen ja irgendwie voll knorke!<br>Gr\u00fc\u00dfle!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T10:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ich find den Typen ja irgendwie voll knorke!<br>Gr\u00fc\u00dfle!<\/blockquote>ja dann lutsch ihm doch den puller, du tucke"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T10:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich find den Typen ja irgendwie voll knorke!<br>Gr\u00fc\u00dfle!<\/blockquote>ja dann lutsch ihm doch den puller, du tucke<\/blockquote>Den Sp\u00e4her bitte, so viel Zeit muss sein!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T12:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Neues Video im Eingang - hab daf\u00fcr wieder mal ein bisschen im Archiv gew\u00fchlt ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T12:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "juhu <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T13:11:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Neues Video im Eingang - hab daf\u00fcr wieder mal ein bisschen im Archiv gew\u00fchlt ^^<\/blockquote>sehr geil geworden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T13:11:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer ist was ganz besonderes! Einer der wenigen, die zu erst an andere denken und dann an sich. Er ist so selbstlos, dass er uns nicht sagt was genau sein Job ist, um niemanden neidisch zu machen. <br>Er frisst alles in sich rein (und das auch noch sehr erfolgreich) damit wir nicht fett werden. Wohnt in einer absoluten Bruchbude, nur das wir uns in unseren eigenen heruntergekommenen vier W\u00e4nden nicht so sch\u00e4big f\u00fchlen. <br>Danke Rainer.<\/blockquote>Der is Top Manager bei Samsung und Porsche, zudem ist er noch ein NSA Agent und er ist auf geheimer Mission in Deutschland unterwegs um das &ldquo;Neuland&rdquo; in Deutschland zu erkunden. <br><br>Hast du seine Bruchbude gesehen? Hast du die Gr\u00f6\u00dfe gesehen? Hast du die Menge an Breitsamer gesehen? Das ist ein Traum f\u00fcr alle in Emskirchen, Stadtvilla Winkler. Emskirchen is allgemein billig, da kostet n Haus 100k was in rest von Bayern locker 300k kosten w\u00fcrde <\/blockquote>Irgendwie find ich dich nicht lustig, eher wirkst du semi-intelligent. :-\/<br>Gehe sogar soweit und behaupte, dass du hier, wenn du Youtuber w\u00e4rst, einen eigenen Thread h\u00e4ttest. <br>#nooffenseundso"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T13:11:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "Haha. Stark zed <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T13:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer ist was ganz besonderes! Einer der wenigen, die zu erst an andere denken und dann an sich. Er ist so selbstlos, dass er uns nicht sagt was genau sein Job ist, um niemanden neidisch zu machen. <br>Er frisst alles in sich rein (und das auch noch sehr erfolgreich) damit wir nicht fett werden. Wohnt in einer absoluten Bruchbude, nur das wir uns in unseren eigenen heruntergekommenen vier W\u00e4nden nicht so sch\u00e4big f\u00fchlen. <br>Danke Rainer.<\/blockquote>Der is Top Manager bei Samsung und Porsche, zudem ist er noch ein NSA Agent und er ist auf geheimer Mission in Deutschland unterwegs um das &ldquo;Neuland&rdquo; in Deutschland zu erkunden. <br><br>Hast du seine Bruchbude gesehen? Hast du die Gr\u00f6\u00dfe gesehen? Hast du die Menge an Breitsamer gesehen? Das ist ein Traum f\u00fcr alle in Emskirchen, Stadtvilla Winkler. Emskirchen is allgemein billig, da kostet n Haus 100k was in rest von Bayern locker 300k kosten w\u00fcrde <\/blockquote>Irgendwie find ich dich nicht lustig, eher wirkst du semi-intelligent. :-\/<br>Gehe sogar soweit und behaupte, dass du hier, wenn du Youtuber w\u00e4rst, einen eigenen Thread h\u00e4ttest. <br>#nooffenseundso<\/blockquote>Ich find dich auch net lustig, vorallem soll das net lustig sein <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/h28fa.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T13:40:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Wenn der kein Geld verdienen will, wof\u00fcr dann der Fanshop und die Werbung?<br><br>Ich wei\u00df, fragen bringt nix denn das geistig situationselastische Genie Rainer. W findet auch daf\u00fcr eine Erkl\u00e4tung, die zwar keine ist, aber zumindest brabbelt er irgendetwas um nicht seine L\u00fcgen zuzugeben. Der Typ w\u00e4re der ideale Politiker, statt auf Fragen zu anrworten, weicht der einfach auf Nebenschaupl\u00e4tze aus."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T13:43:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Wenn der kein Geld verdienen will, wof\u00fcr dann der Fanshop und die Werbung?<br><br>Ich wei\u00df, fragen bringt nix denn das geistig situationselastische Genie Rainer. W findet auch daf\u00fcr eine Erkl\u00e4tung, die zwar keine ist, aber zumindest brabbelt er irgendetwas um nicht seine L\u00fcgen zuzugeben. Der Typ w\u00e4re der ideale Politiker, statt auf Fragen zu anrworten, weicht der einfach auf Nebenschaupl\u00e4tze aus.<\/blockquote>Der wuerde die Frage gar nicht beantworten sondern dich als Troll abstempeln, dich block und die Frage unkommentiert loeschen."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T13:58:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Rainer ist was ganz besonderes! Einer der wenigen, die zu erst an andere denken und dann an sich. Er ist so selbstlos, dass er uns nicht sagt was genau sein Job ist, um niemanden neidisch zu machen. <br>Er frisst alles in sich rein (und das auch noch sehr erfolgreich) damit wir nicht fett werden. Wohnt in einer absoluten Bruchbude, nur das wir uns in unseren eigenen heruntergekommenen vier W\u00e4nden nicht so sch\u00e4big f\u00fchlen. <br>Danke Rainer.<\/blockquote>Der is Top Manager bei Samsung und Porsche, zudem ist er noch ein NSA Agent und er ist auf geheimer Mission in Deutschland unterwegs um das &ldquo;Neuland&rdquo; in Deutschland zu erkunden. <br><br>Hast du seine Bruchbude gesehen? Hast du die Gr\u00f6\u00dfe gesehen? Hast du die Menge an Breitsamer gesehen? Das ist ein Traum f\u00fcr alle in Emskirchen, Stadtvilla Winkler. Emskirchen is allgemein billig, da kostet n Haus 100k was in rest von Bayern locker 300k kosten w\u00fcrde <\/blockquote>Irgendwie find ich dich nicht lustig, eher wirkst du semi-intelligent. :-\/<br>Gehe sogar soweit und behaupte, dass du hier, wenn du Youtuber w\u00e4rst, einen eigenen Thread h\u00e4ttest. <br>#nooffenseundso<\/blockquote>Ich find dich auch net lustig, vorallem soll das net lustig sein <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/h28fa.gif\"><\/blockquote>Wenn deine Beitr\u00e4ge nicht lustig wirken sollen, dann ist die Intention jener f\u00fcr mich noch unklarer&#8230;<br><br>Sch\u00f6nen Sonntag."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T14:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn der kein Geld verdienen will, wof\u00fcr dann der Fanshop und die Werbung?<br><br>Ich wei\u00df, fragen bringt nix denn das geistig situationselastische Genie Rainer. W findet auch daf\u00fcr eine Erkl\u00e4tung, die zwar keine ist, aber zumindest brabbelt er irgendetwas um nicht seine L\u00fcgen zuzugeben. Der Typ w\u00e4re der ideale Politiker, statt auf Fragen zu anrworten, weicht der einfach auf Nebenschaupl\u00e4tze aus.<\/blockquote>Der wuerde die Frage gar nicht beantworten sondern dich als Troll abstempeln, dich block und die Frage unkommentiert loeschen. <\/blockquote>Vermutlich wollen das seine Fans und fragten immer nach Produkten vom gro\u00dfen Designer Rainer W. Deswegen hat er nachgegeben und den entsprechenden Shop gestartet. &lt;\/Ironie&gt;<br><br>Aber wie schon oft gesagt: Rainer wird durch den Shop kaum was verdienen. Irgendjemand wird sich sicherlich aus Spa\u00df ein T-Shirt gekauft haben, viel mehr aber nicht."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T14:34:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>Steht Dotsh Kopra bereits im Drache-W\u00f6terbuch? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: hm.. wurde das gel\u00f6scht? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>ne w\u00f6rtebuch gibts noch, ist nur weiter unten wahrscheinlich weil da keine sau mehr postet"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T15:08:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also ich sehe mich ganz klar als Fan von dem dickerchen und schaue jedes video. Bin mir sicher  es gibt noch mehr vern\u00fcnftige Leute da draussen&#8230; Nicht nur so ein abschaum wie hier. Ich glaube der Umfrage und denke nicht das Rainer f\u00e4hig dazu war sie zu manipulieren <br><\/blockquote>Hallo Rainer!?!<\/blockquote>Wenn das der Rainer war, hat er ein neues Rechtschreibprogramm und hat f\u00fcr diesen Post ca f\u00fcnf Stunden gebraucht."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T15:19:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ist es nicht so das youtube unter Umst\u00e4nden den channel sperrt wenn diese Art von Manipulation  aufgedeckt wird? Meine sowas mal gelesen zu haben. Wir m\u00fcssten also tausende likes kaufen und in  dem laden w\u00e4r ruhe.<\/blockquote>Diese likes sind zwar keine &ldquo;organischen&rdquo; durch guten Inhalt, aber afair mit den Youtube Richtlinien im Einklang weil nicht die likes oder views direkt, sondern die Werbung f\u00fcr eine gewisse Anzahl an likes und views gekauft wird.<br><br><\/blockquote>YouTube kontroliert die Views alle, wenn man genau hinschaut steht bei manchen Videos \u00fcber 300. Weil wenn man das Liken\/Disliken will muss man das Video aufrufen und wenn YT merkt das in einer bestimmten Zeitspanne auff\u00e4llige Likes\/Dislikes\/Views gab die f\u00fcr den Kanal nicht \u00fcblich sind oder das so in 10 Minuten (denk mal das die da inerhalb von 10 minuten mit ihren dislikes kommen) auf einem Video was 2500 Aufrufe hatte pl\u00f6tzlich 15k hat dann gibts entweder ein Strike oder Sofort ne Kanalsperre. Auff\u00e4llig ist auch das wenn in den ersten Sekunden ein Like\/Dislike gegeben wird  <\/blockquote>Also ich dislike ein Video vom Drache sofort wenn es anf\u00e4ngt und gucke es dann.<br>Hei\u00dft, wenn das jeder machen w\u00fcrde ist der Laden bald zu?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T15:42:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ach Daniel2000 labert einfach nur schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T15:56:00+01:00",
        "username": "KastellMedium",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Also ich sehe mich ganz klar als Fan von dem dickerchen und schaue jedes video. Bin mir sicher  es gibt noch mehr vern\u00fcnftige Leute da draussen&#8230; Nicht nur so ein abschaum wie hier. Ich glaube der Umfrage und denke nicht das Rainer f\u00e4hig dazu war sie zu manipulieren <br><\/blockquote>Hallo Rainer!?!<\/blockquote>Wenn das der Rainer war, hat er ein neues Rechtschreibprogramm und hat f\u00fcr diesen Post ca f\u00fcnf Stunden gebraucht.<\/blockquote>Halt die freSSe ich schreibe immer so gut"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T16:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "aaaalter macht specki jetzt wirklich lets plays von browserspielen?<br>Achja und Bitefight = Bietfight"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T16:57:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Also ich sehe mich ganz klar als Fan von dem dickerchen und schaue jedes video. Bin mir sicher  es gibt noch mehr vern\u00fcnftige Leute da draussen&#8230; Nicht nur so ein abschaum wie hier. Ich glaube der Umfrage und denke nicht das Rainer f\u00e4hig dazu war sie zu manipulieren <br><\/blockquote>Hallo Rainer!?!<\/blockquote>Wenn das der Rainer war, hat er ein neues Rechtschreibprogramm und hat f\u00fcr diesen Post ca f\u00fcnf Stunden gebraucht.<\/blockquote>Halt die freSSe ich schreibe immer so gut<\/blockquote>Also bist du der Rainer. W? Ich wusste es!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T17:41:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Dreche hat bei sich nen Ordner namens &ldquo;Konwersatzion&rdquo;  und &ldquo;Arbeit&rdquo; als Lesezeichen im Browser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T17:59:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Dreche hat bei sich nen Ordner namens &ldquo;Konwersatzion&rdquo;  und &ldquo;Arbeit&rdquo; als Lesezeichen im Browser <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>quelle?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:15:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ne, seine neueste Biieeht-fait LP."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:19:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "bin etwas sp\u00e4t dran, aber der behauptet ernsthaft im video, dass seine hater eigentlich auch fans sind, weil sie seine videos gucken. dieser spasut."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:25:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>bin etwas sp\u00e4t dran, aber der behauptet ernsthaft im video, dass seine hater eigentlich auch fans sind, weil sie seine videos gucken. dieser spasut.<\/blockquote>Wenn du mal ein paar Seiten zur\u00fcckbl\u00e4tterst siehst du, dass es per Definition (mehr oder weniger) korrekt ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:25:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "achja: und ein fan, der hater hasst ist selbst nicht besser. also sind die widerstandsk\u00e4mpfer der ns-zeit b\u00f6se gewesen. ergo &gt; nazi-lord. seht ihr, wie braun er ist?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote>bin etwas sp\u00e4t dran, aber der behauptet ernsthaft im video, dass seine hater eigentlich auch fans sind, weil sie seine videos gucken. dieser spasut.<\/blockquote>Er hat damit nicht ganz unrecht:<br><br><blockquote>Ein Fan ist ein Mensch, der l\u00e4ngerfristig eine leidenschaftliche Beziehung zu einem f\u00fcr ihn externen, \u00f6ffentlichen, entweder personalen, kollektiven, gegenst\u00e4ndlichen, abstrakten oder sportlichen Fanobjekt hat und in die emotionale Beziehung zu diesem Objekt Ressourcen wie Zeit und\/oder Geld investiert.[1]<br><br>Fans finden sich oft in Fanklubs zusammen. Sofern sich die begeisterte Anh\u00e4ngerschaft der Fans auf Personen bezieht, werden letztere als Stars bezeichnet. Die begeisterte Anh\u00e4ngerschaft \u00e4u\u00dfert sich meist in Ritualen der Verehrung der betreffenden Person, Gruppe oder Sache. F\u00fcr diese Verehrung, die die Fans betreiben, hat sich umgangssprachlich der Begriff Kult bzw. Fankultur eingeb\u00fcrgert. Er beruht h\u00e4ufig auch auf Mythen, die sich um den Gegenstand der Verehrung ranken.<\/blockquote>Nur das mit der Verehrung stimmt nicht ganz. Aber Zeit\/Geld wird von vielen hier investiert, und das &ldquo;Meddl Loide&rdquo; kann man zumindest als Ritual sehen."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:31:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "hmm, also eine leidenschaft ist das nicht, auch, wenn ich es verfolge und mich der idiot belustigt. wenn man belustigung wirklich schon als emotionale beziehung bezeichnen will, bin ich wohl ein fan.<br><br>ich bin auch nicht begeistert oder gucke zu ihm auf.<br><br>alles in allem, denke ich nicht, dass man mich somit als fan bezeichnen kann. ich sehe mir einfach nur gern das elend an und geile mich daran auf oder lache dar\u00fcber.<br><br>: ich finds auch lustig, solche leute psychologisch zu bewerten. in meinen augen ist er einfach ein gescheiterter mit defiziten, der jetzt andauernd was von seiner anh\u00e4ngerschaft und fans daherquatscht. das ist reine kompensation und geht meilenweit an der realit\u00e4t vorbei."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:34:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>hmm, also eine leidenschaft ist das nicht, auch, wenn ich es verfolge und mich der idiot belustigt. wenn man belustigung wirklich schon als emotionale beziehung bezeichnen will, bin ich wohl ein fan.<br><br>ich bin auch nicht begeistert oder gucke zu ihm auf.<br><br>alles in allem, denke ich nicht, dass man mich somit als fan bezeichnen kann. ich sehe mir einfach nur gern das elend an und geile mich daran auf oder lache dar\u00fcber.<\/blockquote>Sehe ich \u00e4hnlich, mit fan sein hat das hier nicht viel zu tun. Der Drache liefert, wir machen uns dr\u00fcber lustig und fertig"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Rainer zu misstrauisch oder er wurde entlarvt. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/c1c6c0-1422812055.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "Sein Forum hat er auch gel\u00f6scht:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Sein Forum hat er auch gel\u00f6scht:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Wieso das denn? Haben die Hater gewonnen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T18:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sein Forum hat er auch gel\u00f6scht:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Wieso das denn? Haben die Hater gewonnen?<\/blockquote>Vermute mal, dass dort zu wenig los ist.<br><br><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/strohballen4m3.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T19:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich war heute im Forum, die einzige Thread war &ldquo;Regeln&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T19:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich schreib einen Brief an Rainer, hat jemand Ideen?<br><br>- es sollte glaubhaft zu lesen sein<br>- 3 autogrammkarten nehme ich auch"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T19:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote>Ich schreib einen Brief an Rainer, hat jemand Ideen?<\/blockquote>Ja, schreib ihm wie du auf lachschon hei\u00dft, das wird er n\u00e4mlich herausfinden, wenn du hier nach Ideen fragst, weil er hier mitliest!"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T19:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "der bekommt t\u00e4glich briefe, denkst du ich schreibe meinen echten namen rein?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T19:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote>der bekommt t\u00e4glich briefe, denkst du ich schreibe meinen echten namen rein?<\/blockquote>Ja du schreibst aber hier rein, dass du nach 3 Autogrammkarten fragst. Wie viele Briefe wird er wohl bekommen, in denen exakt nach 3 Autogrammkarten gefragt wird."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T21:27:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "<a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\/answer\/123408432722\">Drache mal wieder netteste youtuber auf der erde<\/a> [ask.fm]"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T21:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "leg noch ein paar gutscheine f\u00fcr die herrensauna romanowski in berlin bei, unter anderem ein coupon f\u00fcr einen ministring im muster seiner wahl. leder, leopard, tiger, blau, alles da. kann er ja bei nem fantreffen in berlin mal besuchen"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T21:30:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sein Forum hat er auch gel\u00f6scht:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Wieso das denn? Haben die Hater gewonnen?<\/blockquote>Ich denke Rainer begreift langsam, dass er einfach keine Fans hat und er sich mit dem ganzen YouTube-Star ged\u00f6ns nur l\u00e4cherlich macht. Der n\u00e4chste logische Schritt ist jetzt sich langsam zur\u00fcckzuziehen ."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T21:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Sein Forum hat er auch gel\u00f6scht:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/561925958807347203<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Wieso das denn? Haben die Hater gewonnen?<\/blockquote>Ich denke Rainer begreift langsam, dass er einfach keine Fans hat und er sich mit dem ganzen YouTube-Star ged\u00f6ns nur l\u00e4cherlich macht. Der n\u00e4chste logische Schritt ist jetzt sich langsam zur\u00fcckzuziehen .<\/blockquote>Eieiei. Da hat Zed den Drachen aber ordentlich eins dr\u00fcber gezogen. Wird sich Rainer von Zed und dem gayheimen Umfragen-Hacker erholen? Wir sollten Rainer irgendwie aufmuntern. Der kleine Drache wollte ja damals ausziehen und die Welt verbessern."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T22:01:00+01:00",
        "username": "Kanaille",
        "text": "Wo ischn jetzad sei Drachenarmee? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T22:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote>Wo ischn jetzad sei Drachenarmee? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>hier:<br><img src=\"http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/1\/18\/Bundesarchiv_Bild_146-1977-160-12,_Italienische_Soldaten_ergeben_sich.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Der Angriff des Drachenbruders wird dann wieder weg machen. Der Drachenbruder soll sich mit den letzten #MetalDrachenArmee Mitglieder treffen und die Nordarmee von Krautchan durchbrechen. Zudem wird der Drache bald neuartige Vergeltungswaffen einsetzten. Durchhalten Kinder. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/cd15a1-1422828202.jpg\"><br><br>Edit: L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "jajaaaa. ein seri\u00f6ses, nicht eingetragenes unternehmen mit so vielen stammkunden, die st\u00e4ndig seinen rat in html-sachen ben\u00f6tigen, dass er keine externen auftr\u00e4ge annimmt. er hats eben geschafft. ein so erfolgreiches unternhemen, dass nicht mal werbung braucht, oder sein unternehmen \u00fcberhaupt erw\u00e4hnen muss, oder referenzen pr\u00e4sentiert, oder eine eigene website daf\u00fcr anbietetl. vermutlich arbeitet er f\u00fcr apple, oder microsoft, oder beide."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Go Veggi junge! L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7866d5-1422829151.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7866d5-1422829151.jpg\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/7866d5-1422829151.jpg<\/a> [bilder-upload.eu]"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:16:00+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Ich habe mal bei unserer Lordschaft ins Impressum auf seinem Youtube kanal geschaut. Da steht<br><br><blockquote>Impressum\/Imprint<br><br>any.TV Limited, 10A Seapower Ind. Centre,<br><br>177 Hoi Bun Road, Kwun Tong,<\/blockquote>Wei\u00df der \u00fcberhaupt was das ist? Wei\u00df einer von euch was das soll?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Is sein Seitenshop und die Handwerksarbeit beim Gewerbeamt gemeldet? Und wie soll der Stammkunden haben wenn der keine Au\u00dfenstehenden annimmt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote>Der Angriff des Drachenbruders wird dann wieder weg machen. Der Drachenbruder soll sich mit den letzten #MetalDrachenArmee Mitglieder treffen und die Nordarmee von Krautchan durchbrechen. Zudem wird der Drache bald neuartige Vergeltungswaffen einsetzten. Durchhalten Kinder. <\/blockquote>Ich habe \u00fcbrigens einen Verb\u00fcndeten der MetalDrachenArmee mit dem gl\u00fchenden Sp\u00e4her gekitzelt (TommyTV). Beitrag dazu liegt im Eingangsbereich und wartet auf Freischaltung. Er erw\u00e4hnt auch Regenbogenschaf und Drachenlord. Der Versuch ein Politikvideo rauszukitzeln verlief leider eher m\u00e4\u00dfig."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Ich habe mal bei unserer Lordschaft ins Impressum auf seinem Youtube kanal geschaut. Da steht<br><br><blockquote>Impressum\/Imprint<br><br>any.TV Limited, 10A Seapower Ind. Centre,<br><br>177 Hoi Bun Road, Kwun Tong,<\/blockquote>Wei\u00df der \u00fcberhaupt was das ist? Wei\u00df einer von euch was das soll?<\/blockquote>Das is sein Netzwerk, sind wohl so Japaner denen Rainer leid getan hat"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Go Veggi junge! L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl <br><\/blockquote>er ist ja manchmal auch kein fleisch, also ist er eigentlich vegetarier, nur manchmal nicht, aber ansonsten schon immer weil er schon immer nicht immer fleisch gegessen hat. das ist doch logisch"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Go Veggi junge! L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl <br><\/blockquote>er ist ja manchmal auch kein fleisch, also ist er eigentlich vegetarier, nur manchmal nicht, aber ansonsten schon immer weil er schon immer nicht immer fleisch gegessen hat. das ist doch logisch<\/blockquote>nach 5 mal lesen versteh ich die Drachenlogik immer noch net"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:28:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Er hat mir sogar auf mein Kommentar auf Youtube geantwortet warum er denn Werbung schaltet, wenn er kein Geld verdienen will.<br><br>Jetzt habe ich 2 Dinge gelernt: Die Zuschauer sind ihm nat\u00fcrlich viel wichtiger als das Geld, und ich soll ihm seine Worte nicht im Mund verdrehen.<br><br>Ausserdem habe ich keine Ahnung von Werbung."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Er hat mir sogar auf mein Kommentar auf Youtube geantwortet warum er denn Werbung schaltet, wenn er kein Geld verdienen will.<br><br>Jetzt habe ich 2 Dinge gelernt: Die Zuschauer sind ihm nat\u00fcrlich viel wichtiger als das Geld, und ich soll ihm seine Worte nicht im Mund verdrehen.<br><br>Ausserdem habe ich keine Ahnung von Werbung.<\/blockquote>Kann man das \u00fcberhaupt beeinflussen als Youtuber? Bekommt nicht jedes Video Werbung? Ich muss da gestehen, kenne mich da nicht so aus. Zudem filtert der Adblocker doch meist alles bei Youtube raus."
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Er hat mir sogar auf mein Kommentar auf Youtube geantwortet warum er denn Werbung schaltet, wenn er kein Geld verdienen will.<br><br>Jetzt habe ich 2 Dinge gelernt: Die Zuschauer sind ihm nat\u00fcrlich viel wichtiger als das Geld, und ich soll ihm seine Worte nicht im Mund verdrehen.<br><br>Ausserdem habe ich keine Ahnung von Werbung.<\/blockquote>mach dir nichts draus. ich habe auch keine ahnung von werbung. ist alles geblockt"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "der soll das Geld spenden, z.B. an mich, brauche ne neue Capture Card oder Sony Vegas <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:35:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er hat mir sogar auf mein Kommentar auf Youtube geantwortet warum er denn Werbung schaltet, wenn er kein Geld verdienen will.<br><br>Jetzt habe ich 2 Dinge gelernt: Die Zuschauer sind ihm nat\u00fcrlich viel wichtiger als das Geld, und ich soll ihm seine Worte nicht im Mund verdrehen.<br><br>Ausserdem habe ich keine Ahnung von Werbung.<\/blockquote>Kann man das \u00fcberhaupt beeinflussen als Youtuber? Bekommt nicht jedes Video Werbung? Ich muss da gestehen, kenne mich da nicht so aus. Zudem filtert der Adblocker doch meist alles bei Youtube raus. <\/blockquote>Ja. Nur wer seine Videos monetarisieren will schaltet Werbung.<br><br>Habe auch den Adblocker drin und sehe keine Werbung, einfach weil manche es total \u00fcbertreiben und in Musikvideos teilweise 4-5 mal Werbung drin haben. Das nervt einfach.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/cd15a1-1422828202.jpg\"><\/blockquote>Das klingt fast nach Scheinselbstst\u00e4ndigkeit. Sind die Bernds informiert? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-01T23:41:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote>Der Angriff des Drachenbruders wird dann wieder weg machen. Der Drachenbruder soll sich mit den letzten #MetalDrachenArmee Mitglieder treffen und die Nordarmee von Krautchan durchbrechen. Zudem wird der Drache bald neuartige Vergeltungswaffen einsetzten. Durchhalten Kinder. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/cd15a1-1422828202.jpg\"><br><br>Edit: L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc<\/blockquote>Der wird dahinter doch eh nen Fake vermuten. Ganz so leichtgl\u00e4ubig ist der Drache auch nicht mehr. Und wof\u00fcr brauch der denn nen verranzten &ldquo;Arbeits&rdquo;pulli wenn er am PC sitzt? Falls ihm der Kaffee versch\u00fcttet?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T00:46:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Was ist das denn wieder mit dem DrachenBruder und wer ist TommyTV?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T00:53:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Da ist man mal ein halbes Wochenende weg und LS explodiert f\u00f6rmlich vor lauter geilem Content. Drachenlady, Rainers Wainervideo, Zeds Heiligenvideo, und dann noch dieser schr\u00e4ge Typ, der fast 1:1 wie der Drachenlord ist &#8230; h\u00f6rt auf, ich ersticke vor Lachen! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T01:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Angriff des Drachenbruders wird dann wieder weg machen. Der Drachenbruder soll sich mit den letzten #MetalDrachenArmee Mitglieder treffen und die Nordarmee von Krautchan durchbrechen. Zudem wird der Drache bald neuartige Vergeltungswaffen einsetzten. Durchhalten Kinder. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/cd15a1-1422828202.jpg\"><br><br>Edit: L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc<\/blockquote>Der wird dahinter doch eh nen Fake vermuten. Ganz so leichtgl\u00e4ubig ist der Drache auch nicht mehr. Und wof\u00fcr brauch der denn nen verranzten &ldquo;Arbeits&rdquo;pulli wenn er am PC sitzt? Falls ihm der Kaffee versch\u00fcttet?<\/blockquote>der pulli passt so gut zu seinem designeranzug. liegt doch auf der hand"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T07:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Eins w\u00fcrd mich mal interessieren:<br><br>1.) Wenn man selbstst\u00e4ndig ist muss man sein Gewerbe doch anmelden?<br>2.) Das angemeldete Gewerbe m\u00fcsste doch in einem \u00f6ffentlichen Register einsehbar sein, dort m\u00fcsste man auch den Namen &ldquo;Rainer Winkle&rdquo; finden?<br>3.) Wo kann man das melden, wenn jemand unangemeldet ein Gewerbe betreibt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T08:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "3.) Willst du ernsthaft Drache in rechtliche Schwierigkeiten bringen?<br>:facepalm: - srsly."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T08:27:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "pappi anwalt sagt zed ist ein spasut"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T08:48:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Zed mega die Snitch oder ?<br>Wird in der Hood nicht geduldet."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T09:10:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "<blockquote>3.) Willst du ernsthaft Drache in rechtliche Schwierigkeiten bringen?<br>:facepalm: - srsly. <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T09:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>3.) Willst du ernsthaft Drache in rechtliche Schwierigkeiten bringen?<br>:facepalm: - srsly. <\/blockquote>War eine hypothetische Frage :p <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T10:17:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja klaaaa"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T11:07:00+01:00",
        "username": "Strong",
        "text": "<blockquote><blockquote>3.) Willst du ernsthaft Drache in rechtliche Schwierigkeiten bringen?<br>:facepalm: - srsly. <\/blockquote>War eine hypothetische Frage :p <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><\/blockquote>haider!"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T11:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "warum denn nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T11:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Ja klaaaa <\/blockquote>Ich hab nicht mal bei dem komischen jigsaw-video mitgemacht, wel ich gesagt hab, dass ich das zu krass find :p<br><br>Will nur gern informiert sein, Rainer <br>droht mir ja \u00f6fter mal mit allen m\u00f6glichen Dingen, da schadet es nicht, was gegen ihn in der Hand zu haben,  damit er einen nicht mehr nervt ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T11:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Eins w\u00fcrd mich mal interessieren:<br><br>1.) Wenn man selbstst\u00e4ndig ist muss man sein Gewerbe doch anmelden?<br>2.) Das angemeldete Gewerbe m\u00fcsste doch in einem \u00f6ffentlichen Register einsehbar sein, dort m\u00fcsste man auch den Namen &ldquo;Rainer Winkle&rdquo; finden?<br>3.) Wo kann man das melden, wenn jemand unangemeldet ein Gewerbe betreibt?<\/blockquote>Das m\u00fcsste zumindest was im Bundesanzeiger zu finden sein. Und bevor jemand fragt, die Abschlussberichte von Hr. Laabs gibt es da auch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><br>www.bundesanzeiger.de"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T12:46:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>der soll das Geld spenden, z.B. an mich, brauche ne neue Capture Card oder Sony Vegas <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>was du brauchst sind freunde<br>v.a. jemanden der dir ne ordentliche nackenschelle verpasst jedesmal wenn du wieder d\u00fcnschiss laberst"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T13:33:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote><blockquote>der soll das Geld spenden, z.B. an mich, brauche ne neue Capture Card oder Sony Vegas <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>was du brauchst sind freunde<br>v.a. jemanden der dir ne ordentliche nackenschelle verpasst jedesmal wenn du wieder d\u00fcnschiss laberst<\/blockquote>This <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T13:49:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>der soll das Geld spenden, z.B. an mich, brauche ne neue Capture Card oder Sony Vegas <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>was du brauchst sind freunde<br>v.a. jemanden der dir ne ordentliche nackenschelle verpasst jedesmal wenn du wieder d\u00fcnschiss laberst<\/blockquote>This <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T14:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Nebenbei: Kennt jemand noch die Simpsons Folge in der Homer das Amt f\u00fcr M\u00fcllentsorgung \u00fcbernimmt? Folge: Die sich im Dreck w\u00e4lzen<br><br>Homer Simpson: I came to fight city hall. I want to shake things up, Patterson. Stir up some controversy, rattle a few cages.<br>[Homer rattles a bird cage]<br>Ray Patterson: Hey! Stop that!<br>Homer Simpson: You'll never silence me. I'm the last angry man, Patterson. A crusader for the little guy!<br>[Homer rattles the bird cage again]<br>Ray Patterson: Leave the bird alone!<br>Homer Simpson: Never!!!!<br><br>Der Vogel im K\u00e4fig k\u00f6nnte Rainer W. sein"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T14:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Haben die den Drachenlord nun in eine Ma\u00dfnahme gesteckt, oder warum ist er so inaktiv auf Twitter?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T15:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Die #MetalDrachenArmee hat Youtube endg\u00fcltig \u00fcbernommen&#8230; NICHT!<br><br>Vielleicht m\u00f6gen Rainer ja ein paar Leute damit zuspammen *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/EoiPqkw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T15:18:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Mal sehen ob mir der Bobo darauf antwortet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/image.php?img=dracheundwerbungx3ucf.jpg\"><img src=\"http:\/\/abload.de\/thumb\/dracheundwerbungx3ucf.jpg\"><\/a> [abload.de]<br><br>Er behauptet auch, dass man als Youtuber nicht \u00fcber die Eink\u00fcnfte reden darf. Was totaler Quatsch ist, aber wer liest schon die ABGs,&#8230;<br><br><a href=\"http:\/\/guruticker.blogspot.co.at\/2014\/11\/exklusiv-was-youtuber-wirklich-verdienen.html\">http:\/\/guruticker.blogspot.co.at\/2014\/11\/exklusiv-was-youtuber-wirklich-verdienen.html<\/a> [guruticker.blogspot.co.at]"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T15:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "das war fr\u00fcher so als man noch ausgew\u00e4hlt wurde nicht wie jetzt wo man sich dazu anmelden kann"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T15:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Mal sehen ob mir der Bobo darauf antwortet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<\/blockquote>\u00dcberfordere den Lord nicht mit so weltlichen Dingen. Nach 12-Stunden Schicht hat man auch keine Kraft mehr, sich mit seuchen[SIC!] Dingen auseinanderzusetzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T15:39:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mal sehen ob mir der Bobo darauf antwortet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<\/blockquote>\u00dcberfordere den Lord nicht mit so weltlichen Dingen. Nach 12-Stunden Schicht hat man auch keine Kraft mehr, sich mit seuchen[SIC!] Dingen auseinanderzusetzen.<\/blockquote>Ich glaube auch nicht, dass er mir darauf antworten wird. In der Hinsicht ist er wie ein kleines Kind, oder ein Politiker, der auf Fragen generell ausweichend oder patzig reagiert.<br><br>Die Frage muss also so simpel gestellt werden, dass ein unkonkretes Ausweichen nicht m\u00f6glich ist, ausserdem darf sie blo\u00df nicht den Anschein von Kritik erwecken, weil er sonst patzig wird.<br><br>Aber gut, dass er ein unf\u00e4higer Bobo ist der gerne mal Unwahrheiten und Bl\u00f6dsinn von sich gibt wissen wir ja bereits. Wer mal mit jemanden zusammengearbeitet hat der einfach nicht zugeben kann im Unrecht zu sein, wei\u00df wie nervig solche Menschen sind."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T15:52:00+01:00",
        "username": "Pappi Anwalt",
        "text": "<blockquote>pappi anwalt sagt zed ist ein spasut<\/blockquote>Tut er nicht."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T15:55:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ach linksmensch &#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:01:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Jeder Youtuber der Werbung schaltet wird dir sagen, dass er es nicht wegen des Geldes Videos dreht. Was soll der auch sagen?<br>Wenn ich Spa\u00df am Video produzieren h\u00e4tte, dann w\u00fcrde ich da auch irgendwann anfangen Werbung zu schalten. Und wenn ich dann dauerhaft mit nervigen Fragen bombardiert w\u00fcrde, die einzig nur provozieren wollen, dann w\u00fcrde ich auch genervt darauf reagieren. Und du w\u00fcrdest das auch. <br>Aber ist nat\u00fcrlich auch wieder einfach, dem Drachenlord die Worte im Mund umzudrehen, damit zu nerven und dann dr\u00fcber zu lachen, dass der Bobo nicht drauf antwortet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:04:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Jeder Youtuber der Werbung schaltet wird dir sagen, dass er es nicht wegen des Geldes Videos dreht. Was soll der auch sagen?<br>Wenn ich Spa\u00df am Video produzieren h\u00e4tte, dann w\u00fcrde ich da auch irgendwann anfangen Werbung zu schalten. Und wenn ich dann dauerhaft mit nervigen Fragen bombardiert w\u00fcrde, die einzig nur provozieren wollen, dann w\u00fcrde ich auch genervt darauf reagieren. Und du w\u00fcrdest das auch. <br>Aber ist nat\u00fcrlich auch wieder einfach, dem Drachenlord die Worte im Mund umzudrehen, damit zu nerven und dann dr\u00fcber zu lachen, dass der Bobo nicht drauf antwortet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Haarscharf analysiert. Ich bin ein richtiger Tunichtgut."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:10:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jeder Youtuber der Werbung schaltet wird dir sagen, dass er es nicht wegen des Geldes Videos dreht. Was soll der auch sagen?<br>Wenn ich Spa\u00df am Video produzieren h\u00e4tte, dann w\u00fcrde ich da auch irgendwann anfangen Werbung zu schalten. Und wenn ich dann dauerhaft mit nervigen Fragen bombardiert w\u00fcrde, die einzig nur provozieren wollen, dann w\u00fcrde ich auch genervt darauf reagieren. Und du w\u00fcrdest das auch. <br>Aber ist nat\u00fcrlich auch wieder einfach, dem Drachenlord die Worte im Mund umzudrehen, damit zu nerven und dann dr\u00fcber zu lachen, dass der Bobo nicht drauf antwortet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Haarscharf analysiert. Ich bin ein richtiger Tunichtgut.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/2g8oHF3rTCGSA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "\u00dcbrigens, wenn der Drachenlord nix mehr macht, es gibt eine neue Front: Tommy TV!<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U0Rcz7dpRbA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=U0Rcz7dpRbA<\/a> [youtube.com]<br>- Drachenlordfan<br>- MC-Fitti-Fan (schlechter Rapper)<br>- deaktiviert den Kommentarbereich fr\u00fcher als der Drachenlord<br>- ein schlechtes Bookreview gibt es auch im Kanal<br><br>Thread im Forum dazu wurde schon von Bizarre aufgemacht: <br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51493\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51493\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Drachenlord DeAbo Aktion w\u00e4re doch nice, das Video was dann folgen w\u00fcrde w\u00e4re so geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Drachenlord DeAbo Aktion w\u00e4re doch nice, das Video was dann folgen w\u00fcrde w\u00e4re so geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>gab es doch schon, hatte dann nur 100 Abos weniger. Keine Ahnung wer ihn sonst noch abonniert."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Meddl Trolle? Ich durchsuche mal Meddl Foren und frage dort nach Rainer"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T16:54:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Rainer super langweilig zur Zeit."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T18:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>Meddl Trolle? Ich durchsuche mal Meddl Foren und frage dort nach Rainer <\/blockquote>Suchst du wirklich oder fragst du uns gleich ob wir Ideen h\u00e4tten, welche Metal - Foren du am besten anschreiben sollst?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T18:25:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote>Nebenbei: Kennt jemand noch die Simpsons Folge in der Homer das Amt f\u00fcr M\u00fcllentsorgung \u00fcbernimmt? Folge: Die sich im Dreck w\u00e4lzen<br><br>Homer Simpson: I came to fight city hall. I want to shake things up, Patterson. Stir up some controversy, rattle a few cages.<br>[Homer rattles a bird cage]<br>Ray Patterson: Hey! Stop that!<br>Homer Simpson: You'll never silence me. I'm the last angry man, Patterson. A crusader for the little guy!<br>[Homer rattles the bird cage again]<br>Ray Patterson: Leave the bird alone!<br>Homer Simpson: Never!!!!<br><br>Der Vogel im K\u00e4fig k\u00f6nnte Rainer W. sein<\/blockquote>ne kenne ich nicht<br><br>regards"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T18:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meddl Trolle? Ich durchsuche mal Meddl Foren und frage dort nach Rainer <\/blockquote>Suchst du wirklich oder fragst du uns gleich ob wir Ideen h\u00e4tten, welche Metal - Foren du am besten anschreiben sollst?<\/blockquote>suche gleich"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Heute waren 2 Fans nach der &ldquo;Arbeit&rdquo; bei Rainer! Es war der Horror, er ist wohl auch nett zu anderen<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562289572307292162\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562289572307292162<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ym8Oswnbam\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/ym8Oswnbam\/<\/a> [instagram.com]<br><br>behinderter gehts kaum.<\/blockquote>oha, hat er vielleicht doch mal arbeiten m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Das Schlimmste is eigentlich, dass er selbst zu 100 Prozent davon \u00fcberzeugt ist, dass er unglaublich hart arbeitet und extrem beliebt und bekannt ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:22:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Es waren Fans da und es entwickelte sich zum Horror? Hat da wer die Pr\u00fcgel rausgeschmissen bekomme?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ym8Oswnbam\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/ym8Oswnbam\/<\/a> [instagram.com]<br><br>behinderter gehts kaum.<\/blockquote>Was ein dummer Scheiss Affe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:33:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dieser dumme Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:37:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/ym8Oswnbam\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/ym8Oswnbam\/<\/a> [instagram.com]<br><br>behinderter gehts kaum.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QkfeDgr.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:38:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<blockquote>Dieser dumme Hurensohn <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:43:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<br><b>Welches fr\u00e4nkische Bier schmeckt dir am Besten und kannst du empfehlen?<\/b><br><br><i>Ich trinke eigentlich kein Bier h\u00f6chstens Wei\u00dfbier. Schmeckt doch ohnehin alles gleich.<\/i><br><br>Dreche trinkt also gar kein Bier<br><br>l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T19:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><b>Welches fr\u00e4nkische Bier schmeckt dir am Besten und kannst du empfehlen?<\/b><br><br><i>Ich trinke eigentlich kein Bier h\u00f6chstens Wei\u00dfbier. Schmeckt doch ohnehin alles gleich.<\/i><br><br>Dreche trinkt also gar kein Bier<br><br>l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc<\/blockquote>Schmeckt doch ohnehin alles gleich? Wat? Der ganze Metal shit h\u00f6rt sich auch gleich an. Wenn man dem Drachen das sagen w\u00fcrde, der w\u00e4re sofort auf 180!"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:08:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>Welches fr\u00e4nkische Bier schmeckt dir am Besten und kannst du empfehlen?<\/b><br><br><i>Ich trinke eigentlich kein Bier h\u00f6chstens Wei\u00dfbier. Schmeckt doch ohnehin alles gleich.<\/i><br><br>Dreche trinkt also gar kein Bier<br><br>l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc<\/blockquote>Schmeckt doch ohnehin alles gleich? Wat? Der ganze Metal shit h\u00f6rt sich auch gleich an. Wenn man dem Drachen das sagen w\u00fcrde, der w\u00e4re sofort auf 180! <\/blockquote>Da muss ich ihm zumindest etwas zupflichten. Zumindest nach vorletztem Wochenende.<br><br>Habe f\u00fcr Freunde eine Blindbierverkostung organisiert, 10 Biere, davon 3 Weizen, und 7 normale. Alle Biere waren jedem Tester vom Geschmack her bekannt. Es waren bei den Weizen, und normalen Bieren auch je 1 alkoholfreie Sorte dabei.<br><br>Das Ergebnis: von 15 Leuten (darunter 10 selbsternannte &ldquo;Bierkenner&rdquo; ) die mitgeraten haben, errieten 7 kein einziges Bier. Darunter ich. 7 errieten 1 Bier, und einer schaffte es 6 Biere richtig zu tippen.<br><br>Falls es wen interessiert, Budweiser hat anscheinend den markantesten Geschmack."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "mal bitte alle f\u00fcr #DrachenLordFans stimmen<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562327225241174016\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562327225241174016<\/a> [twitter.com]<br><br>Drache ist n\u00e4mlich traurig <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150202\/hzrr5bv2.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:23:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "toll. er will darstellen, dass er was schlimmes erlebt hat, aber er will es letztendlich nie ausf\u00fchren. welchen sinn hat es dann?<br><br>dumme selbstdarstellerische schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:24:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Vielleicht ist der Leidensdruck f\u00fcr ihn endlich gro\u00df genug, dass er einsieht, dass er sich selber nur schadet, und er etwas \u00e4ndern muss.<br><br>Ich mag ihn zwar nicht, aber so ein Leben w\u00fcnsche ich keinem."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:30:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hat ihm vielleicht ein desertierender Bernd mal die Augen ge\u00f6ffnet?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:31:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>toll. er will darstellen, dass er was schlimmes erlebt hat, aber er will es letztendlich nie ausf\u00fchren. welchen sinn hat es dann?<br><br>dumme selbstdarstellerische schei\u00dfe.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Es waren Fans da und es entwickelte sich zum Horror? Hat da wer die Pr\u00fcgel rausgeschmissen bekomme?<\/blockquote>n\u00f6, der war sogar echt nett zu den Fans, glaube der hat sich dr\u00fcber gefreut das ihn jemand nach paar jahren wieder besucht. wollen wir alle bei flixbus f\u00fcr ein meetandgreet by Winkler zusammensparen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>mal bitte alle f\u00fcr #DrachenLordFans stimmen<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562327225241174016\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562327225241174016<\/a> [twitter.com]<br><br>Drache ist n\u00e4mlich traurig <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150202\/hzrr5bv2.png\"><br><br><\/blockquote>Der kann diese Umfrage leichter manipulieren #L\u00f6schlord l\u00f6scht alle #DrachenLordHaider Kommentare"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Rainer wieder arbeitslos? Mutter gestorben? Schwester ist schwanger? Sein Pferd wurde vergewaltigt? Hamster sind weggelaufen? Sein Sportlehrer hat Selbstmord begannen? Die Familie Popp hat Rainer endlich mal ordentlich die Meinung gesagt wegen der vielen Scherzanrufe?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T20:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die Hamster sind doch nach dem tragischen Unfall mit der abst\u00fcrtzenden Treppe gestorben.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T21:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die schwierigste Etape war als Rainer an der Tanke angekommen ist und alle Sandwiches mit Lyoner weg waren"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T21:59:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote>Die schwierigste Etape war als Rainer an der Tanke angekommen ist und alle Sandwiches mit Lyoner weg waren<\/blockquote>Daniel du bist ein Spasut, siehs ein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T22:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "ich weis"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T22:23:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Bist du wirklich 2000 geboren? Wenn ja verpiss dich hier."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T22:26:00+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Er rubbelt sich zumindest auf seinen krassen Rechner einen. Hab ich mit 15 auch gemacht."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T22:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Wenn er nicht sagt, was ihn bedr\u00fcckt, kann ich auch kein Mitleid empfinden. Ich w\u00fcrde glatt darauf tippen, dass sie ihm sein Haus und Grundst\u00fcck pf\u00e4nden.<br><br>PS: ich glaub ich kann sowieso kein Mitleid empfinden <b>#AspergerSyndrom<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T22:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Wenn er nicht sagt, was ihn bedr\u00fcckt, kann ich auch kein Mitleid empfinden. Ich w\u00fcrde glatt darauf tippen, dass sie ihm sein Haus und Grundst\u00fcck pf\u00e4nden.<br><br>PS: ich glaub ich kann sowieso kein Mitleid empfinden <b>#AspergerSyndrom<\/b><\/blockquote>Ich w\u00fcrde entweder auf ein Problem mit der Familie tippen oder ein Hater hat irgendeine harte Aktion durchgezogen. Jetzt \u00fcberlegt der Drache erst mal wieder ob er nicht doch aufh\u00f6ren soll. Deswegen fragt er via #FanoderHater und #DrachenFanArt nach Aufmunterung durch seine Diener."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T22:52:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Hat jemand eigentlich Rainer's Nummer?<br><br>W\u00fcrde ihn schon ganz gern mal anrufen und dann die ganze Zeit genau so reden wie er. Der arrogante Sack wird vermutlich sofort auflegen, aber einen Versuch w\u00e4re es wert."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T22:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde entweder auf ein Problem mit der Familie tippen oder ein Hater hat irgendeine harte Aktion durchgezogen. Jetzt \u00fcberlegt der Drache erst mal wieder ob er nicht doch aufh\u00f6ren soll. Deswegen fragt er via #FanoderHater und #DrachenFanArt nach Aufmunterung durch seine Diener. <\/blockquote>Das war doch ein Trick, der hat sicher alle gebannt, die gesagt haben, dass sie Hater sind.<br><br>edit:<br>Wenn der Drachenlord eh nix interessantes macht, kann man auch hier weiterlesen:<br><a href=\"http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html\">http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html<\/a> [dailymail.co.uk]"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Und das hat er gepostet:<br><img src=\"http:\/\/i1.mirror.co.uk\/incoming\/article153645.ece\/alternates\/s615\/cruel-pictures-posted-on-facebook-tribute-site-to-natasha-pic-swns-559166022.jpg\"><br><br>edit: (Noch mehr)<br><img src=\"http:\/\/i.dailymail.co.uk\/i\/pix\/2011\/07\/21\/article-2017330-0D1BCA2400000578-171_634x339.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Hat jemand eigentlich Rainer's Nummer?<br><br>W\u00fcrde ihn schon ganz gern mal anrufen und dann die ganze Zeit genau so reden wie er. Der arrogante Sack wird vermutlich sofort auflegen, aber einen Versuch w\u00e4re es wert.<\/blockquote>Niemand hat leider die Nummer von Rainer. Der steht nicht im Telefonbuch und man findet seine &ldquo;Firma&rdquo; nicht. Gab Ideen die Nachbarn nach der Nummer zu fragen. Hat aber vermutlich niemand gemacht oder schon zu oft versucht."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Und das hat er gepostet:<br><\/blockquote>Ja das kannst du aber nicht mit uns vergleichen. Wir sind lustiger und nicht so schlimm. Ist ja nur alles #Spa\u00df Rainer, ne? Du verstehst das doch?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:24:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Drache mal wieder hart am arbeiten. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-hochladen.net\/files\/lnjt-a-d3d9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:25:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Das war doch ein Trick, der hat sicher alle gebannt, die gesagt haben, dass sie Hater sind.<br><br>edit:<br>Wenn der Drachenlord eh nix interessantes macht, kann man auch hier weiterlesen:<br><a href=\"http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html\">http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html<\/a> [dailymail.co.uk]<\/blockquote>Kommentarschlacht beste."
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:25:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>ich weis <\/blockquote>niemand will und braucht dich hier"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:30:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "was f\u00fcr ein behinderter l\u00fcgner das ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich weis <\/blockquote>niemand will und braucht dich hier<\/blockquote>Das trifft wohl auf jeden hier zu. Sollen jetzt alle gehen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-02T23:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Um 11:18 Uhr schon Mittagspause? Also meine beginnt immer etwas sp\u00e4ter. Zudem mache ich fast nie Mittagspause. Nur Nachmittags mal eine Runde Billard mit einem Kollegen oder alleine ein paar Dartpfeile werfen."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T00:00:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das war doch ein Trick, der hat sicher alle gebannt, die gesagt haben, dass sie Hater sind.<br><br>edit:<br>Wenn der Drachenlord eh nix interessantes macht, kann man auch hier weiterlesen:<br><a href=\"http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html\">http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html<\/a> [dailymail.co.uk]<\/blockquote>Kommentarschlacht beste.<\/blockquote>Und dann seid ihr ALLE dran. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T00:13:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>Drachenlord DeAbo Aktion w\u00e4re doch nice, das Video was dann folgen w\u00fcrde w\u00e4re so geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Dazu m\u00fcsste man ihn erstmal mit etwas vorlaufzeit abonieren und ich weigere mich den Drach zu abonieren"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T00:25:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>Um 11:18 Uhr schon Mittagspause? Also meine beginnt immer etwas sp\u00e4ter. Zudem mache ich fast nie Mittagspause. Nur Nachmittags mal eine Runde Billard mit einem Kollegen oder alleine ein paar Dartpfeile werfen. <\/blockquote>Er sagt doch sonst er hat immer um 14 Uhr Mittagspause? <br>Macht er um 11 und um 14 Uhr Mittag oder von 11 bis 14 uhr? <br>11 bis 14 Uhr w\u00fcrde auch die 12 Stunden &ldquo;Arbeitszeit&rdquo; erkl\u00e4ren.<br><br>l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc l\u00fc l\u00fc l\u00fc"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T00:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Das war doch ein Trick, der hat sicher alle gebannt, die gesagt haben, dass sie Hater sind.<br><br>edit:<br>Wenn der Drachenlord eh nix interessantes macht, kann man auch hier weiterlesen:<br><a href=\"http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html\">http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html<\/a> [dailymail.co.uk]<\/blockquote>Kommentarschlacht beste.<\/blockquote>Und dann seid ihr ALLE dran. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>erst wenn Rainer Suizid begeht.<\/blockquote>Wer w\u00fcrde das denn mitbekommen? Meinst du die Nachbarn beschweren sich weil es etwas m\u00fcffelt? Sollen sich seine Stammkunden wundern das Sie keinen support mehr bekommen? Seine Freunde vermissen Ihnen? Die Hamster w\u00fcrden verhungern, sonst passiert nicht viel."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T00:27:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Das war doch ein Trick, der hat sicher alle gebannt, die gesagt haben, dass sie Hater sind.<br><br>edit:<br>Wenn der Drachenlord eh nix interessantes macht, kann man auch hier weiterlesen:<br><a href=\"http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html\">http:\/\/www.dailymail.co.uk\/news\/article-2036935\/Natasha-MacBryde-death-Facebook-internet-troll-Sean-Duffy-jailed.html<\/a> [dailymail.co.uk]<\/blockquote>Kommentarschlacht beste.<\/blockquote>Und dann seid ihr ALLE dran. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>erst wenn Rainer Suizid begeht.<\/blockquote>Wer w\u00fcrde das denn mitbekommen? Meinst du die Nachbarn beschweren sich weil es etwas m\u00fcffelt? Sollen sich seine Stammkunden etwas wundern das Sie keinen support mehr bekommen? Seine Freunde vermissen Ihnen? Die Hamster w\u00fcrden verhungern, sonst passiert nicht viel. <\/blockquote>Der REWE w\u00fcrde nach ein paar Monaten bemerken, dass der Absatz von Breitsamer um 50% zur\u00fcck geht"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T00:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Der REWE w\u00fcrde nach ein paar Monaten bemerken, dass der Absatz von Breitsamer um 50% zur\u00fcck geht<\/blockquote>i lol'ed hard! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T01:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "das einzige was ich mir noch vorstellen k\u00f6nnte w\u00e4re, dass er ein paar firmen kennt, wo er ab und zu mal ein paar azubiarbeiten verrichten darf gegen barzahlung, wie den hof fegen, oder, dass er f\u00fcr \u00e4ltere leute einkaufen geht und andere niedere dienste verrichtet, wie zb schnee schippen. das w\u00fcrde in dem fall auch seinen ach so furchbaren tag erkl\u00e4ren, da es geschneit hat, seinen festen kundenstamm, bei dem keine externen auftr\u00e4ge angenommen werden und seine nicht vorhandenen festen arbeitszeiten. <br><br>geht nat\u00fcrlich alles bar kralle und das posaunt man nicht unbedingt im internet heraus. da ist man dann lieber selbstst\u00e4ndig und macht etwas mit html. klingt halt besser"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T01:22:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Rainer ist einfach einer von Gottes eigenen Prototypen, ein aufgemotzter Mutant von der Sorte, die nie zur Massenproduktion in Betracht gezogen wurde. Zu spleenig zum leben und zu selten zum sterben.<br><br>gerade zum x-ten mal Fear and Loathing geguckt"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T01:25:00+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "seite 666&#8230;das ist meddl<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T01:47:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>seite 666&#8230;das ist meddl<br><\/blockquote>\\m\/"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T02:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150418-103427",
        "text": "Unsinniger Thread \u00fcber unsinnige Person hat die teuflische Seitenzahl dieses unsinnigen Threads erreicht. Demnach ein teuflisch unsinniger Thread.<br>Pfui Daibl"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T02:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Um 11:18 Uhr schon Mittagspause? Also meine beginnt immer etwas sp\u00e4ter. Zudem mache ich fast nie Mittagspause. Nur Nachmittags mal eine Runde Billard mit einem Kollegen oder alleine ein paar Dartpfeile werfen. <\/blockquote>Er sagt doch sonst er hat immer um 14 Uhr Mittagspause? <br>Macht er um 11 und um 14 Uhr Mittag oder von 11 bis 14 uhr? <br>11 bis 14 Uhr w\u00fcrde auch die 12 Stunden &ldquo;Arbeitszeit&rdquo; erkl\u00e4ren.<br><br>l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc l\u00fc l\u00fc l\u00fc<\/blockquote>Nicht ganz, er sagt eigentlich er arbeitet bis <strike>12<\/strike> 14 Uhr und hat dann Mittagspause, aber nur bis 14:00, denn um 14:00 gehts auch schon direkt weiter und zwar bis 7, irgendwie muss man ja die 12 Stunden zusammenbekommen, wenn man um <strike>9<\/strike> 8 aufsteht, aber schon um halb 8 in die Arbeit gefahren ist. Eigentlich arbeitet er von 07:30 bis 19:00 durch, dir halbe Stunde, die auf die 12 Stunden Arbeitszeit fehlen sind einfach ein Rundungsfehler (Rainer hat ja selbst auch einige Rundungsfehler, dadurch passt das schon)"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T02:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>das einzige was ich mir noch vorstellen k\u00f6nnte w\u00e4re, dass er ein paar firmen kennt, wo er ab und zu mal ein paar azubiarbeiten verrichten darf gegen barzahlung, wie den hof fegen, oder, dass er f\u00fcr \u00e4ltere leute einkaufen geht und andere niedere dienste verrichtet, wie zb schnee schippen. das w\u00fcrde in dem fall auch seinen ach so furchbaren tag erkl\u00e4ren, da es geschneit hat, seinen festen kundenstamm, bei dem keine externen auftr\u00e4ge angenommen werden und seine nicht vorhandenen festen arbeitszeiten. <br><br>geht nat\u00fcrlich alles bar kralle und das posaunt man nicht unbedingt im internet heraus. da ist man dann lieber selbstst\u00e4ndig und macht etwas mit html. klingt halt besser<\/blockquote>Klingt sehr plausibel!"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T05:27:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "<blockquote>Rainer ist einfach einer von Gottes eigenen Prototypen, ein aufgemotzter Mutant von der Sorte, die nie zur Massenproduktion in Betracht gezogen wurde. Zu spleenig zum leben und zu selten zum sterben.<br><br>gerade zum x-ten mal Fear and Loathing geguckt<\/blockquote>aber ich glaube, er ist nicht ganz das kaliber, das du beschreibst (wenn ich es auf den film beziehe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>)"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T06:31:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich denke ja auch, dass Rainer hin und wieder tats\u00e4chlich arbeitet. <br><br>Es ist erstaunlich, welche Arbeitsmoral ein hartzer entwickeln kann, wenn unter der Hand mal eben ein fuffi den Besitzer wechselt. (PS Gru\u00df an linksmensch)"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T07:28:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Die Chance, dass der Spast Hartz 4 bezieht liegt quasi bei ca. 99%. Als ob der nen &ldquo;normalen&rdquo; Job h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T07:37:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "lel"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T07:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Okay, langsam dreht er durch, gestern hat er noch 3 (!) Mal auf Twitter gepostet, dass er badet&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T07:54:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich hoffe, Bernd macht heute endlich ernst und ruft nochmal einen Nachbarn an."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T08:05:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Ihr nehmt euch wirklich ganz sch\u00f6n viel Zeit um das alles zu analysieren, seid ihr etwas auch alle arbeitslos?"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T08:12:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "fantasiename ist ein bisschen ein otto geworden"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T08:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>das einzige was ich mir noch vorstellen k\u00f6nnte w\u00e4re, dass er ein paar firmen kennt, wo er ab und zu mal ein paar azubiarbeiten verrichten darf gegen barzahlung, wie den hof fegen, oder, dass er f\u00fcr \u00e4ltere leute einkaufen geht und andere niedere dienste verrichtet, wie zb schnee schippen. das w\u00fcrde in dem fall auch seinen ach so furchbaren tag erkl\u00e4ren, da es geschneit hat, seinen festen kundenstamm, bei dem keine externen auftr\u00e4ge angenommen werden und seine nicht vorhandenen festen arbeitszeiten. <br><br>geht nat\u00fcrlich alles bar kralle und das posaunt man nicht unbedingt im internet heraus. da ist man dann lieber selbstst\u00e4ndig und macht etwas mit html. klingt halt besser<\/blockquote>Rainer jetzt Mr. Schneepflug von Emskirchen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T08:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>&#8230;&#8230;.<br><br>Es ist erstaunlich, welche Arbeitsmoral ein hartzer entwickeln kann, wenn unter der Hand mal eben ein fuffi den Besitzer wechselt. (PS Gru\u00df an linksmensch) <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T09:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Drache mal wieder hart am arbeiten. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-hochladen.net\/files\/lnjt-a-d3d9.jpg\"><\/blockquote>leeeel is das ein dummer scheiss spast. F\u00fcr wie d\u00e4mlich h\u00e4lt er uns?<br><br>Also er arbeitet jetzt doch von zuhause, wenn er mal nicht unterwegs ist. F\u00fcrs zuhause arbeiten brauch man 'nen Arbeitspulli oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T10:03:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Au\u00dferdem w\u00fcrde man das sehen, wenn er mit der Steam App was geschrieben h\u00e4tte, soweit ich wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T10:05:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Warum sollte er ne Steam App benutzen? Was mich an dem Kerl einfach mega aufregt, ist dass er so n Scheiss zusammenl\u00fcgt und einfach nicht zugeben kann, dass er n arbeitsloser Versager ist. Kann denn mal keiner sein Hartz IV best\u00e4tigen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T10:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150414-115947",
        "text": "Sylar da du den post um 9:50h geschrieben hast, und bestimmt 2sdt. daf\u00fcr suchen musstest, gehst du allen anschein nach auch keiner geregelten Arbeit nach. also halt deine scheiss fresse du scheisshaufen !!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T10:07:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bernd arbeitet dran. Mehr oder weniger."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T10:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Sylar da du den post um 9:50h geschrieben hast, und bestimmt 2sdt. daf\u00fcr suchen musstest, gehst du allen anschein nach auch keiner geregelten Arbeit nach. also halt deine scheiss fresse du scheisshaufen !!!!<\/blockquote>leeel na bistes?"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T10:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Bernd arbeitet dran. Mehr oder weniger. <\/blockquote>Bernd ist leider in letzter Zeit nicht so zuverl\u00e4ssig. Franken-Bernd wollte mal wieder neue Bilder liefern von Altschauerberg. Nix wurde geliefert. Bernd wollte Nachtcache auslegen? Nichts passiert. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T11:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<br>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  13 Std. Vor 13 Stunden<br><br>Blos ein Problem habe ich jetzt Was esse ich. hmm. ich denke ein F\u00e4schber d\u00fcrfte reichen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br>Was zum Fick meint er mit F\u00e4schber? Mir will beim besten Willen nichts einfallen."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T11:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  13 Std. Vor 13 Stunden<br><br>Blos ein Problem habe ich jetzt Was esse ich. hmm. ich denke ein F\u00e4schber d\u00fcrfte reichen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br>Was zum Fick meint er mit F\u00e4schber? Mir will beim besten Willen nichts einfallen.<\/blockquote>Vesper \/ Brotzeit<br>Alleine mit Legasthenie ist sein Gestammel wirklich nicht zu erkl\u00e4ren. Da kommen noch etliche Jahre Mongo-Erziehung, Sonderschule und Primitiv-Dorf-Dialektik dazu. Ein unfassbarer Spacko"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T12:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  13 Std. Vor 13 Stunden<br><br>Blos ein Problem habe ich jetzt Was esse ich. hmm. ich denke ein F\u00e4schber d\u00fcrfte reichen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br>Was zum Fick meint er mit F\u00e4schber? Mir will beim besten Willen nichts einfallen.<\/blockquote>Vesper \/ Brotzeit<br>Alleine mit Legasthenie ist sein Gestammel wirklich nicht zu erkl\u00e4ren. Da kommen noch etliche Jahre Mongo-Erziehung, Sonderschule und Primitiv-Dorf-Dialektik dazu. Ein unfassbarer Spacko<\/blockquote>Ja Vesper kannte ich nicht. Danke f\u00fcr die Aufkl\u00e4rung"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T12:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  13 Std. Vor 13 Stunden<br><br>Blos ein Problem habe ich jetzt Was esse ich. hmm. ich denke ein F\u00e4schber d\u00fcrfte reichen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br>Was zum Fick meint er mit F\u00e4schber? Mir will beim besten Willen nichts einfallen.<\/blockquote>Vesper \/ Brotzeit<br>Alleine mit Legasthenie ist sein Gestammel wirklich nicht zu erkl\u00e4ren. Da kommen noch etliche Jahre Mongo-Erziehung, Sonderschule und Primitiv-Dorf-Dialektik dazu. Ein unfassbarer Spacko<\/blockquote>Der muss was anderes meinen. Rainer meinte doch via Hipstergram das er kaum Bier trinken tut."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T13:02:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "F\u00e4schber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Im W\u00f6rterbuch erg\u00e4nzt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T13:10:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Naja wenn ich mir angucke, wie retardiert manche normale Leute auf Facebook Dialekt schreiben, ist Rainer auch nicht viel schlimmer."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T13:12:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "&ldquo;Hannoveraner. Wir k\u00f6nnen nichts, au\u00dfer Hochdeutsch!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T13:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "F\u00e4schber. Not bad."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T13:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562584467228065792\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562584467228065792<\/a> [twitter.com]<br><br>Drache mal wieder auf du und du mit den Youtube Gr\u00f6ssen oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T13:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "was denn jetzt aus drachenlords schlechter stimmung geworden?<br>m\u00f6chte so gern wissen was ihn belastet <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T13:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich kenne vesper nur aus dem schw\u00e4bischen raum und auch nur in der schw\u00e4bischen mundart macht die schreibweise die er f\u00fcr richtig h\u00e4lt sinn. gab vermutlich kein latein auf der sonderschule, genausowenig wie englisch. ist vermutlich wieder mal so ein wort, das er irgendwo aufgeschnappt hat, sich aber nie die m\u00fche gemacht hat mal nachzuschauen was das eigentlich ist, oder gar wie es geschrieben wird. ist nicht das erste mal, dass er mit &ldquo;f\u00e4schber&rdquo; auftrumpft"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T14:00:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210<\/a> [twitter.com]<br><br>leeeel dieser phallus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br><br><br>edit: Der Herrscher macht nochmal seinen Strafenkatalog klar:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>zu gut"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T14:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210<\/a> [twitter.com]<br><br>leeeel dieser phallus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br><br><br>edit: Der Herrscher macht nochmal seinen Strafenkatalog klar:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Frag mich, ob sich Rainer jedes Mal einen runterholt, wenn er jemanden blockt."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T15:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210<\/a> [twitter.com]<br><br>leeeel dieser phallus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br><br><br>edit: Der Herrscher macht nochmal seinen Strafenkatalog klar:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Frag mich, ob sich Rainer jedes Mal einen runterholt, wenn er jemanden blockt.<\/blockquote>aber das macht man doch nicht w\u00e4hrend der arbeit. daf\u00fcr ist doch die mittagspause da"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T15:17:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562375248470110210<\/a> [twitter.com]<br><br>leeeel dieser phallus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>.<br><br><br><br>edit: Der Herrscher macht nochmal seinen Strafenkatalog klar:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/562357224082001920<\/a> [twitter.com]<\/blockquote><br>Frag mich, ob sich Rainer jedes Mal einen runterholt, wenn er jemanden blockt.<\/blockquote>glaub eher der reibt sich dann die Nippel, wie die Telefongesellschaft bei South Park . xd"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T15:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "sehr bescheiden<br><img src=\"https:\/\/fbcdn-sphotos-h-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xaf1\/v\/t1.0-9\/1511006_453133018174376_3643821325308012504_n.png?oh=bf691000a9241b3d3a22799a6a0eb5ae&amp;oe=5569FED7&amp;__gda__=1431761577_3ad8fa189af67da19835a5822cdc7e00\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T15:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wie kann man eigentlich so ein Arschloch sein???<br><br>Okay, wenn man so viele Fans hat wie der Drache, kann man sich nat\u00fcrlich die besten und kreativsten raussuchen und den Rest wie Abfall behandeln."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T15:46:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das Bild ist nun mal schei\u00dfe. Es ist ok. Allerdings findet man es zu recht etwas arg einfach. Srykbye"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T15:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer bereitet sich auf eine Chalange vor!"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Wie kann man eigentlich so ein Arschloch sein???<br><br>Okay, wenn man so viele Fans hat wie der Drache, kann man sich nat\u00fcrlich die besten und kreativsten raussuchen und den Rest wie Abfall behandeln.<\/blockquote>also in dem fall war er einfach nur ehrlich, wobei es vom anspruch der gestaltung seiner eigens entworfenen website in nichts nachsteht"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:12:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie kann man eigentlich so ein Arschloch sein???<br><br>Okay, wenn man so viele Fans hat wie der Drache, kann man sich nat\u00fcrlich die besten und kreativsten raussuchen und den Rest wie Abfall behandeln.<\/blockquote>also in dem fall war er einfach nur ehrlich, wobei es vom anspruch der gestaltung seiner eigens entworfenen website in nichts nachsteht<\/blockquote>ehrlich hin oder her der Butterberg sollte froh sein, dass \u00fcberhaupt irgendwer was f\u00fcr ihn malt"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Hier der Post<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/xhaowell_\/status\/562331603490590720\">https:\/\/twitter.com\/xhaowell_\/status\/562331603490590720<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich freue mich immer \u00fcber Fans wen sie sich m\u00fche geben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>0 Antworten 1 Retweet 1 Favorit <\/blockquote>Drachenlord du bist owsom! Rainers Gedankeng\u00e4ngen nach sollen seine Fans gef\u00e4lligst ihre Freizeit opfern, um ihn m\u00f6glichst detailgetreu zu malen. Und wenn sie das nicht machen und einfach nur was hinschludern blickt der Lord argw\u00f6hnisch auf sie herab!<br><br>Rainer du bist der Geilste!"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Das Bild ist nun mal schei\u00dfe. Es ist ok. Allerdings findet man es zu recht etwas arg einfach. Srykbye<\/blockquote>Mit dem Kommentar &ldquo;Du bist der Beste&rdquo; h\u00e4tts aber ein &ldquo;Danke, nett von dir&rdquo; auch getan, und nicht &ldquo;hmm interessant, schon recht einfach&rdquo;<br><br>Aber das Wort &ldquo;Danke&rdquo; oder &ldquo;Entschuldigung&rdquo; kennt Ego-Rainer sowieso nicht."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Danke? Was das f\u00fcr n Wort? haben bestimmt die Haider erfunden - Rainer .W."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Danke? Was das f\u00fcr n Wort? haben bestimmt die Haider erfunden - Rainer .W.<\/blockquote>Nach dem W kommt aber kein Punkt kommen tun sondern nur vor dem W es heist n\u00e4hmlich Reiner. W<br>Bitte achte auf deine Rechtschreibung, wenn du bleiben willst!"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T16:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wer Rechtschreibt Fliegt ohne Unbann M\u00f6glichkeit also \u00fcberlegt euch was ihr Rechtschreibt<br>- Rayner. W"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Rainer jetzt Blogger? <br><br><a href=\"http:\/\/www.mein-cluburlaub.de\/?p=viagra_frau_forum#home\">http:\/\/www.mein-cluburlaub.de\/?p=viagra_frau_forum#home<\/a> [mein-cluburlaub.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:06:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Habe mal ein Mousepad bestellt. Lief \u00fcber Spreadshirt. 10  f\u00fcr so ein reudiges Poster ist mir dann doch zu teuer. Zudem m\u00f6chte ich Rainer nicht direkt unterst\u00fctzen.<\/blockquote>f\u00fcr 10 EUR bekommst du ein Mad Catz MousePad<br> <\/blockquote>14   <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich denke, dass Rainer evtl. (hoffentlich!) nur ein paar Cent sieht. <\/blockquote>nop bekommst ein G.L.I.D.E 3 in Titanfall Design f\u00fcr 5 <\/blockquote>Habe meinen alten Beitrag editiert."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "meinen auch"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Der hat ja noch einen Shop der \u00fcber ihn privat l\u00e4uft wo der ertsmal die Poster und so kaufen muss<br><br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=201\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=201<\/a> [drachenlord1510.eu]<br><br>So ein Shop is meldepflichtig, beim Finanzamt melden kostet ja nix die werden das halt pr\u00fcfen und wens legal is dann is es legal <\/blockquote>Das Ding ist sicher ein Fressen f\u00fcr jeden Abmahnanwalt."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der hat ja noch einen Shop der \u00fcber ihn privat l\u00e4uft wo der ertsmal die Poster und so kaufen muss<br><br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=201\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=201<\/a> [drachenlord1510.eu]<br><br>So ein Shop is meldepflichtig, beim Finanzamt melden kostet ja nix die werden das halt pr\u00fcfen und wens legal is dann is es legal <\/blockquote>Das Ding ist sicher ein Fressen f\u00fcr jeden Abmahnanwalt.<\/blockquote>Was willst du bei dem holen? Sein Grundst\u00fcck is verm\u00fcllt und mit Bruchbuden drauf, die Bruchbuden sind von innen noch mehr Bruchbude, die T\u00fcren sind Europalleten und das Haus is undicht<br><br>Auto nix wert weils bestimmt stinkt <br><br>Emskirchen is nicht die Wohngegend wo jeder hin will, da wollen die meisten weg oder es kommen nur alte dort hin um ruhe zu haben, das Grundst\u00fcck bekommst du niemals verkauft<br><br>Ich w\u00fcrde mal sagen das bei Rainer h\u00f6chstens 10k zu holen sind mit allem drum und dran<br>Nurnoch der Tr\u00f6deltrupp kann mehr Geld bringen"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:21:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Wenn man etwas online kauft hat man doch 14 Tage Widerrufsrecht und er muss dann das anfallende Porto bezahlen, oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "@Zed99: Ich meine das man die UmsatzsteuerID immer angeben muss. Die m\u00fcsste also auf seiner Homepage stehen. Da gibt es aber sehr viel $foo zu beachten. Ob du eine Firma hast oder nicht und wie viel Umsatz du machst. Der Drache wird definitiv oder die &ldquo;Kleinunternehmer&rdquo; Regel fallen. Das m\u00fcsste wirklich mal ein *echter* Jurist was zu sagen. <br><br>Ich empfehle: <a href=\"http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/der-eigene-onlineshop-rechtsbelehrung-folge-15-jura-podcast\/\">http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/der-eigene-onlineshop-rechtsbelehrung-folge-15-jura-podcast\/<\/a> [rechtsanwalt-schwenke.de]<br>und<br><a href=\"http:\/\/www.tma-pure.de\/der-eigene-online-shop-hinweise-und-tipps-zur-rechtlichen-grundlage\">http:\/\/www.tma-pure.de\/der-eigene-online-shop-hinweise-und-tipps-zur-rechtlichen-grundlage<\/a> [tma-pure.de]<br><br>Abmahnen k\u00f6nnt ihr nur, wenn ihr im \u00e4hnlichen Gewerbe wie der Drache t\u00e4tig seid."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "@Peter_Unlustig Du kannst das 14 Tage zur\u00fcckschicken aber Porto m\u00fcssen verk\u00e4ufer nicht zahlen, Amazon, Zalando und so machen das nur weil die zufriedene Kunden haben wollen"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>[...] Das Wars erstmal.<br>Anfang des neuen Jahres werde ich eine<br>Liste machen wo ich hingehen will.<br><b>Was ich auf Jeden Fall mache werde.<\/b><br>Und was ich <b>gerne machen w\u00fcrde aber wahrscheinlich nicht schaffe<\/b> werde.<br><br>Gru\u00df<br><br>Drache<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>@Zed99: Ich meine das man die UmsatzsteuerID immer angeben muss. Die m\u00fcsste also auf seiner Homepage stehen. Da gibt es aber sehr viel $foo zu beachten. Ob du eine Firma hast oder nicht und wie viel Umsatz du machst. Der Drache wird definitiv oder die &ldquo;Kleinunternehmer&rdquo; Regel fallen. Das m\u00fcsste wirklich mal ein *echter* Jurist was zu sagen. <br><br>Ich empfehle: <a href=\"http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/der-eigene-onlineshop-rechtsbelehrung-folge-15-jura-podcast\/\">http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/der-eigene-onlineshop-rechtsbelehrung-folge-15-jura-podcast\/<\/a> [rechtsanwalt-schwenke.de]<br>und<br><a href=\"http:\/\/www.tma-pure.de\/der-eigene-online-shop-hinweise-und-tipps-zur-rechtlichen-grundlage\">http:\/\/www.tma-pure.de\/der-eigene-online-shop-hinweise-und-tipps-zur-rechtlichen-grundlage<\/a> [tma-pure.de]<br><br>Abmahnen k\u00f6nnt ihr nur, wenn ihr im \u00e4hnlichen Gewerbe wie der Drache t\u00e4tig seid. <\/blockquote>Hier mal sein Impressum <br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=66\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=66<\/a> [drachenlord1510.eu]<br>sieht nach nem billigen HTML Impressum aus, das kann ich auch noch gleich sprengen<br><br>Rainer \u00fcbernimmt auch keine Haftung f\u00fcr Rechtschreibfehler"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote><blockquote>@Zed99: Ich meine das man die UmsatzsteuerID immer angeben muss. Die m\u00fcsste also auf seiner Homepage stehen. Da gibt es aber sehr viel $foo zu beachten. Ob du eine Firma hast oder nicht und wie viel Umsatz du machst. Der Drache wird definitiv oder die &ldquo;Kleinunternehmer&rdquo; Regel fallen. Das m\u00fcsste wirklich mal ein *echter* Jurist was zu sagen. <br><br>Ich empfehle: <a href=\"http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/der-eigene-onlineshop-rechtsbelehrung-folge-15-jura-podcast\/\">http:\/\/rechtsanwalt-schwenke.de\/der-eigene-onlineshop-rechtsbelehrung-folge-15-jura-podcast\/<\/a> [rechtsanwalt-schwenke.de]<br>und<br><a href=\"http:\/\/www.tma-pure.de\/der-eigene-online-shop-hinweise-und-tipps-zur-rechtlichen-grundlage\">http:\/\/www.tma-pure.de\/der-eigene-online-shop-hinweise-und-tipps-zur-rechtlichen-grundlage<\/a> [tma-pure.de]<br><br>Abmahnen k\u00f6nnt ihr nur, wenn ihr im \u00e4hnlichen Gewerbe wie der Drache t\u00e4tig seid. <\/blockquote>Hier mal sein Impressum <br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=66\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=66<\/a> [drachenlord1510.eu]<br>sieht nach nem billigen HTML Impressum aus, das kann ich auch noch gleich sprengen<br><br>Rainer \u00fcbernimmt auch keine Haftung f\u00fcr Rechtschreibfehler<\/blockquote>hat er da nen rechtschreibfehler in seiner adresse?<br>warum ist der nur so ein pissgehirn <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>hat er da nen rechtschreibfehler in seiner adresse?<br>warum ist der nur so ein pissgehirn <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Rainer kann nichtmal seinen Namen richtig schreiben, &ldquo;Reiner&rdquo; hab ich bei ihm auch schon gelesen, bei dem wundert mich gar nichts mehr.<br><br>Ich mein nicht mal &ldquo;Drachenlord&rdquo; hat er bei der Registrierung seines Accounts richtig geschrieben (&ldquo;Drachen Lord&rdquo; - Substantive werden im Deutschen immer gro\u00df- und immer zusammengeschrieben).<br><br>Zum Gl\u00fcck ist mein Account &ldquo;Drachenlord Nervt 2.0&rdquo; richtig geschrieben, mit ein Grund, wieso ich bei der Suchanfrage &ldquo;Drachenlord&rdquo; h\u00f6her gereiht werde als Rainer, das \u00e4rgert ihn sicher extrem *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Er hat ja behauptet, wenn man irgendwo &ldquo;Rainer&rdquo; oder &ldquo;Drachenlord&rdquo; eingibt, kommt nur lauter Zeug von ihm *g*"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Bestimmt hat der das mit einem Baukasten gemacht, wenn der schon \u00fcberall Rechtschreibfehler hat kann der kein HTML"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:49:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drachen Lord @DrachenL  \u00b7  13 Std. Vor 13 Stunden<br><br>Blos ein Problem habe ich jetzt Was esse ich. hmm. ich denke ein F\u00e4schber d\u00fcrfte reichen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><br>Was zum Fick meint er mit F\u00e4schber? Mir will beim besten Willen nichts einfallen.<\/blockquote>Vesper \/ Brotzeit<br>Alleine mit Legasthenie ist sein Gestammel wirklich nicht zu erkl\u00e4ren. Da kommen noch etliche Jahre Mongo-Erziehung, Sonderschule und Primitiv-Dorf-Dialektik dazu. Ein unfassbarer Spacko<\/blockquote>Ja Vesper kannte ich nicht. Danke f\u00fcr die Aufkl\u00e4rung <\/blockquote>Kannte ich auch nicht"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T19:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer tut auf seine Produkte 30 bis 60% gewinn ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T19:25:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wo ist jonas wenn man ihn braucht"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T19:50:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>wo ist jonas wenn man ihn braucht<\/blockquote>Jonas jetzt Rainers Rechtsberater"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:03:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "Die Seite von Rainer ist mit Wordpress erstellt, das ist ein CMS (Content Management System). Das ist echt von der Schwierigkeit unterste Schiene, da man sich alles zusammenklicken kann, aber grade deswegen sehr beliebt, da nicht jeder mit Internetauftritt \u00fcber ausreichende HTML\/CSS-Kenntnisse verf\u00fcgt um seine Seite halbwegs passabel zu gestalten."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:08:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Aus <a href=\"https:\/\/twitter.com\/xhaowell_\/status\/562331603490590720\">https:\/\/twitter.com\/xhaowell_\/status\/562331603490590720<\/a> [twitter.com]<br><br><blockquote>einmal hat es keinen Hintergrund und es sieht etwas zu sehr nach Stichm\u00e4nchen aus.<\/blockquote>und<br><br><blockquote>Ich freue mich immer \u00fcber Fans wen sie sich m\u00fche geben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>o.O, das sind dann wieder die Momente, wo ich jegliches Mitleid mit ihm verliere, und anfange ihn zu hassen.<br><br>Der hat kein einziges Logo selber gemacht, ausser vl dem &ldquo;Facepalmhasen&rdquo;, sicher auch nicht die F\u00e4higkeit dazu, und schnauzt andere wegen deren &ldquo;minderer Leistung&rdquo; an. Generell bekommt der Typ absolut nichts auf die Reihe."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "normale Menschen w\u00fcrden sich \u00fcber FanArts freuen, der wollte mit den FanArts ein Video machen aber es haben nur 2-3 \u00fcberhaupt was eingeschickt und 2 waren Trolle.<br><br>Das ist meins was ich eingeschickt habe<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B87Ygy3CcAEb1mN.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:14:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Hier der Post<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/xhaowell_\/status\/562331603490590720\">https:\/\/twitter.com\/xhaowell_\/status\/562331603490590720<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Was f\u00fcr ein verschissener Huso. Das n\u00e4chste W\u00f6rsd Of wird wieder bitter b\u00f6se <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Tolles Fan Art:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/GeilerGuendisch\/status\/562342524237647873\/photo\/1\">https:\/\/twitter.com\/GeilerGuendisch\/status\/562342524237647873\/photo\/1<\/a> [twitter.com]<br>hat nur 2-3 Fan Arts bekommen und das soll f\u00fcr ein Video ausreichen?<br><br>Da hat jemand aber den Einsendeschluss verpasst:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B87Ygy3CcAEb1mN.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Frage:<br><br>Hat mal jemand von euch mal was im DL-Fanshop gekauft? Da m\u00fcsste er (wenn er seinen Shop legal betreibt) seine Umsatzsteuer-Identifikationsnummer oder seine Steuernummer angeben. Falls er das nicht macht, k\u00f6nnte man mal eine sch\u00f6ne Spam-Aktion machen und ihn auf Twitter und Youtube fragen, wieso er das nicht auf der Rechnung angegeben hat und ob er sein Gewerbe schon legal betreibt^^ N\u00e4chster Rage w\u00e4r vorprogrammiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>(Steht \u00fcbrigens in \u00a7 14 UStG, falls wer nachlesen will ^^)"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Frage:<br><br>Hat mal jemand von euch mal was im DL-Fanshop gekauft? Da m\u00fcsste er (wenn er seinen Shop legal betreibt) seine Umsatzsteuer-Identifikationsnummer oder seine Steuernummer angeben. Falls er die nicht macht, k\u00f6nnte man mal eine sch\u00f6ne Spam-Aktion machen und ihn auf Twitter und Youtube fragen, wieso er das nicht auf der Rechnung angegeben hat ^^<br><br>(Steht \u00fcbrigens in \u00a7 14 UStG, falls wer nachlesen will ^^)<\/blockquote>Das wird doch alles \u00fcber Spreadshirt selber abgewickelt, denke ich."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die Sachen aus dem Shop bekommst du alle f\u00fcr 1 EUR beim Kik ohne DL Logo, kann man ja drauf malen<br><br>Denkst du der betreibt das legal? Hartz 4 ist Freigrenze 100 EUR die \u00fcberschreitet er ja schon mit seinen Stammkunden auftr\u00e4ge, wenn den jemand beim Finanzamt meldet und das wirklich illegal ist dann schmei\u00dft ihn das Finanzamt die Pr\u00fcgel raus!<br><br><blockquote><blockquote>Frage:<br><br>Hat mal jemand von euch mal was im DL-Fanshop gekauft? Da m\u00fcsste er (wenn er seinen Shop legal betreibt) seine Umsatzsteuer-Identifikationsnummer oder seine Steuernummer angeben. Falls er die nicht macht, k\u00f6nnte man mal eine sch\u00f6ne Spam-Aktion machen und ihn auf Twitter und Youtube fragen, wieso er das nicht auf der Rechnung angegeben hat ^^<br><br>(Steht \u00fcbrigens in \u00a7 14 UStG, falls wer nachlesen will ^^)<\/blockquote>Das wird doch alles \u00fcber Spreadshirt selber abgewickelt, denke ich.<\/blockquote>Der hat ja noch einen Shop der \u00fcber ihn privat l\u00e4uft wo der ertsmal die Poster und so kaufen muss<br><br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=201\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?page_id=201<\/a> [drachenlord1510.eu]<br><br>So ein Shop is meldepflichtig, beim Finanzamt melden kostet ja nix die werden das halt pr\u00fcfen und wens legal is dann is es legal"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Frage:<br><br>Hat mal jemand von euch mal was im DL-Fanshop gekauft? Da m\u00fcsste er (wenn er seinen Shop legal betreibt) seine Umsatzsteuer-Identifikationsnummer oder seine Steuernummer angeben. Falls er die nicht macht, k\u00f6nnte man mal eine sch\u00f6ne Spam-Aktion machen und ihn auf Twitter und Youtube fragen, wieso er das nicht auf der Rechnung angegeben hat ^^<br><br>(Steht \u00fcbrigens in \u00a7 14 UStG, falls wer nachlesen will ^^)<\/blockquote>Das wird doch alles \u00fcber Spreadshirt selber abgewickelt, denke ich.<\/blockquote>Sein Poster aber nicht!"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das wird doch alles \u00fcber Spreadshirt selber abgewickelt, denke ich.<\/blockquote>Sein Poster aber nicht!<\/blockquote>Und das hat sicher noch niemand hier gekauft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Das wird doch alles \u00fcber Spreadshirt selber abgewickelt, denke ich.<\/blockquote>Sein Poster aber nicht!<\/blockquote>Und das hat sicher noch niemand hier gekauft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Also die 10 Euro w\u00fcrd ich schon \u00fcbernehmen, w\u00fcrd mir aber nichts zu mir schicken lassen (Anonymit\u00e4t und so lol) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Also falls sich das jemand bestellen w\u00fcrde, bekommt er im Gegenzug von mir einen 10 Amazon-Gutschein, den kann man gut anonym verschenken ^^<br><br>(10 Euro f\u00fcr den Fetzen Papier ist eh ein Witz)"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "speicher das mit Gimp rein und schneids aus, drucks dann auf fotopapier dann hast du das poster <br><br><img src=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Poster-Vorlage.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>speicher das mit Gimp rein und schneids aus, drucks dann auf fotopapier dann hast du das poster <\/blockquote>Ich brauch nicht das Poster, ich will die RECHNUNG, Daniel konzentrier dich mal :P"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": ":P meld den doch einfach beim Finanzamt, wenn der wirklich angemeldet is bekommst du ja keinen \u00c4rger, anonym is das auch noch"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:56:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "richtig starker beitrag von phallus dei zum drachencontest <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>:P meld den doch einfach beim Finanzamt, wenn der wirklich angemeldet is bekommst du ja keinen \u00c4rger, anonym is das auch noch <\/blockquote>Darum gehts ja nicht, es geht darum ihn zu trollen, weil er ja st\u00e4ndig behauptet er ist selbstst\u00e4ndig bli bla blup."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:57:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "Habe mal ein Mousepad bestellt. Lief \u00fcber Spreadshirt. 10  f\u00fcr so ein reudiges Poster ist mir dann doch zu teuer. Zudem m\u00f6chte ich Rainer nicht direkt unterst\u00fctzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Habe mal ein Mousepad bestellt. Lief \u00fcber Spreadshirt. 10  f\u00fcr so ein reudiges Poster ist mir dann doch zu teuer. Zudem m\u00f6chte ich Rainer nicht direkt unterst\u00fctzen.<\/blockquote>f\u00fcr 10 EUR bekommst du ein Mad Catz MousePad<br><br>@Zed99 ich werd mal schaun ob ich das Poster irgendwie bestellen kann und mit PSC bezahlen kann"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T17:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Habe mal ein Mousepad bestellt. Lief \u00fcber Spreadshirt. 10  f\u00fcr so ein reudiges Poster ist mir dann doch zu teuer. Zudem m\u00f6chte ich Rainer nicht direkt unterst\u00fctzen.<\/blockquote>Wenn da keine Steuernummer angegeben ist, w\u00fcrde man nat\u00fcrlich danach fragen und dann das Geld zur\u00fcckverlangen, weil man nichts von illegalen Shops kaufen will *gg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainer flippt KOMPLETT aus, wenn man ihn darauf hinweist, dass er gegen Gesetze verst\u00f6\u00dft. Ich erinnere nur mal an die Hass-E-Mail, die ich bekommen hab, als ich ihn zum Thema falsche Verd\u00e4chtigung und Beleidigung aufgekl\u00e4rt hab und er mich dann als Hitler betitelt hat und dass ich demn\u00e4chst auf der Stra\u00dfe sitzen werd, weil er mich so richtig fertig machen wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Wahrscheinlich schickt er gar keine Rechnung mit und redet sich auf Verkauf \u00fcber privat raus, kann ja auch sein. Er m\u00fcsste doch schon im Shop selber seine HRB angeben denke ich mal.<br><br>edit: Wenn es ein ordentlich gef\u00fchrter Shop ist, sollte das so aussehen wie hier:<br><a href=\"http:\/\/www.toolshop.de\/Impressum:_:4.html\">http:\/\/www.toolshop.de\/Impressum:_:4.html<\/a> [toolshop.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:01:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habe mal ein Mousepad bestellt. Lief \u00fcber Spreadshirt. 10  f\u00fcr so ein reudiges Poster ist mir dann doch zu teuer. Zudem m\u00f6chte ich Rainer nicht direkt unterst\u00fctzen.<\/blockquote>f\u00fcr 10 EUR bekommst du ein Mad Catz MousePad<br> <\/blockquote>Es hat 14  gekostet  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich denke, dass Rainer evtl. (hoffentlich!) nur ein paar Cent sieht. <br><br>edit:<br>Ich spiele auch mit dem Gedanken mir das off. DL-Shirt zu kaufen. Ich w\u00fcrde es zumindest feiern, wenn ich es draussen, in der Uni oder auf einem Festival sehen w\u00fcrde. <br>Das Problem besteht nur darin, dass man es weder draussen, noch in der Uni tragen kann&#8230; auch auf MetalFestivals bin ich nicht unterwegs."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T18:03:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>F\u00e4schber <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Im W\u00f6rterbuch erg\u00e4nzt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>naja das is nich drachenlord sonder eben der dialekt f\u00fcr Brotzeit dort in der gegend <br>kennt man sonst nicht den ausdruck<br><br>kumpel der n paar kilometer vom drachen herkommt hat mal n m\u00e4del gefragt ob sie mit ihm feschpern will, sie dachte es w\u00f6re ne auffoderung zum geschlechtsverkehr gnihi ok <br>frankenmarius reportiert aus oder wie auch immer"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Ist es legal wenn ich nen Twitsch Stream von Rainer auf YT hochladen? auf Google find i nix<\/blockquote><b>\u00a7 1032 StGB<\/b><br>Das Hochladen von Twitch Streams von DrachenLord wird mit Freiheitsstrafe bis zu drei Jahren oder mit Geldstrafe bestraft."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist es legal wenn ich nen Twitsch Stream von Rainer auf YT hochladen? auf Google find i nix<\/blockquote><b>\u00a7 1032 StGB<\/b><br>Das Hochladen von Twitch Streams von DrachenLord wird mit Freiheitsstrafe bis zu drei Jahren oder mit Geldstrafe bestraft.<\/blockquote>Kann ich best\u00e4tigen, das Drache frisst Video ist ja teil eines Twitch-Streams, da ich nicht den gesamten Twitch-Stream hochgeladen habe, hab ich zum Gl\u00fcck nur die Mindeststrafe (Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen) bekommen."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Das steht doch im MGB, nicht StGB:<br><img src=\"https:\/\/media.8ch.net\/drachenlord\/src\/1420318018763.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Das steht doch im MGB, nicht StGB:<br><img src=\"https:\/\/media.8ch.net\/drachenlord\/src\/1420318018763.png\"><\/blockquote>Das kann keine Original-Ausgabe sein, &ldquo;Veruse&rdquo; ist falsch geschrieben!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T20:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Das MGB<br>Hat jemand Bock das MGB mit mir zu schreiben und bei Amazon als kostenloses ebook anzubieten? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Kann ich best\u00e4tigen, das Drache frisst Video ist ja teil eines Twitch-Streams, da ich nicht den gesamten Twitch-Stream hochgeladen habe, hab ich zum Gl\u00fcck nur die Mindeststrafe (Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen) bekommen.<\/blockquote>Mach mal ein Video, wo Drache frisst r\u00fcckw\u00e4rts abspult wird, das h\u00e4tte doppelten Ekelfaktor.<br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/xZv1drArGozD2\/giphy.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Mach mal ein Video, wo Drache frisst r\u00fcckw\u00e4rts abspult wird, das h\u00e4tte doppelten Ekelfaktor.<br><br><\/blockquote>Dein Wunsch ist mir Befehl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Und du hattest Recht, ist wirklich ekelhaft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo<\/a> [youtube.com]<br><br>Edit: ekelhaff nat\u00fcrlich ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Das Welthunger problem is gel\u00f6st, Rainer spuckt alles essen der Welt wieder aus und ich muss glaub ich gleich kotzen"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Dein Wunsch ist mir Befehl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Und du hattest Recht, ist wirklich ekelhaft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo<\/a> [youtube.com]<br><br>Edit: ekelhaff nat\u00fcrlich ^^<\/blockquote>Geil! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dein Wunsch ist mir Befehl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Und du hattest Recht, ist wirklich ekelhaft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo<\/a> [youtube.com]<br><br>Edit: ekelhaff nat\u00fcrlich ^^<\/blockquote>Geil! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Meine Lieblingsstelle is bei 0:22 wo er das St\u00fcck wie eine Vogelmutter rausw\u00fcrgt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich schreibe jetzt an dem MGB<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:35:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Muahahaha! Sehr geil, Zed <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:42:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F7VWgDLnnao#t=15\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F7VWgDLnnao#t=15<\/a> [youtube.com]<br>is das hier echt? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wo er bei 1:05 sagt: nicht nachmachen, filmen beim autofahren, ich mach das nur weil ich grad langsam fahre und dann zeigt er wie er gef\u00fchlt 100kmh bei 50m sicht wegen nebel da rumbraust? xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:43:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mach mal ein Video, wo Drache frisst r\u00fcckw\u00e4rts abspult wird, das h\u00e4tte doppelten Ekelfaktor.<br><br><\/blockquote>Dein Wunsch ist mir Befehl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Und du hattest Recht, ist wirklich ekelhaft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo<\/a> [youtube.com]<br><br>Edit: ekelhaff nat\u00fcrlich ^^<\/blockquote>hahaha ich brech ab xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F7VWgDLnnao#t=15\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=F7VWgDLnnao#t=15<\/a> [youtube.com]<br>is das hier echt? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wo er bei 1:05 sagt: nicht nachmachen, filmen beim autofahren, ich mach das nur weil ich grad langsam fahre und dann zeigt er wie er gef\u00fchlt 100kmh bei 50m sicht wegen nebel da rumbraust? xD<\/blockquote>Aaaahhh, der Beifahrer hat gefilmt ja klar (l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc), der Beifahrer ist auch sein Sexualpartner, n\u00e4mlich seine rechte Hand <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ihm ist echt keine L\u00fcge zu bl\u00f6d."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T21:50:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "@derwendler:<br>Wieso sollte das nicht echt sein? Ich kann auch das ganze Vid hochladen. Der ist wirklich bei ~80km\/h und dichtem Nebel mittig auf der Stra\u00dfe gefahren, mit einer Hand an der Kamera. Die Stelle ist mir damals gar nicht so aufgefallen, erst jetzt beim Durchsehen des Archivs.<br><br>Edit: Das Bild-in-Bild ist von mir, die Szenen liegen aber nur 1 Minute auseinander. <br><br>Da ihm grade so viele Fanbilder geschickt werden bin ich am \u00fcberlegen, mein Bild doch noch fertig zu stellen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/s18.postimg.org\/3oqbbljih\/drache_anime4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T23:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "ja mach, damit er morgen auch was zu zeigen hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-03T23:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "War das schon hier? Habe es nicht gesehen? <img src=\"http:\/\/krautchan.net\/files\/1423001266001.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-03T23:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Der Dorian ist einfach der beste Troll. Trolllevel over 9000."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T01:44:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Wenn Rainer heute nicht liefert, liefere ich das kurze Politikvideo. Deine Entscheidung, Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T01:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wurde das schon gepostet?<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yp4HE1nbRq\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yp4HE1nbRq\/<\/a> [instagram.com]<br>der absolute megahammer"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T02:01:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Dein Wunsch ist mir Befehl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Und du hattest Recht, ist wirklich ekelhaft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CgOZyWh4Pgo<\/a> [youtube.com]<br><br>Edit: ekelhaff nat\u00fcrlich ^^<\/blockquote>Geil! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Meine Lieblingsstelle is bei 0:22 wo er das St\u00fcck wie eine Vogelmutter rausw\u00fcrgt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Wie der bein ausfahren des m\u00e4chtigen Unterkiffers die Augen weit aufrei\u00dft. <br>Das ist so geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T02:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "Er raged mal wieder hart ab.<br><a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\/answer\/123503560530\">http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\/answer\/123503560530<\/a> [ask.fm]<br>das jobcenter ist nicht nur f\u00fcr Arbeitnehmer da. nicht vergessen leute<br><br>EDIT: ich kopiers mal rein, falls ers wieder mal l\u00f6scht:<br><blockquote><b>Du bist eine l\u00e4cherliche Witzfigur. Du bist arbeitslos. Du bist grenzdebil, weswegen du auf der Sonderschule warst. Jeder lacht dich aus, keine Sau interessiert, was du in deinen Videos zu sagen hast. Du lebst in deiner eigenen Fantasiewelt. Du hast eine sch**\u00df Pers\u00f6nlichkeit. Meddl Loide! Gru\u00df  holger apfel<\/b><br><br>Du bist ein Schreiendes Kleinkind das Rumlabert und auf das Niemand H\u00f6ren will.<br>Deswegen bist du beleidigend Laberst \u00fcber dinge von dehnen du nicht die geringste<br>Ahnung hast und Versuchst deine Schwanzl\u00e4nge damit zu bewei\u00dfen das du Echte<br>M\u00e4nner anschreist. Ein Typisches verhalten unter jungen menschen.<br>Aber gut ich will dich mal Aufkl\u00e4ren.<br>Ich bin eine Witzfigur! Und? warum genau sollte es mich bek\u00fcmmern das Leute \u00fcber und nicht mit mir lachen? mein Ziel Leute zum lachen zu bringen klappt so oder so.<br>Ich bin also Arbeitslos? Beiweise? Du und deine Kumpanen Glauben auf Grund eines Briefes das ich Arbeitslos bin. Dabei ist das Job Center f\u00fcr mehr als nur Arbeitnehmer Da.<br>Grenzdebil also? Und Weswegen? Weil ich Leute wie dich dazu bringe mich zu Haten was offen gestanden die beste Werbung ist die es gibt und noch dazu Kostenlos?<br>Ich werde nicht Ernst genommen aber wer behauptet das ich das will?<br>Das leben ist viel lustiger wen man Trolle Trollt besonders dann wen sie es nicht merken.<br>Nun wen niemanden interessiert was in meinen Videos passiert sollte sie niemand schauen.<br>Ja Leute Lachen \u00fcber mich aber wen sie die Videos schauen dann machen sie doch &ldquo;genau das was ein Aufmerksamkeit\u00b4s geiler mensch braucht.&rdquo;<br>Du verstehst den Sinn der Aktion nicht. und das D\u00fcmmste von dir und anderen Trollen so wie Hatern ist das ich es euch immer wider sage und ihr es nicht checkt.<br>Ich habe Fans auch wen du das nicht glauben willst weil du von deiner Dummheit geblendet bist.<br>Ich Lebe in einer Fantasie Welt? nun das glaube ich weniger. Denn meine Augen sind ge\u00f6ffnet anders als die deinen. Den ich sehe wie N\u00fctzlich mir Hater sein k\u00f6nnen. Ja sie bringen nachteile aber das sind Sachen mit dehnen ich leben kann. Und menschen die in meinem Umfeld leben sehen das genauso.<br>Meine Pers\u00f6nlichkeit findest du nur deswegen Schei\u00dfe weil ich kein Blatt vor den Mund nehme und du und andere Hater und trolle am verzweifeln sind das ich noch immer nicht heulend davonlaufe.<br>Kurz gesagt ich verzweifle nicht an euch. Daf\u00fcr Am\u00fcsiere ich mich viel zu gut mit eurer Verblendeten Sicht eines Menschen den ihr f\u00fcr dumm haltet der aber nur so tut oder besser gesagt der es einfach schlicht und ergreifend nicht ist. Doch ihr seit so von euch selbst \u00fcberzeugt das ihr es nicht Begreifen k\u00f6nnt das jemand anderes mehr kann als ihr weil ich durch eure Verblendung einfach zu hochm\u00fctig seid. Nun das Sprichwort kennt man ja der Fall wird tief sch\u00e4tze ich.<br>PS: du kannst nicht mal Metal Leute schreiben und sowas will mir unterricht in der Welt Anschauung geben. XD Dummheit kennt keine Grenzen.<br>Ich gebe dir einen Tipp Versuch mal mit deinen eigenen Augen zu sehen und mit deinem eigenen Gehirn zu denken anstatt das nachzuschreiben Reden oder Denken was dir andere vorgeben Du wirst sehen die Welt wird um einiges Gr\u00f6\u00dfer werden.<br>Einen Sch\u00f6nen Tag noch <\/blockquote>Da muss er wohl stunden drangesessen haben bei so wenigen Rechtschreibfehlern."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T02:46:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Sylar mach mal hinne mit DL:Iso, sonst werd ich dich mit dem Sp\u00e4her des Feuers kitzeln du g\u00f6dveren."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T03:08:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Er raged mal wieder hart ab.<br><a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\/answer\/123503560530\">http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\/answer\/123503560530<\/a> [ask.fm]<br>das jobcenter ist nicht nur f\u00fcr Arbeitnehmer da. nicht vergessen leute<br><br>EDIT: ich kopiers mal rein, falls ers wieder mal l\u00f6scht:<br><blockquote><b>Du bist eine l\u00e4cherliche Witzfigur. Du bist arbeitslos. Du bist grenzdebil, weswegen du auf der Sonderschule warst. Jeder lacht dich aus, keine Sau interessiert, was du in deinen Videos zu sagen hast. Du lebst in deiner eigenen Fantasiewelt. Du hast eine sch**\u00df Pers\u00f6nlichkeit. Meddl Loide! Gru\u00df  holger apfel<\/b><br><br>Du bist ein Schreiendes Kleinkind das Rumlabert und auf das Niemand H\u00f6ren will.<br>Deswegen bist du beleidigend Laberst \u00fcber dinge von dehnen du nicht die geringste<br>Ahnung hast und Versuchst deine Schwanzl\u00e4nge damit zu bewei\u00dfen das du Echte<br>M\u00e4nner anschreist. Ein Typisches verhalten unter jungen menschen.<br>Aber gut ich will dich mal Aufkl\u00e4ren.<br>Ich bin eine Witzfigur! Und? warum genau sollte es mich bek\u00fcmmern das Leute \u00fcber und nicht mit mir lachen? mein Ziel Leute zum lachen zu bringen klappt so oder so.<br>Ich bin also Arbeitslos? Beiweise? Du und deine Kumpanen Glauben auf Grund eines Briefes das ich Arbeitslos bin. Dabei ist das Job Center f\u00fcr mehr als nur Arbeitnehmer Da.<br>Grenzdebil also? Und Weswegen? Weil ich Leute wie dich dazu bringe mich zu Haten was offen gestanden die beste Werbung ist die es gibt und noch dazu Kostenlos?<br>Ich werde nicht Ernst genommen aber wer behauptet das ich das will?<br>Das leben ist viel lustiger wen man Trolle Trollt besonders dann wen sie es nicht merken.<br>Nun wen niemanden interessiert was in meinen Videos passiert sollte sie niemand schauen.<br>Ja Leute Lachen \u00fcber mich aber wen sie die Videos schauen dann machen sie doch &ldquo;genau das was ein Aufmerksamkeit\u00b4s geiler mensch braucht.&rdquo;<br>Du verstehst den Sinn der Aktion nicht. und das D\u00fcmmste von dir und anderen Trollen so wie Hatern ist das ich es euch immer wider sage und ihr es nicht checkt.<br>Ich habe Fans auch wen du das nicht glauben willst weil du von deiner Dummheit geblendet bist.<br>Ich Lebe in einer Fantasie Welt? nun das glaube ich weniger. Denn meine Augen sind ge\u00f6ffnet anders als die deinen. Den ich sehe wie N\u00fctzlich mir Hater sein k\u00f6nnen. Ja sie bringen nachteile aber das sind Sachen mit dehnen ich leben kann. Und menschen die in meinem Umfeld leben sehen das genauso.<br>Meine Pers\u00f6nlichkeit findest du nur deswegen Schei\u00dfe weil ich kein Blatt vor den Mund nehme und du und andere Hater und trolle am verzweifeln sind das ich noch immer nicht heulend davonlaufe.<br>Kurz gesagt ich verzweifle nicht an euch. Daf\u00fcr Am\u00fcsiere ich mich viel zu gut mit eurer Verblendeten Sicht eines Menschen den ihr f\u00fcr dumm haltet der aber nur so tut oder besser gesagt der es einfach schlicht und ergreifend nicht ist. Doch ihr seit so von euch selbst \u00fcberzeugt das ihr es nicht Begreifen k\u00f6nnt das jemand anderes mehr kann als ihr weil ich durch eure Verblendung einfach zu hochm\u00fctig seid. Nun das Sprichwort kennt man ja der Fall wird tief sch\u00e4tze ich.<br>PS: du kannst nicht mal Metal Leute schreiben und sowas will mir unterricht in der Welt Anschauung geben. XD Dummheit kennt keine Grenzen.<br>Ich gebe dir einen Tipp Versuch mal mit deinen eigenen Augen zu sehen und mit deinem eigenen Gehirn zu denken anstatt das nachzuschreiben Reden oder Denken was dir andere vorgeben Du wirst sehen die Welt wird um einiges Gr\u00f6\u00dfer werden.<br>Einen Sch\u00f6nen Tag noch <\/blockquote>Da muss er wohl stunden drangesessen haben bei so wenigen Rechtschreibfehlern.<\/blockquote>der macht mich so unglaublich w\u00fctend! wie kann der es nur wagen jemanden belehren zu wollen&#8230; ich will das der von irgendwem die fetten die Beine bricht!"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T04:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "am spannendsten finde ich wie immer seine ausf\u00fchrungen zur arbeit. war wirklich ein schreiben des jobcenters irgendwann bei ihm zu sehen? von dem bookmark der agentur wei\u00df ich, aber das ist mir au\u00dferhalb von DL - Isolation entgangen.<br><br>also wenn er kein arbeitnehmer ist, ist er dann selbstst\u00e4ndig UND arbeitgeber? ich kenne mich nat\u00fcrlich bestens mit dem jobcenter aus, aber die abteilung f\u00fcr selbstst\u00e4ndige und arbeitgeber muss mir bisher entgangen sein. auftr\u00e4ge bekommt er bei seinem festen, hochexklusiven privatkundenstamm nat\u00fcrlich nicht, also muss er sich da wohl 1-Euro-jobber holen, um seine hochkomplexen htmlgeschichten zu realisieren. das macht alles mal wieder wahnsinnig viel sinn"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T06:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>wurde das schon gepostet?<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yp4HE1nbRq\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yp4HE1nbRq\/<\/a> [instagram.com]<br>der absolute megahammer<\/blockquote>ach nein, und ich komm heute nicht zum schneiden &gt;.&lt;<br><br>das 2500 abo special wird sicher legend\u00e4r mit den billigen effekten und wie er keuchend durch den wald rennt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T07:09:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter &#8230; Der frisst diese eingeschwei\u00dften Sandwiches ja wirklich. Ich dachte das w\u00e4re immer nur joke. Meine G\u00fcte was f\u00fcr ein fauler Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T07:28:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Ja krass, freut sich dr\u00fcber, wenn Leute \u00fcber als auch mit ihn lachen.<br>Trollt uns heimlich =("
    },
    {
        "time": "2015-02-04T07:49:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>am spannendsten finde ich wie immer seine ausf\u00fchrungen zur arbeit. war wirklich ein schreiben des jobcenters irgendwann bei ihm zu sehen? von dem bookmark der agentur wei\u00df ich, aber das ist mir au\u00dferhalb von DL - Isolation entgangen.<\/blockquote>Ja, doch, in irgendeinem Video war mal ein Schreiben vom Jobcenter zu sehen.<br><br><blockquote>also wenn er kein arbeitnehmer ist, ist er dann selbstst\u00e4ndig UND arbeitgeber? ich kenne mich nat\u00fcrlich bestens mit dem jobcenter aus, aber die abteilung f\u00fcr selbstst\u00e4ndige und arbeitgeber muss mir bisher entgangen sein. auftr\u00e4ge bekommt er bei seinem festen, hochexklusiven privatkundenstamm nat\u00fcrlich nicht, also muss er sich da wohl 1-Euro-jobber holen, um seine hochkomplexen htmlgeschichten zu realisieren. das macht alles mal wieder wahnsinnig viel sinn<\/blockquote>Naja, das Jobcenter vermittelt nat\u00fcrlich auch. Wir haben da auch schon \u00f6fters mal nachgefragt, ob die nicht Leute f\u00fcr uns haben. Allerdings bezweifle ich stark, dass Rainer Personal sucht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Rainer als Chef leeeeeeeel<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T08:20:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote>Rainer als Chef leeeeeeeel<\/blockquote>Das w\u00fcrde dann wohl ungef\u00e4hr so ablaufen:<br><br>&ldquo;Tjaaa&#8230;\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h *schnauf* Gehalt gibt's halt erstmal net, weil ich hadde halt keine Zeit, des &lsquo;etzala von der Bank zu holn\u00e4h. Des mach ich dann morg&rsquo;n oder \u00fcbermorg'n oder vielleicht am Sonntach, aber da hab' ich keine Zeit. Au\u00dferdem seid ihr zowieso alle Haider.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T08:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Dorian hat bei KC einen neuen Trend gestartet<br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/dba30d-1423034944.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T08:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer als Chef leeeeeeeel<\/blockquote>Das w\u00fcrde dann wohl ungef\u00e4hr so ablaufen:<br><br>&ldquo;Tjaaa&#8230;\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h *schnauf* Gehalt gibt's halt erstmal net, weil ich hadde halt keine Zeit, des &lsquo;etzala von der Bank zu holn\u00e4h. Des mach ich dann morg&rsquo;n oder \u00fcbermorg'n oder vielleicht am Sonntach, aber da hab' ich keine Zeit. Au\u00dferdem seid ihr zowieso alle Haider.&rdquo;<\/blockquote>Das klingt doch fast nach einem Skript f\u00fcr eine neue Drachenlady-Folge *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T08:51:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>Dorian hat bei KC einen neuen Trend gestartet<br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/dba30d-1423034944.jpg\"><\/blockquote>hahaha sowas von geil xDD"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T08:55:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ne, das ist mir zu mies"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T09:04:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "whoa leute hans ist da sicher auch angemeldet. der schmei\u00dft rainer die br\u00fcgel raus"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T09:13:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "Jop das ist echt daneben. <br>Musste trotzdem \u00fcber die 175kg schmuzeln <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T10:40:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Dorian hat bei KC einen neuen Trend gestartet<br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/dba30d-1423034944.jpg\"><\/blockquote>hoffentlich d\u00fcst einer von den aufgepumpten Affen dahin und schmeisst Rainer ohne zu fragen die Pr\u00fcgel raus"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T12:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "&ldquo; ey bist du der drachenlord?&rdquo;<br>&ldquo;ja?&rdquo;<br>Und dann wird dem seine Fresse mal so richtig massiert.<br>Mit Worten kann man dem nicht mehr helfen, da brauchts Gewalt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T12:17:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ja dann soll mal ein bernd machen und nicht nur labern"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T12:43:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "Seit ihr behindert? Reicht doch wenn man sich \u00fcber seine Videos lustig machen kann."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T12:49:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "Also langsam gehts nen bisschen zu weit Leute. Sich im Internet dar\u00fcber lustig zu machen dass er schei\u00dfe ist oder sein Haus fotografieren oder ihn trollen reicht doch. Aber Leute darauf ansetzen ihm die Pr\u00fcgel rauszuschmei\u00dfen? Pls"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T12:53:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Also langsam gehts nen bisschen zu weit Leute. Sich im Internet dar\u00fcber lustig zu machen dass er schei\u00dfe ist oder sein Haus fotografieren oder ihn trollen reicht doch. Aber Leute darauf ansetzen ihm die Pr\u00fcgel rauszuschmei\u00dfen? Pls<\/blockquote>der rafft doch anders nicht wie behindert der ist. ich w\u00fcrde mich sofort mit dem in ein Zimmer setzen um mit ihm den Dialog zu suchen aber wir alle wissen, dass der das niemals machen w\u00fcrde bzw. am Ende noch best\u00e4rkter in seiner Sicht w\u00e4re. <br><br>: mittlerweile glaub ich auch, dass genau das beim Radio Interview passiert ist. Die wollten gucken ob der wirklich so ist oder nur eine &ldquo;Rolle&rdquo; spielt."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T12:55:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Also langsam gehts nen bisschen zu weit Leute. Sich im Internet dar\u00fcber lustig zu machen dass er schei\u00dfe ist oder sein Haus fotografieren oder ihn trollen reicht doch. Aber Leute darauf ansetzen ihm die Pr\u00fcgel rauszuschmei\u00dfen? Pls<\/blockquote>Krautchan-Arschl\u00f6cher halt.<br><br>~ Ihr Prof. Hase (Stolzer Liechtensteiner since 2008)"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:02:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lol smittywerben war doch der spasut der aus drechenflop profit machen wollte oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:07:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Jetzt geht's wieder los mit den moralischen Bedenken bis heute Abend sein Video online kommt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "leg\u00e4ndere Effekte auf Instagram<br>Der wollte doch gestern ein Video hochladen"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:28:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "F\u00fcr k\u00f6rperliche Gewalt sorgen immer voll lustig oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:30:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wenn es schw\u00e4chere trifft ja ok"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:37:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "Verpiss dich wieder nach kc bernd"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "rainer h\u00e4tte vielleicht rainers ratschlag ernstnehmen sollen und nicht einfach seine adresse im internet ver\u00f6ffentlichen sollen.<br>Zudem hat er ja auch angek\u00fcndigt das er allen die pr\u00fcgel rausschmei\u00dft, und laut rainer darf man ja auch nichts ank\u00fcndigen was man nicht halten kann.<br>Von daher ist alles leegitim laut Drachengesetz."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:43:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Man h\u00e4tte noch erw\u00e4hnen m\u00fcssen, dass Metaller viel st\u00e4rker sind als kleine Hip Hopper!<br><br>Achja aber geht gar nicht, schei\u00df Bernds! Wie sch\u00f6n, dass es noch eine Stufe unter uns gibt =)"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Drache hat sogar zugegeben: &ldquo;Wenn du nicht willst was dir einer tut, das f\u00fcge auch keinem anderen zu&rdquo;<br><br>Hier Link zu meinen Video<br><a href=\"http:\/\/youtu.be\/bq1IbO0qSHU?t=2m5s\">http:\/\/youtu.be\/bq1IbO0qSHU?t=2m5s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T13:53:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "K\u00f6nnten Bitte alle moralfags diesen thread verlassen? :nocomment.gif"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T14:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Der Beitrag in dem bb-szene-Forum wurde scheinbar eh schon wieder gel\u00f6scht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>Ihr m\u00fcsst schon ein bisschen subtiler Vorgehen, oder eher in einem Gangsta-Rap-Forum einen auf dicken Metaller machen, ich glaub das w\u00e4re geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T14:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img.pr0gramm.com\/2015\/02\/04\/3b75e1e911a0f3e9.jpg\"><br>rainer jetzt doch selbstst\u00e4ndig?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T14:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Not am Mann? Dann lasst den Winkler ran! (C)"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "den Herrn Stinkler"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:14:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Der Beitrag in dem bb-szene-Forum wurde scheinbar eh schon wieder gel\u00f6scht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><\/blockquote>Die Wahrscheinlichkeit, dass einer der Aufgepumpten zu Rainer f\u00e4hrt, war sowieso gering. Bodybuilder sind faul und wenig aggressiv."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122439",
        "text": "Meddel Loide<br><br>Ich denke Heude komt etzela das schwertvideo&#8230; Oder ein teil davon. Zumindest hats der drachenlord auf twidde angek\u00fcndigt<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yp4HE1nbRq\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yp4HE1nbRq\/<\/a> [instagram.com]<br><br>ciao kakao"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122439",
        "text": "Oder sagen wirs so.. \u00dcber nacht hats ger\u00e4ndert. Kann nat\u00fcrlich auch erst noch n ank\u00fcndigungsvideo geben indem er das ank\u00fcndigunsvideo ank\u00fcndigt dass dann das ank\u00fcndigungs video des ak\u00fcndigungsvideos ank\u00fcndigt welches das definitive erscheinungsdatumsank\u00fcndigungsvideo ank\u00fcndigt..<br><br>Btw: Speschel efegds !!!!!!!!!!11111einseins"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:25:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YxmN4xbrwaY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YxmN4xbrwaY<\/a> [youtube.com] Neues Video!"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "selbst wenn man den direkten dialog suchen w\u00fcrde, was sollte dabei rauskommen? fr\u00fcher hat er noch videos gepostet, wo er sich augenscheinlich noch in einer art freundeskreis bewegte. das ist alles l\u00e4ngst vorbei. den grund sieht man in seinen werken, das muss man nicht erkl\u00e4ren. gleichzeitig ist das seine einzige zuflucht<br><br>in meinen besoffensten momenten dachte ich mir auch &ldquo;ruf doch mal rainer an&rdquo;, aber selbst da hab ich mich dagegen entschieden. ich, als unterterstmenschlicher hartzer, der sich 6 von sieben tagen ohne hemmungen volllaufen l\u00e4sst m\u00fcsste ihm ja zumindest auf einer ebene begegnen mit der er klarkommt was seine minderwertigkeitskomplexe angeht, aber ich halte das f\u00fcr absolut ausgeschlossen. er wird diese l\u00fcgen aufrechterhalten, egal wer fragt. <br><br>und wenn ich mich als \u00e4rztlich attestierter halbgeisteskranker mit tendenz zur geistigen behinderung, der unterhalb der armutsgrenze lebt dr\u00fcber lustig mache, k\u00f6nnen das andere auch. er bekommt was er will. wenn er nur einen funken der ehrlichkeit an den tag legen w\u00fcrde mit der ihm t\u00e4glich die sogenannten hater und trolle begegnen s\u00e4he es ganz anders aus, aber so sehe ich keinerlei anlass sich \u00fcber seine wahnvorstellungen nicht zu am\u00fcsieren. fire away"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:33:00+01:00",
        "username": "K\u00f6nig Socke",
        "text": "Wichtige Sachen am Handy zu tun. L\u00fc-l\u00fc-l\u00fc-l\u00fc"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Ahahahahaha wie er jetzt nat\u00fcrlich wieder Tokio Hotel Fan ist.<br>Oh Rainer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:42:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Er ist halt doch ne Blamage f\u00fcr den Metal, RBS."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Bin bei Minute 14 und bin kurz vorm Explodieren vor Wut.<br><br>Das Video ging endg\u00fcltig zu weit.<br>Arroganz-, Schleim-, Verst\u00e4ndnis-, L\u00fcgen-, Bad-Lord des Zorns."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Bernd zeigt ein NSBM Album <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:45:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich brauche ne zusammenfassung der ersten minuten. also er macht doch keine challenge jetzala oder wie. oh man wasn input ey"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:47:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Zed, \u00fcbernehmen Sie!"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:48:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ank\u00fcndigungslord to the fullest"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:50:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "beyond creative<br>terrorgroup<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:51:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "pjutreyfektschn lol ey so hart wieder"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Bin in einer Telko, kann das Video noch nicht h\u00f6ren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> #Mitleidsbernd"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T19:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wer smileys verwendet hat die kontrolle \u00fcber sein leben verloren<br><br>fresse"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T19:56:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "hatten wir eigentlich die hier schon ?<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/mssieleudeiodvu.jpg\"><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/messeleude97ot3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T19:58:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "finde mittlerweile das aller nervigste am DL, dieses gek\u00fcnstelte, angestrengte getue. also wenn er w\u00e4hrend nem vid erkl\u00e4rt um was es in dem vid oder in folgenden geht\/gehen wird. ihr wisst was ich meine? wenn er immer so gequ\u00e4lt dreinschaut und betont wie sehr er sich angestrengt hat und wie viel herzblut er aufbringen musste. diese mega ekelhafte &ldquo;von-oben-herab&rdquo; art eben. <br>alleine daf\u00fcr geh\u00f6ren ihm schon mal die pr\u00fcgel rausgeschmissen."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>finde mittlerweile das aller nervigste am DL, dieses gek\u00fcnstelte, angestrengte getue. also wenn er w\u00e4hrend nem vid erkl\u00e4rt um was es in dem vid oder in folgenden geht\/gehen wird. ihr wisst was ich meine? wenn er immer so gequ\u00e4lt dreinschaut und betont wie sehr er sich angestrengt hat und wie viel herzblut er aufbringen musste. diese mega ekelhafte &ldquo;von-oben-herab&rdquo; art eben. <br>alleine daf\u00fcr geh\u00f6ren ihm schon mal die pr\u00fcgel rausgeschmissen.<\/blockquote>hast du gerade dein erstes DL-video gesehen und f\u00fchlst dich schmutzig und benutzt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich freu mich so drauf das Video zu schneiden *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aus dem Album Terrorgruppe, das Lied &ldquo;Triainlaid&rdquo; ist am besten, hab mal gesucht, das Lied hei\u00dft &ldquo;Tresenlied&rdquo; haha <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:03:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "ne. bin aber auch schon ne ganze zeit l\u00e4nger im DL haider bizz als du.<br><br><blockquote>Dieses ewige Gefasel vom Drachen w\u00e4re wesentlich unterhaltsamer, wenn er nach jedem Satz &ldquo;eeeeh macarena&rdquo; rufen m\u00fcsste.<\/blockquote>lel, dass das einfach so untergeht zwischen den ganzen m\u00fcll posts. wie lustig das w\u00e4re man."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:06:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<br>zed, weisst du ob lordi immernoch deinen channel folgt? hat er sich mal gerechtfertigt zu deinem arbeitsvideo?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>zed, weisst du ob lordi immernoch deinen channel folgt? hat er sich mal gerechtfertigt zu deinem arbeitsvideo?<\/blockquote>Also bei meinen Abonnenten seh ich ihn nicht (Abonnenten kann man ja auch nach ihrer Abonnentenzahl ordnen).<br><br>Zu meinem Arbeitsvideo hat er sich nie ge\u00e4u\u00dfert - leider, aber ich warte noch auf den Rage ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>ne. bin aber auch schon ne ganze zeit l\u00e4nger im DL haider bizz als du.<br><br><blockquote>Dieses ewige Gefasel vom Drachen w\u00e4re wesentlich unterhaltsamer, wenn er nach jedem Satz &ldquo;eeeeh macarena&rdquo; rufen m\u00fcsste.<\/blockquote>lel, dass das einfach so untergeht zwischen den ganzen m\u00fcll posts. wie lustig das w\u00e4re man.<\/blockquote>und nun stell dir vor, dass er das wirklich tun w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:15:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "leute, schlagt drachenlord doch bitte mal f\u00fcr hyperboleTVs reihe disslike vor. alleine komme ich da nicht weit:<br><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PL6jkPzOgV_21BDmINzWaDHOxA4uA0aSUL\">http:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PL6jkPzOgV_21BDmINzWaDHOxA4uA0aSUL<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:16:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ich freu mich so drauf das Video zu schneiden *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aus dem Album Terrorgruppe, das Lied &ldquo;Triainlaid&rdquo; ist am besten, hab mal gesucht, das Lied hei\u00dft &ldquo;Tresenlied&rdquo; haha <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Weil er in den Kommentaren rumjammert dass er doch nie Qualit\u00e4t angek\u00fcndigt h\u00e4tte, gibt es da auch schon einen Zusammenschnitt wo er mehr Qualit\u00e4t ank\u00fcndigt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:17:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/vuibxtM.png?1\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>leute, schlagt drachenlord doch bitte mal f\u00fcr hyperboleTVs reihe disslike vor. alleine komme ich da nicht weit:<br><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PL6jkPzOgV_21BDmINzWaDHOxA4uA0aSUL\">http:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PL6jkPzOgV_21BDmINzWaDHOxA4uA0aSUL<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>da kannse schneiden wie du willst, das funktioniert nicht. da m\u00fcsste doch nur einer mit &ldquo;du bist arbeitslos&rdquo; kommen und die aufzeichnung wird sofort abgebrochen"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Die wird schon Abgebrochen wenn man ihn als menschliche Person anschreibt oder wenn man den nach der leg\u00e4nderen Longboard Tour fragt"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:37:00+01:00",
        "username": "DracheF\u00fcrDieSt\u00e4rke!",
        "text": "Leider baut er jetzt vermehrt so gewollt lustige Spr\u00fcche und Gags ein, total unlustig. Ich muss sagen, dass der Lord so langsam an Spannung verliert."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Leider baut er jetzt vermehrt so gewollt lustige Spr\u00fcche und Gags ein, total unlustig. Ich muss sagen, dass der Lord so langsam an Spannung verliert.<\/blockquote>und er wird das geb\u00fchrend mit einem bann belohnen"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wieso erinnert der sich nicht dran?<br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150204\/6wqgnbob.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich freu mich so drauf das Video zu schneiden *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aus dem Album Terrorgruppe, das Lied &ldquo;Triainlaid&rdquo; ist am besten, hab mal gesucht, das Lied hei\u00dft &ldquo;Tresenlied&rdquo; haha <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Weil er in den Kommentaren rumjammert dass er doch nie Qualit\u00e4t angek\u00fcndigt h\u00e4tte, gibt es da auch schon einen Zusammenschnitt wo er mehr Qualit\u00e4t ank\u00fcndigt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?<\/blockquote>Klar gibt es das, ist schon eingeplant f\u00fcrs neue video als l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl <br><br>er hat ja mal GANZ GRO\u00df angek\u00fcndigt, dass auf dem kanal drachenlord nur noch top qualit\u00e4t kommen wird. &ldquo;die zeiten haben sich ge\u00e4ndert, ich arbeite stark an meiner qualit\u00e4t&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:47:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich freu mich so drauf das Video zu schneiden *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aus dem Album Terrorgruppe, das Lied &ldquo;Triainlaid&rdquo; ist am besten, hab mal gesucht, das Lied hei\u00dft &ldquo;Tresenlied&rdquo; haha <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Weil er in den Kommentaren rumjammert dass er doch nie Qualit\u00e4t angek\u00fcndigt h\u00e4tte, gibt es da auch schon einen Zusammenschnitt wo er mehr Qualit\u00e4t ank\u00fcndigt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?<\/blockquote>Klar gibt es das, ist schon eingeplant f\u00fcrs neue video als l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl <br><br>er hat ja mal GANZ GRO\u00df angek\u00fcndigt, dass auf dem kanal drachenlord nur noch top qualit\u00e4t kommen wird. &ldquo;die zeiten haben sich ge\u00e4ndert, ich arbeite stark an meiner qualit\u00e4t&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Zed ist b\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4sssdeeee <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>!"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:53:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/mAouPTG.gif?1\"><br><br>Jaaa, ich habe Spa\u00df mit dem Deal with it Gif Maker <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T15:55:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "drache bestimmt in der projektwoche &ldquo;metal ag&rdquo; gewesen oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Super neues Format, der #FormatLord hat super Hintergr\u00fcnde!<br>Mir f\u00e4llt auf das er einfach nur das von ToM genommen hat und die Grafik ersetzt hat <br><br>Zusammenfassung:<br>Kennt sich auch super mit seiner Webseite aus und das neue Format kommt alle 2 Wochen vieleicht auch 3 Wochen aber ganz sicher 3 Wochen. Das neue Intro mit super Sprachausgabe und statt Drachen ein Golum. #Datenschutzlord k\u00fcmmert euch pers\u00f6nlich um eure Daten!<br>Super English Kentnisse, zeigt diesmal Frauen in Latex. Besch\u00fctzt diese Frau in Latex und droht mit Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen. H\u00f6rt Schwule Band Tokio Hotel. Findet alles Interesant und kennt Conchita nicht. Wir k\u00f6nnen auch andere Alben einsenden wie HipHop oder echten Meddl. Gibt Lebenstipps f\u00fcr leute mit Beziehung. Hat ein Headbang-Syndrom was unheilbar ist. <br><br>Fazit:<br>Rainer hat dem ToM einen anderen Namen gegeben und tada ein neues Format! Der #Datenschutzlord sch\u00fctzt ordnungsgem\u00e4\u00df Daten und findet die guten Bilder schlecht und schlechte Bilder gut. Macht ein Bild mit eurem Lieblingsalbum und erfindet eine traurige Story und Ihr gewinnt ein drecks Poster. <br><br>N\u00e4chste Chalange:<br>Macht ein Foto von euch und eurem Haustier und warum es euer Lieblingshaustier ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:04:00+01:00",
        "username": "sosa",
        "text": "Ach Rainer&#8230;<br><img src=\"https:\/\/friedchickenandmetal.files.wordpress.com\/2013\/05\/hot-metal-chick-slayer.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "sieht doch ok aus"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:08:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "der macht mich immer so w\u00fctend"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:22:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Dieses ewige Gefasel vom Drachen w\u00e4re wesentlich unterhaltsamer, wenn er nach jedem Satz &ldquo;eeeeh macarena&rdquo; rufen m\u00fcsste."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Die n\u00e4chste Challenge wird geil. Da muss jeder dazuschreiben, wie das Haustier mit Namen hei\u00dft. Dann explodiert er sicherlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Auch sehr geil wie er meint, wie Scheisse das ist wenn jemand Fremdgeht und er das ja niemals tun w\u00fcrde. Drache Dreamboy oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T16:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "erst lacht man, aber dann sitzt man doch nur mit offenem mund da und kann es nicht glauben<br><br>ist das lied bei der auflistung der bilder nicht aus southpark? lemmiwinks und so, nur auf reggea gemacht"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T17:03:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "ich hab w\u00e4hrend der \u00fcber 20min manchmal hart gek\u00e4mpft..<br><br>vwg:<br>terrorgroup - trei\u00e4n laid \/ terrorgruppe - tresenlied<br><br>nur ein par sekunden sp\u00e4ter<br>&ldquo;ich bin ja ein sehr gro\u00dfer fan von textinhalten&rdquo;<br><br>ist der typ hart <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T17:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zed, \u00fcbernehmen Sie!<\/blockquote>Bin noch bis 20:00\/21:00 in der Arbeit, brenne aber schon darauf das Video endlich zu sehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T17:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zed, \u00fcbernehmen Sie!<\/blockquote>Bin noch bis 20:00\/21:00 in der Arbeit, brenne aber schon darauf das Video endlich zu sehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>jetzt fang du nicht auch noch an"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T17:55:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Arbeit? lel"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T17:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zed, \u00fcbernehmen Sie!<\/blockquote>Bin noch bis 20:00\/21:00 in der Arbeit, brenne aber schon darauf das Video endlich zu sehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Youtube gibts auch f\u00fcrs Smartphone!"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T17:55:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote>ich hab w\u00e4hrend der \u00fcber 20min manchmal hart gek\u00e4mpft..<br><br>vwg:<br>terrorgroup - trei\u00e4n laid \/ terrorgruppe - tresenlied<br><br>nur ein par sekunden sp\u00e4ter<br>&ldquo;ich bin ja ein sehr gro\u00dfer fan von textinhalten&rdquo;<br><br>ist der typ hart <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>&ldquo;Terrorgruppe - Tresenlied&rdquo; in Englisch auszusprechen ist wahrhaftig ganz gro\u00dfes Kino und damit ein weiterer wichtiger Meilenstein in meiner pers\u00f6nlichen Hall of Dragonshame&#8230;<br><br>Was ich auch immer so unendlich nervig finde ist, dass er wirklich jeden verfickten Schei\u00df den er gleich machen wird bzw. nicht machen wird im Video ank\u00fcndigt. Wieso zur H\u00f6lle l\u00e4sst er das nicht einfach sein und macht es einfach, denn dann sieht man ja, ob jetzt ein Intro kommt oder nicht, ob der Hintergrund gr\u00fcn ist oder nicht, etc. <br>Wenn er das sein lassen w\u00fcrde, dann w\u00e4re das Video maximal nur halb so lang. So ein verfickter Idiot, ohne Witz. Aber ist anscheinend sein Ding, Ank\u00fcndigungen, sogar im Video. Unfassbar.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T18:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122439",
        "text": "Zieh aber bitte den Arbeitspulli aus bevor dus kuckst"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T18:50:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "krass. wieder ein unfassbar peinliches video. jetzt h\u00f6rt er in seinem alter auch noch tokyo hotel und nennt sich gleichzeitig metaler."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T18:59:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Zed, \u00fcbernehmen Sie!<\/blockquote>Bin noch bis 20:00\/21:00 in der Arbeit, brenne aber schon darauf das Video endlich zu sehen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>jetzt fang du nicht auch noch an<\/blockquote>mucki<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich freu mich so drauf das Video zu schneiden *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aus dem Album Terrorgruppe, das Lied &ldquo;Triainlaid&rdquo; ist am besten, hab mal gesucht, das Lied hei\u00dft &ldquo;Tresenlied&rdquo; haha <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Weil er in den Kommentaren rumjammert dass er doch nie Qualit\u00e4t angek\u00fcndigt h\u00e4tte, gibt es da auch schon einen Zusammenschnitt wo er mehr Qualit\u00e4t ank\u00fcndigt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?<\/blockquote>Klar gibt es das, ist schon eingeplant f\u00fcrs neue video als l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl <br><br>er hat ja mal GANZ GRO\u00df angek\u00fcndigt, dass auf dem kanal drachenlord nur noch top qualit\u00e4t kommen wird. &ldquo;die zeiten haben sich ge\u00e4ndert, ich arbeite stark an meiner qualit\u00e4t&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>das macht nat\u00fcrlich wiederum sinn. neben seiner t\u00e4tigkeit als schichtarbeitender arbeitgeber innerhalb des festen, exklusiven kundenstamms, streckt er seine helfende drachenhand richtung jobcenter aus, um 1jobber zur qualit\u00e4tssicherung ins boot zu holen. er ist der oskar schindler des infomationszeitalters"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wer will mit mir und paar anderen Trollen ein YT Netzwerk mit den Namen Drachennetz oder Drachnetz gr\u00fcnden? W\u00e4re doch super troll wenn wir dort alle Trolle\/Haider einladen und Rainer noch dazu"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Wer will mit mir und paar anderen Trollen ein YT Netzwerk mit den Namen Drachennetz oder Drachnetz gr\u00fcnden? W\u00e4re doch super troll wenn wir dort alle Trolle\/Haider einladen und Rainer noch dazu<\/blockquote>niemand."
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "wo finde ich diesen niemand ?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T20:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich geb dir gleich niemand"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T21:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "es folgt ein #FragL\u00fcgenlord Video!<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563050388031827968\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563050388031827968<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T21:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>es folgt ein #FragL\u00fcgenlord Video!<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563050388031827968\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563050388031827968<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Danke f\u00fcr den Tipp :&gt;"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T22:08:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>wie gef\u00e4llt dir Alien Isolation? Hab geh\u00f6rt morgen soll ein &ldquo;\u00e4hnliches&rdquo; Spiel released werden. Wirst due s spielen?<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T22:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Drache Isolation Merchandise auf SpreadShirt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T22:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>ich geb dir gleich niemand<\/blockquote>Hau ihn kaputt! Er zuckt noch! Hau noch mal duff! Hau ihn zu klump. Er soll ne Banane quer fressen k\u00f6nnen!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T22:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Trau dich komm zu mir und mach mich fertig! Ich schmei\u00df dir die Br\u00fcgel raus <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Das ist genau die Schei\u00dfe auf die ich keinen Bock hab!"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T22:45:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "<blockquote>Wer will mit mir und paar anderen Trollen ein YT Netzwerk mit den Namen Drachennetz oder Drachnetz gr\u00fcnden? W\u00e4re doch super troll wenn wir dort alle Trolle\/Haider einladen und Rainer noch dazu<\/blockquote>bin dabei"
    },
    {
        "time": "2015-02-04T23:46:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Auf Twitter wieder der Emo-Dramalord. Der soll sich doch endlich in Behandlung geben und in ein paar Jahren kann er tats\u00e4chlich ein normales und gutes Leben f\u00fchren.<br><br>Auch wenn er sich mit dem Gedanken anfreunden werden muss, niemals reich, ber\u00fchmt oder auch nur ansatzweise etwas &ldquo;Besonderes&rdquo; zu sein. Besonders im positiven Sinne."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T00:45:00+01:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "Bisher hab ich hier nur mitgelesen. Hab mich jetzt aber angemeldet um bescheid zu geben, dass Daniel2000_HD extrem nervt. Komm doch bitte wieder, wenn du erwachsen bist.<br><br>PS. Sylars und Schmatzlers Fragen sind top."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T00:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Lasst doch den armen Daniel in Ruhe, wenn wir schon so wenig jungen Nachwuchs hier haben. Daniel ist Lachschons Zukunft."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T01:25:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Daniel stelle ich mir immer wie einen jungen Drachenlord vor."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T01:44:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Depressionen&#8230;soso&#8230;<br>Einsam ist der Fettmops vielleicht, aber mehr auch nicht. Und das hat er sich selbst zuzuschreiben.<br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-26047683\/dl.jpg.html\"><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/05.02.15\/a6lr74cofg.jpg\"><\/a> [pic-upload.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T02:10:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Wenn 175kg Fett die Wanne ausf\u00fcllen ist ja auch kein Platz mehr da.Dreche Physik-Troll oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T03:40:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/yDkYv5o.png\"><br><br>armer, armer Wainer."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T03:57:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Das schreit nach einer erneuten Lesestunde."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T04:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "hab grad noch angefangen es in gimp reinzuspeichern, aber die ganzen neuen, weinerlichen emo-antworten sind alle zum schreien<br><a href=\"http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell\">http:\/\/ask.fm\/DrachenLord1510Offiziell<\/a> [ask.fm]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T07:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "rainer ist echt einer der wenigen menschen der selbst beim erz\u00e4hlen einer so tragischen geschichte noch unsympathisch wirkt. Ist ja schlimm, was ihm alles passiert ist, aber wer tritt das bitte \u00f6ffentlich so breit. jeder hat sein p\u00e4ckchen zu tragen. Und bei +unge musste ich kotzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T07:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Diagnose Krepps <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wenn man an der Stelle lachen mu\u00df, die eigentlich am traurigsten sein soll."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "was findet der eigentlich an diesem unge? nicht, dass ich die tausenden anderen begreifen w\u00fcrde, die ihm folgen, aber was macht den speziell f\u00fcr drache so interessant? schleimt er sich nur ran in der hoffnung auf anerkennung, oder ist der \u00fcberhaus bisexuelle rainer, der stets nur von freundin spricht, nie von einem potentiellen freund, dann doch eher an unges poperze interessiert und diese ausgiebig und vollmundig auszuschlemmen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:08:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Werde ich heute Abend vorlesen, wenn mein Ansteckmikro ankommt. Es ist so weinerlich, da hab' ich richtig Bock drauf.<br><br>Nach den Mittelaltersexorgien und der Kindersexgeschichte von ihm mal eine willkommene Abwechslung. Und viel besser geschrieben.<br><br>Wenn Rainer sich bei seinen &ldquo;Formaten&rdquo; so viel M\u00fche geben w\u00fcrde wie beim Unge-Schwanzlutschen, h\u00e4tte er mehr Likes."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:14:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "<blockquote>Wenn 175kg Fett die Wanne ausf\u00fcllen ist ja auch kein Platz mehr da.Dreche Physik-Troll oder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>geil du bringst mich grade auf den gedanken, dass man durch fettleibigkeit beim baden sparen kann. ab einem gewissen gewicht wird baden g\u00fcnstiger als 5 minuten duschen. <br>das is ja ne simple break even analyse. muss ich mal ausrechnen"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>was findet der eigentlich an diesem unge? nicht, dass ich die tausenden anderen begreifen w\u00fcrde, die ihm folgen, aber was macht den speziell f\u00fcr drache so interessant? schleimt er sich nur ran in der hoffnung auf anerkennung, oder ist der \u00fcberhaus bisexuelle rainer, der stets nur von freundin spricht, nie von einem potentiellen freund, dann doch eher an unges poperze interessiert und diese ausgiebig und vollmundig auszuschlemmen?<\/blockquote>Er ist eben alles, was Rainer sein will: Attraktiv, erfolgreich, sportlich, hat ne h\u00fcbsche Freundin und eine Horde von 13-j\u00e4hrigen Fans, die ihn verg\u00f6ttern. Aber in den Arsch bumsen w\u00fcrde er ihm sicherlich auch gerne mal."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/yDkYv5o.png\"><br><br>armer, armer Wainer. <\/blockquote>moment, all das geschwafel um -wieder mal- irgendwie auf sich aufmerksam zu machen bei dieser hipsterschwuppe?<br><br>naja jedenfalls sch\u00f6n, dass er auch auf seine berufliche vergangenheit eingeht, also die abgebrochene ausbildung und st\u00e4ndige arbeitslosigkeit. er gibt also zu nichts zu k\u00f6nnen und nichts gelernt zu haben, meint aber immer noch selbstst\u00e4ndig zu sein und eigenes personal zu haben. was vor ein paar jahren beruflich war kann er sagen, aber aktuell? nein - das ist viel zu privat<br><br>ich erinnere an dieser stelle nochmal an <a href=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/171060_Dracheinside_1.jpg\">http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/171060_Dracheinside_1.jpg<\/a> [img01.lachschon.de]<br>das deckt sich eigentlich alles damit. kann man wohl von ausgehen, dass es echt ist<\/blockquote><br>Dies <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Diagnose Cr\u00eapes auch sehrr geil"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "unge ist attraktiv? ich dachte immer, dass er ne ziemlich krumme fresse hat. die geile freundin w\u00fcrde mich allerdings mehr interessieren<br><br>dass er sich vollspritzen w\u00fcrde, wenn ihn unge auch nur mal ansatzweise erw\u00e4hnt ist mir klar, genau wie DLs vorstellung einer zusammenarbeit mit ihm. immer sch\u00f6n sagen &ldquo;ja ich wills alleine schaffen&rdquo; und dann doch ganz widerwillig mit unge zusammenarbeiten, weil sie ja seelenverwandt sind. was die mitleidstour da soll kapier ich allerdings immer noch nicht so ganz. sein letztes aufgebot, nachdem ihn sein lustknabe seit monaten des fanboytums beharrlich ignoriert?<br><br>egal, weiter so, rainer. er\u00f6ffne v\u00f6llig neue dimensionen der fremdscham"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:33:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "KREPPPS!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T08:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>KREPPPS!!!<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ze0okcgn6vg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ze0okcgn6vg<\/a> [youtube.com]<br>so lief dat halt damals. scheisse"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T09:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/yDkYv5o.png\"><br><br>armer, armer Wainer. <\/blockquote>Schon der erste Satz &ldquo;k\u00f6rperlich hatte ich nie Probleme&rdquo; ist doch gelogen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:03:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "den text von diesem &ldquo;bekannten&rdquo; kannte ich gar nicht. von wann ist der?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "z\u00e4hne geh\u00f6ren nicht zum k\u00f6rper, sondern geh\u00f6ren zum unterkiffer. erste lektion in der freien anatomie nach rainer. w"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>z\u00e4hne geh\u00f6ren nicht zum k\u00f6rper, sondern geh\u00f6ren zum unterkiffer. erste lektion in der freien anatomie nach rainer. w<\/blockquote>Du meinst zum Kiffer. Es gibt keinen Unterkiffer weil es auch keinen Oberkiffer gibt. Der Mensch hat nur einen Kiffer. Die oberen Z\u00e4hne sind am Sch\u00e4del angewachsen.<br><br>Bitte achte auf die Fakten, wenn du bleiben m\u00f6chtest!"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>z\u00e4hne geh\u00f6ren nicht zum k\u00f6rper, sondern geh\u00f6ren zum unterkiffer. erste lektion in der freien anatomie nach rainer. w<\/blockquote>Du meinst zum Kiffer. Es gibt keinen Unterkiffer weil es auch keinen Oberkiffer gibt. Der Mensch hat nur einen Kiffer. Die oberen Z\u00e4hne sind am Sch\u00e4del angewachsen.<br><br>Bitte achte auf die Fakten, wenn du bleiben m\u00f6chtest!<\/blockquote>er ist ja ein drachenhybride und daher mit den schlangen verwandt, welche von den mur\u00e4nen abstammen. die haben nen kiffer im kiffer. das muss man auch in betracht ziehen. ich finde das sehr interessant"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Werde ich heute Abend vorlesen, wenn mein Ansteckmikro ankommt. Es ist so weinerlich, da hab' ich richtig Bock drauf.<\/blockquote>Das ist genau die Schei\u00dfe, auf die ich Bock hab!!!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Habt ihr euch mal den Ask Account vom Drachen angesehen? Da sind knapp 20 oder 30 fragen hinzugekommen? Alles total einfache und simple. <br><br>* Was ist deine Lieblingsautomake? <br>* Was magst du lieber: geben oder bekommen?<br><br>Alle fragen wurden vor 6 Stunden beantwortet. Also alle zur gleichen Zeit. Alle Fragen sind Anonym gestellt worden. Das erlaubt der Drache eigentlich nicht. <br><br>Meine Vermutung: Rainer hat einen zweiten Ask Benutzer, eine sch\u00f6ne Sockenpuppe, er stellt das &ldquo;Anonym Fragen&rdquo; aus und schreibt sich mal eben locker ein paar nette harmlose Fragen. <br><br>Was meint ihr?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:48:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Meine Vermutung: Rainer hat einen zweiten Ask Benutzer, eine sch\u00f6ne Sockenpuppe, er stellt das &ldquo;Anonym Fragen&rdquo; aus und schreibt sich mal eben locker ein paar nette harmlose Fragen. <br><br>Was meint ihr?<\/blockquote>Einwandfreie Rechtschreibung? Das war niemals Rainer!"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T10:59:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "H\u00f6rrr Winkl\u00f6rrr! S\u00e4\u00e4 haabenn KREPPS! ja heil"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meine Vermutung: Rainer hat einen zweiten Ask Benutzer, eine sch\u00f6ne Sockenpuppe, er stellt das &ldquo;Anonym Fragen&rdquo; aus und schreibt sich mal eben locker ein paar nette harmlose Fragen. <br><br>Was meint ihr?<\/blockquote>Einwandfreie Rechtschreibung? Das war niemals Rainer!<\/blockquote>Vielleicht die Fragen von irgendwo kopiert?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:06:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Vielleicht die Fragen von irgendwo kopiert? <\/blockquote>Wenn man die bei Google reinkopiert, findet man auf jeden Fall diverse genau so."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:09:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "w\u00fcrde jetzt vll irgendjamnd bitte mal rausfinden was er denn arbeitet und sich &ldquo;aufgebaut&rdquo; hat?? srsly jeder will das wissen das kann doch nicht so schwer sein<br>was los mit den hc-bernds"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:17:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ja, Mann, kann doch wohl nicht zu viel verlangt sein, dass ein arbeitsloser Bernd den Rainer mal ein paar Tage observiert!"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>w\u00fcrde jetzt vll irgendjamnd bitte mal rausfinden was er denn arbeitet und sich &ldquo;aufgebaut&rdquo; hat?? srsly jeder will das wissen das kann doch nicht so schwer sein<br>was los mit den hc-bernds<\/blockquote>Was willst du denn machen? Du findest nichts! Der hat keine Firma die irgendwo eingetragen ist. Jeder hat alle \u00f6ffentliche Verzeichnisse durch. Nirgendwo ist was zu finden. Auch alle Suchmaschinen wurden gemolken. Nix zu finden. <br><br>Wenn du keinen Bekannten von Ihm kennst oder sonst was, dann wird das nix. Niemand wird (leider) liefern k\u00f6nnen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> .  <br><br>Nebenbei: Mein 19 Jahre alter Polo ist gestern gestorben. Bitte etwas #Mitleid. Danke. Was soll Steppenwolf nun f\u00fcr ein Auto kaufen? Hab gestern Astra Cabrio gesehen. Sehr nice. &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Habt ihr euch mal den Ask Account vom Drachen angesehen? Da sind knapp 20 oder 30 fragen hinzugekommen? Alles total einfache und simple. <br><br>* Was ist deine Lieblingsautomake? <br>* Was magst du lieber: geben oder bekommen?<br><br>Alle fragen wurden vor 6 Stunden beantwortet. Also alle zur gleichen Zeit. Alle Fragen sind Anonym gestellt worden. Das erlaubt der Drache eigentlich nicht. <br><br>Meine Vermutung: Rainer hat einen zweiten Ask Benutzer, eine sch\u00f6ne Sockenpuppe, er stellt das &ldquo;Anonym Fragen&rdquo; aus und schreibt sich mal eben locker ein paar nette harmlose Fragen. <br><br>Was meint ihr?<\/blockquote>Das sind alles &ldquo;vorgefertigte&rdquo; Fragen von ask.fm, die nur die meisten User nicht beantworten. Bekommt man keine Fragen von usern, kommen immer mehr solcher automatisierten Fragen in den Account. Ist bei &ldquo;der messias&rdquo; auch so."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>z\u00e4hne geh\u00f6ren nicht zum k\u00f6rper, sondern geh\u00f6ren zum unterkiffer. erste lektion in der freien anatomie nach rainer. w<\/blockquote>Du meinst zum Kiffer. Es gibt keinen Unterkiffer weil es auch keinen Oberkiffer gibt. Der Mensch hat nur einen Kiffer. Die oberen Z\u00e4hne sind am Sch\u00e4del angewachsen.<br><br>Bitte achte auf die Fakten, wenn du bleiben m\u00f6chtest!<\/blockquote>er ist ja ein drachenhybride und daher mit den schlangen verwandt, welche von den mur\u00e4nen abstammen. die haben nen kiffer im kiffer. das muss man auch in betracht ziehen. ich finde das sehr interessant<\/blockquote>Das hatte ich nicht bedacht! Werde noch mal mein &ldquo;Drachenlord Anatomie f\u00fcr Dummies&rdquo; Buch heute studieren. Man lernt ja nie aus. Danke!"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Hab mir jetzt ne menge Fragen bei ask.fm durchgelesen. Wei\u00df leider nicht welche Antwort mir am besten gef\u00e4llt. Muss mall William Sch\u00e4ksbier fragen."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Das sind alles &ldquo;vorgefertigte&rdquo; Fragen von ask.fm, die nur die meisten User nicht beantworten. Bekommt man keine Fragen von usern, kommen immer mehr solcher automatisierten Fragen in den Account. Ist bei &ldquo;der messias&rdquo; auch so.<\/blockquote>Whuuuut? Das sind praktisch Fragen von einem #Bot? Unfassbar. Kann man das als ASK Benutzer steuern? <br><br>Danke AskBernd."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:26:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "creeper btw bei 2721, drache bei 2717"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das sind alles &ldquo;vorgefertigte&rdquo; Fragen von ask.fm, die nur die meisten User nicht beantworten. Bekommt man keine Fragen von usern, kommen immer mehr solcher automatisierten Fragen in den Account. Ist bei &ldquo;der messias&rdquo; auch so.<\/blockquote>Whuuuut? Das sind praktisch Fragen von einem #Bot? Unfassbar. Kann man das als ASK Benutzer steuern? <br><br>Danke AskBernd. <\/blockquote>Ja. Man kann zum Beispiel auch &ldquo;Zufallsfragen anfordern&rdquo; wenn man unbedingt etwas beantworten m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wo ist eigentlich das W\u00f6rterbuch??<br><br>Vollnetz = vollends"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:35:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Drache zur Zeit einsam, oder? <br><br>Find auch das ist die beste Antwort: <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZtD0s3Y.png\"><br><br>Zeit f\u00fcr einen Oscar"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Drache zur Zeit einsam, oder? <br><br>Find auch das ist die beste Antwort: <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZtD0s3Y.png\"><br><br>Zeit f\u00fcr einen Oscar<\/blockquote>Ist halt schon bitter, dass der Abends alleine in der Wanne hockt und an Selbstmord denkt. Aber andererseits sollte der Fettsack vielleicht dann weniger arrogant mit seinen 17 Fans umgehen, als er es bisher tut. Bis das soweit ist (und das wird es wohl nie sein) h\u00e4lt sich mein Mitleid in Grenzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Yeah. Neues Forum-Spiel: Vervollst\u00e4ndige Draches antworten. <br><br>Ich zeichne nicht mehr seitich mich aus versehen auf meinen Bleistift gesetzt habe."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Yeah. Neues Forum-Spiel: Vervollst\u00e4ndige Draches antworten. <br><br>Ich zeichne nicht mehr seitich mich aus versehen auf meinen Bleistift gesetzt habe. <\/blockquote>Ich zeichne nicht mehr, seit ich mich selbst nackt im Spiegel gesehen hab und die Bilder nicht mehr aus dem Kopf bekomm."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:46:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Ich zeichne nicht mehr seitich meinen Hamster mit einem Sandwich verwechselt habe"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:48:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Der hat ne Freundin????<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5PhZAin.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:51:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ich zeichne nicht mehr seitmich die Wiener Kunstakademie ablehnte und ich darauf hin begann an der Endl\u00f6sung der Haiderfrage zu arbeiten."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Yeah. Neues Forum-Spiel: Vervollst\u00e4ndige Draches antworten. <br><br>Ich zeichne nicht mehr seitich mich <b>aus versehen<\/b> auf meinen Bleistift gesetzt habe. <\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zzUC7uv.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T11:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Der hat ne Freundin????<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5PhZAin.png\"><\/blockquote>er w\u00fcrde keine 2 s\u00e4tze fertigbringen, ohne diesen fakt unterzubringen, wenn dem so w\u00e4re. der konjunktiv lag ihm nie besonders nahe"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T12:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Ich zeichne nicht mehr seitmir diese Wachsmalstift in der Nase steckt. <br><br>Rainer Vampier oder was? Achtet eher auf Nacken. Oder meint er doch die Nackenhaare? Man wei\u00df es leider nicht. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/2e1dbe-1423134350.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T12:04:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "nacken nur \u00fcber 50kg auf schulterpresse oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T12:04:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Ich zeichne nicht mehr seitmir diese Wachsmalstift in der Nase steckt. <br><br>Rainer Vampier oder was? Achtet eher auf Nacken. <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/2e1dbe-1423134350.png\"><\/blockquote>Hast wohl das letzte LP nicht gesehen, was?! Da sagt er doch ausdr\u00fccklich das er lieber ein Werwolf w\u00e4re. <br><br><blockquote><blockquote>Der hat ne Freundin????<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5PhZAin.png\"><\/blockquote>er w\u00fcrde keine 2 s\u00e4tze fertigbringen, ohne diesen fakt unterzubringen, wenn dem so w\u00e4re. der konjunktiv lag ihm nie besonders nahe<\/blockquote>vielleicht ist das aber auch das unglaublich wichtige an seinem Handy?!<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T12:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der hat ne Freundin????<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5PhZAin.png\"><\/blockquote>er w\u00fcrde keine 2 s\u00e4tze fertigbringen, ohne diesen fakt unterzubringen, wenn dem so w\u00e4re. der konjunktiv lag ihm nie besonders nahe<\/blockquote>Bei dem XMas oder FragDrache Video hat er schon mal so etwas gesagt. <br><br>Q: &ldquo;Wie verbringst du Weihnachten?&rdquo;<br>A: &ldquo;Mit meiner Freundin zusammengemeinsam kochenessenblabla&rdquo;<br><br>2 Wochen sp\u00e4ter  <br><br>&ldquo;Ja wenn ich eine Freundin h\u00e4tte, dann w\u00fcrde ich das so machen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T12:17:00+01:00",
        "username": "RainerRuhe",
        "text": "Das hier finde ich interessant. Letzteres Suchergebnis hat an sich nichts mit dem Drachenlord zu tun und trotzdem wird Google f\u00fcndig <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/MTO0lED.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T12:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "er hat wohl mal wieder komplett vergessen, dass er sich hochoffiziell als bisexuell geoutet hat, aber dennoch nur von weibern labert. auff\u00e4llig oft von jungen weibern. extrem jungen weibern"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T12:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>er hat wohl mal wieder komplett vergessen, dass er sich hochoffiziell als bisexuell geoutet hat, aber dennoch nur von weibern labert. auff\u00e4llig oft von jungen weibern. extrem jungen weibern<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/43572\/1075\/Vf7EUOqyB5p7cddv-bEi.jpg\"><br><br>Drachenlord Casanova oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:04:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "DLs bester Anbaggerspruch: &ldquo;Willst du mal einen echten Facepalmhasen sehen?&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/i.ytimg.com\/vi\/thlcgE0G5lU\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>er hat wohl mal wieder komplett vergessen, dass er sich hochoffiziell als bisexuell geoutet hat, aber dennoch nur von weibern labert. auff\u00e4llig oft von jungen weibern. extrem jungen weibern<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/43572\/1075\/Vf7EUOqyB5p7cddv-bEi.jpg\"><br><br>Drachenlord Casanova oder?<\/blockquote>nein<br><br>besser und besser verdienender<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pMUVzGjD0QM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pMUVzGjD0QM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:23:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OwUpjFP.jpg\"><br><br>ich lass das einfach mal so hier"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "woher tauchen diese ganzen Fotos auf? In seinem Auto is der selbst ein Mesie"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Sontag wieder ein komplett neues Format!<br><br><blockquote>Hm interessante Auswirkung was Das Video von @unge auf mich hatte. Habe ein neues Format aufgenommen das am Sonntag startet Achtung Sehr Emotional. Habe doch tats\u00e4chlich die Tr\u00e4nen im video zur\u00fcckhalten m\u00fcssen.<\/blockquote>Auserdem sucht er ein neues Intro:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563155119064489984\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563155119064489984<\/a> [twitter.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:40:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Geil! Endlich mal ein neues Format!!1"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Ja geil. #EmoDrache"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:54:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "angg\u00fcndigungn"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T13:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "&ldquo;ich habe gernicht geweint&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "kann dem mal einer ein intro aus dem reichsparteitag zusammenschneiden? das sind doch emotionen pur"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ohohoh. was mag das nur sein<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/zzzseinjobqlad5.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "til schweiger fan <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "in before: Youtuber. <br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "# Schwarzarbeiter<br># Korbflechter<br># YouTuber<br># Hatzer<br>Das kann man nicht offiziel lernen und sind keine anerkannten Berufe"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Es ist vermutlich wirklich irgendson Knecht Job wo du nen bisschen von allem machst. Hof fegen, Maschinen waschen, irgendnen Scheiss streichen. Halt den Wichs den jeder Depp machen kann"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "Freu mich auf den Emo-Schei\u00df. Wird wahrscheinlich die Videoversion des Textes, den er beim &ldquo;unge fickt&rdquo; gepostet hat. <br>Auch geil, dass das Format &ldquo;Rainer&rdquo; hei\u00dft. &ldquo;Rainer Punkt W&rdquo; w\u00e4re noch besser gewesen. Oder &ldquo;Rainer weint&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Feldarbeiter"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:16:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>Wo ist eigentlich das W\u00f6rterbuch??<br><br>Vollnetz = vollends<\/blockquote>habs aktualisiert, Krepps, Vollnetz und H\u00f6llenlehre sind drinn :p"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:19:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Es ist vermutlich wirklich irgendson Knecht Job wo du nen bisschen von allem machst. Hof fegen, Maschinen waschen, irgendnen Scheiss streichen. Halt den Wichs den jeder Depp machen kann <\/blockquote>Rainer also der Superpraktikant?<br><br><a href=\"http:\/\/dietagespresse.com\/endlich-ruhestand-mann-63-beendet-erfolgreiche-karriere-als-dauerpraktikant\/\">http:\/\/dietagespresse.com\/endlich-ruhestand-mann-63-beendet-erfolgreiche-karriere-als-dauerpraktikant\/<\/a> [dietagespresse.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:22:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>ohohoh. was mag das nur sein<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/zzzseinjobqlad5.png\"><br><\/blockquote>Prostituierte ist kein offizieller Ausbildungsberuf"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer als Essensmarkendrucker?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<b>Update zu &ldquo;darf man fragen mit wem?&rdquo;<\/b><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/43572\/1075\/_TDY9xWDBjqOsb4kEJ4X.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<b>Update f\u00fcrs W\u00f6rterbuch<\/b><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/43572\/1075\/CRY_LTC8pT6RTNGgc0Ze.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "was?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T14:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>was?<\/blockquote>wie, was?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wen soll ich abknallen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:07:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>er hat wohl mal wieder komplett vergessen, dass er sich hochoffiziell als bisexuell geoutet hat, aber dennoch nur von weibern labert. auff\u00e4llig oft von jungen weibern. extrem jungen weibern<\/blockquote>Er hat doch schon immer betont, dass er von M\u00e4nnern nur schnellen Sex will, aber romantische Beziehungen nur mit Frauen eingehen will <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:17:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Der dunkle Parabelritter hat ihm auch mal ordentlich die Meinung in den Kommentaren gegeigt, seit dem schw\u00e4rmt der Drache nicht mehr von ihm, und hat sich wen anderen zum Anbiedern gesucht.<br><br>Vielleicht checkt der Unge auch irgendwann, dass es nicht gut ist solche fanboys wie Rainer zu haben."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Der neue von der DrachenLady ist also ein Skater. Soso. Der Drache sollte unbedingt seine Inlineskates anziehen. Denn es wird Zeit f\u00fcr ein D-D-D-D-D-D-D-Duuuuueeellllll!!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:23:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bestimmt hat er die nur deswegen gekauft damals lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:25:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "looool"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "War doch damals schon die Vermutung. kek"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:28:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "schlechte Wahl. Der Drache kann sich immerhin Jeans leisten und gammelt nicht  Trainerhosen rum"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Ich denke in Emskirchen haste nicht viel Auswahl. Entweder den oder Rainer.lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T15:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>ohohoh. was mag das nur sein<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/zzzseinjobqlad5.png\"><br><\/blockquote>Prostituierte ist kein offizieller Ausbildungsberuf<\/blockquote>Ungelernte Kr\u00e4fte verdienen aber mehr Geld. Beim ersten Mal."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T16:17:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel das bild ist 3 tage alt und lordi seit 3 tagen auch depri oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T16:22:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><b>Update f\u00fcrs W\u00f6rterbuch<\/b><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/43572\/1075\/CRY_LTC8pT6RTNGgc0Ze.jpg\"><\/blockquote>Wie kommt man bitte sch\u00f6n von Collage auf Kolasche?<br>hat der selbst auf seiner Sonderschule nichts gelernt? das gibts doch nicht&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T16:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>lel das bild ist 3 tage alt und lordi seit 3 tagen auch depri oder<\/blockquote>Entweder das, oder bei Penny war am Montag der Breitsamer alle"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T17:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/NatNat2007\/status\/563327876477751296\">https:\/\/twitter.com\/NatNat2007\/status\/563327876477751296<\/a> [twitter.com]<br><br>leeel"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T17:04:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Zuschlaganimation fehlt leider ansonsten echt geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Ups, falscher Thread."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T17:23:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/NatNat2007\/status\/563327876477751296\">https:\/\/twitter.com\/NatNat2007\/status\/563327876477751296<\/a> [twitter.com]<br><br>leeel<\/blockquote>der rafft einfach nichts. einmal ehrlich sein. einmal&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T17:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/NatNat2007\/status\/563327876477751296\">https:\/\/twitter.com\/NatNat2007\/status\/563327876477751296<\/a> [twitter.com]<br><br>leeel<\/blockquote>Das sind bestimmt Fake ACs wo der auf seinen Videos Likes gibt um nicht alleine zu sein"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T17:49:00+01:00",
        "username": "PornoOnkel",
        "text": "Sehr geehrte Damen und Herren,<br><br>auch ich, der PornoOnkel, m\u00f6chte mich diesen exklusiven FanClub anschlie\u00dfen&#8230;allerdings gibt es f\u00fcr mich einiges an Nachholbedarf.<br>Ich bin erst im laufe der Woche auf den Herrn DrachenLord gesto\u00dfen. Gibt es f\u00fcr mich eine kleine Zusammenfassung \u00fcber diesen netten Herren? Ich m\u00f6chte mich jetzt nicht unbedingt durch 682 Seiten durchlesen.<br>Ein kleiner Highlight Post w\u00fcrde mich da sicher schon weiter helfen! Ich w\u00e4re Ihnen allen sehr verbunden!<br><br>~ Ihr PornoOnkel<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T17:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Sehr geehrte Damen und Herren,<br><br>auch ich, der PornoOnkel, m\u00f6chte mich diesen exklusiven FanClub anschlie\u00dfen&#8230;allerdings gibt es f\u00fcr mich einiges an Nachholbedarf.<br>Ich bin erst im laufe der Woche auf den Herrn DrachenLord gesto\u00dfen. Gibt es f\u00fcr mich eine kleine Zusammenfassung \u00fcber diesen netten Herren? Ich m\u00f6chte mich jetzt nicht unbedingt durch 682 Seiten durchlesen.<br>Ein kleiner Highlight Post w\u00fcrde mich da sicher schon weiter helfen! Ich w\u00e4re Ihnen allen sehr verbunden!<br><br>~ Ihr PornoOnkel<br><\/blockquote>Staffel 1 wurde schonmal zusammengefasst:<br>[Zeitraum ca. Mai bis September\/Oktober letzten Jahres]<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167787-DracheStaffel1Spoiler\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167787-DracheStaffel1Spoiler\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:05:00+01:00",
        "username": "PornoOnkel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sehr geehrte Damen und Herren,<br><br>auch ich, der PornoOnkel, m\u00f6chte mich diesen exklusiven FanClub anschlie\u00dfen&#8230;allerdings gibt es f\u00fcr mich einiges an Nachholbedarf.<br>Ich bin erst im laufe der Woche auf den Herrn DrachenLord gesto\u00dfen. Gibt es f\u00fcr mich eine kleine Zusammenfassung \u00fcber diesen netten Herren? Ich m\u00f6chte mich jetzt nicht unbedingt durch 682 Seiten durchlesen.<br>Ein kleiner Highlight Post w\u00fcrde mich da sicher schon weiter helfen! Ich w\u00e4re Ihnen allen sehr verbunden!<br><br>~ Ihr PornoOnkel<br><\/blockquote>Staffel 1 wurde schonmal zusammengefasst:<br>[Zeitraum ca. Mai bis September\/Oktober letzten Jahres]<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167787-DracheStaffel1Spoiler\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/167787-DracheStaffel1Spoiler\/<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>Ich danke Ihnen Herr Sylar f\u00fcr die schnelle Antwort.<br>Also sehe ich das richtig, dass wir zurzeit in der 2. Staffeln sind?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "glaub schon"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Er ist sooo alleine und traurig.<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/6ccc76-1423157753.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "er hat einen Zaharztkalender ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150310-080850",
        "text": "Spoiler Alert: Er sagt es aber nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:38:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Wird schon n Kracher, das neue Video. 30 min Video? Das reicht Zed sicher f\u00fcr mehrere Videos."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:40:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "Kann mir mal wer erkl\u00e4ren was es mit dem #rimiob auf sich hat? Hab das nicht so ganz mitgekriegt."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<b>Zusammenfassung:<\/b><br>Zuerst m\u00f6chte er nix mehr \u00fcber sich sagen und pl\u00f6tzlich kommt das krasse gegenteil: Datenformat Rainer, erfahren Sie alles \u00fcber Ihn!<br><br>Das Format is doch geklaut hab ich schon mal wo gesehen. Und es wird eines der letzten geheimnisse der Drachenlord Geschichte l\u00fcften. Anscheinend sind Haider seine Medizin. Er geht im Winter schwimmmen."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:44:00+01:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "wie er wieder ganz subtil erw\u00e4hnt hat, dass er beim arbeiten war <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T18:47:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kann mir mal wer erkl\u00e4ren was es mit dem #rimiob auf sich hat? Hab das nicht so ganz mitgekriegt. <\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/173510-CreeperundderRimjob\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/173510-CreeperundderRimjob\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T19:43:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lordi entt\u00e4uscht nicht mit angg\u00fcndigungggn"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T19:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Menno, jetzt hab ich grad das Challenge-Video fertig geschnitten, Rainer soll mal langsamer machen lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bin schon gespannt auf die emotionalen Ausbr\u00fcche und das gro\u00dfe Geheimnis (arbeitslos?) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T19:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "welches video is das wo der sagt: &ldquo;ich weis, ich bin der L\u00fcgenlord&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T20:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Von meinen Videos: Fuck you L\u00fcgelord und Drachendiva"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T20:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "F\u00fcr alle, die mal 5 Minuten Pause von Drache Isolation machen wollen, ist ein neues Video im Eingang <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T20:39:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr alle, die mal 5 Minuten Pause von Drache Isolation machen wollen, ist ein neues Video im Eingang <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>bei dem ketchup song bin ich gestorben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T20:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>F\u00fcr alle, die mal 5 Minuten Pause von Drache Isolation machen wollen, ist ein neues Video im Eingang <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>bei dem ketchup song bin ich gestorben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>unnachahmlich gut <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T20:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "als die von tokio hotel kam und uns fertig machen will hab ich abgelacht. ladest du das enth\u00fcllungsvideo in 4k hoch =?"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T21:16:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Rainer springt auf den Tokio Hotel-Zug auf. Fast 10 Jahre zu sp\u00e4t.<br><br>Was kommt als N\u00e4chstes? Ein Gedenkvideo zum 11.September 2001? Gerhard Schr\u00f6der - unser neuer Bundeskanzler? Die B\u00f6hsen Onkelz l\u00f6sen sich auf?<br><br>Ich denke immer wieder es kann nicht schlimmer werden. Aber gerade darin hat unser Dickerle einfach am meisten Talent."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T21:19:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "<blockquote>als die von tokio hotel kam und uns fertig machen will hab ich abgelacht. ladest du das enth\u00fcllungsvideo in 4k hoch =?<\/blockquote>*l\u00e4dst<br><br>daniel. ich wei\u00df wirklich nicht, was ich von dir halten soll. ich glaube, dir fehlt eine gewisse reife und bildung, um auf untermenschen herumzuhacken. oder um es anders auszudr\u00fccken: du stehst diesen untermenschen hier n\u00e4her, als die meisten anderen user auf ls."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T21:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yuVmvNHbZw\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yuVmvNHbZw\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Da sind Fliesen an der Wand. Ich wette, Rainer sitzt gem\u00fctlich auf dem Klo und dr\u00fcckt sich ne warme saftige Wurst raus. Er seilt einen Neger ab."
    },
    {
        "time": "2015-02-05T21:46:00+01:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "<blockquote>daniel. ich wei\u00df wirklich nicht, was ich von dir halten soll. ich glaube, dir fehlt eine gewisse reife und bildung, um auf untermenschen herumzuhacken. oder um es anders auszudr\u00fccken: du stehst diesen untermenschen hier n\u00e4her, als die meisten anderen user auf ls.<\/blockquote>dies"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T21:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/yuVmvNHbZw\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/yuVmvNHbZw\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Da sind Fliesen an der Wand. Ich wette, Rainer sitzt gem\u00fctlich auf dem Klo und dr\u00fcckt sich ne warme saftige Wurst raus. Er seilt einen Neger ab. <\/blockquote>bah, so eine alte Drecksau:<br><br><blockquote>Wow sowas von daneben kleiner tipp es ist menschlich ( nein nicht an sex)<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-05T22:53:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote><blockquote>daniel. ich wei\u00df wirklich nicht, was ich von dir halten soll. ich glaube, dir fehlt eine gewisse reife und bildung, um auf untermenschen herumzuhacken. oder um es anders auszudr\u00fccken: du stehst diesen untermenschen hier n\u00e4her, als die meisten anderen user auf ls.<\/blockquote>dies<\/blockquote>unterschrieben"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T00:13:00+01:00",
        "username": "lemurensohn",
        "text": "<blockquote>Bisher hab ich hier nur mitgelesen. Hab mich jetzt aber angemeldet um bescheid zu geben, dass Daniel2000_HD extrem nervt. Komm doch bitte wieder, wenn du erwachsen bist.<br><br>PS. Sylars und Schmatzlers Fragen sind top.<\/blockquote>geht mir genauso, brannte mir ebenfalls lange unter den fingern\u00e4geln das kund zu tun. richtiges kleines scheisskind. muss aber noch um Mucki erg\u00e4nzen, dessen lange texte mich immer extrem nerven. bis man die mal weggescrollt hat.."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T00:21:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "tyrannmisu ist die hundekacke unterm lachschonschuh, mucki das kaugummi"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T00:26:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bisher hab ich hier nur mitgelesen. Hab mich jetzt aber angemeldet um bescheid zu geben, dass Daniel2000_HD extrem nervt. Komm doch bitte wieder, wenn du erwachsen bist.<br><br>PS. Sylars und Schmatzlers Fragen sind top.<\/blockquote>geht mir genauso, brannte mir ebenfalls lange unter den fingern\u00e4geln das kund zu tun. richtiges kleines scheisskind. muss aber noch um Mucki erg\u00e4nzen, dessen lange texte mich immer extrem nerven. bis man die mal weggescrollt hat..<\/blockquote>Hast wohl Socken geraucht. Muckis gefasel is mit das lustigste hier."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T00:29:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>tyrannmisu ist die hundekacke unterm lachschonschuh, mucki das kaugummi<\/blockquote>Endlich mal was von schnappi, das ich so unterschreiben kann."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T00:58:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>muss aber noch um Mucki erg\u00e4nzen, dessen lange texte mich immer extrem nerven. bis man die mal weggescrollt hat..<\/blockquote>Mucki hat so eine unterhaltsame asoziale Attit\u00fcde, die er mit viel Sprachwitz r\u00fcberbringt. Den m\u00f6chte ich in diesem Faden nicht mehr missen. Der schreibt sicher auch viel l\u00e4ngere, viel extremere Sachen, die er dann im Darknet unter dem Schutz von hundert hintereinandergeschalteten Tor-Servern postet. Und tausende Terroristen, Trickbetr\u00fcger und P\u00e4dos jubeln ihm dort zu."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T01:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Jetzt hab ich mir mal das Video vom Unge angeguckt das unseren Rainer so ber\u00fchrt hat. Hab Unge danach abonniert,  deabonniert wieder abonniert und nochmal deabonniert weil einmal deabonnieren bei dem Huso einfach nicht reicht. Dem hab ichs gegeben."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T01:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Jetzt hab ich mir mal das Video vom Unge angeguckt das unseren Rainer so ber\u00fchrt hat..<\/blockquote>Mach mal kurze Zusammenfassung, dann muss nicht jeder diesen Shit ansehen."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T03:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Ja, blabla. Ich wollte mich schon mehrmals umbringen, wenn da nicht die 4 Freunde gewesen w\u00e4ren.<br>Mittlerweile hab ich keine Freunde mehr, daf\u00fcr lebe ich weiter f\u00fcr euch - meine Fans. <br>Die Hater machen mich nur st\u00e4rker.<br><br>So nur mit mehr Geschmatze."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T04:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich finds sch\u00f6n, wie er erst behauptet arbeiten gewesen zu sein und dann erst auf die uhr schaut, wo ihm dann auff\u00e4llt, dass es eigentlich viel zu fr\u00fch ist f\u00fcr einen beendeten 12 stunden tag, ihm aber auch keine rechtfertigung adhoc einf\u00e4llt und es dann cool \u00fcberspielt<br><br>naja das tolle megasuperneue bombenformat wird dann wohl endg\u00fcltig den emolord aus ihm machen. f\u00e4hrt jetzt also voll die mitleidsschiene dieser kackvogel. was f\u00fcr ein haufen. &ldquo;mimimi mein leben ist scheisse und alle hassen mich und ich kann nichts daf\u00fcr, aber ich bin sehr super und resilient, obwohl ich dieses wort nicht kenne, aber es klingt gut&rdquo;<br><br>RAINER, DU VERFICKTE HEULSUSE. REISS DICH MA ZUSAMMEN"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T07:18:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Jetzt hab ich mir mal das Video vom Unge angeguckt das unseren Rainer so ber\u00fchrt hat. Hab Unge danach abonniert,  deabonniert wieder abonniert und nochmal deabonniert weil einmal deabonnieren bei dem Huso einfach nicht reicht. Dem hab ichs gegeben.<\/blockquote>Ist das das Video, indem er erz\u00e4hlt, wie er sich ein Bein bricht, es aber so erz\u00e4hlt, als w\u00e4re er querschnittsgel\u00e4hmt gewesen und h\u00e4tte den Krebs besiegt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T07:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt hab ich mir mal das Video vom Unge angeguckt das unseren Rainer so ber\u00fchrt hat. Hab Unge danach abonniert,  deabonniert wieder abonniert und nochmal deabonniert weil einmal deabonnieren bei dem Huso einfach nicht reicht. Dem hab ichs gegeben.<\/blockquote>Ist das das Video, indem er erz\u00e4hlt, wie er sich ein Bein bricht, es aber so erz\u00e4hlt, als w\u00e4re er querschnittsgel\u00e4hmt gewesen und h\u00e4tte den Krebs besiegt?<\/blockquote>Gibts da einen Link? :<br><br>Ist das wieder mit so theatralischer Hintergrundmusik? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T08:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Jetzt hab ich mir mal das Video vom Unge angeguckt das unseren Rainer so ber\u00fchrt hat. Hab Unge danach abonniert,  deabonniert wieder abonniert und nochmal deabonniert weil einmal deabonnieren bei dem Huso einfach nicht reicht. Dem hab ichs gegeben.<\/blockquote>Ist das das Video, indem er erz\u00e4hlt, wie er sich ein Bein bricht, es aber so erz\u00e4hlt, als w\u00e4re er querschnittsgel\u00e4hmt gewesen und h\u00e4tte den Krebs besiegt?<\/blockquote>Gibts da einen Link? :<br><br>Ist das wieder mit so theatralischer Hintergrundmusik? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>na klar<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TLxv_g_zQkY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TLxv_g_zQkY<\/a> [youtube.com]<br>drachenlord, der wahre commander shepard. wenn es ein reales pendant gibt dann ihn. nur er hat durch seine drachenkraft die k\u00e4mpferische st\u00e4rke das N7 programm zu \u00fcberstehen und ist gleichzeitig ein wortgewandter rhetoriker. ein diplomat sondergleichen. au\u00dferdem geht er f\u00fcr uns haider durchs feuer. er ist so gro\u00dfartig, dass ich fast n bisschen pipi inne augen drinnehab"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T09:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563446549016227840\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563446549016227840<\/a> [twitter.com]<br><br>Dieser Vollspast <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T09:27:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Am Geilsten: &ldquo;S\u00f6reen&rdquo; -&gt; Deutsch: S\u00f6ren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Jaaaa, da habe ich auch gelulzt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><blockquote><blockquote>Ist das wieder mit so theatralischer Hintergrundmusik? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>na klar<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TLxv_g_zQkY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TLxv_g_zQkY<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Mass Effect Soundtrack beste! Noch besser geht's nur von Malukah <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=re32xnyYP3A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=re32xnyYP3A<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T09:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563446549016227840\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563446549016227840<\/a> [twitter.com]<br><br>Dieser Vollspast <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>So ein Affe lol <br><br>Aber wie wir wissen, sind Hater auch Fans, Rainer sieht sich jedes meiner Videos und votet sie gleich mit 3 Accounts runter ggg <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T11:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt hab ich mir mal das Video vom Unge angeguckt das unseren Rainer so ber\u00fchrt hat. Hab Unge danach abonniert,  deabonniert wieder abonniert und nochmal deabonniert weil einmal deabonnieren bei dem Huso einfach nicht reicht. Dem hab ichs gegeben.<\/blockquote>Ist das das Video, indem er erz\u00e4hlt, wie er sich ein Bein bricht, es aber so erz\u00e4hlt, als w\u00e4re er querschnittsgel\u00e4hmt gewesen und h\u00e4tte den Krebs besiegt?<\/blockquote>Du hat Superaids vergessen. Den hat er auch besiegt.<br><br>Zusammenfassung: Bricht sich ein Bein. Merkt es nicht. Merkt es doch. Muss operiert werden. Knochen raus. Plaste rein. Denkt er kann nie wieder laufen. Kann doch wieder laufen. Macht Longboard-Tour. Denkt das schaft er nicht. Schafft es doch. Alle so YEAH. Freut sich wie bolle das er die Story mit uns teilen kann. <br>Drache heult erst mit ihm und macht dann ein neues Format daraus das er sich selber ausgedacht hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T12:48:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "sehr gute zusammenfassung, musste lachen und bin mir sicher, dass ich nun ein ziemliches genaues bild von diesem video habe"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T13:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wieso \u00fcberhaupt erst am sonntag? muss er seinen zuschauerandrang regulieren, weil die youtubeserver sonst ausfallen k\u00f6nnten?anscheinend ist er mittlerweile so depri, dass selbst seine LPs ausbleiben. bin jedenfalls gespannta uf sein mimimi-video"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T14:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Da Drache ja bestimmt wieder Unge kopiert, erz\u00e4hlt er bestimmt ne halbe Stunde wie er sich letztes Jahr bei dem Inliner-Unfall am Arsch verletzt hat.<br><br>edit: &ldquo;ICH DACHDE ICH KAN NI MEER SCHEISSEN&rdquo; *mimimi*<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150206\/wk6zwgsa.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T15:14:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Das Bild ist aber nicht mehr aktuell, Rainer ist inzwischen viel breiter."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T15:16:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Immer wieder ekelhaft <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T15:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "ein neuer Vlog l\u00e4d gerade hoch! <br>Es wird ein #FragDrache"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T15:25:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich kann mir immer noch keinen Reim darauf machen, was genau da Arsch, Wampe oder was auch immer ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T15:27:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "eher *eine* Titte"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T16:14:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "Alles nur Fett"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T16:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "neues Video!<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f-ZlLrNMoZ4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=f-ZlLrNMoZ4<\/a> [youtube.com]<br>er ist &ldquo;frisch&rdquo; gewaschen"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T16:29:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "&ldquo;Ich hab schon tausendmal g'sacht was ich arbeide - ich bin selbstst\u00e4ndig, sach' aber nicht genau was ich mache&rdquo; - langweilig, schon tausendmal geh\u00f6rt&#8230;freue mich mehr auf den #Emolord."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T16:52:00+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "#sohealthy = Suaheli..muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T16:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Ich habe mir mal gedacht, dass wenn wir schon ein W\u00f6rterbuch haben, w\u00e4re ein DrachenFAQ (Frequenty Asked Questions oder Frequently Answered Questions) auch ganz nett.<br><br>Beispiel:<br><b>Was bedeutet die Zahl 1510 hinter Drachenlord?<\/b><br>Etzala, des war so, ich hatte vorher immer die 1488 als Zahl, dann is es mir aufgfalle, dass des politisch ned korrekt war, dann hab ich mir was anderes ausgedacht, und weil ich von sonst gar nix a Ahnung hab, hab i einfach mal die Zahl der Pokemons genommen, weil des war damals 151,0.<br><br>Meinungen? Interesse? Gute Idee oder schlechte Idee?"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T17:04:00+01:00",
        "username": "vegetarier",
        "text": "#sohuesli"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fgqX7MxzRe8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fgqX7MxzRe8<\/a> [youtube.com]<br><br>GEBT EUCH! Ersten 10 Sekunden drache am rangieren!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "leeel er will jetzt jeden \u00fcberpr\u00fcfen, der seine Videos kommentiert. Er will gucken, ob diese Leute bei &ldquo;Videos die ihn verarschen&rdquo; gef\u00e4llt mir gedr\u00fcckt haben und diese dann bannen.<br><br><br>leeeeeeeeel. Draches neuer Hauptberuf oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Wie arschmett er ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Zed bringt Drache zum Kochen oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> oh mein gott.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Oh mein Gott wie er abhaided <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Zed kann da soviel geiles rausschneiden. Alter ich spritz gerade ab <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Tja, am besten zwei Accounts haben. Oder die Bewertung auf nicht-\u00f6ffentlich stellen. Mach ich auch immer."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:39:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Zed und Sylar halten lachschon am Leben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Wieviele Videos haut er denn bitte raus??? Ich hab jetzt grad das Hairflip-Video fertig geschnitten lol ^^<\/blockquote>Bei dem Video wirst du deinen Spass haben. leel"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:44:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>leeel er will jetzt jeden \u00fcberpr\u00fcfen, der seine Videos kommentiert. Er will gucken, ob diese Leute bei &ldquo;Videos die ihn verarschen&rdquo; gef\u00e4llt mir gedr\u00fcckt haben und diese dann bannen.<br><br><br>leeeeeeeeel. Draches neuer Hauptberuf oder?<\/blockquote>Damit k\u00f6nnten wohl wirklich 12 Stunden f\u00fcr einen Arbeitstag zusammen kommen.<br><br>Er wird schon sehen was er davon hat, wenn die Kommentare unter seinen Video um 90% zur\u00fcck gehen weil alle gebannt sind"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:50:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Dachte Haider sind auch Fans?"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Achja und soviel zu seinem Vorsatz, dass er im neuen Jahr nicht mehr auf die Hater eingeht. Und er hat noch NIE einen Vorsatz gebrochen (au\u00dfer einmal) lol ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:53:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Warum kann der keine 5min ruhig halten?! <br>Auch gut das er sagt 1488 war nur &ldquo;vertippt&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T18:55:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Hat da etwa jemand dicke Dracheneier? <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/l7uJWmg.png\"><br><br>Ihr MUESST die ganze Konversation lesen. Ich brech ab."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:02:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Wie passend, dass Rainer jetzt auch alle Haiderkan\u00e4le stalken will, um die dortigen Kommentare mit seinen (Fake-) Fans abzugleichen. Das wird wohl nix mit ihm und seiner neuen Flamme:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ30iZ9ZDT0kCT7_ajfy7Dg\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ30iZ9ZDT0kCT7_ajfy7Dg\/videos<\/a> [youtube.com]<br><br>Dumm f\u00fcr ihn <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> *sabber*<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-a-fra.xx.fbcdn.net\/hphotos-ash2\/t31.0-8\/1264491_10200390038664854_509934895_o.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/scontent-b-fra.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpf1\/t31.0-8\/10583008_10202301022998268_7294659238078324599_o.jpg\"><br><br>: &ldquo;Boah, die Alte zieh ich durch.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:03:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Wie passend, dass Rainer jetzt auch alle Haiderkan\u00e4le stalken will, um die dortigen Kommentare mit seinen (Fake-) Fans abzugleichen. Das wird wohl nix mit ihm und seiner neuen Flamme:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ30iZ9ZDT0kCT7_ajfy7Dg\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ30iZ9ZDT0kCT7_ajfy7Dg\/videos<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Sieht hat titten und &ldquo;interesse&rdquo; an Rainer, im Leben wird der die nicht Blocken"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:19:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Erotik&#8230;sp\u00fcrt ihr auch dieses Knistern in der Luft?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563757830411653122\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/563757830411653122<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:20:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "looooooooooooooooooooooool in seinem neuen Video sagt er &ldquo;Ich hab noch nie f\u00fcr euch hier gelogen, ich hab euch immer die Wahrheit gesagt..&rdquo; hahah nicht, dass etwa ca. 80% aller Dinge, die seinen Mund verlassen L\u00fcgen sind, nein nein"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:20:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "Geht der youtubelink von schwanzlutschgurke (meine Androidspracherkennung hat wieder was gelernt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>), weil auf meinem tablet kommt da nix und eine manuelle youtubesuche f\u00fchrt auch zu nix. Help, anyone?"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "leeel<br>(Warnung: gaaaaay)<br><a href=\"http:\/\/krautchan.net\/files\/1423231297001.jpg\">http:\/\/krautchan.net\/files\/1423231297001.jpg<\/a> [krautchan.net]"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:34:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Geht der youtubelink von schwanzlutschgurke (meine Androidspracherkennung hat wieder was gelernt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>), weil auf meinem tablet kommt da nix und eine manuelle youtubesuche f\u00fchrt auch zu nix. Help, anyone?<\/blockquote>Gib einfach &ldquo;Miez van Shiez&rdquo; ein."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:36:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "Witzig. Hab mir heute noch gedacht wie widerlich es wohl aussieht, wenn der Schlanke in einen haarigen Kinderk\u00f6rper mit h\u00e4sslicher Fresse reinballert. Ist sogar noch widerlicher als vorgestellt. Danke, phallus, du Wixer. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:39:00+01:00",
        "username": "Adhoc",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geht der youtubelink von schwanzlutschgurke (meine Androidspracherkennung hat wieder was gelernt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>), weil auf meinem tablet kommt da nix und eine manuelle youtubesuche f\u00fchrt auch zu nix. Help, anyone?<\/blockquote>Gib einfach &ldquo;Miez van Shiez&rdquo; ein.<\/blockquote>Da kommen nur Schuhvideos, wenn ich das bei meiner youtubeapp eingebe. Finde keinen Kanal der so hei\u00dft. -.-"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Hat da etwa jemand dicke Dracheneier? <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/l7uJWmg.png\"><br><br>Ihr MUESST die ganze Konversation lesen. Ich brech ab.<\/blockquote>Ich dachte, Drache w\u00fcrde niemals etwas mit Fans anfangen."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:44:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Ist Miez van Shiez ein Bernd? Oder is das wirklich ne Alte? Was denn da los?"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ist Miez van Shiez ein Bernd? Oder is das wirklich ne Alte? Was denn da los?<\/blockquote>Vielleicht ist es eine Bernadette. Kann mir nicht vorstellen, dass jemand eigene Fotos f\u00fcr so einen Kram nimmt. Selbst als Frau m\u00fcsste doch die Vorstellung, dass ein dicker Metaller sich auf den eigenen Fotos einen runterholt doch sehr abschreckend sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T19:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "kann jemand mal den Lord darauf hinweisen, dass er sich die Like-Liste der Dame mal genauer anschauen soll. W\u00fcrde gerne wissen, wie er sich dann winden w\u00fcrde, weil blocken w\u00fcrde er so eine Dame doch sicher nicht.<br><br>Google fragt mich immer noch nach Handynummer zur Best\u00e4tigung. Und das ist genau die Schei\u00dfe, auf die ich keinen Bock hab."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T20:06:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Ich bezweifle stark, dass sie krautiert. So bin jetzt aber afk zu ihren Facebookbildern fappen."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T20:07:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Ich bezweifle stark, dass sie krautiert. So bin jetzt aber afk zu ihren Facebookbildern fappen.<\/blockquote>link bitte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T20:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Video Double-Feature im Eingang, qualitativ irgendwie nicht ganz wie sonst, aber was Qualit\u00e4t angeht, legt Rainer die Latte (hihi Latte) ja zum Gl\u00fcck ziemlich niedrig ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T21:07:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Hat Rainer nicht mal in einem Video gesagt das er Landser und so geh\u00f6rt hat? Da war doch was<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T21:34:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Ich habe ihn mal beim neuesten Video gefragt was er von den ganzen lachschon hatern h\u00e4lt. Ich hoffe ich bekomme eine ehrliche Antwort. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:25:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>Ich habe ihn mal beim neuesten Video gefragt was er von den ganzen lachschon hatern h\u00e4lt. Ich hoffe ich bekomme eine ehrliche Antwort. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Vermutlich wern Dir die Br\u00fcchl mit Gimp nausgspeichert"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich habe ihn mal beim neuesten Video gefragt was er von den ganzen lachschon hatern h\u00e4lt. Ich hoffe ich bekomme eine ehrliche Antwort. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Vermutlich wern Dir die Br\u00fcchl mit Gimp nausgspeichert<\/blockquote>Ihr k\u00f6nntet Rainer mal loben, wie sch\u00f6n er die Eist\u00fcte ins Eiskalt-Bild reingegimpt hat *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Btw. was hat es eigentlich mit dieser omin\u00f6sen 1488 E-Mail auf sich??"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:39:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Damit verifiziert er seine Fakeaccounts und meldet sich in Naziforen an"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Damit verifiziert er seine Fakeaccounts und meldet sich in Naziforen an<\/blockquote>aaaahhhhjaaaa, und da hat er sich bei der Registrierung der E-Mail-Adresse &ldquo;vertippt&rdquo;&#8230;. O.o Wie kam die E-Mail-Adresse denn ans Tageslicht?<br><br>Krasse Sache, Rainer wird immer noch unsympathischer."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:53:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "14 Words und Heil Hitler? Hat sich sicher nur vertippt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "In einem seiner letsplays muss er sich wohl eingeloggt haben und dort in dem Mail Adressen Feld hat Chrome ihn halt &ldquo;seine&rdquo; Mailadressen vorgeschlagen - eben unteranderem Drachrnlord1488@irgendwas.de - davon hat jemand nen Screenshot gemacht und bei twitter gepostet. Daraufhin ht Drache alle &ldquo;gebannt&rdquo; die nachgefragt haben, ob er ein Nazi ist. Hab geschrieben &ldquo;drache geh\u00f6rt in ISOLATIONs haft&rdquo; und er hat mich gebannt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T22:55:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "Wo wird eigentlich gewettet welches gro\u00dfes Geheimnis im emo-Video verk\u00fcndet wird?<br><br>-Selbstmod-bliblablub (w\u00e4re jetzt nicht sonderlich \u00fcberraschend)<br>-Was mit der Schwester gehabt<br>-Vadder beim Wixn zugschaut"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>In einem seiner letsplays muss er sich wohl eingeloggt haben und dort in dem Mail Adressen Feld hat Chrome ihn halt &ldquo;seine&rdquo; Mailadressen vorgeschlagen - eben unteranderem Drachrnlord1488@irgendwas.de - davon hat jemand nen Screenshot gemacht und bei twitter gepostet. Daraufhin ht Drache alle &ldquo;gebannt&rdquo; die nachgefragt haben, ob er ein Nazi ist. Hab geschrieben &ldquo;drache geh\u00f6rt in ISOLATIONs haft&rdquo; und er hat mich gebannt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Das sind sowieso die besten, die rumprahlen, was f\u00fcr ein guter und g\u00fctiger Mensch sie sind und heimlich im Keller mit einer Fernbedienung eine Glas Mayonnaise l\u00f6ffelnd, mit einem lila Dildo im Arsch Naziparolen gr\u00f6hlen&#8230;<br><br><strike>Hat jemand das Bild auf dem die E-Mail zu sehen ist??<\/strike><br><br>Habs mittlerweile gesehen.<br><br>Bin gerade ein bisschen geschockt. Also Rainer entpuppt sich immer mehr als der letzte Abfall. Das letzte bisschen Mitleid, das man noch mit ihm haben k\u00f6nnte geht langsam echt fl\u00f6ten."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Auf youtube gibt es einen user namens DrachenLord1488, der ein Bernd ist.<br>Beweis: <a href=\"http:\/\/krautkanal.com\/b\/8100542#8103669\">http:\/\/krautkanal.com\/b\/8100542#8103669<\/a> [krautkanal.com]<br><br>Die E-Mail-Adresse DrachenLord1488@gmail.com wurde auch schon benutzt, um sich bei yt zu registrieren, geh\u00f6rt also vermutlich zu dem selben Bernd. <br><br>Bleibt nur noch die Frage, warum die Adresse in Rainers Autovervollst\u00e4ndigung auftaucht."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:10:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>Hat jemand das Bild auf dem die E-Mail zu sehen ist??<\/blockquote>Grad erst aufgestanden oder wie? :p<br><a href=\"http:\/\/youtu.be\/0k_MnUouXpg?t=2m41s\">http:\/\/youtu.be\/0k_MnUouXpg?t=2m41s<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Auf youtube gibt es einen user namens DrachenLord1488, der ein Bernd ist.<br>Beweis: <a href=\"http:\/\/krautkanal.com\/b\/8100542#8103669\">http:\/\/krautkanal.com\/b\/8100542#8103669<\/a> [krautkanal.com]<br><br>Die E-Mail-Adresse DrachenLord1488@gmail.com wurde auch schon benutzt, um sich bei yt zu registrieren, geh\u00f6rt also vermutlich zu dem selben Bernd. <br><br>Bleibt nur noch die Frage, warum die Adresse in Rainers Autovervollst\u00e4ndigung auftaucht.<\/blockquote><strike>Hmmmm, k\u00f6nnte nat\u00fcrlich ein Fake sein.<\/strike> <br><br>Okay, das f\u00e4llt auch weg. Kraaaaaaaaasssss. Besonders krass w\u00e4r nat\u00fcrlich, wenn Rainer ein Bernd w\u00e4r und ALLES von Anfang an nur geschauspielert und der Medien-Coup des Jahrhunderts war lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Auf jeden Fall richtig krass, er hat die E-Mail-Adresse auf jeden Fall mal in irgendein Formular eingegeben.<br><br>Sicher dass der Bernd auf Youtube exakt die E-Mail-Adresse drachenlord1488@gmail.com benutzt? K\u00f6nnte ja auch drachenlord_1488@gmail.com oder so sein.<br><br>Auf jeden Fall echt hart, dass Rainer nicht nur selbstverliebt, fett, faul, nutzlos, ein Arschloch ist, sondern auch noch Nazi? Was kommt als n\u00e4chstes? Vielleicht echt am Sonntag Schwester gebumst. W\u00fcrd ich sofort glauben, deshalb ist er wahrscheinlich auch wegen der Computerstimme so ausgeflippt *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150206\/h7e3are2.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150206\/h7e3are2.png\"><\/blockquote>Das hei\u00dft ja nur, dass die Adresse vergeben ist. Woher wei\u00df man, dass die einem Bernd geh\u00f6rt und es nicht ein Account von Rainer ist, den er zum hochvoten seiner eigenen Videos und zum runtervoten von Hater-Videos benutzt?<\/blockquote>Das stimmt. Allerdings hei\u00dft der user genauso. Da ist es naheliegend, dass er sich bei der Account-Erstellung auch gleich eine gmail Adresse gemacht hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:24:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht hat der 1488 Account ja PNs (gibt's sowas auf yt?) an Rainer geschickt und daraufhin wollte Rainer sich in den Account hacken."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Also den Account gibts seit 23.09.2014<br><br>Ist \u00fcberhaupt nicht ausgeschlossen, dass sich Rainer den als Zweit-Account zum Voten gemacht hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:28:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Rainer liest vor:<br><br>#so healthy<br><br>In Rainers Aussprache:<br><br>So helty? Suahelty? Suaheli? Das ist eine Sprache. <br><br>Und schon im n\u00e4chsten Wort korrigiert er weider einen Rechtschreibfehler oO<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:29:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Naja, aber gehaided wird Rainer Schon seit Anfang 2014"
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:30:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Hat Drache eigentlich wirklich mal mit &lsquo;ner Fernbedienung Breitsamer gel\u00f6ffelt? Zutrauen w\u00fcrd ich&rsquo;s ihm ja sofort."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Naja, aber gehaided wird Rainer Schon seit Anfang 2014 <\/blockquote>Stimmt auch wieder&#8230;.<br><br>hmmmm, da muss ich mal eine Nacht dr\u00fcber schlafen lol<br><br>Auf jeden Fall hat er diese E-Mail-Adresse selbst in ein Anmeldeformular eingegeben."
    },
    {
        "time": "2015-02-06T23:54:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Naja, aber gehaided wird Rainer Schon seit Anfang 2014 <\/blockquote>Stimmt auch wieder&#8230;.<br><br>hmmmm, da muss ich mal eine Nacht dr\u00fcber schlafen lol<br><br>Auf jeden Fall hat er diese E-Mail-Adresse selbst in ein Anmeldeformular eingegeben.<\/blockquote>Also es is sicher eine die es erst seit 09.2014 gibt? Sonst h\u00e4tt ich getippt, dass Rainer fr\u00fcher erst Akzeptanz in der Nazi-Szene gesucht hat, sich die d\u00e4mlichste Klischee-Email-adresse rausl\u00e4sst und die halt auf seinem Uraltrechner immer noch im autofill is. Aber f\u00e4llt ja auch raus."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T00:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hier hat der user DrachenLord1488 auch mal einen Kommentar zu einem Drachenvlog abgegeben.<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/169166-drachenichleichtzuteuschen\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/169166-drachenichleichtzuteuschen\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T00:51:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.bilder-hochladen.net\/files\/big\/lnjt-c-c20a.png\"><br>Tommy schleimt sich schon wieder beim Drachen ein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Rainers interpunktionslose Rechtschreibung hat er mittlerweile auch \u00fcbernommen. Bahnt sich da eine Kooperation an?"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T01:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Yeah, ich dachte schon der Tommy h\u00e4tte endg\u00fcltig das Handtuch geschmissen. Nur leider ist er ein schlimmer Kommentarbereichdiktator."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T01:04:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Proletarier, vereinigt euch! <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T01:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Proletarier, vereinigt euch! <\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Korrektur:<br>Nach Marx handelt es sich bei Tommy und Rainer eher um Lumpenproletariat.<br><br><blockquote>Der Begriff Lumpenproletariat wurde von Karl Marx gepr\u00e4gt[1][2][3] und bezeichnet jene Vielfalt an Menschen mit unterschiedlicher Klassenherkunft, insbesondere jedoch Proletarier, die ans unterste Ende der Gesellschaft geschleudert werden, oder aus ihr entstammen, und keiner typischen Lohnarbeit nachgehen. Politisch w\u00e4ren sie f\u00fcr Marx oftmals unzuverl\u00e4ssig, passiv und reaktion\u00e4r, weil meist ungebildet.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T01:06:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Drache hat mal in einem Video gesagt das er frueher Nazifreunde hatte und auch in diesen Kreisen war, Landser, Boehse Onkelz und wie die ganze scheisse heisst gehoert hat. Weiss nur nicht mehr in welchem Video das war. Ich such's nachher mal"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T01:08:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-hochladen.net\/files\/big\/lnjt-c-c20a.png\"><br>Tommy schleimt sich schon wieder beim Drachen ein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Rainers interpunktionslose Rechtschreibung hat er mittlerweile auch \u00fcbernommen. Bahnt sich da eine Kooperation an? <\/blockquote>Drache = Tommys unge, oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T01:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Drache = Tommys unge, oder?<\/blockquote>Tommy ist vielversprechender Nachwuchsdrachenlord. weil er wohl auch arbeitslos ist und ziemlich beschissene Videos hochl\u00e4dt.<br>Er hat auch schon seinen eigenen Thread hier:<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51493\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51493\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T04:28:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "BFFs<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/gh0Bs9s.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T04:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "oh man, die unterhaltung mit diesem &ldquo;weib&rdquo; ist ja echt zum schreien. er schreibt zur zeit gerade an 10 (!) b\u00fcchern und hat schon eines fertiggestellt. und gedichte schreibt er auch noch. er ist ja so ein kreativer poet, so ein fragiler geist, aber doch so stark und tapfer, wie ein drache und edelm\u00fctig wie ein lord. das komplette paket. supertyp. sein haus renoviert er auch gerade und er geht noch 12 stunden am tag arbeiten. unfassbar wie er mit einem 24 std tag auskommt<br><br><blockquote>BFFs<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/gh0Bs9s.png\"><\/blockquote>das ist auch nur noch peinlich. dieses rangeschmiere und dann noch mit diesen pubert\u00e4ren fragen, die ihm vermutlich voll diehp vorkommen und ihre professionelle beziehung von gro\u00dfem youtuber zu gro\u00dfem youtuber auf ein neues level bringen"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T04:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "der k\u00f6nig legte sich hin und bedeutet der k\u00f6nigin sich auf ihn zu setzen dan drang er tief in sie ein und nikte nun rainer zu rainer knite nun mit gwsprteitzten beinen \u00fcber denen des k\u00f6nigs und sa wie er sich positzunuren hate um in das gleich loch einzudringen in dem der k\u00f6nig gerade war der k\u00f6nig hield die k\u00f6nigin stiel und reiner dr\u00fckte sich an den r\u00fcken der k\u00f6nigin und began in zum k\u00f6nig in die footze der k\u00f6nigin einzudringen die k\u00f6nigin st\u00f6nte und rainer ebenfals auch der k\u00f6nig lies ein erekte st\u00f6nen h\u00f6ren und weren deiner eindrang<br>began dre k\u00f6nig seinen schwantz heraus zu zihen"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T13:02:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>Gro\u00dfer Dichter<br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?p=298\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?p=298<\/a> [drachenlord1510.eu]<\/blockquote>Ist nat\u00fcrlich nur halbfertig, wurde auch noch nicht grammatikalisch gepr\u00fcft. mal abgesehen davon macht das Gedicht unheimlich viel Sinn"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T13:04:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote>vielleicht sollte jemand rainer mal stecken, dass n buch im regelfall mehr als 3,5 seiten hat<\/blockquote>Das Standardwerk &ldquo;Die Abenteuer des Stefon Rudel&rdquo; hat sogar 83.000 W\u00f6rter.<\/blockquote>Beste <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T13:05:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ohja, er freut sich auf feedback"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T13:08:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>mal abgesehen davon macht das Gedicht unheimlich viel Sinn<\/blockquote>Ist nat\u00fcrlich auch nicht so einfach f\u00fcr einen Legastheniker mit einer Aufmerksamkeitsspanne von 25s - mit Kartoffeldruck oder Handpuppenbasteln h\u00e4tte er ja ggf. &ldquo;Erfolg&rdquo;, aber \u00fcber wen sollte er sich dann noch aufregen und Inhalte f\u00fcr Videos finden?"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T13:22:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "zum Thema 1488 - <a href=\"http:\/\/youtu.be\/YgjcpH-uZTw?t=3m5s\">http:\/\/youtu.be\/YgjcpH-uZTw?t=3m5s<\/a> [youtu.be] - blablabla"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T14:17:00+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Da dachte ich, dass ich mal ein paar Passw\u00f6rter durchraste und mich auf Rainers Account DrachenLords1510@live.de einlogge. Und da kommt schon beim ersten Versuch <br><blockquote>Sie haben zu oft versucht, sich mit einer falschen E-Mail-Adresse oder einem falschen Kennwort anzumelden.<br><\/blockquote>Ihr Hunde"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T14:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "wieso m\u00fcssen wir das gewesen sein? Kann mir gut vorstellen das der sein eigenes PW falsch schreibt"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T14:49:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen\">http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Traeumer = Haider oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T14:55:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gibt es eine zusammenfassung vom drachenlady video? habe es bisher bis heute nicht aus scham zuende geguckt."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T15:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>gibt es eine zusammenfassung vom drachenlady video? habe es bisher bis heute nicht aus scham zuende geguckt.<\/blockquote>handychillen"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T15:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>gibt es eine zusammenfassung vom drachenlady video? habe es bisher bis heute nicht aus scham zuende geguckt.<\/blockquote>es sind nur mehr oder weniger hirnlose Fragen:<br><br>zusammenfassung:<br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/05.12.14\/ba2gq5283fmj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T15:30:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen\">http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Traeumer = Haider oder<\/blockquote>Drache ist eine unrelevante person, sollte man dem Rainer mal zeigen"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T15:57:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote>Gro\u00dfer Dichter<br><a href=\"http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?p=298\">http:\/\/www.drachenlord1510.eu\/DL\/?p=298<\/a> [drachenlord1510.eu]<\/blockquote>Hab wirklich \u00fcberlegt mich aufzuh\u00e4ngen nachdem ich das gelesen hab #Lyriklord"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:00:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Alter es ist mittlerweile wieder soviel Input, da kommt man gar nicht mehr hinterher.<br>Sagt bescheid, wenn Drache Drachenlord Isolation gefunden hat!"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen\">http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Traeumer = Haider oder<\/blockquote>Drache ist eine unrelevante person, sollte man dem Rainer mal zeigen<\/blockquote>schon getan"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:11:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/frMTDzn.jpg\"><br><br>Die Pizza liegt seit mindestens zwei Wochen da hinten. Vor noch l\u00e4ngerer Zeit hat er mal auf den Karton hingewiesen (&ldquo;FAIL!&rdquo; ), aber ich finde das Video nicht mehr. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:14:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter diese h\u00e4ssliche Mongo Fratze. Ekelhaft."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:15:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "herzk\u00f6nig investigativ"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "wenigstens is die sch\u00fcssel neu"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:25:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hRIFgd3.png?1\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T16:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/frMTDzn.jpg\"><br><br>Die Pizza liegt seit mindestens zwei Wochen da hinten. Vor noch l\u00e4ngerer Zeit hat er mal auf den Karton hingewiesen (&ldquo;FAIL!&rdquo; ), aber ich finde das Video nicht mehr. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>EKELHAFF!!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw<\/a> [youtube.com]<br><br>#Messielord"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T17:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Das Bild mit der Matratze vor dem Haus die schon schimmelt liegt da bestimmt 2 Jahre"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T17:27:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>EKELHAFF!!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cX5zQGhwxCw<\/a> [youtube.com]<br><br>#Messielord<\/blockquote>Es gibt (<strike>oder gab?<\/strike>) auch eines, in dem er direkt auf den Pizzakarton hinweist. Himmel, man k\u00f6nnte Masterarbeiten \u00fcber seine M\u00fcllberge schreiben. <br><br>: Hat sich aufgekl\u00e4rt, den Hinweis findet man im Video vom 26.01."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T17:32:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hRIFgd3.png?1\"><\/blockquote>Wenn man denkt es kann nicht noch peinlicher werden&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T17:43:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ob er peilt das noch nie jemand darauf reagiert hat?"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T17:45:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "Der wirds solange probieren bis unge ihm antwortet"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T17:46:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "dann endlich im inner circle"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:04:00+01:00",
        "username": "hansimgl\u00fcck",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hRIFgd3.png?1\"><\/blockquote>Wenn man denkt es kann nicht noch peinlicher werden&#8230;..<\/blockquote>Bei all dem Fremdscham, den Rainer in seiner Karriere schon generiert hat, das setzt nochmal eins drauf."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:04:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen\">http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Traeumer = Haider oder<\/blockquote>Drache ist eine unrelevante person, sollte man dem Rainer mal zeigen<\/blockquote>Immerhin hat er sein eigenes Videospiel. Kenne nicht viele die das von sich behaupten k\u00f6nnen :p.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Endlich is er in Wikipedia <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wer will den Beitrag schreiben =?<br><a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/w\/index.php?title=Rainer_Winkler&amp;action=edit&amp;redlink=1\">http:\/\/de.wikipedia.org\/w\/index.php?title=Rainer_Winkler&amp;action=edit&amp;redlink=1<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:12:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "schickt das mal wer rainer, egoboost oder. der hat mich \u00fcberall gesperrt der lappen"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich habs schon Rainer auf Twitter geschickt, noch keine Antwort bekommen"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:16:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Drache l\u00f6scht es, Streisand Effekt tritt ein, Drache voll ber\u00fchmt, ?, Profit!"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Der Wiki Eintrag ist noch nicht gesichtet worden von anderen Autoren. In 5 Minuten wird der gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "schnell mit Gimp abspeichern"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:30:00+01:00",
        "username": "quaerere",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen\">http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Diskussion:Emskirchen<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Traeumer = Haider oder<\/blockquote>Drache ist eine unrelevante person, sollte man dem Rainer mal zeigen<\/blockquote>Immerhin hat er sein eigenes Videospiel. Kenne nicht viele die das von sich behaupten k\u00f6nnen :p.<br><br><\/blockquote>ja aber was der typ da schreibt sollte rainer echt mal einer schicken. ergibt bestimmt wieder top video."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T18:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<a href=\"http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Rainer_Winkler\">http:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Rainer_Winkler<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T20:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Bisschen Off-Topic: Einer meiner Bekannten ist leidenschaftlicher Autor und Hobbyfotograf bei Wikipedia. Letztens habe ich mit Ihm ein bisschen \u00fcber Wikipedia geplaudert und mal angesprochen, wir er es findet, das jede C-Promi seinen eigenen Artikel bei Wikipedia bekommt. Mich pers\u00f6nlich dort das ein bisschen. Seit der ersten BigBrother Staffel fing das ja im deutschen TV extrem an mit den ganzen M\u00fclleimer-Stars. <br><br>Er meinte, dass er das gut findet. Das ist halt das Bed\u00fcrfnis der Menschen. Die wollen Informationen \u00fcber die Leute und sollen Sie dann auch bekommen. Das ganze ist nicht das Brockhaus wo man nur X Seiten maximal haben kann. Eine neue Seite kostet kaum Webspace und was solls <br><br>Aber jeder Wikipedia Autor und Admin. hat ja andere ansichten. Die Diskussionskultur bei Wikipedia ist ja bekannt daf\u00fcr etwas hitzig zu sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T21:02:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Interessiert n Toten"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T21:06:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "8 Seiten Drache in nicht mal 24 Stunden \/o\\<br><br><a href=\"http:\/\/picosong.com\/LhXc\/\">http:\/\/picosong.com\/LhXc\/<\/a> [picosong.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T21:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>machen wir doch ein eigenes Wiki auf, man bekommt schon 2GB Webspace umsonst <br><br>EDIT: erstelle gerade ein wiki , wird morgen online sein <\/blockquote>Das ist nett gemeint, verfehlt aber den Sinn etwas. Die echte Wikipedia lesen Millionen Menschen. Der Eintrag von Rainer in der Wikipedia w\u00e4re als \u00f6ffentlich. Ein eigenes Wiki kann jeder machen, es wird aber kaum jemand lesen. Somit verfehlt das das Ziel. Es ist wie ein Witz den nur du dir erz\u00e4hlst"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T21:12:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Ein eigenes Wiki kann jeder machen, es wird aber kaum jemand lesen. Somit verfehlt das das Ziel. Es ist wie ein Witz den nur du dir erz\u00e4hlst<\/blockquote>Vgl. LS-Wiki<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/wiki\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/wiki\/<\/a> [lachschon.de]<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T21:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Dann starten wir eine Petition das er einen eigenen Wikipedia eintrag erh\u00e4lt!<br><br><a href=\"https:\/\/www.openpetition.de\/petition\/neu\">https:\/\/www.openpetition.de\/petition\/neu<\/a> [openpetition.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T22:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Mal ein anderes Thema. Das neue &ldquo;Rainer privat&rdquo; Video macht mich stutzig. Vielleicht wird uns der L\u00fcgenlord absichtlich mit falschen Informationen f\u00fcttern. Dann w\u00fcrde ER UNS trollen. <br><br>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG <br><br>DrachenLord hat sein erstes Poster verkauft! <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024<\/a> [twitter.com]<br><br>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:20:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Mal ein anderes Thema. Das neue &ldquo;Rainer privat&rdquo; Video macht mich stutzig. Vielleicht wird uns der L\u00fcgenlord absichtlich mit falschen Informationen f\u00fcttern. Dann w\u00fcrde ER UNS trollen. <br><br> <\/blockquote>welches Rainer privat video?"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:21:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Glaubt ihr etwa immer noch die Deckungsgeschichte, dass Drache Nervt von Liechtenstein ist und nicht von hier?<br><br>Ist ein T\u00e4uschungsman\u00f6ver wie es hier \u00fcblich ist bei solchen Aktionen. Nur ein Bernd k\u00f6nnte so autistisch den Drachen ver\u00e4ppeln. Auch:<br>Gute Arbeit, weiter so :3<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:24:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG <br><br>DrachenLord hat sein erstes Poster verkauft! <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024<\/a> [twitter.com]<br><br>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG <\/blockquote>Hat er nicht mal in nem Live Stream gesagt er h\u00e4tte schon Poster verkauft, will aber nicht dr\u00fcber sprechen, weil es ja nicht jeder wissen muss?"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Hat er nicht mal in nem Live Stream gesagt er h\u00e4tte schon Poster verkauft, will aber nicht dr\u00fcber sprechen, weil es ja nicht jeder wissen muss?<\/blockquote>Ich verpasse seine LIVE Streams immer. Ich bin auch kein gro\u00dfer Fan von Lets Plays. <br><br><br><blockquote>welches Rainer privat video?<\/blockquote>Das mit ganz vielen sensiblen und privaten Informationen \u00fcber den Rainer die keiner kennt. Hat er f\u00fcr Sonntag angek\u00fcndigt."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:35:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Das mit ganz vielen sensiblen und privaten Informationen \u00fcber den Rainer die keiner kennt. Hat er f\u00fcr Sonntag angek\u00fcndigt.<\/blockquote>Kann nicht sein. Setzt Selbstreflektion voraus. Der wird uns mir d\u00e4mlicher Schei\u00dfe vollschwafeln, die komplett irrelevant ist. Denk, dass Video wird so 25min lang sein, aber wieder mal null Aussage haben. Hoffentlich kann wenigstens Zed was draus machen."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:46:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Mal ein anderes Thema. Das neue &ldquo;Rainer privat&rdquo; Video macht mich stutzig. Vielleicht wird uns der L\u00fcgenlord absichtlich mit falschen Informationen f\u00fcttern. Dann w\u00fcrde ER UNS trollen. <br><\/blockquote>Das versucht er schon die ganze Zeit \u00fcber; allein, es gelingt ihm nicht. Dieser Horst wird nicht umsonst L\u00fcgenlord genannt. Wenn er morgen mit einer neuen L\u00fcgengeschichte hausieren geht, wird man das sofort merken. <br><br>Er wird etwas erz\u00e4hlen, das nicht einmal seine Freunde wissen. Was k\u00f6nnte das blo\u00df sein? <br>- <b>Inzest<\/b> mit der Schwester schlie\u00dfe ich aus, weil Inzest strafbar ist (zumindest das Zeugen eines Kindes) und Rainer immer supersauber r\u00fcberkommen m\u00f6chte. <br>- Dass er als Kind<b> vergewaltigt<\/b> wurde, halte ich zwar f\u00fcr m\u00f6glich, aber gute Freunde w\u00fcrden das eigentlich wissen. So ein Erlebnis w\u00fcrde sich auch in seiner &ldquo;Kunst&rdquo; niederschlagen &ndash; aber au\u00dfer fr\u00fchpubert\u00e4rer Drachenschei\u00dfe und fr\u00fchpubert\u00e4ren Erotikphantasien ist da nicht viel zu finden.<br>- Dass er <b>arbeitslos<\/b> ist, wissen eigentlich alle, nur er selbst will es nicht wahrhaben. Eine diesbez\u00fcgliche Beichte w\u00e4re das Lahmste \u00fcberhaupt. <br>- Dass er <b>dumm<\/b> ist, wei\u00df auch jeder und braucht nicht gebeichtet  zu werden.<br>- Er k\u00f6nnte in <b>wirtschaftlichen Schwierigkeiten<\/b> stecken und bald gezwungen sein, seinen Hof f\u00fcr drei Euro zu verkaufen. Rainer als Penner ist eine k\u00f6stliche Vorstellung und bringt mich zum Lachen."
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><b>ask fm<br>Hast du die neue Blind Guardian schon geh\u00f6rt? Die ist episch. W\u00e4re toll, denn du dazu mal ein ToM machen w\u00fcrdest. Ich verstehe das Konzept des Albums n\u00e4mlich nicht richtig, vielleicht kannst du uns dann mit deiner Weitsicht erleuchten. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Au\u00dferdem sind ja auch \u00f6fters Drachen auf deren Cover drauf.<\/b><i><br>Nein Leider noch nicht aber wie ich die band kenne muss es episch sein. <\/i><br><br>Also noch nichts davon geh\u00f6rt, kennt sie aber als episch<\/blockquote> <br>Machst du das eigentlich mit Absicht?"
    },
    {
        "time": "2015-02-07T23:50:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Ich bin auch kein gro\u00dfer Fan von Lets Plays. <br><\/blockquote>Da kann ich dich beruhigen. Rainer spielt beim Spielen nicht weil:<br><br>1. Die Technik versagt (naja, eher er selber)<br>2. Er beim Zocken versagt<br>3. Er nebenher was anderes tut<br>3.1 isst<br>3.2 Kommentare liest anstatt was zu liefern<br>3.3 erz\u00e4hlt\/ank\u00fcndigt<br>4. Loide baned<br>5. raged"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T00:08:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bin auch kein gro\u00dfer Fan von Lets Plays. <br><\/blockquote>Da kann ich dich beruhigen. Rainer spielt beim Spielen nicht weil:<br><br>1. Die Technik versagt (naja, eher er selber)<br>2. Er beim Zocken versagt<br>3. Er nebenher was anderes tut<br>3.1 isst<br>3.2 Kommentare liest anstatt was zu liefern<br>3.3 erz\u00e4hlt\/ank\u00fcndigt<br>4. Loide baned<br>5. raged<\/blockquote>6. immer abbricht weil der Chat zu &ldquo;chaotisch&rdquo; wird"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T01:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>- Er k\u00f6nnte in <b>wirtschaftlichen Schwierigkeiten<\/b> stecken und bald gezwungen sein, seinen Hof f\u00fcr drei Euro zu verkaufen. <\/blockquote>Die lustigste Vorstellung, weil er dann sicher ein Spendenkonto miteinblendet."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T01:49:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG <br><br>DrachenLord hat sein erstes Poster verkauft! <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024<\/a> [twitter.com]<br><br>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG <\/blockquote>Reiner direkt im kaufrausch<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OpkoS7P.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IKsrM97.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/jmGufhn.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T03:03:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote><blockquote>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG <br><br>DrachenLord hat sein erstes Poster verkauft! <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564182040351105024<\/a> [twitter.com]<br><br>+++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG +++ EILMELDUNG <\/blockquote>Reiner direkt im kaufrausch<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OpkoS7P.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IKsrM97.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/jmGufhn.png\"><\/blockquote>Das Geld muss direkt investiert werden.<br><br>Wenn er noch ein Poster verkauft ist bestimmt ein neues Auto drann."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T03:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Wei\u00df jemand wie sein username bei ebay hei\u00dft?<br><br>edit: lel<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150208\/3q8v3wlg.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T05:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ooohhhh, er hat gerade eine &ldquo;Voll kreative fase&rdquo;. bei ihm bedeutet das vermutlich er hat irgendwas bei unge gesehen, kopiert es schlecht und gibt es als neues hammerformat aus. gerade sein supermegageiler neuer bl\u00f6dsinnsvlog im schlafanzug, wo er peinliche bilder von sich zeigt, wird sicherlich einschlagen wie ne bombe, weil er sich ja voll selbst nicht so ernst nimmt und voll humor hat und so.<br><br>aber der wahre claim to fame f\u00fcr das jahr 2015 (nach eher m\u00e4\u00dfigem erfolg der hammerformate ToM, all seiner LPs und dem weihnachtsspeziale im letzten jahr) wird sein langangek\u00fcndigtes unikatsformat sein, wo er vor laufender kamera rumheult und mitleid einfahren will. hat ja auch bei unge funktioniert."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T07:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XeSXHP0VSYw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XeSXHP0VSYw<\/a> [youtube.com]<br><br>+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++<br><br>(doppelpost aufgrund der dringlichkeit notwendig)"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T07:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "geil  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> perfekter start in den sonntag morgen. lel"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T07:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "booooahhh anstatt das er die bombe einfach droppt, labert er jetzt \u00fcber Menschen sind Tiere. Warum muss der Hurensohn soweit ausholen? Erz\u00e4hl einfach was dein verficktes problem ist du kackspast!<br><br>jetzt labert der \u00fcber elefanten. Meine Fresse."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T07:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "26 Minuten nur langweiliges mimimi. Bin entt\u00e4uscht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T07:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Meine Fresse, wie er sich in Selbstmitleid sult. Ich m\u00f6chte kotzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T07:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "inhalt: exakt das was vorausgesagt wurde, also den ellenlangen text den er bei unge, aus welchem grund auch immer, druntergesetzt hat fast 1 zu 1 nacherz\u00e4hlt. ja, leben is scheisse, rainer. w\u00e4re besser gewesen sich mal in behandlung zu begeben. hat nichts mit haten zu tun, sondern mit gesundem menschenverstand<br><br>intention: wenn nichts funktioniert treten wir eben mit beiden f\u00fc\u00dfen auf die tr\u00e4nendr\u00fcse, in der hoffnung, dass irgendwer mitleid hat. sch\u00f6n wie er jetzt selbst beweist, dass er null er selbst ist, sich selbst was vorspielt und, dass psychologische traumata seiner kindheit und jugend bis heute sein handeln im sozialen umfeld massiv st\u00f6ren und seine wahrnehmung extrem verzerren.er sagt es selbst und wird es nicht einsehen. aber hat ja auch keiner erwartet"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T08:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Bin bei Minute 5&#8230;. Ach jetzt kommen die Elefanten&#8230;.<br><br>Was Rainer nicht schnallt: jeder hat sein P\u00e4ckchen zu tragen. Nur gibts eben auch Menschen, auch Menschen die es zig mal schwerer haben als er, die ihr Leben selbst in die Hand, anstatt da im Internet rumzuheulen, um nach Best\u00e4tigung zu suchen. Aber ist nat\u00fcrlich bequemer, als sich mal einen Job zu suchen, mal normal zu essen und bisschen sport zu machen und vielleicht mal eine Therapie&#8230;<br><br>Vor allem was mich auch so ankotzt, das Video macht er jetzt nur, weil Unge auch so ein ich hatte es so schwer, ich bin fast gestorben wegen meinem Bein Video gemacht hat&#8230;.<br><br>Und dass er st\u00e4ndig demonstrativ darauf hinweist, dass er jetzt fast weint, kotzt mich auch an&#8230;. Er ist echt einer der ganz wenigen Menschen, die selbst bei so einer tragischen Geschichte noch unsympathisch wirken kann, weil er einfach so ein Selbstdarsteller ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T09:04:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "was f\u00fcr eine unfassbare schei\u00dfe! grundg\u00fctiger, da qu\u00e4lt man sich aus dem bett und der spast hat es nicht n\u00f6tig, auch nur IRGENDWAS neues zu erz\u00e4hlen. <br>ansonsten das was mucki und zed schreiben. kenne ne ganze handvoll leute, die es weitaus schwerer als er hatten, komischerweise ist von denen aus jedem was geworden. was halt daran liegt, dass die nen funken selbstachtung und stolz haben.<br><br>anyways, show must go on! sollte ja einiges an content dabei sein zed <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T09:07:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "&ldquo;Folgeeinz&rdquo; oh gott da gehts schon wieder los<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T10:08:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "OMG er heult im Ernst dar\u00fcber rum, dass er in der Schule gemobbt wurde.<br><br>1. wundert mich das nicht und 2. ist der Fettsack mittlerweile 25, da sollte man doch endlich mal dr\u00fcber hinweg sein -.- Mannmannmannmann! Was f\u00fcr ein Spaten.<br><br>UND DIESER SCHLECHT GESPIELTE HEULANFALL NYAAAAAARG! Der macht mich so aggro und dabei bin ich eigentlich immer gut drauf. -.-"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T11:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Seine Story hat ein paar kleine L\u00fccken: <br><br>* Wieso haben seine Mutter und Schwester das Haus verlassen? Da muss ja was vorgefallen sein. Stimmt der Kommentar von Youtube? Angeblich ist Rainer damals sehr aggro und laut geworden. <br><br>* So eine alte Frau wie seine Gro\u00dfmutter bringt man doch direkt ins Heim\/Krankenhaus\/Hospiz. Klingt irgendwie komisch das er sich dann alleine, bis auf die Pflegehilfe, um die Frau gek\u00fcmmert hat. Wenn Sie Rainer nicht mehr erkannt hat, spricht das f\u00fcr Demenz im fortgeschrittenen Stadium. Ab einem solchen Zeitpunkt kommt man eigentlich alleine nicht mehr zurecht. <br><br>Da wird irgendwie nicht alles stimmen"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T11:45:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>UND DIESER SCHLECHT GESPIELTE HEULANFALL NYAAAAAARG! Der macht mich so aggro und dabei bin ich eigentlich immer gut drauf. -.-<\/blockquote>jenes"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T11:55:00+01:00",
        "username": "Bizarre Pr0n",
        "text": "<blockquote>Seine Story hat ein paar kleine L\u00fccken: <br><br>* Wieso haben seine Mutter und Schwester das Haus verlassen? Da muss ja was vorgefallen sein. Stimmt der Kommentar von Youtube? Angeblich ist Rainer damals sehr aggro und laut geworden. <br><br>* So eine alte Frau wie seine Gro\u00dfmutter bringt man doch direkt ins Heim\/Krankenhaus\/Hospiz. Klingt irgendwie komisch das er sich dann alleine, bis auf die Pflegehilfe, um die Frau gek\u00fcmmert hat. Wenn Sie Rainer nicht mehr erkannt hat, spricht das f\u00fcr Demenz im fortgeschrittenen Stadium. Ab einem solchen Zeitpunkt kommt man eigentlich alleine nicht mehr zurecht. <br><br>Da wird irgendwie nicht alles stimmen<\/blockquote>kann ja sein, dass da was vorgefallen ist, aber man kann nicht wissen, ob wirklich jede demente frau sofort in ein heim gebracht wird. wenn er nicht mehr als rainer erkannt wurde, h\u00e4tte es passieren m\u00fcssen, aber ob die in der familie richtig gehandelt haben wei\u00df man ja nicht. scheinen allgemein ziemlich vernachl\u00e4ssigte menschen zu sein.<br><br>aber das rumgeflenne schien mir auch ziemlich gefaked zu sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T12:07:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hab ich doch gesagt. h\u00f6rt halt mal auf mich"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T12:08:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Glaubt ihr etwa immer noch die Deckungsgeschichte, dass Drache Nervt von Liechtenstein ist und nicht von hier?<br><br>Ist ein T\u00e4uschungsman\u00f6ver wie es hier \u00fcblich ist bei solchen Aktionen. Nur ein Bernd k\u00f6nnte so autistisch den Drachen ver\u00e4ppeln. Auch:<br>Gute Arbeit, weiter so :3<\/blockquote><\/blockquote>lel, kc mega butthurt oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T12:33:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Grade Examensfeier gehabt und mit 250 Leuten laut bei dem L\u00fcgenlordlied mitgegr\u00f6hlt (furchtbarerweise\/wunderbarerweise kennen ihn alle, sowie Creeper und Ludger). <br><br>Und ich muss nochmal (!) fragen: Wo gibt es die Extended Version? Mit den Original Weiner einspielern? TRASH!<br><br>Und Regenbogenschaf, du bist ne elendig geile Sau. Quasi wie Reginald, nur umgekehrt proportional!<\/blockquote>darf man fragen was du studierst?"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T12:40:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Glaubt ihr etwa immer noch die Deckungsgeschichte, dass Drache Nervt von Liechtenstein ist und nicht von hier?<br><br>Ist ein T\u00e4uschungsman\u00f6ver wie es hier \u00fcblich ist bei solchen Aktionen. Nur ein Bernd k\u00f6nnte so autistisch den Drachen ver\u00e4ppeln. Auch:<br>Gute Arbeit, weiter so :3<\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T13:12:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Seine Story hat ein paar kleine L\u00fccken: <br><br>* Wieso haben seine Mutter und Schwester das Haus verlassen? <br><br>* So eine alte Frau wie seine Gro\u00dfmutter bringt man doch direkt ins Heim\/Krankenhaus\/Hospiz.<br>Da wird irgendwie nicht alles stimmen<\/blockquote>Naja, Rainer wird halt schon ein schwieriger Zeitgenosse sein, mit seinem Gemeddele und Youtube-Ambitionen. Ihn gewaltt\u00e4tig zu nennen halte ich f\u00fcr Schwachsinn. Auch wenn Mutter und Schwester ihr eigenes P\u00e4ckchen zu tragen haben (mit\/durch den DL; vor allem die Schwester (Kindstot)) finde ich das echt mies, den Lord so sitzen zu lassen.<br><br>Angeh\u00f6rige im Haus zu pflegen ist a) billiger und b) f\u00fchlt man sich seiner Verpflichtung nachgekommen. Passiert nat\u00fcrlich eher in Mehrgenerationenhaushalten (und) auf dem Land."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T13:52:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kurz danach kam sein DrachenLord kocht Video in dem er (meiner Meinung nach) das Telefonat mit seiner Mutter nur vorspielt.<\/blockquote>lel die stelle kenn ich gar nicht. direkt mal angucken"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T14:23:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "dieses scheiss  video geht fast zwei stunden, gibt es hier einen der sich das wirklich komplett angeguckt hat? get a life pls"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T14:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>dieses scheiss  video geht fast zwei stunden, gibt es hier einen der sich das wirklich komplett angeguckt hat? get a life pls<\/blockquote>Hab nebenbei Kommentare gelesen, ok. Da ist einer der hat dem Lord einen ellenlang Kommentar hinterlassen, Vot Isfel hei\u00dft er. Finde ich ja nett, dass noch jemand dem Lord helfen will, aber dem Lord ist nicht mehr zu helfen. Das kann man vergessen. Der tr\u00e4umt davon irgendwann wie Unge zu sein, und hat da auch die ganze Schei\u00dfe mit den Trollen noch weiter mit seinen dummen Formaten (sexuelle Aufkl\u00e4rung) angeheizt. Wahrscheinlich wissentlich.<br><br><b>DemLordkannManNichtMehrHelfen.png<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T14:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer hat glaub ich schon alles gemacht was m\u00f6glich ist (au\u00dfer Kirche, Handwerken und HTML Toutorials) mich w\u00fcrden ohne Witz die HTML Toutorials gefallen"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:05:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Vollkommen \u00fcberraschend ist keine meiner Vorhersagen eingetroffen (damit konnte wohl niemand rechnen!), stattdessen durften wir einer halbst\u00fcndigen Langweilersitzung deluxe beiwohnen. Alter Wein in neuen Mitleidsschl\u00e4uchen. Er versucht eben, seine Fans\/Hater mittels Tr\u00e4nendr\u00fcsenmasche gef\u00fcgig zu machen, damit er dann umso ungest\u00f6rter den Kotzbrocken mimen kann. Er hat keine eigenen Ideen; ohne Unges Sterbevideo h\u00e4tte es &ldquo;Rainers Ecke&rdquo; nie gegeben."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:06:00+01:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Naja, eines muss man ihm lassen. Ich gucke mir &ldquo;lieber&rdquo; den Drechen an als irgendeinen unge."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Alle diese Gro\u00dfen YT sind gleich, unge kann sich halt besser vermarkten als Rainer"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:26:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Alle diese Gro\u00dfen YT sind gleich, unge kann sich halt besser vermarkten als Rainer <\/blockquote>Survivorshiap Bias. Es gibt sicher zig Youtuber, die sehr \u00e4hnlich sind, und sicher auch gut im Marketing sind, doch kriegen wir von denen nix mit. Der Drache ist eben am anderen Ende der Skala. Ich will garnicht wissen, wieviele die genauso brutal schlecht sind (und arrogant) von denen wir zum Gl\u00fcck verschont bleiben.<br><br>Kurz, die Aussicht auf eigenen Erfolg wird drastisch \u00fcbersch\u00e4tzt, und das ist f\u00fcr einfache Geister sehr gef\u00e4hrlich weil sie irgendwelchen unerreicbaren Illusionen nacheifern, die sie nie und nimmer erreichen k\u00f6nnen. <br><br>Da kann man noch 1000 mal sich selbst einreden &ldquo;wenn man es wirklich will, kann man alles erreichen&rdquo;, irgendwo sind ihnen durch Leistungsm\u00f6glichkeit, -f\u00e4higkeit, oder -bereitschaft Grenzen gesetzt. <br><br>Ein normaler Job mit durchschnittlichem Gehalt ist halt nicht cool genug. Dank fb wird man dann noch mit den geilen Meldungen und den Erfolgen der Freunde bombadiert, da kann man sich selber im Vergleich schon mal scheisse f\u00fchlen. Nur dass auch auf fb nur die tollen (oder dramatischen) Meldungen geteilt werden.<br><br>F\u00fcr die tl;dr: Drache, und viele andere, jagen einer Illusion hinterher. Auch keine neue Erkenntnis.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Das unge und so erfolgreich sind liegt auch dran das die einen gewissen Freundeskreis haben und immer Aktuell sind. Wenn man in einer gro\u00dfen Stadt wie K\u00f6ln lebt und dort genug Freunde hat spricht sich halt herum das der oder der einen YouTube Channel hat aber in Emskirchen gibt es vieleicht nicht so viele Internetbegeisterte und Menschen die etwas dicker sind werden halt nicht immer ernst genommen.<br>Vorallem haben die mit YT angefangen als das noch cool und neu war, YT ist jetzt auch nicht das selbe wie fr\u00fcher"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:40:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Das unge und so erfolgreich sind liegt auch dran das die einen gewissen Freundeskreis haben und immer Aktuell sind. Wenn man in einer gro\u00dfen Stadt wie K\u00f6ln lebt und dort genug Freunde hat spricht sich halt herum das der oder der einen YouTube Channel hat aber in Emskirchen gibt es vieleicht nicht so viele Internetbegeisterte und Menschen die etwas dicker sind werden halt nicht immer ernst genommen.<br>Vorallem haben die mit YT angefangen als das noch cool und neu war, YT ist jetzt auch nicht das selbe wie fr\u00fcher<\/blockquote>Das sind alles n\u00f6tige Bedingungen, die zig andere ebenso erf\u00fcllen, aber keinesfalls ein Erfolgsgarant."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Ja stimmt die ganzen Abonnenten sind gute Freunde von denen, die das total toll finden das ihr Kumpel da Youtube-Videos macht.<br><br>Brauch mir gar nicht anzuschauen von wem der Pist kommt, kann nur ein Spasut sein. Kek."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Also kurz zusammengefasst:<br><br>Youtuber (insbesondere Unge und wie die ganzen Spasten heissen) sind ein haufen Hurens\u00f6hne."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081829",
        "text": "<blockquote>Also kurz zusammengefasst:<br><br>Youtuber (insbesondere Unge und wie die ganzen Spasten heissen) sind ein haufen Hurens\u00f6hne.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:52:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Naja, eines muss man ihm lassen. Ich gucke mir &ldquo;lieber&rdquo; den Drechen an als irgendeinen unge.<\/blockquote>Das stimmt allerdings. Unge kenne ich nur \u00fcber Dreche"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:54:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Und was Unge jetzt eigentlich? Nur Longboard fahren oder irgendwas produktives? Interviews? basteln?"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T15:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Also kurz zusammengefasst:<br><br>Youtuber (insbesondere Unge und wie die ganzen Spasten heissen) sind ein haufen Hurens\u00f6hne.<\/blockquote>Unge ist der gr\u00f6\u00dfte Huso. Sieht man an dem Mediakraft-Diss-Video. Wundert mich, dass er neue Gesch\u00e4ftspartner kriegt, weil normalerweise muss man bei so einem damit rechnen, dass wenn ihm was nicht in den Kram passt macht er ein Heulvideo und alle minderj\u00e4hrigen und grenzdebilen Deppen (wie Rainer) st\u00fcrzen sich auf einen. Mit so einem w\u00fcrde ich keine Gesch\u00e4ftsbeziehung aufbauen. Wenn es ihm nicht passt, kann er einfach den Vertrag auslaufen lassen, aber dieses \u00f6ffentliche Rumheulen ist einfach unter aller Sau."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Und was Unge jetzt eigentlich? Nur Longboard fahren oder irgendwas produktives? Interviews? basteln?<\/blockquote>Der macht Lets Plays, Vlogs und halt Videos \u00fcber sein leben. Ist bei Leuten unter 25 eigentlich sehr bekannt und ist wegen dem Mediakraft Schei\u00df wegen den Nachrichten auch ein begriff f\u00fcr \u00e4ltere"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also kurz zusammengefasst:<br><br>Youtuber (insbesondere Unge und wie die ganzen Spasten heissen) sind ein haufen Hurens\u00f6hne.<\/blockquote>Unge ist der gr\u00f6\u00dfte Huso. Sieht man an dem Mediakraft-Diss-Video. Wundert mich, dass er neue Gesch\u00e4ftspartner kriegt, weil normalerweise muss man bei so einem damit rechnen, dass wenn ihm was nicht in den Kram passt macht er ein Heulvideo und alle minderj\u00e4hrigen und grenzdebilen Deppen (wie Rainer) st\u00fcrzen sich auf einen. Mit so einem w\u00fcrde ich keine Gesch\u00e4ftsbeziehung aufbauen. Wenn es ihm nicht passt, kann er einfach den Vertrag auslaufen lassen, aber dieses \u00f6ffentliche Rumheulen ist einfach unter aller Sau.<\/blockquote>Der bringt mit seinen Videos viel Geld her da kann man sich so ein Heulvideo ruhig mal antuen und Mediakraft ist nicht unbedingt das beste Netztwerk weil die nur auf Geld aus sind"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:06:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Der bringt mit seinen Videos viel Geld her da kann man sich so ein Heulvideo ruhig mal antuen und Mediakraft ist nicht unbedingt das beste Netztwerk weil die nur auf Geld aus sind <\/blockquote>Ich kenne niemanden, der umsonst arbeitet. <br><br>(Jetzt mal abgesehen von Freiwilligen, die aber auch etwas daf\u00fcr &ldquo;bekommen&rdquo;. Das gute Gef\u00fchl geholfen zu haben, bzw die M\u00f6glichkeit mit seiner Gro\u00dfz\u00fcgigkeit hausieren zu gehen.)"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:09:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Und was macht ihn so besonders gegen\u00fcber anderen YouTubern? Entertaint er? Ich kann das nicht so ganz nachvollziehen. Bei Gronkh k\u00f6nnte man noch sagen, ok, das waren Pioniere auf ihrem gebiet, aber der Pfosten?"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:11:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "&ldquo;was du nicht willst das man dir tu das f\u00fcg auch keinem andern zu&rdquo;<br><br>n\u00e4chstes Motto. Fette schwuchtel"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Der is modern, seine Stimme passt zu Videos, ist viel unterwegs und seine Haare sind jetzt nicht \u00fcblich f\u00fcr Deutschland. So genau weis ich das aber nicht was die leute an dem finden"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Und was Unge jetzt eigentlich? Nur Longboard fahren oder irgendwas produktives? Interviews? basteln?<\/blockquote>ist doch gar nicht so wichtig. das bekannteste und allgemeinverst\u00e4ndlichste beispiel ist f\u00fcr den trend gronkh. er spielt spiele und redet dabei \u00fcber diese. simpel genug und er macht richtig asche dabei. oder \u00e4ltere klamotten wie AVGN. n paar alte konsolen ausgraben und dr\u00fcber ranten. zack, retrogametrend.<br><br>das wirkt alles auf den ersten blick wahnsinnig einfach und 1 zu 1 kopierbar. DL dachte da auch seinen masterplan entwickelt zu haben ein paar halbgare formate zu entwickeln f\u00fcr die meganeue metalnische. einfach als guru seiner zunft ausgeben, wie AVGN zb (nur dass der einerseits nur einen charakter spielt, dennoch aber \u00fcber sehr viel wissen was das angeht verf\u00fcgt) und dann wirds schon laufen. dass da richtig viel arbeit hintersteckt und auch talent hat er \u00fcbersehen<br><br>\u00fcber die medien wird einem ja eingebleut, dass alle ach so furchtbar gleich sind und, dem amerikanischen traum gleich, jeder auch alles erreichen kann, aber man muss es auch wollen. das ist eben v\u00f6lliger unsinn und an naivit\u00e4t kaum zu \u00fcberbieten, aber so leute wie DL sind f\u00fcr sowas empf\u00e4nglich. man muss sich die gestalten im fernsehen ja nur angucken die da rumeiern. irgendwelche dsds-kandidaten von vor x jahren, gntm-bratzen und was weiss ich. die frage ist eher ob man so einen status haben m\u00f6chte, aber DL kann sich nichts sch\u00f6neres vorstellen, als auch mal beim tv-total-turmspringen teilnehmen zu d\u00fcrfen wie dieser desue"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "vorallem tr\u00e4gt gerade der Hipster\/Retro trend dazu bei weil<br>1. Es ist billig zu produzieren<br>2. man muss das rad nicht neu erfinden"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>ja ich spiele gerne age of Empeier Commanin Conga oder auch Stronghold<\/blockquote>immerhin eines von dreien. gute quote"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "geil w\u00e4re wenn Rainer South Park Stab der Wahrheit spielen w\u00fcrde, w\u00fcrde ihm die uncut Fassung aus UK verkaufen"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:28:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Commanin Conga"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150319-160642",
        "text": "Ok bin raus aus dem Hate-Business was Drache angeht.<br>Wie w\u00e4r's  sch\u00e4ndet doch als n\u00e4chstes mal diese \u00d6kostinkfutt, dessen Namen ich gerade vergessen habe. Immerhin ist die tats\u00e4chlich b\u00f6sartig. Drache ist doof und naiv, der meint es vielleicht gar nicht so b\u00f6se. Aber diese \u00d6konutte scheint echt einfach nur absichtlich arrogant und \u00fcberheblich zu sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "die wohnt in D\u00fcsseldorf"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:56:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "aber sie t\u00f6tet brudi<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YM0rLyXOpOc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YM0rLyXOpOc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T16:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "TommyTV ist auch noch da, nur leider ist das ein \u00fcbler Kommentarbereichdiktator. Kommentare sind erst nach Freischaltung sichtbar."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:00:00+01:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>die wohnt in D\u00fcsseldorf <\/blockquote>sie wohnt in Flehe, das w\u00fcrde D\u00fcsseldorfer nun nicht unbedingt als D\u00fcsseldorf z\u00e4hlen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ok bin raus aus dem Hate-Business was Drache angeht.<br>Wie w\u00e4r's  sch\u00e4ndet doch als n\u00e4chstes mal diese \u00d6kostinkfutt, dessen Namen ich gerade vergessen habe. Immerhin ist die tats\u00e4chlich b\u00f6sartig. Drache ist doof und naiv, der meint es vielleicht gar nicht so b\u00f6se. Aber diese \u00d6konutte scheint echt einfach nur absichtlich arrogant und \u00fcberheblich zu sein.<\/blockquote>eigentlich ist sie genau wie alle diese \u00f6ko-vegan-tussies. aber ich f\u00e4nde das auch unfair der gegen\u00fcber, da man alle frauen eigentlich gleichm\u00e4\u00dfig hassen sollte. wir leben ja schlie\u00dflich in einer demokratie"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "mich w\u00fcrde interessieren wie die ausrasten w\u00fcrde auf einen troll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:24:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "ich schlage Daniel2000_HD als opfer vor"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>mich w\u00fcrde interessieren wie die ausrasten w\u00fcrde auf einen troll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Wie l\u00e4ufts mit Superdanielsgamerblog so? Deiner Website fehlt \u00fcbrigens das Impressum."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:32:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote>ich schlage Daniel2000_HD als opfer vor<\/blockquote>Geht nicht mehr, der ist schon Opfer. Merkt man doch."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ih k\u00f6nnt ja mich als opfer nehmen. die aufmerksamkeit bekommt mir sicherlich gut und ich kann noch mehr von meinen endlos langen tiraden verfassen. ein leben mit den hatern, f\u00fcr die hater. ich muss mir nur n paar scheissformate ohne inhalt und ohne sinn ausdenken zu themen, \u00fcber die ich so gut wie gar nichts weiss und teile davon in einer sprache rezitieren, die ich nicht ansatzweise verstehe, oder lesen kann. wird bestimmt n bombenerfolg"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:39:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "worauf wartest du noch??"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Wenn du youtube Videos machen w\u00fcrdest, w\u00fcrde ich mich freuen, einer deiner ersten Hater zu sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <\/blockquote>Ich habe 1.1 GB an TommyTV Videos, vielleicht sollte ich einen Kanal aufmachen, und so tun als sei ich Tommy."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "lustiger w\u00e4re es wenn man seine Videos in einer besseren Quali anbieten w\u00fcrde und du seine klicks klaust"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:54:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>oder \u00e4ltere klamotten wie AVGN. n paar alte konsolen ausgraben und dr\u00fcber ranten. zack, retrogametrend.<br><\/blockquote>Noch ein Wort \u00fcber den AVGN und ich kack dir in deine verfickte Fresse du Hurenmongo"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>oder \u00e4ltere klamotten wie AVGN. n paar alte konsolen ausgraben und dr\u00fcber ranten. zack, retrogametrend.<br><\/blockquote>Noch ein Wort \u00fcber den AVGN und ich kack dir in deine verfickte Fresse du Hurenmongo<\/blockquote>AVGN"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Heute oder morgen kommt ein neuer Vlog!<br>Das ist das offiziele Thumb:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9VXyggIYAAMXGC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>lustiger w\u00e4re es wenn man seine Videos in einer besseren Quali anbieten w\u00fcrde und du seine klicks klaust <\/blockquote>Leider hab ich f\u00fcr sowas zu wenig Talent. Ich wei\u00df nicht mal ob man seine Machwerke ordentlich zusammenschneiden kann. Der Drachenlord liefert meistens in HD-Qualit\u00e4t, und Tommy filmt wohl mit einer Webcam aus dem Jahre 2000, hab ich das Gef\u00fchl."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>lustiger w\u00e4re es wenn man seine Videos in einer besseren Quali anbieten w\u00fcrde und du seine klicks klaust <\/blockquote>Leider hab ich f\u00fcr sowas zu wenig Talent. Ich wei\u00df nicht mal ob man seine Machwerke ordentlich zusammenschneiden kann. Der Drachenlord liefert meistens in HD-Qualit\u00e4t, und Tommy filmt wohl mit einer Webcam aus dem Jahre 2000, hab ich das Gef\u00fchl.<\/blockquote>das ist eher mitte 90er. noch sch\u00f6n anden druckerport angeschlossen. das integrierte micro in der webcam rundet die qualit\u00e4t dann auch stimmig ab"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T17:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>lustiger w\u00e4re es wenn man seine Videos in einer besseren Quali anbieten w\u00fcrde und du seine klicks klaust <\/blockquote>Leider hab ich f\u00fcr sowas zu wenig Talent. Ich wei\u00df nicht mal ob man seine Machwerke ordentlich zusammenschneiden kann. Der Drachenlord liefert meistens in HD-Qualit\u00e4t, und Tommy filmt wohl mit einer Webcam aus dem Jahre 2000, hab ich das Gef\u00fchl.<\/blockquote>haha aber wenn du Bilder von Rainers Handy anschaust ist die viel schlimmer als alles andere aber wenn du in 4K renderst k\u00f6nnte das funktionieren. musst halt ausprobieren"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Vlog l\u00e4d hoch <br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y2QeAinbYW\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y2QeAinbYW\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>lustiger w\u00e4re es wenn man seine Videos in einer besseren Quali anbieten w\u00fcrde und du seine klicks klaust <\/blockquote>Leider hab ich f\u00fcr sowas zu wenig Talent. Ich wei\u00df nicht mal ob man seine Machwerke ordentlich zusammenschneiden kann. Der Drachenlord liefert meistens in HD-Qualit\u00e4t, und Tommy filmt wohl mit einer Webcam aus dem Jahre 2000, hab ich das Gef\u00fchl.<\/blockquote>haha aber wenn du Bilder von Rainers Handy anschaust ist die viel schlimmer als alles andere aber wenn du in 4K renderst k\u00f6nnte das funktionieren. musst halt ausprobieren  <\/blockquote>Ernsthaft?<br>Ich geh mal kurz all meine 120p Videos in 4k rendern."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:06:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Lel @ Tag: &ldquo;DrachenLort1510&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "probieren kostet nix"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ernsthaft?<br>Ich geh mal kurz all meine 120p Videos in 4k rendern.<\/blockquote>War jetzt  nicht sicher ob das Ironie war oder ob er wirklich so dumm ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:10:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Hab kurz \u00fcberlegt, auch den Haterdienst zu quitten. Momentan l\u00f6scht der HuSo aber wieder unter seinem Video und schreibt gro\u00dfkotzige Kommentare. Widerliches St\u00fcck, der."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "dann kauf halt Tommy ne bessere Kamera <br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Easypix-Camcorder-Display-schwarz-silber\/dp\/B0052097JS\/ref=pd_sim_sbs_toy_2?ie=UTF8&amp;refRID=1A87WJQR1SZ2P889BR8D\">http:\/\/www.amazon.de\/Easypix-Camcorder-Display-schwarz-silber\/dp\/B0052097JS\/ref=pd_sim_sbs_toy_2?ie=UTF8&amp;refRID=1A87WJQR1SZ2P889BR8D<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:18:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>Hab kurz \u00fcberlegt, auch den Haterdienst zu quitten. Momentan l\u00f6scht der HuSo aber wieder unter seinem Video und schreibt gro\u00dfkotzige Kommentare. Widerliches St\u00fcck, der.<\/blockquote>Bestehen immer aus &ldquo;Du hast es nicht verstanden&rdquo;.<br><br>So ein selbstgerechter Wichser. Das wird auf jeden Fall nich gut mit dem Enden."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab kurz \u00fcberlegt, auch den Haterdienst zu quitten. Momentan l\u00f6scht der HuSo aber wieder unter seinem Video und schreibt gro\u00dfkotzige Kommentare. Widerliches St\u00fcck, der.<\/blockquote>Bestehen immer aus &ldquo;Du hast es nicht verstanden&rdquo;.<br><br>So ein selbstgerechter Wichser. Das wird auf jeden Fall nich gut mit dem Enden.<\/blockquote>nein, jetzt ist er wieder im heilandmodus. ein weiser, extrem lebenserfahrener gelehrter, der den schwersten weg von allen w\u00e4hlt, denn wie jebus schon sagte ist es der schwerste weg von allen sich allein in seiner bruchbude zu verkriechen und YT videos zu machen, statt sein leben auf die kette zu bekommen und nicht \u00fcber 150 kilo zu wiegen. es steht ihm zu die leute mit seinem mitleid und seinem tadel zu l\u00e4utern, denn er ist selbst der weg. amen"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:31:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Boah. Wenn ich seine Antworten zu den Kommentaren unter seinem neuen Video sehe, da werde ich aggressiv. Wie kann man so eingebildet sein obwohl man eine totale Nullnummer ist. Selbst bei gut gemeinten Kommentaren dreht der Idiot ab."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Wer hat den Vlog von Rainer eingeschickt? Das Video is nichtmal verf\u00fcgbar <\/blockquote>Dann muss er es selber gewesen sein. Ich tippe auf &ldquo;breitsamer&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wir werden das erfahren wenn der freigeschaltet wurde"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:49:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hab kurz \u00fcberlegt, auch den Haterdienst zu quitten. Momentan l\u00f6scht der HuSo aber wieder unter seinem Video und schreibt gro\u00dfkotzige Kommentare. Widerliches St\u00fcck, der.<\/blockquote>Bestehen immer aus &ldquo;Du hast es nicht verstanden&rdquo;.<br><br>So ein selbstgerechter Wichser. Das wird auf jeden Fall nich gut mit dem Enden.<\/blockquote>nein, jetzt ist er wieder im heilandmodus. ein weiser, extrem lebenserfahrener gelehrter, der den schwersten weg von allen w\u00e4hlt, denn wie jebus schon sagte ist es der schwerste weg von allen sich allein in seiner bruchbude zu verkriechen und YT videos zu machen, statt sein leben auf die kette zu bekommen und nicht \u00fcber 150 kilo zu wiegen. es steht ihm zu die leute mit seinem mitleid und seinem tadel zu l\u00e4utern, denn er ist selbst der weg. amen<\/blockquote>Der schwerste Weg besteht nat\u00fcrlich aus jeden 3. Tag mal duschen, t\u00e4glich ausschlafen, Fertigsandwiches fressen beim zocken und Videos von der Qualit\u00e4t einer Obdachlosenzeitung zu produzieren.<br><br>Der Knabe macht mich so agressiv, dass ich mich nicht auf meinen Kram (Selbstst\u00e4ndigkeit und so) konzentrieren kann. Von heute an hasse ich ihn aufrichtig."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich kriegs immer noch nicht in die birne wie man so bescheuert sein kann. alles, was man ihm durch das video evtl an sympathien entgegenbringen h\u00e4tte k\u00f6nnen vernichtet er in den kommentaren komplett. im video eine gewisse einsicht, in den kommentaren dann gleich wieder alles wie sonst, womit er einerseits seine angesprochenen defizite als wahrheit beweist, andererseits dadurch einr\u00e4umt, dass er sich und allen anderen nur was vormacht und all sein getue und gehabe v\u00f6lliger schwachsinn sind. wie geht das?ich begreife es nicht"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Der Typ dreht gerade ziemlich durch, hab ich das Gef\u00fchl."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T18:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "das is doch lustig wenn der aggro wird"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:06:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ihr habt es nicht verstanden!"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:08:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>ich kriegs immer noch nicht in die birne wie man so bescheuert sein kann. alles, was man ihm durch das video evtl an sympathien entgegenbringen h\u00e4tte k\u00f6nnen vernichtet er in den kommentaren komplett. im video eine gewisse einsicht, in den kommentaren dann gleich wieder alles wie sonst, womit er einerseits seine angesprochenen defizite als wahrheit beweist, andererseits dadurch einr\u00e4umt, dass er sich und allen anderen nur was vormacht und all sein getue und gehabe v\u00f6lliger schwachsinn sind. wie geht das?ich begreife es nicht<\/blockquote>Unter seinem EmoVlog flamed er sogar die nieder die ihm Ratschl\u00e4ge geben. Nix neues."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:09:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "unge jetzt aufmerksam auf lord oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer in seinem neuen Vlog mit Videoeffekten"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:13:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote>nein, jetzt ist er wieder im heilandmodus. ein weiser, extrem lebenserfahrener gelehrter, der den schwersten weg von allen w\u00e4hlt, denn wie jebus schon sagte ist es der schwerste weg von allen sich allein in seiner bruchbude zu verkriechen und YT videos zu machen, statt sein leben auf die kette zu bekommen und nicht \u00fcber 150 kilo zu wiegen. es steht ihm zu die leute mit seinem mitleid und seinem tadel zu l\u00e4utern, denn er ist selbst der weg. amen<\/blockquote>&#8230;und deswegen braucht es euch, die ihr Wahre Erleuchtete seid, um ihm mit eurer Flut unlustiger Bilder und Videos den Rechten Weg &trade; zu weisen. Das ist kein kindisches Getrolle, kein stumpfer Hass - das ist edle Lebenshilfe, die ihr ihm da aus reiner Menschenliebe zuteil werden lasst, gell? So kann man sich auch die widerlichsten, niedersten Instinkte noch als Wohltat zurecht-l\u00fc-l\u00fc-l\u00fcgen&#8230;<br><br>Ihr Deppen und der Drache habt euch wahrlich verdient. Ihr seid perfekte Spiegelbilder des jeweils anderen."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "der depp hat mich auf Twitter blockiert -.-"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>unge jetzt aufmerksam auf lord oder<\/blockquote>Wat? Gib mal Link oder Bild."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:16:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "rainer geheult oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:17:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>unge jetzt aufmerksam auf lord oder<\/blockquote>Wat? Gib mal Link oder Bild.<\/blockquote>letzten zwei zeilen<br><br>+Ingrid Laboss Du denkst zu kurzsichtig so wie alle Hater.<br>ihr habt noch keinen Grund. ihr versteht noch nicht das ihr mich pers\u00f6nlich nicht angreift sondern lediglich einen kurzen Moment von WoW was f\u00fcr schei\u00dfe Assis ausl\u00f6st der nicht die geringste Auswirkung auf mich hat oder meinen Kanal.<br>Ihr werdet zu sp\u00e4t erkennen obwohl ich euch es sage. Ich werde gr\u00f6\u00dfer vielleicht hast du recht und es sind 99% hater aber die 1% werden immer mehr und zus\u00e4tzlich dadurch das ich weiter mache ein zeichen der St\u00e4rke. Ihr glaubt ihr seit die St\u00e4rkeren. weil ihr dumm seit. ja ihr habt mehr Einfluss als ich. Aber ich werde wen ich es schaffe gro\u00df zu werden und das schaffe ich ein Zeichen setzen.<br>Das Zeichen das ihr hater in Wirklichkeit nicht das kleinste bisschen macht habt.<br>XD Ihr werdet sehen wie es kommen wird. ihr hattet schon Verloren als ihr angefangen hattet mich zu Haten.<br>PS: durch euch werden langsam die Gro\u00dfen Youtuber auf mich aufmerksam. Und das k\u00f6nnte das bl\u00f6deste sein was ihr gemacht habt.<br><br><br>l\u00fcl\u00fc"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Die 1% werden immer mehr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:20:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>nein, jetzt ist er wieder im heilandmodus. ein weiser, extrem lebenserfahrener gelehrter, der den schwersten weg von allen w\u00e4hlt, denn wie jebus schon sagte ist es der schwerste weg von allen sich allein in seiner bruchbude zu verkriechen und YT videos zu machen, statt sein leben auf die kette zu bekommen und nicht \u00fcber 150 kilo zu wiegen. es steht ihm zu die leute mit seinem mitleid und seinem tadel zu l\u00e4utern, denn er ist selbst der weg. amen<\/blockquote>&#8230;und deswegen braucht es euch, die ihr Wahre Erleuchtete seid, um ihm mit eurer Flut unlustiger Bilder und Videos den Rechten Weg &trade; zu weisen. Das ist kein kindisches Getrolle, kein stumpfer Hass - das ist edle Lebenshilfe, die ihr ihm da aus reiner Lebenshilfe zuteil werden lasst, gell? So kann man sich auch die widerlichsten, niedersten Instinkte noch als Wohltat zurecht-l\u00fc-l\u00fc-l\u00fcgen&#8230;<\/blockquote>&ldquo;To hit Rock bottom&rdquo;, also jemanden zu zeigen wie gest\u00f6rt seine Phantasien sind, wird in der Tat in der Psychotherapie eingesetzt.<br><br>Ob das hier jetzt aus &ldquo;liebe zum Menschen&rdquo; passiert glaube ich zwar nicht, und ein Therapeut w\u00fcrde mit ihm auch sicher anders reden, aber im Prinzip muss er zuerst dazu gebracht werden einzusehen, dass das was er momentan aus seinem Leben macht Schrott ist. Sobald der Leidensdruck dann gro\u00df genug ist, ist er zumindest von der Absichtslosigkeit geheilt.<br><br>Problematisch wird es nat\u00fcrlich, wenn er die Flucht nach vorn antritt, und meint &ldquo;so, jetzt zeige ich es euch erst recht.&rdquo; <br><br>Paar Freunde\/Bekannte von mir waren in Behandlung (die waren jedoch nie solce H\u00e4rtef\u00e4lle), und haben sich nat\u00fcrlich auch erst einmal gegen den Therapeuten aufgelehnt. Die die gecheckt haben, dass der vielleicht doch Recht haben k\u00f6nnte, haben auch etwas aus ihrem Leben gemacht.<br><br>Dazu geh\u00f6rt dann doch eine gewisse Portion Selbstreflexion und Intelligenz. Naja, es kann halt nicht jeder schaffen. So bitter das jetzt auch klingt, es ist nunmal die Realit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:20:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img3.fotos-hochladen.net\/uploads\/tassendracheigk1buj4sw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T19:20:00+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Oh Mann.. Da macht er in einem Video eine komplette Seelenstriptease bekommt sogar gute Ratschl\u00e4ge und mault die Leute an. Unsympathischer gehts nicht mehr. <br><br>Er gibt zu, dass er keine Freunde hat, noch nicht eine Freundin hatte (&ldquo;Wenn ich mal eine Freundin habe..&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> und auch indirekt dass er keinen Job hat. Dann schreibt er in den Kommentaren dass er den Leuten zeigen will wie man erfolgreich sein kann. <br><br>Der Typ ist einfach nur ein fetter, dummer Untermensch, ein Totalversager. Man k\u00f6nnte ja Mitleid mit ihm haben, aber so wie er sich immer wieder verh\u00e4lt, hat er sein Schicksal v\u00f6llig verdient."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Auf kc haben mittlerweile einige Bernds begonnen, ihm Abonnenten zukommen zu lassen. Am einfachsten geht das mit www.enhanceviews.com. <br>Einfach mit fake Youtube Account anmelden und automatisch Youtube Kan\u00e4le abonnieren\/liken. Daf\u00fcr bekommt man dann Credits, mit denen man sich Abonnenten f\u00fcr andere Kan\u00e4le kaufen kann.<br><br>Ziel: Drachenlords Gr\u00f6\u00dfenwahn noch mehr zu steigern bzw. ihn mett werden zu lassen, falls er es herausfindet."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Hamster ich wohne auch in Bayern wie Rainer und ich kenne genau solche leute wie Rainer die sich das stur in den Sch\u00e4del reden und denken die w\u00e4ren das gr\u00f6\u00dfte die und allwissenden. Diese Leute gehen einen auf die Nerven bis zum geht nicht mehr, da m\u00f6chte man lieber aus dem Fenster springen um nicht mehr diese Menschen in der umgebung zu haben. <br><br>Vorallem ist einer von denen genau so ein L\u00fcgenlord wie Rainer, vieleicht sogar noch schlimmer<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:24:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote>mag sein, dass ich mich an seiner dummheit erfreue.<\/blockquote>Immerhin bist du ehrlich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Eben das sehe ich bei vielen hier: Eine voyeuristische Lust-Wut. Die mag man f\u00fcr falsch, richtig oder egal halten. Nur darf sich, wer ihm auf diese Weise ein Publikum gibt, nicht im selben Atemzug wundern oder beschweren, dass er weitermacht und wom\u00f6glich noch extremer wird.<br><br>Und sch\u00f6n w\u00e4re es auch, wenn man dabei LS nicht mit diesem Rotz fluten w\u00fcrde. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><blockquote>ich bin ein produkt der zeit, in der ich lebe, also wieso sollte ich das infrage stellen, nur damit ich mich moralisch von irgendwelchen anderen leuten abhebe? das f\u00e4nd ich heuchlerisch und daf\u00fcr lache ich auch zu gern<\/blockquote>Dar\u00fcber l\u00e4sst sich trefflich streiten. F\u00fcr mich ist das eine Totalkapitulation des eigenen Willens, aber wie gesagt, das ist dein Bier."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Auf kc haben mittlerweile einige Bernds begonnen, ihm Abonnenten zukommen zu lassen. Am einfachsten geht das mit www.enhanceviews.com. <br>Einfach mit fake Youtube Account anmelden und automatisch Youtube Kan\u00e4le abonnieren\/liken. Daf\u00fcr bekommt man dann Credits, mit denen man sich Abonnenten f\u00fcr andere Kan\u00e4le kaufen kann.<br><br>Ziel: Drachenlords Gr\u00f6\u00dfenwahn noch mehr zu steigern bzw. ihn mett werden zu lassen, falls er es herausfindet.<\/blockquote>kontraproduktiv, da er das selbst wenn er es rausfindet (was er vermutlich grad getan hat) nichts dagegen tun wird. alles, was seiner gr\u00f6\u00dfe in reiner bezifferung dienlich ist wird er zulassen. vielleicht nicht stillschweigend, aber er wird garantiert nichts dagegen unternehmen"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:29:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote>Hamster ich wohne auch in Bayern wie Rainer und ich kenne genau solche leute wie Rainer die sich das stur in den Sch\u00e4del reden und denken die w\u00e4ren das gr\u00f6\u00dfte die und allwissenden. Diese Leute gehen einen auf die Nerven bis zum geht nicht mehr, da m\u00f6chte man lieber aus dem Fenster springen um nicht mehr diese Menschen in der umgebung zu haben.<\/blockquote>Das ist verst\u00e4ndlich. Der DL erinnert dich an Leute im RL, die dich ankotzen. Was ich nicht verstehe, ist, warum man sich dann so obsessiv mit ihm besch\u00e4ftigt, <i>obwohl<\/i> er einem vollkommen gegen den Strich geht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "bei mir kommt da ein 503 Fehler raus :\/"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:30:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Wer ist denn dieser Luigi, der ihm so elendig tief in den Anus kriecht? Das schlimmste ist, er wird wahrscheinlich wirklich noch in Deutschland ber\u00fchmt, weil er so kacke ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich mein, Axel Stoll kennt man ja auch mittlerweile im ganzen Land.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hamster ich wohne auch in Bayern wie Rainer und ich kenne genau solche leute wie Rainer die sich das stur in den Sch\u00e4del reden und denken die w\u00e4ren das gr\u00f6\u00dfte die und allwissenden. Diese Leute gehen einen auf die Nerven bis zum geht nicht mehr, da m\u00f6chte man lieber aus dem Fenster springen um nicht mehr diese Menschen in der umgebung zu haben.<\/blockquote>Das ist verst\u00e4ndlich. Der DL erinnert dich an Leute im RL, die dich ankotzen. Was ich nicht verstehe, ist, warum man sich dann so obsessiv mit ihm besch\u00e4ftigt, <i>obwohl<\/i> er einem vollkommen gegen den Strich geht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Das is einfach, im Internet kann man vorgeben jemand zu sein der man garnicht ist, der Typ z.B. geht dauernd zur Polizei und macht nur Stress. Rainer geht zwar auch zur Polizei aber er weis nicht wer wir sind und wird das auch nicht so schnell herausfinden <br><br>Und ich habe das gef\u00fchl das das ganze gehaide\/trolle ihm gut tut da seine Videos an Qualit\u00e4t zunehmen und der auch langsam proffesioneller wird"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Dar\u00fcber l\u00e4sst sich trefflich streiten. F\u00fcr mich ist das eine Totalkapitulation des eigenen Willens, aber wie gesagt, das ist dein Bier.<\/blockquote>vom gesellschaftlichen standpunkt aus bin ich sowieso abschaum und sollte erschossen werden. mach ich auch keinen hehl mehr draus, da so ein tanz, wie rainer ihn gern auff\u00fchrt, viel zu l\u00e4stig ist. wat soll ich mir da noch gro\u00df gedanken \u00fcber meinen willen machen? bierchen aufmachen, das isses"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:35:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote>Ich hab das mal so gesagt: Es ist wie ein schlimmer Autounfall, wo man gar nicht wegschauen kann\/will. Man ist halt einfach schaulustig. Und: man ist auch nicht der einzige, es ist tats\u00e4chlich eine Gemeinschaft, die sich um den Rainer herum aufbaut. Nur leider nicht so, wie es sich der Rainer w\u00fcnscht. Im \u00fcbrigen ist die Zeit\/Energie nicht allzu hoch.<br><\/blockquote>Sch\u00f6ne Metapher! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Dennoch zwei Einw\u00e4nde:<br>1.) Wir haben hier h\u00e4ufiger solche &ldquo;Autounf\u00e4lle&rdquo; auf LS, die nach \u00e4hnlichen Prinzipien funktionieren: Kalli, Stoll, Majo, Creeper, Markus Kiesling, &#8230; . Die meisten davon nutzen sich aber mit der Zeit ab, weil auf die immerselbe Art und weise bizarr sind. Ist das nicht so, als w\u00fcrde man den immerselben Autounfall sehen? Ich zumindest kann den Burschen nicht mehr sehen, und da bin ich hier zum Gl\u00fcck nicht allein.<br>2.) Der DL ist nicht blo\u00df ein Autounfall: Viele hier finden Gefallen daran, die Fahrbahn mit \u00d6l zu tr\u00e4nken oder seine Bremsen zu sabotieren, um noch kuriosere Unf\u00e4lle zu produzieren (nur, um im Bild zu bleiben). Das ist in meinem Augen ebenso asozial wie gef\u00e4hrlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Das ist verst\u00e4ndlich. Der DL erinnert dich an Leute im RL, die dich ankotzen. Was ich nicht verstehe, ist, warum man sich dann so obsessiv mit ihm besch\u00e4ftigt, <i>obwohl<\/i> er einem vollkommen gegen den Strich geht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Auch wenn ich mit Hamsterhoden nicht einer Meinung bin, muss ich ihm hier recht geben.<br><br>Ich glaube es geht aber eher mehr um eine <i>Art<\/i> Mensch, als um konkrete Personen, an die Rainer einen erinnert. Da spreche ich jetzt f\u00fcr mich pers\u00f6nlich, er verk\u00f6rpert halt einen Zeitgeist, der mich extrem nervt, n\u00e4mlich der Glaube, dass man heutzutage ohne Talent, ohne Bildung und ohne sozial akzeptables Verhalten erfolgreich sein kann. Paris Hilton, Kim Kardashian und andere habens vorgemacht. Und die d\u00fcrfen einen auf den Sack gehen und andere nicht? Ich finde, wenn man sich so extrem in die \u00d6ffentlichkeit stellt und die \u00d6ffentlichkeit so extrem an jedem Detail seines Lebens (au\u00dfer Arbeit) teilhaben l\u00e4sst, muss man es sich auch gefallen lassen, dass sich Leute \u00fcber einen lustig machen. Ich finde auch, dass was die Bernds zum Teil machen (Rainer fickt seine Schwester vor einem KZ etc.) geht echt zu weit, aber ich finde meine Videos sind eben satirische Auseinandersetzung mit dem Zeitgeist den Rainer verk\u00f6rpert. Und er hat eine ganz einfache M\u00f6glichkeit das zu beenden, n\u00e4mlich sich nicht so in die \u00d6ffentlichkeit zu stellen. Entsprechend viel negatives Feedback (sachliches und unsachliches) bekommt er ja.<br><br>Und ganz ehrlich: dass sein Lebensbeichte-Video nicht den Sinn hatte, dass er sich einfach mal authentisch zeigt, hat er auch schon wieder bewiesen. In den Kommentaren motzt er sogar jene an, die ihm echte Tipps geben, wie er sein Leben verbessern wollte und schingt theatralisch die Moralkeule: &ldquo;Du hast in dem Video nichts verstanden.&rdquo;<br><br>Tut mir leid, wenn sich mein Mitleid in Grenzen h\u00e4lt. Die Geschichte ist tragisch, ja, aber das macht ihn noch lange zu keinem guten Menschen. Und es gibt genug Gegenbeispiele an Leuten, die ein \u00e4hnliches oder schlimmeres Schicksal haben und sich nicht so auff\u00fchren.<br><br>(Sorry f\u00fcr Wall of text ^^)"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:36:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dar\u00fcber l\u00e4sst sich trefflich streiten. F\u00fcr mich ist das eine Totalkapitulation des eigenen Willens, aber wie gesagt, das ist dein Bier.<\/blockquote>vom gesellschaftlichen standpunkt aus bin ich sowieso abschaum und sollte erschossen werden. mach ich auch keinen hehl mehr draus, da so ein tanz, wie rainer ihn gern auff\u00fchrt, viel zu l\u00e4stig ist. wat soll ich mir da noch gro\u00df gedanken \u00fcber meinen willen machen? bierchen aufmachen, das isses<\/blockquote>Lel, auf diesen Fatalismus sto\u00dfe mer an. Prost! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:37:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "mucki jetzt auch bald yt channel #emomucki"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:41:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist verst\u00e4ndlich. Der DL erinnert dich an Leute im RL, die dich ankotzen. Was ich nicht verstehe, ist, warum man sich dann so obsessiv mit ihm besch\u00e4ftigt, <i>obwohl<\/i> er einem vollkommen gegen den Strich geht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Auch wenn ich mit Hamsterhoden nicht einer Meinung bin, muss ich ihm hier recht geben.<br><br>Ich glaube es geht aber eher mehr um eine <i>Art<\/i> Mensch, als um konkrete Personen, an die Rainer einen erinnert. Da spreche ich jetzt f\u00fcr mich pers\u00f6nlich, er verk\u00f6rpert halt einen Zeitgeist, der mich extrem nervt, n\u00e4mlich der Glaube, dass man heutzutage ohne Talent, ohne Bildung und ohne sozial akzeptables Verhalten erfolgreich sein kann. Paris Hilton, Kim Kardashian und andere habens vorgemacht. Und die d\u00fcrfen einen auf den Sack gehen und andere nicht? Ich finde, wenn man sich so extrem in die \u00d6ffentlichkeit stellt und die \u00d6ffentlichkeit so extrem an jedem Detail seines Lebens (au\u00dfer Arbeit) teilhaben l\u00e4sst, muss man es sich auch gefallen lassen, dass sich Leute \u00fcber einen lustig machen. Ich finde auch, dass was die Bernds zum Teil machen (Rainer fickt seine Schwester vor einem KZ etc.) geht echt zu weit, aber ich finde meine Videos sind eben satirische Auseinandersetzung mit dem Zeitgeist den Rainer verk\u00f6rpert. Und er hat eine ganz einfache M\u00f6glichkeit das zu beenden, n\u00e4mlich sich nicht so in die \u00d6ffentlichkeit zu stellen. Entsprechend viel negatives Feedback (sachliches und unsachliches) bekommt er ja.<br><br>Und ganz ehrlich: dass sein Lebensbeichte-Video nicht den Sinn hatte, dass er sich einfach mal authentisch zeigt, hat er auch schon wieder bewiesen. In den Kommentaren motzt er sogar jene an, die ihm echte Tipps geben, wie er sein Leben verbessern wollte und schingt theatralisch die Moralkeule: &ldquo;Du hast in dem Video nichts verstanden.&rdquo;<br><br>Tut mir leid, wenn sich mein Mitleid in Grenzen h\u00e4lt. Die Geschichte ist tragisch, ja, aber das macht ihn noch lange zu keinem guten Menschen. Und es gibt genug Gegenbeispiele an Leuten, die ein \u00e4hnliches oder schlimmeres Schicksal haben und sich nicht so auff\u00fchren.<br><br>(Sorry f\u00fcr Wall of text ^^)<\/blockquote>THIS!<br><br>Zumal er seine Geschichte nur erz\u00e4hlt, um sein Format zu pushen. Das die Besch\u00e4ftigung mit Rainer nicht zu den produktivsten Zeitvertreiben geh\u00f6rt, steht wohl au\u00dfer Frage. Aber so what, hauptsache, das Leben geht 'rum."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist verst\u00e4ndlich. Der DL erinnert dich an Leute im RL, die dich ankotzen. Was ich nicht verstehe, ist, warum man sich dann so obsessiv mit ihm besch\u00e4ftigt, <i>obwohl<\/i> er einem vollkommen gegen den Strich geht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>[...]<br>Tut mir leid, wenn sich mein Mitleid in Grenzen h\u00e4lt. Die Geschichte ist tragisch, ja, aber das macht ihn noch lange zu keinem guten Menschen. Und es gibt genug Gegenbeispiele an Leuten, die ein \u00e4hnliches oder schlimmeres Schicksal haben und sich nicht so auff\u00fchren.<br><br>(Sorry f\u00fcr Wall of text ^^)<\/blockquote>Es gibt Menschen die haben tausendmal schlimmeres erlebt wie Rainer und was machen die? Leben weiterleben. Vorallem die Menschen aus Irak und so, ich kenne einen der hat seine ganze Familie verloren und ist in einem besseren Zustand als Rainer"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Sch\u00f6ne Metapher! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Dennoch zwei Einw\u00e4nde:<br>1.) Wir haben hier h\u00e4ufiger solche &ldquo;Autounf\u00e4lle&rdquo; auf LS, die nach \u00e4hnlichen Prinzipien funktionieren: Kalli, Stoll, Majo, Creeper, Markus Kiesling, &#8230; . Die meisten davon nutzen sich aber mit der Zeit ab, weil auf die immerselbe Art und weise bizarr sind. Ist das nicht so, als w\u00fcrde man den immerselben Autounfall sehen? Ich zumindest kann den Burschen nicht mehr sehen, und da bin ich hier zum Gl\u00fcck nicht allein.<br><\/blockquote>Na, nicht ganz. Bei ihm geht es immer vorw\u00e4rts. <br>- Twitch-Stream<br>- Format Sexuelle Aufkl\u00e4rung<br>kurz gesagt: es gibt gewisserweise etwas Abwechslung<br><br><blockquote>2.) Der DL ist nicht blo\u00df ein Autounfall: Viele hier finden Gefallen daran, die Fahrbahn mit \u00d6l zu tr\u00e4nken oder seine Bremsen zu sabotieren, um noch kuriosere Unf\u00e4lle zu produzieren (nur, um im Bild zu bleiben). Das ist in meinem Augen ebenso asozial wie gef\u00e4hrlich.<\/blockquote>Das macht man meiner Meinung nur, wenn man ihn best\u00e4rkt, dass das was er macht richtig ist. Kurz: Man gibt sich als Fan aus, das habe ich aber nie gemacht."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:47:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "<blockquote>blablabla<\/blockquote>Hamsterdreck, 1p. Would not read again."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:48:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>blablabla<\/blockquote>Hamsterdreck, 1p. Would not read again.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:48:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Sone Grundsatzdiskussion ist doch wohl \u00fcberfl\u00fcssig. Er ist schlicht und ergreifend so bescheuert und macht immer weiter, trotz der ganzen Vorf\u00e4lle die waren. Ihm wurde oft genug gesagt das er aufh\u00f6ren soll. Wenn er gut gemeinte Ratschl\u00e4ge, wie in einigen Kommentaren, nicht annimmt, dann hat er eben selber Schuld"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:52:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote>Da spreche ich jetzt f\u00fcr mich pers\u00f6nlich, er verk\u00f6rpert halt einen Zeitgeist, der mich extrem nervt, n\u00e4mlich der Glaube, dass man heutzutage ohne Talent, ohne Bildung und ohne sozial akzeptables Verhalten erfolgreich sein kann. Paris Hilton, Kim Kardashian und andere habens vorgemacht. Und die d\u00fcrfen einen auf den Sack gehen und andere nicht?<\/blockquote>Wie du schon sagtest: Hier sind wir vollkommen einer Meinung! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Mir geht diese ganze Trash-Wichse von Paris Hilton bis Dschungelcamp genauso auf den Zeiger. Das Problem ist nur: Trash kann man mit Satire nicht beikommen. Satire legt humoristisch Widerspr\u00fcche offen. Trash hat aber gar nicht den Anspruch, qualit\u00e4tvoll oder widerspruchsfrei zu sein. Trash lebt allein von Aufmerksamkeit, ganz egal welcher Natur. Es ist vollkommen unerheblich, ob gut oder schlecht, ernst oder satirisch \u00fcber ein Trash-Format oder eine Trash-Figur berichtet wird: Hauptsache, es <i>wird<\/i> berichtet und man ist in aller Munde. Dadurch dass eine breite Masse sich das Maul \u00fcber einen zerrei\u00dft entsteht eine Nachfrage, die gewinnbringend ges\u00e4ttigt werden kann. Aufmerksamkeit = Cash, wie sie entsteht ist vollkommen zweitrangig. Die einzig wirksame Waffe gegen Trash ist daher ebenso simpel wie unspektakul\u00e4r: Stille und Ignoranz. Nur wer die Spirale des L\u00e4sterns-und-dadurch-Aufmerksamkeit-Generierens durchbricht, kann den M\u00fcll endg\u00fcltig abstellen.<br><br>Und, pardon, beim DL habt ihr keinen besonders guten Job in diese Richtung gemacht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Und, pardon, beim DL habt ihr keinen besonders guten Job in diese Richtung gemacht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Wenn Zed ab jetzt keine Videos mehr macht, wird der Drachenlord herkommen und gro\u00dfspurig erkl\u00e4ren dass er gewonnen hat. Das wird weitere Leute anlocken, und die werden dann viel h\u00e4rteres hochladen.<br><br>Diese Spirale kann meiner Meinung nach nur von einem durchbrochen werden: Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T20:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "700 \\m\/"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Wie du schon sagtest: Hier sind wir vollkommen einer Meinung! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Mir geht diese ganze Trash-Wichse von Paris Hilton bis Dschungelcamp genauso auf den Zeiger. Das Problem ist nur: Trash kann man mit Satire nicht beikommen. Satire legt humoristisch Widerspr\u00fcche offen. Trash hat aber gar nicht den Anspruch, qualit\u00e4tvoll oder widerspruchsfrei zu sein. Trash lebt allein von Aufmerksamkeit, ganz egal welcher Natur. Es ist vollkommen unerheblich, ob gut oder schlecht, ernst oder satirisch \u00fcber ein Trash-Format oder eine Trash-Figur berichtet wird: Hauptsache, es <i>wird<\/i> berichtet und man ist in aller Munde. Dadurch dass eine breite Masse sich das Maul \u00fcber einen zerrei\u00dft entsteht eine Nachfrage, die gewinnbringend ges\u00e4ttigt werden kann. Aufmerksamkeit = Cash, wie sie entsteht ist vollkommen zweitrangig. Die einzig wirksame Waffe gegen Trash ist daher ebenso simpel wie unspektakul\u00e4r: Stille und Ignoranz. Nur wer die Spirale des L\u00e4sterns-und-dadurch-Aufmerksamkeit-Generierens durchbricht, kann den M\u00fcll endg\u00fcltig abstellen.<br><br>Und, pardon, beim DL habt ihr keinen besonders guten Job in diese Richtung gemacht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Muss jetzt zuerst mal vermerken, dass ich positiv \u00fcberrascht bin, durch das ganze &ldquo;Drachendreck 1p&rdquo; und &ldquo;Einsender-Huso&rdquo; h\u00e4tt ich nicht gedacht, dass mit Hamsterhoden doch so eine interessante Diskussion m\u00f6glich ist #NoHomo<br><br>Ja mit dem Trash ist es so eine Sache. Prinzipiell stimme ich dir zu, dass man den Trash am besten abstellt, wenn man ihn einfach ignoriert. Aber ist es nicht auch ein menschliches Grundbed\u00fcrfnis, dass man jemanden hat \u00fcber den man sich aufregen kann und der einem Gespr\u00e4chsstoff liefert. So sehr Rainer nervt, die Auseinandersetzung mit ihm ist h\u00f6chst unterhaltsam. Ich verstehe deinen Einwand, dass du sagt, wieso man das ausgerechnet mit so einem Opfer machen muss, aber Rainer tut das Seinige daf\u00fcr. Ich kannte ja seine Videos lange nur \u00fcber lachschon und hab nur ab und zu reingeschaut und dachte mir nur, was das f\u00fcr ein Freak ist. Irgendwann hab ich ihm mit meinem echten Youtube Account mal einen normalen (!) Kommentar druntergeschrieben, indem halt auch Kritik war, v.a. war Recherche angeht. Da hat er mich dann so saubl\u00f6d angemacht und sofort geblockt. Dasselbe Spiel nochmal mit einem Zweitaccount. Dann kam das Video, indem er extrem nervig immer &ldquo;H\u00e4&rdquo; gesagt hat, so ist das erste Drache Nervt entstanden.<br><br>Kurzum: Rainer l\u00e4dt ja buchst\u00e4blich dazu ein, dass man ihn verarscht. Und wenn es am\u00fcsant ist und er auch noch sagt, dass Hater nur Fans sind, und dass er bewusst provoziert, damit er gepusht wird, wieso soll er dann nicht Gegenstand unseres Am\u00fcsements sein, indem wir uns \u00fcber ihn &ldquo;austauschen&rdquo;. Wie gesagt, er schreit ja f\u00f6rmlich, seht mich an, redet \u00fcber mich und wenn ihr das macht ist das auch gut so. Seine konsequente Art sich besser als andere darzustellen, denn andere haben ja ohnehin alle keine Ahnung, seine st\u00e4ndigen L\u00fcgen und und und best\u00e4rkt das Ganze noch."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Rainer nimmt meiner Meinung nach aber schon ein bisschen an Qualit\u00e4t zu. Was aber seine Hautprobleme nicht l\u00f6sen wird. <br>Er muss halt Arbeiten gehen, ich bin mir sicher das der nicht Arbeiten geht, und dann sind fast alle seine Probleme gel\u00f6st als n\u00e4chstes m\u00fcsste er sich bervor er seine Videos dreht informieren und alle seine Probleme w\u00e4ren f\u00fcr immer weg. Die Probleme sind so offensichtlich das er die Bestimmt schon bemerkt hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:03:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>1.) [...] Die meisten davon nutzen sich aber mit der Zeit ab, weil auf die immerselbe Art und weise bizarr sind.<br><\/blockquote>Na, nicht ganz. Bei ihm geht es immer vorw\u00e4rts. <br>- Twitch-Stream<br>- Format Sexuelle Aufkl\u00e4rung<br>kurz gesagt: es gibt gewisserweise etwas Abwechslung<\/blockquote>Okay, von mir aus. Ich kann dem nichts abgewinnen, aber das ist wohl Geschmackssache.<br><br><blockquote><blockquote>2.) Der DL ist nicht blo\u00df ein Autounfall: Viele hier finden Gefallen daran, die Fahrbahn mit \u00d6l zu tr\u00e4nken oder seine Bremsen zu sabotieren, um noch kuriosere Unf\u00e4lle zu produzieren (nur, um im Bild zu bleiben). Das ist in meinem Augen ebenso asozial wie gef\u00e4hrlich.<\/blockquote>Das macht man meiner Meinung nur, wenn man ihn best\u00e4rkt, dass das was er macht richtig ist. Kurz: Man gibt sich als Fan aus, das habe ich aber nie gemacht.<\/blockquote>Zum einen: Siehe das, was ich oben zu Trash und Aufmerksamkeit geschrieben hatte. Kurzfassung: Trash ist es egal, ob man ihn best\u00e4rkt oder basht. <i>Jede<\/i> Form von Aufmerksamkeit, die man ihm schenkt, l\u00e4sst ihn wachsen.<br>Zum anderen ist der DL nicht die stabilste Pers\u00f6nlichkeit. Auf so einen aus \u00fcberlegener Position noch einzupr\u00fcgeln, ist in meinen Augen nicht nur armselig, sondern auch riskant, weil man schlecht absehen kann, was er sich antut, sollte es doch einmal zu ihm durchdringen."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Zum einen: Siehe das, was ich oben zu Trash und Aufmerksamkeit geschrieben hatte. Kurzfassung: Trash ist es egal, ob man ihn best\u00e4rkt oder basht. <i>Jede<\/i> Form von Aufmerksamkeit, die man ihm schenkt, l\u00e4sst ihn wachsen.<br>Zum anderen ist der DL nicht die stabilste Pers\u00f6nlichkeit. Auf so einen aus \u00fcberlegener Position noch einzupr\u00fcgeln, ist in meinen Augen nicht nur armselig, sondern auch riskant, weil man schlecht absehen kann, was er sich antut, sollte es doch einmal zu ihm durchdringen.<\/blockquote>So weit will ja keiner das der sich was antut aber wie Zed schon gesagt hat pusht der das selber auf und wenn der das selber pusht dann wird der wohl wissen was der da sich anmacht"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Zum einen: Siehe das, was ich oben zu Trash und Aufmerksamkeit geschrieben hatte. Kurzfassung: Trash ist es egal, ob man ihn best\u00e4rkt oder basht. <i>Jede<\/i> Form von Aufmerksamkeit, die man ihm schenkt, l\u00e4sst ihn wachsen.<br>Zum anderen ist der DL nicht die stabilste Pers\u00f6nlichkeit. Auf so einen aus \u00fcberlegener Position noch einzupr\u00fcgeln, ist in meinen Augen nicht nur armselig, sondern auch riskant, weil man schlecht absehen kann, was er sich antut, sollte es doch einmal zu ihm durchdringen.<\/blockquote>Aber man kann doch Rainer nicht mit dem Dschungelcamp, etc. vergleichen. Hinter Dschungelcamp steckt ein Sender der realisiert hat, dass das Angebotene nur Trash ist.<br>Rainer denkt doch immer noch sein Zeug w\u00e4re Gold. Es h\u00e4tte ihm doch l\u00e4ngst d\u00e4mmern sollen, dass wenn die Bewertung 3:100 gegen ihn stehen, dass das alles Schrott ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:22:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>[...] sondern auch riskant, weil man schlecht absehen kann, was er sich antut, sollte es doch einmal zu ihm durchdringen.<\/blockquote>mMn ist das das EINZIGE tats\u00e4chliche Argument auf deiner Seite. Als Normalsterblicher kann man absehen, dass Rainer tats\u00e4chlich sozial so isoliert ist, dass ihn der Druck (und wer weiss, was da noch f\u00fcr Aktionen kommen) tats\u00e4chlich mal an den Rand des Suizids treibt. <br><br>Dabei muss man aber auch ganz klar differenzieren: Zed99 parodiert seine Videos, Sylar macht ein Videospiel, in dem der Drache prinzipiell der \u00dcberlegene ist. <br><br>Andere versuchen, Bodybuilder gegen ihn aufzuhetzen, k\u00f6dern ihn  mit &ldquo;YouTube-F\u00f6rderungen&rdquo; usw. W\u00e4hrend das eine ausschlie\u00dflich eine Spiegelung und Parodie ist, ist der beschriebene Rest tats\u00e4chlich Sadismus - und, obwohl ich ihn tats\u00e4chlich nicht ausstehen kann, w\u00fcrde ich mich DAZU nicht hinreissen lassen. Das halte ich f\u00fcr wesentlich gef\u00e4hrlicher, als seinen &ldquo;Content&rdquo; zu parodieren.<br><br>Ich m\u00f6chte jetzt nicht die &ldquo;andere machen schlimmere Sachen, ich bin besser&rdquo;-Schiene fahren, ich m\u00f6chte einfach nur aufzeigen, dass eine Parodie NICHT dasselbe wie hartes Mobbing ist (wobei nat\u00fcrlich wieder fraglich ist, auf welcher Seite der Grenze die \u00fcblichen Beleidigungen stehen).<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "Jetzt gebt dem Fettsack endlich schon den Rest, damit der Schei\u00df ein Ende hat"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich glaube eine Sache ist ganz wesentlich, Rainer vereint sehr viele Dinge in sich, die zusammen eine ganz (un)g\u00fcnstige Konstellation erzeugen:<br><br>- er ist armselig, aber nicht so armselig, dass man notwendigerweise mit ihm Mitleid haben muss (durch diverse Verhaltensweisen, zudem geh\u00f6rt ihm allein ein Haus etc. und er lebt vermutlich auf Kosten der Steuerzahler)<br>- er ist ungebildet, aber vermittelt gleichzeitig, alles besser zu wissen und zu k\u00f6nnen als andere, denn andere haben ja alle aus ihrem Leben nichts gemacht und haben von nichts eine Ahnung<br>- er ist ein Egoman, stellt sich aber als der gro\u00dfe Philantrop hin, er w\u00fcrde f\u00fcr andere durchs Feuer gehen und w\u00fcrde die Welt verbessern wollen<br>- er ist faul, pr\u00e4sentiert sich aber als hart arbeitend<br>- er ist fett und h\u00e4sslich, behauptet aber st\u00e4ndig, wie sehr er auf seinen K\u00f6rper achtet<br>- er ist ekelhaft (Messie, putzt sich nicht die Z\u00e4hne, ist extrem behaart)<br>- er l\u00fcgt st\u00e4ndig und verteidigt seine L\u00fcgen bis ins letzte<br>- er duldet nur Leute, die zu 100% seiner Meinung sind oder ihm Honig ums Maul schmieren<br>- er ist ein Choleriker, pr\u00e4sentiert sich aber als friedfertig<br>- er pr\u00e4sentiert sich als authentisch, h\u00e4lt aber st\u00e4ndig pathetische und pseudo-philosophische Ansprachen<br>- er belehrt andere \u00fcber Fehler oder schlechte Charaktereigenschaften, die er selbst hat<br><br>Eins dieser Dinge w\u00fcrde wahrscheinlich schon reichen, um die negative Aufmerksamkeit von Leuten auf sich zu ziehen, und alles zusammen&#8230;<br><br>Muss auch Sittenstrolch zustimmen. Also ich finde, dass in meinen Videos kein &ldquo;Hass&rdquo; ist, es ist eben getrolle. Vor allem muss man auch sagen, meine Videos sind ja im Prinzip zusammenschnitte und zeigen ja nur, wie Rainer ist, aber eben in verdichteter Form. Meine Videos machen eben nur ein bisschen mehr sichtbar, wie er eigentlich ist. Ich erfinde ja nichts oder stell ihn als Menschenm\u00fcll, Nazi oder sonst was hin. Die alten Videos waren ja reine Zusammenschnitte, die neuen haben meistens irgendeinen Twist (Diva, Rumheuler, L\u00fcgenlord) aber da wird ja auch nur expliziter gezeigt, was er in dem Video eigentlich vermittelt."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Beleidigung ist auch nicht immer gleich mobbing, blo\u00df das mit den Anrufen wie bei seiner Schwester oder Nachbarn ist halt schon zu weit. Fotos vom Haus machen geht ja gerade noch weil man das sowieso auf Google Maps sieht"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>k\u00f6dern ihn  mit &ldquo;YouTube-F\u00f6rderungen&rdquo; <\/blockquote>Ich glaube die Youtube-F\u00f6rderung h\u00e4tte ihn aber wieder auf den Boden der Tatsachen zur\u00fcckholen k\u00f6nnen. Dass er dabei \u00fcber den Trollen triumphierte hat sein Ego vermutlich auch wachsen lassen. (Ja ich wei\u00df, ich bin Hobby-Psychologe <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> )<br><br>Au\u00dferdem war das Ziel der Youtubef\u00f6rderung noch gar nicht festgestanden."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:42:00+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<blockquote>Muss jetzt zuerst mal vermerken, dass ich positiv \u00fcberrascht bin, durch das ganze &ldquo;Drachendreck 1p&rdquo; und &ldquo;Einsender-Huso&rdquo; h\u00e4tt ich nicht gedacht, dass mit Hamsterhoden doch so eine interessante Diskussion m\u00f6glich ist #NoHomo<\/blockquote>Pfrt, rumtrollen kann ich auch. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Die angenehme \u00dcberraschung ist aber durchaus auch meinerseits, sowohl was dich, als auch was Daniel und unseren sittenstrolch angeht. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><blockquote>Ja mit dem Trash ist es so eine Sache. Prinzipiell stimme ich dir zu, dass man den Trash am besten abstellt, wenn man ihn einfach ignoriert. Aber ist es nicht auch ein menschliches Grundbed\u00fcrfnis, dass man jemanden hat \u00fcber den man sich aufregen kann und der einem Gespr\u00e4chsstoff liefert.<\/blockquote>Hier widersprichst du dir ein wenig: Entweder verfolgst du deinen zuerst vorgetragenen hohen Anspruch der Trash-Bek\u00e4mpfung, oder du folgst dem &ldquo;menschlichen Grundbed\u00fcrfnis&rdquo;, sich \u00fcber Trash zu am\u00fcsieren. Beides zusammen geht nicht. <br><br><blockquote>Irgendwann hab ich ihm mit meinem echten Youtube Account mal einen normalen (!) Kommentar druntergeschrieben, indem halt auch Kritik war, v.a. war Recherche angeht. Da hat er mich dann so saubl\u00f6d angemacht und sofort geblockt. Dasselbe Spiel nochmal mit einem Zweitaccount. Dann kam das Video, indem er extrem nervig immer &ldquo;H\u00e4&rdquo; gesagt hat, so ist das erste Drache Nervt entstanden.<\/blockquote>Dass der Drache dir und anderen humoristische Steilvorlagen liefert, sehe ich ja ein; auch, dass er den ein oder anderen mit seiner bisweilen arroganten Art auf die Palme bringt. Aber so, wie ich dich und auch einige andere mittlerweile einsch\u00e4tze, habt ihr doch eigentlich die n\u00f6tige Reife, um sein Verhalten zu ignorieren. Ich sch\u00e4tze den Drachen als jemanden ein, dem auf Grund seiner offensichtlichen Traumata und psychischen Schwierigkeiten wenig Verantwortung f\u00fcr sein eigenes Tun zugemutet werden kann. Auch t\u00e4nzelt er psychisch gef\u00e4hrlich nah an der Klippe. So jemandem muss man nicht noch zus\u00e4tzlich destabilisieren, auch dann nicht, wenn er provoziert (Klugschiss am Rande: Die einschl\u00e4gige Literatur nennt das, wer h\u00e4tt's gedacht, den &ldquo;provozierenden Opfertypus&rdquo<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>.<br><br><blockquote>Dabei muss man aber auch ganz klar differenzieren: Zed99 parodiert seine Videos, Sylar macht ein Videospiel, in dem der Drache prinzipiell der \u00dcberlegene ist.<\/blockquote>Selbst wenn man das so akzeptiert (imo ist vieles der LS-&ldquo;Satire&rdquo; nah an der Grenze zur Beleidigung und Ehrverletzung): Wo liegt der Witz einer Parodie von etwas, das an sich schon seine eigene Realsatire ist? Nebenbei riskiert ihr aber damit, einem ohnehin schon psychisch labilen Burschen den letzten Rest zu geben.<br><br>Ich glaube, ihr seid alle reif genug, um \u00fcber dem Gehabe und den Steilvorlagen des DL zu stehen und sie als Verzweiflungstaten zu sehen, nicht als Ausdruck echter Arroganz. Auf einen aber, der schon am Boden liegt, muss man nicht noch einmal drauftreten - erst Recht, wenn er psychisch labil ist.<br><br>Ich bitte, die Menge an Text und den ernsten Ton zu entschuldigen - immerhin ist das hier eine Fun-Seite. :P Beim DL vergeht mir einfach in letzter Zeit etwas der Spa\u00df, je mehr ich davon sehe.<br><br>In diesem Sinne: pensi!"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:44:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "War Hamsterhoden nicht Hodi? Wenn ja, soll der Stalker #1 mal die Klappe nicht so weit aufrei\u00dfen.<br><br>#700<br><br>: 8 Seiten White Knighting seit heute Mittag. Meine G\u00fcte.<br><br>Wir erg\u00f6tzen uns am Frust Rainers, wir kosten aus, dass wir tats\u00e4chlich mit ihm interagieren k\u00f6nnen*, was den Spa\u00df vervielfacht. <br>Wir kompensieren unsere eigenen Macken. Wir sind schlechte Menschen. So l\u00e4uft das eben. Entweder wir werden gefressen oder er. Punkt.<br><br><br>* im Gegensatz zu Unterschichtenfernsehen"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T21:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wenn wir wirklich Rainer helfen wollen (kein Witz) sollte seine Familie den ersten Schritt machen weil wir ja an den nicht richtig ankommen. <br>Rainer tut mir in einer gewissen weise schon leid was ihm passiert ist und so. Hab mir auch schon oft \u00fcberlegt was ich f\u00fcr Rainer tun kann aber (irgendwas schenken, wollte sogar ne Weihnachtskarte schicken) aber er ist meist undankbar und da \u00fcberlegt man sich das schon zweimal ob man f\u00fcr ihn was machen will"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Hier widersprichst du dir ein wenig: Entweder verfolgst du deinen zuerst vorgetragenen hohen Anspruch der Trash-Bek\u00e4mpfung, oder du folgst dem menschlichen Grundbed\u00fcrfnis, sich \u00fcber Trash zu am\u00fcsieren. Beides zusammen geht nicht. <\/blockquote>Ich finde, das l\u00e4sst sich wunderbar vereinen, davon lebt doch jede Satire oder? Nehmen wir z.B. &ldquo;Die Partei&rdquo; - prangert an, was Politiker machen, und macht sich gleichzeitig dar\u00fcber lustig. Ist f\u00fcr mich kein Widerspruch.<br><br><blockquote>Dass der Drache dir und anderen humoristische Steilvorlagen liefert, sehe ich ja ein; auch, dass er den ein oder anderen mit seiner bisweilen arroganten Art auf die Palme bringt. Aber so, wie ich dich und auch einige andere mittlerweile einsch\u00e4tze, habt ihr doch eigentlich die n\u00f6tige Reife, um sein Verhalten zu ignorieren. Ich sch\u00e4tze den Drachen als jemanden ein, dem auf Grund seiner offensichtlichen Traumata und psychischen Schwierigkeiten wenig Verantwortung f\u00fcr sein eigenes Tun zugemutet werden kann. Auch t\u00e4nzelt er psychisch gef\u00e4hrlich nah an der Klippe. So jemandem muss man nicht noch zus\u00e4tzlich destabilisieren, auch dann nicht, wenn er provoziert (Klugschiss am Rande: Die einschl\u00e4gige Literatur nennt das, wer h\u00e4tt's gedacht, den provozierenden Opfertypus<\/blockquote>Das &ldquo;Witzige&rdquo; ist, dass ich andere, wie zum Beispiel Mario Heinz Kiesel oder Axel Stoll nie wirklich lustig gefunden hab. Die haben f\u00fcr mich einfach einen an der Klatsche. Ich kann das Ganz selbst schwer fassen, was das bei Rainer ist, was einen da so in den Bann zieht. Ich hab eh oben versucht zu verdeutlichen, dass da ganz viele Sachen zusammenkommen. Es ist vielleicht auch so, weil Rainer nicht komplett irr ist. Er macht viele Dinge bewusst, viele aus Arroganz oder Ignoranz. Von meinem empfinden her ist er einfach ein Arschloch, mit dem ich kein Mitleid haben kann. Er ist schon irgendwie bemitleidenswert, andererseits aber auch nicht. Es ist ganz eine fragile Angelegenheit, vielleicht macht auch grad das den Reiz aus. <br><br>Und man darf eines nicht vergessen: das ist das Internet, da laufen Dinge ein bisschen anders. Im &ldquo;echten&rdquo; Leben ist mir total egal, was Leute wie Rainer machen und ich k\u00e4me nie auf die Idee, mich \u00fcber die lustig zu machen, aber im Internet reibt er es einfach jedem unter die Nase und im Internet laufen Dinge einfach anders. <br><br>Es ist ja wirklich ein hoch interessantes Thema, Rainer ist einfach ein Ph\u00e4nomen. <br><br>Das mit dem &ldquo;provozierenden Opfertypus&rdquo; werd ich mir aber auf jeden Fall mal zu Gem\u00fcte f\u00fchren.<br><br>Muss auch ehrlich sagen, das letzte Video war schon echt armselig, hab auch kurz mit dem Gedanken gespielt ihn in Ruhe zu lassen. Wenn er das ganze nicht st\u00e4ndig anfeuern w\u00fcrd, w\u00fcrd auch schnell das Interesse an ihm verloren gehen, aber wenn er dann wieder ein v\u00f6llig \u00fcberdrehtes Furz-Video raushaut&#8230;. Mal schauen&#8230; Falls Rainer auf mich echt mal einen psychisch labilen Eindruck machen sollte, kriegt er mal eine Pause, falls er aber einfach weiterhin das Arschloch raush\u00e4ngen l\u00e4sst, gibts weiterhin Satire-Videos. (Aber auf jeden Fall verstehe ich jetzt, was du immer mit &ldquo;Drachendreck&rdquo; ausdr\u00fccken wolltest und du hast in vielen Punkten sogar recht bzw. wirst Fragen auf, \u00fcber die man durchaus nachdenken kann)"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:16:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Ok jetzt k\u00f6nnen auch alle Moralfags wieder ihre Fresse halten, danke. Die Diskussion kommt hier in dem Topic ca. alle +- 50 Seiten auf.<br>Zusammenfassung: Keiner zwingt den Spasten Videos von seinem gesamten Leben hochzuladen und sich immer wieder neu l\u00e4cherlich zu machen. Oder sitzt da jemand mit ner Pistole der sagt: &ldquo;Jetzt lad gef\u00e4lligst neuen Schei\u00df hoch&rdquo; ? So lange er beschissene Videos hochl\u00e4dt und sich wie ein Vollspast verh\u00e4lt, muss er halt mit Kritik\/Satire etc. rechnen."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:16:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "dieser hamsterspasti macht den ganzen thread kaputt. wird mal zeit das irgendein retardierter rdw den roten knopf dr\u00fcckt amk"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:22:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Nebenbei riskiert ihr aber damit, einem ohnehin schon psychisch labilen Burschen den letzten Rest zu geben.<br><br>[...]<br><br>Auf einen aber, der schon am Boden liegt, muss man nicht noch einmal drauftreten - erst Recht, wenn er psychisch labil ist.<\/blockquote>Hast schon recht. Werde meine Beleidigungen, was DL angeht, in \u00f6ffentlich einsehbaren Bereichen mal zur\u00fcckfahren - zumal ich ihm auf YT mit meinem Originalaccount immer ein ehrliches, differenziertes (und tats\u00e4chlich wohlwollendes) Feedback gegeben habe. Er hat nur alles immer direkt gel\u00f6scht und mich heute endg\u00fcltig geblockt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Zed's Parodien und Drache Isolation sind mMn dennoch eher Ausdruck kreativer Geister als Mobbing.<br><br><blockquote>Falls Rainer auf mich echt mal einen psychisch labilen Eindruck machen sollte, kriegt er mal eine Pause, falls er aber einfach weiterhin das Arschloch raush\u00e4ngen l\u00e4sst, gibts weiterhin Satire-Videos.<\/blockquote>Ich weiss gar nicht, ob deine Satirevideos schlimm sind - du stellst ja tats\u00e4chlich nur zusammen, was er hochl\u00e4dt. Grade die Kompilations, in denen du seine Aussagen gegeneinander stellst, sind ja eigentlich deine popul\u00e4rsten Videos (ich denke jetzt an die &ldquo;Mitten-im-Leben&rdquo;-Folge).<br><br>Das aktuelle Video ist aber tats\u00e4chlich so bitter, dass ich dar\u00fcber \u00fcberhaupt nicht lachen kann. Seine Anstalten im Kommentarbereich machen mich zwar w\u00fctend, aber witzig ist das Video nicht. Wie gesagt, eher bitter, dass er seine Vergangenheit ausschlachtet und abwertet, um Klicks zu generieren und Unge nachzueifern.<br><br>Zum Thema helfen: Ich denke nicht, dass irgendetwas, was \u00fcber den Bildschirm oder von seinen Fans \/ Hatern kommt in n\u00e4hrerer Zeit zu ihm durchdringt. Meine Sorge ist, dass er im RL so extrem mit den Folgen seiner Onlinet\u00e4tigkeit konfrontiert wird, dass irreparabler Schaden entsteht. Die Frage ist auch, ob das nicht schon l\u00e4ngst passiert ist. Wer weiss, ob er jemals auf eigegen Beinen steht - arbeitsf\u00e4hig scheint er nicht zu sein, und wenn er's wieder wird, hat er f\u00fcr nen Arbeitgeber nen ganzen Haufen &ldquo;Leichen im Keller&rdquo;, der auch noch mit ner einfachen Onlinesuche sichtbar wird.<br><br>Wir kennen Rainer ja nur durch das, was er selektiv von sich preis gibt - was alles noch untergr\u00fcndigt wartet und &ldquo;wer er wirklich ist&rdquo;, davon weiss man tats\u00e4chlich nichts. Schon die Reaktion von Rainers Nachbarn, als er angerufen wurde, wirkte auf mich f\u00fcr einen Bayern sehr tolerant - vielleicht auch ein Ausdruck davon, dass da noch was im Argen liegt. Wahrscheinlich braucht es eine Person, der er vertraut (und wer weiss, ob die tats\u00e4chlich existiert), die ihn langsam (oder hart ?) an die Wirklichkeit heranf\u00fchrt und ihm dann ggf. den Weg zu einer Therapie aufzeigt. Da lehne ich mich jetzt aber ganz weit aus'm Fenster, weil ich da tats\u00e4chlich nicht kompetent bin.<br><br><blockquote>Ok jetzt k\u00f6nnen auch alle Moralfags wieder ihre Fresse halten, danke. Die Diskussion kommt hier in dem Topic ca. alle +- 50 Seiten auf.<br><\/blockquote>Mimimimimi"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:26:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "die einzigen die hier mimimimin seid ihr pflaumen. hoffe ihr k\u00f6nnt heute nacht nicht schlafen und w\u00e4lzt euch gedanken verloren von links nach rechts ihr pisser. lasst meinen thread in ruhe ok"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:26:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Entweder wir werden gefressen oder er. Punkt.<\/blockquote>Bullshit. Wir entscheiden uns schon ganz bewusst gegen ihn, er kann uns nichts. Ausser aufzuzeigen, dass wir ihn nicht sch\u00fctteln k\u00f6nnen, bis er wieder rundl\u00e4uft.<br><br>LarsLangfinger jetzt angespannt."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:31:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Es ist aber wirklich immer genau das Selbe: Erst haben ein paar Leute Mitleid mit ihm. blabla psychisch instabil, &ldquo;der bringt sich doch irgendwann um&rdquo; etc. Dann kommt das n\u00e4chste Video wo er wieder ausrastet\/den gr\u00f6\u00dften Schei\u00df erz\u00e4hlt\/sich wie ein Arsch verh\u00e4lt\/&#8230;(beliebig erg\u00e4nzen). Dann redet da auf einmal kein Mensch mehr von Mitleid und es wird sich wieder lustig gemacht."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:33:00+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wird zeit das er ein neues video droppt mit euch kann man es echt nicht aushalten."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T22:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Die beste Medizin gegen Mitleid mit dem Drachenlord ist das Video:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kb98_906AHg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kb98_906AHg<\/a> [youtube.com]<br><br><i>Ich hatte mich ernsthaft gefragt, ob er unter Drogen\/Medikamente (Antidepressivum) gesetzt wurde.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T23:11:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Moralfags sind f\u00fcr mich die Drachenlordjuden."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T23:37:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Beruhigen herunter ok.<br><br>Schaut euch das s\u00fc\u00dfe K\u00e4tzchen an und chillt mal<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/tV3LZGF.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T23:38:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote>Die beste Medizin gegen Mitleid mit dem Drachenlord ist das Video:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kb98_906AHg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kb98_906AHg<\/a> [youtube.com]<br><br><i>Ich hatte mich ernsthaft gefragt, ob er unter Drogen\/Medikamente (Antidepressivum) gesetzt wurde.<\/i><\/blockquote>DIe wirken nicht so schnell, aber Drache hat schon immer mal wieder manische Z\u00fcge. Ich denke eine Medikation k\u00f6nnte ihm fehlen.<br><br>: Also nicht so schnell in dem Sinne, dass ein &ldquo;Schnitt&rdquo; im Verhalten erkennb\u00e4r w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T23:43:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "<blockquote>Die beste Medizin gegen Mitleid mit dem Drachenlord ist das Video:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kb98_906AHg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kb98_906AHg<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>So sieht es in Wirklichkeit aus:<br><br><a href=\"http:\/\/www.vidup.de\/v\/7CP0B\/\">http:\/\/www.vidup.de\/v\/7CP0B\/<\/a> [vidup.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-08T23:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Also ich hab jetzt mal die beiden neuen Flocks zu schneiden. Ich lasse beim &ldquo;Folgeeinz&rdquo;-Flock alles Pers\u00f6nliche weg, ich denke das ist ein guter Kompromiss. Aber es ist schon interessant wie extrem schnell er von zu Tode betr\u00fcbt zu himmelhoch jauchzend wechselt."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T23:56:00+01:00",
        "username": "silberfisch",
        "text": "0_0 <b>14.000 Posts!!!<\/b> Zu Rainer .W<br>Ihr seid doch total krank."
    },
    {
        "time": "2015-02-08T23:57:00+01:00",
        "username": "Geralt",
        "text": "Naja sowas zeugt von &ldquo;Labiler&rdquo; Pers\u00f6nlichkeit, hervorgerufen durch verarmter einsamkeit und der \u00fcberzeugung &ldquo;Teil von etwas gro\u00dfen zu sein&rdquo;<br><br>Da der Drache von sich aus ein &ldquo;Gesichtsloses&rdquo; Individuum ist, muss er dies durch viele Fetische und Mannbarkeits Ritualen zeigen dass er jemand ist, auch die penetrante erw\u00e4hnung seines &ldquo;Alter Egos&rdquo; Drachenlord l\u00e4sst darauf schliessen das dieser einen minderwertigkeits komplex hatt, den er versucht zu vertuschen.<br><br>Fassen wir zusammen Metaller = Leute die eine bestimmte Musik gut finden und sie auch gemeinsam anh\u00f6ren. <br><br>Draches ansicht: Metaler= eine Gruppierung die ich angeh\u00f6rig bin eine verschworene Bruderschafft die f\u00fcr sich einstehen.<br><br>Drachenarmee= Vermeintliche Fans und leute die Drache h\u00f6rig sind<br><br>Draches ansicht: Drachenarmee = Leute die hinter mir stehen und alles was ich mache geil finden und mich Lieben.<br><br><br>Alles im allen ein armes W\u00fcrstchen das geliebt werden m\u00f6chte, bei der aufz\u00e4hlung f\u00e4llt mir spontan das Lied &ldquo;Schrei nach Liebe&rdquo; ein zufall? ich denke nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Gruss Geralt<br><br>Ps. Deine Vids Zed sind genial^^<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T00:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>0_0 <b>14.000 Posts!!!<\/b> Zu Rainer .W<br>Ihr seid doch total krank.<\/blockquote>Ist eigentlich schon interessant. Zum Drachenlord wurden damit sicherlich mehr Posts geschrieben als zu Mario, Axel, TTA, TheBossi, TommyTV, CreeperDarkos, Spacesurfer und Christo Aggro zusammen."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T00:14:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Die diesmonatige Moralschwuchtel-Diskussion war richtig erfrischend, es tut unsrer Gespr\u00e4chskultur gut, wenn mal echte Psychos wie Hodi mitmischen. Ich selbst habe einen langen Beitrag dazu verfasst, aber dieser bezog sich auf einen Beitrag, der mittlerweile sieben Seiten weiter hinten ist &#8230; also drauf geschissen. <br><br>Hier, ein Bild vom Arroganzlord, das ist unterhaltsamer:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/AVByjEa.png\"><br><br>Steht alles unter seinem Heulvlog. Was f\u00fcr eine Kanaille!"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T00:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Hier, ein Bild vom Arroganzlord, das ist unterhaltsamer:<br><\/blockquote>Mensch, hab ich vor sieben Seiten gepostet, und hat sich wohl bewahrheitet:<br><br><blockquote><blockquote>dieses scheiss  video geht fast zwei stunden, gibt es hier einen der sich das wirklich komplett angeguckt hat? get a life pls<\/blockquote>Hab nebenbei Kommentare gelesen, ok. Da ist einer der hat dem Lord einen ellenlang Kommentar hinterlassen, Vot Isfel hei\u00dft er. Finde ich ja nett, dass noch jemand dem Lord helfen will, aber dem Lord ist nicht mehr zu helfen. Das kann man vergessen. Der tr\u00e4umt davon irgendwann wie Unge zu sein, und hat da auch die ganze Schei\u00dfe mit den Trollen noch weiter mit seinen dummen Formaten (sexuelle Aufkl\u00e4rung) angeheizt. Wahrscheinlich wissentlich.<br><br><b>DemLordkannManNichtMehrHelfen.png<\/b><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T00:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Hier der angesprochene Kommentar:<br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/09.02.15\/ydkjn9f1wt4a.png\"><br><br>Und das kam zur\u00fcck:<br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/09.02.15\/y286nxrn7xa.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T01:01:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Auf diese Weise funktioniert der Lord eben nicht. Der ist wie ein NPC in einem Fantasy-Rollenspiel, der nur bestimmte S\u00e4tze von sich geben kann. Man kann den NPC vielleicht abwatschen oder Quests f\u00fcr ihn machen (&ldquo;Huldige mir, indem du f\u00fcr mich k\u00e4mpfst!&rdquo; ), aber nicht normal mit ihm kommunizieren. <br><br><img src=\"http:\/\/fc09.deviantart.net\/fs71\/i\/2012\/068\/c\/c\/skyrim_screenshots__ulfric_stormcloak_by_vincent_is_mine-d4s80am.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T01:03:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "hat unge ihm eigentlich jemals geantwortet?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T01:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>hat jemand noch das video wo er im wald spazieren geht? erz\u00e4hlt da was von raubrittern und so^^ dauerte iwie 45 min glaub ich<\/blockquote>das mit dem Hitler\/Hiddlersfest? Das hat sicher Schwanzlutschgurke oder Herzk\u00f6nig."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T01:59:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schei\u00dfe, war ja ganz sch\u00f6n was los. Fast 50 Seiten in einer Woche, ihr Penner. Na vielleicht lese ich das heute auf Arbeit. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wenn ich Muckis Texte weglasse, d\u00fcrfte es ja nur halb so lange dauern. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T02:33:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Lass die von Hamsterhoden auch weg. Und die von Daniel_HD. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>: Oh, Videowunsch! Waldgemeddel kommt morgen. Also heute. Boah. Sollte mal pennen gehn. Arbeite an der Android-App des DrachenBoardes <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Senks an BigB\u00f6ng :welle"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T05:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "du verstehst meinee texte einfach nicht du Bist ein J\u00e4mmerlicher kaschper der nohc ni was in sein leben Erreicht hat du musst mal lernen f\u00fcr dich Selbst zu dnekene wie ichund erstamala das schaden was ich geschaft habe und deshalbala bemitleide Ich dich"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T06:18:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "mett loide:<br><br><img src=\"http:\/\/farm4.staticflickr.com\/3786\/9547306970_efa106b3a6_b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T08:09:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Schei\u00dfe, war ja ganz sch\u00f6n was los. Fast 50 Seiten in einer Woche, ihr Penner. Na vielleicht lese ich das heute auf Arbeit. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wenn ich Muckis Texte weglasse, d\u00fcrfte es ja nur halb so lange dauern. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/><\/blockquote>Ich denke bei panic immer an wiesenhof bruzzler: &ldquo;Mann, ist das ne Wurst.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T08:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>du verstehst meinee texte einfach nicht du Bist ein J\u00e4mmerlicher kaschper der nohc ni was in sein leben Erreicht hat du musst mal lernen f\u00fcr dich Selbst zu dnekene wie ichund erstamala das schaden was ich geschaft habe und deshalbala bemitleide Ich dich<\/blockquote>Dieses <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T08:47:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "Drachenlord &amp; die Haider:<br><br><img src=\"http:\/\/dl.vidup.de\/176902\/thumbnail.jpg?ser=fkhmc\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.vidup.de\/v\/OmfPk\/\">http:\/\/www.vidup.de\/v\/OmfPk\/<\/a> [vidup.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T10:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Drachenlord &amp; die Haider:<br><br><img src=\"http:\/\/dl.vidup.de\/176902\/thumbnail.jpg?ser=fkhmc\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.vidup.de\/v\/OmfPk\/\">http:\/\/www.vidup.de\/v\/OmfPk\/<\/a> [vidup.de]<\/blockquote>lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T10:09:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Schaue mir grade das Waldvideo an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Gnah schon wieder so &ldquo;cringeworthy&rdquo;!"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T10:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Schaue mir grade das Waldvideo an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Gnah schon wieder so &ldquo;cringeworthy&rdquo;! <\/blockquote>wat? welches waldvideo?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T10:41:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Gedulde dich 35 Minuten ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T10:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ICH WILL MICH ABER NICHT GEDULDEN. ICH WILL HASSEN. UND SCHREIEN"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T11:42:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>hat jemand noch das video wo er im wald spazieren geht? erz\u00e4hlt da was von raubrittern und so^^ dauerte iwie 45 min glaub ich<\/blockquote>BITTESEHR<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>o_O ich stelle fest:<br>Er hat sein Schnaufen gar nie mit Schnupfen gerechtfertigt, sondern gesagt, dass er im Winter nat\u00fcrlich nicht so fit ist (weil mehr zu Hause). <br>Man sieht sein Pferd!!!11<br>Die Rechnung ab Minute 15\/16 <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> XDXD<br><br>19:59 auch super"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T11:51:00+01:00",
        "username": "RainerRuhe",
        "text": "Dieses st\u00e4ndige &ldquo;Du hast nichts verstanden&rdquo;&#8230;<br><br>Ich muss an GoT denken&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T12:13:00+01:00",
        "username": "PornoOnkel",
        "text": "Haben Sie alle mal dadr\u00fcber nachgedacht den lieben Herrn &ldquo;Unge&rdquo; mal auf den Herr DrachenLord aufmerksam zu machen? Vielleicht versteht er die Welt erst, wenn ein Idol ihn mal seine Meinung sagt bzw ihn mal die Augen \u00f6ffnet.<br><br>Ich werde genau das jetzt in Angriff nehmen und Herrn &ldquo;Unge&rdquo; und Konsorten einfach mal \u00fcber die Problematik aufkl\u00e4ren!"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T12:13:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Da war er aber noch d\u00fcnner oder t\u00e4uscht das? Der kommt ja schon alleine durchs Atmen au\u00dfer Atem. Dieser Fettberg, f\u00fcr den ist jede Bewegung zu viel."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T12:16:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Haben Sie alle mal dadr\u00fcber nachgedacht den lieben Herrn &ldquo;Unge&rdquo; mal auf den Herr DrachenLord aufmerksam zu machen? Vielleicht versteht er die Welt erst, wenn ein Idol ihn mal seine Meinung sagt bzw ihn mal die Augen \u00f6ffnet.<br><br>Ich werde genau das jetzt in Angriff nehmen und Herrn &ldquo;Unge&rdquo; und Konsorten einfach mal \u00fcber die Problematik aufkl\u00e4ren!<\/blockquote>Hat sein altes Vorbild, der &ldquo;dunkle Parabelritter&rdquo;, auch bei ihm in den Kommentaren gemacht.<br><br>Ergebnis: Drache hat das Kommentar gel\u00f6scht, aufgeh\u00f6rt ihn anzuhimmeln, und sich wen anderen gesucht."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T12:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150310-080850",
        "text": "Wie er in seinem neuesten Video gek\u00fcnstelt lacht, man k\u00f6nnte ihm gerade die Fresse polieren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T13:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Bett Ass ist ein \u00fcberraschend lustiges Wortspiel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T13:12:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>BITTESEHR<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Thx, &ldquo;da unten ist mein Dorf, da ist die Sonne&rdquo; - mehr brauchts net um die Welt zu beschreiben"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T13:37:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "@Schwanzlutschgurke: vielen lieben dank! dachte schon diese perle w\u00e4re f\u00fcr immer verloren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> achja&#8230; die gute, alte DL zeit. wenn ich dran denke wie viele epische vids unser dickerchen gel\u00f6scht hat, werd ich richtig sentimental <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T13:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>BITTESEHR<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Thx, &ldquo;da unten ist mein Dorf, da ist die Sonne&rdquo; - mehr brauchts net um die Welt zu beschreiben<\/blockquote>Wieso sind die auf nicht gelistet gestellt? :o"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T13:52:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Weil alle Reuploads nicht gelistet sind. So gemein bin ich dann nicht. Ich stelle nur die schlimmsten Ausschnitte zusammen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T13:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "ooohh <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T15:01:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Alter, der Vlog schon wieder&#8230; Let's Fun. Let's Musik. Du dumme Nutte."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T15:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Bei Let\u00b4s News k\u00f6nnte er einfach die Nachrichten von lefloid kopieren"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T15:25:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Bei Let\u00b4s News k\u00f6nnte er einfach die Nachrichten von lefloid kopieren <\/blockquote>glaub, ders so beschr\u00e4nkt, dass er immer nur einen zur selben Zeit anhimmelt. Vorher halt Parabelritter, Lord Abbadon und Gronkh und grade unge. Wenn er nicht vorher stiften geht, kommt vielleicht noch ne andere Phase. JuliensBlog-Phase f\u00e4nd ich sehr unterhaltsam."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T15:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "wer ist eigentlich so bl\u00f6d, und baut f\u00fcr den Drachen noch ein Intro zusammen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T15:54:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Oh, er will bald alte Videos zeigen. Bitte steckt ihm per Twitter, dass ihr sein ultrapeinliches Geburtstags-Saufvideo sehen wollt (er feiert darin hart angeschlagen mit einem Freund)."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T15:58:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Kann mir jemand sagen, wie das auf youtube funktioniert? Hab jeweils relativ differenzierte Kommentare auf yt geschrieben und drache hat nie kommentiert, aber n haufen anderer. Hat er mich geblockt (kann das sein? wenn andere meinen kram noch lesen k\u00f6nnen?) oder halt nur nicht geantwortet?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T15:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Der macht wieder auf Blocker und blockiert alle auf Twitter die irgendwas peinliches erw\u00e4hnen"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T16:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Kann mir jemand sagen, wie das auf youtube funktioniert? Hab jeweils relativ differenzierte Kommentare auf yt geschrieben und drache hat nie kommentiert, aber n haufen anderer. Hat er mich geblockt (kann das sein? wenn andere meinen kram noch lesen k\u00f6nnen?) oder halt nur nicht geantwortet?<\/blockquote>Blockiert hat er dich dann, wenn du seine Kommentare bei anderen auch nicht mehr siehst. So isses bei mir. Ich lese dann, das manche auf Drachenlord-Kommentare antworten, kann diese aber nur lesen, wenn ich mich vorher auslogge <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T16:04:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann mir jemand sagen, wie das auf youtube funktioniert? Hab jeweils relativ differenzierte Kommentare auf yt geschrieben und drache hat nie kommentiert, aber n haufen anderer. Hat er mich geblockt (kann das sein? wenn andere meinen kram noch lesen k\u00f6nnen?) oder halt nur nicht geantwortet?<\/blockquote>Blockiert hat er dich dann, wenn du seine Kommentare bei anderen auch nicht mehr siehst. So isses bei mir. Ich lese dann, das manche auf Drachenlord-Kommentare antworten, kann diese aber nur lesen, wenn ich mich vorher auslogge <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Dann ist gut. Das freut mich. Dann waren meine hochintelligenten Kommentare vielleicht nicht umsonst."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T16:38:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "So, hab mal die letzten 50 Seiten mal \u00fcberflogen. Mucki gewohnt asozial und ausschweifend, teils aber recht lustig, Daniel wie gehabt peinlich und kindisch&#8230; Hamsterhoden mischt pl\u00f6tzlich auch wieder mit, muss aber wohl einsehen, dass s\u00e4mtliche Versuche den Hass zu bes\u00e4nftigen \/ abzumildern gnadenlos scheitern m\u00fcssen, da Rainer einfach krass auf alles und jeden draufhaut und damit jegliche Sympathie- \/ Mitleidsanfl\u00fcge im Keim erstickt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Also im Prinzip alles wie gehabt, weitermachen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T17:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "genau richtig erkannt!"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T17:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>genau richtig erkannt!<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T17:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Wei\u00df jemand, wieviele Tweets es auf Twitter ben\u00f6tigt, bis ein Hashtag in den Trends landet?<br>Evtl. k\u00f6nnte man so #L\u00fcgenLord zum trenden bringen.<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150209\/um2smlab.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T17:29:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Neues Video von mir: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich musste seinen Unge-Text unbedingt lesen. :3"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T17:44:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Neues Video von mir: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich musste seinen Unge-Text unbedingt lesen. :3<\/blockquote>Gute Arbeit. Aber jetzt mal ernsthaft, woher kennst du soviele von diesen sog. Frauen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T18:28:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote>Gute Arbeit. Aber jetzt mal ernsthaft, woher kennst du soviele von diesen sog. Frauen?<\/blockquote>Ich habe \u00fcberwiegend weibliche Freunde. Ist halt so, aus irgendeinem unerfindlichen Grund."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T18:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gute Arbeit. Aber jetzt mal ernsthaft, woher kennst du soviele von diesen sog. Frauen?<\/blockquote>Ich habe \u00fcberwiegend weibliche Freunde. Ist halt so, aus irgendeinem unerfindlichen Grund.<\/blockquote>Mach dir nix draus. Eines Tages findest du auch richtige Freunde. Bis dahin kannst du mit dem XX-Chromosomen-Gesindel \u00fcben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T18:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gute Arbeit. Aber jetzt mal ernsthaft, woher kennst du soviele von diesen sog. Frauen?<\/blockquote>Ich habe \u00fcberwiegend weibliche Freunde. Ist halt so, aus irgendeinem unerfindlichen Grund.<\/blockquote>Liegt vielleicht daran, dass du dich gerne als Frau verkleidest."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T18:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "aaalter, hab heute den ganzen arbeitstag gebraucht die kommentare aufzuholen.<br>Hamsterhoden zu viel text<br>mucki zu viel text<br>zed zu viel text<br>macht doch mal was lustiges <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T18:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Neues Video von mir: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ekKRNcvr2Fs<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich musste seinen Unge-Text unbedingt lesen. :3<\/blockquote>sehr sch\u00f6nes Video <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T19:14:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Man fasst es nicht, JEDES mal schafft er es, sich noch bekackter darzustellen als vorher. Dieses pseudowitzige und superpeinliche Fotos rumzeigen, auf denen er sich offensichtlich mega geil findet (bzw. hofft auf: Hey Drache, die Fotos sind echt lustig! Aber ich find du sahst da super aus, jetzt aber sogar noch besser! Fick mich tief!) sch\u00fcrt so eine Wut in mir! So arrogant und so l\u00fcgenlordlerisch!"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T19:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Auf manchen Fotos sieht der besser und d\u00fcnner aus als jetzt"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T19:25:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gute Arbeit. Aber jetzt mal ernsthaft, woher kennst du soviele von diesen sog. Frauen?<\/blockquote>Ich habe \u00fcberwiegend weibliche Freunde. Ist halt so, aus irgendeinem unerfindlichen Grund.<\/blockquote>Vermutlich bist du der schwule beste Freund?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T19:28:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Der war auch d\u00fcnner auf den alten Fotos. Ist ja auch kein Wunder das der aufgeht wie son Hefeklo\u00df. Er hat keine Arbeit oder sonst irgendwie Bewegung. Zudem frisst er ja pro Mahlzeit eine Packung Aufbackbr\u00f6tchen weg + 1 Glas Breitsamer am Tag, dann kippt er sich Energy ohne Ende rein und schl\u00e4ft allem Anschein nach nur. Der sollte mal weniger Geld f\u00fcr Fressen und Energy rausschmei\u00dfen und mal seine Bude renovieren. Dann nimmt er auch ab. Fetter, ungepflegter Arroganzlord."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T19:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df jemand, wieviele Tweets es auf Twitter ben\u00f6tigt, bis ein Hashtag in den Trends landet?<br>Evtl. k\u00f6nnte man so #L\u00fcgenLord zum trenden bringen.<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150209\/um2smlab.png\"><\/blockquote>grenz das doch auf M\u00fcnchen ein dann ist es leichter und Rainer bekommt das jeden Tag zu sehen ^^<br>und gerade ist der Top Hashtag #ungefragt"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T19:44:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "bin mal kurz masturbieren"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T20:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Erz\u00e4hlt der in seinem neusten Vlog eiskalt das er erst seit 2011 richtig meddl h\u00f6rt?!? <br>L\u00dc L\u00dc L\u00dc L\u00dcGENLORD"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T20:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Erz\u00e4hlt der in seinem neusten Vlog eiskalt das er erst seit 2011 richtig meddl h\u00f6rt?!? <br>L\u00dc L\u00dc L\u00dc L\u00dcGENLORD<\/blockquote>da war er ja noch jung und vermutlich erst seit 4-5 jahren aus der schule, wo es normal ist sich mit musikstilrichtungen zu identifizieren. so n richtiger meddler der ersten stunde halt"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T20:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erz\u00e4hlt der in seinem neusten Vlog eiskalt das er erst seit 2011 richtig meddl h\u00f6rt?!? <br>L\u00dc L\u00dc L\u00dc L\u00dcGENLORD<\/blockquote>da war er ja noch jung und vermutlich erst seit 4-5 jahren aus der schule, wo es normal ist sich mit musikstilrichtungen zu identifizieren. so n richtiger meddler der ersten stunde halt<\/blockquote>Der hat doch mal gesagt das er seit der 3 Klasse oder so Meddl h\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T20:30:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Er hat ja nicht gesagt, wann genau, er hat die 3. Klasse sicher mit 18 noch besucht."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T20:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "dann w\u00e4re er jetzt immer noch in der schule"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T20:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ist schon am\u00fcsant, wie er sich jetzt versucht neu zu erfinden mit seiner gek\u00fcnstelt lustigen und selbstironischen art, die er bei anderen youtubern als erfolgsgeheimnis ausgemacht hat. ich wollte erst schreiben, dass er sie verehrt, aber nicht mal das tut er, er m\u00f6chte sich nur dranh\u00e4ngen und dazugeh\u00f6ren, wie beim metal, nur, dass er sich in diesem fall noch geld und fame erhofft. &ldquo;ahahahaha ich kann ja so \u00fcber mich selbst lachen, denn ich bin so erwachsen und reif&rdquo;. wieder mal ein v\u00f6lliger griff ins klo. <br><br>eventuell sind die leute aus fr\u00e4nkischen kuhk\u00e4ffern alle so, das kann ich nicht beurteilen, aber das ist uneingeschr\u00e4nkt scheisse. der zyklus beginnt also von neuem. wie in mass effect. wir sind die b\u00f6sen reaper, seine fans sind die alliance, zed ist der illusive man, schmatzerl kai leng und unser rainer ist shepard. unge ist dann wohl liara. so sieht er vermutlich wirklich die welt"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Rainer hat tats\u00e4chlich auf seiner Homepage meinen Kommentar zu seinem Gedicht freigeschaltet. #konstruktivekritikf\u00e4higkeitslord"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Gedicht ist schei\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150209\/79bddxjs.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "was f\u00fcr ne matte oder meint der etwa latte? O.o"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:15:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Nein Drache mach es nicht. Deine endgeile Matte macht dich erst so richtig Meddl.<br>Sowas in diese Richtung will er doch nur h\u00f6ren. Ich dachte immer er w\u00e4re so stolz auf seine Haar. Hat doch sogar Headbangtutorials gegeben. Dann kann er ja nicht so meddl sein. Fetter Mitl\u00e4ufer."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:23:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150209\/79bddxjs.png\"><\/blockquote>Nostalgie an die guten alten Drachenlord1488 Zeiten, oder woran?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:35:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Dachte du w\u00e4rst gar nicht links? Jetzt profilierst du dich trotzdem so&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150209\/79bddxjs.png\"><\/blockquote>Nostalgie an die guten alten Drachenlord1488 Zeiten, oder woran?<\/blockquote><blockquote>Zum Skinhead sein geh\u00f6rt mehr dazu, als nur dummes Zeug zu reden<br>Zeigen, da\u00df man was im Kopf hat - doch daran wird's euch fehlen(&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=meG9XMKJ7X4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=meG9XMKJ7X4<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:42:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Loikaemie *thumbs up*<br><br><blockquote>Dachte du w\u00e4rst gar nicht links? Jetzt profilierst du dich trotzdem so&#8230;<\/blockquote>Profiliere mich wie?"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:45:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150209\/79bddxjs.png\"><\/blockquote>Nostalgie an die guten alten Drachenlord1488 Zeiten, oder woran?<\/blockquote>10P <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:46:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Loikaemie *thumbs up*<br><br><blockquote>Dachte du w\u00e4rst gar nicht links? Jetzt profilierst du dich trotzdem so&#8230;<\/blockquote>Profiliere mich wie?<\/blockquote>Antifa, tiefrot, &#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:50:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Ich habe hier schon mehrfach gesagt, dass ich nichts mit der Antifa zu tun habe und nichtmal mit ihr sympathisiere, weil deren &ldquo;Verb\u00e4nde&rdquo; oft \u00e4u\u00dferst fragw\u00fcrdig sind. <br><br>Geht's um den &ldquo;Antifascist&rdquo; Avatar? Vorher war's das &ldquo;Good Night White Pride&rdquo; Logo, soviel ver\u00e4ndert hat der sich also nicht.^^ Wenn ich jetzt 'ne Antifa-Flagge drin h\u00e4tte, aber der Schriftzug ist ja keins von deren Logos.<br><br>: W\u00fcsste jedenfalls nicht, dass dem so w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2015-02-09T22:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Zeds Kanal nimmt an Abonennten zu HGW an dich"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T23:36:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "<blockquote>Zeds Kanal nimmt an Abonennten zu HGW an dich <\/blockquote>daniel zeds zweitaccount oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-09T23:48:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Rainer hat tats\u00e4chlich auf seiner Homepage meinen Kommentar zu seinem Gedicht freigeschaltet. #konstruktivekritikf\u00e4higkeitslord<\/blockquote>Was f\u00fcr eine entt\u00e4uschend plumpe Kritik, ich habe mich schon so auf einen schmissigen Verriss gefreut, der ihm die eigene Schei\u00dfe mit Mach 2 ins Gesicht donnert. Leider Fehlanzeige."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T00:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat tats\u00e4chlich auf seiner Homepage meinen Kommentar zu seinem Gedicht freigeschaltet. #konstruktivekritikf\u00e4higkeitslord<\/blockquote>Was f\u00fcr eine entt\u00e4uschend plumpe Kritik, ich habe mich schon so auf einen schmissigen Verriss gefreut, der ihm die eigene Schei\u00dfe mit Mach 2 ins Gesicht donnert. Leider Fehlanzeige.<\/blockquote>Bitte? Ich gab es doch sachlich auf den Punkt gebracht!"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T00:58:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Wat haste denn geschrieben? Kein Bock auf die Seite von diesem fetten, verfickten Hurenwichser zu gehen."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T01:03:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote>Gedicht ist schei\u00dfe?<\/blockquote>Genau das.<br><br>: Ohne Fragezeichen nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T01:07:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "&ldquo;Gedicht ist scheisse.&rdquo;<br><br>Trifft zu, ist aber fantasielos und tut nicht weh. Ein guter Kritiker ist ein richtiger sadistischer Hundesohn, der dich und dein Werk ordentlich ausweidet. Ich habe schon viele Kritiken geschrieben, alle waren beleidigend, keine hilfreich. So muss es sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T01:22:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Ist ja echt lame&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T07:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zeds Kanal nimmt an Abonennten zu HGW an dich <\/blockquote>daniel zeds zweitaccount oder<\/blockquote>Also bitte&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T07:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150209\/79bddxjs.png\"><\/blockquote>OMG bitte ermutigt ihn mit ein paar h\u00fcbschen weiblichen Fake-Accounts dazu. &ldquo;Ja mach das, so kommen deine sch\u00f6nen Augen besser zur Geltung.&rdquo; Was meint ihr, wie seine fette Birne aussieht, wenn die Haare nicht davon ablenken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T07:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Ich habe hier schon mehrfach gesagt, dass ich nichts mit der Antifa zu tun habe und nichtmal mit ihr sympathisiere, weil deren &ldquo;Verb\u00e4nde&rdquo; oft \u00e4u\u00dferst fragw\u00fcrdig sind. <br><br>Geht's um den &ldquo;Antifascist&rdquo; Avatar? Vorher war's das &ldquo;Good Night White Pride&rdquo; Logo, soviel ver\u00e4ndert hat der sich also nicht.^^ Wenn ich jetzt 'ne Antifa-Flagge drin h\u00e4tte, aber der Schriftzug ist ja keins von deren Logos.<br><br>: W\u00fcsste jedenfalls nicht, dass dem so w\u00e4re.<\/blockquote>Bist trotzdem eine linke Bazille. Hoffentlich gibts mal aufn Deckel"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T07:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150414-115947",
        "text": "Zed99 muss nen ziemlich kleinen pimmel haben!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T07:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zed99 muss nen ziemlich kleinen pimmel haben!!!!!!<\/blockquote>Kitzel nicht den Sp\u00e4her des Drachen, sonst wirst du das Feuer sp\u00fcren!!! (oder so \u00e4hnlich) ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T07:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "allahu akbar, leude. servus und elhamdulilah. welcher facette unseres allumfassenden hasses werden wir uns heute hingeben?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T07:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>allahu akbar, leude. servus und elhamdulilah. welcher facette unseres allumfassenden hasses werden wir uns heute hingeben?<\/blockquote>Heute kommt noch ein Video von mir ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T08:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "welcher thematischen analyse werden sie sich heute widmen? oder werden sie gar ein beschwingtes, erg\u00f6tzliches werk feilbieten?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T08:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>welcher thematischen analyse werden sie sich heute widmen? oder werden sie gar ein beschwingtes, erg\u00f6tzliches werk feilbieten?<\/blockquote>Es kommt etwas Altes im neuen Gewand, mit einem speziellen Gast ^^<br><br>Ihr werdet darin auch erw\u00e4hnt, mein Herr ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T08:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "das wird garantiert ein ganz famoser spass. wa, rainer?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T08:54:00+01:00",
        "username": "Schnitzel",
        "text": "<blockquote>eventuell sind die leute aus fr\u00e4nkischen kuhk\u00e4ffern alle so, <\/blockquote>nein sind sie nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T09:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>eventuell sind die leute aus fr\u00e4nkischen kuhk\u00e4ffern alle so, <\/blockquote>nein sind sie nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Nunja\u00a0nicht alle. Aber diejenigen, die ihr komplettes Leben dort verbringen und noch nie woanders waren au\u00dfer mal Wandern im Steigerwald oder Spessart, sind oft schon solche Spaten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T09:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>eventuell sind die leute aus fr\u00e4nkischen kuhk\u00e4ffern alle so, <\/blockquote>nein sind sie nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Nunja\u00a0nicht alle. Aber diejenigen, die ihr komplettes Leben dort verbringen und noch nie woanders waren au\u00dfer mal Wandern im Steigerwald oder Spessart, sind oft schon solche Spaten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Rainer war doch schon in Tschechien, der alte Weltenbummler"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T09:48:00+01:00",
        "username": "Schnitzel",
        "text": "<blockquote>Nunja\u00a0nicht alle. Aber diejenigen, die ihr komplettes Leben dort verbringen und noch nie woanders waren au\u00dfer mal Wandern im Steigerwald oder Spessart, sind oft schon solche Spaten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ja die gibts aber \u00fcberall nicht nur in franken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><blockquote>Rainer war doch schon in Tschechien, der alte Weltenbummler<\/blockquote>war das die Geschichte mit der Nutte keinen St\u00e4nder?? <br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T09:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "nicht nutte, sondern hostess. und ja, vermutlich schon"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T10:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "K\u00f6nnten mir bitte ein paar Leute auf Google+ folgen, br\u00e4uchte 10 damit ich auf YT eine Custom-URL machen kann. <a href=\"http:\/\/goo.gl\/IWuvAw\">http:\/\/goo.gl\/IWuvAw<\/a> [goo.gl] <br><br>Btw: neues Video im Eingang <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T10:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>eventuell sind die leute aus fr\u00e4nkischen kuhk\u00e4ffern alle so, <\/blockquote>nein sind sie nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Nunja\u00a0nicht alle. Aber diejenigen, die ihr komplettes Leben dort verbringen und noch nie woanders waren au\u00dfer mal Wandern im Steigerwald oder Spessart, sind oft schon solche Spaten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Rainer war doch schon in Tschechien, der alte Weltenbummler<\/blockquote>Gut, da ist man ja von ihm aus auch in 1 Stunde hingefahren. Aber er hat ja &ldquo;kei Latte gricht&rdquo; und von daher z\u00e4hlt dieser Ausflug nicht."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T10:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnten mir bitte ein paar Leute auf Google+ folgen, br\u00e4uchte 10 damit ich auf YT eine Custom-URL machen kann. <a href=\"http:\/\/goo.gl\/IWuvAw\">http:\/\/goo.gl\/IWuvAw<\/a> [goo.gl] <br><br>Btw: neues Video im Eingang <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>geil"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T10:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "h\u00e4tte ich nicht so viel gesoffen w\u00e4re ich jetzt auch ein star in zeds videos. naja was solls, ersma n bier aufmachen"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T10:36:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich habe hier schon mehrfach gesagt, dass ich nichts mit der Antifa zu tun habe und nichtmal mit ihr sympathisiere, weil deren &ldquo;Verb\u00e4nde&rdquo; oft \u00e4u\u00dferst fragw\u00fcrdig sind. <br><br>Geht's um den &ldquo;Antifascist&rdquo; Avatar? Vorher war's das &ldquo;Good Night White Pride&rdquo; Logo, soviel ver\u00e4ndert hat der sich also nicht.^^ Wenn ich jetzt 'ne Antifa-Flagge drin h\u00e4tte, aber der Schriftzug ist ja keins von deren Logos.<br><br>: W\u00fcsste jedenfalls nicht, dass dem so w\u00e4re.<\/blockquote>Bist trotzdem eine linke Bazille. Hoffentlich gibts mal aufn Deckel<\/blockquote>Traut sich keiner. Bin n\u00e4mlich echt voll der gef\u00e4hrliche T\u00fcp und schmeiss meinen Gegnern sofort die Br\u00fcgel raus!"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T10:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich habe hier schon mehrfach gesagt, dass ich nichts mit der Antifa zu tun habe und nichtmal mit ihr sympathisiere, weil deren &ldquo;Verb\u00e4nde&rdquo; oft \u00e4u\u00dferst fragw\u00fcrdig sind. <br><br>Geht's um den &ldquo;Antifascist&rdquo; Avatar? Vorher war's das &ldquo;Good Night White Pride&rdquo; Logo, soviel ver\u00e4ndert hat der sich also nicht.^^ Wenn ich jetzt 'ne Antifa-Flagge drin h\u00e4tte, aber der Schriftzug ist ja keins von deren Logos.<br><br>: W\u00fcsste jedenfalls nicht, dass dem so w\u00e4re.<\/blockquote>Bist trotzdem eine linke Bazille. Hoffentlich gibts mal aufn Deckel<\/blockquote>Traut sich keiner. Bin n\u00e4mlich echt voll der gef\u00e4hrliche T\u00fcp und schmeiss meinen Gegnern sofort die Br\u00fcgel raus!<\/blockquote>du hast doch garantiert heisse tr\u00e4ume wie dich 4 bullen festhalten und dich abwechselnd mit ihren harten, langen schlagst\u00f6cken verw\u00f6hnen. dat macht dich doch richtig geil. da l\u00e4uft dir doch schon der geifer ausm maul, allein bei dem gedanken daran"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T12:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich habe hier schon mehrfach gesagt, dass ich nichts mit der Antifa zu tun habe und nichtmal mit ihr sympathisiere, weil deren &ldquo;Verb\u00e4nde&rdquo; oft \u00e4u\u00dferst fragw\u00fcrdig sind. <br><br>Geht's um den &ldquo;Antifascist&rdquo; Avatar? Vorher war's das &ldquo;Good Night White Pride&rdquo; Logo, soviel ver\u00e4ndert hat der sich also nicht.^^ Wenn ich jetzt 'ne Antifa-Flagge drin h\u00e4tte, aber der Schriftzug ist ja keins von deren Logos.<br><br>: W\u00fcsste jedenfalls nicht, dass dem so w\u00e4re.<\/blockquote>Bist trotzdem eine linke Bazille. Hoffentlich gibts mal aufn Deckel<\/blockquote>Traut sich keiner. Bin n\u00e4mlich echt voll der gef\u00e4hrliche T\u00fcp und schmeiss meinen Gegnern sofort die Br\u00fcgel raus!<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T12:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>du hast doch garantiert heisse tr\u00e4ume wie dich 4 bullen festhalten und dich abwechselnd mit ihren harten, langen schlagst\u00f6cken verw\u00f6hnen. dat macht dich doch richtig geil. da l\u00e4uft dir doch schon der geifer ausm maul, allein bei dem gedanken daran<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/10.02.15\/o2iicr9gusom.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T12:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>du hast doch garantiert heisse tr\u00e4ume wie dich 4 bullen festhalten und dich abwechselnd mit ihren harten, langen schlagst\u00f6cken verw\u00f6hnen. dat macht dich doch richtig geil. da l\u00e4uft dir doch schon der geifer ausm maul, allein bei dem gedanken daran<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/10.02.15\/o2iicr9gusom.jpg\"><\/blockquote>so stell ich mir linksmensch auch vor. wie der michael, die alte schwule schlicke ey"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T12:45:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "linksmensch sollte man mal aufn bock spannen"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T13:06:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Ich reib deinen Arsch gleich mit S\u00e4ure an. 'N sch\u00f6nen Pavianarschfick."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T13:15:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ganzk\u00f6rperarschfick beim Schwein."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T13:17:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Ich schneid dir ein Gewinde in die N\u00fclle, dann gibt's den Korkenzieherarschfick."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T13:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "jetzt haben wir das niveau erstmal gehoben"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T13:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Zeds Kanal nimmt an Abonennten zu HGW an dich <\/blockquote>daniel zeds zweitaccount oder<\/blockquote>Also bitte&#8230;.<\/blockquote>ich werd nie so gut wie zed sein und weil ich windows 10 hab geht nicht jedes schneideprogramm meist nur moviemaker :\/"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:10:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Nennt sich linksmensch und hat &ldquo;Antifascist&rdquo; als Avatar<br><br>Meme<br><br>leugnet ein Linker zu sein<br><br>sorry musste einfach mal sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gut, da ist man ja von ihm aus auch in 1 Stunde hingefahren. Aber er hat ja &ldquo;kei Latte gricht&rdquo; und von daher z\u00e4hlt dieser Ausflug nicht.<\/blockquote>Welches Video erz\u00e4hlt er das? Hat das noch jemand von euch kleinen miesen Drecksschweine? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>W\u00fcsst ich auch gern, w\u00e4r mal ein cooles Video, in dem s\u00e4mtliches sexm\u00e4\u00dfige Zeug von Rainer vorkommt. Hab jetzt auch einen weiblichen Troll f\u00fcr weibliche Voice-over, die hat eine ziemlich sexy Stimme, echt porno *gg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Gut, da ist man ja von ihm aus auch in 1 Stunde hingefahren. Aber er hat ja &ldquo;kei Latte gricht&rdquo; und von daher z\u00e4hlt dieser Ausflug nicht.<\/blockquote>Welches Video erz\u00e4hlt er das? Hat das noch jemand von euch kleinen miesen Drecksschweine? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>W\u00fcsst ich auch gern, w\u00e4r mal ein cooles Video, in dem s\u00e4mtliches sexm\u00e4\u00dfige Zeug von Rainer vorkommt. Hab jetzt auch einen weiblichen Troll f\u00fcr weibliche Voice-over, die hat eine ziemlich sexy Stimme, echt porno *gg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Welches Video es ist m\u00fcsste doch der Macher vom &ldquo;Drachboard&rdquo; wissen. Dort gab es doch dieses Sample Wo ist eigentlich dieses Board?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "zu faul um die Seiten zu lesen, bist du zu rainer gefahren?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Echt oder Trolle? ^^<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras<\/a> [twitter.com]<br><br>(Also wenn man die Follower so anschaut, wohl eher Trolle, oder auch nicht ^^)"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:50:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Welches Video es ist m\u00fcsste doch der Macher vom &ldquo;Drachboard&rdquo; wissen. Dort gab es doch dieses Sample Wo ist eigentlich dieses Board?<\/blockquote><a href=\"https:\/\/bytebucket.org\/DrachenBoard\/drachenboard\/raw\/91613db01f6d934bb8b913c8884d78ee9cb2c8e7\/DrachBoard.swf\">https:\/\/bytebucket.org\/DrachenBoard\/drachenboard\/raw\/91613db01f6d934bb8b913c8884d78ee9cb2c8e7\/DrachBoard.swf<\/a> [bytebucket.org]<br><br><a href=\"https:\/\/www.dropbox.com\/s\/1q8lp21et4yqqdq\/DrachenBoard.apk?dl=0\">https:\/\/www.dropbox.com\/s\/1q8lp21et4yqqdq\/DrachenBoard.apk?dl=0<\/a> [dropbox.com]<br><br>Das geilste ist fast immer noch der &ldquo;Affenneger&rdquo; auf Seite 4, &ldquo;Schimpfw\u00f6rter lernen mit dem Drachenlord&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Echt oder Trolle? ^^<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras<\/a> [twitter.com]<br><br>(Also wenn man die Follower so anschaut, wohl eher Trolle, oder auch nicht ^^)<\/blockquote>Zu sch\u00f6ne Grafiken ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T14:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Echt oder Trolle? ^^<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras<\/a> [twitter.com]<br><br>(Also wenn man die Follower so anschaut, wohl eher Trolle, oder auch nicht ^^)<\/blockquote>Mit den echten Drachenlordfans verh\u00e4lt es sich wie mit Yeti oder Bigfoot. Die Leute reden dar\u00fcber, aber es hat noch keiner den Beweis geliefert, dass so etwas existiert."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:03:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>Auf dem Foto sind doch nur Hunde und keine Katzen?? Und warum fotografiert er eigentlich seinen Bildschirm? So viel Intelligenz sollte er doch noch besitzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>Auf dem Foto sind doch nur Hunde und keine Katzen?? Und warum fotografiert er eigentlich seinen Bildschirm? So viel Intelligenz sollte er doch noch besitzen.<\/blockquote>Bei Rainer bin ich schon froh, wenn er nicht versucht den Bildschirm mit dem Scanner zu scannen und so irgendwie die ganze Bude in Brand steckt lol ^^<br><br>Und irgendwie muss man das Zeug ja in Gimp reinspeichern ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>Auf dem Foto sind doch nur Hunde und keine Katzen?? Und warum fotografiert er eigentlich seinen Bildschirm? So viel Intelligenz sollte er doch noch besitzen.<\/blockquote>Weil es hip und cool ist, einfach den Bildschirm mit dem Smartphone abzufotografieren. Die Leute verdummen ingesamt, da m\u00f6chte ich dem Rainer keinen Vorwurf machen."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:09:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote>ich werd nie so gut wie zed sein und weil ich windows 10 hab geht nicht jedes schneideprogramm meist nur moviemaker :\/<\/blockquote><a href=\"http:\/\/cinelerra-cv.org\/\">http:\/\/cinelerra-cv.org\/<\/a> [cinelerra-cv.org]<br><br>Dir fehlt allerdings auch die Kreativit\u00e4t, das kannste mit nem Programm nicht raushauen."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/y3GM1aHbXV\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>Auf dem Foto sind doch nur Hunde und keine Katzen?? Und warum fotografiert er eigentlich seinen Bildschirm? So viel Intelligenz sollte er doch noch besitzen.<\/blockquote>Bei Rainer bin ich schon froh, wenn er nicht versucht den Bildschirm mit dem Scanner zu scannen und so irgendwie die ganze Bude in Brand steckt lol ^^<br><br>Und irgendwie muss man das Zeug ja in Gimp reinspeichern ;D<\/blockquote>Dann h\u00e4ts aber ne bessere quali und seine Bude is doch nix wert auser vieleicht emotionalen wert"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:12:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Echt oder Trolle? ^^<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras<\/a> [twitter.com]<br><br>(Also wenn man die Follower so anschaut, wohl eher Trolle, oder auch nicht ^^)<\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9VWL43CQAAPSV6.jpg:large\"><br><br>lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Echt oder Trolle? ^^<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras\">https:\/\/twitter.com\/Drachen_Ultras<\/a> [twitter.com]<br><br>(Also wenn man die Follower so anschaut, wohl eher Trolle, oder auch nicht ^^)<\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9VWL43CQAAPSV6.jpg:large\"><br><br>lol<\/blockquote>Oooohhh, das hab ich noch gar nicht gesehen lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Endlich hab ich meine eigenen Hater bzw. Hater-Hater <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T15:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Drachenlordnervt Ultras?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T16:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y7BcycHbVQ\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y7BcycHbVQ\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Wieso passen die Poster eigentlich in einen DIN A4 Umschlag?<br><br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/10.02.15\/8u6y3v5duhur.png\"><br><b>Rainer bist du deine Fans wieder am betr\u00fcgen?<\/b>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T16:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y7BcycHbVQ\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y7BcycHbVQ\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Wieso passen die Poster eigentlich in einen DIN A4 Umschlag?<br><br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/10.02.15\/8u6y3v5duhur.png\"><br><b>Rainer bist du deine Fans wieder am betr\u00fcgen?<\/b><\/blockquote>Weil er sie geknickt hat, der Idiot."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T16:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "die verschickt man doch in so ner rolle und die is dem wohl zu teuer <br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T16:46:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y7BcycHbVQ\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y7BcycHbVQ\/<\/a> [instagram.com]<br><br>Wieso passen die Poster eigentlich in einen DIN A4 Umschlag?<br><br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/10.02.15\/8u6y3v5duhur.png\"><br><b>Rainer bist du deine Fans wieder am betr\u00fcgen?<\/b><\/blockquote>Weil er sie geknickt hat, der Idiot.<\/blockquote>Himmelherrgott! Dass er sich auch f\u00fcr nichts mal Umst\u00e4nde machen kann!<br>Hoffe die Gewinner kommen sich ordentlich verarscht vor."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T17:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Wer hat jetzt eigentlich gewonnen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T17:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Vlog l\u00e4d hoch!"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T18:22:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Hab ich gewonnen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T18:23:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Haha, Zed hat ne Regenbogenschaf-Tasche gewonnen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T18:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Ist zu bl\u00f6d, sein Programm zu bedienen, um den Greenscreen vern\u00fcnftig auszublenden<br><br>*drachenmeme*<br><br>kauft sich neue Softboxen"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T18:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Haha, Zed hat ne Regenbogenschaf-Tasche gewonnen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Juhu!!!!!!!!!!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T18:43:00+01:00",
        "username": "conte",
        "text": "freu mich schon dass er trotz neuer softbox kein gescheiten green screen hinbekommen wird"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T18:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Rainer macht ein Top5 \u00fcber die Hater??????? Das ist der PERFEKTE Auftakt f\u00fcr die 4. Staffel *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und wie billige er versucht zu erkl\u00e4ren, dass er seine Videos als &ldquo;geplant&rdquo; hochl\u00e4dt, weil seine Videos immer zu Zeiten ver\u00f6ffentlicht werden, wo er eigentlich auf der &ldquo;Arbeit&rdquo; ist *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>UND ein neues Format, Hommage an 4 Drachen und der Metal *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Manchmal glaub ich Rainer riecht, wann bei mir eine neue Staffel beginnt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:06:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Video schon wieder gel\u00f6scht. Ist ihm wohl doch noch aufgefallen, dass das Voice-over parallel zum Hauptvideo l\u00e4uft und er sich so selbst dazwischenquatscht."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:16:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "Hallo, <br><br>auf seinem Hauptkanal + Vlog gibt es kein neues Video von heute. <br>Hat er es schon gel\u00f6scht und falls ja, k\u00f6nnte sich jemand die M\u00fche machen und es erneut hoch laden? W\u00e4re sehr nett."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:17:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "neues Format #letsfail"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Hallo, <br><br>auf seinem Hauptkanal + Vlog gibt es kein neues Video von heute. <br>Hat er es schon gel\u00f6scht und falls ja, k\u00f6nnte sich jemand die M\u00fche machen und es erneut hoch laden? W\u00e4re sehr nett.<\/blockquote>War leider sogar schneller als drachschon.<br><br>Ist das Phake oder real?<br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/10.02.15\/ly3jocegevl1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "feek von Bernd"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:23:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Feek vom Bernd."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Dezember xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "K\u00f6nnte man aber trotzdem mal \u00fcber Twitter verbreiten, sodass es Rainer sieht *gg* vielleicht vorher oben und links die balken entfernen. ich bin ja logischerweise geblockt, aber vielleicht gibts ja jemanden, der auf twitter rainer vorspielt nett zu ihm zu sein, der k\u00f6nnte ihm das ja zeigen *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:28:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Hallo, <br><br>auf seinem Hauptkanal + Vlog gibt es kein neues Video von heute. <br>Hat er es schon gel\u00f6scht und falls ja, k\u00f6nnte sich jemand die M\u00fche machen und es erneut hoch laden? W\u00e4re sehr nett.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "wir k\u00f6nnten auch nen feek ac von unge machen und den anschreiben^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte man aber trotzdem mal \u00fcber Twitter verbreiten, sodass es Rainer sieht *gg* vielleicht vorher oben und links die balken entfernen. ich bin ja logischerweise geblockt, aber vielleicht gibts ja jemanden, der auf twitter rainer vorspielt nett zu ihm zu sein, der k\u00f6nnte ihm das ja zeigen *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Nicht n\u00f6tig, er liest hier sowieso mit."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nnte man aber trotzdem mal \u00fcber Twitter verbreiten, sodass es Rainer sieht *gg* vielleicht vorher oben und links die balken entfernen. ich bin ja logischerweise geblockt, aber vielleicht gibts ja jemanden, der auf twitter rainer vorspielt nett zu ihm zu sein, der k\u00f6nnte ihm das ja zeigen *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Nicht n\u00f6tig, er liest hier sowieso mit.<\/blockquote>Ja stimmt, letztens haben wir hier ja auch \u00fcber die Pizzaschachtel geredet, wurde sofort im n\u00e4chsten Vlog thematisiert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> (also nachdem er aufgeh\u00f6rt hat wegen den Elefanten rumzuheulen)"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo, <br><br>auf seinem Hauptkanal + Vlog gibt es kein neues Video von heute. <br>Hat er es schon gel\u00f6scht und falls ja, k\u00f6nnte sich jemand die M\u00fche machen und es erneut hoch laden? W\u00e4re sehr nett.<\/blockquote><\/blockquote>War es wohl nicht wert, weil Rainer was mit den Tonspuren verkackt hat. Denke er wirds fixen und dann reuppen. Hatten wir schonmal bei einem seiner Videos"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:34:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hallo, <br><br>auf seinem Hauptkanal + Vlog gibt es kein neues Video von heute. <br>Hat er es schon gel\u00f6scht und falls ja, k\u00f6nnte sich jemand die M\u00fche machen und es erneut hoch laden? W\u00e4re sehr nett.<\/blockquote><\/blockquote>War es wohl nicht wert, weil Rainer was mit den Tonspuren verkackt hat. Denke er wirds fixen und dann reuppen. Hatten wir schonmal bei einem seiner Videos<\/blockquote>Seine Ma\u00dfst\u00e4be, was Qualit\u00e4t der Videos betrifft sind wohl willk\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Hat wer bock Rainer was zu Fashing zu schicken?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:36:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Hat wer bock Rainer was zu Fashing zu schicken?<\/blockquote>Bei dem is doch das ganze Jahr \u00fcber Gehirnfasching."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Hat wer bock Rainer was zu Fashing zu schicken?<\/blockquote>Schick ihm das Paket mit dem explodierenden Glitter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Das einzige Geschenk, \u00fcber das er sich freuen w\u00fcrde, ist der Kopf von Zed."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:40:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hat wer bock Rainer was zu Fashing zu schicken?<\/blockquote>Bei dem is doch das ganze Jahr \u00fcber Gehirnfasching.<\/blockquote>Aber kein echtes Fashing<\/blockquote>Worauf soll es denn, in deiner Vorstellung, hinaus laufen, wenn ihm jemand etwas schicken w\u00fcrde? Bei mir h\u00e4lt sich der Humorgehalt beim Gedanken daran in Grenzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Ich schick dem ne Pckung Haribo und Schminke und Porto kann der selber zahlen ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Hat wer bock Rainer was zu Fashing zu schicken?<\/blockquote>Bei dem is doch das ganze Jahr \u00fcber Gehirnfasching.<\/blockquote>Aber kein echtes Fashing<\/blockquote>Worauf soll es denn, in deiner Vorstellung, hinaus laufen, wenn ihm jemand etwas schicken w\u00fcrde? Bei mir h\u00e4lt sich der Humorgehalt beim Gedanken daran in Grenzen.<\/blockquote>ka, der tut mir manchmal leid und ne packung Haribo kann ich verkraften"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Ich schick dem ne Pckung Haribo und Schminke und Porto kann der selber zahlen ^^<\/blockquote>schenk ihm doch deine Jungfr\u00e4ulichkeit."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:43:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Ich schick dem ne Pckung Haribo und Schminke und Porto kann der selber zahlen ^^<\/blockquote>Haut mich jetzt nicht so um. Finde<br><blockquote>( &#8230; ) Kopf von Zed<\/blockquote>besser. Oder vielleicht bringt ihn ja noch jemand auf den Trichter einen Troll-Trollaccount zu machen. &ldquo;Zed Nervt&rdquo; oder sowas"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>besser. Oder vielleicht bringt ihn ja noch jemand auf den Trichter einen Troll-Trollaccount zu machen. &ldquo;Zed Nervt&rdquo; oder sowas<\/blockquote>F\u00e4nde ich sehr am\u00fcsant <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>besser. Oder vielleicht bringt ihn ja noch jemand auf den Trichter einen Troll-Trollaccount zu machen. &ldquo;Zed Nervt&rdquo; oder sowas<\/blockquote>He, das w\u00e4rs. Doppelter Gewinn."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich schick dem ne Pckung Haribo und Schminke und Porto kann der selber zahlen ^^<\/blockquote>Schick ihm einen Strick und Rasierklingen. <i>Ne das kann ich so nicht sagen<\/i> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T19:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich schick dem ne Pckung Haribo und Schminke und Porto kann der selber zahlen ^^<\/blockquote>Schick ihm einen Strick und Rasierklingen. <i>Ne das kann ich so nicht sagen<\/i> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>ne packung haribo und ein liebesbrief von unge?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wat der braucht is ne volljeschissene unterhose"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:15:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich habe hier schon mehrfach gesagt, dass ich nichts mit der Antifa zu tun habe und nichtmal mit ihr sympathisiere, weil deren &ldquo;Verb\u00e4nde&rdquo; oft \u00e4u\u00dferst fragw\u00fcrdig sind. <br><br>Geht's um den &ldquo;Antifascist&rdquo; Avatar? Vorher war's das &ldquo;Good Night White Pride&rdquo; Logo, soviel ver\u00e4ndert hat der sich also nicht.^^ Wenn ich jetzt 'ne Antifa-Flagge drin h\u00e4tte, aber der Schriftzug ist ja keins von deren Logos.<br><br>: W\u00fcsste jedenfalls nicht, dass dem so w\u00e4re.<\/blockquote>Bist trotzdem eine linke Bazille. Hoffentlich gibts mal aufn Deckel<\/blockquote>Traut sich keiner. Bin n\u00e4mlich echt voll der gef\u00e4hrliche T\u00fcp und schmeiss meinen Gegnern sofort die Br\u00fcgel raus!<\/blockquote>du hast doch garantiert heisse tr\u00e4ume wie dich 4 bullen festhalten und dich abwechselnd mit ihren harten, langen schlagst\u00f6cken verw\u00f6hnen. dat macht dich doch richtig geil. da l\u00e4uft dir doch schon der geifer ausm maul, allein bei dem gedanken daran<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-qJjcDX6a80\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-qJjcDX6a80<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:16:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>wat der braucht is ne volljeschissene unterhose<\/blockquote>Jede Woche ein Einzelteil von einem Bock. #drachen\u00fcberraschung"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:26:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich habe hier schon mehrfach gesagt, dass ich nichts mit der Antifa zu tun habe und nichtmal mit ihr sympathisiere, weil deren &ldquo;Verb\u00e4nde&rdquo; oft \u00e4u\u00dferst fragw\u00fcrdig sind. <br><br>Geht's um den &ldquo;Antifascist&rdquo; Avatar? Vorher war's das &ldquo;Good Night White Pride&rdquo; Logo, soviel ver\u00e4ndert hat der sich also nicht.^^ Wenn ich jetzt 'ne Antifa-Flagge drin h\u00e4tte, aber der Schriftzug ist ja keins von deren Logos.<br><br>: W\u00fcsste jedenfalls nicht, dass dem so w\u00e4re.<\/blockquote>Bist trotzdem eine linke Bazille. Hoffentlich gibts mal aufn Deckel<\/blockquote>Traut sich keiner. Bin n\u00e4mlich echt voll der gef\u00e4hrliche T\u00fcp und schmeiss meinen Gegnern sofort die Br\u00fcgel raus!<\/blockquote>du hast doch garantiert heisse tr\u00e4ume wie dich 4 bullen festhalten und dich abwechselnd mit ihren harten, langen schlagst\u00f6cken verw\u00f6hnen. dat macht dich doch richtig geil. da l\u00e4uft dir doch schon der geifer ausm maul, allein bei dem gedanken daran<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-qJjcDX6a80\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-qJjcDX6a80<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>linksmensch am Mic? 10p !"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich bin auch wirklich in einem dilemma. so gern ich leuten einfach nur mit dem schlagstock in die fresse schlagen will bis lecker marmelade zu beiden ohren rausl\u00e4uft kann ich das nicht tun. denn ich hatte eine schwere kindheit. wo ich 20 war. jetzt zeige ich leute nur noch an, die nicht meiner meinung sind. aber gewalt verabscheue ich. es sei denn sie kommen zu mir, damit ich ihnen standesrechtlich die pr\u00fcgel rausschlgen kann. ich zeig mich auch gern mit plaststikwummen und einem schwert im wald, weil ich gewalt so verabscheue. erstmal munitionslager checken"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:50:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "Gibts eigentlich irgendwo DL-classics wie bspw. jenes?<br><a href=\"http:\/\/youtu.be\/5SCX7y6ksKM?t=2m42s\">http:\/\/youtu.be\/5SCX7y6ksKM?t=2m42s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "gibts schon einen reupload vom vlog?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T20:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Gibts eigentlich irgendwo DL-classics wie bspw. jenes?<br><a href=\"http:\/\/youtu.be\/5SCX7y6ksKM?t=2m42s\">http:\/\/youtu.be\/5SCX7y6ksKM?t=2m42s<\/a> [youtu.be]<\/blockquote>Hat alles die Schwanzlutschgurke."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote>gibts schon einen reupload vom vlog?<\/blockquote>nein, aber den alten hat sich einer der Bernds gesichert.<\/blockquote>geil, wo kann ich den anschauen =?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>gibts schon einen reupload vom vlog?<\/blockquote>nein, aber den alten hat sich einer der Bernds gesichert.<\/blockquote>geil, wo kann ich den anschauen =?<\/blockquote>lad ich gleich nochmal hoch. Dauert aber noch 5-10 min"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "ok ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:08:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Was f\u00fcr einen Reupload? War zwischenzeitig was neues drau\u00dfen und wieder gel\u00f6scht oder war das sein Heulvideo bzw. das dumme Bilder Teil?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Was f\u00fcr einen Reupload? War zwischenzeitig was neues drau\u00dfen und wieder gel\u00f6scht oder war das sein Heulvideo bzw. das dumme Bilder Teil?<\/blockquote>Ne war ein neuer Vlog, bei dem mittendrin was mit den Tonspuren nicht gestimmt hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Ok, wer es sehen will:<br>(keine Ahnung ob es funktioniert, hab hier die falschen Browsereinstellungen)<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/xGyU\">https:\/\/vid.me\/xGyU<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:19:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "war jetzt aber auch net wirklich spektakul\u00e4r, lediglich die hater-video ank\u00fcndigung l\u00e4sst auf kommende unterhaltung hoffen<br>jetzt re-upp<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fB5WQKCe0OE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fB5WQKCe0OE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "warum ist das 30 Sekunden k\u00fcrzer?<br><br>edit: ok er hats neu aufgenommen"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Im neuen Flock sagt er, dass er von 12:00 bis 13:00 Pause macht. Einmal hats gehei\u00dfen er hat bis 14:00 Pause und einmal, er hat ab 14:00 Pause lol ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:32:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:34:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "Geil. <br><br>Ich will Kaffee trinken aua versifften Porzellantassen auf der stinkenden Couch vom Drachenlord. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:34:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Im neuen Flock sagt er, dass er von 12:00 bis 13:00 Pause macht. Einmal hats gehei\u00dfen er hat bis 14:00 Pause und einmal, er hat ab 14:00 Pause lol ^^<\/blockquote>bis 14 uhr pause nur an tagen, wo er 50eur\/h nimmt"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich komme ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im neuen Flock sagt er, dass er von 12:00 bis 13:00 Pause macht. Einmal hats gehei\u00dfen er hat bis 14:00 Pause und einmal, er hat ab 14:00 Pause lol ^^<\/blockquote>bis 14 uhr pause nur an tagen, wo er 50eur\/h nimmt<\/blockquote>Achja genau, den restlichen Tag braucht er ja dann f\u00fcr Finanzmanagement ^^<br><br>Ich finds ja so lustig, dass er jetzt die Ausrede erfindet, dass die Videos planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlicht werden. Er bezieht sich in Videos \u00f6fter mal auf bestimmte Tage (heute, gestern inkl Wochentag), deshalb wei\u00df man genau, dass er auch am PC sitzt, wenn die Videos hochladen. Aber irgendeine Ausrede braucht er ja, wieso die Videos immer kommen, wenn er eigentlich in der Arbeit sein sollte <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:40:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich komme ;D<\/blockquote><img src=\"http:\/\/25.media.tumblr.com\/tumblr_m738mbHuza1qzo3zwo1_1280.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich komme ;D<\/blockquote><img src=\"http:\/\/25.media.tumblr.com\/tumblr_m738mbHuza1qzo3zwo1_1280.png\"><\/blockquote>:kotz:"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:43:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich komme ;D<\/blockquote><img src=\"http:\/\/25.media.tumblr.com\/tumblr_m738mbHuza1qzo3zwo1_1280.png\"><\/blockquote>:kotz:<\/blockquote>Wenn man den als &ldquo;Fan&rdquo; besuchen sollte, muss man ja echt aufpassen das der einen nicht vergewaltigt. Hammer notgeiler Bisexueller Fettsack. Das ist gef\u00e4hrlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:45:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich komme ;D<\/blockquote><img src=\"http:\/\/25.media.tumblr.com\/tumblr_m738mbHuza1qzo3zwo1_1280.png\"><\/blockquote>:kotz:<\/blockquote>Wenn man den als &ldquo;Fan&rdquo; besuchen sollte, muss man ja echt aufpassen das der einen nicht vergewaltigt. Hammer notgeiler Bisexueller Fettsack. Das ist gef\u00e4hrlich.<\/blockquote>Hab bei Drache Isolation ge\u00fcbt. Der kriegt mich nimmer."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Pfefferspray mitnehmen aber ich glaub nich das der sowas macht und bestimmt speichert der das jetz mit Gimp ein"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "Da geh ich lieber Sterben aber mich w\u00fcrde mal interessieren wieviel Messi der is und ob es in seiner Wohnung nach tod stinkt <br><br>Wer w\u00fcrde eigentlich im August den besuchen gehen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:51:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich komme ;D<\/blockquote><img src=\"http:\/\/25.media.tumblr.com\/tumblr_m738mbHuza1qzo3zwo1_1280.png\"><\/blockquote>:kotz:<\/blockquote>Wenn man den als &ldquo;Fan&rdquo; besuchen sollte, muss man ja echt aufpassen das der einen nicht vergewaltigt. Hammer notgeiler Bisexueller Fettsack. Das ist gef\u00e4hrlich.<\/blockquote>Hab bei Drache Isolation ge\u00fcbt. Der kriegt mich nimmer.<\/blockquote>Ich hoffe f\u00fcr dich, dass du den Hardcore Modus mehr als 1 mal geschafft hast."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Im neuen Format wird m Daniel beim Wixn zugschaut, efentunell, ich sage EFENTUNELL - ist keine Ank\u00fcndigung nur eine Idee, gibts noch Hamsterspiele<\/blockquote>#P\u00e4dolord?? O.o"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Leeeel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Rainer geht in seinem neuesten Video mal wieder seinem liebsten Hobby nach: Formate ank\u00fcndigen"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:56:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>Da geh ich lieber Sterben aber mich w\u00fcrde mal interessieren wieviel Messi der is und ob es in seiner Wohnung nach tod stinkt <\/blockquote>Schenkt man den alten Schriften Glauben, so soll die Drachenh\u00f6hle von einem bei\u00dfenden Gestank von Schimmel, Schwei\u00df, Urin, Spermin und nassem Hund durchstr\u00f6mt sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150211-141707",
        "text": "und Hamstern?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:57:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im neuen Format wird m Daniel beim Wixn zugschaut, efentunell, ich sage EFENTUNELL - ist keine Ank\u00fcndigung nur eine Idee, gibts noch Hamsterspiele<\/blockquote>#P\u00e4dolord?? O.o<\/blockquote>#HauptsacheWasZumRammelnLord<br>Katze, Hund und Pferd hat er ja nicht mehr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T21:58:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>und Hamstern?<\/blockquote>R.I.P. #fressanfall #ungelogen #ausgeschieden"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:12:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Drachenlord grad hart Depri bei Twitter!"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:14:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "naja vllt kapiert er es iwann mal"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Er schreibt auch, dass er vielleicht Veganer werden will. Will er sich etwa an Nicol ranmachen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Drachenlord grad hart Depri bei Twitter!<\/blockquote>Wetten dass er morgen wieder ganz anders drauf ist. Er hat meiner Meinung nach eine Borderline-Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachenlord grad hart Depri bei Twitter!<\/blockquote>Wetten dass er morgen wieder ganz anders drauf ist. Er hat meiner Meinung nach eine Borderline-Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung.<\/blockquote>Meiner Meinung nach ist er einfach nur ne dumme Aufmerksamkeitshure."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:19:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drachenlord grad hart Depri bei Twitter!<\/blockquote>Wetten dass er morgen wieder ganz anders drauf ist. Er hat meiner Meinung nach eine Borderline-Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung.<\/blockquote>Meiner Meinung nach ist er einfach nur ne dumme Aufmerksamkeitshure.<\/blockquote>schlie\u00dft sich ja nicht aus"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:25:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "Auf jeden Fall ist er eine Bi-Schwuchtel."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:53:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "hat ungeziefer geblockt oder was <a href=\"http:\/\/t.co\/OfXmXTyVx9\">http:\/\/t.co\/OfXmXTyVx9<\/a> [t.co]"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:55:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Auf jeden Fall ist er eine Bi-Schwuchtel.<\/blockquote>Das ist ja nun nicht das, wof\u00fcr man sich \u00fcber ihn lustig machen braucht. <br>Auch seine Offenheit damit ist gar nicht so falsch. Aber alles andere an ihm <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und warum er depri ist? Die Olle von vorgestern, die er mit Gedichten beeindrucken wollte, hat wohl doch kein Interesse xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>hat ungeziefer geblockt oder was <a href=\"http:\/\/t.co\/OfXmXTyVx9\">http:\/\/t.co\/OfXmXTyVx9<\/a> [t.co]<\/blockquote>Lol, k\u00f6nnte glatt sein. Siehste sp\u00e4testens, wenn er aufh\u00f6rt unge zu l\u00fcften."
    },
    {
        "time": "2015-02-10T23:57:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Vielleicht seine &ldquo;Dingens&rdquo; van Miez?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T00:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Das Bekloppte ist aber, dass er zwar schreibt es geht ihm sauschlecht und alles, aber wenn wirklich mal jemand besorgt nachfr\u00e4gt, hei\u00dft es gleich ist Privatsache. K\u00f6nnte doch gleich die Klappe halten. Sozusagen das mit Attentionwhore stimmt vollumf\u00e4nglich!"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T00:07:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Das ihm das nicht selber peinlich ist sone verheulten Fotos hochzuladen. Der Fettsack kennt echt keine Grenzen. Dem ist nicht zu peinlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T00:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Das ihm das nicht selber peinlich ist sone verheulten Fotos hochzuladen. Der Fettsack kennt echt keine Grenzen. Dem ist nicht zu peinlich. <\/blockquote>schau dir mal den instagram kanal von unge und den von Drachenlord an. Ungef\u00e4hr gleich w\u00fcrde ich sagen, jeder h\u00e4lt seine Fresse in die Kamera. Das hat sich der Lord sicher so abgeschaut, und denkt es w\u00e4re total normal solche bekloppten Schnappsch\u00fcsse hochzuladen. Allerdings ein kleiner Unterschied. bei Unge sind meist mehrere Personen zu sehen, doch der Lord ist immer allein.<br><br>edit: kleines Beispiel<br>(Diesmal geht es um essen)<br>unge:     <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/x3bOdWE8k7\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/x3bOdWE8k7\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br>Drache: <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/wtroOonbb3\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/wtroOonbb3\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><br>unge:     <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/xMyYZJk8gj\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/xMyYZJk8gj\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br>Drache: <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y77-Kpnbc_\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/y77-Kpnbc_\/?modal=true<\/a> [instagram.com]"
    }
]