[
    {
        "time": "2019-07-12T20:02:35+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZogLY1v.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E9kDi5W.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MulUcpM.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UibWa3q.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4wZsxcW.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:11:26+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wait, ist er doch Links oder Beidh\u00e4nder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:14:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>leeeel, wie er zwei Mal von den Bullen abgewiesen wird und dann rummault, dass sie sich den falschen Job ausgesucht haben, wenn sie ihn nicht machen wollen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149705648822603776\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149705648822603776<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149708163228155905\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149708163228155905<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Account hinter Schloss, macht richtig Sinn das hier zu verlinken, das \u00fcben wir noch.<br><br><\/blockquote>Mir doch Wurst, ob ihr ihm noch nicht folgt. Ich teile die Links, wer sie sehen will, kann das ja (durch folgen) tun."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:15:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>lasst panic ohne ihn nix los<br><\/blockquote>Danke Brudi. #nohomo"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:18:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "hier hat keiner twidder aller, also brauchst du auch nix bosten"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:20:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Irgendwann, ich weiss ned wann und es ist mir auch scheissegal, wird hier im Forum nur noch unkommentiert jutub Links neigschuert"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:20:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "[20:08] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Dragon Monday&rdquo;:<br>DracheLord Gegen Mobbing Part 7 nur zusehen ist auch nicht besser<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=BwsJW1kU2_g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=BwsJW1kU2_g<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Typ ey&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:21:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drachen Montag am Freitag, geil"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:21:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "HALTS MAAUUUUUUUL"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:21:59+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>HALTS MAAUUUUUUUL<br><\/blockquote>Er k\u00fcsste Daniel sanft auf die Eichel"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:22:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Teste Dich DE mit Drache Folge 2 10 Dinge die ich an dir hasse<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S6YDGcB3xwU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S6YDGcB3xwU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:22:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Drachen Montag am Freitag, geil<br><\/blockquote>Kannste dir mal wieder nicht ausdenken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:23:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist DracheLord eigentlich eine neue Persona des Reine Wingel? Kommt bald 5 Drachen und der Meddel?"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:24:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "39 Minuten lang.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:29:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hilft dem Nachbarn beim Dachdecken trotz Pr\u00fcfungstre\u00df damals&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:29:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Siehst du da irgendwo an Lord? Ich hei\u00df Dracheoffiziell!"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:32:11+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ich nenne das Werk: <b>MAST<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3BULRnr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:33:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer m\u00f6chte weiter gehaided werden, er h\u00e4lt das aus<br><br>MEME<br><br>Heult fast t\u00e4glich"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:34:35+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Meine Fresse, da ist man 2,5 Stunden afk und es gibt schon wieder 3 Seiten mehr.<br><br>Zu Professor Schnabels Ausf\u00fchrungen vor 3 Seiten:<br><br>Es gibt im Grunde nur einen Rainer, und zwar den Lordkorea-Herrscher. Rainer braucht Hierarchie, ertr\u00e4gt diese aber nur, wenn er ganz oben steht. Das war wohl schon in der Schulzeit so, wie man aus Berichten von Weggef\u00e4hrten und auch ihm selbst herauslesen kann. Er stellt sich als Mobbingopfer dar, in Wirklichkeit wurde er aber nur ausgegrenzt (und wohl auch ab und zu gepiesackt), weil er sich in keine soziale Gruppe einf\u00fcgen kann. Er will sofort an der Spitze stehen, ohne sich dort hin arbeiten zu m\u00fcssen. Und wenn er nix hat, was ihn an die Spitze bringt, m\u00fcssen eben die vielen Youtubeabonnenten herhalten. F\u00fcr die kann er sich zwar nix kaufen, aber hey, er hat ganz viele davon und ist somit was besseres als ich, der mangels Youtubeaccount \u00fcberhaupt keine Abonnenten hat.<br><br>Den devoten Gumbl macht er nur, wenn er sich davon kurzfristig Vorteile verspricht undverl\u00e4sst das Umfeld, wenn die Vorteile nicht schnell genug eintreten. Oder er rastet aus, weil er jetzt gef\u00e4lligst den Lohn f\u00fcr seine Unterw\u00fcrfigkeit zu bekommen hat. <br><br>Unsicher ist er m.E. nur dann, wenn er noch nicht wei\u00df, wie er sich verhalten muss um schnellstm\u00f6glich Vorteile zu erlangen. Und nicht erst dann, wenn er die Unsicherheit abgelegt hat, geht er in den Lordkoreamodus \u00fcber, sondern bereits dann, wenn er (wie auch als devoter Gumbl) schon zu lange auf die Vorteile gewartet hat. Gepaart mit der noch vorhandenen Unsicherheit resultiert das dann in v\u00f6llig un\u00fcberlegten Handlungen oder noch lauterem Gebr\u00fcll als wenn er zuvor unterw\u00fcrfig war.<br><br>Am Anfang seiner Youtubekarriere ging er noch auf Leute zu, die ihn ansprachen, weil er sie f\u00fcr Drachis hielt und sich davon versprach, dass diese ihn f\u00fcr den Rest seines Lebens als Youtubestar anhimmeln w\u00fcrden, wenn er ihnenein Autogramm gibt oder ein Pommesgabelfoto mit ihnen macht. Das war damals noch keine gute Mine zum entw\u00fcrdigenden Spiel sondern ehrliche Freude \u00fcber den vermeintlich beginnenden Ruhm.<br><br>Sp\u00e4ter bei den Posterverk\u00e4ufen war das anders, die war Mittel zum Zweck Kouln zu verdienen. Hier hatte die im folgenden beschriebene Ver\u00e4nderung schon begonnen. Denn durch die Erfahrung der vergangenen Jahre hat er zumindest im Unterbewusstsein gelernt (im &ldquo;Oberbewusstsein&rdquo; versucht er dies noch zu verdr\u00e4ngen), dass er keine Fans hat, dass es Drachis nicht gibt und dass die Leute ihn nicht anhimmeln sondern nur eine Troph\u00e4e (Foto, Poster, Autogramm, inzwischen auch Br\u00fcllvideo) von dem seltsamen Typen haben m\u00f6chten, der sich im Internet zum Zoogorilla macht. Und aufgrund dieser auch nur unterbewussten Erkenntnis tritt er inzwischen allen fremden Menschen feindselig gegen\u00fcber. Fotos, Poster und Autogramme gibt es nicht mehr, nur noch zu Br\u00fcllvideos l\u00e4sst er sich noch unfreiwillig herab, wenn er seinen Geltungsdrang mal wieder nicht kontrollieren kann.<br><br>Dazu kommt, dass er sich heute in seiner Schanze verschanzt, die ihm den einzig gesch\u00fctzten Raum bietet. Auf Konzerte, Festivals etc geht er sowieso nicht mehr, weil er dort zu Recht Anfeindungen f\u00fcrchtet, aber auch sonst verl\u00e4sst er die Schanze ja nur noch, wenn es absolut notwendig ist, weil K\u00fchlschrank oder Prepaidkonto leer ist. Auf dem Foto, wo er an der Rewekasse steht und die Mundwinkel fast auf dem Boden schleifen, sieht man, wie schwer ihm das f\u00e4llt. Obwohl er sich hier in einer &ldquo;neutralen&rdquo; Umgebung aufh\u00e4lt.<br><br>Und das meine ich mit dem Fotovergleich: Fr\u00fcher zeigte er noch Freude auf Fotos, wenn er zumindest glaubte, dass Fans ihn anhimmeln. Oder nimm das EyMallah-Video, wo er ersichtlich Spa\u00df hat. Sogar auf dem ParyHard-Foto zeigt sich so etwas wie Freude in seinem Gesicht, auch wenn man hier schon sieht, dass er nicht wirklich dazugeh\u00f6rt und die Party nur bei ihm stattfindet, weil der Rest der Familie tot oder ausgezogen ist und deshalb bei ihm sturmfrei ist. Aber heute? Heute macht er ein Gesicht wie 3 Wochen Regenwetter, wenn er mal unter Menschen muss. Und wenn er in den Streams mal lacht, ist das kein Lachen aus Freude sondern aus Sarkasmus oder \u00dcberheblichkeit.<br><br>Das machte ihn fr\u00fcher symphatischer \/ ertr\u00e4glicher als heute. Jedoch nicht, weil damals noch zu wenig \u00dcbung und Gelegenheit gehabt h\u00e4tte, um seinen Wunsch nach Dominanz auszuleben, sondern weil er damals noch Hoffnung hatte, seinen Traum von einem reichen Youtubestar zu verwirklichen und er heute wei\u00df, dass er diesen Traum nie auch nur ansatzweise erreichen wird und mit aller Macht versucht, diese Erkenntnis zu verdr\u00e4ngen. <br><br>Damals der schr\u00e4ge Trottel, der reich und ber\u00fchmt werden wollte; heute der verh\u00e4rmte Loser, der sein Leben an die Wand gefahren hat, sich kaum noch aus dem Haus traut und in jedem fremden Menschen einen Feind sieht."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:36:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Ich m\u00f6chte langsam zum Schlu\u00df kommen&rdquo;<br><br>Nach 10 Minuten von 40 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Er sa\u00df als Drittkl\u00e4sser in der sechsten Klasse und der Lehrer hats nicht gemerkt&#8230;&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T20:45:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Spoiler: 50% vom Video sind Schwarzbild"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:05:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Spoiler: 100% vom Video sind schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:06:15+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Spoiler: 50% vom Video sind Schwa<strike>r<\/strike><b>n<\/b>zbild<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:09:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Vielleicht isser ja auch diqq xD"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:12:10+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Vielleicht isser ja auch diqq xD<br><\/blockquote>Wenn er jetz noch dum w\u00e4re.<br><br>Oder noch krasser: Ein Mensch, der es h\u00e4ufiger mit der Wahrheit nicht so genau nimmt."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:20:04+02:00",
        "username": "Avantgardist",
        "text": "Man k\u00f6nnte die Mast durch &ldquo;Fanpakete&rdquo;, die lediglich sehr kalorienhaltige Dinge wie z.B. N\u00fcsse und Schokerladne enthalten, sehr beschleunigen. Dazu gibt's dann noch n Haufen Energydrinks und nen 10-Liter-Kanister Met f\u00fcr den edlen Krieger.<br><br>Zack, Diabetes und Nierenstein."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:22:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das fehlt ein <strike>S<\/strike> G<br><br>Teste Dich DE mit Drache Folge 2 10 Dinge die ich an dir hasse<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S6YDGcB3xwU&amp;feature=youtu.be&amp;t=504\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S6YDGcB3xwU&amp;feature=youtu.be&amp;t=504<\/a> [youtube.com]<br><br>Singd ihr auch gerne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:30:57+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Obsessiv =in Anspruch nehmend<br>Kompulsiv = durch einen Zwang begr\u00fcndet<br><\/blockquote>Sch\u00f6n, wie Du Dir vermeintliche unterschiedliche Bedeutungsaspekte aus den Fingern saugst, die man ebenso gut vertauschen k\u00f6nnte \u2013 aber die beiden Termini sind inhaltlich weitgehend synonym und unterscheiden sich in erster Linie durch den Kontext, aus dem sie stammen: \u201aobsessiv\u2018 aus dem der Psychologie, \u201akompulsiv\u2018 aus der Rechtssprache.<br><br><br><blockquote>Schnabel blo\u00dfstellen? Abw<b>\u00e4<\/b>gig! <br><\/blockquote>Ein gutes Beispiel daf\u00fcr, wie in einem Forum jeder hergehen kann, um sich so richtig abwegige W\u00f6rter und Wortbedeutungen auszudenken, die es gar nicht gibt.<br><\/blockquote>Zumindest im Duktus der clinical psychology ist der Unterschied ziemlich deutlich:<br>obsessive = betrifft die Gedanken<br>compulsive = betrifft das Handeln.<br><br>Obsession sind Zwangsgedanken, Compulsion Zwangshandlung. Obsessive-Compulsive disorder sind Zwangshandlungen, die auf Zwangsgedanken beruhen."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:35:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>[20:08] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Dragon Monday&rdquo;:<br>DracheLord Gegen Mobbing Part 7 nur zusehen ist auch nicht besser<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=BwsJW1kU2_g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=BwsJW1kU2_g<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Typ ey&#8230;<br><\/blockquote>&ldquo;der typ ey&rdquo; triffts ganz gut"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:41:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Das fehlt ein <strike>S<\/strike> G<br><br>Teste Dich DE mit Drache Folge 2 10 Dinge die ich an dir hasse<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S6YDGcB3xwU&amp;feature=youtu.be&amp;t=504\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S6YDGcB3xwU&amp;feature=youtu.be&amp;t=504<\/a> [youtube.com]<br><br>Singd ihr auch gerne?<br><\/blockquote>Das Ergebnis lol. Da hat wohl jemand geschummelt nach dem Fail mit dem Anime"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T21:56:18+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Meint ihr der Dreger hat eine Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung? xD"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:01:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat er heute ein erholsames Bad im Rumpelpool genommen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:11:51+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Man k\u00f6nnte die Mast durch &ldquo;Fanpakete&rdquo;, die lediglich sehr kalorienhaltige Dinge wie z.B. N\u00fcsse und Schokerladne enthalten, sehr beschleunigen. Dazu gibt's dann noch n Haufen Energydrinks und nen 10-Liter-Kanister Met f\u00fcr den edlen Krieger.<br><br>Zack, Diabetes und Nierenstein.<br><\/blockquote>Als ob er beides nicht schon l\u00e4ngst h\u00e4tte. Ich bitte euch.<br>N\u00e4chste Levels:<br>&gt;Herzkasper<br>&gt;Schlaganfall<br>&gt;willk\u00fcrlicher Knochenbruch<br>&gt;Organversagen"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:13:03+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Dieser Oger kriegt so wenig vom Leben mit, dass er nicht mal mehr wei\u00df welcher Tag ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:13:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Muss er auch nicht, so sehr hat er es geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:15:31+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Dieser Oger kriegt so wenig vom Leben mit, dass er nicht mal mehr wei\u00df welcher Tag ist.<br><\/blockquote>Wenn ich keine wirklichen Verpflichtungen mehr h\u00e4tte, kann es mir auch egal sein, welcher Tag es ist. Da Reiner au\u00dferdem arbeitslos ist und jeden Tag bis 12 ausschl\u00e4ft, muss es ihn nat\u00fcrlich nicht interessieren. Au\u00dferdem kann sich das Spatzenhirn Daten sowieso schlecht merken."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:19:14+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UHsY40k.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:19:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Junge den Schei\u00df kann man sich doch keine 3 Minuten geben.<br><br>Lieblos hingerotzte Schei\u00dfe und st\u00e4ndig dieses &ldquo;f\u00e4llt mir gerade nicht ein&rdquo;.<br><br>Dann bereite dich besser vor du elendiger fetter bastard"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:27:49+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZogLY1v.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E9kDi5W.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MulUcpM.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UibWa3q.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4wZsxcW.gif\"><br><\/blockquote><br>Diese Kollage ist Gro\u00dfartig ?<br><br>Bekommt viel zu wenig Aufmerksamkeit.<br>R\u00fccke immer noch von der Mittelmeerk\u00fcste zur Atlantikk\u00fcste !!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:28:16+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Es gibt im Grunde nur einen Rainer, und zwar den Lordkorea-Herrscher.<br><\/blockquote>Ja, das sehe ich auch so. Die anderen beiden Verhaltensmuster sind nur Mittel zum Zweck, um fr\u00fcher oder sp\u00e4ter dorthin zu gelangen.<br><br><br><blockquote>Den devoten Gumbl macht er nur, wenn er sich davon kurzfristig Vorteile verspricht und verl\u00e4sst das Umfeld, wenn die Vorteile nicht schnell genug eintreten.<br><\/blockquote>Wie sein seltsames Verh\u00e4ltnis zu Lachflat zeigt, h\u00e4lt Rainer die devote Rolle durchaus ziemlich lange durch. Er braucht daf\u00fcr allerdings eine klare Legitimierung \u2013 im Falle von Lachflat eben, dass dieser schon vor Rainer auf YN \u201egro\u00df\u201c war. <br><br>Rainer wertet sich damit selbst auf \u2013 zumindest stellt es sich innerhalb seines beschr\u00e4nkten Weltbildes so dar \u2013, wenn er sich an die \u201eGro\u00dfen\u201c ranzuschmeichelt. Dazu muss er auch gar keinen Wechsel der \u201eMachtverh\u00e4ltnisse\u201c anstreben.<br><br><br><blockquote>Am Anfang seiner Youtubekarriere ging er noch auf Leute zu, die ihn ansprachen, weil er sie f\u00fcr Drachis hielt und sich davon versprach, dass diese ihn f\u00fcr den Rest seines Lebens als Youtubestar anhimmeln w\u00fcrden, wenn er ihnen ein Autogramm gibt oder ein Pommesgabelfoto mit ihnen macht.<br><\/blockquote>Das stimmt, aber diese Phase w\u00fcrde ich sehr kurz ansetzen: Beginn mit dem Rage-Video Fr\u00fchjahr 2014, Ende bereits mit dem ersten TS-Fiasko ein Jahr sp\u00e4ter. <br>Beim Summer Breeze 2015 siehst Du bereits den Rainer, der wei\u00df, dass man ihn verarscht, aber der das noch irgendwie wegl\u00e4cheln und im Nachhinein sch\u00f6nreden will. <br><br>Allerdings \u2013 und hier stimme ich wiederum zu: Noch bis in den Herbst 2016 ist in Rainers Grundhaltung gegen\u00fcber heute anders. Er glaubt bis dahin immer noch, dass sich das Blatt doch noch wenden wird. Dass ein KuchenTV, iBlali oder Gronkh sich auf seine Seite schlagen \u2013 und ihm helfen, doch noch \u201eganz gro\u00df rauszukommen\u201c.<br><br>Er glaubt, dass ihm das durch eine magische Wendung des Schicksals irgendwie zusteht \u2013 und weil das sein ganz gro\u00dfer Traum ist, an den alle seine Hoffnungen gekn\u00fcpft sind (Geld, Umzug, Sozialleben, endlich \u201edazugeh\u00f6ren\u201c, Freundin, Familie), wirkt er in seinen \u201emanischen Phasen\u201c immer noch ziemlich positiv und lebensfroh. Und dann kann er \u2013 f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse \u2013 sogar ganz freundlich wirken. So z.B. als ihn in der Stromloszeit Haider besuchten und er ihnen lang und breit von seinen YouTuber-Paradies-Tr\u00e4umen erz\u00e4hlte. <br><br>Diese Hoffnung ist bei Rainer mittlerweile endg\u00fcltig gestorben. Er redet nicht mehr wie fr\u00fcher immer wieder von seinen Umzugspl\u00e4nen. Oder von Kooperationen mit anderen \u201egro\u00dfen\u201c YTern. Oder Reisepl\u00e4nen nach Japan. Oder irgendwelchen absurden Projekten. <br><br>Er hat mittlerweile \u2013 notgedrungen \u2013 eingesehen, dass die Haider die \u201eLiebe seines Lebens sind\u201c, er nie aus seiner Schanze herauskommen wird und niemand von \u201eden ganz Gro\u00dfen\u201c Bock auf ihn hat. <br><br>Mittlerweile will er nur noch finanziell halbwegs \u00fcber die Runden kommen, etwas mehr Besuchspausen von den Haidern \u2013 und nat\u00fcrlich v.a. endlich mal ficken. <br><br><br><blockquote>Das machte ihn fr\u00fcher symphytischer \/ ertr\u00e4glicher als heute. Jedoch nicht, weil damals noch zu wenig \u00dcbung und Gelegenheit gehabt h\u00e4tte, um seinen Wunsch nach Dominanz auszuleben, sondern weil er damals noch Hoffnung hatte, seinen Traum von einem reichen Youtubestar zu verwirklichen und er heute wei\u00df, dass er diesen Traum nie auch nur ansatzweise erreichen wird und mit aller Macht versucht, diese Erkenntnis zu verdr\u00e4ngen.<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde ich nicht wie Du als ein Entweder-Oder gegeneinander ausspielen. Rainer bei den Dorfnazis, Rainer bei den Skatern oder Rainer mit der Party-hard-Dorfjugend wird noch (zumindest vom nach au\u00dfen hin sichtbaren Verhalten her) ein ziemlich anderer Rainer gewesen sein als derjeniche, den wir dann im Internet kennengelernt haben. Der wird wohl zun\u00e4chst einmal nur den Wunsch gehabt haben, irgendwie dazuzugeh\u00f6ren. Insofern w\u00fcrde ich die mangelnde \u00dcbung im Dominanzverhalten nicht so einfach abtun.<br><br>Wie es sich dann weiterentwickelt, kann man dann ja in den Videos mit Drachenlady oder dem Richter sehen. Dort zieht Rainer sein Selbstbewusstsein bereits aus seine Rolle als YTer, der anderen eine Chance gibt, sich mal dem Internet zu pr\u00e4sentieren (das kommt auch im Saufvideo vor). <br><br>Gleichzeitig hast Du dahingehend recht, dass die Videos von 2014 und 2015 immer noch einen Rainer zeigen, der in seiner grenzenlosen Selbst\u00fcbersch\u00e4tzung, Naivit\u00e4t und den noch nicht in ausreichenden Ma\u00dfe erlebten Entt\u00e4uschungen tats\u00e4chlich noch glaubt, bald ein ganz gro\u00dfer Star zu sein. <br>Und dies mag durchaus dasjeniche Ph\u00e4nomen sein, das viele als den Unterschied zu heute ausmachen, wenn sie sagen, dass er \u201efr\u00fcher noch sympathischer\u201c war."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:29:32+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>leeeel, wie er zwei Mal von den Bullen abgewiesen wird und dann rummault, dass sie sich den falschen Job ausgesucht haben, wenn sie ihn nicht machen wollen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149705648822603776\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149705648822603776<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149708163228155905\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1149708163228155905<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Account hinter Schloss, macht richtig Sinn das hier zu verlinken, das \u00fcben wir noch.<br><br><\/blockquote>Mir doch Wurst, ob ihr ihm noch nicht folgt. Ich teile die Links, wer sie sehen will, kann das ja (durch folgen) tun. <br><\/blockquote>Han aber kei Twitter<br><br>Was willst du tun? <br><br><br>Bleibt ihr Madenmenschen ruhig mal unter euch. <br>Gleiches zu gleichem! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:30:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZogLY1v.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E9kDi5W.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MulUcpM.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UibWa3q.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4wZsxcW.gif\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C0Jq_3hXAAAMSep.png\"><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/cx4ofnewiaaoequ6ya20.jpg\"><br><br><\/blockquote>Ofenk\u00e4se darf nicht fehlen<br>Bild von Twitter geht nat\u00fcrlich nicht"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:32:21+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Er spricht seinen Nachbarn das Recht ab, ihn zu kritisieren.<br><br>Ich finde keine Worte mehr f\u00fcr diesen HURENSOHN!"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:34:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Da ist es aber jemand<br>Hast wohl keinen Garten wo du zusammen mit den Tieren chillen kannst und dich entspannen und dein Zeuch machen"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:44:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZogLY1v.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E9kDi5W.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MulUcpM.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UibWa3q.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4wZsxcW.gif\"><br><\/blockquote><br>Diese Kollage ist Gro\u00dfartig ?<br><br>Bekommt viel zu wenig Aufmerksamkeit.<br>R\u00fccke immer noch von der Mittelmeerk\u00fcste zur Atlantikk\u00fcste !!!!<br><\/blockquote>Dies. Aber das Gif sollte man da raus nehmen. Das macht die anderen kaputt."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:46:48+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/47483\/546790\/Ig4roaSl1wQ78MhUvNie.jpg\"><br><\/blockquote>Der Blick da oben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/c04c2410f648149623b1cfead37d1db8.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:48:13+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "kleine Neobiener-Memorial-Pidser."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:48:27+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja ist das so?<br><\/blockquote>Boah, Junge \u2013 wie mich das triggert und mett macht, wenn jemand schnippische Einzelner unter meine grenzgenialen WoTs schei\u00dft. Ich bin hier derjeniche, der der gro\u00dfe Oberlehrer und Erkl\u00e4rzampano im Drachenthread ist. Das habe ich mir hart erarbeitet und es ist es der gro\u00dfe und einzige Inhalt meines Lebens.<br><br>Komm Du mal erst dorthin, wo ich schon lange bin. Werde Du erst einmal derjeniche mit den l\u00e4ngsten Beitr\u00e4gen \u2013 und dann reden wir weiter.<br><br>Ich bin derjeniche, der die WoT-Macht und immer recht hat! In meinen WoTs stehen immer die gro\u00dfen, neuen Erkenntnisse, von denen das Gew\u00fcrm sich hier ern\u00e4hrt! Zwischen mir und Euch liegen Weltne."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:52:03+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Komm Du mal erst dorthin<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/komm-mal-her.com\/homer.png\"><br><br>Wobei ich technisch gesehen ja schon da bin, wo du bist. Wir sind ja schlie\u00dflich dieselbe Person."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:52:29+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Aber wem geh\u00f6rt denn jetzt die Schanze?"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T22:54:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lernt erstmal Longboard fahren"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:03:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Gepopst und alle Tot"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:16:18+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Das Youtuber Paradies war so ziemlich das realit\u00e4tsfernste und d\u00fcmmste Fantasiekonstrukt das sich der Dreger in seinem dummen Spatzenhirn zusammengerendert hat. Der gute Gronkh und Konsorten k\u00f6nnen sich nat\u00fcrlich mit ihren 5 stelligen Monatseinnahmen nichts besseres vorstellen als ein paar Tage am ASB 8 in den Tr\u00fcmmern zu leben zwischen mit Kot verschmierten Plasteluans und schimmelnden M\u00e4stmaschinen."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:21:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nazilord hat 88k Abos XDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:25:36+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ich wusste, dass ich mich auf meinen \u201eBoy\u201c Tomdarom bzw. eine Reaktion von ihm verlassen kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:31:15+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>obsessive = betrifft die Gedanken<br>compulsive = betrifft das Handeln.<br><br>Obsession sind Zwangsgedanken, Compulsion Zwangshandlung. Obsessive-Compulsive disorder sind Zwangshandlungen, die auf Zwangsgedanken beruhen.<br><br><\/blockquote>Das entspricht auch ungef\u00e4hr der kleinen Bedeutungsnuance, die die beiden Begriffe von ihrer Wortherkunft aus dem Lateinischen haben. <br><br>\u201aKompulsiv\u2018 leitet sich vom Partizip Perfekt \u201acompulsus\u2018 von compellere (zwingen, dr\u00e4ngen, zusammentreiben usw.) ab und hat daher eher einen aktivischen und mit Handlungen verbundenen Einschlag, w\u00e4hrend \u201aobsessiv\u2018 von \u201aobsessio\u2018 (Blockade, Besetzsein, Einschlie\u00dfung) kommt und eher ein passives Szenario bezeichnet, innerhalb dessen Zwang auf einen selbst ausge\u00fcbt wird. <br><br>Aber in der m\u00f6chtegern-fachsprachlichen Verwendung geht es dann \u2013 wie bei Manni \u2013 meist munter durcheinander und es soll im Grunde nur zum Ausdruck gebracht werden, dass jemand sowohl \u201azwanghaft\u2018 denkt als auch handelt. Bei \u201aobsessiv\u2018 dominiert in der Umgangssprache meist sogar der handlungsbezogene, aktive Aspekt."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:39:27+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:41:53+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Die neue Doku von Leiffels ist hart anzuschauen. Haut st\u00e4ndig Klassiker raus wie &ldquo;Haltung zeigen&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:45:35+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja ist das so? <br><\/blockquote>Dir ist schon bewusst, dass Du mit diesem Kommentar gerade den um mich errichteten Mobbingkreis betrittst und schlimmstes Cybermobbing betreibst \u2013 oder? Du kannst froh sein, wenn ich mich nicht sofort l\u00f6sche. Denn dann m\u00fcsstest Du Dir am Ende Deines Pelt-Zyklus\u2018 schlimme Vorw\u00fcrfe machen, wenn Du an den heutigen Tag zur\u00fcckdenkst.<br><br>Also sei mir mal gef\u00e4lligst ein Bisschen dankbar, wenn ich so weitermache wie bisher. Ich tue es in der mir eigenen Selbstlosigkeit in erster Linie f\u00fcr Euch und Eure Gewissen."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:52:53+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Immerhin schafft er es, sein Mobbingvideoprojekt durchzuziehen. Bereits 7 Teile. Dass dazu, das e r kaum \u00fcber Ausdauer verf\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2019-07-12T23:57:58+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Obsessiv =in Anspruch nehmend<br>Kompulsiv = durch einen Zwang begr\u00fcndet<br><\/blockquote>Sch\u00f6n, wie Du Dir vermeintliche unterschiedliche Bedeutungsaspekte aus den Fingern saugst, die man ebenso gut vertauschen k\u00f6nnte \u2013 aber die beiden Termini sind inhaltlich weitgehend synonym und unterscheiden sich in erster Linie durch den Kontext, aus dem sie stammen: \u201aobsessiv\u2018 aus dem der Psychologie, \u201akompulsiv\u2018 aus der Rechtssprache.<br><br><br><blockquote>Schnabel blo\u00dfstellen? Abw<b>\u00e4<\/b>gig! <br><\/blockquote>Ein gutes Beispiel daf\u00fcr, wie in einem Forum jeder hergehen kann, um sich so richtig abwegige W\u00f6rter und Wortbedeutungen auszudenken, die es gar nicht gibt.<br><\/blockquote>Zumindest im Duktus der clinical psychology ist der Unterschied ziemlich deutlich:<br>obsessive = betrifft die Gedanken<br>compulsive = betrifft das Handeln.<br><br>Obsession sind Zwangsgedanken, Compulsion Zwangshandlung. Obsessive-Compulsive disorder sind Zwangshandlungen, die auf Zwangsgedanken beruhen.<br><\/blockquote>Endlich einer, der keine Hurengeburt ist, und es rafft."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:00:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>obsessive = betrifft die Gedanken<br>compulsive = betrifft das Handeln.<br><br>Obsession sind Zwangsgedanken, Compulsion Zwangshandlung. Obsessive-Compulsive disorder sind Zwangshandlungen, die auf Zwangsgedanken beruhen.<br><br><\/blockquote>Das entspricht auch ungef\u00e4hr der kleinen Bedeutungsnuance, die die beiden Begriffe von ihrer Wortherkunft aus dem Lateinischen haben. <br><br>\u201aKompulsiv\u2018 leitet sich vom Partizip Perfekt \u201acompulsus\u2018 von compellere (zwingen, dr\u00e4ngen, zusammentreiben usw.) ab und hat daher eher einen aktivischen und mit Handlungen verbundenen Einschlag, w\u00e4hrend \u201aobsessiv\u2018 von \u201aobsessio\u2018 (Blockade, Besetzsein, Einschlie\u00dfung) kommt und eher ein passives Szenario bezeichnet, innerhalb dessen Zwang auf einen selbst ausge\u00fcbt wird. <br><br>Aber in der m\u00f6chtegern-fachsprachlichen Verwendung geht es dann \u2013 wie bei Manni \u2013 meist munter durcheinander und es soll im Grunde nur zum Ausdruck gebracht werden, dass jemand sowohl \u201azwanghaft\u2018 denkt als auch handelt. Bei \u201aobsessiv\u2018 dominiert in der Umgangssprache meist sogar der handlungsbezogene, aktive Aspekt.<br><\/blockquote>Komm halts maul.<br><br>Schnabel ist der niemand, der aus dem nichts kommt, das Schach-Club-Mitglied, das w\u00e4hrend des Unterrichts jeden st\u00e4ndig korrigiert, aber nach der Schule zusammengetreten wird und von jedem in der Ecke liegen gelassen wird.<br><br>Das sollte man mit dir tun! Du dumme Sau!<br><img src=\"https:\/\/www.welt.de\/img\/kultur\/mobile101525550\/7451623867-ci23x11-w960\/Kinski-neu-2-DW-Kultur-Karlsruhe-jpg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:01:41+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wer bist du denn. Du nix.<br><br>Nur weil dir 2 User deinen Schwanz lutschen, wie die Hurens\u00f6hne die sie sind, biste noch lange kein jemand.<br>Du musst vor mir niederknien!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:09:13+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Lel, der Manni mal wieder."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:12:24+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Haha wie der dicke der mulle einen Heiratsantrag macht xDXd"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:12:48+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Achso war ein \u00e4lteres Video sorry"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:14:25+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Achso war ein \u00e4lteres Video sorry<br><\/blockquote>Alter, keine Anspielungen ohne Links! Hau rein hier oder es ist nicht passiert."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:18:19+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Reiner W., du bist wirklich nix als schei\u00dfbehindert XDDDDDDDDDDDDDDDD fugg beschde line"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:20:13+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Hab deine Schwester angerufen, mit Computerstimme..<br>f\u00fcnf Minuten sp\u00e4ter war mein Penis in der Hure drinne"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:22:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eUN2Thf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:23:22+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Du h\u00e4sslicher Sklave, ich brech' deine Nase, hol' die Motors\u00e4ge wegen deinem Rechtschreibversage"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:27:40+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja ist das so?<br><\/blockquote>Boah, Junge \u2013 wie mich das triggert und mett macht, wenn jemand schnippische Einzelner unter meine grenzgenialen WoTs schei\u00dft. Ich bin hier derjeniche, der der gro\u00dfe Oberlehrer und Erkl\u00e4rzampano im Drachenthread ist. Das habe ich mir hart erarbeitet und es ist es der gro\u00dfe und einzige Inhalt meines Lebens.<br><br>Komm Du mal erst dorthin, wo ich schon lange bin. Werde Du erst einmal derjeniche mit den l\u00e4ngsten Beitr\u00e4gen \u2013 und dann reden wir weiter.<br><br>Ich bin derjeniche, der die WoT-Macht und immer recht hat! In meinen WoTs stehen immer die gro\u00dfen, neuen Erkenntnisse, von denen das Gew\u00fcrm sich hier ern\u00e4hrt! Zwischen mir und Euch liegen Weltne.<br><\/blockquote><br>Komm du erstmal nach Thailand und fick a weng, b\u00e4m b\u00e4m b\u00e4m dat es nur so klatscht und dann schreibe keine Wot dazu, sondern einen Sexreisenratgeber, mein Frooooind. Das Primitive kommt bei dir echt zu kurz ey<br><br><img src=\"https:\/\/cdn1.spiegel.de\/images\/image-59483-galleryV9-abcd-59483.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:28:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Haha wie der dicke der mulle einen Heiratsantrag macht xDXd<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:33:42+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ja ist das so?<br><\/blockquote>Boah, Junge \u2013 wie mich das triggert und mett macht, wenn jemand schnippische Einzelner unter meine grenzgenialen WoTs schei\u00dft. Ich bin hier derjeniche, der der gro\u00dfe Oberlehrer und Erkl\u00e4rzampano im Drachenthread ist. Das habe ich mir hart erarbeitet und es ist es der gro\u00dfe und einzige Inhalt meines Lebens.<br><br>Komm Du mal erst dorthin, wo ich schon lange bin. Werde Du erst einmal derjeniche mit den l\u00e4ngsten Beitr\u00e4gen \u2013 und dann reden wir weiter.<br><br>Ich bin derjeniche, der die WoT-Macht und immer recht hat! In meinen WoTs stehen immer die gro\u00dfen, neuen Erkenntnisse, von denen das Gew\u00fcrm sich hier ern\u00e4hrt! Zwischen mir und Euch liegen Weltne.<br><\/blockquote><br>Komm du erstmal nach Thailand und fick a weng, b\u00e4m b\u00e4m b\u00e4m dat es nur so klatscht und dann schreibe keine Wot dazu, sondern einen Sexreisenratgeber, mein Frooooind. Das Primitive kommt bei dir echt zu kurz ey<br><br><img src=\"https:\/\/cdn1.spiegel.de\/images\/image-59483-galleryV9-abcd-59483.jpg\"><br><\/blockquote>Banane Banane was los?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:46:04+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ja ist das so?<br><\/blockquote>Boah, Junge \u2013 wie mich das triggert und mett macht, wenn jemand schnippische Einzelner unter meine grenzgenialen WoTs schei\u00dft. Ich bin hier derjeniche, der der gro\u00dfe Oberlehrer und Erkl\u00e4rzampano im Drachenthread ist. Das habe ich mir hart erarbeitet und es ist es der gro\u00dfe und einzige Inhalt meines Lebens.<br><br>Komm Du mal erst dorthin, wo ich schon lange bin. Werde Du erst einmal derjeniche mit den l\u00e4ngsten Beitr\u00e4gen \u2013 und dann reden wir weiter.<br><br>Ich bin derjeniche, der die WoT-Macht und immer recht hat! In meinen WoTs stehen immer die gro\u00dfen, neuen Erkenntnisse, von denen das Gew\u00fcrm sich hier ern\u00e4hrt! Zwischen mir und Euch liegen Weltne.<br><\/blockquote><br>Komm du erstmal nach Thailand und fick a weng, b\u00e4m b\u00e4m b\u00e4m dat es nur so klatscht und dann schreibe keine Wot dazu, sondern einen Sexreisenratgeber, mein Frooooind. Das Primitive kommt bei dir echt zu kurz ey<br><br><img src=\"https:\/\/cdn1.spiegel.de\/images\/image-59483-galleryV9-abcd-59483.jpg\"><br><\/blockquote>Banane Banane was los?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K_gJD2p8PqM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K_gJD2p8PqM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:47:23+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Dieses Kleinod kannte ich noch gar nicht. Fasst Rainers Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr Frauen perfekt zusammen."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:52:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OqFHQWS.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:55:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "A Deutscher a Russ und a Jabboner"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:55:20+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Dieses Kleinod kannte ich noch gar nicht. Fasst Rainers Wertsch\u00e4tzung f\u00fcr Frauen perfekt zusammen.<br><\/blockquote>Pffft, DL LPs sind eh f\u00fcr geistige Spastifagotten. Ich brauche was h\u00e4rteres. Gibts da nicht neuen Schwuchtelcontent auf PH, ne Gummipuppenorgie w\u00e4re schon a nice Sache"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T00:59:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Gibts da nicht neuen Schwuchtelcontent auf PH, ne Gummipuppenorgie w\u00e4re schon a nice Sache<br><\/blockquote>Bist Du nicht in der geheimen WhatsApp-Gruppe, in der all dieser Kram von Rainer geteilt wird, den er nicht auf PH hochl\u00e4dt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T01:00:52+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibts da nicht neuen Schwuchtelcontent auf PH, ne Gummipuppenorgie w\u00e4re schon a nice Sache<br><\/blockquote>Bist Du nicht in der geheimen WhatsApp-Gruppe, in der all dieser Kram von Rainer geteilt wird, den er nicht auf PH hochl\u00e4dt?<br><\/blockquote>Schei\u00dft der Papst in den Wald?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T01:09:37+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Schei\u00dft der Papst in den Wald?<br><\/blockquote>Franziskus d\u00fcngt auf diese nat\u00fcrliche Weise die Vatikanischen G\u00e4rten, damit sie wachsen und seinen CO2-Aussto\u00df neutralisieren. Und was tust Du f\u00fcr's Klima?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T01:17:51+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schei\u00dft der Papst in den Wald?<br><\/blockquote>Franziskus d\u00fcngt auf diese nat\u00fcrliche Weise die Vatikanischen G\u00e4rten, damit sie wachsen und seinen CO2-Aussto\u00df neutralisieren. Und was tust Du f\u00fcr's Klima?<br><\/blockquote>\u00d6hhhm&#8230;..ich schmei\u00dfe Sonderm\u00fcll wie Batterien, Lackdosen und Eternitplatten in die Schulhofm\u00fclltonnen 50m um die Ecke, damit ich nicht mit dem Auto 8km zur Deponie fahren muss."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T02:40:30+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "POONTANG BOOMERANG"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T03:16:18+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Lel wiese immer Zuggn! Wie Rainer mit s1 Pensi bevor der im Fatpad verschimmelt ist! <br>Wei\u00df jetzt eigentlich wer ob Rudi zuggn konnte?<br>Und was ist mit dem Tweet passiert, nachdem er im Knast hockt? Das wird doch wohl nicht erfunden gewesen sein khapt letzten Endes oder? Breitsamer ick h\u00f6r dir hergehen und Derjeniche sein der trapst!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T03:20:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OqFHQWS.gif\"><br><\/blockquote>WIE SE IMMER ZUGGN, WIESE IMMER ZUGGEN ALDA"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T03:28:32+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Kuchenkinder halt am real sein oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T03:55:58+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OiInv02.jpg\"><br><br><\/blockquote>Ich sp\u00fcre schon f\u00f6rmlich, wie das abgestandene Wurstwasser nach der allerersten Benutzung alles vollschimmelt<br><\/blockquote>Das Teil sieht aus wie ein Schwanz und auf den Hoden sind extra Turbo-Luans."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T06:30:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Lil Drache x - Old Schauerberg Road"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T07:20:57+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gute Nacht Unge"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T07:29:05+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Guten Morgen Unge."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T07:55:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der heutige am\u00fcsante Amazon-<strike>Reflink<\/strike>Schrott ist eine Tube Ma\u00adyon\u00adnai\u00adse.<br><br>F\u00fcr die Schleckerm\u00e4ulchen, die sich die Beine in den Bauch stehen, w\u00e4hrend sie versuchen Reiner zu sichten.<br><br>Man kann sie sich wahlweise auch hinten reinschieben oder als Fl\u00f6te nutzen, sobald sie leer ist. Oder man wirft sie auf Reiners M\u00fcllhaufen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T08:09:28+02:00",
        "username": "kniebolo",
        "text": "wie er so tut, als ob er nach Geh\u00f6r stimmen kann <a href=\"https:\/\/youtu.be\/rFFYUYAYQdI?t=162\">https:\/\/youtu.be\/rFFYUYAYQdI?t=162<\/a> [youtu.be]<br>ich will dass es aufh\u00f6rt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T08:23:52+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen liebes Mobbingforum.<br>Ob der Dicke heute wieder knifflige Tests beantwortet? xD<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T08:37:46+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Drache, something about Drache makes me sick!<br>Cause Dracke can be hurensohnig, sorta like a stuhl wurst"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T09:19:53+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZogLY1v.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E9kDi5W.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MulUcpM.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UibWa3q.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4wZsxcW.gif\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C0Jq_3hXAAAMSep.png\"><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/cx4ofnewiaaoequ6ya20.jpg\"><br><br><\/blockquote>Ofenk\u00e4se darf nicht fehlen<br>Bild von Twitter geht nat\u00fcrlich nicht<br><\/blockquote>Wo ist das &ldquo;und etzala mampf ich mein Sandwich vorm BC&rdquo;-Video?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T09:23:52+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser adip\u00f6s? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T09:30:26+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>Haha wie der dicke der mulle einen Heiratsantrag macht xDXd<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fr1rQWxikbk&amp;feature=youtu.be&amp;t=746<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Das geile is ja; in den Statistiken \u00fcber die Fette steht drin, sie is Lesbisch.<br>Rainer heiratet - immer noch kein Sex, selbst mit Ehe."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T09:43:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500770623799296022\/598572670749114396\/image0.jpg?width=485&amp;height=588\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T09:44:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Bei den ganzen Fressmontagen wird vernachl\u00e4ssigt das Fetti im Stream einen puren Mozzarella wie einen Apfel gefressen hat."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T09:45:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00fcsste nicht, was daran verwerflich sein soll. Schmeckt halt geil."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T10:07:12+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Bei den ganzen Fressmontagen wird vernachl\u00e4ssigt das Fetti im Stream einen puren Mozzarella wie einen Apfel gefressen hat.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8CNel1k.gif\"><br><br>Never forgetti"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T10:22:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na und? Mozzarellafresst ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T10:28:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-08-29axgz1l.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-08-29anaawh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T10:45:57+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "was is seinem Fettarm zugesto\u00dfen? is sch\u00f6n blau&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T10:57:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Seine Wut staut sich zurzeit ma\u00dflos an.<br>Sein eigens ausgehandelter Deal mit der Witzbeh\u00f6rde zwingt ihn zum Still sein.<br>Das gef\u00e4llt dem auf\u00e4lligkeitsgest\u00f6rten Ruiner nicht.<br><br>Da hat er wieder mal nicht um eine Ecke denken k\u00f6nnen.<br>Ihm bleibt nur noch sein stumpfer Musikloop aus Kotze und Sachen zeigen.<br><br>Das Verbot des Sprechens regt den <strike>Downie<\/strike> Spastiker tierisch auf und er l\u00e4sst nun alles an seinen G\u00e4sten aus.<br>Bis hin zur &ldquo;durch den Zaun-Greiferei&rdquo;.<br><br>Er spielt gern den Helden und verletzt sich dabei oft gern aus Dummheit selbst am Zaun.<br><br>Dass die Wunden derart schlimm aussehen, liegt einfach daran, dass jeder blaue Fleck wie einer unheilbare Krankheit mutiert.<br><br>Ein weiterer Segen des &ldquo;Fit seins&rdquo;.<br><br>Dumm Sau, verreck endlich mit Wasser in der Lunge. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T11:24:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Seine Wut staut sich zurzeit ma\u00dflos an.<br>Sein eigens ausgehandelter Deal mit der Witzbeh\u00f6rde zwingt ihn zum Still sein.<br>Das gef\u00e4llt dem auf\u00e4lligkeitsgest\u00f6rten Ruiner nicht.<br><br>Da hat er wieder mal nicht um eine Ecke denken k\u00f6nnen.<br>Ihm bleibt nur noch sein stumpfer Musikloop aus Kotze und Sachen zeigen.<br><br>Das Verbot des Sprechens regt den <strike>Downie<\/strike> Spastiker tierisch auf und er l\u00e4sst nun alles an seinen G\u00e4sten aus.<br>Bis hin zur &ldquo;durch den Zaun-Greiferei&rdquo;.<br><br>Er spielt gern den Helden und verletzt sich dabei oft gern aus Dummheit selbst am Zaun.<br><br>Dass die Wunden derart schlimm aussehen, liegt einfach daran, dass jeder blaue Fleck wie einer unheilbare Krankheit mutiert.<br><br>Ein weiterer Segen des &ldquo;Fit seins&rdquo;.<br><br>Dumm Sau, verreck endlich mit Wasser in der Lunge. <br><br><\/blockquote>Blaue flecke, wenn gro\u00dffl\u00e4chige H\u00e4matome weil man wie ein Depp irgendwo gegen gewixt hat mit dem Arm, der Hand, oder man wurde mit Totschl\u00e4gern zusammengewixt, sieht eben immer so aus.<br><br>Auch wenn die \u00c4rzte eine Fraktur fixen m\u00fcssen, stemmen die oftmals ziemlich am Patienten herum, was Nervenverletzungen und Quetschungen des Gewebes verursacht, und daher die blauen Flecke und Missempfindungen.<br><br>Damit man solche blauen Flecke wie er bekommt, muss man richtig mit Gewalt irgendwo gegen hauen, oder irgendwas fliegt, oder haut, mit Wucht uff dich druff.<br><br>Nur vom &ldquo;durch den Zaun greifen&rdquo; kommt des net.<br><br>Bin zu faul alles andere auf den letzten Seiten zu lesen, aber anhand der STILLE der Haider (die Ursache w\u00e4re ja schon l\u00e4ngst geleakt), hat ihn vielleicht jemand verdroschen oder hat er versucht, jemand anzupacken und derjenige sich gewehrt.<br><br>Ich meine, man muss sich nicht selbst belasten, also kein Wunder dass die Haider die Schnauze halten und abhauen."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T11:41:23+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Und wie Rainer so ist, m\u00f6chte er den Haider sch\u00fctzen und erz\u00e4hlt lieber auch nichts! <br>Ach komm halts Maul!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T11:52:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer wurde schon immer f\u00fcr seine Heilung gelobt. Daher no probs"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T11:53:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Lel manni, Einzeiler bringen genauso viele pelts"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T12:01:41+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "wie viele pelts?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T12:03:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "F\u00fcr wie viele Likes hat Rainer damals sein Sh\u00f6rt wieder angezogen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T12:27:34+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_WT3J7XUAAzUUk?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>omnomnom"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T12:43:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VgCe59d.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T12:47:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "da schlingt er die pizzer in seinen mundarsch rein"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T12:56:09+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500770623799296022\/598572670749114396\/image0.jpg?width=485&amp;height=588\"><br><\/blockquote>Kein Wunder, dass er es sich leisten kann, Rainer so viel Geld zu schenken. Der scheint Privatier zu sein, der von einer Metropole in die n\u00e4chste jettet. Wie alt ist er? 18?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T12:57:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "du wahnsinnicher"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T13:03:45+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Muss man mal auf sich einwirken lassen, dass diese fette 30j\u00e4hrige Jungfrau von den Spenden gr\u00f6\u00dftenteils nicht vollj\u00e4hrig und erwerbst\u00e4tigem Abschaums finanziell abh\u00e4ngig ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T13:09:36+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>wie er so tut, als ob er nach Geh\u00f6r stimmen kann <a href=\"https:\/\/youtu.be\/rFFYUYAYQdI?t=162\">https:\/\/youtu.be\/rFFYUYAYQdI?t=162<\/a> [youtu.be]<br>ich will dass es aufh\u00f6rt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Sein gr\u00f6\u00dftes Problem: Sobald etwas nicht sofort funktioniert, gibt er es auf. Dabei h\u00e4tte er nur eine Minute ben\u00f6tigt, um sich ein Onlinestimmger\u00e4t zu suchen."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T13:22:29+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500770623799296022\/598572670749114396\/image0.jpg?width=485&amp;height=588\"><br><\/blockquote>Hagen hat Geld, reist um die Welt, macht Chicas klar \u2013 und hat seinen Spa\u00df daran, sich Rainer wie ein Zirkustier zu halten, das streamt, wenn Hagen will.<br><br>Hagen hat es wirklich geschafft. Und jeder, der daran zweifelt, zeigt nur wie neidisch und mett er auf den Wahnsinnichen ist, der Din-ge tut, weil er es kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T13:22:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[13:14] [YN] Streamende. Dauer: 1h 6min Bars: 2725 (davon 1796 Freespin) Einnahmen: $10,01 ($8,98\/h) User geblockt: 1 \u2300"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T13:27:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Sein gr\u00f6\u00dftes Problem: Sobald etwas nicht sofort funktioniert, gibt er es auf. Dabei h\u00e4tte er nur eine Minute ben\u00f6tigt, um sich ein Onlinestimmger\u00e4t zu suchen.<br><\/blockquote>Nein, dein gr\u00f6\u00dftes Problem ist, dass du wohl ernsthaft glaubst, dass er in etwas Talent h\u00e4tte.<br><br>Er ist der fette dumme Blobb, der niemals nix aus seinem Leben machen wird und der in seinem 40-min\u00fctigen Arschfickfideo gegen seine Nachbarn (oh sorry, es waren ja nur 19 Minuten und 20 Minuten schwarzes Bild - direkt der Beweis), die Schuld immer bei anderen sucht und sich als edlen Supermensch hinstellt. <br>Dumm nur, dass der Sondersch\u00fcler so weit gar nicht mehr denken kann.<br><br>Und du fette, dumme Nutte (sicher auch direkt aus der Haupt-\/Sonderschule kommend), kaufst ihm den Schrott auch noch ab.<br><br>&ldquo;Ach, herrje, mit dem Onlinetool h\u00e4tte es sicher geklappt!&rdquo;<br><br>Nein, h\u00e4tte es nicht. Und nu schieb dir einen Ofenk\u00e4se rein und inhalier ihn, Jacqueline.<br>Danach kannst es auch wieder auskotzen, Fettgrab."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T13:40:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich hab scho mit vier mit meim Vadda im Wald gepeltet, da seid ihr noch im Sack von eurem Vadda gschwomme"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T13:59:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich hab urspr\u00fcnglich an der Maschine gearbeitet, sp\u00e4ter hab ich dann mit der Maschine gearbeitet"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:09:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich bin halt rumgrannt wie an Irra"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:12:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Richtig.<br><br>Weil er \u00fcberall mal hingestellt wurde, um zu schauen, ob er sich selbst t\u00f6tet oder diese Arbeiten verrichten kann.<br><br>War das eigentlich eine Kugelschreiberfabrik?<br><br>Das w\u00fcrde ich ihm grade so noch zutrauen, oder Papiert\u00fcten kleben.<br>Alles andere \u00fcbersteigt seinen Horizont um Weiten."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:24:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Richtig.<br><br>Weil er \u00fcberall mal hingestellt wurde, um zu schauen, ob er sich selbst t\u00f6tet oder diese Arbeiten verrichten kann.<br><br>War das eigentlich eine Kugelschreiberfabrik?<br><br>Das w\u00fcrde ich ihm grade so noch zutrauen, oder Papiert\u00fcten kleben.<br>Alles andere \u00fcbersteigt seinen Horizont um Weiten.<br><\/blockquote>Schau dir den Einweggrill von damals oder den Adventskranz an. Den kannst du nicht mal in der Bihindertenwerkstatt Plastikteile zammstecken lassen.."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:26:02+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Kleiner Besuch bei Rudi<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_Wva7DXsAAS8Gj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:31:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ganz toll<br>Au\u00dferdem alt, da steht ja noch das Holzreuz"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:42:44+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Derbe Alter"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:45:35+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Damit geht der Leiffels echt zu weit."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:46:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rudi war ein Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:47:55+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Doppelmittellfinger-Lui vom typischen Haidersyndrom befallen.<br><br>Chronisch gelangweilt, zuviel Freizeit und kein Ziel im Leben.<br><br>Entweder im 7ten Semester der Betriebswirtschaftslehre, oder im Lagerjob gefangen.<br>Sicher ist, dass er keine Froindin je hatte, sonst w\u00fcrde er sich die Zeit ersparen und eine klarmachen, um mit ihr diese Zeitl\u00fccke zu f\u00fcllen.<br><br>Keine weiteren Worte wert. Sch\u00fcr dich nei\u2019."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:48:20+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei den ganzen Fressmontagen wird vernachl\u00e4ssigt das Fetti im Stream einen puren Mozzarella wie einen Apfel gefressen hat.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8CNel1k.gif\"><br><br>Never forgetti<br><\/blockquote>erstmal den Modsarelle essne, bevor man sich dran macht die Arieller zu sch\u00e4lne"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:49:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rudi der M\u00e4chtige<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yt1G60kVVi4&amp;feature=youtu.be&amp;t=218\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yt1G60kVVi4&amp;feature=youtu.be&amp;t=218<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T14:51:25+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Damit geht der Leiffels echt zu weit.<br><\/blockquote>Mein Journalismus bleibt unabh\u00e4ngig und kennt keine Tabus"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:19:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schon wieder so ein beschissenes Teste-dich-Video. Er schafft es wirklich immer zuverl\u00e4ssig den langweiligsten Content zu liefern. Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:25:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Isser evtl. dumm?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_TSgvqWsAM77IM?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:31:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Neuste Verschleierungstaktik gegen\u00fcber der BLM.<br><br>Oder eben nur sehr, sehr dumm."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:31:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gegen Mobbing<br><br>Meme<br><br>Hat bisher nichts gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:32:15+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Sehr, sehr dumm"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:35:31+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wer keine Barren spendet ist also ein Hater und mobbt ihn. Mittlerweile w\u00fcnscht man sich das dicke Eier werfende K\u00fcchenkind wieder zur\u00fcck. Es war einfach seiner Zeit voraus."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:39:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drache Lord gegen Sport und gesunde Ern\u00e4hrung"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:41:07+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Drachelord gegen die Herrlichkeit des Metal"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:47:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Drache Lord gegen arbeiten gehen"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:54:16+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>Schau dir den Einweggrill von damals oder den Adventskranz an. Den kannst du nicht mal in der Bihindertenwerkstatt Plastikteile zammstecken lassen..<br><\/blockquote>Anweisung: &ldquo;Tragen Sie mit dem Holzleim eine d\u00fcnne Schicht am unteren Rand der quadratischen Holzfl\u00e4che auf und kleben Sie das St\u00fcck B2 mit der markierten Fl\u00e4che senkrecht auf.&rdquo;<br><br>Rain\u00e4: &ldquo;\u00c4h jetzt hab ich etzedla keinen schimma wie man des macht, muss ich ma schaun wie ich des hingrig&rdquo;<br><br>Wenn man so dar\u00fcber nachdenkt&#8230; Ich kenne tadz\u00e4chlich einen geistig behinderten, welcher handwerklich mehr drauf hat als der digge jemals k\u00f6nnen wird. <br>Auch wenn der geistig nicht ganz da ist, so beherrscht der immer hin grunds\u00e4tzliches logisches Denken und ist rainer somit schon mal um Welten voraus."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T15:59:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Weltne nennste des??"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:00:12+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote><blockquote>Richtig.<br><br>Weil er \u00fcberall mal hingestellt wurde, um zu schauen, ob er sich selbst t\u00f6tet oder diese Arbeiten verrichten kann.<br><br>War das eigentlich eine Kugelschreiberfabrik?<br><br>Das w\u00fcrde ich ihm grade so noch zutrauen, oder Papiert\u00fcten kleben.<br>Alles andere \u00fcbersteigt seinen Horizont um Weiten.<br><\/blockquote>Schau dir den Einweggrill von damals oder den Adventskranz an. Den kannst du nicht mal in der Bihindertenwerkstatt Plastikteile zammstecken lassen..<br><\/blockquote>Entr\u00fcmpeln k\u00f6nnte ich mir bei Rainer vorstellen, nicht bei sich sondern woanders.<br>Einfach Zeug tragen, in einen container schmei\u00dfen -&gt;wiederholen<br>W\u00e4re m\u00f6glich wenn man in DE Leuten 1,50\u20ac\/Stunde zahlen d\u00fcrfte."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:03:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Gegen Mobbing<br><br>Meme<br><br>Hat bisher nichts gemacht<br><\/blockquote>Wenn der Kaimanenkardinal nur die Reichweite und Wirksamkeit eines Rezos Haette waere die Welt ein besserer Ort.."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:05:26+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>Entr\u00fcmpeln k\u00f6nnte ich mir bei Rainer vorstellen, nicht bei sich sondern woanders.<br>Einfach Zeug tragen, in einen container schmei\u00dfen -&gt;wiederholen<br>W\u00e4re m\u00f6glich wenn man in DE Leuten 1,50\u20ac\/Stunde zahlen d\u00fcrfte.<br><\/blockquote>wenn man bedenkt das rainer h\u00f6chstens f\u00fcnf minuten von einer stunde effektiv arbeiten w\u00fcrde und den rest mit schnaufen, bleed rumstehen und so tun als w\u00fcrde man \u00fcberlegen und &ldquo;ma guggn wie ich des hingrig&rdquo; sagen verbringen wird ist selbst 1,50\u20ac\/h noch zu viel meiner meinung nach"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:06:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@jack<br><br>ZU GOERBERLICHER ABBEID FAEHIG NENNSD DU <strike>DES<\/strike> IHN??!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:07:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s16.directupload.net\/images\/190322\/u4uuksyd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:07:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Stream heute<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/HaDl3Gt4ay0\">https:\/\/youtu.be\/HaDl3Gt4ay0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:09:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie d\u00fcnn seine Arme damals noch waren"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:10:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s16.directupload.net\/images\/190322\/u4uuksyd.jpg\"><br><\/blockquote>Wie schlank er da noch mit Galle war"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:12:05+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_WT3J7XUAAzUUk?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>omnomnom<br><\/blockquote>Gerade erst verstanden, was an dem Bild falsch ist. Der schneidet die Pizza ja nicht sondern isst die so im ganzen St\u00fcck. Wie faul kann man sein?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:13:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_WT3J7XUAAzUUk?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>omnomnom<br><\/blockquote>Gerade erst verstanden, was an dem Bild falsch ist. Der schneidet die Pizza ja nicht sondern isst die so im ganzen St\u00fcck. Wie faul kann man sein?<br><\/blockquote>Effizient! So spart er Zeit und muss nicht sp\u00fclen etz."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:16:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190713\/ddeydk95.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:16:26+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Nach zwei G\u00e4ngen zum Entr\u00fcmplungscontainer wird er eh sagen, dass er nicht mehr kann wechen Wasser in die Beine und ja, m\u00fcsst er mal aweng was machen wechen sei Gwicht, aber des is immer so a Sache weil rausgehen kanner ja ned, wechen die Haider und deshalb wird des wohl niggs."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:18:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "AugenbrauiAugenbrauiAugenbraui"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:22:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ich chill hier gerade und ihr?<br><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190713\/zukcb4mm.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:22:18+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_WT3J7XUAAzUUk?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>omnomnom<br><\/blockquote>Gerade erst verstanden, was an dem Bild falsch ist. Der schneidet die Pizza ja nicht sondern isst die so im ganzen St\u00fcck. Wie faul kann man sein?<br><\/blockquote>Wer noch nie betrunkne Pizza ohne Besteck gegessen hat werfe den ersden Ofeng\u00e4se.<br><br>Ogge, selbst dann kann man als durchschnittlich motorisch begabter Mensch die Pizza falten oder in St\u00fccke reissen und nicht wie ein Schwein am Trog einfach die Fresselucke aufklappen und das Essen inhalieren."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:28:33+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Ihn beim Essen zu beobachten ist der beste Weg um Motivation f\u00fcrs abnehmen zu finden.<br>Wie gerne ich mal seine Blutwerte sehen w\u00fcrde, seine Pumpe muss doch langsam mal den Geist aufgeben.<br><br>Er bekommt fast den Mindestlohn daf\u00fcr, dass er auf seiner Schimmelcouch sitzt und wie ein gieriges etwas eine pidser reinrendert und eigentlich sonst rein gar nichts tut&#8230; er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:32:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "@schnappi: in der Zsfg von gestern sieht man am Ende \u00fcbrigens seine erfolglosen Versuche die Bullen anzurufen: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/rFFYUYAYQdI\">https:\/\/youtu.be\/rFFYUYAYQdI<\/a> [youtu.be] . Und kann man sogar ohne Abo anschauen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:36:55+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/84730a38b25e7d5ab922da53b55413bb.jpg\"><br><br>hauptsache der negerdildo steht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:37:10+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ihn beim Essen zu beobachten ist der beste Weg um Motivation f\u00fcrs abnehmen zu finden.<br>Wie gerne ich mal seine Blutwerte sehen w\u00fcrde, seine Pumpe muss doch langsam mal den Geist aufgeben.<br><\/blockquote>Zuerst kommt noch seine Mutter, dann er."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:37:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/84730a38b25e7d5ab922da53b55413bb.jpg\"><br><br>hauptsache der negerdildo steht&#8230;<br><\/blockquote>Telefon"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:38:42+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/84730a38b25e7d5ab922da53b55413bb.jpg\"><br><br>hauptsache der negerdildo steht&#8230;<br><\/blockquote>Telefon<br><\/blockquote>hast Recht, bin bleed"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:39:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/84730a38b25e7d5ab922da53b55413bb.jpg\"><br><br>hauptsache der negerdildo steht&#8230;<br><\/blockquote>Telefon<br><\/blockquote>Die H\u00e4ider widda&#8230; Bleed kamma oa sei."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:44:32+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>Ihn beim Essen zu beobachten ist der beste Weg um Motivation f\u00fcrs abnehmen zu finden.<br>Wie gerne ich mal seine Blutwerte sehen w\u00fcrde, seine Pumpe muss doch langsam mal den Geist aufgeben.<br><\/blockquote>Geht dann pl\u00f6tzlich ganz schnell. Jetzt ist er erstmal erst dreissig."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:53:39+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sein gr\u00f6\u00dftes Problem: Sobald etwas nicht sofort funktioniert, gibt er es auf. Dabei h\u00e4tte er nur eine Minute ben\u00f6tigt, um sich ein Onlinestimmger\u00e4t zu suchen.<br><\/blockquote>Nein, dein gr\u00f6\u00dftes Problem ist, dass du wohl ernsthaft glaubst, dass er in etwas Talent h\u00e4tte.<br><br>Er ist der fette dumme Blobb, der niemals nix aus seinem Leben machen wird und der in seinem 40-min\u00fctigen Arschfickfideo gegen seine Nachbarn (oh sorry, es waren ja nur 19 Minuten und 20 Minuten schwarzes Bild - direkt der Beweis), die Schuld immer bei anderen sucht und sich als edlen Supermensch hinstellt. <br>Dumm nur, dass der Sondersch\u00fcler so weit gar nicht mehr denken kann.<br><br>Und du fette, dumme Nutte (sicher auch direkt aus der Haupt-\/Sonderschule kommend), kaufst ihm den Schrott auch noch ab.<br><br>&ldquo;Ach, herrje, mit dem Onlinetool h\u00e4tte es sicher geklappt!&rdquo;<br><br>Nein, h\u00e4tte es nicht. Und nu schieb dir einen Ofenk\u00e4se rein und inhalier ihn, Jacqueline.<br>Danach kannst es auch wieder auskotzen, Fettgrab.<br><\/blockquote>Was soll diese Ansammlung von ad hominem, Strohm\u00e4nnern und Fehlschl\u00fcssen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Nat\u00fcrlich k\u00f6nnte er die Gitarre online stimmen. Daf\u00fcr braucht es kein Talent. Noch nicht einmal f\u00fcrs Gitarrespielen br\u00e4uchte er Talent.<br><br>Ich wiege 98 Kg bei 187 cm. Also weit davon entfernt, wie Rainer zu sein. Eher kleines Wohlstandsb\u00e4uchlein. V\u00f6llig irrelevant jedoch, wie fett ich bin. Du rabulierst dir das was zusammen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:54:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OMpRZ4Y.gif\"><br><br>Wild Merkel appeared!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T16:59:02+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Du und die Meisten hier sind gar nicht mehr in der Lage dazu, Rainer objektiv bewerten zu k\u00f6nnen und \u00fcbertreiben jedes Mal ma\u00dflos, wenn es darum geht, seine Leistungen zu entwerten. Legt erst einmal faire Ma\u00dfst\u00e4be fest."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:05:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Dumm Sau, verreck endlich mit Wasser in der Lunge. <br><br><\/blockquote>\u00dcber wen sollen wir dann t\u00e4glich lachen wenn nicht \u00fcber den Drachen?<br>Bissel fehlerhaft und nicht ganz logisch und durchdracht<br><br>Dr3chenl0rd schei\u00dft seine Mods zusammen (Autotune Trap) [Produced by Serveny]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z6rJJoICtvk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=z6rJJoICtvk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:05:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "objektivmubbel offiziell"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:06:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich komm eben nicht aus der Gosse und habe mein Leben nicht damit verbracht Sozialf\u00e4lle um mich herum zu haben.<br><br>Ich werte ganz objektiv, und Reiner ist ein sau dummes Arschloch, welches den Tod mehr als verdient hat.<br><br>Und jetzt kommst du mir wieder mit deinen Tagen an, &#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/K0HkuHs.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:09:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer soll nicht sterben, er soll leiden<br>Sterben soll er bitte erst sp\u00e4ter aber einen Tag vor mir"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:13:23+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Also ich bin noch voll dazu in der Lage, 100%ig objektiv festzustellen, dass alles, was ich feststelle und beurteile, objektiv ist und alles, was die anderen feststellen und beurteilen, subjektiv.<br><br>Damit sind meine Ma\u00dfst\u00e4be objektiv fest- und offengelegt. Macht das erst einmal nach, Ihr ma\u00dflosen \u00dcbertreiber-Haider und legt alles offen \u2013 und zwar live und direkt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:24:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_XXsSoXoAUpn-h?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Hey S\u00fc\u00dfe, willst du mal einen Nacktmull sehen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:30:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Teste Dich DE mit Drache Folge 3 Zelda BotW<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qKtkl7eqCZY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qKtkl7eqCZY<\/a> [youtube.com]<br><br>Grand Theft Auto V Part 12<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uRARIgYkFIM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uRARIgYkFIM<\/a> [youtube.com]<br><br>Grand Theft Auto V Part 13<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8KUvNSNTPxo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8KUvNSNTPxo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:45:15+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_XXsSoXoAUpn-h?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Hey S\u00fc\u00dfe, willst du mal einen Nacktmull sehen?<br><\/blockquote>In awe at the size of this lad. Absolute unit."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:47:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[17:41] [Exsl-TS] Drache ist im Channel &ldquo;\u2605 Chatroom &amp;rarr; IV - 10 -&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:48:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Einsamkeitslord"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T17:59:32+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Drachenlord versagt in GTA V Part 12 und 13<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zWeM5Ni1iw4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zWeM5Ni1iw4<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T18:12:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_Xgza8XsAAYjUb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T18:16:38+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_XXsSoXoAUpn-h?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Hey S\u00fc\u00dfe, willst du mal einen Nacktmull sehen?<br><\/blockquote>Handy am Steuer, edtzala habense ihn"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T18:22:35+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "War das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/ibb.co\/C6GwJJq\"><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/NrBF11X\/Unbenannt.png\"><\/a> [ibb.co]<br><br>Kann man mir kurz erl\u00e4utern, wozu die dumme Sau ein f\u00fcr ihn absolut nutzloses 69\u20ac W\u00e4hlscheibentelefon braucht? Den Typ h\u00e4lt doch keiner im Kopf aus. Wie steht es aktuell so mit der Entglasung? Der n\u00e4chste Winter kommt<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T18:28:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das braucht er alles f\u00fcr ein Video<br>Au\u00dferdem war das nur ein Scherz"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T18:47:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Isser vielleicht a weng bl\u00f6d?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T18:49:07+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sVZDLJG.png\"><br><br>Utopischer Bollerkopf. <br>Wie der Kopf in seinen aufgebl\u00e4hten K\u00f6rper eingesunken ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:02:57+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Also ich bin noch voll dazu in der Lage, 100%ig objektiv festzustellen, dass alles, was ich feststelle und beurteile, objektiv ist und alles, was die anderen feststellen und beurteilen, subjektiv.<br><br>Damit sind meine Ma\u00dfst\u00e4be objektiv fest- und offengelegt. Macht das erst einmal nach, Ihr ma\u00dflosen \u00dcbertreiber-Haider und legt alles offen \u2013 und zwar live und direkt!<br><\/blockquote>Es gibt kein richtig oder falsch, sondern nur objektiv und subjektiv. Rainer mag nicht den gesellschaftlichen Normen entsprechen, nur gibt es keinen objektiven Belege daf\u00fcr, dass diese Normen \u00fcberhaupt irgendeine G\u00fcltigkeit h\u00e4tten - Mehrheitsargument z\u00e4hlt nicht. Wenn er nun dreihundert Gummipuppen fickt oder in seiner M\u00fcllhalde haust, so ist das keinen Deut besser oder schlechter als der Dax-30-Ingenieur mit Stadtvilla."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:04:24+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Ich komm eben nicht aus der Gosse und habe mein Leben nicht damit verbracht Sozialf\u00e4lle um mich herum zu haben.<br><\/blockquote>Komme aus einem MINT-Umfeld, das mit dreistelligen Millionensummen hantiert. Ich kenne sie alle."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:04:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Is unsere Echsen-Exzellenz wieder hart am arbeitne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:06:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "langsam wirds hier l\u00e4cherlich oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:09:24+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>Is unsere Echsen-Exzellenz wieder hart am arbeitne?<br><\/blockquote>h\u00e4dd\u00e4 als jemals zufor aller, ganzen dach rendern, wiggsne, pidser neischuern, haider wegmeddln, stres mit de bolizei weil die abaid verwaigern und drozdem lets bl\u00e4yn<br><br>so fiel stres"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:09:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "langsam wirds hier banal oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:12:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_XXsSoXoAUpn-h?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Hey S\u00fc\u00dfe, willst du mal einen Nacktmull sehen?<br><\/blockquote>In awe at the size of this lad. Absolute unit.<br><\/blockquote>YOU HAVE TO LIVE IT<br><br>AAAAAAAHHHHHHHH!!!<br><br><br><img src=\"https:\/\/scontent-dus1-1.cdninstagram.com\/vp\/823f1988782802b71adc713b815c2c1a\/5DAEDDB5\/t51.2885-15\/e35\/29094312_364111800740382_4521731317141864448_n.jpg?_nc_ht=scontent-dus1-1.cdninstagram.com&amp;se=8&amp;ig_cache_key=MTc0MjI1MzU3MjIyNDM1NDQ2OQ%3D%3D.2\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:15:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich komm eben nicht aus der Gosse und habe mein Leben nicht damit verbracht Sozialf\u00e4lle um mich herum zu haben.<br><\/blockquote>Komme aus einem Penner-Umfeld, das mit dreisig Cent hantiert. Ich kenne sie alle.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:15:25+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>langsam wirds hier l\u00e4cherlich oder?<br><\/blockquote>jetzt erst?<br>Bilodenpr\u00fcfung uuuuuh oooooh unendlich!"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:32:30+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "&ldquo;Ich sach amal nich, dass der aussieht wie ich. Wie ich fr\u00fcher ausgsehn hab, wohl gemerkt&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_NUBVCWsAAqx9d.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_NURW2WkAMGr3t.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:36:55+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Wieviel dick sein muss die Frankenschande noch hinzugewinnen um nicht mehr an die Pedale vom Meddlmobil zu gelangen weil der Bauch am Lenkrad ansteht?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:44:16+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_NURW2WkAMGr3t.jpg\"><br><br><br><\/blockquote>Spastihand schon damals aktuell"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:47:32+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Was ist das f\u00fcr 1 Arm"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T19:54:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Bild sagt so viel aus"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:05:45+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/ibb.co\/C6GwJJq\"><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/NrBF11X\/Unbenannt.png\"><\/a> [ibb.co]<br><br>Kann man mir kurz erl\u00e4utern, wozu die dumme Sau ein f\u00fcr ihn absolut nutzloses 69\u20ac W\u00e4hlscheibentelefon braucht? Den Typ h\u00e4lt doch keiner im Kopf aus. Wie steht es aktuell so mit der Entglasung? Der n\u00e4chste Winter kommt<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark<br><\/blockquote>Schon vor 300 Seiten mindestens."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:08:29+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich komm eben nicht aus der Gosse und habe mein Leben nicht damit verbracht Sozialf\u00e4lle um mich herum zu haben.<br><\/blockquote>Komme aus einem Penner-Umfeld, das mit dreisig Cent hantiert. Ich kenne sie alle.<br><\/blockquote><\/blockquote>Er hat bestimmt auch die Kapit\u00e4nspatente A, B, C und die 6, und f\u00e4hrt die gro\u00dfen P\u00f6tte, er f\u00e4hrt die Mary Queen, ganz bestimmt."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:17:09+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>War das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/ibb.co\/C6GwJJq\"><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/NrBF11X\/Unbenannt.png\"><\/a> [ibb.co]<br><br>Kann man mir kurz erl\u00e4utern, wozu die dumme Sau ein f\u00fcr ihn absolut nutzloses 69\u20ac W\u00e4hlscheibentelefon braucht? Den Typ h\u00e4lt doch keiner im Kopf aus. Wie steht es aktuell so mit der Entglasung? Der n\u00e4chste Winter kommt<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark<br><\/blockquote>Schon vor 300 Seiten mindestens.<br><\/blockquote>Jup<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y6OOdeEM1sU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y6OOdeEM1sU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:25:30+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also ich bin noch voll dazu in der Lage, 100%ig objektiv festzustellen, dass alles, was ich feststelle und beurteile, objektiv ist und alles, was die anderen feststellen und beurteilen, subjektiv.<br><br>Damit sind meine Ma\u00dfst\u00e4be objektiv fest- und offengelegt. Macht das erst einmal nach, Ihr ma\u00dflosen \u00dcbertreiber-Haider und legt alles offen \u2013 und zwar live und direkt!<br><\/blockquote>Es gibt kein richtig oder falsch, sondern nur objektiv und subjektiv. Rainer mag nicht den gesellschaftlichen Normen entsprechen, nur gibt es keinen objektiven Belege daf\u00fcr, dass diese Normen \u00fcberhaupt irgendeine G\u00fcltigkeit h\u00e4tten - Mehrheitsargument z\u00e4hlt nicht. Wenn er nun dreihundert Gummipuppen fickt oder in seiner M\u00fcllhalde haust, so ist das keinen Deut besser oder schlechter als der Dax-30-Ingenieur mit Stadtvilla.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:26:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>nur gibt es keinen objektiven Belege daf\u00fcr, dass diese Normen \u00fcberhaupt irgendeine G\u00fcltigkeit h\u00e4tten <br><\/blockquote>So ein linksliberaler Monsterbullshit.<br>Kannst du Dreckshippie nicht einfach mal deine scheisz FreSSe halten.<br>Immerhin wirst du mit sehr hoher Wahrscheinlichkeit grade vom Staat gef\u00fcttert.<br><br>Du w\u00fcrdest es sicher guthei\u00dfen, dass Reiner ein garantiertes Grundeinkommen genie\u00dfen k\u00f6nnte, nur damit er am leben bleibt. Und zwar gut.<br><br>Dir Hohlbirne w\u00fcrde ich eine 24\/7 Beschallung durch Reiner w\u00fcnschen, nur damit du Drecksfodse mal aufwachst. Unertr\u00e4glich."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:31:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_NURW2WkAMGr3t.jpg\"><br><br><br><\/blockquote>Spastihand schon damals aktuell<br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein Huso er da schon war"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:35:13+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>nur gibt es keinen objektiven Belege daf\u00fcr, dass diese Normen \u00fcberhaupt irgendeine G\u00fcltigkeit h\u00e4tten <br><\/blockquote>So ein linksliberaler Monsterbullshit.<br>Kannst du Dreckshippie nicht einfach mal deine scheisz FreSSe halten.<br>Immerhin wirst du mit sehr hoher Wahrscheinlichkeit grade vom Staat gef\u00fcttert.<br><br>Du w\u00fcrdest es sicher guthei\u00dfen, dass Reiner ein garantiertes Grundeinkommen genie\u00dfen k\u00f6nnte, nur damit er am leben bleibt. Und zwar gut.<br><br>Dir Hohlbirne w\u00fcrde ich eine 24\/7 Beschallung durch Reiner w\u00fcnschen, nur damit du Drecksfodse mal aufwachst. Unertr\u00e4glich.<br><\/blockquote>Dieses, au\u00dfer die Beleidigungen.<br><br>Rainer erf\u00fcllt tats\u00e4chlich die einzige Norm die es f\u00fcr seine Art Mensch gibt, die des vom sozialstaat unterst\u00fctzen Assis.<br><br>Rainer ist weder Reich, noch Unternehmer mit einer ordentlichen Basis.<br>Sein ganzes Leben basiert auf &ldquo;Gl\u00fcck&rdquo;.<br><br>Gl\u00fcck dass er die Haider hat die ihn durch clicks finanzieren, Gl\u00fcck dass in seinem Fall [und komischerweise nur in seinem] die Beh\u00f6rden die Augen zudr\u00fccken, Gl\u00fcck dass er aus allen seinen &ldquo;Schwierigkeiten&rdquo; mit ein wenig Gemurkse rausgekommen ist.<br><br>Er KANN nichts von dem bezahlen, was man braucht, Grundsteuer, Wasser, Strom [eventuell], M\u00fcllabgabe.<br><br>Es sieht f\u00fcr mich, wie schon damals im Ersten Drachenfaden, so aus, als w\u00fcrde Rita und ihr neuer Stecher, nach wie vor einiges an Abgaben f\u00fcr die Schanze abdr\u00fccken.<br><br>Kann sein dass es eine &ldquo;abmachung&rdquo; gab, also Rita+Stecher &gt; raus aus der Schanze, aber bezahlen die Umlagen, j\u00e4hrlich. Oder aber, Rita wei\u00df noch nicht mal, dass das Geld weiter abgedr\u00fcckt wird.<br><br>Es kann auch sein, dass Schwester Ramona, und Mutter Rita dazu verdonnert wurden, nach dem Erbe, als &ldquo;alleinige Geldverdiener&rdquo; in der kaputten Familie, die Fixkosten weiter zu zahlen, was aber auch keinen Sinn macht, aber erkl\u00e4ren k\u00f6nnte, warum man so verkracht ist, oder erscheint.<br><br>Wenn Rainer wirklich wie eine Made im Speck leben w\u00fcrde, und seine Familie f\u00fcr ihn aufkommen muss, warum auch immer, w\u00fcrde das sehr, sehr viel erkl\u00e4ren. Auch warum Rainer so absurd exhibitionistisch ist. Er hat halt nix mehr zu verlieren und der ruf seiner Familie, nun. Wenn alle verkracht sind, weil Geldausgaben f\u00fcr den strammen Winklerbua, dann machts doch sinn irgendwo."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:51:31+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Er KANN nichts von dem bezahlen, was man braucht, Grundsteuer, Wasser, Strom [eventuell], M\u00fcllabgabe.<br><br>Es sieht f\u00fcr mich, wie schon damals im Ersten Drachenfaden, so aus, als w\u00fcrde Rita und ihr neuer Stecher, nach wie vor einiges an Abgaben f\u00fcr die Schanze abdr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Da sich Rita und ihr Stecher nicht um den Strom gek\u00fcmert haben, denke ich nicht, dass sie sich um Wasser\/ Grundsteuer\/ M\u00fcllgeb\u00fchren k\u00fcmmern. Die Grundsteuer d\u00fcrfte in dem Kaff doch nicht sonderlich hoch sein.<br><br>Wird der M\u00fcll denn tats\u00e4chlich abgeholt, oder schmeisst er den in den Keller? Habe noch nie gesehen, dass da ne Tonne zum Abholen stand.<br><br>(Ich will jetzt keine Finanzdiskussion anfangen, aber mich interessiert das schon. Und wenn ich schon dabei bin: Wie ist er eigtl.krankenversichert?)."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:53:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>nur gibt es keinen objektiven Belege daf\u00fcr, dass diese Normen \u00fcberhaupt irgendeine G\u00fcltigkeit h\u00e4tten <br><\/blockquote>So ein linksliberaler Monsterbullshit.<br>Kannst du Dreckshippie nicht einfach mal deine scheisz FreSSe halten.<br>Immerhin wirst du mit sehr hoher Wahrscheinlichkeit grade vom Staat gef\u00fcttert.<br><br>Du w\u00fcrdest es sicher guthei\u00dfen, dass Reiner ein garantiertes Grundeinkommen genie\u00dfen k\u00f6nnte, nur damit er am leben bleibt. Und zwar gut.<br><br>Dir Hohlbirne w\u00fcrde ich eine 24\/7 Beschallung durch Reiner w\u00fcnschen, nur damit du Drecksfodse mal aufwachst. Unertr\u00e4glich.<br><\/blockquote>Deine rhetorischen F\u00e4higkeiten beschr\u00e4nken sich anscheinend auf ad personam. Sehr interessant. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Dich w\u00fcrde ich mal gerne im RL kennenlernen."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:57:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Es gibt kein richtig oder falsch, sondern nur objektiv und subjektiv. Rainer mag nicht den gesellschaftlichen Normen entsprechen, nur gibt es keinen objektiven Belege daf\u00fcr, dass diese Normen \u00fcberhaupt irgendeine G\u00fcltigkeit h\u00e4tten - Mehrheitsargument z\u00e4hlt nicht. Wenn er nun dreihundert Gummipuppen fickt oder in seiner M\u00fcllhalde haust, so ist das keinen Deut besser oder schlechter als der Dax-30-Ingenieur mit Stadtvilla.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das genaue Gegenteil argumentieren, n\u00e4mlich ein besseres Zusammenleben durch den Sinn f\u00fcr das Transzendente. Der globale Kapitalismus, nicht etwa die Aufkl\u00e4rung, steht einem Bewusstsein, das spirituelle Erfahrungen erm\u00f6glicht, insbesondere durch Naturzerst\u00f6rung, Atomisierung des Zusammenlebens und Konsumverherrlichung diametral entgegen. Noch vor hundert Jahren waren selbst die Koryph\u00e4en der Quantenphysik von Bohr bis Schr\u00f6dinger gl\u00e4ubig - heute wird die blo\u00dfe Erw\u00e4hnung der Thematik bestenfalls skeptisch be\u00e4ugt, meist l\u00e4cherlich gemacht. Nat\u00fcrlich haben die Religionen Kriege gef\u00fchrt und nicht verhindert, dies geschah jedoch aus dem Ego entstammenden Motiven (Machtstreben, Bereicherung\u2026 ). Die Mystik, also die universelle Einheitserfahrung, die bei allen V\u00f6lkern der Menschheitsgeschichte Kern des Glaubens ist, bedeutet die Abkehr von diesen Motiven. Wir t\u00e4ten gut daran, ihr entsprechende Bedeutung beizumessen."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T20:57:56+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "ahja manni WoT, danke verzichte"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:01:05+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er KANN nichts von dem bezahlen, was man braucht, Grundsteuer, Wasser, Strom [eventuell], M\u00fcllabgabe.<br><br>Es sieht f\u00fcr mich, wie schon damals im Ersten Drachenfaden, so aus, als w\u00fcrde Rita und ihr neuer Stecher, nach wie vor einiges an Abgaben f\u00fcr die Schanze abdr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Da sich Rita und ihr Stecher nicht um den Strom gek\u00fcmert haben, denke ich nicht, dass sie sich um Wasser\/ Grundsteuer\/ M\u00fcllgeb\u00fchren k\u00fcmmern. Die Grundsteuer d\u00fcrfte in dem Kaff doch nicht sonderlich hoch sein.<br><br>Wird der M\u00fcll denn tats\u00e4chlich abgeholt, oder schmeisst er den in den Keller? Habe noch nie gesehen, dass da ne Tonne zum Abholen stand.<br><br>(Ich will jetzt keine Finanzdiskussion anfangen, aber mich interessiert das schon. Und wenn ich schon dabei bin: Wie ist er eigtl.krankenversichert?).<br><\/blockquote>Ich will auch keine Finanzdiskussion weil es eh immer im nichts versandet, aber es gibt viele Fragen, die man sich als Hausbesitzer stellen muss, und von denen Rainer keine Ahnung haben KANN! Weill er NICHTS KANN! Wie soll er da was von Hausratversicherung wissen, von M\u00fcllgeb\u00fchren usw!!!<br><br>Das mit dem M\u00fcll ist eine sehr gute Frage. Ich gehe davon aus, dass Haider in der Tat immer dann vorbei kommen, wenn dieses Business schon erledigt ist. Er hat ja M\u00fclltonnen, also wird er zumindest wissen, wie dieses Konzept funktioniert. Scheint halt einfach so zu sein wie anderswo auf dem Land: Papier wird einmal im Monat geholt, Plastik 2 mal oder auch nur einmal, etc. und pp.<br><br>Da muss ein Besuch schon wirklich 100% genau geplant sein.<br><br>Was allerdings genau dagegen spricht: die M\u00fclltonnen, die w\u00e4ren SOFORT weg, oder sonstwas, wenn die wirklich drau\u00dfen stehen w\u00fcrden. Geplant wird nix, aber wenn die wirklich \u00fcber Nacht, oder ab dem fr\u00fchen Morgen [als ob er da wach w\u00e4re] drau\u00dfen stehen, m\u00fcsste man die mit ner 2 Tonnen Kette festketten, oder die w\u00e4ren weg, oder sonstwas. Auch w\u00fcrden die Haider durch den M\u00fcll w\u00fchlen, so wie ich sie kenne.<br><br>Es ist 100% so dass Rainer wieder mit irgendjemand ne Abmachung hat, und der M\u00fcll wird dann regelm\u00e4\u00dfig zur Sammelstelle oder Recyclinghof\/Bauhof gebracht, wenn mal keine Haiders da sind. Schnell schnell, damits nicht auff\u00e4llt.<br><br>K\u00f6nnte sein dass Hu\u00dfn\u00e4tter in diesem Punkt taz\u00e4chlich derjeniche ist, welcher."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:15:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Manni bekommt einen Strich wegen seltsam sein"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:17:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bekommst keinen &ldquo;Normal&rdquo; Status"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:24:24+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es gibt kein richtig oder falsch, sondern nur objektiv und subjektiv. Rainer mag nicht den gesellschaftlichen Normen entsprechen, nur gibt es keinen objektiven Belege daf\u00fcr, dass diese Normen \u00fcberhaupt irgendeine G\u00fcltigkeit h\u00e4tten - Mehrheitsargument z\u00e4hlt nicht. Wenn er nun dreihundert Gummipuppen fickt oder in seiner M\u00fcllhalde haust, so ist das keinen Deut besser oder schlechter als der Dax-30-Ingenieur mit Stadtvilla.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das genaue Gegenteil argumentieren, n\u00e4mlich ein besseres Zusammenleben durch den Sinn f\u00fcr das Transzendente. Der globale Kapitalismus, nicht etwa die Aufkl\u00e4rung, steht einem Bewusstsein, das spirituelle Erfahrungen erm\u00f6glicht, insbesondere durch Naturzerst\u00f6rung, Atomisierung des Zusammenlebens und Konsumverherrlichung diametral entgegen. Noch vor hundert Jahren waren selbst die Koryph\u00e4en der Quantenphysik von Bohr bis Schr\u00f6dinger gl\u00e4ubig - heute wird die blo\u00dfe Erw\u00e4hnung der Thematik bestenfalls skeptisch be\u00e4ugt, meist l\u00e4cherlich gemacht. Nat\u00fcrlich haben die Religionen Kriege gef\u00fchrt und nicht verhindert, dies geschah jedoch aus dem Ego entstammenden Motiven (Machtstreben, Bereicherung\u2026 ). Die Mystik, also die universelle Einheitserfahrung, die bei allen V\u00f6lkern der Menschheitsgeschichte Kern des Glaubens ist, bedeutet die Abkehr von diesen Motiven. Wir t\u00e4ten gut daran, ihr entsprechende Bedeutung beizumessen.<br><\/blockquote>So siehts aus."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:34:09+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "So wie der in den letzten Streams da rumsitzt wirkt das ein bisschen so als wartet er nur noch auf den Tod."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:48:50+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Bald im Kino<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/DYXmqxg\/freerainer.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:55:28+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Rainer dreht ein widerliches Hetzvideo gegen seine Nachbarn und niemand hier will das diskutieren? Ich dreh durch! <br><br><br>Bonus: Das erste franz\u00f6sischsprachige Video zum Drachenlord, irgendein Wei\u00dfritter &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP7W6EYGg2A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP7W6EYGg2A<\/a> [youtube.com]<br><br>&#8230; dessen behinderte Abonnenten jetzt Rainers Kommentarbereich fluten. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T21:56:14+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wir d\u00fcrfen nie vergessen, dass Reiner Winkler derjeniche war, der hergegangen ist und jahrelang (!) nicht gemerkt hat (gemerkt haben will), dass er seinen Strom nicht bezahlt. Wohlgemerkt in der Phase, in der er zeitgleich behauptet hat, montags B\u00fcrotag zu machen und sich als Selbstst\u00e4ndiger um seine Steuern zu k\u00fcmmern."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:02:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat zwei Tage da macht er B\u00fcro<br><br>DrachenLord nervt S03E10: Mitten im Leben: Rainer .W erz\u00e4hlt von seiner Arbeit (Re-Upload)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YTnOHKnaf88&amp;feature=youtu.be&amp;t=457\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YTnOHKnaf88&amp;feature=youtu.be&amp;t=457<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:06:06+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Es ist 100% so dass Rainer wieder mit irgendjemand ne Abmachung hat, und der M\u00fcll wird dann regelm\u00e4\u00dfig zur Sammelstelle oder Recyclinghof\/Bauhof gebracht, wenn mal keine Haiders da sind. Schnell schnell, damits nicht auff\u00e4llt.<br><br>K\u00f6nnte sein dass Hu\u00dfn\u00e4tter in diesem Punkt taz\u00e4chlich derjeniche ist, welcher.<br><\/blockquote>Was Du \u00fcber den M\u00fcll sagst, klingt plausibel. Stimmt, die Hater sind in der Woche morgens nicht da, so dass man deswegen keine geleerte Tonne an der Stra\u00dfe stehen sieht. Andererseits pennt er eh oft den ganzen Tag&#8230;und M\u00fclltrennung?<br><br>Kann mir auch gut vorstellen, dass ein Nachbar den M\u00fcll in seine Tonnen tut.<br><br>Kann mir gut vorstellen, dass bei Rudis tot und Rudis Kontoaufl\u00f6sung der Bankfuzzi f\u00fcr den Rainer die Einzugserm\u00e4chtigungen umgestellt hat. <br><br><br><br>Wir wissen eigentlich alles \u00fcber Rainer. Aber bzgl. der Finanzen gibts wirklich Wissensl\u00fccken und Mysterien.<br><br>(Ich hoffe gerade wirklich, dass er den M\u00fcll seit 2 Jahren im Keller lagert)"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:06:56+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich fragen mich eher wie Fetti krankenversichert ist. <br>Selbst f\u00fcr die billigste private Krankenversicherung w\u00fcrden 300 Euro im Monat f\u00e4llig. Wo sollen die herkommen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:08:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Rainer dreht ein widerliches Hetzvideo<br><br><\/blockquote>Is ja was ganz neues, das immer die anderen Diejenichen sind, diesmal halt die Nachbarn. <br><br><blockquote>Bonus: Das erste franz\u00f6sischsprachige Video zum Drachenlord, irgendein Wei\u00dfritter &#8230;<br><br><\/blockquote>Der Franzose hat gut recherchiert<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/LpJVspq\/frz.jpg\"><br><br>Oder isser vielleicht doch gar nicht Bi und dik?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:09:03+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Bonus: Das erste franz\u00f6sischsprachige Video zum Drachenlord, irgendein Wei\u00dfritter &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP7W6EYGg2A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP7W6EYGg2A<\/a> [youtube.com]<br><br>&#8230; dessen behinderte Abonnenten jetzt Rainers Kommentarbereich fluten. <br><br><br><\/blockquote>HAHA, tats\u00e4chlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Da bekommt er endlich mal ernst gemeinten Zuspruch und dann kann er ihn nicht lesen weil er kein Englisch kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:11:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bonus: Das erste franz\u00f6sischsprachige Video zum Drachenlord, irgendein Wei\u00dfritter &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP7W6EYGg2A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP7W6EYGg2A<\/a> [youtube.com]<br><br>&#8230; dessen behinderte Abonnenten jetzt Rainers Kommentarbereich fluten. <br><br><br><\/blockquote>HAHA, tats\u00e4chlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Da bekommt er endlich mal ernst gemeinten Zuspruch und dann kann er ihn nicht lesen weil er kein Englisch kann.<br><\/blockquote>Wenn sie denn wenigstens auf English unter seine Videos schreiben w\u00fcrden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:14:37+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Wenn sie denn wenigstens auf English unter seine Videos schreiben w\u00fcrden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Franzm\u00e4nner halt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Konnte aber ein paar auf englisch ersp\u00e4hen.<br><br>Egal, nutzt ihm beides nichts lel"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:17:17+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Erstaunlich wenig bornhapp Aktivit\u00e4t vom Oger, wird der Blutbenis nimmer steif oder was?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:17:39+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<img src=\"http:\/\/3v1l.bplaced.net\/imgcap\/20190713_001.png\"><br><br>etzala fran\u00e7ais aussi haider"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:19:05+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Ich fragen mich eher wie Fetti krankenversichert ist. <br>Selbst f\u00fcr die billigste private Krankenversicherung w\u00fcrden 300 Euro im Monat f\u00e4llig. Wo sollen die herkommen?<br><\/blockquote>Nee&#8230; Mit U30 zahlste um die 100 Ocken. Das erh\u00f6ft sich mit dem Alter, weil h\u00f6here Risikoklasse. <br><br>\u00dcbrigens: Krankenkassen d\u00fcrfen einen nicht rausschmeissen, selbst wenn man \u00fcberhaupt keine Beitr\u00e4ge zahlt."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:19:34+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "A Franzos redet \u00fcber an Deutschen, der soll blo\u00df die Fresse halten"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:19:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich fragen mich eher wie Fetti krankenversichert ist.<br><\/blockquote>Ham wa doch schon alles tausendmal diskutiert gehabt. Und am Ende bleibt angesichts Rainers \u201eorganisatorischen Talents\u201c nur eine ernsthafte Option \u00fcbrig: Er hat sich nie offiziell bei der ARGE abgemeldet \u2013 und hat einfach Gl\u00fcck, dass sie ihm die Krankenversicherung weiterzahlen."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:25:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "W\u00e4re zu k\u00f6stlich, wenn diese Bombe auch mal platzt, oder die BLM-Geschichte&#8230;<br>Er streamt doch ganuso wie fr\u00fcher. Sprechen\/Unterhalten tut er doch trotzdem. Eine Strafe von 2-3000\u20ac bzw. eine Nachzahlung der Beitr\u00e4ge und schwupps, aus der Traum.<br><br>Privatinsolvenzlord, wann?<br>snipi in der Klapse wegen Finanzdiskussionen, wann?<br>Zufall? ich glaube nicht."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:26:38+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "&ldquo;Ich tu halt alles was in meiner Macht steht um meine Nachbarschaft zu sch\u00fctzen&rdquo;<br><br>Alter ich brech ab&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:27:42+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re zu k\u00f6stlich, wenn diese Bombe auch mal platzt, oder die BLM-Geschichte&#8230;<br>Er streamt doch ganuso wie fr\u00fcher. Sprechen\/Unterhalten tut er doch trotzdem. Eine Strafe von 2-3000\u20ac bzw. eine Nachzahlung der Beitr\u00e4ge und schwupps, aus der Traum.<br><br>Privatinsolvenzlord, wann?<br>snipi in der Klapse wegen Finanzdiskussionen, wann?<br>Zufall? ich glaube nicht.<br><\/blockquote>Du gibst dem Kloppi doch auch nicht die Schuld wenn er vor 1 Auto l\u00e4uft weil er eben 1 Kloppi ist"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:31:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>snipi in der Klapse wegen Finanzdiskussionen, wann?<br><\/blockquote>Ich dachte, dort w\u00e4re schnappi schon l\u00e4ngst, weil ihm die Finanzdiskussionen die mentale Gesundheit geraubt haben."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:34:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ich fragen mich eher wie Fetti krankenversichert ist. <br>Selbst f\u00fcr die billigste private Krankenversicherung w\u00fcrden 300 Euro im Monat f\u00e4llig. Wo sollen die herkommen?<br><\/blockquote>Isser also doch irgendwo gemeldet, beim Versorgungsamt usw.?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:36:22+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Haider nehmen mal wieder ein erb\u00e4rmlich gef\u00fchrtes Drecksleben eines \u00fcbergewichtigen Dummkopfes zu ernst. Und das ist hier das gr\u00f6\u00dfte Problem.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:36:29+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_XoPKKWkAEI-9p.jpg:large\"><br>bald \u00fcbernimmt der kleine Bauch das Steuer"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:46:08+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er KANN nichts von dem bezahlen, was man braucht, Grundsteuer, Wasser, Strom [eventuell], M\u00fcllabgabe.<br><br>Es sieht f\u00fcr mich, wie schon damals im Ersten Drachenfaden, so aus, als w\u00fcrde Rita und ihr neuer Stecher, nach wie vor einiges an Abgaben f\u00fcr die Schanze abdr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Da sich Rita und ihr Stecher nicht um den Strom gek\u00fcmert haben, denke ich nicht, dass sie sich um Wasser\/ Grundsteuer\/ M\u00fcllgeb\u00fchren k\u00fcmmern. Die Grundsteuer d\u00fcrfte in dem Kaff doch nicht sonderlich hoch sein.<br><br>Wird der M\u00fcll denn tats\u00e4chlich abgeholt, oder schmeisst er den in den Keller? Habe noch nie gesehen, dass da ne Tonne zum Abholen stand.<br><br>(Ich will jetzt keine Finanzdiskussion anfangen, aber mich interessiert das schon. Und wenn ich schon dabei bin: Wie ist er eigtl.krankenversichert?).<br><\/blockquote>ihr lvl 0 haider, \u00fcber die Grundsteuer hat er sich erst letztens in nem Video aufgerejcht warum er edsala das zu bezahlen hat, wenn man den Grund besitzt.<br><br>Der M\u00fcll wird fachgerecht irgendwo entsorgt wo's grad passt. Siehe M\u00fcllentsorgung hinter Glascontainer vor paar Wochen."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:51:41+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "ich denke viele von euch sind einfach viel zu viel in dieser <i>sofortkredit24.de <\/i> mentalit\u00e4t gefangen. alles muss immer gleich jetzt und sofort passieren, oder es passiert in eurer welt nicht. <br><br>dass beh\u00f6rden nunmal extrem langsam arbeiten, ist nichts ungew\u00f6hnliches. Siehe unseren K\u00f6nig von Deutschland Peter Fitzek. Der wurde dutzendmal ohne F\u00fchrerschein erwischt, und es hat Jahre gebraucht in deswegen an den Eiern zu kriegen. Der ist sogar zum gerichtstermin mit dem Auto vorgefahren, vor den Augen der Bullen.<br>Oder diese 15k Stromschulden&#8230; da ist irgendwo in dem Konzern unbemnwerkt ein Z\u00e4hler vor sich hergerasselt und es ging jahrelang so.<br><br><br>Ich habe seit vielen Jahren ehrenamtlich mit obdachlosen zu tun, und wer denkt Rainer bekommt morgen nen herzinfarkt der hat keine Ahnung was der menschliche K\u00f6rper aushalten kann bevor er den geist aufgibt.<br><br><br><br><br>Und nur weil sich unser aller Leben um Rainer dreht, ist er bei Leuten die sich nicht f\u00fcr ihn interessieren null existent oder im falle der Beh\u00f6rden nur eine randnummer.<br><br>Ich k\u00f6nnte mir sogar vorstellen, dass alle \u00c4mter bei denen Rainer irgendwelche Schulden hat, n teufel tun werden sie bei ihm einzureiben. Die haben doch auch kapiert was der Kotmidaseffekt ist. Ich k\u00f6nnte mir gut vorstellen, dass alles was ihn betrifft in irgendnen Giftschrank landet.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T22:54:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Schon deine zweite WoT oder?<br>Oder nur ein langer Pelt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:00:04+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "nee meine zweite WoT <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>du hansolo, bist du autist oder so??? <br>was machst du beruflich? wie alt bist du? welchen IQ hast du? Hast ne n fotografisches Ged\u00e4chnis? du bist f\u00fcr mich 1 mysterium &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:04:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>du bist f\u00fcr mich 1 mysterium &lt;3<br><\/blockquote>Wenn ich die anderen Fragen beantworte w\u00e4re das Mysterium ja weg"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:08:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>du bist f\u00fcr mich 1 mysterium &lt;3<br><\/blockquote>Wenn ich die anderen Fragen beantworte w\u00e4re das Mysterium ja weg <br><\/blockquote>Wer sich auf LS rechtfertigt hat eh die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren und der Richter isch dabei alla ey malla lets play alla pfi\u00fc\u00fc\u00fct"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:16:52+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wer sich auf LS <strike>rechtfertigt<\/strike> aufh\u00e4lt, hat eh die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren &#8230;<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:23:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Und nur weil sich unser aller Leben um Rainer dreht, ist er bei Leuten die sich nicht f\u00fcr ihn interessieren null existent oder im falle der Beh\u00f6rden nur eine randnummer.<br><br>Ich k\u00f6nnte mir sogar vorstellen, dass alle \u00c4mter bei denen Rainer irgendwelche Schulden hat, n teufel tun werden sie bei ihm einzureiben. Die haben doch auch kapiert was der Kotmidaseffekt ist. Ich k\u00f6nnte mir gut vorstellen, dass alles was ihn betrifft in irgendnen Giftschrank landet.<br><\/blockquote>F\u00fcr Beh\u00f6rden ist er nur eine Randnummer<br><br>MEME<br><br>die kennen den Kotmidaseffekt und f\u00fcrchten sich vor diesem<br><br>Fazit: pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:29:09+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>die kennen den Kotmidaseffekt und f\u00fcrchten sich vor diesem<br><\/blockquote>Frau R. zuckt mittlerweile jedes Mal zusammen, wenn sie etwas vom Winkler-Buben h\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:34:00+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Wenn die Polizei bald keine Lust mehr auf Fettis scheisse hat, dann ernennt Rainer sich halt selbst zum Sheriff vom Altschauerberg!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jHtS0wc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:42:22+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Rainer, t'es une personne vraiment sp\u00e9ciale&#8230;et par &ldquo;sp\u00e9cial&rdquo; je veux dire&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-13T23:54:12+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja Rainer ist nicht versichert.<br><br>Der Doc, der ihn aufgeschlitzt hat wegen der Galle, wurde mit Barren und Drachenboxen bezahlt."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:03:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bei Schmerzen m\u00fcssen die behandeln<br>Kosten tr\u00e4gt der Steuerzahler<br>Wir sind nicht in die USA<br>+<br><blockquote>\u00dcbrigens: Krankenkassen d\u00fcrfen einen nicht rausschmeissen, selbst wenn man \u00fcberhaupt keine Beitr\u00e4ge zahlt.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:11:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:13:13+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Jetzt reichts mir aber. Auch auf die Gefahr hin, mich selbst zu leaken \u2013 hier erkl\u00e4re ich das mit den Beitr\u00e4gen abschlie\u00dfend:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AShZdWyXB9U?t=27\">https:\/\/youtu.be\/AShZdWyXB9U?t=27<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:14:14+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Reiner ist privat versichert. Hat Einzelbett-, Chefarzt- und Zahnzusatz."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:14:34+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "gute nacht ihr geilen schw\u00e4nze und msuchis"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:15:06+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wir sind nicht in die USA<br><\/blockquote>Ja. In den USA sterben die Leute auf der Stra\u00dfe, wenn sie nicht versichert sind. Jeden Tag. Tausende."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:17:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wir k\u00f6nnten mal wieder nen Mobbingkreis machen, das w\u00e4r ne nice Sache"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:19:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja. In den USA sterben die Leute auf der Stra\u00dfe, wenn sie nicht versichert sind. Jeden Tag. Tausende.<br><\/blockquote>Und im Sterben b\u00fccken sich dann auch noch wild trommelnde Vietnamveteranen \u00fcber sie."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:19:48+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja. In den USA sterben die Leute auf der Stra\u00dfe, wenn sie nicht versichert sind. Jeden Tag. Tausende.<br><\/blockquote>Und im Sterben b\u00fccken sich dann auch noch wild trommelnde Vietnamveteranen \u00fcber sie.<br><\/blockquote>Die mit Zahnweh?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:28:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das ist lustig weil der Typ Schnabel hei\u00dft XDDDD^^"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:32:13+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das ist lustig weil der Typ Schnabel hei\u00dft XDDDD^^<br><\/blockquote>Und Professor ist, etwas \u00fcber \u201aBeitr\u00e4ge\u2018 und \u201aKrankenkasse\u2018 gesagt hat und auch genauso aussieht wie ich. Immer wieder gerne."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:36:59+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Jetzt reichts mir aber. Auch auf die Gefahr hin, mich selbst zu leaken \u2013 hier erkl\u00e4re ich das mit den Beitr\u00e4gen abschlie\u00dfend:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AShZdWyXB9U?t=27\">https:\/\/youtu.be\/AShZdWyXB9U?t=27<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Kare versucht von der Wahren Identit\u00e4t abzulenken"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:37:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img7.dreamies.de\/img\/425\/b\/1lsf8cxlylo.gif\"><br><br>Schnabel wieder am schnabeln"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:38:33+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img7.dreamies.de\/img\/425\/b\/1lsf8cxlylo.gif\"><br><br>Schnabel wieder am schnabeln<br><\/blockquote>Schnapp (Lel) Atmung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:38:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img7.dreamies.de\/img\/425\/b\/1lsf8cxlylo.gif\"><br><br>Schnabel wieder am schnabeln<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:41:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vqmk6bS.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:43:43+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja, so, ich sitz ich hier so rum."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:43:54+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "schnauf"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:46:21+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Es ist gerade 0:46, was f\u00fcr ein Tag."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:46:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ihr k\u00f6nntet ja mal die Nacht \u00fcber nur Schei\u00dfe reinrotzen tatz\u00e4chlich!<br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/11-10-2018\/3T4d7g.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T00:58:38+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>als rainer luans trenierten k\u00f6rper sah wurde er rot. niemals h\u00e4tte er Gedacht das sich ein mann wie luan f\u00fcr ihn intresieren w\u00fcrde denn er selbst war etwas Kr\u00e4hftig gebaut und hatte sich wegen familierer und jop- problemen \u00fcber die jahre Ein wehnig kumerspeck aufgebaut was er luan auch sagte. \"du must dich Nicht sch\u00e4hmen. denn du bist ein Erlicher und guter mensch und bist sehr f\u00fchrsorglich Mit den menschen in deinen umfehlt. Da ist es mir Egal wenn du ein Wenig kr\u00e4hftiger gebaut bist sagte luan.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T01:05:48+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img7.dreamies.de\/img\/425\/b\/1lsf8cxlylo.gif\"><br><br>Schnabel wieder am schnabeln<br><\/blockquote>ulu"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T01:14:46+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>\u00dcbrigens: Krankenkassen d\u00fcrfen einen nicht rausschmeissen, selbst wenn man \u00fcberhaupt keine Beitr\u00e4ge zahlt.<br><\/blockquote>Warum zahl ich eigentlich KK Beitr\u00e4ge!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T01:18:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Irgendwer muss ja Rainers Beitr\u00e4ge finanzieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T01:34:47+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ulu ele"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T02:09:40+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u00dcbrigens: Krankenkassen d\u00fcrfen einen nicht rausschmeissen, selbst wenn man \u00fcberhaupt keine Beitr\u00e4ge zahlt.<br><\/blockquote>Warum zahl ich eigentlich KK Beitr\u00e4ge!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Weil Du was zu verlieren hast wenn der Gerichtsvollzieher vorbei kommt. Bei Rainer ist aber nichts zu holen. Das ist \u00fcbrigens auch die Erkl\u00e4rung warum Rainer alles darf, was ein normaler Mensch nicht darf. <br><br><br><blockquote><i>als rainer luans trenierten k\u00f6rper sah wurde er rot. <br><\/blockquote>Na und?! Luan-treniert ihr euren k\u00f6rper etwa net?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T05:23:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "drachen_drol 1:0 goochner<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T08:01:09+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "DRACHELORD NENNSD DU <strike>DES <\/strike>DICH????"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:13:41+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Hallo ist hier ein Wainer Rinkler ?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:21:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Guten Morgen, Rainer, hier dein Pe-<b>EY<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190619\/ynrlrtny.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:22:01+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich fragen mich eher wie Fetti krankenversichert ist.<br><\/blockquote>Er hat sich nie offiziell bei der ARGE abgemeldet \u2013 und hat einfach Gl\u00fcck, dass sie ihm die Krankenversicherung weiterzahlen. <br><\/blockquote>Man muss -ich glaube- jedes Jahr von neuem einen Hartz4 Antrag stellen. Insofern kann deine Erkl\u00e4rung nicht stimmen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:23:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "goochner is dod aller und sei Fahrrad aller"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:25:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kleine Finanzdiskussion am Morgen"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:28:08+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/wahl_beobachter\/status\/1148842021509042176\">https:\/\/twitter.com\/wahl_beobachter\/status\/1148842021509042176<\/a> [twitter.com]<br><br>\"Wenn ich den aktuellen Entwurf des #Medienstaatsvertrages richtig verstehe, brauchen bald alle Livestreamer mit durchschn. 20.000 Zuseher*innen 1 Rundfunklizenz. Also auch Politiker*innen wie @woelken. Ist das korrekt @HeikeRaab? Entwurf unter [...]&ldquo;<br><br>&rdquo;Fast richtig: Unter 20.000 brauchen Live-Streamer keine Rundfunkzulassung mehr (anders als heute). Aber: Selbst wer da dr\u00fcber kommt, ist ohne Sendeplan kein Rundfunk. Spontan und immer mal wieder streamen ist also m\u00f6glich (egal wie viele Nutzer). #Medienstaatsvertrag @rlpNews\"<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/HeikeRaab\/status\/1149280998787620864\">https:\/\/twitter.com\/HeikeRaab\/status\/1149280998787620864<\/a> [twitter.com]<br><br>Wer sich das komplette Dokument geben will.<br><br><a href=\"https:\/\/www.rlp.de\/de\/landesregierung\/staatskanzlei\/medienpolitik\/beteiligungsverfahren-medienstaatsvertrag\/\">https:\/\/www.rlp.de\/de\/landesregierung\/staatskanzlei\/medienpolitik\/beteiligungsverfahren-medienstaatsvertrag\/<\/a> [rlp.de]"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:34:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er hat's geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:45:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Rainer dreht ein widerliches Hetzvideo gegen seine Nachbarn und niemand hier will das diskutieren? Ich dreh durch!<br><\/blockquote>Finde ich auch mager, was dazu bisher geschrieben wurde&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=485\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=485<\/a> [youtu.be]<br><br>Er ist so bl\u00f6de und anma\u00dfend. Er ist AKTIV geche die Haider.<br>Und deshalb ist alles ok, weil er ja alle sch\u00fctzen will. WTF?!?!<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=555\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=555<\/a> [youtu.be]<br><br>Mittlerweile legt er sich seinen EINZIGEN zugegebenen Fehler so zurecht, dass es ja sowieso irgendwann rausgekommen w\u00e4re mit der Adresse. WTF?!?<br><br>Ohne dieses bescheuerte Fideo h\u00e4tte sich niemals je irgendein Spast l\u00e4nger als 3 Minuten Gedanken \u00fcber die gemacht und dich zur Lolcow ernannt.<br>W\u00fcsste gern, welche V\u00f6gel ihm diesen Wurm ins Hirn geschissen haben.<br><br>Es w\u00e4re ja sowieso so geendet. Ja und du endest sowieso bald im Grab.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=630\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=630<\/a> [youtu.be]<br><br>Wegen dir Spasten leiden alle anderen unbescholtenen Nachbarn. WEGEN DIR, du Drecksau.<br>Du h\u00e4lst gar nicht aus. Nicht mal drei 12-J\u00e4hrige an deinem scheisz Tor. BOAH.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=680\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=680<\/a> [youtu.be]<br><br>Eine weitere Berufsgruppe in den Dreck gezogen. Gut gemacht. Der arbeitslose Arbeitslose hat gesprochen.<br><br>&ldquo;Wenn man unmotiviert ist, sollte man sich einen anderen Beruf suchen&rdquo;<br><br>HAHAHAHAHHAHAHAHAHA<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=715\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=715<\/a> [youtu.be]<br><br>Kein Wunder, warum die Fettbacke absolut niemand in der Schule mochte.<br>Er h\u00e4tte f\u00fcr 10 Pfennig alles, was nicht bei drei auf dem Baum ist, verpetzt.<br><br>Er h\u00e4tte sich die C\u00e4ms damals sehr sehr gew\u00fcnscht.<br>Fette Sau.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=746\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=746<\/a> [youtu.be]<br><br>Jetzt packt er wieder mit einer lustigen Grundschulgeschichte aus. Ich kann nicht mehr&#8230;<br>Er war ja damals so gro\u00df und erwachsne.<br><br>Heute hast du diesen erlogenen M\u00e4rchendreck leider nicht mehr.<br>Heute liegst du keine &ldquo;3 Jahre mehr voraus&rdquo;, sondern zwei Jahrzehnte zur\u00fcck.<br>Hier kann man sein erb\u00e4rmliches Leben besonders gut erkennen. Oder prahlt ihr auch immer noch mit Kindergartengeschichten, weil ihr da einen Tag mal nicht in die Hose geschissen habt?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=822\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=822<\/a> [youtu.be]<br><br>Lieber passiv aktiv sein. So wie beim &ldquo;in den Arsch ficken lassen&rdquo;?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=902\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=902<\/a> [youtu.be]<br><br>Das erste mal spricht er \u00fcber richtiges Mobbing, also an einem ARBEITSPLATZ.<br>Und alles was ihm einf\u00e4llt ist zum Chef kriechen und irgendwas mit Abmahnungen und Gewerkschaften.<br><br>Dieser Klo\u00df ist sowas von weltfremd. Kannste dir nicht ausdenken.<br>Hauptsache die 13-J\u00e4hrigen mit Stuss beeindrucken wollen.<br>Jeder der gearbeitet hat, w\u00fcsste an Tag 1 besser \u00fcber Abl\u00e4ufe Bescheid als Rudis erzbl\u00f6der Haufen Scheisze.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=953\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=953<\/a> [youtu.be]<br><br>Intrisant, man sollte also sicher gehen, ob es nicht nur etwas Rumgebl\u00f6del ist, sondern richtiges Mobbing.SOFORT DIE POLIZEI! UND FILMEN UND VORLEGEN!!!<br><br>Kranker Geist.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=1013\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=1013<\/a> [youtu.be]<br><br>Erfolgreich alles so hingebogen, dass er das unschuldige Opfer ist. Perfekt!<br>Wer das jetzt nicht so sieht, ist Haider. <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=1059\">https:\/\/youtu.be\/BwsJW1kU2_g?t=1059<\/a> [youtu.be]<br><br>Ja, hast du das wirklich?<br>Ich bezweifle, dass irgendwer mit dir was zu tun haben will. Niemals.<br>Du verrottest alleine, eines Tages im Schimmelspielzimmer.<br><br>Er versucht mal wieder was zu ver\u00e4ndern.<br>Genauso wie dein Gewicht? Deine Verfassung? Deine Frisur? Dein M\u00fcllhaufen?<br>Dein beschissenes Leben?<br><br>Fazit:<br><br>Krasseste Arschfickfeuerwerkfideo gegen seine direkte Umgebung. Und da habt ihr eure Rechnung, <b>ihr Bauernt\u00f6lpel<\/b>. Ihr habt den Fettsack Jahre lang machen lassen, und nun sieht er sich zu 100% im Recht, wenn ihr einfach eure Ruhe haben wollt und nichts macht.<br>Auf der Nase herumtanzen von einem Sondersch\u00fcler. Ihr habt den Reiner vollends verdient.<br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:51:21+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Halt deine schei\u00df Fresse dein Gesabbel ist hart peinlich."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T09:53:23+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Ich fahre gleich in den Urlaub- W\u00e4re gut, wenn die offenen Finanzaspekte dann bis zu meiner R\u00fcckkehr gekl\u00e4rt sind."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T10:08:48+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Gibt es schon eine &ldquo;Nachbarn schreien compilation&rdquo;?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T10:31:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Halt! Ich streame."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T10:41:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer ist einfach nicht mehr relevant, handelt mit es"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T10:53:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was treibt der K\u00fcmmelt\u00fcrke grad so?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T11:04:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wadded mal"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T11:37:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "So.."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T11:49:12+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Bei mir gabs heut morgen etzedla auch ma a pidser&#8230;<br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T11:52:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Was treibt der K\u00fcmmelt\u00fcrke grad so?<br><\/blockquote>Fortnite Tanz auf Rudis Grab!"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T12:04:48+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Kleiner Morgenschiss um 12:04. <br><br>Was f\u00fcr 1 Tag."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T12:07:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Wisst ihr was geil w\u00e4re? Wenn man wissen w\u00fcrde wann man kackt. Dann k\u00f6nnte man sich vorher immer ein Klo bauen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T12:11:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<i>\u00c4hm, mit der Info, dass es sowieso passirt w\u00e4hre&#8230;<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tDOqTky.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T13:01:11+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "@Drachen_drol: Was f\u00fcr eine herrliche Wut-WoT, 10P"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T13:09:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Von den schei\u00df Nachbarn war doch vom ersten Tag an nichts zu erwarten.<br><br>Die finden das doch insgeheim alle auch ein bisschen aufregend. Da passiert doch sonst nichts in dem Furzkaff"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T13:34:54+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>\u201cWenn man unmotiviert ist, sollte man sich einen anderen Beruf suchen\u201d<br><\/blockquote>Gilt das eigentlich auch f\u00fcr Berufsyoutuber?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T13:41:57+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Kleiner Morgenschiss um 12:04. <br><br>Was f\u00fcr 1 Tag.<br><\/blockquote>Sein ganzes Leben in einem Bild."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T13:47:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich w\u00fcnsche mir so sehr ein vergleichbares Jahr wie 2016.<br>Es war herrlich.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4XcoEX3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:08:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/OPQhXuJnpYq1hQRStL\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:09:23+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Jeder der gearbeitet hat, w\u00fcsste an Tag 1 besser \u00fcber Abl\u00e4ufe Bescheid als Rudis erzbl\u00f6der Haufen Scheisze.<br><br><\/blockquote>Als Rudi starb war sein letzter Gedanke: &ldquo;Dank Gott, endlich bin ich die peinliche Schande los&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:12:58+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Man muss -ich glaube- jedes Jahr von neuem einen Hartz4 Antrag stellen. Insofern kann deine Erkl\u00e4rung nicht stimmen.<br><\/blockquote>Solange der zust\u00e4ndige Bearbeiter im Amt den Eindruck hat, einen halbwegs normalen Menschen vor sich zu haben, muss dieser so einiges tun, um seine Leistungen zu bekommen. Doch wir haben es mit Rainer zu tun, der bekanntlich f\u00fcr mehrere Jahre noch nicht einmal einen Briefkasten hatte und Beerchen erz\u00e4hlt hat, dass er sich versteckt, wenn es an der T\u00fcr klingelt, weil er Angst hat, dass dort der Gerichtsvollzieher steht. Einen Rainer, der im Jahr 2016 durch den Blackout merkt, dass er 2011 mal h\u00e4tte schauen sollen, wie sein Vater das eigentlich mit der Bezahlung des Stroms geregelt hatte. Einen Rainer, der schon Anfang 2014 zur lokalen Ber\u00fchmtheit in Emskirchen und Umgebung wurde \u2013 und mit dem sich ein durchschnittlich motivierter Sachbearbeiter wahrscheinlich nicht mehr als unbedingt n\u00f6tig herumschlagen wollen w\u00fcrde.<br><br>Dieser Rainer ist wahrscheinlich schon nach seinem Ende seiner Karriere bei Plaste-Jacob und ohne Papa Rudi, der ihm auf die Finger klopft, seinen Kooperationspflichten mit der ARGE nur noch sporadisch (oder gar nicht) nachgekommen.<br>Denn dass Rainer in den Jahren 2011\u201315 noch ABM-Ma\u00dfnahmen annahm und noch Hartz-4-Money bekam, wissen wir \u2013 richtig \u2013 nur von Rainer. Und auch das in st\u00e4ndig wechselnden Varianten. Ariella hat er im Fr\u00fchjahr\/Sommer 2015 z.B. erz\u00e4hlt, dass er lange schon \u201ekein Hartz 4 mehr\u201c bekomme. Nat\u00fcrlich wollte er es so darstellen, dass er lange schon \u201eselbstst\u00e4ndig\u201c sei und nun finanziell auf eigenen F\u00fc\u00dfen stehe. Aber wir wissen genau, dass das zu diesem Zeitpunkt vor der YN-Partnerschaft v\u00f6lliger Unsinn war. <br><br>Wenn Rainer tats\u00e4chlich \u201ekein Hartz 4 mehr\u201c bekam, dann einzig und allein, weil es ihm bereits komplett wegsanktioniert wurde. Und zu Rainers Denken w\u00fcrde es wie die Faust auf\u2019s Auge passen, dass er damit denkt, die Sache sei erledigt \u2013 und er nichts mehr mit der ARGE zu tun habe. <br>Genauso w\u00fcrde es zu Rainer passen, dass er denkt, dass sich seine Krankenversicherung einfach irgendwie bezahlt, genau wie sein Strom. Das war unter Rudi so \u2013 warum sollte das jetzt nicht so weitergehen?<br><br>Dass Rainer, wie er behauptet, bereits 2014\/15 zu einer privaten Krankenversicherung wechselte, ist aufgrund von Unf\u00e4higkeit und Armut auszuschlie\u00dfen. Es bleibt nur eine Grundvariante in zwei Spielarten: Das Amt zahlt weiter seine Arztbesuche. <br><br>Entweder zahlen sie seine alte Krankenversicherung einfach weiter, obwohl er nicht mit den Beh\u00f6rden kooperiert. Oder es ist so, dass das nicht mehr so umstandslos der Fall ist, und Rainer nur noch im Notfall (wie der Gallen-Blasen OP) zum Arzt gehen kann und behandelt wird. Auch dann d\u00fcrfte er immer noch bei seiner alten Krankenkasse sein, weil die ihn wegen Versicherungspflicht in Deutschland nicht einfach so rausschmei\u00dfen k\u00f6nnen. Die entstehenden Kosten gehen dann vom Arzt an die Kasse und von der Kasse weiter ans Amt. <br><br>F\u00fcr Rainer kommt es auf\u2019s selbe raus \u2013 und ich bezweifle, dass er den Unterschied \u00fcberhaupt merken w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:25:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:29:11+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ja das ist so"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:33:50+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Haut dier hier voll die wots raus der Kranich aller!"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:34:25+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Nimmt sich der diqqe heute mal ausnahmsweise frei? hadde abbeid die ganze Woche&#8230; w\u00e4re ja auch krank wenn auch heute arbeitet. Man will ja kein Burnout bekommen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:39:02+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer war schon lange nicht mehr auf PH. Hat bestimmt wieder eine Freundin<br><br>DracheSchaut@DracheSchaut8 Min.vor 8 Minuten<br>[14:30] [YT] Drache gef\u00e4llt folgendes Video:<br>Breath of the Wild: TRIFORCE COMPILATION (Volume 1)<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:42:43+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Specktriforce Compilation (Volume 1), wann?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:44:30+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "warum bringt er nicht so eine Arschmuschi wie ihm auf den Hof geworfen wurde raus - nur mit seinem Specktriforce.<br>Minimum 100+ St\u00fcck ein paar Drachenboxen w\u00fcrden \u00fcber die M\u00f6rtschschoptheke gehen&#8230; diese Wahnsinnichen"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T14:46:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/3-02-2019\/OV0pvo.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T15:25:43+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Wenn die ROstlaube so laut ist, dass man deinen Mobbingvirtrag nicht mehr versteht<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1150355825006915585\">https:\/\/twitter.com\/RoggstarE\/status\/1150355825006915585<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T15:33:10+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "H\u00dfN<br>TTR<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T15:42:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wo f\u00e4hrt Ruiner eigentlich die ganze Zeit rum? Der ist mit seinem neuen Meddlmobil ja nur noch unterwegs. W\u00e4re nichtS auszudenkne wenn jemand in Reiners Abwesenheit was an der Schanze macht"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T15:57:25+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>\u00dcbrigens: Krankenkassen d\u00fcrfen einen nicht rausschmeissen, selbst wenn man \u00fcberhaupt keine Beitr\u00e4ge zahlt.<br><\/blockquote>Warum zahl ich eigentlich KK Beitr\u00e4ge!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Weil Du was zu verlieren hast wenn der Gerichtsvollzieher vorbei kommt. Bei Rainer ist aber nichts zu holen. Das ist \u00fcbrigens auch die Erkl\u00e4rung warum Rainer alles darf, was ein normaler Mensch nicht darf. <br><br><br><blockquote><i>als rainer luans trenierten k\u00f6rper sah wurde er rot. <br><\/blockquote>Na und?! Luan-treniert ihr euren k\u00f6rper etwa net?<br><\/blockquote><br><br>Das was Bastelschere sagt! <br>Somit hat es Reimer geschafft alle auszutricksen und = unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T15:59:20+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Umso wahrscheinlicher ist es aber auch, dass er wieder jemanden hinten reinmeddelt."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:17:33+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Auf wie vielen Festivals wird Reiner dieses Jahr eigentlich aufkreuzen?<br><br>Oder hockt er nur noch daheim rum, weil seine Existenz so verkorkst ist, dass er \u00fcberall nur noch verspottet wird?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:22:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Auf wie vielen Festivals wird Reiner dieses Jahr eigentlich aufkreuzen?<br><br><\/blockquote>Auf mehreren bestimmt. Er braucht ja neue Wixxvorlagen. Steht der Hurensohn hinter einem und macht solche Pics<br><br>Summer Breeze mit DrachenLord V`Folge 1| 05.09.2013 | Drachenlord<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OjyIXgIGpWQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=562\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OjyIXgIGpWQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=562<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:26:28+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Fred auf.<br>&ldquo;Specktriforce&rdquo;<br>*Lachkigg*<br>Fred zu.<br><\/blockquote>Immer noch relevant."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:34:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "jaaa<br><br>ttsszooo"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:37:09+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Summer Breeze mit DrachenLord V`Folge 1| 05.09.2013 | Drachenlord<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OjyIXgIGpWQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=562\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OjyIXgIGpWQ&amp;feature=youtu.be&amp;t=562<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Mir gef\u00e4llt dieses Bild"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:38:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das ist ein sehr <strike>sch\u00f6<\/strike> flacher Arsch."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:50:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das tut ja weh wenn man da rein will"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:50:59+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Wo f\u00e4hrt Ruiner eigentlich die ganze Zeit rum? Der ist mit seinem neuen Meddlmobil ja nur noch unterwegs. W\u00e4re nichtS auszudenkne wenn jemand in Reiners Abwesenheit was an der Schanze macht<br><\/blockquote>ist ne mobile\/bessere Schanze. Er kann den Dicken markieren weil er sich sicher f\u00fchlt, und im Ernstfall mit quitschenden Reifen wegmeddeln"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T16:56:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "wieviele tankf\u00fcllungen hat er sich schon neigesch\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:01:46+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "des is etzedla nicht so wcihtig, viel mehr muss er ja fressi holen um content f\u00fcr junau zu brodoziren<br><br>wen mer scho dabei sind, was ist etzedla eigentlich sein condend? meddel ist es ja nicht, eigentlich bestehen seine videos (abgesehen von luans innen arsch ballern) aus vor dem cam rumsitzen, fressi neisch\u00fcren, bolizei rufen wegen der haider und daddelne"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:05:44+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Erstellte Wissenstestsvon 14-J\u00e4hrigen ins Internet stellen.<br><br>Schon sehr anspruchsvoll, wenn man etzadla auch noch aufpassen muss beim Animes schauen.<br><br>Ansonsten ist er wie ein Staubsauger auf der Couch. Am liebesten inhaliert er in weniger als 10 Z\u00fcgen ganze Nahrungsmittel.<br><br>Atmen ist auch noch sone Sache, aber des begreifen die Haider widda net."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:08:04+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Kann es kaum erwarten, dass Drache mal vor Panik einen Haider \u00fcber die Motorhaube meddelt. Mal sehen ob ihn dann das Winggel Gl\u00fcck endlich verl\u00e4sst. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:12:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wollte den Haider nur markieren. Wie damals das Auto mit dem Stock"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:33:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:34:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ob dem Lard der blaue Arm wohl weh tut? Wollen wir es hoffen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:36:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>@Drachen_drol: Was f\u00fcr eine herrliche Wut-WoT, 10P<br><\/blockquote>Fast schon 11P. Drachen_drol in einer kleinen H\u00f6chstform. Der Hass ist stark in ihm."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:39:13+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ja das ist so"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T17:47:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Letztenendes bin ich derjeniche der in den Breach hergeht und Scheisse prolapst"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T18:01:54+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "wann haut quarkey eigentlich mal wieder ein paint bild in den faden?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T18:02:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; in den Breach &#8230;<br><\/blockquote>Hast Du nicht von schnappi das absolute Verbot bekommen, dieses Wort hier zu verwenden? <br><br>Wird es Konsequenzen geben, Herr Kroker?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T18:07:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Schnappi ist hier im Faden gar nicht mehr aktiv au\u00dfer um gegen den AsA zu hetzen"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T18:08:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Irgendwann wird es wohl mal wieder handgezeichnete Bilder geben tatz\u00e4chlich<br><br><br>@snbl *nase zuhalt* nein"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T18:47:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wei\u00dfde was du verfickte Bidsch, Aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oJ9qyLS.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T18:47:40+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Fetti kriegt nach wie vor nichts geschissen in GTA 5<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JNMqziEbX2c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JNMqziEbX2c<\/a> [youtube.com]<br><br>7,5% Spielfortschritt in 14 parts sprechen B\u00e4nde!"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T18:48:18+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>Wei\u00dfde was du verfickte Bidsch, Aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oJ9qyLS.png\"><br><\/blockquote>Nein alder! Das Bild krieg ich nie wieder aus dem Kopf!"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:01:12+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uPKhP2l.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:06:55+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kommt morgen der ToM?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:08:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/1-04-2019\/iCxQR7.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:37:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Fetti kriegt nach wie vor nichts geschissen in GTA 5<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JNMqziEbX2c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JNMqziEbX2c<\/a> [youtube.com]<br><br>7,5% Spielfortschritt in 14 parts sprechen B\u00e4nde!<br><\/blockquote>In der Originalfassung redet Rainer von intelligenten NPCs nur um 5 Sekunden sp\u00e4ter gegen ein Tor zu laufen das gerade dabei ist sich zu \u00f6ffnen<br><br>Grand Theft Auto V Part 14<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1v6b5bu5bX4&amp;feature=youtu.be&amp;t=88\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1v6b5bu5bX4&amp;feature=youtu.be&amp;t=88<\/a> [youtube.com]<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:38:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Achso, ferstehe"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:49:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "triforce compilation ist immer noch beste"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:56:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "0\/20 Posts von schnappovizky"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:58:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UxPSO_1sln8&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UxPSO_1sln8&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Teste Dich DE mit Drache Folge 4 Starfox adventures<br> (Reupload)"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T19:59:10+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n4tuK2H.jpg\"><br><br>&#8230;und hier, lieben H\u00e4ider, sehen wir das gr\u00f6\u00dfte Wunder der Nat00r.<br><br>Und Rita ist immer noch unser Ungl\u00fcck aller."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:02:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie von au\u00dfen sichtbar der Axolotlwiener damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:16:19+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "[20:12] [Hauptkanal] Neues Video:<br>DracheLord Gegen Mobbing Part 8 Mein Kampf gegen Mobbing<br><br>so das wars etzala mit dem Mobbing. Dieses mal werden es die haider einsehen"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:17:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Breaking: Er ist nicht derjeniche der hergeht und die Schei\u00dfe baut"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:18:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "DracheLord Gegen Mobbing Part 8 Mein Kampf gegen Mobbing | <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/MnE5UPkpjoQ\">https:\/\/youtu.be\/MnE5UPkpjoQ<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:19:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "das bezweifel ich"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:23:10+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "der schnauft unendlich"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:24:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "DracheLord Gegen Mobbing Part 8 <b>Mein Kampf<\/b> gegen Mobbing<br><br>versteckte Botschaft?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:25:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>DracheLord Gegen Mobbing Part 8 Mein Kampf gegen Mobbing | <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/MnE5UPkpjoQ\">https:\/\/youtu.be\/MnE5UPkpjoQ<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>schnauf"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:28:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/foCGDJn.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:29:17+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Mein Kampf von Drachenlord1488"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:32:27+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "&ldquo;\u2026 des sind auch so 3 bis 4 hundert Kilometer, je nach dem aus welchem Teil von Dresden sie kommen.&rdquo;<br><br>Dresden ganz sch\u00f6n gro\u00df, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:33:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Anzeichen verdichten sich, dass ich derjeniche bin.."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:36:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Digge Meddler vor 21 Minuten<br>Drache das sind keine ,,Besucher\u2018\u2018 das sind deine Fans und Kunden von R-W charging! <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:39:17+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Da hat jemand mal wieder aus den Augen geschwitzt"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:39:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Die Anzeichen verdichten sich, dass ich derjeniche bin..<br><\/blockquote>aber gehst du auch her und baust schei\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:41:47+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Ja Rainer ist nicht versichert.<br><br>Der Doc, der ihn aufgeschlitzt hat wegen der Galle, wurde mit Barren und Drachenboxen bezahlt.<br><\/blockquote>rainer ist bestimmt verssichert, aber wahrschweinlich eben nur mit dieser absoluten grundversicherung. (weiss jetzt grad nicht was der fachbegriff ist).<br><br>auch \u00e4rzte k\u00f6nnen offene rechnungen abschreiben, oder? also nicht dass das in diesem fall so ist, weil er bestimmt diese grundversicherung hat. aber nur mal so grunds\u00e4tzlich."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:43:41+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote>die kennen den Kotmidaseffekt und f\u00fcrchten sich vor diesem<br><\/blockquote>Frau R. zuckt mittlerweile jedes Mal zusammen, wenn sie etwas vom Winkler-Buben h\u00f6rt.<br><\/blockquote>also ich wette wenn die bernds und 4fukr mit dem basierten gott noch aktiv im game w\u00e4ren, dann h\u00e4tte sie bestimmt die haider deutlich st\u00e4rker zu sp\u00fcren bekommen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:45:21+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote>du bist f\u00fcr mich 1 mysterium &lt;3<br><\/blockquote>Wenn ich die anderen Fragen beantworte w\u00e4re das Mysterium ja weg <br><\/blockquote>ja og stimmt<br><br>pelt f\u00fcr dich"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:45:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "DracheLord Gegen Mobbing Part 8 <b>Mein Kampf <\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:47:26+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "DracheLord<br><br>kann nicht mal mehr seinen Nickname schreiben&#8230;<br><br>Rudi warum hast du der Riter nicht einfach in den Hals geballert, es ist nicht zu fassen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:48:35+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Liebe Autoren,<br><br>ein ernstes Wort eines Eurer langj\u00e4hrigen Fans: Ich sch\u00e4tze sehr, dass Ihr uns mit dem roten Meddl-Mobil sch\u00f6ne neue Memes geschenkt habt. Und die PH-Eskalation mit dem H\u00f6hepunkt des Gummipuppen-Videos war widerlich \u2013 aber auf eine bestimmte Weise auch unterhaltsam. <br><br>Aber bei der BLM-Saga habt hier leider v\u00f6llig verkackt. Und die \u201aDrache kl\u00e4rt \u00fcber Mobbing auf\u2018-Staffel zeugt von maximaler Faulheit beim Erstellen der Drehb\u00fccher. Selbst f\u00fcr Eure bzw. Rainers Verh\u00e4ltnisse ist das viel zu viel der Soundsample-Wiederholungen. <br><br>Es ist an der Zeit f\u00fcr einen Eurer brillanten Kniffe wie die Einf\u00fchrungen des Schafes als Antagonisten, die Stromabstellung oder das Video von iBlali. Macht bitte nicht aus \u00dcberheblichkeit aufgrund Eures Erfolges kaputt, was Ihr \u00fcber viele Jahre aufgebaut habt.<br><br>Euer Schnabel (echter Universit\u00e4tsprofessor)"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:51:02+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/foCGDJn.png\"><br><\/blockquote>Wie er als Anti-Mobbing-Jesus selbst da nicht z\u00f6gert, ein \u201eDer andere sah schlimmer aus!\u201c aus dem Gesichtsarschloch zu pressen.<br><br>Wer mit dem auch nur 1 Funken Mitleid hat, soll sich wegh\u00e4ngen.<br><br>Und wie er ZWEI MINUTEN DARAUF VERWENDET ZU ERKL\u00c4REN, DASS ER ES NICHT WITZIG FINDET WENN LEUTE \u201ePENIS\u201c SAGEN!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:52:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Brofessor-Schnabel 1 Strich wegen Bindestriche setzen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:53:17+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Liebe Autoren,<br><br>ein ernstes Wort eines Eurer langj\u00e4hrigen Fans: Ich sch\u00e4tze sehr, dass Ihr uns mit dem roten Meddl-Mobil sch\u00f6ne neue Memes geschenkt habt. Und die PH-Eskalation mit dem H\u00f6hepunkt des Gummi-Puppenvideos war widerlich \u2013 aber auf eine bestimmte Weise auch unterhaltsam. <br><br>Aber bei der BLM-Saga habt hier leider v\u00f6llig verkackt. Und die \u201aDrache kl\u00e4rt \u00fcber Mobbing auf\u2018-Staffel zeugt von maximaler Faulheit beim Erstellen der Drehb\u00fccher. Selbst f\u00fcr Eure bzw. Rainers Verh\u00e4ltnisse ist das viel zu viel der Soundsample-Wiederholungen. <br><br>Es ist an der Zeit f\u00fcr einen Eurer brillanten Kniffe wie die Einf\u00fchrungen des Schafes als Antagonisten, die Stromabstellung oder das Video von iBlali. Macht bitte nicht aus \u00dcberheblichkeit aufgrund Eures Erfolges kaputt, was Ihr \u00fcber viele Jahre aufgebaut habt.<br><br>Euer Schnabel (echter Universit\u00e4tsprofessor)<br><\/blockquote>DieAutoren sind in den Sommerferien.<br>Zurzeit ist nur <strike>der Spermacontainer<\/strike> die Praktikantin anwesend, deshalb gibts zur Zeit nur <strike>Gaming<\/strike> L\u00fcckenf\u00fcllerinhalt.<br>Gr\u00fcsse <br>Ihr Autorenteam"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:55:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Penis"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:55:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>DracheLord Gegen Mobbing Part 8 <b>Mein Kampf <\/b><br><\/blockquote>Ja, ist noch gar niemandem vor dir aufgefallen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T20:57:13+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Wer mit dem auch nur 1 Funken Mitleid hat, soll sich wegh\u00e4ngen.<br><br><br><\/blockquote>also wenn dann mit den nachbarn. wobei ich 0,0% kapiere warum man ihm nicht einfach das internet kappt. das ist f\u00fcr mich das gr\u00f6\u00dfte mysterium. <strike>dirne <\/strike>aiman abdullah bitte"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:03:04+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<strike>Pel..<\/strike> Penis"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:12:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn es so nen Test \u00fcber das Drachengame g\u00e4be, selbst den w\u00fcrde Reini nicht schaffen"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:14:17+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>Wenn es so nen Test \u00fcber das Drachengame g\u00e4be, selbst den w\u00fcrde Reini nicht schaffen<br><\/blockquote>Bin bis in Grab von Rudi ger\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:17:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der soll den Narzissmustest noch mal bis zum Ende machen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:31:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was l\u00e4uft da im neuesten Video bei 0:48 hinten auf die Kaffeemaschine? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/> Spinne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:32:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "das ist karl die fliege"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:50:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "fr\u00fcher warens die Juden, heute bins ich"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T21:57:15+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>&ldquo;\u2026 des sind auch so 3 bis 4 hundert Kilometer, je nach dem aus welchem Teil von Dresden sie kommen.&rdquo;<br><br>Dresden ganz sch\u00f6n gro\u00df, oder? <br><\/blockquote>Hetzt der dreger etzadla gegne ossis? Verdammtes arschloch alla"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:11:11+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&ldquo;\u2026 des sind auch so 3 bis 4 hundert Kilometer, je nach dem aus welchem Teil von Dresden sie kommen.&rdquo;<br><br>Dresden ganz sch\u00f6n gro\u00df, oder? <br><\/blockquote>Dresden hat im Mittel einen Durchmesser von ca. 120 km. Das ist allerdings eine wenig bekannte Tatsache, da man diese enorme Fl\u00e4chenausdehnung auf konventionellen Landkarten nicht ablesen kann.<br><br>Rainer ist in diesem Punkt schlicht besser informiert als die meisten anderen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:15:32+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/foCGDJn.png\"><br><\/blockquote>Wie er als Anti-Mobbing-Jesus selbst da nicht z\u00f6gert, ein \u201eDer andere sah schlimmer aus!\u201c aus dem Gesichtsarschloch zu pressen.<br><br>Wer mit dem auch nur 1 Funken Mitleid hat, soll sich wegh\u00e4ngen.<br><br>Und wie er ZWEI MINUTEN DARAUF VERWENDET ZU ERKL\u00c4REN, DASS ER ES NICHT WITZIG FINDET WENN LEUTE \u201ePENIS\u201c SAGEN!!!!<br><\/blockquote>Aber \u00fcber a Frosch lachen."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:16:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>das ist karl die fliege<br><\/blockquote>Ist das nicht zu gro\u00df f\u00fcr ne Fliege?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UBoSjjN.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:18:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "diese Augenspastik aller"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:23:36+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;\u2026 des sind auch so 3 bis 4 hundert Kilometer, je nach dem aus welchem Teil von Dresden sie kommen.&rdquo;<br><br>Dresden ganz sch\u00f6n gro\u00df, oder? <br><\/blockquote>Dresden hat im Mittel einen Durchmesser von ca. 120 km. Das ist allerdings eine wenig bekannte Tatsache, da man diese enorme Fl\u00e4chenausdehnung auf konventionellen Landkarten nicht ablesen kann.<br><br>Rainer ist in diesem Punkt schlicht besser informiert als die meisten anderen.<br><\/blockquote>Im Mittel einen Durchmesser von 120km bei einer stadtgrenzenl\u00e4nge von 139 km?<br><br><a href=\"https:\/\/www.dresden.de\/de\/leben\/stadtportrait\/statistik\/bevoelkerung-gebiet\/Lage__Flaeche__Geografische_Daten.php\">https:\/\/www.dresden.de\/de\/leben\/stadtportrait\/statistik\/bevoelkerung-gebiet\/Lage__Flaeche__Geografische_Daten.php<\/a> [dresden.de]"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:24:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img2.dreamies.de\/img\/983\/b\/ukq301swtih.jpg\"><br><br>Das ist das erste Bild seit vielen Monaten, auf dem Rainer halbwegs \u201enormal\u201c aussieht. Also \u201anormal\u2018 im Sinne von: \u201airgendein unrasierter dicker Typ\u2018 wie es sie zuhauf gibt."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:30:34+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Schnabel, was mich trotzdem fertig macht ist die kahle Stelle mittig \u00fcber der Oberlippe. Hypnotisierend schrecklich, vor allem in Bewegtbildern."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:36:40+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\"><br><br>Er sieht immer bibihindert aus. Gut dass er es nicht ist, sonst w\u00e4re dieses sch\u00f6ne HaSSforum moralisch h\u00f6chst verwerflich."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:41:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Dresden mit Duisburg verwechseln, wer kennt es nicht?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:42:28+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ihr nehmt den Schnabel viel zu ernst"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:47:38+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Gute Nacht kleiner Geldtransporter, der weiterhin in der Garage verweilen muss."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:50:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er ist halt echt zu bl\u00f6d in GTA den Character zu wechseln"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T22:58:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Im Mittel einen Durchmesser von 120km bei einer stadtgrenzenl\u00e4nge von 139 km?<br><\/blockquote>Du siehst Dich dazu gen\u00f6tigt, einer topographischen Angabe im Drachenthread zu widersprechen, die als \u201eeine wenig bekannte Tatsache, da man diese enorme Fl\u00e4chenausdehnung auf konventionellen Landkarten nicht ablesen kann\u201c plausibilisiert wird?<br><br>Willst Du mich vielleicht auch noch mit einem Link davon \u00fcberzeugen, dass Landkarten in erster Linie dazu da sind, um Fl\u00e4chenausdehnung ad\u00e4quat darzustellen?<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/180366_AchtungDummkopf_BypEJ1t.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:02:33+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im Mittel einen Durchmesser von 120km bei einer stadtgrenzenl\u00e4nge von 139 km?<br><\/blockquote>Du siehst Dich dazu gen\u00f6tigt, einer topographischen Angabe im Drachenthread zu widersprechen, die als \u201eeine wenig bekannte Tatsache, da man diese enorme Fl\u00e4chenausdehnung auf konventionellen Landkarten nicht ablesen kann\u201c plausibilisiert wird?<br><br>Willst Du mich vielleicht auch noch mit einem Link davon \u00fcberzeugen, dass Landkarten in erster Linie dazu da sind, um Fl\u00e4chenausdehnung ad\u00e4quat darzustellen?<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/180366_AchtungDummkopf_BypEJ1t.jpg\"><br><\/blockquote>Das war eine reine Interessegeschichte und war nicht als Argument f\u00fcr oder gegen eine Angabe von dir gedacht. Ich kenn Dresden recht gut deswegen kam mir die Aussage sehr falsch vor. Aus Ermangelung an eigenem Wissen hab ich das dann gegoogelt und dir mit der Antwort mitgeteilt ?\u200d\u2642\ufe0f"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:02:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Dresden mit Duisburg verwechseln, wer kennt es nicht?<br><\/blockquote>Pyramiden stehen in Kanada und D\u00e4nemark kann man sogar mit der F\u00e4hre erreichen"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:07:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das war eine reine Interessegeschichte und war nicht als Argument f\u00fcr oder gegen eine Angabe von dir gedacht. Ich kenn Dresden recht gut deswegen kam mir die Aussage sehr falsch vor. Aus Ermangelung an eigenem Wissen hab ich das dann gegoogelt und dir mit der Antwort mitgeteilt ?\u200d\u2642\ufe0f<br><\/blockquote>Dieser Post klingt \u2013 bis auf die Rechtschreibung \u2013 ziemlich genau wie etwas, das Rainer in solch einer Situation schreiben w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:10:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Liebe Autoren,<br><br>Es ist an der Zeit f\u00fcr einen Eurer brillanten Kniffe wie die Einf\u00fchrungen des Schafes als Antagonisten, die Stromabstellung oder das Video von iBlali. Macht bitte nicht aus \u00dcberheblichkeit aufgrund Eures Erfolges kaputt, was Ihr \u00fcber viele Jahre aufgebaut habt.<br><br><\/blockquote>Ich k\u00f6nnte alleine aus dem Bild hier 10 m\u00f6gliche Richtungen des Games erfinden.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UAjjFxF.jpg\"><br><br>Und du erw\u00e4hnst doch selbst das Auto.<br>Mein Favorit f\u00fcr den n\u00e4chsten Knaller. Hoffentlich mit anschlie\u00dfender Amputationstaffel aufgrund eines Unfalls.<br><br>Ich glaube <b>sein Kampf<\/b> geht weiter und weiter.<br><br>Gl\u00fccklich kann er doch selbst nicht mehr sein, wenn er panisch jeden Moment seines Lebens auf Monitore starrt, oder in den Hof, um seinen unsichtbaren Feind zu bek\u00e4mpfen.<br><br>Da w\u00fcrde doch jeder auf Dauer dran verrecken. Und das tut er best\u00e4ndig.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:10:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:20:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "So, ich sitz hier nur so rum, so, \u00e4hm, ja."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:26:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img2.dreamies.de\/img\/983\/b\/ukq301swtih.jpg\"><br><\/blockquote>Er sieht wirklich schon so aus, wie ein verpr\u00fcgelter Hund."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:35:21+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich glaube <b>sein Kampf<\/b> geht weiter und weiter.<br><br>Gl\u00fccklich kann er doch selbst nicht mehr sein, wenn er panisch jeden Moment seines Lebens auf Monitore starrt, oder in den Hof, um seinen unsichtbaren Feind zu bek\u00e4mpfen.<br><\/blockquote>Die erz\u00e4hlerische Sackgasse, in die sich die Autoren etwas verrannt haben, ist m.E. folgende: Rainer ist reichlich desillusioniert, sozial mittlerweile noch isolierter als zuvor und k\u00f6rperlich so eingeschr\u00e4nkt, dass noch nicht mal mehr ein richtiges \u201aDrache l\u00e4uft\u2018 mehr drin ist. <br><br>Der \u201ealte Rainer\u201c (lel, als ob) bis Ende 2016 hatte einen guten Mix aus \u201eneuen\u201c Schwachsinnsideen in der manischen Phase, die dann z.T. auch ganz kurz umgesetzt wurden, scheiterten und eingestellt wurden. Und erst dann kam der obligatorische Rant \u00fcber die Haider, die mal wieder an allem schuld sind. Es gab sogar manchmal wie aus dem nichts heraus Figuren wie den b\u00f6sen Wolf, BabyChrizzy oder die Zoomulle, die in Rainers Leben aufgetaucht sind.<br>Dazu gab es noch echte Gegenspieler wie Dorian, Drache nervt, RBS oder Boneclinks, denen Rainer unbedingt etwas beweisen wollte und die ihn gelegentlich zu wahren \u201eH\u00f6chstleistungen\u201c motivieren konnten. <br><br>Heute hat Rainer kaum noch \u201eneue\u201c Ideen und echte Motivation und Begeisterung. Der Traum vom gro\u00dfen YT-Star scheint mir definitiv ausgetr\u00e4umt. Daher spart sich Rainer die ganze m\u00fchevolle Schleife von der Schwachsinnsidee bis zu ihrem Scheitern \u2013 und geht gleich \u00fcber in seine Schuldzuschreibungen an die Haider. <br>Anstatt etwas zu probieren und dann die Haider f\u00fcr den mangelnden Erfolg zu schelten, schimpft er einfach schon pr\u00e4ventiv, dass es keinen Sinn haben w\u00fcrde, etwas Neues zu machen, weil die Haider es ihm eh kaputt machen w\u00fcrden.<br><br>In gewisser Hinsicht ist Rainer damit ganz bei sich selbst angekommen \u2013 denn die \u201eHaider\u201c bzw. anderen \u00f6ffentlich die Schuld zuzuschreiben und sich damit als Opfer zu inszenieren, ist sein Leben und Lebenselixier. <br><br>Auf diese Weise rettet er seinen Traum von der eigenen Gro\u00dfartigkeit und der YT-Karriere: Das alles w\u00e4re bzw. h\u00e4tte er, wenn die Haider es ihm nicht kaputt gemacht h\u00e4tten. Und deswegen wird er auch \u00fcber die Haider klagen, solange ihm \u00fcberhaupt noch einer zuschaut. <br><br>Und diese festgefahrene Konstellation macht es aktuell und seit vielen Monaten schon so langweilig und vorhersehbar."
    },
    {
        "time": "2019-07-14T23:36:50+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Deshalb gibts nix mehr von Kinski Haider zu h\u00f6ren.<br><br>Wurde von Rainer zur\u00fcck in den Rollstuhl gepr\u00fcgelt. Vom Trollstuhl in den Rollstuhl, des muas mehr auch erstamal hinkriegne"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:00:16+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Wisst ihr noch vor nem Jahr als die Haider ne Challenge gegen den DIggen verloren haben?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x2zrMDkHYt4#t=03m23s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=x2zrMDkHYt4#t=03m23s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:02:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Du hast recht, wenn du auf die vermeintlich fehlenden gro\u00dfen Antagonisten eingehst.<br><br>Aber mir fehlen die gar nicht. Ich bin Purist. Ich m\u00f6chte den Fettsack leiden sehen, mehr nicht.<br><br>Ich brauch auch kein &ldquo;Drache l\u00e4uft&rdquo; mehr, oder ein T.o.M. Alles egal. Seine aktuelle Schiene mit seinen Haideraufzeichnungen am\u00fcsiert mich genug. Denn wenn man mal bedenkt, dass die schreienden Nachbarn sich diese Kacke auch rainziehn, wird es umso sch\u00f6ner.<br><br><br>Das Game hat so Vieles vollbracht, vom Internethacker, der eingebuchtet wurde bis hin zur Schizochrissy. Mir wurde genug geboten. <br><br>Ich, als Serienfan, will ein richtiges ENDE, das reicht mir. Wie? Egal.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:05:30+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich glaube <b>sein Kampf<\/b> geht weiter und weiter.<br><br>Gl\u00fccklich kann er doch selbst nicht mehr sein, wenn er panisch jeden Moment seines Lebens auf Monitore starrt, oder in den Hof, um seinen unsichtbaren Feind zu bek\u00e4mpfen.<br><\/blockquote>Die erz\u00e4hlerische Sackgasse, in die sich die Autoren etwas verrannt haben, ist m.E. folgende: Rainer ist reichlich desillusioniert, sozial mittlerweile noch isolierter als zuvor und k\u00f6rperlich so eingeschr\u00e4nkt, dass noch nicht mal mehr ein richtiges \u201aDrache l\u00e4uft\u2018 mehr drin ist. <br><br>Der \u201ealte Rainer\u201c (lel, als ob) bis Ende 2016 hatte einen guten Mix aus \u201eneuen\u201c Schwachsinnsideen in der manischen Phase, die dann z.T. auch ganz kurz umgesetzt wurden, scheiterten und eingestellt wurden. Und erst dann kam der obligatorische Rant \u00fcber die Haider, die mal wieder an allem schuld sind. Es gab sogar manchmal wie aus dem nichts heraus Figuren wie den b\u00f6sen Wolf, BabyChrizzy oder die Zoomulle, die in Rainers Leben aufgetaucht sind.<br>Dazu gab es noch echte Gegenspieler wie Dorian, Drache nervt, RBS oder Boneclinks, denen Rainer unbedingt etwas beweisen wollte und die ihn gelegentlich zu wahren \u201eH\u00f6chstleistungen\u201c motivieren konnten. <br><br>Heute hat Rainer kaum noch \u201eneue\u201c Ideen und echte Motivation und Begeisterung. Der Traum vom gro\u00dfen YT-Star scheint mir definitiv ausgetr\u00e4umt. Daher spart sich Rainer die ganze m\u00fchevolle Schleife von der Schwachsinnsidee bis zu ihrem Scheitern \u2013 und geht gleich \u00fcber in seine Schuldzuschreibungen an die Haider. <br>Anstatt etwas zu probieren und dann die Haider f\u00fcr den mangelnden Erfolg zu schelten, schimpft er einfach schon pr\u00e4ventiv, dass es keinen Sinn haben w\u00fcrde, etwas Neues zu machen, weil die Haider es ihm eh kaputt machen w\u00fcrden.<br><br>In gewisser Hinsicht ist Rainer damit ganz bei sich selbst angekommen \u2013 denn die \u201eHaider\u201c bzw. anderen \u00f6ffentlich die Schuld zuzuschreiben und sich damit als Opfer zu inszenieren, ist sein Leben und Lebenselixier. <br><br>Auf diese Weise rettet er seinen Traum von der eigenen Gro\u00dfartigkeit und der YT-Karriere: Das alles w\u00e4re bzw. h\u00e4tte er, wenn die Haider es ihm nicht kaputt gemacht h\u00e4tten. Und deswegen wird er auch \u00fcber die Haider klagen, solange ihm \u00fcberhaupt noch einer zuschaut. <br><br>Und diese festgefahrene Konstellation macht es aktuell und seit vielen Monaten schon so langweilig und vorhersehbar.<br><\/blockquote>Plot-Twist: Kleiner Bauch und Specktriforce sind Resultat einer Infektion mit einem extraterrestrischen Organismus. Wenn dieser \u201eschl\u00fcpft\u201c, verschmelzen Bauch und Triforce und entwickeln ein eigenes Bewusstsein."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:19:05+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich bin Purist. Ich m\u00f6chte den Fettsack leiden sehen, mehr nicht.<br><\/blockquote>Ich schaffe es schon seit Wochen nicht mehr, mir seine Monologe anzuh\u00f6ren. Ich kann da mittlerweile jeden Satz vor ihm vollenden und wei\u00df auch schon, was als n\u00e4chstes kommt.<br><br>Mein Lieblingsrainer ist derjeniche, der in seinen manischen Phasen voller \u00dcbermut und Selbst\u00fcbersch\u00e4tzung die Weichen so stellt, dass er bald kolossal auf\u2019s Fressbrett fallen wird. Ich brauche es gar nicht, dass er sonderlich leidet \u2013 er ist ja ohnehin schon genug damit gestraft, er selbst zu sein.<br><br>Daher st\u00f6rt es mich auch nicht, wenn er mal etwas Erfolg hat oder gr\u00f6\u00dfere Geldsummen gespendet bekommt \u2013 meine Hoffnung ist dann immer, dass ihn das soweit motiviert, dass er mal wieder auf eine richtig sch\u00f6ne Schwachsinnsidee kommt und endlich etwas Neues passiert. Daher bin ich den Autoren aktuell auch dankbar, dass er wenigstens wieder sein Meddl-Mobil hat."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:28:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:32:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>kann zu hier<br><\/blockquote>tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:50:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das so? Und wo ist eigentlich goochi, der Hurensohn? lel"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:53:35+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und wo ist eigentlich goochi, der Hurensohn? lel<br><\/blockquote>Das ist die wirklich wichtige Frage. Es bringt mich f\u00f6rmlich aus dem seelischen Gleichgewicht, dass er mich nicht mindestens einmal alle zwei Tage unter einer meiner WoTs daran erinnert, meinen Kackschnabel zu halten."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:57:49+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>Rainer Tr\u00e4ume hatten sich erf\u00fcllt.<br>Er Verdiente genug Geld um seine Familie zu ern\u00e4hren. Er hatte genug Geld um seinen Kind<br>Spielzeug zu schenken und hatte eine wundersch\u00f6ne Frau geheiratet die ihn \u00fcber alles liebte so wie<br>er sie. Sie wollten noch weiter Kinder. Besser konnte es nicht enden.<br>Rainer Starb als alter aber gl\u00fccklicher Mann<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T00:58:43+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wo ist eigentlich goochi, der Hurensohn? lel<br><\/blockquote>Das ist die wirklich wichtige Frage. Es bringt mich f\u00f6rmlich aus dem seelischen Gleichgewicht, dass er mich nicht mindestens einmal alle zwei Tage unter einer meiner WoTs daran erinnert, meinen Kackschnabel zu halten.<br><\/blockquote>Der hat sich wegen Quarky gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:00:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Er ist halt echt zu bl\u00f6d in GTA den Character zu wechseln<br><\/blockquote>Und verliert das zweite Mal gegen die Joggerin. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Diesmal fliegt er quasi direkt vor der Ziellinie aufs Maul. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und auch den dritten Versuch verkackt er. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Junge, wie dumm kann man sein?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:08:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er ist halt echt zu bl\u00f6d in GTA den Character zu wechseln<br><\/blockquote>Und verliert das zweite Mal gegen die Joggerin. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Diesmal fliegt er quasi direkt vor der Ziellinie aufs Maul. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><\/blockquote>Und was macht Rainer wenn er verliert? Richtig, <strike>Wasser<\/strike> den Gewinner abknallen"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:09:56+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wo ist eigentlich goochi, der Hurensohn? lel<br><\/blockquote>Das ist die wirklich wichtige Frage. Es bringt mich f\u00f6rmlich aus dem seelischen Gleichgewicht, dass er mich nicht mindestens einmal alle zwei Tage unter einer meiner WoTs daran erinnert, meinen Kackschnabel zu halten.<br><\/blockquote>du k\u00f6ntscht ja mal deinen schnabel halten, dann w\u00fcrde die ganzen unlustigen einzeieler nicht zwischen den ganzen tedxtw\u00e4nden untergehen"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:29:18+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht kleiner Mittelfranke<br><br><img src=\"https:\/\/steamcdn-a.akamaihd.net\/steamcommunity\/public\/images\/avatars\/7e\/7e0d01d5b53d50523f47fc85026447cfbee6980d_full.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:30:40+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>du k\u00f6ntscht ja mal deinen schnabel halten, dann w\u00fcrde die ganzen unlustigen einzeieler nicht zwischen den ganzen tedxtw\u00e4nden untergehen<br><\/blockquote>Jetzt kann ich endlich ruhig einschlafen."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:34:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Er ist halt echt zu bl\u00f6d in GTA den Character zu wechseln<br><\/blockquote>Und verliert das zweite Mal gegen die Joggerin. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Diesmal fliegt er quasi direkt vor der Ziellinie aufs Maul. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><\/blockquote>Und was macht Rainer wenn er verliert? Richtig, <strike>Wasser<\/strike> den Gewinner abknallen<br><\/blockquote>Einerseits ist es witzig ihn so versagen zu sehen, andererseits tut es echt weh, jemanden so schlecht GTA spielen zu sehen. Weil er dann auch immer das Spiel schlecht macht, nur weil er so verdammt unf\u00e4hig ist.<br><br>Und wenn er dann <i>denkt, er m\u00fcsste die Joggerin besiegen um in der Story weiterzukommen (dabei m\u00fcsste er auf Franklin wechseln) und f\u00e4ngt an Golf und Tennis zu spielen, um die Ausdauer zu verbessern. Jeder Depp schl\u00e4gt die Joggerin, man muss sich halt nur die Ausdauer etwas einteilen. Dazu muss man nicht trainieren&#8230; Beim Tennis auch zuverl\u00e4ssig den l\u00e4ngsten Modus gew\u00e4hlt (3 S\u00e4tze), um dann rumzuheulen, wie lange das \u00fcberhaupt geht, weil er von Tennis eben auch keinen Schimmer hat, der dumme fette Hurensohn. Und so spielt er dann wirklich 1 1\/2 Parts nur Tennis&#8230;<br><br>Das Spiel offenbart so sehr, wie h\u00e4ngengeblieben der Typ eigentlich ist, es ist zum Heulen - aber auch zum Lachen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> og wa alles"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:40:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_dffrDXsAEZCRY?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:40:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_XMdrsW4AEnMzG?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T01:46:07+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>du k\u00f6ntscht ja mal deinen schnabel halten, dann w\u00fcrde die ganzen unlustigen einzeieler nicht zwischen den ganzen tedxtw\u00e4nden untergehen<br><\/blockquote>Jetzt kann ich endlich ruhig einschlafen.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/McaRQSE1ixwhAbGNOE\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T03:11:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/81ce07ae9be4632c4900da982af006ea\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T05:21:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;\u2026 des sind auch so 3 bis 4 hundert Kilometer, je nach dem aus welchem Teil von Dresden sie kommen.&rdquo;<br><br>Dresden ganz sch\u00f6n gro\u00df, oder? <br><\/blockquote>Dresden hat im Mittel einen Durchmesser von ca. 120 km. Das ist allerdings eine wenig bekannte Tatsache, da man diese enorme Fl\u00e4chenausdehnung auf konventionellen Landkarten nicht ablesen kann.<br><br>Rainer ist in diesem Punkt schlicht besser informiert als die meisten anderen.<br><\/blockquote>Dresden geht f\u00fcr mich nur von Gorbitz bis zum Fernsehturm."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T05:48:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich glaube <b>sein Kampf<\/b> geht weiter und weiter.<br><br>Gl\u00fccklich kann er doch selbst nicht mehr sein, wenn er panisch jeden Moment seines Lebens auf Monitore starrt, oder in den Hof, um seinen unsichtbaren Feind zu bek\u00e4mpfen.<br><\/blockquote>Die erz\u00e4hlerische Sackgasse, in die sich die Autoren etwas verrannt haben, ist m.E. folgende: Rainer ist reichlich desillusioniert, sozial mittlerweile noch isolierter als zuvor und k\u00f6rperlich so eingeschr\u00e4nkt, dass noch nicht mal mehr ein richtiges \u201aDrache l\u00e4uft\u2018 mehr drin ist. <br><br>Der \u201ealte Rainer\u201c (lel, als ob) bis Ende 2016 hatte einen guten Mix aus \u201eneuen\u201c Schwachsinnsideen in der manischen Phase, die dann z.T. auch ganz kurz umgesetzt wurden, scheiterten und eingestellt wurden. Und erst dann kam der obligatorische Rant \u00fcber die Haider, die mal wieder an allem schuld sind. Es gab sogar manchmal wie aus dem nichts heraus Figuren wie den b\u00f6sen Wolf, BabyChrizzy oder die Zoomulle, die in Rainers Leben aufgetaucht sind.<br>Dazu gab es noch echte Gegenspieler wie Dorian, Drache nervt, RBS oder Boneclinks, denen Rainer unbedingt etwas beweisen wollte und die ihn gelegentlich zu wahren \u201eH\u00f6chstleistungen\u201c motivieren konnten. <br><br>Heute hat Rainer kaum noch \u201eneue\u201c Ideen und echte Motivation und Begeisterung. Der Traum vom gro\u00dfen YT-Star scheint mir definitiv ausgetr\u00e4umt. Daher spart sich Rainer die ganze m\u00fchevolle Schleife von der Schwachsinnsidee bis zu ihrem Scheitern \u2013 und geht gleich \u00fcber in seine Schuldzuschreibungen an die Haider. <br>Anstatt etwas zu probieren und dann die Haider f\u00fcr den mangelnden Erfolg zu schelten, schimpft er einfach schon pr\u00e4ventiv, dass es keinen Sinn haben w\u00fcrde, etwas Neues zu machen, weil die Haider es ihm eh kaputt machen w\u00fcrden.<br><br>In gewisser Hinsicht ist Rainer damit ganz bei sich selbst angekommen \u2013 denn die \u201eHaider\u201c bzw. anderen \u00f6ffentlich die Schuld zuzuschreiben und sich damit als Opfer zu inszenieren, ist sein Leben und Lebenselixier. <br><br>Auf diese Weise rettet er seinen Traum von der eigenen Gro\u00dfartigkeit und der YT-Karriere: Das alles w\u00e4re bzw. h\u00e4tte er, wenn die Haider es ihm nicht kaputt gemacht h\u00e4tten. Und deswegen wird er auch \u00fcber die Haider klagen, solange ihm \u00fcberhaupt noch einer zuschaut. <br><br>Und diese festgefahrene Konstellation macht es aktuell und seit vielen Monaten schon so langweilig und vorhersehbar.<br><\/blockquote>Plot-Twist: Kleiner Bauch und Specktriforce sind Resultat einer Infektion mit einem extraterrestrischen Organismus. Wenn dieser \u201eschl\u00fcpft\u201c, verschmelzen Bauch und Triforce und entwickeln ein eigenes Bewusstsein.<br><\/blockquote>Viel logischer Waere, dass die Schanze ein Lithoship ist und die Ceth im, jabbonischen Badezimmer ihre plaene schmieden. Deshalb auch die stromschulden weil die ihre Maschinen ja am laufen halten muessen."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T05:52:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Und wo ist eigentlich goochi, der Hurensohn? lel<br><\/blockquote>Das ist die wirklich wichtige Frage. Es bringt mich f\u00f6rmlich aus dem seelischen Gleichgewicht, dass er mich nicht mindestens einmal alle zwei Tage unter einer meiner WoTs daran erinnert, meinen Kackschnabel zu halten.<br><\/blockquote>Der hat sich wegen Quarky gel\u00f6scht<br><\/blockquote>Und da sachd noch einer ich haett keine pauer jumm!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T05:55:28+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ja, aber is eigentlich noch a Wurscht in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T05:57:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nase zuhalt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T07:11:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "War das grad der Drache?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T07:32:27+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Seid Ihr schonmal hergegangen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T07:35:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Seid Ihr schonmal hergegangen?<br><\/blockquote>Ja. Ich hab sogar die Schei\u00dfe gebaut"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T07:46:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Scheisse bauen waer jetzala ne richtig naise sache"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T07:49:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ob Rainer sich schon auf die vielen Geburtstagsg\u00e4ste dieses Jahr freut?<br>(Es wird nichts geplant hier!)"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T08:37:11+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich glaube <b>sein Kampf<\/b> geht weiter und weiter.<br><br>Gl\u00fccklich kann er doch selbst nicht mehr sein, wenn er panisch jeden Moment seines Lebens auf Monitore starrt, oder in den Hof, um seinen unsichtbaren Feind zu bek\u00e4mpfen.<br><\/blockquote>Die erz\u00e4hlerische Sackgasse, in die sich die Autoren etwas verrannt haben, ist m.E. folgende: Rainer ist reichlich desillusioniert, sozial mittlerweile noch isolierter als zuvor und k\u00f6rperlich so eingeschr\u00e4nkt, dass noch nicht mal mehr ein richtiges \u201aDrache l\u00e4uft\u2018 mehr drin ist. <br><br>Der \u201ealte Rainer\u201c (lel, als ob) bis Ende 2016 hatte einen guten Mix aus \u201eneuen\u201c Schwachsinnsideen in der manischen Phase, die dann z.T. auch ganz kurz umgesetzt wurden, scheiterten und eingestellt wurden. Und erst dann kam der obligatorische Rant \u00fcber die Haider, die mal wieder an allem schuld sind. Es gab sogar manchmal wie aus dem nichts heraus Figuren wie den b\u00f6sen Wolf, BabyChrizzy oder die Zoomulle, die in Rainers Leben aufgetaucht sind.<br>Dazu gab es noch echte Gegenspieler wie Dorian, Drache nervt, RBS oder Boneclinks, denen Rainer unbedingt etwas beweisen wollte und die ihn gelegentlich zu wahren \u201eH\u00f6chstleistungen\u201c motivieren konnten. <br><br>Heute hat Rainer kaum noch \u201eneue\u201c Ideen und echte Motivation und Begeisterung. Der Traum vom gro\u00dfen YT-Star scheint mir definitiv ausgetr\u00e4umt. Daher spart sich Rainer die ganze m\u00fchevolle Schleife von der Schwachsinnsidee bis zu ihrem Scheitern \u2013 und geht gleich \u00fcber in seine Schuldzuschreibungen an die Haider. <br>Anstatt etwas zu probieren und dann die Haider f\u00fcr den mangelnden Erfolg zu schelten, schimpft er einfach schon pr\u00e4ventiv, dass es keinen Sinn haben w\u00fcrde, etwas Neues zu machen, weil die Haider es ihm eh kaputt machen w\u00fcrden.<br><br>In gewisser Hinsicht ist Rainer damit ganz bei sich selbst angekommen \u2013 denn die \u201eHaider\u201c bzw. anderen \u00f6ffentlich die Schuld zuzuschreiben und sich damit als Opfer zu inszenieren, ist sein Leben und Lebenselixier. <br><br>Auf diese Weise rettet er seinen Traum von der eigenen Gro\u00dfartigkeit und der YT-Karriere: Das alles w\u00e4re bzw. h\u00e4tte er, wenn die Haider es ihm nicht kaputt gemacht h\u00e4tten. Und deswegen wird er auch \u00fcber die Haider klagen, solange ihm \u00fcberhaupt noch einer zuschaut. <br><br>Und diese festgefahrene Konstellation macht es aktuell und seit vielen Monaten schon so langweilig und vorhersehbar.<br><\/blockquote>Plot-Twist: Kleiner Bauch und Specktriforce sind Resultat einer Infektion mit einem extraterrestrischen Organismus. Wenn dieser \u201eschl\u00fcpft\u201c, verschmelzen Bauch und Triforce und entwickeln ein eigenes Bewusstsein.<br><\/blockquote>Viel logischer Waere, dass die Schanze ein Lithoship ist und die Ceth im, jabbonischen Badezimmer ihre plaene schmieden. Deshalb auch die stromschulden weil die ihre Maschinen ja am laufen halten muessen. <br><\/blockquote>&#8230;oder dass er vielleicht a weng dumm is? <br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T08:48:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "kann man auch hergehen ohne die Schei\u00dfe zu bauen?<br>Frage f\u00fcr einen Froind"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T08:52:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja genau. Der diqqe weiss natuerlich genau wo Dresden liegt und weiss selbstverst\u00e4ndlich auch dass es zu den neuen Bundesl\u00e4ndern gehoert.<br><br>Schuerrt euch doch alle nei aller"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:01:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau. Rainer wei\u00df, was neue Bundesl\u00e4nder sind."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:04:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wei\u00df Rainer \u00fcberhaupt, was Bundesl\u00e4nder sind?<br><br>e: Wage ich zu bezweifeln..<br><br>e2: &ldquo;Bundesl\u00e4nder? Ehhhh, wadde mal&#8230;. ..so&#8230; chrmchrm&#8230; also es gibbt 10, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hhh. 18 Bundes.. eehhhhh&#8230;.. zw\u00f6lf&#8230;.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:13:21+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;\u2026 des sind auch so 3 bis 4 hundert Kilometer, je nach dem aus welchem Teil von Dresden sie kommen.&rdquo;<br><br>Dresden ganz sch\u00f6n gro\u00df, oder? <br><\/blockquote>Dresden hat im Mittel einen Durchmesser von ca. 120 km. Das ist allerdings eine wenig bekannte Tatsache, da man diese enorme Fl\u00e4chenausdehnung auf konventionellen Landkarten nicht ablesen kann.<br><br><\/blockquote>Alles klar Rainer. Da warst Du wohl wirklich besser informiert."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:18:52+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:21:23+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich freue mich auf den DregenManday<br><br>PS: Gr\u00fcsse gehen raus an die mitlesenden Beamt*Innen der BLM. L\u00f6scht euch ihr Mongos."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:24:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ich freue mich auf den DregenManday<br><br><\/blockquote>Der kommt wie immer freitags, du Amateur-Drachi.<br>Bled kamma sai."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:29:58+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wenn der Dicke wirklich Diabetes h\u00e4tte, w\u00e4re er doch mit Sicherheit schon drauf gegangen. Der w\u00fcrde doch \u00fcberhaupt nicht kapieren was ihm fehlt."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:36:16+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Wenn der Dicke wirklich Diabetes h\u00e4tte, w\u00e4re er doch mit Sicherheit schon drauf gegangen. Der w\u00fcrde doch \u00fcberhaupt nicht kapieren was ihm fehlt.<br><\/blockquote>Der Digge kann halt gar nix. \u00dcberhaupt gar nix.<br>Um Diabetes zu bekommen isser einfach zu dumm"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:49:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sein koerper selbst kapiert nicht was ihm fehlt und deshalb ist er unsterblich"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:54:57+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>In welchem Vide kommt das eigentlich vor?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T09:57:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "S\u00fc\u00df S\u00fc\u00dfer am S\u00fc\u00dfesten Yoshi<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g&amp;feature=youtu.be&amp;t=149\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g&amp;feature=youtu.be&amp;t=149<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:10:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Vollversager<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GBAWcAg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:13:39+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Sieht so sein Kampf gegen Mobbing aus? Ich mein die joggering hat ihn ja etzadla schon gemobbt.<br>Btw wo bleibt der neuste asa artikel :O"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:28:07+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Kleiner Vollversager<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GBAWcAg.gif\"><br><\/blockquote>Fuck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:31:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "#Frauenschl\u00e4gerWinkler zeigt mal wieder was er von Frauen h\u00e4lt (die nicht seine willenlosen Sexsklavinnen sind)"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:47:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Im Video \u00fcbrigens hier zu sehen: <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/1v6b5bu5bX4?t=318\">https:\/\/youtu.be\/1v6b5bu5bX4?t=318<\/a> [youtu.be]<br><br>Frauenschl\u00e4ger kommt dann erst im zweiten Versuch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/u3TtDXb.gif\"><br><br>Und auch beim dritten Versuch verliert er das Rennen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:51:43+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Ist er an den falschen geraten?<br><br>A weng Frankenfest feiern <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=29&amp;v=CvC_oSlEhDE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=29&amp;v=CvC_oSlEhDE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:54:35+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Die erz\u00e4hlerische Sackgasse, in die sich die Autoren etwas verrannt haben, ist m.E. folgende: [....]<br>Und diese festgefahrene Konstellation macht es aktuell und seit vielen Monaten schon so langweilig und vorhersehbar.<br><\/blockquote>Gl\u00fccklich ist der, der die erz\u00e4hlerische Sackgasse von dem unausgesprochenen Ende unterscheiden kann! <br><img src=\"https:\/\/www.dravenstales.ch\/wp-content\/uploads\/2016\/02\/peter-lustig.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:56:28+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "sehr hohe reichweite"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:58:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Fr\u00fchschicht heute<br><br>[10:54] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T10:58:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Sieht so sein Kampf gegen Mobbing aus? Ich mein die joggering hat ihn ja etzadla schon gemobbt.<br>Btw wo bleibt der neuste asa artikel :O<br><\/blockquote>Ist da. Und es ist wieder ein Titelbild, das Rainer als Gegentand darstellt. :3"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:00:48+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Heer Winkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:02:27+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Kleiner Vollversager<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GBAWcAg.gif\"><br><\/blockquote>Rainers Leben in einer Nusschale <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>FACK, ICH KANN GRAD NICHT MEHR <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br>Wie symbolisch auch, dass eine Frau ihn kalt stehen l\u00e4sst&#8230; und er sie anschlie\u00dfend erschie\u00dft&#8230; wenn hier Waffen erlaubt w\u00e4ren, w\u00e4re Rainer schon l\u00e4ngst zum M\u00f6rder geworden! ISIO<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Qj6PWNq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:07:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sieht so sein Kampf gegen Mobbing aus? Ich mein die joggering hat ihn ja etzadla schon gemobbt.<br>Btw wo bleibt der neuste asa artikel :O<br><\/blockquote>Ist da. Und es ist wieder ein Titelbild, das Rainer als Gegentand darstellt. :3<br><\/blockquote>Der Time of Amazon ist auch wieder gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:09:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie er da extra noch mal nen atemschwung holt und die guhde Frau das gebl\u00f6ke aus tiefster Brust total kalt laesst.<br><br>Ixh Haette wohl a weng so gezuggd"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:11:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was zuggstn so Alder?!?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:14:45+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9NQKgwp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:20:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Sagt ma, was seid ihr eigentlich f\u00fcr grange Bastarde, Aller.<br><br>Geht hier hin und peltet einfach so. <br>Ey, manchmal frag ich mich, ob \u00e4hh, ja so."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:29:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Teste Dich DE mit Drache Folge 5 Wie Wirke ich auf Frauen&rdquo;<br><br>lel<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=45W8MZonSbE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=45W8MZonSbE<\/a> [youtube.com]<br><br>Originalkanal, was wollt ihr tun?<br><br>&mdash;<br><br>Frage 1: er wei\u00df seine Gr\u00f6\u00dfe nicht genau<br>Frage 2: Muskeln: seine Antwort: &ldquo;Null bzw. sie verstecken sich unter einer Fettschicht&rdquo;<br><br><i>Da schl\u00e4gste gegen ne ged\u00e4mpfte Wand, Aller!<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Frage 3: &ldquo;Mein Hintern is scho recht fest, aber er is halt ziemlich fett.&rdquo;<br>Frage 10: Ein M\u00e4dchen spricht dich an. Was sagt sie wohl?<br><br>Nachdem er die Frage erst nicht checkt, nimmt er irgendwann &ldquo;Aus dem Weg!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Frage 11: Laut seiner Erkl\u00e4rung hat er ein dickes Gesicht wegen &ldquo;seinem bl\u00f6den \u00dcberbiss&rdquo;. leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&mdash;<br><br>Kleine Geldnot:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jSysSvh.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:30:56+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=jIIaOd3_rJc\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=jIIaOd3_rJc<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Wie er am Ende beim Lesen komplett versagt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Manchmal glaube ich dass der Drachenlord a weng d\u00fcmmlich ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:40:27+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sieht so sein Kampf gegen Mobbing aus? Ich mein die joggering hat ihn ja etzadla schon gemobbt.<br>Btw wo bleibt der neuste asa artikel :O<br><\/blockquote>Ist da. Und es ist wieder ein Titelbild, das Rainer als Gegentand darstellt. :3<br><\/blockquote>Die naisen Alliterationen werden auch immer naiser."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:54:18+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Teste Dich DE mit Drache Folge 5 Wie Wirke ich auf Frauen&rdquo;<br><br>Frage 11: Laut seiner Erkl\u00e4rung hat er ein dickes Gesicht wegen &ldquo;seinem bl\u00f6den \u00dcberbiss&rdquo;. leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Sagt er echt \u00dcberbiss?<br>Wie er noch nicht einmal wei\u00df, dass er einen Unterbiss hat.<br><br>e: wegen Arbeitspulli keinen Ton im B\u00fcro"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T11:55:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Jop, sagt er."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:09:05+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Frage 1: er wei\u00df seine Gr\u00f6\u00dfe nicht genau<br><br><\/blockquote>Fr\u00fcher war er echt schlauer<br><br>Drachenlord wird mit Eiern beworfen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yt1G60kVVi4&amp;feature=youtu.be&amp;t=218\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yt1G60kVVi4&amp;feature=youtu.be&amp;t=218<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:11:24+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>e: wegen Arbeitspulli keinen Ton im B\u00fcro<br><\/blockquote>Wie haltet ihr es auf der Arbeit ohne Kopfh\u00f6hrer aus? Ist das nicht \u00fcber akzeptiert mittlerweile?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:13:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich kann grad net arbeitne - ich hab Kopfh\u00f6rer auf!<br><br>PS: Fr\u00fcher habe ich gezweifelt, aber nach den neuen Drachenlord-Videos glaube ich langsam, dass Rainer dumm ist. Das sollten wir hier mal diskutieren!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:14:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>e: wegen Arbeitspulli keinen Ton im B\u00fcro<br><\/blockquote>Wie haltet ihr es auf der Arbeit ohne Kopfh\u00f6hrer aus? Ist das nicht \u00fcber akzeptiert mittlerweile?<br><\/blockquote>Ganz gut sogar, gibt keine Gro\u00dfraumb\u00fcros.<br>K\u00f6nnte Kopfh\u00f6rer anschlie\u00dfen, dann h\u00e4tte ich Ton.<br>Hab aber viel Headset wegen telefonieren auf.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:14:49+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>e: wegen Arbeitspulli keinen Ton im B\u00fcro<br><\/blockquote>Wie haltet ihr es auf der Arbeit ohne Kopfh\u00f6hrer aus? Ist das nicht \u00fcber akzeptiert mittlerweile?<br><\/blockquote>Ich verzichte im B\u00fcro meistens bewusst auf Kopfh\u00f6rer, weil die Gefahr eines Lachanfalls sonst deutlich erh\u00f6ht ist.<br>Will gar nicht wissen, was meine Kollegen denken, wenn ich den halben Tag schon vom Lesen wild rumschnaube.<br><br>Kleiner Arbeitspelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:35:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schaufen oder schnauben, das ist hier die Frage."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:45:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na ihr arbeitslosen universitaetserbauer"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T12:55:09+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleiner B\u00fcroschnaufer aus der obersten Etage eines DAX30 Konzerns"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T13:14:49+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Ich hab in meiner Position schon Schiss hier ins Forum zu pelten w\u00e4hrend der Arbeitszeit. Arbeite sehr gehoben, muss manchmal aufpassen das mir net ausversehn als Morgengru\u00df Meddl rausrutscht. Aber vllt gibts hier noch mehr Eingeweihte. Tja so is das"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T13:39:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich will etzala wissen, woher die blauen Fleggn auf Rainers Arm herstammen"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T13:47:55+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Er verdient in einem Monat mehr als ihr in eurem ganzen Lebne!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T13:55:54+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Im Brinzib kann man also sagne das die Nachbarn Mobber sind<br><br>PS: BLM greift jetzt hart durch! <a href=\"https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1149627054603685890\">https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1149627054603685890<\/a> [twitter.com] Also nicht gegen den Drechen nat\u00fcrlich, sondern gegen Rocketbeans weil sie den TicTac Werbeslogan ohne Werbekennzeichnung benutzt haben, top kek<br><br>Ich w\u00fcnsche jedem BLM Mitarbeiter einen schwarzen Riesendildo im Briefkasten den ihr euch mal vom linken Ohr bis durchs rechte Ohr schieben k\u00f6nnt um in eurem retardierten Oberst\u00fcbchen klar zu kommen und den mittelfr\u00e4nkischen Piratenstreamer endlich Dingfest zu machen<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_Hu-DPXYAErg3j.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:21:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti streamt <br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>&ndash;<br><br>und neues Video (rendert noch)<br><br>DracheLord Gegen Mobbing Part 9 Kenzeichen der Hater wo kommen die her<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oE6eYQxRudg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oE6eYQxRudg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:22:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zueX1Jc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:23:37+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Hat Kinski ihm den Oberarm kaputt gemeddelt?<br>Soll laut Aussage des Diqqen jemand gewesen sein, der schon \u00f6fters da war und den er auch schon in seinen Videos verwendet hat. Au\u00dfer nat\u00fcrlich er flunkert mal wieder."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:28:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Affenkeks oder Schmutzlard <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:30:45+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Pfeifen, dauerndes r\u00e4uspern. Dieses d\u00fcmmlich verkommene aussehen gepaart (gnihihi) mit seiner grotesken Fettleibigkeit. Und dann wenn er den abartigen unterbiss aufmacht, geht nur scheisse rein, und nur scheisse kommt raus. So hassenswert!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:30:52+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Aber Affenkeks hatte er doch noch gar nicht in seinen Videos, oder? H\u00f6chstens Drache in Affenkeksvideos."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:32:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>und neues Video <strike>(rendert noch)<\/strike> <b>online<\/b><br><br>DracheLord Gegen Mobbing Part 9 Kenzeichen der Hater wo kommen die her<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oE6eYQxRudg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oE6eYQxRudg<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:37:56+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Ich verlange ein Schnabel WoT zur j\u00fcngsten Br\u00fcgel. Anders ist die Geschichte wohl nicht aufzukl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:43:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Hat Kinski ihm den Oberarm kaputt gemeddelt? <br><\/blockquote>Am wahrscheinlichsten ist f\u00fcr mich, dass es diese Typen hier waren:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wurstkessel1\/status\/1149648979585404929\">https:\/\/twitter.com\/Wurstkessel1\/status\/1149648979585404929<\/a> [twitter.com]<br><br>Der Tweet tauchte am gleichen Tag auf, als Rainer das erste Mal seine Kampfspuren pr\u00e4sentierte. Genauer gesagt wurde der Tweet um 13:57 Uhr ver\u00f6ffentlicht und damit BEVOR Rainer streamte (14:49 Uhr)."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:43:40+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Soggen anziehne auch schon harte Arbeit? ganz sch\u00f6n geschnauft dabei lel<br><br>Und jetzt erstmal Mitleid Nummer rausholen Koullen sind knapp lul.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:51:57+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat Kinski ihm den Oberarm kaputt gemeddelt? <br><\/blockquote>Am wahrscheinlichsten ist f\u00fcr mich, dass es diese Typen hier waren:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wurstkessel1\/status\/1149648979585404929\">https:\/\/twitter.com\/Wurstkessel1\/status\/1149648979585404929<\/a> [twitter.com]<br><br>Der Tweet tauchte am gleichen Tag auf, als Rainer das erste Mal seine Kampfspuren pr\u00e4sentierte.<br><\/blockquote>Bin da etwas hin und her gerissen. Was daf\u00fcr spricht ist, dass es ein sehr junges Profil ist, also sicherlich mit der Intention erstellt, so anonym wie m\u00f6glich zu agieren.<br>Dagegen spricht f\u00fcr mich aber dann das posten eines Videos. Jeder normale Mensch w\u00fcrde wohl jegliche Leakgefahr vermeiden. <br>Just my 2 cents"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T14:53:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Es wurde auch meines Wissens nirgendwo behauptet, dass es diese Dudes waren. Es passt f\u00fcr mich halt nur so gut zusammen&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:00:04+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Zuck, Schnaub, Pelt<br>Barren regiern die Welt"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:04:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der guude Affenkeks ist ganz sch\u00f6n relevant am Ende des neuen Videos. &ldquo;So ein Mensch geh\u00f6rt eingesperrt, so ein Mensch geh\u00f6rt in die Klapse.&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ansonsten wundert er sich \u00fcber die Abk\u00fcrzungen der Landkreise auf den Kennzeichen und macht Verbesserungsvorschl\u00e4ge.. kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:06:18+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Was mich an der ganze Situation allerdings noch sehr verwirrt ist die Frage, warum Rainer nicht seine langj\u00e4hrige Kampfsporterfahrung genutzt hat. Wenn man dann noch bedenkt, dass er zwar ein sehr fetter, aber auch ein sehr fitter Mensch ist, h\u00e4tte das eigentlich nicht passieren d\u00fcrfen. <br>Die Tatsache das es sich bei dem T\u00e4ter um einen Kacknazi gehandelt haben muss, und Rainer als Meddler wesentlich st\u00e4rker sein sollte, l\u00e4sst das ganze noch unglaubw\u00fcrdiger erscheinen.<br><br>Ich glaube sogar, dass Rainer hier seine herausragenden Adobe Aftereffects F\u00e4higkeiten verwendet hat, um uns alle hinters Licht zu f\u00fchren. Diese sollten uns alle bekannt sein. Als er damals den Dinosaurier mit einem Kamehameha ausgeschaltet hat, habe ich schlie\u00dflich zu erst meinen Augen nicht getraut.<br><br>M\u00f6glich ist nat\u00fcrlich auch, dass er das ganze nur aufgemalt hat. Schlie\u00dflich hat er auch hier schon in einem Stream gezeigt, welche Begabung er hierbei besitzt. Man dachte wirklich Darth Maul s\u00e4\u00dfe auf der Couch.<br><br>Letzten Endes kann man nur zu dem Schluss gelangen, dass die Verletzung \u00fcberhaupt nicht real ist und wir wieder einmal vom gro\u00dfen Manipulator get\u00e4uscht wurden."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:06:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_hKTmqWsAAdUC6.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:06:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Den blaune Fleqq hadder vom vielen Tennisspielne. Die Haiders wieder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:08:56+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Es wurde auch meines Wissens nirgendwo behauptet, dass es diese Dudes waren. Es passt f\u00fcr mich halt nur so gut zusammen&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/><br><\/blockquote>Ganz im Gegenteil, weiter unten schreibt er selbst, dass er dem Oger nicht die Br\u00fcgel rausgeschmissen hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:09:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie gerade im Stram Karl die Fliege \u00fcber die K\u00e4m gegrabbelt is <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:11:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "schon wieder die Fliege \u00fcber die K\u00e4m <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:12:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Was mich an der ganze Situation allerdings noch sehr verwirrt ist die Frage, warum Rainer nicht seine langj\u00e4hrige Kampfsporterfahrung genutzt hat.<br><\/blockquote>Junge, du m\u00fcsstest mal den Anderen sehen!<br><br><blockquote><blockquote>Es wurde auch meines Wissens nirgendwo behauptet, dass es diese Dudes waren. Es passt f\u00fcr mich halt nur so gut zusammen&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/><br><\/blockquote>Ganz im Gegenteil, weiter unten schreibt er selbst, dass er dem Oger nicht die Br\u00fcgel rausgeschmissen hat.<br><br><\/blockquote>W\u00fcrde ich auch nicht \u00f6ffentlich zugeben. Au\u00dferdem wurde gefragt, ob er ihn &ldquo;weggeballert \/ weggeklatscht&rdquo; hat und das ist ja eh nicht der Fall. Nur ein paar blaue Flecken.."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:13:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/A7W31zp.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:13:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ALLER SCHON WIEDER IRGENDWELCHES GETIER \u00dcBER DIE K\u00c4M WAS IST DA LOS<br><br>e: war zwischen 0:58 und 1:03 das Gegrabbel. Sollte in den Aufzeichnungen zu finden sein"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:22:25+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "[15:17] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 5min<br>Bars: 4642 (davon 1842 Freespin)<br>Einnahmen: $17,05 ($15,59\/h)<br>User geblockt: 5<br>\u2300 Zuschauer: 37<br><br>Bisher in diesem Monat: 9 Streams, ca. $141,86 zzgl. Abos<br><br>[15:20] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:22:58+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wahrscheinlich han die Husn\u00e4tters aus Rache f\u00fcr die Unterstellungen ferngesteuerte Insekten gekauft und versuchen jetzt, Rainers Stream zu unterbinden"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:26:25+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich bin ned Derjeniche wo hergeht und ferngesteuerte Insekten \u00fcber anderer Leute Kameras krabbeln l\u00e4sst, damit sie keine Barren nausgschmissn kriechn"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:27:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>ALLER SCHON WIEDER IRGENDWELCHES GETIER \u00dcBER DIE K\u00c4M WAS IST DA LOS<br><br>e: war zwischen 0:58 und 1:03 das Gegrabbel. Sollte in den Aufzeichnungen zu finden sein<br><\/blockquote>Du tust so, als ob (lel) das eine Neuheit w\u00e4re.<br>Das ist gestern oder irgendwann vor letzter Zeit erst tausendfach passiert.<br>Wahrscheinlich weil er mit seinen vollgesiften Fettfingern an der Linse rumgewischt hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:28:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "paar blutsaugende Bettwanzen w\u00e4ren a richtig naise Sach"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:30:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die Bettw\u00e4sche hat er Anno 2015 das letzte mal neu bezogen.<br><br>Wechen der Effektivit\u00e4t undso."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:34:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr, langsam verstehe ich, warum Drache euch hasst!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:36:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was mich an der ganze Situation allerdings noch sehr verwirrt ist die Frage, warum Rainer nicht seine langj\u00e4hrige Kampfsporterfahrung genutzt hat.<br><\/blockquote>Junge, du m\u00fcsstest mal den Anderen sehen!<br><br><blockquote><blockquote>Es wurde auch meines Wissens nirgendwo behauptet, dass es diese Dudes waren. Es passt f\u00fcr mich halt nur so gut zusammen&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/><br><\/blockquote>Ganz im Gegenteil, weiter unten schreibt er selbst, dass er dem Oger nicht die Br\u00fcgel rausgeschmissen hat.<br><br><\/blockquote>W\u00fcrde ich auch nicht \u00f6ffentlich zugeben. Au\u00dferdem wurde gefragt, ob er ihn &ldquo;weggeballert \/ weggeklatscht&rdquo; hat und das ist ja eh nicht der Fall. Nur ein paar blaue Flecken..<br><\/blockquote>Er sagt ja, dass Rainer ihn packen wollte. Geklatscht hat er Rainer nicht, aber sich wohl aus dem Ogergriff befreit. Die blauen Flecken sind also Kollateralschaden."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T15:43:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Klingt f\u00fcr mich auch plausibel.<br><br>Ansonsten zum Thema Kennzeichenvideo:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lZZIxJe.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vCptRpc.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T16:14:58+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie er ernsthaft dieses Bild nimmt f\u00fcr seine Teste-Dich-Fideos. Ich kipp um.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VJlkDZs.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T16:16:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "IQ 1488"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T16:17:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Da guckt er S\u00e4riuase ja absichtlich falsch geschrieben<br><br>Die Palme <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Das ist&#8230;<br>A richtig<br>B falsch<br><br>Na wer hilft Rainer wieder bei den Samtnails?<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/unfoebQlzJ0\/hqdefault.jpg?sqp=-oaymwEjCPYBEIoBSFryq4qpAxUIARUAAAAAGAElAADIQj0AgKJDeAE=&amp;rs=AOn4CLCnfhppbckwLZFebDif-gzRK4lnhw\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EhkegTP.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T16:41:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Meint ihr unser talkhaltiger Teigkloss macht noch mehrere teste-dich Fidios (wegen der 001) oder wird es eher ein 5 von 7 Ende Brojeggd?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T16:45:34+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfasung vom Stream heute<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aP0iF-TPz9o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aP0iF-TPz9o<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T16:56:58+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vCptRpc.png\"><br><\/blockquote>Aber das kann er besser als die meisten Anderen und im \u00fcbrigen hat er auch schon mit 4 Jahren im Wald mit seinem Vater nichts gekonnt."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T16:57:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und die Fliege is dabei aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/T2DnGmE.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T17:01:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wixxt sich einen vor der Cam wie der Hausherr"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T17:14:19+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0G7ETb2_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br><br>XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T17:41:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;Ich bin letzten Endes der, der am meisten drunter leidet.&rdquo;<br><br>JUNGE!! DIESER HURENSOHN!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T17:55:19+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Also diese Erdkundestunde finde ich ziemlich nais sogar taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T17:56:29+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Na und? Habt ihr ned immer nen Dildo in Griffweite hinter euch stehen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T17:57:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neues PH-Video<br><br>Wichsen mit Gummi<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d2c72c387c45\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d2c72c387c45<\/a> [de.pornhub.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T17:59:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleines Autogramm<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_hxWcSXkAYCJy_.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:01:01+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>[15:17] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 5min<br>Bars: 4642 (davon 1842 Freespin)<br>Einnahmen: $17,05 ($15,59\/h)<br>User geblockt: 5<br>\u2300 Zuschauer: 37<br><br>Bisher in diesem Monat: 9 Streams, ca. $141,86 zzgl. Abos<br><br>[15:20] [Pornhub] Neuer Status: Online<br><\/blockquote>nach dem hadden abeidsdag erstma wiggsne"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:01:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Na und, zieht ihr net \u00fcber euer Miniw\u00fcrmchen a Gummi dr\u00fcber, welches auch 10 mal dar\u00fcber passen w\u00fcrde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Junge, wie er es kaum dranbekommt und wie es direkt wieder runterploppen w\u00fcrde, lie\u00dfe er los.. fuck Alter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sp\u00e4testens da muss ihm doch mal auffallen, dass er k\u00f6rperlich f\u00fcr Sex absolut nicht mehr geeignet ist..U T O P I S C H !"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:05:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "lel der Mini-Schrimp <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie das alles da unten bei dem nur noch eine Einheit Fett ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:06:40+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>Ist das jetzt schon die Erektion?<br><\/blockquote>rainerle hat doch 16cm, bleed kamma sein"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:07:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "14 cm davon im Fatpad. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:12:26+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Schnabel, was mich trotzdem fertig macht ist die kahle Stelle mittig \u00fcber der Oberlippe. Hypnotisierend schrecklich, vor allem in Bewegtbildern.<br><\/blockquote>An dieser Stelle w\u00e4chst kein Bart, weil der Unterbiss beim Sprechen hier immer dr\u00fcber schabt und daher nichts wachsen kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:15:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ach du Schei\u00dfe ey, der Rainer! Wenn's so weiter geht sieht man von seinem Mini-Winnie bald gar nichts mehr"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:17:45+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "so viel abeidsstres heute, lets bleh, wiggsfideo, anti mobbing kampf fideo und striem, heute richtig was geleistet jetzt erstma a pidser neisch\u00fcren nach dem hadden abeidsdag"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:23:10+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Selbst die Hodne sind als solche nicht mehr erkennbar und bilden nur das untere Drittel des Triforce der Schande."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:32:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "(Fluch des \u00dcbergewichts)"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:38:11+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Das Bermuda-Dreieck des Fetts nimmt sich was es braucht<br>bald^tm isser ganz darin verschwunden<br>der \u00fcbergang zu den hoden wurde bereits verdichtet, wie ein kranplatz<br>lelelelelelelelel"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:38:58+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Wie er sich im Wiggsfideo daf\u00fcr rechtfertigt das ihn keiner nackt sehen will und an seiner Jungfr\u00e4ulichkeit sind halt eben auch die H\u00e4ider Schuld.<br><br>Nicht nur das er ja einen Riesenst\u00e4ngel hat. Nein er spritzt auch Unmengen an Sperma ab. Seine eigene Welt wird immer besser."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T18:59:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Inerer Schweinehund jetzt ist Krig XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:08:25+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "wie stolz er am ende den tropfen im kondom in die cam h\u00e4lt<br>und der troll kommentar unter dem video dass ja enorm viel sei<br>allein die vorstellung dass er das glauben k\u00f6nnte <br><br>so aber ich geh mich jetzt erstmal in die ecke sch\u00e4men dass ich diesmal nicht stark genug war diese videos nicht anzusehen<br>shame on me"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:20:48+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Kleiner Bauch &amp; kleiner Schlauch"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:21:20+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Und, wie viel sprietzt ihr so ab?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:24:29+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9XEjGRW.png\"><br><br>Kannst dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:26:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Junge der ist sogar zu bl\u00f6d, ein Kondom ordnungsgem\u00e4\u00df \u00fcberzuziehen. Ein ganz besonderer Mensch."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:28:36+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Protipp Drache: Immer der Frau das \u00dcberziehen \u00fcberlassen!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:30:23+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Junge der ist sogar zu <strike>bl\u00f6d<\/strike>fett, ein Kondom ordnungsgem\u00e4\u00df \u00fcberzuziehen. Ein ganz besonderer Mensch.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:32:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Im Kondom ist nicht viel Platz"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:35:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Komplette Eskalationsstufe.<br><br><blockquote>Junge der ist sogar zu bl\u00f6d, ein Kondom ordnungsgem\u00e4\u00df \u00fcberzuziehen. Ein ganz besonderer Mensch.<br><\/blockquote>Da wird nie wieder etwas steif zum Dr\u00fcberziehen.. <br><br><blockquote>und der troll kommentar unter dem video dass ja enorm viel sei<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Hnd5q9N.png\"><br><br>lel."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:37:03+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Ob die Rackete den Wal-Wiener wohl bis Lampedusa bearbeiten w\u00fcrde, sollte sie ihn im Mittelmeer treibend aufgreifen? #Fragen"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:39:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "lel. Musste schnaufen:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:39:54+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>lel. Musste schnaufen:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Nicht schlecht, h\u00e4tte aber mehr potential."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:42:10+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Selbst die Hodne sind als solche nicht mehr erkennbar und bilden nur das untere Drittel des Triforce der Schande.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GESHp89.jpg\"><br><br>Wie das Fett wirklich seinen Sack mit dem Fettpad verbindet, h\u00e4tte nie gedacht, dass das anatomisch m\u00f6glich ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:44:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Hodenbauch"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:46:39+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Wie die Hodne im Fettpad verschmelzen, wie er mit 2 Fingern verzwifelt an den 5 cm rumrubbelt.<br>Pornhubcontent ist das einzige was mich immer wieder zum lachen bringt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:48:35+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Aller was? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ulu die M\u00e4nnerclit"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:49:54+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>&#8230;.lie\u00dfe er los&#8230;<br><\/blockquote>voll des gute deutsch oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:52:33+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>14 cm davon im Fatpad. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/55\/41\/7e\/55417e9dd406c2e33a061a3bb31ceb39.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:56:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>14 cm davon im Fatpad. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/55\/41\/7e\/55417e9dd406c2e33a061a3bb31ceb39.jpg\"><br><\/blockquote>Rainers wahrhaftiger Sp\u00e4her muss beeindruckend sein. Schade, dass wir ihn niemals zu Gesicht bekommen werden.<br><br>edit: hoppla, sollte ein edit werden, aber den Pelt nehm ich gerne mit."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:58:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Big Samen"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T19:58:29+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0M2Xsf9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:00:52+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0M2Xsf9.jpg\"><br><\/blockquote>Es ist so schade, dass wir nie Bewegtbild zu dieser Szene gesehen haben."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:01:19+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Selbst die Hodne sind als solche nicht mehr erkennbar und bilden nur das untere Drittel des Triforce der Schande.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GESHp89.jpg\"><br><br>Wie das Fett wirklich seinen Sack mit dem Fettpad verbindet, h\u00e4tte nie gedacht, dass das anatomisch m\u00f6glich ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Bitte was? Sag nicht das links und rechts von diesem arschritzen\u00e4hnlichen Gebilde ist ein Hoden. Wie kommt das Fett da rein? Das ist doch nur ein Hautlappen mit 2 Kugeln und Adern drin&#8230;eigentlich."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:05:43+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>\u00d6h, ich wei\u00df jetzt ned ob des meine \u00fcbliche Menge is. Ich wei\u00df auch ned, ob des sonderlich viel is. Ham schon mehr g'sacht auch, dass es auch sehr viel is, was ich hinkriech, aber ich hab da nie wirklich drauf geachtet um ehrlich zu sein.<\/i><br><br>Rainer zu transkribieren ist nervenaufreibende hadde Arbeit, Leude."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:06:44+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Evolution: Hodne kommen edsala ausserhalb des K\u00f6rpers damits nicht zu warm wird<br>Rainers K\u00f6rper: Hold my Seidler"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:08:22+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Was ist gr\u00f6\u00dfer?<br><br>[] Rainers Sp\u00e4her in erigiertem Zustand<br><br>[] Rainers kleiner Finger"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:08:35+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Evolution: Hodne kommen edsala ausserhalb des K\u00f6rpers damits nicht zu warm wird<br>Rainers K\u00f6rper: Hold my Seidler<br><\/blockquote>Topkek!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:11:01+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>kleiner Hodenbauch<br><\/blockquote>Nach dem R\u00fcckenarsch nun der Hodenbauch. Was eine groteske Laune der Natur dieser Typ ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:16:22+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0M2Xsf9.jpg\"><br><\/blockquote>Es ist so schade, dass wir nie Bewegtbild zu dieser Szene gesehen haben. <br><\/blockquote>lel, den M\u00fcllmann sehe ich auch zum ersten mal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:17:14+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0M2Xsf9.jpg\"><br><\/blockquote>wie schlank und klein sein s\u00fc\u00dfer Po damals noch war."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:21:19+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>Neues PH-Video<br><br>Wichsen mit Gummi<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d2c72c387c45\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d2c72c387c45<\/a> [de.pornhub.com]<br><\/blockquote>SFW - Edition Wichsen Mit Gummi DracheOffiziellRW<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/5QxP0vr4pwE\">https:\/\/youtu.be\/5QxP0vr4pwE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T20:58:58+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Prof. Schnabels Jaulen wurde erh\u00f6rt. Die Autoren lieferten. <br>Der kleine Pensi l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:00:20+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "ok, wer holt die DNA aus dem M\u00fclleimer vom Dicken?<br>Frag f\u00fcr eine mit Kinderwunsch.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:06:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Leifels wuerde bestimmt gerne das kondom auszutschen"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:11:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie die ganze Wiex- und Schprietzgeschichten als SFW auf jutub hochgeladne werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wenn diese noch mehr vjuws als die originalen bekommen wuerde das den lord, der auf grosse wassertiere schprietzt, sicher endsmett machne xD"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:17:33+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "M I T T E L F R \u00c4 N K I S C H E<br>MASTSAU"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:18:35+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Wie er seinen Sp\u00e4her ins Gummi rendert und dieses dann mindestens drei mal zu Gro\u00df f\u00fcr seinen Sp\u00e4her ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:27:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Prof. Schnabels Jaulen wurde erh\u00f6rt. Die Autoren lieferten. <br>Der kleine Pensi l\u00e4chelte.<br><\/blockquote>Erh\u00f6rt haben mich die Autoren auf jeden Fall. Aber ich wei\u00df nicht, ob ich wirklich gl\u00fccklich dar\u00fcber sein soll &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:27:54+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "<blockquote>Leifels wuerde bestimmt gerne das kondom auszutschen<br><\/blockquote>Aber nur wenn Rayk ein kleines H\u00e4ufchen bekommt."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:34:20+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9XEjGRW.png\"><br><br>Kannst dir nicht ausdenken<br><\/blockquote>Dies. Das Bild spricht f\u00fcr sich alleine B\u00e4nde.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:46:17+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "wie stolz er ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:47:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Landet in der n\u00e4chsten Drachenbox.<br><br>Markiert meine Worte."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:49:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hallo schnappi"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:49:40+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9XEjGRW.png\"><br><br>Kannst dir nicht ausdenken<br><\/blockquote>Dies. Das Bild spricht f\u00fcr sich alleine B\u00e4nde.<br><br><\/blockquote>Das ist mit Abstand das schlimmste Bild von Rainer meiner Meinung nach. <br>Der Anblick auf dieses viel zu Gro\u00dfe Kondom f\u00fcr seinen Sp\u00e4her, sein toter Blick voller unterdr\u00fccktem Selbsthass auf dieses Kondom, dieser falsche Stolz mit dem er es pr\u00e4sentiert. Latent zu wissen er k\u00f6nnte (bestimmt nicht, da viel zu ungesunde Lebensweise) sich damit reproduzieren. Das Wissen das die Fl\u00fcssigkeit darin sein Sperma ist - mir ist echt Kotz\u00fcbel"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:50:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wie neidisch die Haider mal wieder sind <br><br>Peinlich"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:53:03+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>lel. Musste schnaufen:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/imgur.com\/ymU4Swy\">https:\/\/imgur.com\/ymU4Swy<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:57:04+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "\u00dcbrigens ist der derjeniche <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aP0iF-TPz9o&amp;t=142s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aP0iF-TPz9o&amp;t=142s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T21:57:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Latent zu wissen er k\u00f6nnte (bestimmt nicht, da viel zu ungesunde Lebensweise) sich damit reproduzieren.<br><\/blockquote>Es muss ihm trotzdem noch jemand beibringen, dass er garantiert niemals Kinder haben wird mit so einem kapotten Genitalbereich.<br><br>Muss nicht."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:02:22+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote><blockquote>lel. Musste schnaufen:<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/imgur.com\/ymU4Swy\">https:\/\/imgur.com\/ymU4Swy<\/a> [imgur.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w2gvVsY.png\"><br><br>Ehren gehen raus an den Kwarker."
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:06:06+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wann platzt er etzaler??"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:11:43+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wer will?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UCE6UNp.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:15:51+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "aha"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:24:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "eigentlich ziemlich billig, da bau ich mein urlaubshaus"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:27:12+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Haider Pansion &ldquo;Zum Drachen&rdquo; so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:29:14+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "wenn alle haider zusammenlegen und jeder n euro spendet dann k\u00f6nnte man 1 grundst\u00fcck kaufen oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:31:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Landet in der n\u00e4chsten Drachenbox.<br><br>Markiert meine Worte.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img2.dreamies.de\/img\/880\/b\/6uakys53my6.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:35:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/JyZ01o.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:36:38+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Meine Reaktion auf das Kondombild<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/o5Yz4mNqvFW5W\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:43:07+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "*R\u00dcLPS* BAAHHH!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:49:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/hRCs24yrCyQP1pin4v\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T22:55:22+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hmmm Gummiw\u00fcrmchen<br><br><img src=\"https:\/\/www.trolli.de\/de\/wp-content\/uploads\/sites\/2\/2014\/09\/saure-gluehwuermchen-teaser-510x385.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T23:06:09+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\"><br><br>Isser dik?"
    },
    {
        "time": "2019-07-15T23:28:38+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hmmm Gummiw\u00fcrmchen<br><br><img src=\"https:\/\/www.trolli.de\/de\/wp-content\/uploads\/sites\/2\/2014\/09\/saure-gluehwuermchen-teaser-510x385.png\"><br><\/blockquote>Holt sich der Drache die jetzt nicht immer eimerweise im Fabrikverkauf in F\u00fcrth?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T00:11:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;.lie\u00dfe er los&#8230;<br><\/blockquote>voll des gute deutsch oder<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/de.wiktionary.org\/wiki\/lie%C3%9Fe\">https:\/\/de.wiktionary.org\/wiki\/lie%C3%9Fe<\/a> [de.wiktionary.org]<br><br>Bleed kamma oa sei oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T00:24:44+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Heute war bei mir im Wohnviertel ein Trupp von 50\u201360 ABM-Ma\u00dfnahmlern, die akribisch alle Stra\u00dfensch\u00e4den vermessen und notiert haben.<br><br>Irgendwie glaube ich wieder an den Sinn von Politik und Wahlen."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T00:27:37+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Heute war bei mir im Wohnviertel ein Trupp von 50\u201360 ABM-Ma\u00dfnahmlern, die akribisch alle Stra\u00dfensch\u00e4den vermessen und notiert haben.<br><br>Irgendwie glaube ich wieder an den Sinn von Politik und Wahlen.<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ugDl6T7qN8E\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T00:29:43+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Heute war bei mir im Wohnviertel ein Trupp von 50\u201360 ABM-Ma\u00dfnahmlern, die akribisch alle Stra\u00dfensch\u00e4den vermessen und notiert haben.<br><br>Irgendwie glaube ich wieder an den Sinn von Politik und Wahlen.<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ugDl6T7qN8E\/maxresdefault.jpg\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D7p-RqWXYAE1EW7.png\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D7p-RqWXYAE1EW7.png<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T03:44:11+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Kann man Holz eigentlich schneiden? #FrageSchnappi"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T04:16:56+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Kann man Holz eigentlich schneiden? #FrageSchnappi<br><\/blockquote>Nur am Dorf tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T04:30:24+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Rainer liefert mal wieder einen neuen Tiefpunkt und ihr habt nichts Besseres zu tun, als sich \u00fcber RDWler lustig zu machen! Haider mal wieder vorgef\u00fchrt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T06:04:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen meine Lieblingsidioten"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T06:22:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Guten Abend ihr geilen Ficker, <br><br>ob Rainer f\u00fcr sein neuestes Meisterwerk auf PH schon gelobt wurde?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T06:29:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Vor einiger Zeit kam mal die Frage auf, ob Rainer sich \u00fcberhaupt schon einmal konkret f\u00fcr etwas entschuldigt habe. <br><br>Ja, hat er \u2013 und zwar sogar bei unser aller Lieblingsseite und digitalen Heimat:<br><br>Time of Metal #009 Lachschon de Nicht Witzig<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200\">https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T06:52:03+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<i>Alexa schalte das STUDIO an <\/i><br><br>Ulu immer wieder gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T07:06:03+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Time of Metal #009 Lachschon de Nicht Witzig<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200\">https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Interessant dabei: Er sagt &ldquo;Ja, ich hab mich g'l\u00f6scht, aber des is Absicht g'wesen&rdquo;.<br>H\u00f6chstwahrscheinlich hat also ein Schlingel hier ihm den Abmelden-Link untergeschoben und der Dicke ist drauf reingefallen. Sonst h\u00e4tte er das gar nicht erw\u00e4hnt."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T07:07:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\"><br><br>Isser dik?<br><\/blockquote>Ich bin immer wieder fasziniert, dass das kein Fake ist. Heute sieht er gar nicht mehr so fett aus wie damals. Wird also Zeit dass er mal wieder ein paar Kalorien extra neisch\u00fcrt"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T07:25:04+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Ihr ekligen Bastarde aller. Ich glaube ich kann nie wieder was essen."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T08:12:35+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&#8230;.lie\u00dfe er los&#8230;<br><\/blockquote>voll des gute deutsch oder<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/de.wiktionary.org\/wiki\/lie%C3%9Fe\">https:\/\/de.wiktionary.org\/wiki\/lie%C3%9Fe<\/a> [de.wiktionary.org]<br><br>Bleed kamma oa sei oder<br><\/blockquote>ach so nee des war ernst gemeint<br>das ist voll des gute deutsch"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T08:28:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "w\u00fcrde Rainer so gutes Deutsch sprechen, k\u00f6nnte man ihn auch mal loben oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T08:30:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "mich w\u00fcrde mal interessieren, wie viele Fans sein neues PH Fideo in den Sommerferien schauen werden"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T08:41:43+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Ulu, sogar die ber\u00fchmte Spastihand ist die ganze Zeit \u00fcber am Hoden dabei aller!<br><br>Kann jemand ein Video Zam'schnitt machne mit seinem &ldquo;Diss&rdquo; \u00e1 la &ldquo;Wir wissne dass du kleiner Eier hast hast, musst sie nicht ins Internet h\u00e4ngen&rdquo; als Reaktion auf Younow-Haider?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T08:49:07+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Nuhr ein klein Wenik Kuhmerspeck"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:06:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn der kummersbeqq bereits 3 stellig ist"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:07:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Hatter dick?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:10:17+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Leifels wuerde bestimmt gerne das kondom auszutschen<br><\/blockquote>Die Ermittlung von Konsistenz und Geschmack des Drachenschaums ist f\u00fcr mich ein Auftrag, den ich sehr ernst nehme.<br>Ich dachte mir allerdings schon, dass Sie das im typisch negativen Licht der Haider darstellen w\u00fcrden. Machen Sie sich lieber mal Gedanken um Ihr eigenes Leben, statt sich dar\u00fcber den Kopf zu zerbrechen, welche Kondome ich aus M\u00fclltonnen klaue und auslutsche."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:10:48+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Hatter dick?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/f6f82ae7666100728b3a6c30baaa5b0e\/tenor.gif?itemid=7921651\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:23:59+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "die w\u00fcrde sicher mega gut zu Rainer passen"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:36:38+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>die w\u00fcrde sicher mega gut zu Rainer passen<br><\/blockquote>Er steht nicht auf Fette&#8230; hatter aber auch etzadla scho hunnert mal gsacht ghabt."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:36:43+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Rainer steht aber nicht auf dicke Fauen, Aller<br><br>Zumal sich ihre Genitalien niemals ber\u00fchren k\u00f6nnten"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:49:49+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Fand die Spastihand am\u00fcsant<br>Und das Schlaganfallgrinsen beste Pointe ?<br><br>lel<br><br><br>Drache erniedrigt sich halt immer noch selbst am besten"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T09:58:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vDyy6us.jpg\"><br><br>Wisst ihr, ich bin ja selber schon dik was soll ich da mit einer diken Frau anfangen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:06:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xSdlNmO.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:23:37+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Andere 30-J\u00e4hrige zeigen der Verwandtschaft stolz ihren Nachwuchs, Reyn0r h\u00e4lt halt sein vollgewichstes Kondom in die Cam. Hat er es wirklich geschafft?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:27:05+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "H\u00e4tte er noch Verwandschaft, die sich nicht angeekelt von ihm abgewendet hat, w\u00fcrde er sein vollgewichstes Kondom auch seiner Verwandschaft als Nachwuchs pr\u00e4sentieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:27:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine morgendliche Pr\u00fcfung der Kommentare<br><br>[10:02] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:29:46+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "W\u00fcrde Olgas haarige Achselh\u00f6hlen penetrieren"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:37:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, er hat den Younow-Mitschnitt von gestern auf dem Gaming-Kanal ver\u00f6ffentlicht.<br><br>Im neuen Part GTA versucht er nun ein weiteres Mal die Joggerin zu schlagen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Mist, er hat es geschafft. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Und nun denkt er, dass er durch diese bestandene sinnlose Nebenmission von Lester angerufen wird, damit die Hauptmission weitergeht. Er rafft einfach nicht, dass er auf Franklin wechseln muss, damit es weitergeht.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Boah, und ab Minute 8:30 schafft er es nicht mal den Eingang seines Psychiaters zu finden, l\u00e4uft stattdessen anderthalb Minuten erst auf der falschen Seite des Hauses rum, danach dann beim Nachbarhaus! Er kann einfach GAR NICHTS. NICHTS NICHTS NICHTS! Hurensohn!!!!1<br><br>OMG, ich flippe hier gleich aus&#8230; irgendwann bemerkt er, dass er vielleicht mal den Charakter wechseln m\u00fcsste, ist dann aber zu dumm herauszufinden, wie es geht.. diesen strunzdummen Hurensohn kannste dir nicht ausdenken!!<br><br>Stattdessen ruft er dann Franklin an und geht mit ihm ins Kino. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/000\/698\/489\/2f7.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:43:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "DracheSchaut@DracheSchaut 11. Juli<br>[01:28] [Pornhub] Neuer Status: Online<br>DracheSchaut@DracheSchaut 11. Juli<br>[01:55] [Pornhub] Neuer Status: Offline<br><br>DracheSchaut@DracheSchaut14. Juli<br>[19:44] [Pornhub] Neuer Status: Online<br>DracheSchaut@DracheSchaut14. Juli<br>[19:57] [Pornhub] Neuer Status: Offline<br><br>Hat Rainer 3 Tage nicht jewixxt f\u00fcr den <i>Inhalt<\/i> seines Kondomvideos?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:54:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte er noch Verwandschaft, die sich nicht angeekelt von ihm abgewendet hat, w\u00fcrde er sein vollgewichstes Kondom auch seiner Verwandschaft als Nachwuchs pr\u00e4sentieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><\/blockquote>ob Riter und Ramoner die PH Fideo Links von Haider unter die Nase gerieben bekommen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T10:55:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Hadder ne bescheidene neue Kamera-Wunschliste im Wert von knapp 2000 Real-Barren?<br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/17DIHCGLVWM5K\/ref=cm_go_nav_hz\">https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/17DIHCGLVWM5K\/ref=cm_go_nav_hz<\/a> [amazon.de]<br><br>Was will er denn mit dem Portrait-Objektiv, hat er wieder mal keine Ahnung? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Und mit dem Fisheye sieht er noch mehr aus wie ne Kugel. Aber anders kriegt er sich bald nicht mehr komplett ins Bild."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:06:24+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "mettel"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:07:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine <strike>Park<\/strike>Chillbank<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_hg-G-XUAAWWkK.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:11:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_jM0O9XkAEAl1M.png:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:12:40+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Wo kommt das mit der seltsamen Verkehrsanbindung her?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:14:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Heute ist der 4. Swatting-Jahrestag.<br><br>Siehe hier <a href=\"https:\/\/drachenchronik.gq\/date\/2015\/7\/16\">https:\/\/drachenchronik.gq\/date\/2015\/7\/16<\/a> [drachenchronik.gq] ab 6:25. Like, wer's noch kennt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:15:48+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>NSFW<br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_iwQjDWkAIMYYm.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_iwQjDWkAIMYYm.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br>NSFW"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:30:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Drachenspeer der gerne stehen w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:30:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Will nichts promoten oder planen, aber seine Familie ist bisher viel zu gut weg gekommen.<br><br>Es w\u00e4re mal an der Zeit, dass eine von Haidern bel\u00e4stigte Sippschaft bei Rainer auftaucht, \u00fcber's Tor wetzt, und Bruder, Schwester und Mudder, Rainer aus der Bude zerren und zusammen treten.<br><br>Aber was rede ich.<br><br>Franken sind alles kleine schwanzlose Bajuvarenabklatsche die keinen Pimmel und keine Futt haben und sich nix trauen.<br><br>Wenn'ze Rita oder Ramoner anrufen w\u00fcrdest, t\u00e4tste nur den reinsten H4 monolog zu h\u00f6ren bekommen &ldquo;Ey komm her isch fick disch in den Arsch&rdquo; und im Hintergrund Hundegebell von den 3 Staffs, und du h\u00f6rst wie jemand den Aschenbecher auf dem Fliesentisch umher schiebt und hustet mit einem &ldquo;Genau!&rdquo; aus dem Off.<br><br>Zahlreiche Assi-Reportagen usw. k\u00f6nnen nicht l\u00fcgen, die Winklersippe sind halt so richtige Assis."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:30:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8FbA68p.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:37:13+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Kleine Abk\u00fcrzung<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/35rpnc.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:43:29+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, ist der Fettsack vielleicht ein bisschen dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:43:59+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "EZIO DU BIST EIN VERDAMMTER VOLLIDIOT"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T11:54:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "WIESO MACHT DER DENN DES??<br>ICH HAB DOCH NACH LINKS GEDR\u00dcCKT ALDER!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T12:01:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Das GIF fasst Rainers GTA-Skills recht gut zusammen."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T12:13:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "FR\u00c4NGGLIN DU ALDER WIGGS\u00c4\u00c4"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T12:15:45+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_jM0O9XkAEAl1M.png:large\"><br><\/blockquote>Lachte. XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T12:21:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "#tagyourselfchellenche<br><br>Ich ben\u00f6tige \u00e4rztliche Betreuung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T12:38:23+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Liegt nur daran das du nicht vom Land kommst und als Stadtmensch so ein schlechtes Immunsystem hast."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T12:48:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "1 Tag im Lebne des Drachen:<br><br>Er schnauft vor sich hin und l\u00e4sst die Wampe wackeln.<br>G\u00e4hnen.<br>Pfeifen.<br>Strecken.<br>Danke \u201cf\u00fcrs Spenden und Unterst\u00fctzen\u201d."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T12:56:05+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>1 Tag im Lebne des Drachen:<br><br>Er schnauft vor sich hin und l\u00e4sst die Wampe wackeln.<br>G\u00e4hnen.<br>Pfeifen.<br>Strecken.<br>Danke \u201cf\u00fcrs Spenden und Unterst\u00fctzen\u201d.<br><\/blockquote>Du hast Wiggsn vergessen."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:00:09+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "War das schon hier: <a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/15\/12f899f9aec4f637.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:05:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Teste Dich DE mit Drache Folge 6 Kann ich \u00fcberleben<br><br>Wie viel will der noch von dem M\u00fcll raussch\u00fcren?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:15:44+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "ist nun mal leicht produzierter Content, da muss er nichts schneiden und auch nicht viel \u00fcberlegen. <br><br>Frage ist eher wann er mal wieder ein Kochvideo macht. Das waren noch sch\u00f6ne, einfachere Zeiten."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:15:47+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Wo ist eigentlich seine Gandalfpfeife hin?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br>e: wahrscheinlich keinen Tabak daf\u00fcr mehr zugesandt bekommen, unerh\u00f6rt!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:24:42+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "ob er zugesandten Tabak \u00fcberhaupt rauchen w\u00fcrde? Ich zumindest in seiner Position nicht.<br>Wobei er auch alle Carepackete frisst und da k\u00f6nnte man genauso gut mit einer Spritze irgend etwas hinzuf\u00fcgen.<br><br>Wundert mich ehrlich gesagt sogar, dass da noch nichts passiert ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:41:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich schon, dass Rainer immer ein Jahr \u00e4lter als das Jahr ist?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:41:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>ob er zugesandten Tabak \u00fcberhaupt rauchen w\u00fcrde? Ich zumindest in seiner Position nicht.<br>Wobei er auch alle Carepackete frisst <b>und da k\u00f6nnte man genauso gut mit einer Spritze irgend etwas hinzuf\u00fcgen.<\/b><br><br>Wundert mich ehrlich gesagt sogar, dass da noch nichts passiert ist.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/71fvgzbxghl._sy355_4dk9j.jpg\"><br>#keineplanung"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:56:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Die neue Relotiusg-Nachwuchsgeneration ist heute zu Gast bei der BLM um zu lernen wie man sich von einem adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler vorf\u00fchren l\u00e4sst.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1150767120021643264\">https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1150767120021643264<\/a> [twitter.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:56:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie der Lord, der den Drachen dient, jedesmal ganz grossherz\u00f6glich verk\u00fcnden lies, dass er ja nichts esse was man ihm per Postkutsche zuliefert. Wenn dann m\u00fcsse es schon orischinal eigschweit sei. Aber in Wahrheit hat sich die fette Sau alles neigsch\u00fcrt was \u00fcber den Ogerzaun geworfen wurde. Und die Mastpakete ala 15.000 kcal waren auch innerhalb weniger Tage verschwunden."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T13:58:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "BLM sollte sich angesichts der dann doch recht einseitigen Antworten auf ihre Tweets schnellstm\u00f6glich l\u00f6schne"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:06:00+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Die ich rief, die Geister&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:12:56+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Specktriforce SFW-Edition:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/specktriforcel1kun.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:19:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Endlich SFW Edition. Dann kann ich mir Reiners Speher auch im B\u00fcro anschauen. Danke daf\u00fcr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:23:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fuck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:29:06+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Triforce ohne Hodne:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/specktriforce28djol.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:33:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Speckfotze so auch fast gekommen ist"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:36:47+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleiner Rechtfertigungsspritzer"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:36:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is der Drache eigentlich derjeniche, welcher nen Mikropenis hat?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:39:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "T\u00fcdell\u00fc und ad\u00e9, bleibt schee. Sch\u00f6nen Montag \u00fcbrigens. Oder Dienstag m\u00fcsstmer mittlerweile haben. Tsch\u00fc\u00fc\u00fc."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:41:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "27. Juni 2019 19:24:49<br><blockquote>Wo bleibt das Video mit dem Kondom und dem Ausredengewitter weils net mehr g\u00b4worden is<br><\/blockquote>3 Wochen mussten wir warten<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:41:31+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Time of Metal #009 Lachschon de Nicht Witzig<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200\">https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Interessant dabei: Er sagt &ldquo;Ja, ich hab mich g'l\u00f6scht, aber des is Absicht g'wesen&rdquo;.<br>H\u00f6chstwahrscheinlich hat also ein Schlingel hier ihm den Abmelden-Link untergeschoben und der Dicke ist drauf reingefallen. Sonst h\u00e4tte er das gar nicht erw\u00e4hnt.<br><\/blockquote>Das halte ich auch f\u00fcr sehr wahrscheinlich. Wenn Rainer eigens betont, dass etwas nicht so ist oder er es absichtlich gemacht hat, stimmt fast immer das exakte Gegenteil."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:42:12+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Die neue Relotiusg-Nachwuchsgeneration ist heute zu Gast bei der BLM um zu lernen wie man sich von einem adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler vorf\u00fchren l\u00e4sst.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1150767120021643264\">https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1150767120021643264<\/a> [twitter.com]<br><br><br><\/blockquote>Unten rechts definitiv w\u00fcrdbar.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:42:13+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Die neue Relotiusg-Nachwuchsgeneration ist heute zu Gast bei der BLM um zu lernen wie man sich von einem adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler vorf\u00fchren l\u00e4sst.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1150767120021643264\">https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1150767120021643264<\/a> [twitter.com]<br><br><br><\/blockquote>Unten rechts definitiv w\u00fcrdbar.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:44:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ganz links w\u00fcrde ich mir auch \u00fcbern Pisser ziehen."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T14:47:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Boah die Alde zieh ich durch"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:02:18+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wei\u00df hald nur nicht, ob diese M\u00e4dels \u00fcberhaupt auf arbeitslose, verpickelte Studentne stehne, die wahrscheinlich in ihrem lebne noch nie geabeided habne und bei Mami daheim faul auffer Couch hoggen. Mit Brille taz\u00e4chlich sogar, ihr Mondgesichter aller.<br>D\u00fcrfta euch angesprochne f\u00fchlne.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:05:03+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich schon, dass sich Rainer immer leicht getan hat Sprachen zu lernen, wenn sie ihn interessieren?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:12:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sayonara majonaise"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:13:35+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Wusstet ihr eigentlich schon, dass sich Rainer immer leicht getan hat Sprachen zu lernen, wenn sie ihn interessieren?<br><\/blockquote>Wenn man bedenkt, dass er in eigentlich allem komplett kernbehindert ist, sind seine Sprachkenntnisse etzadla verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig gesehen schon echt enorm, taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:14:35+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Sayonara Affennecher<br><\/blockquote>Bisd du 'n Nadsi oder was?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:14:42+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Time of Metal #009 Lachschon de Nicht Witzig<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200\">https:\/\/youtu.be\/tPfMJsQLAwQ?t=200<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie er sich damals noch entschuldigt hat."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:20:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sayonara Affennecher<br><\/blockquote>Bisd du 'n Nadsi oder was?<br><\/blockquote>Beweis erst mal das gegenteil"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T15:58:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XCgppeV3hMQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XCgppeV3hMQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Metal soll euch harmonie bringen und nicht hass"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:23:07+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/JPy3AwaA9QM\/hqdefault.jpg\"><br><br>Wer auch immer ihm jetzt die Thumbnails bastelt soll sich bitte l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:28:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "H\u00f6, wer auch immer Trevor is&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:29:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wadded ma&#8230; Achso, ferstehe. So. Weida gehts"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:31:02+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Da Rainer zu skillbefreit ist, sicher jemand von seinem Haider\/Drachi Pool.<br><br>Wiederholt sich halt alles, vor Jahren warn's ja schon &ldquo;Teamspeak-Fans&rdquo; die ihm Banner gebastelt haben, usw.<br><br>Er findet halt immer einen Dummen, der's macht.<br><br>Und ja, auch ein Haider ist dumm, wenn er den Drachen unterst\u00fctzt. Selbst wenn die stereotype &ldquo;Monster Enerdschi&rdquo; Kappe als &lsquo;Easteregg&rsquo; gedacht war, was der Rainer eh nie raffen wird, isses dennoch vergeudete Zeit."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:40:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Lel da steht DIG"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:42:57+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Vielleicht k\u00f6nnte man mal diskutieren, warum Lachschon nicht lustig ist und wie wir das ver\u00e4ndern k\u00f6nnten? Hat Rainer im Video auch Tipps gegeben, wie man lustig ist?<br>Hab grade noch den Arbeitspulli an, danke."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:44:29+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Jeder der seine Ledsbl\u00e4hs kuckt soll sich bidde naisch\u00fcrn."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:44:36+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Wer auch immer ihm jetzt die Thumbnails bastelt soll sich bitte l\u00f6schen.<br><\/blockquote>Eigentlich hatters immer von Hand g'macht, dann wurd er aber zu faul daf\u00fcr und irgendwann hat ihm ein Froind eine Vorlage in Gimp nei'gspeichert, so dasses jetzt nimmer so viel hadde Arbeit is<br><br><br><blockquote>Jeder der seine Ledsbl\u00e4hs kuckt soll sich bidde naisch\u00fcrn.<br><\/blockquote>Auch wenn man sie irunisch guckt?!"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T16:52:59+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Und ja, auch ein Haider ist dumm, wenn er den Drachen unterst\u00fctzt. Selbst wenn die stereotype &ldquo;Monster Enerdschi&rdquo; Kappe als &lsquo;Easteregg&rsquo; gedacht war, was der Rainer eh nie raffen wird, isses dennoch vergeudete Zeit.<br><\/blockquote>Es geht im Drachengame \u2013 wie im Internet \u00fcberhaupt \u2013 immer um Aufmerksamkeit. Jeder, der irgendwo irgendetwas postet, w\u00fcnscht sich, dass es wenigstens von einigen gelesen und gew\u00fcrdigt wird. Das gilt sogar f\u00fcr so \u2018ne Funseite ohne Anmeldefunktion. <br><br>Im Rahmen dieses Bed\u00fcrfnisses nach Aufmerksamkeit ist dann f\u00fcr manche deren Steigerung das einzige, was wirklich z\u00e4hlt. Und innerhalb des deutschsprachigen Internet-Trash-Universums bietet Rainer da eine der besten Plattformen. <br><br>\u201eDumm\u201c oder \u201evergeudete Zeit\u201c w\u00e4re das alles nur, wenn man sich davon irgendetwas anderes erhofft als pure Aufmerksamkeit. Etwa, Rainer zu helfen, um seine Situation zu verbessern oder sein Vertrauen zu gewinnen, um ihm dann ins Gewissen zu reden.<br><br>Rainers Helferlein wird es in erster Linie darum gehen, dass sich alle z.B. Fragen \u201awo kommen denn diese Banner her?\u2018 \u2013 und eben nur sie (und diejenichen, die sie einweihen) die Antwort darauf kennen. Das ist auch eine Form von Macht durch Wissensvorsprung \u2013 wenn auch auf ziemlich bescheidenen Level. <br><br>Und ein \u201eHagen\u201c spendet h\u00f6chstwahrscheinlich auch nur immer wieder deshalb Geld an Rainer, weil es ihm Spa\u00df macht, dass Rainer streamt, wenn <i>er es m\u00f6chte \u2013 und er sich sicher sein kann, dass wieder richtig viele mett auf diesen \u201eHagen\u201c sein werden. Und weil er es eben ganz nett findet, dass im Game jeder wei\u00df, wer \u201eHagen, der Wahnsinnche\u201c ist. Lieber irgendeinen Promi-Status haben als gar keinen."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T17:01:34+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ja, aber man muss schon sehr speziell sein um sich was drauf einzubilden, dem Dreger die meisten Schekel in den Po zu schaufeln."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T17:09:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer stellt seine Intelligenz wieder eindrucksvoll unter Beweis:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1151078267119685632\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1151078267119685632<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T17:31:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ja, aber man muss schon sehr speziell sein um sich was drauf einzubilden, dem Dreger die meisten Schekel in den Po zu schaufeln.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde mir lieber beim m\u00e4gges 200 bic macs kaufen als dem Dregen den gegenwert in Barren neizusch\u00fcren.<br><br>Auch wenn du das fressen nach der Verdauung wieder naus schmaa\u00dft, ist das ein h\u00f6herer Mehrwert als sich in der Tat was auf &ldquo;ich bin der wahnsinniche LOL&rdquo; einzubilden.<br><br>Schnabel vllt. Hagen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T17:36:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Und ja, auch ein Haider ist dumm, wenn er den Drachen unterst\u00fctzt.<br><\/blockquote>Dann sind aber alle Haider dumm, weil das einzige, was Ruiner finanziell am Leben h\u00e4lt, Aufmerksamkeit jeglicher Art ist. Pelten im Faden, seine Jutubb-Videos disliken, Zusammenfassung liken und Kommentieren, Twitter-Kacke&#8230; W\u00fcrde das alles wirklich dauerhaft zum erliegen kommen, w\u00fcrde er keinerlei neue Zuschauer oder was auch immer bekommen, die ihm die Barren und Amazon-Wunschliste neisch\u00fcrn.<br><br>Das ist doch das banale am Drachengame: Der Hass hilft ihm taz\u00e4chlich und er macht jeden Unterst\u00fctzer fr\u00fcher oder Sp\u00e4ter zum Hasser. Rainer Winklers Barren-Perpetuum Mobile."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T17:37:33+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "&ldquo;Die Sonne geht im Osten auf und im Westen unter&rdquo; <br><br>&ldquo;Das ist aber nur, das kommt aber auf die ?Himmelsph\u00e4re? an wo man ist&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T18:24:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Schnabel vllt. Hagen?<br><\/blockquote>Ich bin lieber stiller und vielschreibender Beobachter \u2013 aber ich kann den Reiz durchaus nachvollziehen, dass Rainer springt, wenn und weil <i>Du ihm das Futter und die Nase h\u00e4ltst \u2013 und er auch noch gute Miene zu diesem Spiel machen muss, weil er die Kouuhln braucht oder Dich gar wirklich f\u00fcr einen Fan h\u00e4lt. <br><br>Und noch mehr kann ich verstehen, dass es Spa\u00df macht, die Trolle zu trollen (die z.T. ja f\u00f6rmlich digital ausrasten, wenn Rainer eine Hunderterspende bekommt) \u2013 einfach, weil man es kann. <br><br>Aber mir w\u00e4re das insgesamt zu <strike>banal<\/strike> plump \u2013 und v.a. geht es gegen meine innere Einstellung, Geld f\u00fcr solch einen Unsinn auszugeben. Rainer unterh\u00e4lt einen ja auch bestens f\u00fcr lau. Und im Grunde ist das auch der einzig angemessene Gegenwert f\u00fcr sein Entertainment-Angebot."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T18:39:12+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Und ein \u201eHagen\u201c spendet h\u00f6chstwahrscheinlich auch nur immer wieder deshalb Geld an Rainer, weil es ihm Spa\u00df macht, dass Rainer streamt, wenn <i>er es m\u00f6chte \u2013 und er sich sicher sein kann, dass wieder richtig viele mett auf diesen \u201eHagen\u201c sein werden. Und weil er es eben ganz nett findet, dass im Game jeder wei\u00df, wer \u201eHagen, der Wahnsinnche\u201c ist. Lieber irgendeinen Promi-Status haben als gar keinen.<br><\/blockquote>Also haupts\u00e4chlich mache ich es um die Haider zu \u00e4rgern, dass Rainer screamt ist mir eigentlich egal"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T18:39:34+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Hnd5q9N.png\"><br><br>Dieses gel\u00f6schte Highlight satirischer Kunst hat noch amol Erw\u00e4hnung verdient etzadla. K\u00f6nnen sich Berufs-&ldquo;Satiriker&rdquo; der Systemmedien noch fei a weng von abschneiden."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T18:40:31+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Also haupts\u00e4chlich mache ich es um die Haider zu \u00e4rgern, dass Rainer screamt ist mir eigentlich egal <br><\/blockquote>Life of a troll."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T18:41:25+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wird hier etwa wieder das Gaym von Rechten politisiert?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T18:58:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dief in den Breach"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:15:14+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Wird hier etwa wieder das Gaym von <strike>Rechten <\/strike>miesen kleinen Kaggnazis politisiert? <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:19:10+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Hnd5q9N.png\"><br><br>Dieses gel\u00f6schte Highlight satirischer Kunst hat noch amol Erw\u00e4hnung verdient etzadla. K\u00f6nnen sich Berufs-&ldquo;Satiriker&rdquo; der Systemmedien noch fei a weng von abschneiden.<br><\/blockquote>10\/10<br><br>besser als das was die letzten 100 seiten hier neigerotzt wurde an bildchen und witzchen"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:19:14+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schnabel vllt. Hagen?<br><\/blockquote>Ich bin lieber stiller und vielschreibender Beobachter \u2013 aber ich kann den Reiz durchaus nachvollziehen, dass Rainer springt, wenn und weil <i>Du ihm das Futter und die Nase h\u00e4ltst \u2013 und er auch noch gute Miene zu diesem Spiel machen muss, weil er die Kouuhln braucht oder Dich gar wirklich f\u00fcr einen Fan h\u00e4lt. <br><br>Und noch mehr kann ich verstehen, dass es Spa\u00df macht, die Trolle zu trollen (die z.T. ja f\u00f6rmlich digital ausrasten, wenn Rainer eine Hunderterspende bekommt) \u2013 einfach, weil man es kann. <br><br>Aber mir w\u00e4re das insgesamt zu <strike>banal<\/strike> plump \u2013 und v.a. geht es gegen meine innere Einstellung, Geld f\u00fcr solch einen Unsinn auszugeben. Rainer unterh\u00e4lt einen ja auch bestens f\u00fcr lau. Und im Grunde ist das auch der einzig angemessene Gegenwert f\u00fcr sein Entertainment-Angebot.<br><\/blockquote>Ach so."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:23:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wZV1Z7B.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:25:07+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ach so.<br><\/blockquote><blockquote>Ich wusste, dass ich mich auf meinen \u201eBoy\u201c Tomdarom bzw. eine Reaktion von ihm verlassen kann.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:25:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_nCfDjW4Ac50tG?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:30:44+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "#jedemdasseine, ja Heil.<br><br>e: Fetti live www.drch.cf"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:32:49+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Wenn jemand, der #germany und #jedemdasseine verwendet, seine Vorurteile gegen\u00fcber Rainer ablegt, bedeutet das dann, dass Rainer wieder in die \u00f6rtliche Wehrsportgruppe aufgenommen wird \u2013 und ihm die \u00f6ffentlichen Versuche, sich abzugrenzen, verziehen sind?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:35:02+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Hat da jemand seine Internetrechnung nicht bezahlt"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:38:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_nCfDjW4Ac50tG?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Frisur, Gewicht und Fann\u00e4he spricht f\u00fcr ein Datum im Sommer\/Herbst 2016 \u2013 oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:40:34+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Die Sonne geht im Osten auf und im Westen unter&rdquo; <br><br>&ldquo;Das ist aber nur, das kommt aber auf die ?Himmelsph\u00e4re? an wo man ist&rdquo;<br><\/blockquote><br>h\u00e4 og muss mich jetz mal outen als jemanden der zu faul ist zu denken und zu googeln, aber wie ist des in australien?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:44:46+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Die Sonne geht im Osten auf und im Westen unter&rdquo; <br><br>&ldquo;Das ist aber nur, das kommt aber auf die ?Himmelsph\u00e4re? an wo man ist&rdquo;<br><\/blockquote><br>h\u00e4 og muss mich jetz mal outen als jemanden der zu faul ist zu denken und zu googeln, aber wie ist des in australien?<br><\/blockquote>Norden bleibt trotzdem Norden, egal wie du dich drehst du wendest."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:45:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Lass die anderen sich verrendern und bleib so wie du bist &lt;3<br><br>Soundgwalid\u00e4d besonders gut heute<br><br>\u00dcbertrieben lautes Tastaturklackern<br><br>Chat nur am haiden<br><br>Er hebt sich von der Couch und verschwindet aus dem Bild, der Sound spackt weiter<br><br>Haider-anschreien aus dem Fenster<br><br>Selbstgespr\u00e4ch-aufregen<br><br>Aggresiv weiterzocken<br><br>3,57$ bisher<br><i><br>Da soll nochmal einer sagen ich sei n schlechter Gamer Aller<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:46:11+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Bild auch, locker Internet nicht bezahlt.<br><br>e\/ Such dir n Tschob aller"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:49:53+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&ldquo;Die Sonne geht im Osten auf und im Westen unter&rdquo; <br><br>&ldquo;Das ist aber nur, das kommt aber auf die ?Himmelsph\u00e4re? an wo man ist&rdquo;<br><\/blockquote><br>h\u00e4 og muss mich jetz mal outen als jemanden der zu faul ist zu denken und zu googeln, aber wie ist des in australien?<br><\/blockquote>Norden bleibt trotzdem Norden, egal wie du dich drehst du wendest.<br><\/blockquote>h\u00e4 aber ich dachte immer &ldquo;im Norden ist sie nie zu sehn.&rdquo;<br><br>leeel nee spass og habs kapiert <br>dangge f\u00fcr die antword og gibt dangespelt<br><br>PELT"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:50:03+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wTEoaM3.jpg\"><br><br>KLACKKLACKKALCKKLICKKLACKKLICKKLICKKLICKKLACKKLACK"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:51:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Meldung nach virtuellem Spieletod: <i>K\u00f6rper entweiht<\/i><br><br>true story xd<br><br><br>Der Sound spackt weiter und es werden kleine Mengen Barrne nausgschmissne<br><br>\u00c4\u00e4\u00e4h Likes<br><br>Dazu wird zu Schlager-artiger Musik mitgesungen<br><br>Abgewechselt von Hip-Hop-Kaschber-Liebeslieder<br><br><i>Hiermit halt' ich um deine Hand an, Baby<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:53:03+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Alter diese Kwalid\u00e4d <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T19:59:24+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ein kleiner Artikel, ohne jeden Zusammenhang zu irchendwem.<br><br>Videospiele \u2013 Inkompetenz macht Spieler w\u00fctend<br><a href=\"https:\/\/www.zeit.de\/digital\/games\/2014-04\/studie-games-aggression\">https:\/\/www.zeit.de\/digital\/games\/2014-04\/studie-games-aggression<\/a> [zeit.de]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:02:15+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:04:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja ist das so?<br><\/blockquote>Boah, Junge \u2013 wie mich das triggert und mett macht, wenn jemand schnippische Einzelner unter meine grenzgenialen Links und Witze schei\u00dft. Ich bin hier derjeniche, der der gro\u00dfe Verlinker und Alleinunterhalter im Drachenthread ist. Das habe ich mir hart erarbeitet und es ist es der gro\u00dfe und einzige Inhalt meines Lebens.<br><br>Komm Du mal erst dorthin, wo ich schon lange bin. Werde Du erst einmal derjeniche mit den dicksten Links \u2013 und dann reden wir weiter.<br><br>Ich bin derjeniche, der die Verlinkungs-Macht und immer recht hat! In meinen Links stehen immer die gro\u00dfen, neuen Erkenntnisse, von denen das Gew\u00fcrm sich hier ern\u00e4hrt! Zwischen mir und Euch liegen Weltne."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:07:43+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Biste Mett? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:25:51+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:26:19+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Klassischer TreuerStadthurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:29:17+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "1. Hergehen<br>2. Schei\u00dfe bauen<br>3. ????<br>4. Profit"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:31:50+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Klassischer TreuerStadthurensohn <br><\/blockquote>Hallo"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:35:11+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Herr Schnabel, haben Sie eigentlich schonmal versucht, Ihre verbale Wunderwaffe gegen die BLM einzusetzen und dieser Instituion darzulegen, warum sie in der Causa Winkler unbedingt Konsequenzen ziehen muss, wenn sie nicht zum Gespott aller doitschen Jutuhber werden will?<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:49:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "*Schnabel zuhalt*<br><br>nein"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:56:20+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Herr Schnabel, haben Sie eigentlich schonmal versucht, Ihre verbale Wunderwaffe gegen die BLM einzusetzen und dieser Instituion darzulegen, warum sie in der Causa Winkler unbedingt Konsequenzen ziehen muss, wenn sie nicht zum Gespott aller doitschen Jutuhber werden will?<br><\/blockquote>Sobald die Damen, Herren und Drittgeschlechtler im \u00f6ffentlichen Dienst merken, dass ihr Gegen\u00fcber einer sachlichen Argumentation prinzipiell zug\u00e4nglich ist, sich an Mindestformen des Anstands h\u00e4lt und die Auseinandersetzung den Rahmen von Schriftverkehr nicht \u00fcberschreiten wird, hast Du schon verloren.<br>Die haben dann ihre amtlich klingenden Musterantwortschreiben und -textbausteine von letzten vergleichbaren Fall wie wir unseren Angus.<br><br>Wenn Rainer \u2013 wie er behauptet \u2013 den zust\u00e4ndigen Bearbeiter mit unabl\u00e4ssigen Anrufen genervt und in einem fort seine idiotischen \u201eAngebote, die Sache friedlich beizulegen\u201c unterbreitet hat, dann war das schon genau das Richtige. Plus halt, die causa immer wieder in Streams und Videos erw\u00e4hnen, so dass die BLM wieder ordentlich Anrufe, Mails und Tweets von den Haidern bekommt. <br><br>Die m\u00fcssen den Eindruck haben, dass auf der anderen Seite der Schreiben ein richtig renitenter Depp sitzt, der die Eskalation immer weitertreiben wird \u2013 und der bereits ist, alle mit den Abgrund zu rei\u00dfen. In dem er sich l\u00e4ngst schon befindet. Dann hat man bei der durchschnittlichen deutschen Beh\u00f6rde eine richtig gute Ausgangsposition, um irgendwann auf ein offenes Ohr zu sto\u00dfen.<br><br><br>tl;dr: Was dieser Quarky-Typ sagt."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:58:42+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja ist das so?<br><\/blockquote>Boah, Junge \u2013 wie mich das triggert und mett macht, wenn jemand schnippische Einzelner unter meine grenzgenialen Links und Witze schei\u00dft. Ich bin hier derjeniche, der der gro\u00dfe Verlinker und Alleinunterhalter im Drachenthread ist. Das habe ich mir hart erarbeitet und es ist es der gro\u00dfe und einzige Inhalt meines Lebens.<br><br>Komm Du mal erst dorthin, wo ich schon lange bin. Werde Du erst einmal derjeniche mit den dicksten Links \u2013 und dann reden wir weiter.<br><br>Ich bin derjeniche, der die Verlinkungs-Macht und immer recht hat! In meinen Links stehen immer die gro\u00dfen, neuen Erkenntnisse, von denen das Gew\u00fcrm sich hier ern\u00e4hrt! Zwischen mir und Euch liegen Weltne. <br><\/blockquote>Schnabel, Schnabel, gib a ruh"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T20:59:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Did you just assume my gender?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:00:53+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Did you just assume my gender?<br><\/blockquote>Kwarker gespottet:<br><a href=\"https:\/\/de.xhamster.com\/videos\/fette-mastsau-gerhard-frisst-sahne-und-wuerste-4349283#mlrelated\">https:\/\/de.xhamster.com\/videos\/fette-mastsau-gerhard-frisst-sahne-und-wuerste-4349283#mlrelated<\/a> [de.xhamster.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:02:00+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Herr Schnabel, haben Sie eigentlich schonmal versucht, Ihre verbale Wunderwaffe gegen die BLM einzusetzen und dieser Instituion darzulegen, warum sie in der Causa Winkler unbedingt Konsequenzen ziehen muss, wenn sie nicht zum Gespott aller doitschen Jutuhber werden will?<br><\/blockquote>Sobald die Damen, Herren und Drittgeschlechtler im \u00f6ffentlichen Dienst merken, dass ihr Gegen\u00fcber einer sachlichen Argumentation prinzipiell zug\u00e4nglich ist, sich an Mindestformen des Anstands h\u00e4lt und die Auseinandersetzung den Rahmen von Schriftverkehr nicht \u00fcberschreiten wird, hast Du schon verloren.<br>Die haben dann ihre amtlich klingenden Musterantwortschreiben und -textbausteine von letzten vergleichbaren Fall wie wir unseren Angus.<br><br>Wenn Rainer \u2013 wie er behauptet \u2013 den zust\u00e4ndigen Bearbeiter mit unabl\u00e4ssigen Anrufen genervt und in einem fort seine idiotischen \u201eAngebote, die Sache friedlich beizulegen\u201c unterbreitet hat, dann war das schon genau das Richtige. Plus halt, die causa immer wieder in Streams und Videos erw\u00e4hnen, so dass die BLM wieder ordentlich Anrufe, Mails und Tweets von den Haidern bekommt. <br><br>Die m\u00fcssen den Eindruck haben, dass auf der anderen Seite der Schreiben ein richtig renitenter Depp sitzt, der die Eskalation immer weitertreiben wird \u2013 und der bereits ist, alle mit den Abgrund zu rei\u00dfen. In dem er sich l\u00e4ngst schon befindet. Dann hat man bei der durchschnittlichen deutschen Beh\u00f6rde eine richtig gute Ausgangsposition, um irgendwann auf ein offenes Ohr zu sto\u00dfen.<br><br><br>tl;dr: Was dieser Quarky-Typ sagt.<br><\/blockquote>Dem w\u00fcrde ich nur begrenzt zustimmen. Im Falle der BLM warten die nur, bis das Gesetz soweit ge\u00e4ndert wird, dass Rainer legal streamen darf und machen sonst nur das notwendigste."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:04:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/igUfsDJQPZxGvsZA0B\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:04:28+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "In der Causa BLM gibt es eine Sache, die grunds\u00e4tzlich zu wenig ber\u00fccksichtigt wird: <b>Rundfunk hat ne bestimmde Voraussetzung daf\u00fcr was Rundfunk is.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:05:53+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Sein Stream ist eine noch schlimmere Zumutung als sonst. Der gibt sich ja wirklich gar keine M\u00fche mehr. Durchgehend 360p, Soundecho und sitzt nur da und daddelt irgendein 2D Game.<br><br>Ein neuer Tiefpunkt ist erreicht.<br><br>Au\u00dferdem keine meddlmusik sondern irgendein Chartm\u00fcll. Wenigstens keine kouuln bisher."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:08:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Bessere unterhaltung<br><br><a href=\"https:\/\/de.xhamster.com\/videos\/mastsau-gerhard-sucht-nette-leute-3298659#mlrelated\">https:\/\/de.xhamster.com\/videos\/mastsau-gerhard-sucht-nette-leute-3298659#mlrelated<\/a> [de.xhamster.com]<br><br>LG eurer Gerhard"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:09:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wie gehts eigentlich unserem Freund Dorian?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:13:17+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Wie gehts eigentlich unserem Freund Dorian?<br><\/blockquote>Sitzt der nicht noch im Knast?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:13:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dorian sitzt im Knast und sei Schwesda alder"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:21:45+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "RIP Dorian"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:21:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist Dorian 2019 noch fickbar?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:25:52+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Eng ist er wohl nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:27:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dorian hockt im Knast und ihr solltet euch mal ein Beispiel daran nehmen, dass ihr nicht so 'ne Schei\u00dfe baut wie solche asozialen Arschl\u00f6cher, wie er.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l2JIjsEdk7sfIo49y\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:30:11+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Dieser Moment im Drachengame wenn dir klar wird, dass ein digitaler Hund (GTA V Part 17) mehr Sex hat als Rainer.<br><br>#30Jahreungefickt"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:31:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QPkllfh.png\"><br><br>Das Dahinsiechen wird offiziell eingel\u00e4utet.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:32:44+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "3,71$\/h<br><br>Da habe ich in meiner Ausbildungszeit mehr verdient. L\u00e4uft beim Lord."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:34:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "f\u00fcr weniger als 15\u20ac pro Stunde steht er gar net auf hatter gsacht khapt"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:35:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>f\u00fcr weniger als 15\u20ac pro Stunde <b>steht er gar net auf<\/b> hatter gsacht khapt<br><\/blockquote>Er muss nicht mehr stehen. Nie mehr."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:37:03+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>3,71$\/h<br><br>Da habe ich in meiner Ausbildungszeit mehr verdient. L\u00e4uft beim Lord.<br><\/blockquote>Da hast du sicherlich auch mehr gearbeitet als er."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:37:18+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wie gehts eigentlich unserem Freund Dorian?<br><\/blockquote>Baut Bus mit Imp und Schnabel"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:38:08+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote><blockquote>3,71$\/h<br><br>Da habe ich in meiner Ausbildungszeit mehr verdient. L\u00e4uft beim Lord.<br><\/blockquote>Da hast du sicherlich auch mehr gearbeitet als er.<br><\/blockquote>Hast du wohl Recht, er muss zumindest seine versiffte Bude nicht verlassen f\u00fcr das Geld."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:38:26+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "&ldquo; Es haben mir viele in die Kommentare geschrieben, Ja man kann wechseln&rdquo;<br>MEME<br>Kommentare sind f\u00fcr dieses Video deaktiviert.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idMhrUubWLw#t=00m026s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idMhrUubWLw#t=00m026s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:48:29+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ahso ja verstehe! Chrchrm&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T21:54:16+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Baut Bus mit Imp und Schnabel<br><\/blockquote>Woher wei\u00dft Du das?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:00:52+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Baut Bus mit Imp und Schnabel<br><\/blockquote>Woher wei\u00dft Du das?<br><\/blockquote>Hat ihm sein Gef\u00e4ngnisspion berichtet."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:10:07+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Baut Bus mit Imp und Schnabel<br><\/blockquote>Woher wei\u00dft Du das?<br><\/blockquote>Hat ihm sein Gef\u00e4ngnisspion berichtet.<br><\/blockquote>Korrekt.<br><br>Dorian sitzt wegen Cyberbullying, Imp wegen des unsittlichen ber\u00fchrens eines Eisenl\u00f6rres (beweisvideo: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vmee4bmm0BM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vmee4bmm0BM<\/a> [youtube.com] ) und Schnabel ist sowieso so durchgeknallt, der wurde nur mit den beiden zusammengesperrt weil in der Klapse kein platz war"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:15:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Rechnetseuch auch grade im Reallife?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:16:33+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>3,71$\/h<br><br>Da habe ich in meiner Ausbildungszeit mehr verdient. L\u00e4uft beim Lord.<br><\/blockquote>Wie lange eigentlich noch, bis er realisiert, dass sich sein deal mit der BLM nicht gelohnt hat, und er wieder regul\u00e4r normal screamed?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:21:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Seid ihr eichendlich diejenichen die so sind?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:24:32+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "In den letzten zwei Stunden hat er 1,84 $ verdient, das ist mehr als so mancher Haider in seinem ganzen Leben verdient, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:33:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; und Schnabel ist sowieso so durchgeknallt, der wurde nur mit den beiden zusammengesperrt weil in der Klapse kein platz war.<br><\/blockquote>Das ist eine infame L\u00fcge. Ich schreibe stets aus der Insassenbibliothek in der Geschlossenen. Daher habe ich auch mein ganzes k\u00fcchenpsychologisches Fachwissen.<br><br>Und mein behandelnder Therapeut meinte, dass es schon ein gro\u00dfer Fortschritt sei, wenn ich nur noch im Internet behaupte, ein Pelikan mit Professorentitel und Lehrstuhl zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:34:06+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Ja aber darauf bekommt er nochmal saftige 3% von yewnow geschenkt"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:39:20+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230; und Schnabel ist sowieso so durchgeknallt, der wurde nur mit den beiden zusammengesperrt weil in der Klapse kein platz war.<br><\/blockquote>Das ist eine infame L\u00fcge. Ich schreibe stets aus der Insassenbibliothek in der Geschlossenen. Daher habe ich auch mein ganzes k\u00fcchenpsychologisches Fachwissen.<br><br>Und mein behandelnder Therapeut meinte, dass es schon ein gro\u00dfer Fortschritt sei, wenn ich nur noch im Internet behaupte, ein Pelikan mit Professorentitel und Lehrstuhl zu sein.<br><\/blockquote>Besser Professorentitel und Lehrstuhl als Pepzwerg im Rollstuhl isso <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rTUNogUVQfc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rTUNogUVQfc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:48:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[22:28] [YN] Streamende. Dauer: <b>3h 5min<\/b> Bars: 2372 (davon 2015 Freespin) Einnahmen: <b>$8,78<\/b> ($2,84\/h) User geblockt: 2 \u2300 Zuschauer: 24 Bisher in diesem Monat: 10 Streams, ca. $150,40 <br><br>GENAU SO muss das sein!"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:48:08+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "DrachenGames LetsBl\u00e4h Grand Theft Auto V Part 16 Planlos<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/CeemnrpzeB8\">https:\/\/youtu.be\/CeemnrpzeB8<\/a> [youtu.be]<br><br>DrachenGames LetsBl\u00e4h Grand Theft Auto V Part 17<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/t8A7Ilu48AE\">https:\/\/youtu.be\/t8A7Ilu48AE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T22:52:56+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Da bin ich ja schonmal gespannt auf was f\u00fcr Irrsinns Ideen Reinholdt kommt wenn die Barrne ezerdla l\u00e4nger ausbleiben.<br>Songs? B\u00fccher? Prostitution? Streamne? Boster? Viel Auswahl hat er nimmer."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:03:17+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Egal was er anstellt, es wird zu Scheisze.<br><br>Den Titel &ldquo;Kotmidas&rdquo; hat er sich redlich verdient."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:03:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "PH Schdriems nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:10:37+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Ey yo der Betthupferlverk\u00f6stiger"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:14:06+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>[22:28] [YN] Streamende. Dauer: <b>3h 5min<\/b> Bars: 2372 (davon 2015 Freespin) Einnahmen: <b>$8,78<\/b> ($2,84\/h) User geblockt: 2 \u2300 Zuschauer: 24 Bisher in diesem Monat: 10 Streams, ca. $150,40 <br><br>GENAU SO muss das sein!<br><\/blockquote>Was los? Hat Hagen der Wahnsinniche sein ganzes Geld beim um die Welt fliegen verprasst?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:20:36+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/20xchuB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:29:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wer die Striems noch schaut, wird vom Fettsack vorgef\u00fchrt."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:32:12+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>sandroschadeofficial<br>28<br>\t<br>ardii55<br>17<br>\t<br>CallMeToriii<br>20<br>\t<br>YouKan<br>20<br>\t<br>ella.e<br>16<br>\t<br>_HookahBro_<br>9<br>\t<br>Official_Daniel13.06<br>10<br>\t<br>Single_Pringle_<br>14<br>\t<br>Armendoo<br>7<br><br><\/blockquote>Wie kann sich diese M\u00fcllplattform eigentlich noch halten mit den hundert Leuten, die zugucken?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:36:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "&ldquo;Ich rede nicht mehr im Stream und reagiere nicht mehr auf Kommentare.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:36:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "hoffentlich nicht mehr lang.<br><br>wieso schaut da eigentlich keine sau mehr zu?<br>ist was passiert?"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:36:52+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "RAMI_ALABDULLAH_66<br>\t485<br>lostsecret<br>\t212<br>jooker_m_p_<br>\t95<br>EliseEcklund<br>\t83<br><br>gucksch du global<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:37:22+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>hoffentlich nicht mehr lang.<br><br>wieso schaut da eigentlich keine sau mehr zu?<br>ist was passiert?<br><\/blockquote>Du bist offiziell zu schlau f\u00fcr den Thread."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:41:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wie kann sich diese M\u00fcllplattform eigentlich noch halten mit den hundert Leuten, die zugucken?<br><\/blockquote>Weil dieser wahnsinniche Hagen mittlerweile f\u00fcr s\u00e4mtliche Betriebskosten und Geh\u00e4lter von YN-Deutschland aufkommt."
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:44:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote><blockquote>hoffentlich nicht mehr lang.<br><br>wieso schaut da eigentlich keine sau mehr zu?<br>ist was passiert?<br><\/blockquote>Du bist offiziell zu schlau f\u00fcr den Thread.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S5oEWPBh9WbTo1VX2e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-16T23:56:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Habe gerade Ger\u00fcchte geh\u00f6rt, dass Rainer angeblich dumm sein soll.<br><br>Meint ihr da ist was dran?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:00:06+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Das haben sich mal widda die Hater ausgedacht. Wahrscheinlich behaupten sie auch noch, dass er ein bisschen dick sein k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:09:41+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Huaweis Werbekooperation mit Rainer konnte den Imageverlust nach Trumps Ank\u00fcndigung, amerikanischen Unternehmen aus Gr\u00fcnden der nationalen Sicherheit Gesch\u00e4fte mit Huawei verbieten zu wollen, mehr als nur aufwiegen:<br><br><b>Huawei meldet steigende Verk\u00e4ufe \u2013 und redet Risiken klein<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/wirtschaft\/article196953627\/Smartphones-Huawei-Verkaeufe-ziehen-wieder-an.html\">https:\/\/www.welt.de\/wirtschaft\/article196953627\/Smartphones-Huawei-Verkaeufe-ziehen-wieder-an.html<\/a> [welt.de]"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:12:46+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Weil dieser wahnsinniche Hagen mittlerweile f\u00fcr s\u00e4mtliche Betriebskosten und Geh\u00e4lter von YN-Deutschland aufkommt.<br><\/blockquote>Mutet zwar als Witz an, aber ich glaube tats\u00e4chlich, dass solche &ldquo;Wale&rdquo; inzwischen so ziemlich alleine YN noch \u00fcber Wasser halten"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:16:05+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Younow teilt sich einen Server mit LS in der Besenkammer von Schnappi"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:18:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>&ldquo; Es haben mir viele in die Kommentare geschrieben, Ja man kann wechseln&rdquo;<br>MEME<br>Kommentare sind f\u00fcr dieses Video deaktiviert.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idMhrUubWLw#t=00m026s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=idMhrUubWLw#t=00m026s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Das kann doch wohl nicht wahr sein. Wie kann man nur so dummdreist l\u00fcgen, gerade bei einer Sache, bei der jeder in 5 Sekunden das Gegenteil beweisen kann? Ich hasse ihn so sehr!<br><br>Wie es diese DUMME SAU sogar nach dem googlen nicht checkt, wie man den Charakter wechselt!! Schau doch in die verfickte Steuerung, wie du es sonst auch bei jedem Schei\u00df machst, du DUMME SAU!<br><br>lel, dann schaut er endlich mal die in Steuerung und schafft es dann mit Ach und Krach im zweiten Versuch die Tastenbelegung zu ersp\u00e4he(r)n.. er ist wahrlich ein besonderer <strike>Mensch<\/strike> HURENSOHN!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:26:18+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ernsthaft? Er hat in Part 17!!!! herausgefunden, wie man den Charakter wechselt?<br>Macker.."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:33:25+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; in der Besenkammer &#8230;<br><\/blockquote>Der Moment, in dem LS f\u00fcr Boris Becker interessant wurde."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:38:14+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Ernsthaft? Er hat in Part 17!!!! herausgefunden, wie man den Charakter wechselt?<br>Macker..<br><\/blockquote>H\u00e4tte er sich lieber mal im Vorfeld das LP von Gronkh angeschaut"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:42:22+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Hallo bitte mal Links zu den drei relevantesten Ereignissen der letzten zwei Wochen neiposten. Ausrast und Leakfidios bevorzugt.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T00:50:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ein kleiner Artikel, ohne jeden Zusammenhang zu irchendwem.<br><br>Videospiele \u2013 Inkompetenz macht <strike>Spieler<\/strike> Rainer w\u00fctend<br><a href=\"https:\/\/www.zeit.de\/digital\/games\/2014-04\/studie-games-aggression\">https:\/\/www.zeit.de\/digital\/games\/2014-04\/studie-games-aggression<\/a> [zeit.de]<br><\/blockquote>Man m\u00f6chte ihm einfach jedes Mal in die Fresse hauen, wenn er ein Spiel schlechtredet, nur weil er zu behindert ist, es zu verstehen \/ bedienen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T01:03:24+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/12751015_268634973476wxjr5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T01:10:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Man m\u00f6chte ihm einfach jedes Mal in die Fresse hauen, wenn er ein Spiel schlechtredet, nur weil er zu behindert ist, es zu verstehen \/ bedienen.<br><\/blockquote>Es ist einfach zu schade, dass er sich nicht f\u00fcr Fu\u00dfball interessiert und daher kein Fifa spielt. Er w\u00fcrde einfach so unendlich ausrasten &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T01:12:50+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man m\u00f6chte ihm einfach jedes Mal in die Fresse hauen, wenn er ein Spiel schlechtredet, nur weil er zu behindert ist, es zu verstehen \/ bedienen.<br><\/blockquote>Es ist einfach zu schade, dass er sich nicht f\u00fcr Fu\u00dfball interessiert und daher kein Fifa spielt. Er w\u00fcrde einfach so unendlich ausrasten &#8230;<br><\/blockquote>Hat er nicht mal gesagt wie er Fu\u00dfball hasst weil die Leude da Millionen verdienen, ohne was zu leisten, also dass alle Sportler so gesehen &lsquo;nichtstuer&rsquo; sind? Irgendsowas sagte er mal."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T01:21:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hehe. Ja, das w\u00e4re nice. <br><br>RONALDO DU BIST EIN VERDAMMTER VOLLIDIOT!!<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T05:40:45+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "F\u00e4nde es richtig owsem wenn Ruiner Zwecks mangelnder Stream Kouln ausweichen m\u00fcsste auf Fan Treffen oder Au\u00dfen Vlogs&#8230;Meddl Loide *chrmschnauf* ich bin hier grad auf der Venus, ma guggn wie ich des jetzt hier so machn kann. Ich.hab jetzt glei en Auftritt wo ich mir die 3 feddn Dildos da zsamm in Arsch ramm&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T05:45:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>RAMI_ALABDULLAH_66<br>\t485<br>lostsecret<br>\t212<br>jooker_m_p_<br>\t95<br>EliseEcklund<br>\t83<br><br>gucksch du global<br><br><\/blockquote>Welch iruni dass ausgerechnet musel auf dieser kranken perversen Plattform mit nur leicht bekleideten minderj\u00e4hrigen rumh\u00e4ngen.<br><br><br>Ps: guten Morgen ihr arbeitosigkeit studierenden bauarbeiter"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T05:52:36+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>hoffentlich nicht mehr lang.<br><br>wieso schaut da eigentlich keine sau mehr zu?<br>ist was passiert?<br><\/blockquote>Du bist offiziell zu schlau f\u00fcr den Thread.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S5oEWPBh9WbTo1VX2e\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Na sitzt ihr auch immer indoor mit Sonnenbrille?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T05:57:24+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Rainer stellt seine Intelligenz wieder eindrucksvoll unter Beweis:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1151078267119685632\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1151078267119685632<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>2030 wird es fliegende Autos geben.<br>Rainer: Des nennt sich Himmelsf\u00e4hre."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T07:34:15+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wird er denn das Jahr 2030 \u00fcberhaupt erleben? <br>Haben wir hier keinen Arzt der uns da eine Sch\u00e4tzung abgeben kann. Hater wieder ungebildete faule Studenten"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T08:01:11+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>F\u00e4nde es richtig owsem wenn Ruiner Zwecks mangelnder Stream Kouln ausweichen m\u00fcsste auf Fan Treffen oder Au\u00dfen Vlogs&#8230;Meddl Loide *chrmschnauf* ich bin hier grad auf der Venus, ma guggn wie ich des jetzt hier so machn kann. Ich.hab jetzt glei en Auftritt wo ich mir die 3 feddn Dildos da zsamm in Arsch ramm&#8230;<br><\/blockquote>Keine Sorge, mit dem Eintreffen der JewNow Bonuszahlungen wird alles wieder in Ordnung kommen. Ach je wie toll seine aktuellen Stundens\u00e4tze sind - das geht runter wie \u00d6l. Bin gespannt wie lange er die L\u00fcge der vielen verschiedenenEinnahmen aufrecht erhalten kann. Wird super"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T08:01:15+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Des bezweifel ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T08:29:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Man m\u00f6chte ihm einfach jedes Mal in die Fresse hauen, wenn er ein Spiel schlechtredet, nur weil er zu behindert ist, es zu verstehen \/ bedienen.<br><\/blockquote>Es ist einfach zu schade, dass er sich nicht f\u00fcr Fu\u00dfball interessiert und daher kein Fifa spielt. Er w\u00fcrde einfach so unendlich ausrasten &#8230;<br><\/blockquote>Hat er nicht mal gesagt wie er Fu\u00dfball hasst weil die Leude da Millionen verdienen, ohne was zu leisten, also dass alle Sportler so gesehen &lsquo;nichtstuer&rsquo; sind? Irgendsowas sagte er mal.<br><\/blockquote>und dass jeder Fu\u00dfballfan mal von nem Meteor getroffen werden soll.<br><br>Funfact: das waeren Sternschnuppen ohne auf dem Boden ankommende Materie. Krasiger Reiner."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T08:31:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>F\u00e4nde es richtig owsem wenn Ruiner Zwecks mangelnder Stream Kouln ausweichen m\u00fcsste auf Fan Treffen oder Au\u00dfen Vlogs&#8230;Meddl Loide *chrmschnauf* ich bin hier grad auf der Venus, ma guggn wie ich des jetzt hier so machn kann. Ich.hab jetzt glei en Auftritt wo ich mir die 3 feddn Dildos da zsamm in Arsch ramm&#8230;<br><\/blockquote>Keine Sorge, mit dem Eintreffen der JewNow Bonuszahlungen wird alles wieder in Ordnung kommen. Ach je wie toll seine aktuellen Stundens\u00e4tze sind - das geht runter wie \u00d6l. Bin gespannt wie lange er die L\u00fcge der vielen verschiedenenEinnahmen aufrecht erhalten kann. Wird super <br><\/blockquote>jeder aufs Mark ausgebeutete GLS Fahrer mit 12h Schicht verdient besser.."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T08:42:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser pleite? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:00:31+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Paketknechte mit 8,65 Gro\u00dfverdiener im Vergleich zum Fetten.<br>Und die sind schon arme Teufel. W\u00fcrde Ph nicht so viel (im Verh\u00e4ltnis) abwerfen w\u00e4re er fertig&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:16:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Laut irgendeiner Doku ueber paketboten kommen die GLS Knechte aus den ostblockstaaten auf 3-4euro netto pro Stunde.."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:17:51+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Wird er denn das Jahr 2030 \u00fcberhaupt erleben? <br>Haben wir hier keinen Arzt der uns da eine Sch\u00e4tzung abgeben kann. Hater wieder ungebildete faule Studenten<br><\/blockquote>Pass auf, <strike>ich wei\u00df wo du wohnst<\/strike> gleich kommt wieder Derjeniche wo behauptet, mit Obdachlosen gearbeitet zu haben und sich deshalb Beurteilungskompetenz dar\u00fcber anma\u00dft, was der menschliche K\u00f6rper an Misshandlung aush\u00e4lt und was nicht.<br><br>Dass der gemeine Obdachlose sich bekannterma\u00dfen von innen heraus mit hartem Alkohol konserviert, wohingegen Rainer blo\u00df gelegentlich seinen zuckers\u00fc\u00dfen Schei\u00dfdreck schl\u00fcrft, wird dabei au\u00dferachtgelassen.<br><br>tl;dr In zwanzig Jahren is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:22:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleine Finanzdiskussion<br><br>kleiner Krassiger xD xD"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:30:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "denkt ihr rainer &ldquo;arbeitet&rdquo; schon in der kleinen fr\u00fchschicht?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:32:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "[22:35] [LP-Kanal] Stream beendet nach 3h 5min.<br><br>Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:47:39+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Kann mir jemand einen Jutuber empfehlen der an Reiner ran kommt und aktuell auch etwas Mett produziert?<br>Aus Max Riegel der alten Schlaftablette ist ja leider nichts geworden oder hat er mittlerweile schon seinen 100. Kanal von dem ich nur nichts mitbekommen habe?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:51:59+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "hamster wow aka Luigi Schwuchteloni soll mal wieder liefern mit einem geilen DM-Haul und Kaffeekonsum."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:55:48+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Laut irgendeiner Doku ueber paketboten kommen die GLS Knechte aus den ostblockstaaten auf 3-4euro netto pro Stunde..<br><\/blockquote>Kenne Ukrainer und Moldaven die f\u00fcr 1200netto\/Monat Pakete ausfahren (schwarz, teils ohne F\u00fchrerschein) und im Lieferwagen pennen. Nach 3 Monaten gehts dann zur\u00fcck in die Heimat wo sie den Rest des Jahres einen gem\u00fctlichen Chilltag\u2122 machen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:56:47+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_plRadW4AUjkux.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T09:59:46+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich habe heute morgen kurz \u00fcber Rainer nachgedacht und bin zu folgendem Schluss gekommen:<br><br>- Er ist geistig minderbemittelt<br>- Er hat sehr starkes \u00dcbergewicht<br>- Er ist in einer finanziellen Notlage"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:00:19+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Na, habter euch auch die letzten drei Wochen in Dragonica verloren?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:01:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Achso, wusstet ihr eigentlich schon, dass Rainer sich gar nicht Drachenlord nannte, weil er die Drachen beherrscht, sondern deshalb, weil er den Drachen dient?<br><br>Ich pers\u00f6nlich finde das sehr interessant."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:02:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich erkl\u00e4r' euch etzala mal meine Welt.<br><br>Das hier ist meine Welt: o<br>Und das hier ist eure Welt: O<br><br>Die Kreise \u00fcberlappen sich, aber jeder Mensch ist ein anderer Ring.<br>Und das ist \u00fcbrigens eine Sache, die mich qu\u00e4lt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:15:19+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "hat euch schon mal der Blitz beim schei\u00dfen getroffen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:15:44+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wird er denn das Jahr 2030 \u00fcberhaupt erleben? <br>Haben wir hier keinen Arzt der uns da eine Sch\u00e4tzung abgeben kann. Hater wieder ungebildete faule Studenten<br><\/blockquote>Rainer stirbt immer dann, wenn Tesla pleite ist und Trump des Amtes enthoben wurde.<br><br>Also etwa alle vier Wochen jeweils in zwei Wochen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:18:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kann mir jemand einen Jutuber empfehlen der an Reiner ran kommt und aktuell auch etwas Mett produziert?<br>Aus Max Riegel der alten Schlaftablette ist ja leider nichts geworden oder hat er mittlerweile schon seinen 100. Kanal von dem ich nur nichts mitbekommen habe?<br><br><\/blockquote>Jason genova."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:18:33+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Kleiner Reminder, dass der Drachenlord seinerzeit den Wei\u00dfritter spielen wollte, als auf dem YouNOWer Treffen in M\u00fcnchen eine Minderj\u00e4hrige auf der B\u00fchne von einer Bauchredner-Puppe einen Plastikpenis anfassen sollte.<br><br>Man muss dazu sagen, dass der Drachenlord zu diesem Treffen von KrobbasTV erst ein- und dann for obvious reasons wieder ausgeladen wurde, worauf er sich f\u00fcrchterlich echauffierte und im Nachgang behauptete, er w\u00e4re wenn er vor Ort gewesen w\u00e4re und das gesehen h\u00e4tte, auf die B\u00fchne gest\u00fcrmt und h\u00e4tte den Bauchredner KO geschlagen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:31:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>hat euch schon mal der Blitz beim schei\u00dfen getroffen?<br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:32:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i>\u201cWir ham 21:50 Uhr am 16.07 2019 und ja \u2026 es ist tats\u00e4chlich so, dass ein Vollidiot, der hier gerade vor meiner T\u00fcr war mit vier, also mit drei Leuten, insgesamt zu viert und dann mit rumschreien jetzt um die Uhrzeit hier, also kurz vor zehn schreien sie hier rum, f\u00fchren sich auf wie Sau und so. Machen hier nur Schei\u00dfe und was wei\u00df ich alles. \u00c4h \u2026 ich bin mitten am Streamen, ich h\u00f6r\u2019 Musik, ich hab\u2019 einen Schei\u00dfdregg gemacht. [\u2026] Ich hab\u2019 seit 2:22 Stunden nichts anderes gemacht, als streamen, Musik zu h\u00f6ren und nebenbei zu zocken. <br><br>Und dann kommt irgendson Pisser daher und dann des Peinlichste \u2026 das meiner Meinung nach Peinlichste daran ist, der gibt noch damit an: 'Ich hab\u2019 wenigstens studiert.\u2019 [Rainerle schl\u00e4gt sich gegen die Stirn] Auuuu, des tut weh, Alter!Du hast studiert, um bei mir vor der Haust\u00fcr zu stehen? Was hast'n du studiert? Arschlochsein? Alter Falter, ohne Schei\u00df! Das hast du aber mit Sicherheit mit den besten Noten seit Menschengedenken gekricht. Alter Falter, wie dumm kann man eigentlich sein? Stellt sich vor meine Haust\u00fcr um die Uhrzeit, mitten in der Woche, ja, wir haben den 16., das hei\u00dft, was ham wir f\u00fcr 'n Datum aktuell? Wir haben aktuell \u2026 wir ham aktuell \u2026. \u00e4h \u2026 Dienstag. Ja, es ist Dienstag, der 16.07. und der steht vor meiner Haust\u00fcr und br\u00fcstet sich damit, er habe studiert. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch! \u00c4h \u2026 pffff \u2026. Moment \u2026 Aleggsa, Applaus abspielen.\" <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:34:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i>\u201cIch muss jetzt leider hier unterbrechen, weil deine Dummheit wird wahrscheinlich eh nur sagen [Rainerle schl\u00e4gt sich wie ein Gorilla auf die Brust]: \u2018Ooooah, ja! Er hat grad des Applaus, oooah ja!\u2019 Junge, Alter, du wirst wahrscheinlich einen fetten Schulterklopfer machen, weil \u2018Oaaah ja, ich hab\u2019s geschafft, oah, ich hab\u2019 &lsquo;n Applaus vom Drachen gekriecht!\u2019 Junge, Alter. Ganz ehrlich \u2026 such dir &rsquo;n Leben, kauf dir Verstand \u2026 wobei, du hast ja eh kei\u2019 Geld wahrscheinlich, wenn du studiert hast, hast du ja wahrscheinlich hinterher keinen Tschobb anscheinend, sonst w\u00fcrdest du nicht vor meiner T\u00fcr stehen. Wei\u00dfte was? Arbeite mal ungef\u00e4hr ein Jahr lang im Stahlwerk und des machste bei etwa 30 Grad im Schatten drau\u00dfen, bei einer Hitze innerhalb des Eisenwerkes von sagen wir mal 60 Grad und da hebste dann den ganzen Tag Sachen rum mit\u2019m Krahn und auch mit der Hand zwischen f\u00fcnf und drei\u00dfig Kilo oder hundert Kilo \u2026 \u00e4h \u2026 wenn man zu dritt oder viert an 'ner Maschine arbeitet. Dann reden wir noch mal weiter \u00fcber Arbeiten und was ich von Arbeiten verstehe und was du von Arbeiten verstehst. Du hast studiert. Das ist sch\u00f6n f\u00fcr dich, aber die meisten Studenten haben meiner Erfahrung nach in ihrem Leben noch nichts Hartes gearbeitet. Irgendwo hinterm Tresen stehen an der Bar oder irgendwo in einem Kaufhaus zu arbeiten, ist auch Arbeit, aber meiner Meinung nach hab\u2019 ich schon dreckigere und h\u00e4ddere Arbeit in meinem Leben \u00fcbernommen als du\u2019s je wirst, ja? Und ich bin aufm Bauernhof gro\u00df geworden, also von daher [\u2026] Tschau Leude!\u201d<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:38:33+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wer (genau wie unser eingebildeter Stahlarbeiter) mit fl\u00fcssigem Metall hantieren m\u00f6chte, der kann das mit dem heutigen am\u00fcsanten Amazonkauf tun: <br><br>Dabei handelt es sich um Ferrofluid in der Flasche.<br><br>Naja, das ist nicht wirklich fl\u00fcssiges Metall, sondern sehr, sehr feiner metallischen Staub, der in einer Fl\u00fcssigkeit schwimmt. Der Spa\u00df an der Sache besteht nun darin, mit dem mitgelieferten Magneten an der Flasche entlangzufahren und das Ferrofluid zu beobachten: Durch die enthaltenen magnetischen Partikel richtet sich die Fl\u00fcssigkeit n\u00e4mlich nach dem Magnetfeld aus und bildet lustige Formen, die oft ein bisschen wie kleine Igel aussehen.<br><br>Praktisch werden solche Ferrofluide zum Beispiel als Dichtungsmittel f\u00fcr die Motoren von Festplatten verwendet. Dabei wird die Fl\u00fcssigkeit durch den Magneten des Motors an Ort und Stelle gehalten und formt eine Barriere, die verhindert, dass Schmutz ins Innere der Festplatte gelangen kann. Ziemlich cool, h\u00e4tt\u2019 ich g\u2019sacht!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:39:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Fettsch\u00e4del<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_nuN-MXoAAirMh?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:40:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0Iy1egq835eQjpcc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:45:02+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Hat man von dieser Stahlwerk Schei\u00dfe vor 2019 je was geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:45:49+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wir k\u00f6nnten ja mal a weng die Amazonlinks hier reinkacken ohne Ref. W\u00fcrde Streifi bestimmt so richtig mett machen xDD<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Ailiebhaus-Ferrofluid-magnetische-zylindrische-Glasflasche\/dp\/B01A0DUQGY\/\">www.amazon.de\/Ailiebhaus-Ferrofluid-magnetische-zylindrische-Glasflasche\/dp\/B01A0DUQGY\/<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:47:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/steamuserimages-a.akamaihd.net\/ugc\/848218631084834851\/766628F3C63204FB8F2A5547924EFB048795FCD4\/\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:47:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "schnappi insgesheim schon a wenig Mett das er nichts von den Affiliatebarren sieht; w\u00e4hred streifi im Porsche sitzt<br><br>peinlich"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:51:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Streifi ist schnappi und pusht sich mit der Kritik selber.<br><br>Vorgef\u00fchrt vom Sondermoderator"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:52:24+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "AsA-Rants sind immer mit Iruni, ferstehst du?<br><br>Ist mir doch schei\u00dfegal, was das dicke Kellerkind mit dem AsA verdient. Soll er reich werden. Wenn ihn das erf\u00fcllt, sein Leben damit zu verbringen, jeden Furz (im wahrsten Sinne des Wortes) eines fetten Hurensohns zu dokumentieren, bitte &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:55:50+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>AsA-Rants sind immer mit Iruni, ferstehst du?<br><br>Ist mir doch schei\u00dfegal, was das dicke Kellerkind mit dem AsA verdient. Soll er reich werden. Wenn ihn das erf\u00fcllt, sein Leben damit zu verbringen, jeden Furz (im wahrsten Sinne des Wortes) eines fetten Hurensohns zu dokumentieren, bitte &#8230;<br><\/blockquote>Und wenn einen das erf\u00fcllt einen Thread zu moderieren wo jeder Furz (im wahrsten Sinne des Wortes) eines fetten Hurensohns diskutiert wird, und es for free macht, bitte"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:56:39+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>zu moderieren<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.giphy.com\/media\/dC9DTdqPmRnlS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:58:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "schnappi ignoriert wieder erfolgreich den neureichen Streifi."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T10:59:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie ihr auch einfach nicht merkt, dass ich einfach dieselben anti-AsA texte hier immer wieder rein kopiere."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:00:00+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Wer (genau wie unser eingebildeter Stahlarbeiter) mit fl\u00fcssigem Metall hantieren m\u00f6chte, der kann das mit dem heutigen am\u00fcsanten Amazonkauf tun: <br><br>Dabei handelt es sich um Ferrofluid in der Flasche.<br><br>Naja, das ist nicht wirklich fl\u00fcssiges Metall, sondern sehr, sehr feiner metallischen Staub, der in einer Fl\u00fcssigkeit schwimmt. Der Spa\u00df an der Sache besteht nun darin, mit dem mitgelieferten Magneten an der Flasche entlangzufahren und das Ferrofluid zu beobachten: Durch die enthaltenen magnetischen Partikel richtet sich die Fl\u00fcssigkeit n\u00e4mlich nach dem Magnetfeld aus und bildet lustige Formen, die oft ein bisschen wie kleine Igel aussehen.<br><br>Praktisch werden solche Ferrofluide zum Beispiel als Dichtungsmittel f\u00fcr die Motoren von Festplatten verwendet. Dabei wird die Fl\u00fcssigkeit durch den Magneten des Motors an Ort und Stelle gehalten und formt eine Barriere, die verhindert, dass Schmutz ins Innere der Festplatte gelangen kann. Ziemlich cool, h\u00e4tt\u2019 ich g\u2019sacht!<br><\/blockquote>T1000 inner Bulle? Shut up and terminate my Money"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:00:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i>Mittelfr\u00e4nkischer Tierqu\u00e4ler w\u00fcrgt Maulwurf bewusstlos.<\/i><br><br>NSFW<br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_jITI1XoAII3Ss?format=jpg&amp;name=medium\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_jITI1XoAII3Ss?format=jpg&amp;name=medium<\/a> [pbs.twimg.com]<br>NSFW<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:02:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "leeeeeeeeel der M0wlwurf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:04:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Dass Schnappi Mod ist hei\u00dft nicht dass er uns beherrscht, sondern dass er uns dient!<br>Wusste auch wieder keiner!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:12:58+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Wie ihr auch einfach nicht merkt, dass ich einfach dieselben anti-AsA texte hier immer wieder rein kopiere.<br><\/blockquote>Vermutlich liest das einfach nur niemand hier<br><br>ASA Quotes \u00e4hnlich Manni Posts<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:15:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man nennt mich auch Peltlord."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:29:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung von gestern Abend:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXs83ULO320\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXs83ULO320<\/a> [youtube.com]<br><br>Spoiler: Fliege Karl war auch wieder am Start."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:30:20+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Wir k\u00f6nnten ja mal a weng die Amazonlinks hier reinkacken ohne Ref. W\u00fcrde Streifi bestimmt so richtig mett machen xDD<br><br><a href=\"http:\/\/www.amazon.de\/Ailiebhaus-Ferrofluid-magnetische-zylindrische-Glasflasche\/dp\/B01A0DUQGY\/\">www.amazon.de\/Ailiebhaus-Ferrofluid-magnetische-zylindrische-Glasflasche\/dp\/B01A0DUQGY\/<\/a> [amazon.de]<br><\/blockquote>hab geklickt<br><br>was will streifi nun tun?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:31:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "War es am\u00fcsant?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:33:58+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Auf einer Skala vong 1-10 war es auf dem selben lvl Am\u00fcsant wie <strike>BIOgem\u00fcse <\/strike> Apfall<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:38:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1ISeJXx.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T11:41:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Zusammenfassung von gestern Abend:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXs83ULO320\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZXs83ULO320<\/a> [youtube.com]<br><br>Spoiler: Fliege Karl war auch wieder am Start.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nxlVBsv.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:18:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "BEWEGUNG IM BREACHB DOPPEL - PELT<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:18:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "BEWEGUNG IM BREACHB DOPPEL - PELT<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:18:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "BEWEGUNG IM BREACHB DOPPEL - PELT<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:29:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schnappi moderiert nicht weil es ihm Spa\u00df macht, sondern weil er es cool findet.<br>Abgesehen davon moderiert er gar nicht."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:38:08+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Langsam vermute ich, dass Fliege Karl Geschwister hat"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:39:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ob an der Zimmerdecke immer noch der alte, voll mit Fliegen verklebte Fliegenf\u00e4nger h\u00e4ngt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:46:32+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Ich frag mich auch welches Stahlwerk Rainer meint ? Da gibts doch gar keins bei ihm im Kaff. Das n\u00e4heste is glaub iwo bei N\u00fcrnbech und die Strecke is die faule Fettsau fr\u00fcher sicher nicht zum abbeidn gefahn"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:47:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6nnte es sein, dass er a weng flunkert?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:49:06+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Ich frag mich auch welches Stahlwerk Rainer meint ? Da gibts doch gar keins bei ihm im Kaff. Das n\u00e4heste is glaub iwo bei N\u00fcrnbech und die Strecke is die faule Fettsau fr\u00fcher sicher nicht zum abbeidn gefahn<br><\/blockquote>Der meint halt irgendeine Bude wo ein bisschen Blech kalt umgeformt wird.<br>Kann man schon mal zum 60 Grad heissen Stahlwerk ausschm\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T12:49:39+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Langsam vermute ich, dass Fliege Karl Geschwister hat<br><\/blockquote>Au\u00dferdem nen richtigen Job, Freunde, Familie und mehrmals am Tag Geschlechtsverkehr mit Freunden und Familie. Karl zeigt Rainer, wie's geht! Er h\u00e4lt es dem Lard mal wieder direkt vor die schwitzenden \u00c4uglein und er sieht es nicht. Bled kann ma sei!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:06:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hab mir etzala mal die letzten Posts hier durchg'lesen ghabt. Wisst ihr\u2026\u00a0langsam verstehe ich, warum Drache euch hasst!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:07:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Warum sind eigentlich diese Re-Streams und VODs von Jewnau immer in so miserabler Qualit\u00e4t? Streamt Rainer trotz Gasfaser wirklich mit dieser Aufl\u00f6sung oder sind die Haider mal wieder zu bl\u00f6d f\u00fcr alles? Kann man sich echt nicht anschauen die Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:13:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reini \u00fcbt schon mal das chillen f\u00fcr seinen Geburstagsmonat oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:16:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Reini \u00fcbt schon mal das chillen f\u00fcr seinen Geburstagsmonat oder<br><\/blockquote>Er bereitet sicher alles f\u00fcr die vielen Partyg\u00e4ste vor!<br><br>Drachenbarde, der Joker1510 und Drachenlords w\u00e4ren sehr entt\u00e4uscht, wenn die Schanze an so einem Fest lieblos aussieht."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:17:27+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Ich frag mich auch welches Stahlwerk Rainer meint ? Da gibts doch gar keins bei ihm im Kaff. Das n\u00e4heste is glaub iwo bei N\u00fcrnbech und die Strecke is die faule Fettsau fr\u00fcher sicher nicht zum abbeidn gefahn<br><\/blockquote>Rainer sagt auch, er w\u00fcsste sehr gut wie man einen Fisch ordentlich ausnimmt. Mit dem kleinen Vermerk: Er h\u00e4tte das zwar noch nie selbst gemacht, aber mal seinem Vadda dabei zugesehen.<br>So ungef\u00e4hr verh\u00e4lt es sich auch mit seiner Erfahrung im Stahlwerk."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:17:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer auch Formate wie &ldquo;Let's Fun&rdquo; und &ldquo;Let's Music&rdquo; erfunden hat?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:19:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Let\u015a"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:22:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Selbst daf\u00fcr zu bl\u00f6de. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:23:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Was ich richtich oswem und eggsdrem neis f\u00e4nde w\u00e4r', wenn irchendwo, ich wei\u00df net wo, im Wald rund um die Schanze ein Haider Lautsprecher mit ner Zeitschaltuhr verkn\u00fcpft und nachts mit 600dB &ldquo;Hauuuu ab!&rdquo; und andere Ogert\u00f6ne abgespielt werden w\u00fcrden.<br><br>Geplant wird hier aber nichts."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:24:49+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>600dB <br><br><br><\/blockquote>Wahrscheinlich"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:25:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Apropos, ist DracheLord eigentlich ein neues Format oder eine Figuher?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:25:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>600dB <br><br><br><\/blockquote>Wahrscheinlich<br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich sogar!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:30:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ruiner bereits seit 15h ohne jedes Onlinelebne. Kann dann zu hier"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:34:11+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Younow Schland Edition pfeift inzwischen so heftig auf dem letzten Loch, Rainer k\u00f6nnte ruhig mal ein paar z\u00fcnftige Saufstreams geben, es h\u00e4tte f\u00fcr ihn ohnehin keine Konsekwenzen. Da w\u00fcrde ich ihm auch den Alkohol und 200 Direkt-Zuschauer g\u00f6nnen. Ab Tag 3 kommen dann die Schanzenbesucher und bringen ihn so richtig auf Trab."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:36:30+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "er hat keine geldprobleme:<br><br>- youtube<br>- por nhup<br>- junau<br>- merchandaise<br><br>Da kommt locker vierstellig im monat zesam.<br><br>dazu noch fanboxen mit lebensmitteln. <br><br>er hat es geschafft, um auf niedrigem existenznioveau zu leben."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:38:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Da kommt locker vierstellig im monat zesam.<br><\/blockquote>Das stimmt. Ist halt traurig, dass der Liter Milch mittlerweile \u00fcber 10.000 \u20ac\u00a0kostet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:41:50+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Keine Kohle f\u00fcr ne Milch haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Das schafft nur <strike>der letzte Penner<\/strike> Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:42:32+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Younow Schland Edition pfeift inzwischen so heftig auf dem letzten Loch, Rainer k\u00f6nnte ruhig mal ein paar z\u00fcnftige Saufstreams geben, es h\u00e4tte f\u00fcr ihn ohnehin keine Konsekwenzen. Da w\u00fcrde ich ihm auch den Alkohol und 200 Direkt-Zuschauer g\u00f6nnen. Ab Tag 3 kommen dann die Schanzenbesucher und bringen ihn so richtig auf Trab. <br><\/blockquote>Ich warte sowieso seit Jahren das Rainer vor laufender Kamera sein Amol Ama\u00df Shirt bekotzt. Das w\u00e4re eigentlich der n\u00e4chste konsequente Tiefpunkt in seiner Karriere."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:48:30+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Gucke grade das Video wo er seine Pizza wie einen riesigen Keks frisst, Alter! Was stimmt nicht mit dem Mongo?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FCE8WSl3ND4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FCE8WSl3ND4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:54:39+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Was stimmt nicht mit dem Mongo?<br><\/blockquote>Nun, zum einen ist er abartig fett. Dann kommt noch dazu dass er keinerlei Erziehung genossen hat, genetisch benachteiligt ist und dadurch dumm wie ein Eimer Katzenschei\u00dfe und widerw\u00e4rtiges, sexuell komplett fehlgesteuertes Schwein ist er auch noch."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T13:56:35+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Ich warte sowieso seit Jahren das Rainer vor laufender Kamera sein Amol Ama\u00df Shirt bekotzt. Das w\u00e4re eigentlich der n\u00e4chste konsequente Tiefpunkt in seiner Karriere.<br><\/blockquote>W\u00fcrde sofort Mitleidsbarrne nausschmei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:01:22+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "meddl froinde"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:04:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Gucke grade das Video wo er seine Pizza wie einen riesigen Keks frisst, Alter! Was stimmt nicht mit dem Mongo?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FCE8WSl3ND4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=FCE8WSl3ND4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Er ist halt ein kleiner Genie\u00dfer.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainertopflxkvw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:05:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich bin mittlerweile \u00fcbrigens sehr froh, dass Rainer seine ekelhaften Fantasien auf Ponnhab auslebt. Ich war in der Staffel zuvor wieder kurz davor Mitleid zu empfinden. Das ist vollkommen verflogen und kehrt hoffentlich auch nicht wieder."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:09:11+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer steht halt auf Effizienz und braucht bei seiner Art der Nahrungsaufnahme kein Besteck sp\u00fclen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:14:21+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer auch Formate wie &ldquo;Let's Fun&rdquo; und &ldquo;Let's Music&rdquo; erfunden hat?<br><\/blockquote>Das erfolgreichste Format bleibt aber &ldquo;Let's Mett&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:28:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wIuphoC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:29:12+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "jetzt tun die Haider wieder so als w\u00fcrden sie ihr Pizza nicht am St\u00fcck neischauffeln<br><br>peinlich"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:32:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "ihr Pizza"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:37:00+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Ich klappe solche Pizzen ab der H\u00e4lfte um und esse sie wie eine Scheibe Brot. Vollkommen normal, was Rainer da macht."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:37:02+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wer gefahr l\u00e4uft, Mitleid zu entwickeln, dem seien nur mal Lards \u00c4u\u00dferungen zu Arbeitslosen, der Deutschen Bahn, Rauchmeldern oder der Haut ans (brechende) Herz gelegt.<br><br>Never forgetti."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:38:30+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Tarrare\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Tarrare<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Tarrare (* um 1772 bei Lyon; \u2020 1798 in Versailles) war ein Mann aus Frankreich, der durch seine ungew\u00f6hnlichen Essf\u00e4higkeiten bekannt wurde. <br><br>Dabei war er nicht w\u00e4hlerisch; er verzehrte auch Hunde, Katzen und andere Tiere, angeblich sogar lebendig. Als man ihm einmal das f\u00fcr etliche deutsche Arbeiter zubereitete Mahl \u00fcberlie\u00df, a\u00df er die f\u00fcr f\u00fcnfzehn M\u00e4nner vorbereiteten Portionen m\u00fchelos auf.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T14:45:23+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wer gefahr l\u00e4uft, Mitleid zu entwickeln, dem seien nur mal Lards \u00c4u\u00dferungen zu Arbeitslosen, der Deutschen Bahn, <b>Rauchmeldern<\/b> oder der Haut ans (brechende) Herz gelegt.<br><br>Never forgetti.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1sPU1sdZ1Fp\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1sPU1sdZ1Fp<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:08:24+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Junge regt der Kollege mich in seinem GTA5 Letsplay wieder auf. Rafft die Charakterauswahl nicht, regt sich \u00fcber Gott und die Welt auf (au\u00dfer sich) und labert sich dann aus der Schei\u00dfe als er merkt dass das ganze ja eigentlich ganz einfach ist.<br><br>Noch dazu dass er mal wieder meint dass es ihm nicht gesagt wurde, obwohl es im fucking TUTORIAL LEVEL gezeigt wurde und er es da auch irgendwie geschafft hat.<br><br>Echt diese Unf\u00e4higkeit gepaart mit Ignoranz treibt mich zur Wei\u00dfglut."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:18:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Habt ihr schon das neueste Video gesehen?<br><br>Teste Dich DE mit Drache Folge 7 Wie alt Werden Drachen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1rrwa3Ibams\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1rrwa3Ibams<\/a> [youtube.com]<br><br>&mdash;<br><br><blockquote>Echt diese Unf\u00e4higkeit gepaart mit Ignoranz treibt mich zur Wei\u00dfglut.<br><\/blockquote>Ach, ist das so? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:21:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "wei\u00dfgl\u00fchst du ned??"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:26:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Also ich hau meine Pizzer immer mit am Seidler Schwibschwabb in den Mixer und trink sie dann. Spart Abwasch von Glas und Teller, bled kann man sei"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:27:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Also ich hau meine Pizzer immer mit am Seidler Schwibschwabb in den Mixer und trink sie dann. Spart Abwasch von Glas und Teller, bled kann man sei<br><\/blockquote>Wemma jetz noch w\u00fcsst was a Seidla is\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:27:46+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Doppel-Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:28:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso nennt man ihn eigentlich L\u00fcgenlord?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MFPkIfc.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wwoxKbu.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oASll2W.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z2QIdvr.png\"><br><br>Und dann das Ergebnis:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/y2m69SH.png\"><br><br>Diese Tests scheinen \u00e4u\u00dferst seri\u00f6s zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:33:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie der einfach eiskalt nach Stich und Faden l\u00fcgt&#8230;<br>Wunderbar..<br><br>e: Rainer Logig -&gt; viel Gem\u00fcse -&gt; Spinat mit Tiefk\u00fchlmaggaroni -&gt; gesund"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:35:43+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Logig<br><img src=\"https:\/\/img1.picmix.com\/output\/stamp\/normal\/6\/9\/4\/3\/643496_e16e5.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:37:37+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wIuphoC.jpg\"><br><\/blockquote>Keins von beidem, richtig w\u00e4re:<br><br>Derjeniche"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:40:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ogee, derjeniche ist besser"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:43:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er had g'sacht g'habbt, dasser (((so))) \u00dcbungen in seim Pool macht&#8230;<br><br>Das ist nicht gelogen, scheiss Haider"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:45:27+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainertopflxkvw.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/disney\/images\/7\/7d\/Winnie_the_Pooh_has_a_honey_pot_stuck_on_his_face.jpg\/revision\/latest?cb=20150805225235\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:46:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Der Verzehr einer Tomate oder eines Apfels neutralisiert die Nahrungsaufnahme einer ganzen Woche. Wer zu viel isst, muss einfach noch mehr essen, um wieder gesund zu leben.<br><br>Wusste nur mal wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:54:40+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Der Verzehr einer Tomate oder eines Apfels neutralisiert die Nahrungsaufnahme einer ganzen Woche. Wer zu viel isst, muss einfach noch mehr essen, um wieder gesund zu leben.<br><br>Wusste nur mal wieder keiner.<br><\/blockquote>Gilt aber nur f\u00fcr Fettschweine die Gem\u00fcse und auch Obst meiden wie die Pest, weil eben unterschichtlicher Untermensch und Fettsau.<br><br>Ich pers\u00f6nliche esse mehrere Tomaten am Tag, weil komischerweise bekomme ich von Tomaten noch mehr hunger und fresse noch mehr. Dass sich das neutralisiert, eher nicht, weil mann dann doch a fein weng zunimmt, wenn man frisst und frisst.<br><br>Ich finde das pic auch sehr begeisternd, wie er im Topf h\u00e4ngt mit seiner Fresse. Rainer ist ziemlich sinnbildlich f\u00fcr das was falsch l\u00e4uft in Deutschland;<br><br>andere h\u00e4ngen mit einem Bein im Sarg, und klammern sich krampfhaft an ihr Obdachlosenleben weil keine wohnung, und andere Fressen, bekommen Geld f\u00fcrs nix tun, und leben in einer Bude die man mit 0.5h am Tag, am laufen halten k\u00f6nnte, und lassen die Verrotten.<br><br>Wenn Rainer so \u00fcberfordert ist, einfach den Garten platt machen, Rasen und Gr\u00fcnzeug raus roppen, dann hat er f\u00fcr Jahre ruhe, bis wieder was w\u00e4chst an gr\u00f6\u00dferem Unkraut. <br>Unkraut und Schei\u00dfe im Hof einfach nehmen und in die Scheune sch\u00fcren, da geht er selbst und ein anderer eh net rein. Sofort w\u00e4re der Hof, sauber.<br><br>Dazu m\u00fcsste Rainer aber auch seinen M\u00fcll ordentlich entsorgen, und wir reden von jemand, der die Tiefk\u00fchllasagne-Schachteln auf 1m H\u00f6he stapelt, bevor er sie raus zum M\u00fcll bringt.<br><br>Rainer und Tanzverbot sind so richtige verwahrloste Penner, bei denen man merkt, dass die noch nie 'ne Freundin hatten und einen Haushalt f\u00fchren mussten, weil Besuch, von Freundin oder Kumpels, so richtige soziophobe Assis eben."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:55:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Seit wann z\u00e4hlt der Gang zum K\u00fchlschrank als Spaziergang?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T15:59:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Seit wann z\u00e4hlt der Gang zum K\u00fchlschrank als Spaziergang? <br><\/blockquote>Biste bi?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:06:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also ich hau meine Pizzer immer mit am Seidler Schwibschwabb in den Mixer und trink sie dann. Spart Abwasch von Glas und Teller, bled kann man sei<br><\/blockquote>Wemma jetz noch w\u00fcsst was a Seidla is\u2026<br><\/blockquote>Ich dachte, dass w\u00e4re die allgemeing\u00fcltige fr\u00e4nkische Bezeichnung f\u00fcr 0,5l Getr\u00e4nk, unabh\u00e4ngig des Typs? <br><br>Meine Aussage war dann nat\u00fcrlich so gemeint, dass a Seidla sowie a Schwibbschwabb in de Mixa g'h\u00f6rn, f\u00fcr die korrekte Viskosit\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:18:36+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "oww yeah"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:22:36+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Er had g'sacht g'habbt, dasser (((so))) \u00dcbungen in seim Pool macht&#8230;<br><br><\/blockquote>Mit oder ohne Happy End?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:39:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er had g'sacht g'habbt, dasser (((so))) \u00dcbungen in seim Pool macht&#8230;<br><br><\/blockquote>Mit oder ohne Happy End?<br><\/blockquote>Das ist das Ganze was so abstrus ist.<br>Es war abzusehen, dass Rainer irgendwann wichsvideos macht um seinen Lebensunterhalt zu verdienen.<br><br>Ich finde bedenklich, dass es daf\u00fcr Geld gibt.<br><br>Wenn es nach mir ginge, 20 cent pro Stunde material, und dann k\u00f6nnter mal sehen, wie schnell der Fettsack verhungert ist. Er ist im Prinzip mittellos, und so geh\u00f6rt er auch hingestellt.<br><br>Dieses ganze YT und PH und YN Gesch\u00e4ft, das kann alles nur organisierte Kriminalit\u00e4t sein. WER, wer, bezahlt einem genug Geld um seinen Lebensunterhalt zu verdienen, OHNE ZU ARBEITEN. Das machen nur Kriminelle. Nur Drogendealer, Bankreuber, Geldw\u00e4scher, k\u00f6nnen leben, ohne zu arbeiten.<br><br>Eventuell sollte sich die Kripo, statt mit &ldquo;Haidern&rdquo;, mal mit YT, YN und PH besch\u00e4ftigen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:40:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er schwimmt in seinem Pool sehr viel, weil das gut ist gegen sein Gwicht.<br><br>5cm vor, 5cm zur\u00fcck<br><br>Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:41:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich dachte, dass w\u00e4re die allgemeing\u00fcltige fr\u00e4nkische Bezeichnung f\u00fcr 0,5l Getr\u00e4nk, unabh\u00e4ngig des Typs? <br><\/blockquote>Das ist a) richtig und b) falsch!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:43:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wollte eben erst eine Fotomontage machen, wie der Blob einen Babytopf auss\u00e4uft, aber dann dachte ich mir, warum die Arbeit machen? Ist doch einfacher zu warten, bis er es von sich aus macht<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:44:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Diese abgepackten Hot Dogs sind ja aufgew\u00e4rmt schon nicht lecker, aber die dann noch kalt neizusch\u00fcrn, sowas bringt auch nur der ekelhafte Winklerbua.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UiwKezH.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oW951UW.gif\"><br><br>Gr\u00fc\u00dfe an alle Aldi-Talk-Versager."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:58:13+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "lel die Zeiten wo man 300MB Datenvolumen bei Aldi Talk bekommen hat sind doch l\u00e4ngst vorbei"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T16:58:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>dass die noch nie 'ne Freundin hatten und einen Haushalt f\u00fchren mussten<br><\/blockquote>Er f\u00fchrt nen Haushalt, er hat nur andere Standards.<br><br><br>Was mich richtig mett macht, ist dass er mit verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig wenig Aufwand mehrere Fliegen mit einer Klappe schlagen k\u00f6nnten.<br><br>Erstmal wie von dir beschrieben Hof und Garten entm\u00fcllen und den Dreck in eine der ungenutzen Scheunen stopfen -&gt; Rainer zeigt, dass er was \u00e4ndern m\u00f6chte bewegt sich a weng und r\u00e4umt quasi nebenher seinen Saustall auf. Das Video dazu d\u00fcrfte auch weit mehr Klicks generieren, als der \u00fcbliche belanglose hingerotzte Dreck.<br><br>Und dann k\u00f6nnte das Utopische passieren: Er erfreut sich an seinem weniger zugem\u00fcllten Hof und Haus. Er merkt, dass es ihm k\u00f6rperlich gut tut. Vielleicht nimmt er sogar a weng ab (oder weniger schnell zu). Er bekommt das erste Mal seit Jahren ernstgemeinte positive Kommentare. Er macht weiter und nimmt sich mehr vor.<br><br>Als n\u00e4chstens entr\u00fcmpelt er seinen Garten und legt ein paar Gem\u00fcsefelder an. Das erste Mal seit langer Zeit bereitet ihm etwas Freude. Er sieht, wie aus k\u00f6rperlicher Arbeit wahrhaftige Fr\u00fcchte wachsen. Er hat Verantwortung. Die kleinen Tomaten und Gurken sind seine Kinder, die er nie haben wird. Er k\u00fcmmert sich pflichtbewusst um sie und macht weiter jeden Tag seien Videos von den Fortschritten beim Wachstum, wie er sie gie\u00dft und pflegt und schlie\u00dflich erntet. Er frisst weniger Ja!-Schei\u00dfe und f\u00e4ngt an, Gewicht zu verlieren. <br><br>Dann kommen neue Koch-Videos. Rainer ist stolz und hat jetzt ein klein wenig Selbtbewusstsein aufgebaut. Er muss sich nicht mehr hinter L\u00fcgen verstecken, da er einen realen Erfolg vorzuweisen. Immer seltener werden die Junau-Streams, auch Gaming-Videos gibt es nicht mehr viele. Rainer verbringt weniger Zeit am Rechner, nachdem er erkannt hat, dass er dies bisher gr\u00f6\u00dftenteils aus Alternativlosigkeit getan hat. <br><br>Mit der k\u00f6rperlichen Ert\u00fcchtigung erwacht auch der Geist. Rainer will sich nicht mehr vor den Fehlern der Vergangheit verstecken. Er gesteht sich ein, dass er sich in eine Sackgasse man\u00f6vriert hat und versucht jetzt, sich wieder daraus zu befreien. Lange hat er alles in seinem Leben schleifen lassen, aber es ist nie zu sp\u00e4t, sich zu \u00e4ndern.<br><br>Rainer wirft den ganzen M\u00fcll aus der Schanze, bestellt sich einen Container und l\u00e4sst ihn zusammen mit dem M\u00fcll aus der Scheune entsorgen. Ein Raum nach dem anderen wird in der Schanze auf Vordermann gebracht. Es ist ein unfassbar gro\u00dfes, anstrengdes Projekt, aber Rainer hat die Zeit und Willenskraft. Er gibt nicht auf und macht weiter wie ein Wahnsinnicher.<br><br>Im Internet zeit er sich nur noch sporadisch, da er wegen dem ganzen Rumwuseln gar keine Zeit mehr hat. Es ging ihm nie besser. Mit der immer ansehnlicher werdenden Schanze, seinem neuen Selbstbewusstsein und seinem neuen K\u00f6rper (es ist jetzt Herbst und er hat \u00fcber 30 Kilo abgenommen) ist er zur\u00fcck auf dem Pfad, wieder ein normaler Mensch zu werden.<br><br>Und dann passiert es: Bei einem seiner ausgedehnten Spazierg\u00e4nge durch die sch\u00f6ne Natur lernt Rainer eine mittelalte Frau kennen und schafft es, sie nicht beim ersten Kontakt zu vergraulen. Da er die Schanze wieder \u00f6fter verl\u00e4sst, hat er Erfahrung im Umgang mit Menschen gesammelt. Viel wichtiger aber: Die Frau wei\u00df nichts von seinem alten Leben im Internet.<br><br>Die beiden treffen sich \u00fcber Monate und durch seine neue Ausgeglichenheit gelingt es Rainer weiterhin, sich wie ein normaler Mensch zu benehmen. Die Frau sp\u00fcrt gewisse Sympathien f\u00fcr Rainer, die sich im Laufe der Zeit immer weiter vergr\u00f6\u00dfern. Aus einer platonischen Beziehung erw\u00e4chst langsam die Liebe, von der Rainer gar nicht mehr zu tr\u00e4umen wagte. <br><br>Happy End<br><br>edit: kleine ausgeuferte Best-Case-WoT<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:02:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Das liest sich wie eine seiner Bumsgeschichten, nur mit weniger Sex und weniger Rechtschreibfehlern."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:07:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti live<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>lel<br><br>YN-MODYouNow.Reflex (70): @Chat Hassreden oder andere Formen der Bel\u00e4stigung werden nicht toleriert. Bitte haltet alle Chat-Kommentare angemessen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:11:30+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Das liest sich wie eine seiner Bumsgeschichten, nur mit weniger Sex und weniger Rechtschreibfehlern.<br><\/blockquote>Nee. Eher wie eine Utopie.<br><br>Das w\u00e4re was WIR machen w\u00fcrden, weil unser HIRN noch normal funktioniert.<br><br>Rainer ist nicht etwa eingefahren, er WILL nichts anderes.<br><br>So, ja ich unterst\u00fctze die WOT, vollkommen. Das w\u00e4re GENAU das was ICH machen w\u00fcrde, wenn ich pl\u00f6tzlich in seinem K\u00f6rper w\u00e4re, weil mir w\u00e4re das alles zu EKELHAFT. W\u00fcrde erstmal alles Geld was ich verdiene, in Putz, Farbe, Schimmel-Ex stecken, das Dach notd\u00fcrftig abdichten, dies und das.<br><br>Rainer ist nicht nur zu Skill-befreit, sondern auch zu entfremdet.<br><br>Wenn ihm oben das Dach zusammen kracht, warte mal.<br>N\u00e4chste Station: Keller.<br><br>Und danach: Streams aus der Garage, Auto wird einfach im Hof geparkt.<br><br>Ist so wie bei unserer Deutschen Infrastruktur, es wird einfach irgendwo anders hin ausgelagert, und der rest verrottet.<br><br>Nur hat Rainer irgendwann nix mehr, wo er hin kann. Irgendwann gibts keine trockene Garage, keinen &ldquo;trockenen&rdquo; Keller mehr.<br><br>In seiner absurden WELTFREMDHEIT sehe ich ihn ehrlich gesagt in einem Pavillon oder einem Mongolenzelt, in seinem eigenen Hof leben, statt im Haus. Statt dass er was \u00e4ndert, lieber woanders hin auslagern. Macht mich so mett.<br><br>Das einzig gute ist, dass das Grundst\u00fcck nur noch Tr\u00fcmmerwert hat, wenn er mal nicht mehr kann, und dann kannste das alles f\u00fcr 5000 Euro kaufen und neu aufbauen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:12:36+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Und die Fliegen sind dabei allaaah"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:15:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fetti stramt natuerlich genau dann wenn man Feierabend hat lel. Als ob ich meine wertvolle Freizeit dafuer opfern werde dem diqqen zuzuschauen. Wenn ich dafuer bezahlt werde, na klar. Gruesse gehen raus an meinen sch\u00e4ff"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:16:11+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Diese abgepackten Hot Dogs sind ja aufgew\u00e4rmt schon nicht lecker, aber die dann noch kalt neizusch\u00fcrn, sowas bringt auch nur der ekelhafte Winklerbua.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UiwKezH.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oW951UW.gif\"><br><br>Gr\u00fc\u00dfe an alle Aldi-Talk-Versager.<br><\/blockquote>Ist das denn seine Schuld, dass er noch nicht seinen Hotdogmaker hat? Mehr als auf die Wunschliste setzen kann er nicht. Wenn die Hater nicht nur Schei\u00dfe bauen w\u00fcrden sondern ihm den besorgen w\u00fcrden, dann w\u00e4re alles besser."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:16:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neuer GTA-Part auch online.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Pfpkvw86-sU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Pfpkvw86-sU<\/a> [youtube.com]<br><br>Er ist sogar zu dumm die richtigen Waffen zu kaufen, obwohl klar dastand, was er tun soll&#8230; das hab ich ja noch nie gesehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wusste gar nicht, dass man so die Mission verkacken kann. Rainer packt es nat\u00fcrlich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aucyAqg.png\"><br><br>Und er verkackt es danach direkt nochmal, weil er zwar die Schrotflinte, aber nicht das taktische Licht dazu kauft!! FUCK ALTER <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das m\u00fcsst ihr euch anschauen.. Und dann dieses behinderte &ldquo;H\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4?&rdquo; von ihm. XD<br><br>Er ist wahrhaftig <b>zu dumm<\/b> f\u00fcr dieses Spiel&#8230; (wer h\u00e4tte es gedacht).<br><br>W\u00e4hrend der Mission rennt er dann an Medi-Packs vorbei, beschwert sich aber dann, dass man ja keine Gesundheit dazu bekommen w\u00fcrde. Den Hinweis, wie das Licht an der Schrotflinte angeht, \u00fcbersieht er erst und heult sp\u00e4ter rum, dass er nicht wei\u00df, wie es angeht.. Allein schon f\u00fcr dieses LP hat er so auf die Fresse verdient, dieser dumme Bastard!<br><br>Kann man schon mal \u00fcbersehen, oder?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ApBa3a9.png\"><br><br>Keine halbe Minute sp\u00e4ter: &ldquo;bin fast tot, GEH HALT AUSM WECH DU PENN\u00c4!&rdquo;<br><br>H U R E N S O H N <img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/fetch.gif\"><br><br>leeel, seine Flucht ist auch genial, die ersten Sekunden davon:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8LcbSwp.gif\"><br><br>Und kurz danach:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UjtYyzK.gif\"><br><br>Haha, am Ende behauptet er noch, er w\u00fcrde der Story halb h\u00f6rend, halb lesend folgen. Bei GTA w\u00e4re ihm die Story eh nicht so wichtig.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Kein Wunder, wenn er ihr kaum folgen kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:17:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Neuer GTA-Part auch online.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Pfpkvw86-sU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Pfpkvw86-sU<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>30 Sekunden und Rainer das erste Mal mit &ldquo;Aso\u2026\u00a0ich verstehe&rdquo;, gefolgt von mehreren Minuten die zeigen, dass er NICHTS verstanden hat. Ich hasse diesen Fettwanst"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:19:29+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Auch geil wie er seine fettigen Fettfinger am Shirt sauber macht. Trotzdem wird er es noch mindestens ne Woche tragen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:21:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Achso, ferstehe. So. Chrchrm. Weider gehts"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:21:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "&ldquo;Ich bin mit GTA aufgwachsne\u2026&rdquo;<br><br>MEME<br><br>&ldquo;H\u00e4? Was is'n etzala a Monsterstunt?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:22:58+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Auch geil wie er seine fettigen Fettfinger am Shirt sauber macht. Trotzdem wird er es noch mindestens ne Woche tragen.<br><\/blockquote>das is etzala sein zuhause shirt. hat der biber auch ulu"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:25:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mal zwei Stunden gta:sa als affennescher gespielt = damit aufgewachsen"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:28:20+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oW951UW.gif\"><br><br>VWG<br><br><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/f6f82ae7666100728b3a6c30baaa5b0e\/tenor.gif?itemid=7921651\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:44:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_sDSsHW4AA8Cdg?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:47:14+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Aleggsa: Erstell einen Termin morgen BLM anrufen"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:47:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Rainer braucht kein taktisches Licht, weil er ein \u00fcbermenschlich gutes Augenlicht hat."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:47:52+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "BLM jetzt angespannt?<br>Dank Rainer lebt deren Twitter mal lel."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:57:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiners Schriftbild ist grossartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T17:59:11+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainer Winkler unser Drache"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:10:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Es l\u00e4uft: Scooter - How much is the fish<br><br>edit: Wenige Sekunden nach dem Anspielen wird der Stream beendet. Wollte gerade die Boxen aufdrehne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:12:38+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Der digitale Bettler Winkler lungert wieder an der Ecke Younow herum.<br>Danke f\u00fcr 900 Barne"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:13:55+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Wie mett es mich macht das er nur seine Pflichtstunde absitzt, dabei hat er den ganzen Tag nichts zu tun, ach warum schreib ich das \u00fcberhaupt, seit 5 Jahren immer die selbe scheisse, wann verreckt er endlich.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:18:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das zeigt einfach nur, dass er \u00fcberhaupt keine Geldprobleme hat, auch wenn sie ihm hier noch so oft angedichtet werden. Ich meine er muss nur die Schei\u00df Kamera einschalten und ins Sofa furzen und kriegt Geld daf\u00fcr. Aber er macht's nicht. Ergo hat er genug Kohlen.<br><br>&lt;\/Finanzdiskussion&gt;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:19:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "T\u00e4gliche Erinnerung dass er es geschafft hat."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:23:38+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Jedenfalls hat er finanzielle Quellen, von denen hier viele nur tr\u00e4umen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:30:24+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>T\u00e4gliche Erinnerung dass er es geschafft hat.<br><\/blockquote>er hats wirklich geschafft, warum bin ich \u00fcberhaupt ein 9to5 schaf geworden?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:30:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Jedenfalls hat er finanzielle Quellen, von denen hier viele nur tr\u00e4umen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Nun ja.<br><br>Ich jedenfalls w\u00fcrde lieber Hartzen als darauf angewiesen zu sein, mich als pervertiertes Fettschwein zum Affen der Nation zu machen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:37:01+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Diese abgepackten Hot Dogs sind ja aufgew\u00e4rmt schon nicht lecker, aber die dann noch kalt neizusch\u00fcrn, sowas bringt auch nur der ekelhafte Winklerbua.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UiwKezH.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oW951UW.gif\"><br><br>Gr\u00fc\u00dfe an alle Aldi-Talk-Versager.<br><\/blockquote><br>Dange daf\u00fcr du Spaggen<br><br><br>Sie haben das in Ihrem Tarif enthaltene Datenvolumen f\u00fcr das EU-Ausland aufgebraucht. M\u00f6chten Sie weitere 1 GB f\u00fcr 12,99 EUR bis zum Monatsende innerhalb der EU nutzen? Dann senden Sie eine SMS mit &ldquo;eu-datareset&rdquo; an 91448 Die SMS ist f\u00fcr Sie kostenlos. Ihr PremiumSIM Team<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:41:29+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ich hasse es so sehr.<br><br>Normalerweise geh\u00f6rt er NICHT in ein LAGER gesperrt. Also NICHT! eingesperrt. So eine ekelhafte Mastsau.<br><br>Wie schon gesagt. Das leuft falsch mit Deutschland.<br><br>Einer wie Rainer m\u00fcsste unter der Br\u00fccke oder in Pennerheim leben. <br><br>Ich hoffe ihm brennt die bude ab und er MUSS ins Obdachlosenheim.<br><br>So ein lebensunwertes Abfallwesen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:44:22+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Never underestimate the power of Bauerngl\u00fcck.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerdebilvzj7f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:56:30+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "GL\u00dcCK NENNST DU DES???????"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T18:59:30+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>GL\u00dcCK NENNST DU DES???????<br><\/blockquote>- von der BLM geduldet<br>- von einem Haufen Deppennachbarn umgeben, die sein Geschrei klaglos hinnehmen und ihm sogar noch den Lieferservice machen<br>- mit Sicherheit zahllose unbezahlte Rechnungen, aber alle Gl\u00e4ubiger nehmen es einfach hin<br>- vor Gericht mehrfach davongekommen (man denke an die Oma, die wegen Butterdiebstahl in den Knast kommt)<br>- nach wie vor durch Besucher weder ernsthaft Verletzungen erhalten und auch durch Gl\u00fcck (Axtwurf) - nicht verursacht<br>- wohnt mietfrei, hat einen Ort, an dem er immer ist<br>- sehr wahrscheinlich ohne g\u00fcltigen T\u00dcV, m\u00f6glicherweise ohne F\u00fchrerschein unterwegs"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:04:03+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ctkRJjE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:04:31+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ja und? Er ist hier der Youtuber."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:10:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>GL\u00dcCK NENNST DU DES???????<br><\/blockquote>- von der BLM geduldet<br>- von einem Haufen Deppennachbarn umgeben, die sein Geschrei klaglos hinnehmen und ihm sogar noch den Lieferservice machen<br>- mit Sicherheit zahllose unbezahlte Rechnungen, aber alle Gl\u00e4ubiger nehmen es einfach hin<br>- vor Gericht mehrfach davongekommen (man denke an die Oma, die wegen Butterdiebstahl in den Knast kommt)<br>- nach wie vor durch Besucher weder ernsthaft Verletzungen erhalten und auch durch Gl\u00fcck (Axtwurf) - nicht verursacht<br>- wohnt mietfrei, hat einen Ort, an dem er immer ist<br>- sehr wahrscheinlich ohne g\u00fcltigen T\u00dcV, m\u00f6glicherweise ohne F\u00fchrerschein unterwegs<br><\/blockquote>Die Frage ist halt&#8230;. warum hat Rainer so viel Gl\u00fcck?<br>Vieles h\u00e4ngt mit Sicherheit damit zusammen, dass er vor GERICHT, wie ein komplett obdachloser Penner da h\u00e4ngt, bei dem nix zu holen ist.<br><br>Das Gericht usw. interessiert nur Eink\u00fcnfte. Wenn Rainer sagt, &ldquo;kein gelernter Beruf, kein Job, nix&rdquo;, dann muss das Gericht eben annehmen, dass er nix hat.<br><br>Aber im GRUNDE is Rainer SOZIALBETR\u00dcGER und m\u00fcsste angezeigt werden. Denn er sagt, dass er nix hat, und alle glauben es. W\u00e4hrenddessen hat er genug, was pf\u00e4ndbar w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:13:59+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Und ja, der Kuckuck hat schon 30 Euro Festplatten gepf\u00e4ndet, weil notwendig zur tilgung.<br><br>Ergo, m\u00fcsste Rainer mit einem einzelnen Fernseher, Fliesentisch, und sonst NIX, da sitzen. Alles andere m\u00fcsste sich der Kuckuck holen, weil was zu holen IST. <br><br>Andere Leute bekommen 30 Euro Kaffemaschine, 50 Euro Western Digital Festplatte, gepf\u00e4ndet, um 300 Euro SChulden zu tilgen. Rainer, macht einfach mal 30000 Euro Gesamtschulden und keiner schert.<br><br>Einfach 3 Euro pro Monat zur\u00fcck zahlen, passt schon.<br><br>Wie ein ungelernter, kredit-unw\u00fcrdiger KNECHT wie Rainer, so viel Boni bekommt, kann man einfach nicht begreifen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:17:02+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "DrachenGames LetsBl\u00e4h Grand Theft Auto V Part 18<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NyN9NVKJCGI\">https:\/\/youtu.be\/NyN9NVKJCGI<\/a> [youtu.be]<br><br>DrachenGames LetsBl\u00e4h Grand Theft Auto V Part 19<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/twDg9c6D2B4\">https:\/\/youtu.be\/twDg9c6D2B4<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:21:37+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Wie ein ungelernter, kredit-unw\u00fcrdiger KNECHT wie Rainer, so viel Boni bekommt, kann man einfach nicht begreifen.<br><\/blockquote>Seine Mischung aus Arroganz, Dummheit und Dreistheit verleitet alle Gesch\u00e4ftspartner oder Beh\u00f6rden dazu, eventuell offene Summen als Verlust zu verbuchen, um sich nicht mit ihm auseinandersetzen zu m\u00fcssen.<br><br>Wer w\u00fcrde schon gerne - in irgendeinem st\u00e4dtischen Amt arbeitend - Rainer anrufen wollen, um ihm zu erkl\u00e4ren, dass er jetzt Geld \u00fcberweisen m\u00fcsse, um sich dann ein 30 Minuten Rechtfertigungs\/Beleidigungs\/Jura-Feuerwerk anh\u00f6ren zu d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:23:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie ein ungelernter, kredit-unw\u00fcrdiger KNECHT wie Rainer, so viel Boni bekommt, kann man einfach nicht begreifen.<br><\/blockquote>Seine Mischung aus Arroganz, Dummheit und Dreistheit verleitet alle Gesch\u00e4ftspartner oder Beh\u00f6rden dazu, eventuell offene Summen als Verlust zu verbuchen, um sich nicht mit ihm auseinandersetzen zu m\u00fcssen.<br><br>Wer w\u00fcrde schon gerne - in irgendeinem st\u00e4dtischen Amt arbeitend - Rainer anrufen wollen, um ihm zu erkl\u00e4ren, dass er jetzt Geld \u00fcberweisen m\u00fcsse, um sich dann ein 30 Minuten Rechtfertigungs\/Beleidigungs\/Jura-Feuerwerk anh\u00f6ren zu d\u00fcrfen. <br><\/blockquote>XD<br><br>Jedesmal wenn ich ein Feuerwerk von Ausreden raushaue, bekomme ich zu h\u00f6ren, &ldquo;Tja&rdquo;. Trust me, ich habs schon mal versucht, so wie Rainer einfach rauszureden. FUNZT nicht!<br><br>Also immernoch: irgendwas mit Rainer, passt nicht.<br><br>Ist er f\u00fcr die Beh\u00f6rden eventuell DOCH der Messias!!!???"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:23:55+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Das zeigt einfach nur, dass er \u00fcberhaupt keine Peltprobleme hat, auch wenn sie ihm hier noch so oft angedichtet werden. Ich meine er muss nur das Schei\u00df Forum moderieren und in den Drachenfadne furzen und kriegt Pelt daf\u00fcr. Aber er macht's nicht. Ergo hat er genug Kohlen.<br><br>&lt;\/Peltdiskussion&gt;"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:26:49+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Das zeigt einfach nur, dass er \u00fcberhaupt keine Peltprobleme hat, auch wenn sie ihm hier noch so oft angedichtet werden. Ich meine er muss nur das Schei\u00df Forum moderieren und in den Drachenfadne furzen und kriegt Pelt daf\u00fcr. Aber er macht's nicht. Ergo hat er genug Kohlen.<br><br>&lt;\/Peltdiskussion&gt;<br><\/blockquote>Solange ich posten kann, kriege ich pelts.<br><br>Ich pelte also bin ich.<br><br>Auch wenn ich der Stauffenberg des National peltischen Reiches bin, so bin ich dem Pelt treu ergeben. Es lebe das peltsche Reich!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:36:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[19:21] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel: Wacom CTH-480S-S Intuos Stift-Tablett inkl. Software Download von ArtRage Studio 3.5 und Autodesk Sketchbook Express Gr\u00f6\u00dfe S inkl. Stift (mit Radierer) schwarz\/silber<br><br>Preis 99\u20ac<br><br>kleiner K\u00fcnstler"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:36:51+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Hallo zusammen!<br>Habe eine Frage, bei deren Beantwortung ich die Hilfe echter Profis br\u00e4uchte&#8230;<br><br>Jetzt zu meiner Frage:<br>Hat er's geschafft?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:38:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Dange daf\u00fcr du Spaggen<br><br><br>Sie haben das in Ihrem Tarif enthaltene Datenvolumen f\u00fcr das EU-Ausland aufgebraucht. M\u00f6chten Sie weitere 1 GB f\u00fcr 12,99 EUR bis zum Monatsende innerhalb der EU nutzen? Dann senden Sie eine SMS mit &ldquo;eu-datareset&rdquo; an 91448 Die SMS ist f\u00fcr Sie kostenlos. Ihr PremiumSIM Team<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:38:24+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Und ja, der Kuckuck hat schon 30 Euro Festplatten gepf\u00e4ndet, weil notwendig zur tilgung.<br><br>Ergo, m\u00fcsste Rainer mit einem einzelnen Fernseher, Fliesentisch, und sonst NIX, da sitzen. Alles andere m\u00fcsste sich der Kuckuck holen, weil was zu holen IST. <br><br>Andere Leute bekommen 30 Euro Kaffemaschine, 50 Euro Western Digital Festplatte, gepf\u00e4ndet, um 300 Euro SChulden zu tilgen. Rainer, macht einfach mal 30000 Euro Gesamtschulden und keiner schert.<br><br>Einfach 3 Euro pro Monat zur\u00fcck zahlen, passt schon.<br><br>Wie ein ungelernter, kredit-unw\u00fcrdiger KNECHT wie Rainer, so viel Boni bekommt, kann man einfach nicht begreifen.<br><\/blockquote>Rainer hat nix pf\u00e4ndbares au\u00dfer sein Haus. Unter 1000-1500 \u20ac Teilwert nimmt der Gerichtsvollzieher nix mit. Die Sachen m\u00fcssen gesch\u00e4tzt und versteigert werden, die Geb\u00fchren f\u00fcr das Ganze sind schon mehrere 100 \u20ac, dann f\u00e4ngt eine Versteigerung bei 50 % des Teilwertes an, also bleibt selbst bei einem 1000 \u20ac-Fernseher nicht mehr viel \u00fcbrig. Ergo wird nix gepf\u00e4ndet weil es sich eh nicht lohnt. Rainer hat keine Gegenst\u00e4nde die \u00fcber 1000 \u20ac wert sind, nicht sein Auto, nicht sein PC oder irgendwas. Daher bleibt er auf seinem M\u00fcll sitzen, bis es dem Amtsgericht NEA dann doch mal reicht und sein Haus unter den Hammer kommt. Dazu braucht er aber noch viel mehr Schulden&#8230;<br><br>Und Riter ist immer noch unser Ungl\u00fcck aller."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:40:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D_r5PYSXoAAceXT?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:41:03+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ich nehme den Pelt! Ich bringe den Pelt nach Lachschon!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:45:06+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Nehmt den Diggen halt net zu ernst.<br><br>Der kassiert Harz + Yunau Kohlen.<br><br><br>keiner kann nachweisen.<br>Somit niemand schert und Amt sind e nur ottos unterwegs die 5 Satzbausteine aneinander setzen m\u00fcssen.<br>Mehr k\u00f6nnen die net und mehr schert die auch net.<br><br>Enbe<br><br><br>W\u00fcrd trotzdem mal so n Gespr\u00e4ch belauschen! <br>Der Brief an die Lolizei war schon grandios ?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:46:16+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Kann dieser Drecksplatform YouNow bitte endlich jemand das Kissen aufs Gesicht dr\u00fccken und dem ganzen ein Ende setzen? Vegetiert doch eh nur noch vor sich hin."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:46:49+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Snipi wird nacher noch durchdrehen, weil er zu sp\u00e4t Anteile am Drachengame gekauft hat.<br><br>Mark my words."
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:49:13+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Kann dieser Drecksplatform YouNow bitte endlich jemand das Kissen aufs Gesicht dr\u00fccken und dem ganzen ein Ende setzen? Vegetiert doch eh nur noch vor sich hin.<br><\/blockquote>1 1\/2 Monate noch!"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:49:44+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann dieser Drecksplatform YouNow bitte endlich jemand das Kissen aufs Gesicht dr\u00fccken und dem ganzen ein Ende setzen? Vegetiert doch eh nur noch vor sich hin.<br><\/blockquote>1 1\/2 Monate noch!<br><\/blockquote>Und dann?<br>Was dann?"
    },
    {
        "time": "2019-07-17T19:55:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hab geh\u00f6rt am 29,02, wird Junau zugemacht"
    }
]