[
    {
        "time": "2019-07-23T13:58:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Angeblich ist Reinerles Musikknecht schon geleakt, wei\u00df jemand genaueres?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T13:59:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich bin net derjeniche der hier peltet und dann machter euch auch noch \u00fcber den Satz lustig ich bin net derjeniche.<br><br>H\u00f6rt doch auf h\u00f6rt doch auf wenn ihr diejenichen seid!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:07:23+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich will mich mal nicht dar\u00fcber lustig machen, w\u00fcrde vermutlich genau so failen. <br><br>Aber im Gegensatz zu Rainer wei\u00df ich, welche Spiele ich beherrsche und welche nicht. <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:19:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner hat einfach die Kopf-durch-die-Wand Methode. Das Spiel muss sich nach ihm richten. Nicht er nach dem Spiel. Und wenn sich das Spiel nicht nach ihm richtet ist \u00c4dzio, Michael, Trewa und Tony eben ein GODDFADAMMTAA HUUUURENSOOOHN WARUM\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4H"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:19:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Welch Spiel beherrscht Reiner eigentlich? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:20:41+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Wann macht der dikke B\u00e4r wieder was dummes ?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:21:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Welch Spiel beherrscht Reiner eigentlich? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Luans in den Arsch schieben"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:24:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier die Zusammenfassung des Parts, wer nicht alles sehen will:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKrE1gpM_kQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKrE1gpM_kQ<\/a> [youtube.com]<br><br><blockquote>Er spielt das Spiel ja wirklich &ldquo;blind&rdquo;. Er kann kein Englisch und die Untertitel kann er auch nicht lesen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Musste lachen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Auch gut:<br><br><blockquote>Fliegen. Sowohl in der Schimmelschanze, als auch im LP der Endgegner.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:36:09+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ok, verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:50:41+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "k\u00f6nn wir hier mal langsam webm support auf lachschon bekommen, die Ruckelgifs kann man sich ja ned g\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:51:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ruckelgifs nennst du des?!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:52:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich kam, sah und peltete<br><br>GTA 5 LP Fazit: er kann einfach nichts<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:56:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er had aber den richtign Knobbf g'dr\u00fcckt g'habbt, alder. Des Spiel macht einfach ned was er will bzw. die Charraggdere. Ausserdem wollt er beim Abst\u00fcrtzen gar den den Knobf zum Aussteigen dr\u00fccken und auch ned des Hendi nausholen. Wollt er alles gar net, aber des Spiel had des gemacht. Normalerweise spielter n\u00e4mlich viel besser in dem Spiel aber heude is irgendwie der Wurm drin. Weiss auch nicht. So. Chrchrchrm."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T14:59:15+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kann man eigentlich auf dem PC in GTA5 nicht die Tastaturbelegung \u00e4ndern? Jeder normale Mensch h\u00e4tte doch den scheiss Ausstiegsbutton schon irgendwo hingelegt, wo man nicht gef\u00fchlt alle zwei Minuten mit den Fettgriffeln draufkaspert<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:04:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kann man eigentlich auf dem PC in GTA5 nicht die Tastaturbelegung \u00e4ndern?<br><\/blockquote>Doch<br><br><blockquote>Jeder normale Mensch<br><\/blockquote>Merkste selber, ne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:05:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "War mehr eine rhetorische Frage<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:05:31+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Ich kam, sah und peltete<br><br>GTA 5 LP Fazit: er kann einfach nichts<br><br><br><\/blockquote>das f\u00e4llt dir aber ganz sch\u00f6n fr\u00fch auf"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:05:55+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Hat er die GTA Pilotenpr\u00fcfung schon initialisiert?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:15:50+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Die Bilodenpr\u00fcfung in San Andreas war zumindest in meiner Erinnerung die H\u00f6lle"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:25:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Hat er die GTA Pilotenpr\u00fcfung schon initialisiert?<br><\/blockquote>Das h\u00e4tte er mal lieber machen sollen. Lustigerweise war er ja bereits im letzten Part in ein Flugzeug eingestiegen, aber da er nicht frei fliegen konnte, sondern direkt Mini-Wettbewerbe angeboten worden, ist er wieder ausgestiegen. Naja, daf\u00fcr wurde er ja jetzt in der Mission buchst\u00e4blich ins kalte Wasser geworfen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:30:58+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wieso spielt er net mitm Gondrolla, wenn er die ganze Zeit \u00fcber die Maus und Tastatur Steuerung rumheult? Isser vllt dum?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:32:08+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Zugegebenerma\u00dfen scheint die Flugzeugsteuerung mit Tastatur ziemlich schei\u00dfe zu sein, Freelancer hat vorgemacht wie eine ordentliche Maussteuerung mit Flugobjekten funktioniert. Ok thx bai, ciao kakao."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:38:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Freelancer spielt auch im schwerelosen Weltraum mit Raumschiffen und nicht auf der Erde mit Flugzeugen, die sich gegen die Gravitation durchsetzen m\u00fcssen&#8230;<br><br>Merkste selber?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:40:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hatte nie ein Problem mit Flugzeugen in GTA. Vielleicht bin ich so eine Art neuer Mensch?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:50:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wieso spielt er net mitm Gondrolla, wenn er die ganze Zeit \u00fcber die Maus und Tastatur Steuerung rumheult? Isser vllt dum?<br><\/blockquote>Controller ist ja sogar angeschlossen, hatte man mal bemerkt, als dieser auf dem Analog Stick lag und das Auto nach rechts gezogen ist&#8230; aber Ruiner geht halt immer den schweren Weg.<br><br>Kleiner Fun Fact: durch Fetti hab ich gestern Abend auch das erste Mal seit fast 2 Jahren wieder GTA V gespielt und kam mir im Vergleich regelrecht wie ein Pro Gamer vor. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:52:55+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Alter wie dumm er ist das Flugzeug zu fliegen ALTERRR!!! Da kriegt man ja beim gucken schon Aggressionen"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:55:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/yds.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T15:56:38+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Dass der das auch \u00fcberspringen kann! Der sollte das spielen m\u00fcssen bis er verreckt vor Aufregung!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:00:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Etziooooooo"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:07:28+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Etziooooooo<br><\/blockquote>Das beste kommt immer noch danach wo sein Gebr\u00fcll in ein WASZUMKL\u00d6BLGR\u00d6BLM\u00d6MLEREFEWFER \u00fcbergeht und man einfach nichts mehr versteht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:07:57+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hat er denn \u00fcberhaupt nichts von Karl der Fliege gelernt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:11:29+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hat er denn \u00fcberhaupt nichts von Karl der Fliege gelernt?<br><\/blockquote>Karl die Fliege hat er nicht gefragt"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:12:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Etziooooooo<br><\/blockquote>Das beste kommt immer noch danach wo sein Gebr\u00fcll in ein WASZUMKL\u00d6BLGR\u00d6BLM\u00d6MLEREFEWFER \u00fcbergeht und man einfach nichts mehr versteht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Es ist so gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-4v0cHfZK3c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-4v0cHfZK3c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:12:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Welch Spiel beherrscht Reiner eigentlich? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Drachengame und Spiel des Lebens"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:20:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Welch Spiel beherrscht Reiner eigentlich? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Drachengame und Spiel des Lebens<br><\/blockquote>Marvin\u00b4s Mittens"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:31:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Welch Spiel beherrscht Reiner eigentlich? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Cuphead. Aber da klappt irgendwas mit der Aufnahme nicht, deswegen kann er die Parts leider nicht hochladen."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:32:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Ter Trachenloard"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:36:35+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g-yRtgcXFe8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=g-yRtgcXFe8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:44:50+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Gemobbt wird ned, wer mobbt fliegt."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:54:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "*mobb*"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:55:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T16:59:27+02:00",
        "username": "Sweak",
        "text": "Sein Vater hatte so Recht damit. dass er dem Rainer kein Internet geben wollte.<br><br>Er wusste einfach, was passieren wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:08:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Isser bi?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:28:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\"><br><\/blockquote>Na und, versucht ihr ned euch mit hochrotem Kopp nen Dildo an die Stirn zu kleibe, einfach weil's lustich is und ihr so 1 nicer ironischer Dude seit?<br><br><br>edit: ich w\u00fcrd so gerne s\u00e4mtliche K\u00f6rperfl\u00fcssigkeiten in seinen Pool entleeren, Aller"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:29:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sagt's emal habt's ihr an Dachschadne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:29:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Na und, versucht ihr ned euch mit hochrotem Kopp nen Dildo an die Stirn zu kleibe, einfach weil's lustich is und ihr so 1 nicer ironischer Dude seit?<br><\/blockquote>doch"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:33:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\"><br><\/blockquote>Na und, versucht ihr ned euch mit hochrotem Kopp nen Dildo an die Stirn zu kleibe, einfach weil's lustich is und ihr so 1 nicer ironischer Dude seit?<br><br><br>edit: ich w\u00fcrd so gerne s\u00e4mtliche K\u00f6rperfl\u00fcssigkeiten in seinen Pool entleeren, Aller<br><\/blockquote>Aber das Wort Penis nicht lustig finden.<br>Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:33:12+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<b><i>Er ging in den gang und h\u00f6rte gereusche. War Rainer doch noch wach? <br>W\u00e4hrend er auf das bad zu gung wurde das gest\u00f6hne lauter un d er sp\u00fcrte wie sein schwanz zu wachsenbegann. Als er zurt\u00fcrdesbadezimmerskamundmerktesiestehteinen salltoffengingerhineinunderstarte.Julialagaufdem bodenseitlichzuihm.Luanhatteseinenschwanzinsie geschobenundwardabeisiezuFickenw\u00e4hrendRainer LuanvonHintennahm.schnappiwurdeschlagartigstein hart.<\/i><\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:51:04+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "dfw man die Flugzeugfailgifs sieht aber alle Bilodnbr\u00fcfungswitze schon gemacht wurden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:53:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/haha.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T17:57:52+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\"><br><\/blockquote>Naaa! Wurden die Haider mal wieder so richtig an der Nase herumgef\u00fchrt? Dregger wei\u00df, wie er es den Haidern geben kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T18:00:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier werden wieder Trolle getrollt<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TheWahnsinniche\/status\/1153682440315162626\">https:\/\/twitter.com\/TheWahnsinniche\/status\/1153682440315162626<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T18:01:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dzMRaRx.gif\"><br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/co9RZYq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T18:07:58+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Hier werden wieder Trolle getrollt<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/panicisteinm%C3%BCllmench\/status\/1153682440315162626\">https:\/\/twitter.com\/panicisteinm\u00fcllmench\/status\/1153682440315162626<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Niemand kehrt dein Inzucht twidda!<br><br>Wenns wenigstens lustig w\u00e4re oder dem Game zutr\u00e4glich.<br>Pass lieber ma auf das ich Dir net ins Gsicht schei\u00dfe!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T18:08:47+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Emskitchen, we have a problem."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T18:22:41+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/co9RZYq.jpg\"><br><br>Ach du scheisssseeee <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T18:49:00+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "War das die Bilodnepr\u00fcfung in GTA? War wohl nix! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T18:59:09+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Wann wird der Fettsau denn endlich mal der Kanal weggestriked? Kann der sich echt alles erlauben was bei anderen nicht mal ansatzweise geduldet wird ? Macht sich Youtube da nicht auch selbst haftbar ? Wieso bekommt die dikke Qualle von allen Regularien so den R\u00fccken gest\u00e4rkt ?<br><br>Besucher ohne deren Einwilligung und unzensiert auf einer \u00f6ffentlichen Strasse filmen und auf Youtube laden&#8230;basst scho h\u00e4tt ich gsacht&#8230;Nummernschilder filmen und auf Youtube hochladen&#8230;basst ebenfalls&#8230;Nie auch nur einen Cent an Schulden oder Konsequenzen f\u00fcr sei Handeln erwarten ? Der Rainer is a ganz spezielles Kind. Der wird gmobbt dem muss man helfne&#8230;<br><br>WAS ZUM FICK ???<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:03:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bei die BLM wollen sie jetzt was gegen Haider machen"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:10:38+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Der rote Baron \u00f6hhh<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/pilotenprfungbmk0w.jpg\"><br><br>Incredible Paint Skillz"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:13:43+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Das Schlimmste an GTAV ist ja, dass sich der Charakter jedes mal einen Helm beim Motorradfahren aufsetzt!!! Was soll denn des?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:14:14+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ja aber was ist denn nun mit de Barrne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:24:23+02:00",
        "username": "Sweak",
        "text": "Hat jemand den Discord Leak mit allen Nachrichten von gestern?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:24:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wann wird Rainer die Spezialf\u00e4higkeiten einsetzen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:28:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/F0TRRFe.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:36:53+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Wann wird der Fettsau denn endlich mal der Kanal weggestriked? Kann der sich echt alles erlauben was bei anderen nicht mal ansatzweise geduldet wird ? Macht sich Youtube da nicht auch selbst haftbar ? Wieso bekommt die dikke Qualle von allen Regularien so den R\u00fccken gest\u00e4rkt ?<br><br>Besucher ohne deren Einwilligung und unzensiert auf einer \u00f6ffentlichen Strasse filmen und auf Youtube laden&#8230;basst scho h\u00e4tt ich gsacht&#8230;Nummernschilder filmen und auf Youtube hochladen&#8230;basst ebenfalls&#8230;Nie auch nur einen Cent an Schulden oder Konsequenzen f\u00fcr sei Handeln erwarten ? Der Rainer is a ganz spezielles Kind. Der wird gmobbt dem muss man helfne&#8230;<br><br>WAS ZUM FICK ???<br><br><br><\/blockquote><blockquote>a sondasch\u00fcla scheisst auf Verbote wie die fuggm\u00e4nner und der deutsche michel guckt doof ausser w\u00e4sch<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:49:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti bettelt wieder<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:50:28+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "[19:46] [Pornhub] Neuer Beziehungsstatus: Taken"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T19:55:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "???"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:02:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mqJLrB6_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:26:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich will dass der Dicke ausgeknockt wird!<br><br>Warum hat das Arschloch schon 7$ eingenommen in 40 Minuten? Sagts a mal habts ihr nimma alle Tassen an der Waffel?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:28:53+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "BCM<br>ICH Dorf Michr ouf Den (hat einglen Sony BLM= CBagride Sonderschule F\u00fcr Medien<br><br>ferstet ihr`?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:30:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>BCM<br>ICH Dorf Michr ouf Den (hat einglen Sony BLM= CBagride Sonderschule F\u00fcr Medien<br><br>ferstet ihr`?<br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich sogar!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:42:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wieviele Tage bis zum n\u00e4chsten Beerchenleak? Ich geb ihm eine Arbeitswoche."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:42:25+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "#bethellord"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:43:20+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "bettellord (3): 15 bettellord gave 50 likes! (x2)<br>Bettellord1510 (1): 15 Bettellord1510 gave 50 likes!<br><br>voll getrollt"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:45:46+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>BCM<br>ICH Dorf Michr ouf Den (hat einglen Sony BLM= CBagride Sonderschule F\u00fcr Medien<br><br>ferstet ihr`?<br><\/blockquote>Tats\u00e4chlich sogar!<br><\/blockquote>BLM<br>Ich darf nicht auf den<br>Chat eingehen Sorry<br>BLM? (Bayrische Landeszentrale<br>f\u00fcr Medien)<br><br>Bleed kammer auch sein, dass man nicht mal seine Sauklaue entziffern kann.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:47:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sch\u00f6nes Wochenende. Tschau!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:49:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Manni, halt die Fresse."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:51:07+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Stream feddich, sch\u00f6nes Wochenende Leute"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:51:58+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Na? Hat der Dicke heute wieder was lustiges gemacht??"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:57:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Neidisch weil euer Wochenende nicht am Dienstag beginnt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T20:58:52+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Er hat a m\u00f6rder gute Idee ghabt taz\u00e4chlich sogar. Dann hadder sei Notizblock gsucht ghabt und alles niedergschriebne.<br>WIe wir den fetten Spast kennen setzt er seine Vorhaben immer alle zu 100% durch mit Zucker obendrauf. Dieser Teufelskerl, er is einfach nicht aufzuhalten."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T21:22:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "T\u00e4gliche Erinnerung: Reiner Winkler hat es geschafft"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T21:56:42+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wieviele illegale Streams waren das jetzt? Der arme Bub wird ja immer so b\u00f6se gemobbt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T22:00:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Meine erste Kasete die ich je gehet habe"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T22:12:52+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Aus &ldquo;laut BLM brauche ich eine Lizenz, die ich dummer Fettsack nicht bekomme&rdquo; wird &ldquo;laut BLM darf ich nicht auf den Chat eingehen&rdquo;.<br><br>Hat er uns mal wieder vorgef\u00fchrt. Und gleichzeitig seinen Arbeitsaufwand reduziert."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T22:16:58+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Wie er die W\u00f6rter mal in Schreibschrift und dann wieder in Druckschrift schreibt. Und das &lsquo;ich&rsquo; nat\u00fcrlich in Blockschrift. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T22:18:58+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "40 Zuschauer bei ihm<br>1500 im Restream<br><br>er hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T22:19:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Man k\u00f6nnte dem Wingel in 10 Jahren nicht verklickern wie dumm er taz\u00e4chlich eigentlich ist"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T22:56:24+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Hat er schon den Geburtstagsmonat erw\u00e4hnt und ob er eben diesen erstma chillt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T23:03:58+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Letztens hat einer ma den Vergleich zu Fitzek K\u00f6nigtyp gebracht.<br><br>hab mal ne Hundertstel Sekunde nachgelesen dr\u00fcber.<br>der Typ hat zwei Jahre lang eine Bank betrieben!<br><br>somit bleibt Rainer mindestens noch zehn Jahre unbesiegt.<br>wenn einer in unserem Land \u00fcber mehrere Jahre ne eigene Bank aufmachen und betreiben kann - kann der fette spast auch ohne Lizenz streamen.<br><br><br>agzeptiert es. Das Reinerle hats geschaft<br><br>Enbe"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T23:16:55+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Hat er schon den Geburtstagsmonat erw\u00e4hnt und ob er eben diesen erstma chillt?<br><\/blockquote>Wird es eine 30 Jahre Ungefickt Party geben?<br>Das allein ist so abwegig&#8230; 15 Jahre keinen Partner oder Irgendwas."
    },
    {
        "time": "2019-07-23T23:19:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "er hat doch etzala a froindin<br><br>[19:46] [Pornhub] Neuer Beziehungsstatus: Taken<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/u6hYE7t.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T23:29:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Erst mal nen kleinen Snack<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oW951UW.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-23T23:55:49+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Dieses Abwischen an der Kleidung regt mich am meisten auf. Muss richtig gut riechen, wenn da Reste von 100 verschiedenen Mahlzeiten drin sind. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T01:38:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Gleggersau<br><br>\u2014-<br><br>Hier noch die Stream-Zusammenfassung <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/ZDaI847Sb7U\">https:\/\/youtu.be\/ZDaI847Sb7U<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T01:42:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAMXcjiUwAEXe9N?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T01:45:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "ololol <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1153733841200263168\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1153733841200263168<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T01:57:29+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>er hat doch etzala a froindin<br><br>[19:46] [Pornhub] Neuer Beziehungsstatus: Taken<br><br><\/blockquote>Er hats geschafft<br>Sp\u00e4herverdrillung noch vorm Geburtstagsmonat"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T02:05:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Darf man fragen mit wem?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T05:23:23+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAMXcjiUwAEXe9N?format=png&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Dass die BLM ihm das einfach durchgehen l\u00e4sst!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T05:37:17+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Ich schams euch so die Br\u00fcchel naus f\u00fcr des unzensidde Fideo von die Haiders. W\u00e4hle Striker w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T05:38:48+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Habs schon gestriked wegen Versto\u00df gegen die DSGVO bin ma gespannt was kommt. Wahrscheinlich passiert genau ma widder nix&#8230;habter Klasse gemacht&#8230;.ab Morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T05:49:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich bin ein langfinger, der der \u00fcberhaupt da is"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T05:50:25+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ab jetzt nur noch Lets Wichs , des habt ihr euch selbst zuzuschreibne."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T06:07:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Darf man fragen mit wem?<br><\/blockquote>Clementine, die Wilde.. <br>Das geile St\u00fcck, das geile.."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T06:54:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer ist ein arbeitsloser Arbeitsloser, denn er ist ein Arbeits-Loser"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T06:58:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Bedeutungen:<br>[1] Person ohne einen Arbeitsplatz oder Anstellung<br><br><img src=\"https:\/\/s3.gifyu.com\/images\/ezgif-4-29bfcbd4e9ed.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T06:59:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Kann er sich jetzt die H-Milch zum Geburtstag leisten, oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T07:16:22+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Beweist ihm erst mal dass ihr den haidfreien Monat durchziehn k\u00f6nnt ihr L\u00fcgen Haider! Er will halt auch mal a weng chillen und a Ruh haben."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T07:29:26+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Dann mampf ich nebenbei mein Sandwich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T07:55:03+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:03:31+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich scho, dass Yoshi immer a Stampfaddagge g'macht hat, wenn er vorher an gelben Banzer g'mampft g'habt hat? Bei am roden Banzer hingegechen war Yoshi derjeniche, der Feuer g'speit hat.<br><br>Mei absoluder Lieblingsgaraggder von Nindendo!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:04:40+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/x1GS4qK.gif\"><br><br>Kleiner Fick um 8:04?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:06:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kleiner Fick um 8:04?<br><\/blockquote>Wie Rainer sich wohl gef\u00fchlt hat als er merkte, dass sein Zipfel zu klein und durch die Fettsch\u00fcrze so behindert ist, dass er nicht einmal die Clementine begatten kann?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:18:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainers brechendes Herz klingt \u00fcbrigens, als w\u00fcrde ein Seidla runterfallen. Wusste auch wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:25:16+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Ter Trachenloart"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:29:22+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Der Behindertenthread 3.0"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:31:16+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Woher kommt eigentlich diese H-Milch Geschichte?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T08:36:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Woher kommt eigentlich diese H-Milch Geschichte?<br><\/blockquote>Der Fette hat neulich im Stream gesagt, dass es gut w\u00e4re wenn noch ein paar Barren neigschma\u00dft werden da er noch ganz dringend eine Milch braucht.<br><br>Im Altschauerberg-H\u00f6rbuch hier zu erfahren: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qUUDci1l-Co\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qUUDci1l-Co<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T09:00:26+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Ich w\u00fcnsche euch noch einen sch\u00f6nen Abend."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T09:04:01+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><i>Auf meinem Nacken kannste ned&#8230; kannste ned sheeshen Alder, weil der is so brutal, der wirft regel \u00e4h recht Blitze Alder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/X22LvTE.jpg\"><br><\/blockquote>Sch\u00f6nes Wochenende Leude und dange f\u00fcrs Zuschauen und eure Unterst\u00fctzung"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T09:05:39+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Behindertenthread nennsde des???!!??"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T09:15:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Guten Morgen Loide<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OUloKjz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T09:34:00+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen Loide<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OUloKjz.gif\"><br><\/blockquote>Kann das bitte jemand in Gimp neispeichern?<br><br><img src=\"https:\/\/i0.wp.com\/www.leoprinting.de\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MGM-logo-logotype-1.jpg?resize=750%2C410&amp;ssl=1\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T09:35:25+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Guten Morgen, meine geilen Schw\u00e4nze und Muschis."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T09:46:34+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Der Fette hat neulich im Stream gesagt, dass es gut w\u00e4re wenn noch ein paar Barren neigschma\u00dft werden da er noch ganz dringend eine Milch braucht.<br><br>Im Altschauerberg-H\u00f6rbuch hier zu erfahren: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qUUDci1l-Co\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qUUDci1l-Co<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4spbYLD.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:08:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ich bin ein Wingler. Ich bin der, der \u00fcberhaupt da ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:11:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Aber immerhin hat er jetzt auch die vollen 30 Stunden voll und kann die 3% an zus\u00e4tzlichen Einnahmen (aktuell so um die $6) einstreichen.<br><\/blockquote>Hat sich ja richtig gelohnt."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:14:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer hat eben seinen Traumberuf gefunden. Er arbeitet gerne, daher auch viel und auch an Feiertagen. Rainer ist nicht arbeitslos, wie alle behaupten.<br><br>Alle die behaupten, Rainer w\u00e4re arbeitslos, sind nur neidisch, weil sie nicht ihren Traumberuf gefunden haben.<br><br>Rainer lebt seinen Traum, denn er wurde wahr.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:15:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Rosenkavalier<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAOWf80WsAAL0jA?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:16:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drachenlord Eierangriff 23.07.2019 im Stream<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:41:02+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Drachenlord Eierangriff 23.07.2019 im Stream<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich sollte \u00f6fter mal refreshen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:41:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Drachenlord Eierangriff 23.07.2019 im Stream<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>sagts emal habts ihr an Dachschadne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T10:42:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4RF1qds.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:10:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Fr\u00fchst\u00fccksschprietzer bevors zum Begger geht<br><br>[11:04] [Pornhub] Neuer Status: Online"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:25:20+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ob die nekrotisierten Waden diesen Sommer noch ein Comeback geben? Die Schanze muss ja wimmeln vor lauter Kellerasseln, Wanzen und sonstigem Getier."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:29:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "[11:24] [Hauptkanal] Neues Video:<br>DracheLord Gegen Mobbing Hater Gespr\u00e4che Part 1 Mitten in der Nacht<br><br>Kommt er vielleicht aweng mit den Parts durcheinander? Na sowas"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:30:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Eigenen Namen richtig Schreiben, uff. Ne lass mal&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:32:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<i>Ich mag des Lord ned, sagt einfach Drache<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:36:44+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "So langsam glaube ich, dass der Rainer ein wenig unf\u00e4hig ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:39:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "2015: ich gehe nicht mehr auf die H\u00e4ider ein<br>2019: mein einziger Content sind die H\u00e4ider"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:39:45+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Eigenen Namen richtig Schreiben, uff. Ne lass mal&#8230;<br><\/blockquote>Des is fr\u00e4ngisch Junge. Bled kann ma sei!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:41:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ScheiSS DrachElordS"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:46:50+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Na und? Braucht ihr nicht beide H\u00e4nde und Schwung um aufzustehen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:53:20+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Lol ich stehe schon seit Monaten nicht mehr auf. Aber nicht weil ich nicht kann oder weil es cool ist, sondern weil ich nicht will!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T11:56:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Hagen entnimmt meine Exkremente und lutscht mir danach die Rosette sauber, falls ihr euch das gerade gefragt habt."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:07:03+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4RF1qds.gif\"><br><\/blockquote>Aufstehen ohne H\u00e4nde nicht mehr kommen wird."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:07:14+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Na und? Braucht ihr nicht beide H\u00e4nde und Schwung um aufzustehen? <br><\/blockquote>Ich bin nicht derjeniche der ohne H\u00e4nde aufsteht weil es cool ist. Abgesehen davon stehe ich nicht ohne H\u00e4nde auf."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:11:30+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Kleiner Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:11:40+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Leb deinen Traum denn er wird war<br>Geh deinen Weg, stelle dich der Gefahr<br>Alles was wichtig ist<br>Wirst du erkennen wenn die Zeit gekommen ist<br>Ja, greif nach den Sternen, du bist bereit<br>Glaub an dich, bald ist es so weit<br>Wir werden bei dir sein<br>Sei bereit!<br>Du wirst noch viel erleben<br>Du musst diesen Test bestehen<br>Es kommt der Tag an dem du dein Ziel erreichst<br>Ein Digimon wird dich begleiten<br>Der beste Freund in allen Zeiten<br>Ihr seid ein Team, werdet alle Abenteuer bestehen<br>Ohwowowowowo - wir bleiben Freunde was auch immer passiert<br>Ohwowowowowo - doch wir wissen nicht was morgen sein wird"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:14:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/RIXeccxM2HbgLGeb0q\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:16:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Basst scho h\u00e4ddich g'sacht g'habbt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:17:39+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Effizienz, loide"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:21:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wisst ihr.."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:24:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso postet niemand von euch Kaschpern den Link?<br><br>DracheLord Gegen Mobbing Hater Gespr\u00e4che Part 1 Mitten in der Nacht<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZSU9TTTCkvc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZSU9TTTCkvc<\/a> [youtube.com]<br><br>Fazit: er ist nicht derjeniche."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:24:31+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Wie gut in Spielen er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:24:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Aber zum Thema prominenter Stammkunde. \u00c4h \u2026 ich war gerade, ich bin gerade 'n bisschen fr\u00fcher aufgestandne [\u2026], ich war vorhin beim B\u00e4cker \u2026 also, es ist ja Sonntag, also \u2026 \u00e4h \u2026 hab\u2019 ich mir beim B\u00e4cker was zum \u2026 also hab\u2019 ich mir was beim B\u00e4cker geholt und \u2026 \u00e4hm \u2026 da war 'ne neue Bedienung, die kennt mich ned oder kannte mich ned vom Ding her [\u2026] Ja, jedenfalls hatte die so \u2026 \u00e4h \u2026 \u00e4hm \u2026 kannte die mich halt ned, also ned von, ned, ned, ned, dass ich da einkaufe zumindest und sacht so: &lsquo;Irgendwo her kenne ich Sie doch.\u2019 Ich so: &rsquo;Ja, gut m\u00f6glich.\u2019 \u00c4h \u2026 hab\u2019 dabei schon fett gegrinst, aber nichts wirklich dazu gesacht. Und dann meinte sie so, da meint\u2019 ich halt so \u2026 meinte sie halt so: &lsquo;Ja, aus Neustadt.\u2019 Hab ich gesacht: &rsquo;N\u00f6. Nicht aus Neustadt. Aber wahrscheinlich mehr so internetm\u00e4\u00dfig.\u2019 Hat se so gemeint: &lsquo;Aaaah, ja.\u2019 Da hat se irgendwas von Prominenz g&rsquo;sacht. Und ich denk\u2019 mir so: \u00c4h, nein, ganz sicher ned.\u2019<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:25:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "In Emskirchne hat der ferschissne, Wonklers Wixxgeschichten korrigierende, Begger am Sonndaach offne? Das kann doch nicht wahr sein, aller"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:27:34+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Geht seine Haiderdoku etzala wieder mit Part 1 los?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:28:15+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "letztenendes der Grund daf\u00fcr ist eigentlich tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:32:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "420 Loide<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAO4hO9XkAAssV8?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:40:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hat er da Kacke am Ellbogen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:42:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Nein. Das ist sein Tshirt. Er hat Kacke am Arsch, da es ihm absolut nicht mehr m\u00f6glich ist, sein Arschloch nach dem Scheissvorgang ohne Dusche sauber zu bekommen. Bei der Duschgelegenheit schiebt er den Restschiss mit seinem Dildo noch weiter in seinen Eingang und hofft, dass ein bissl was h\u00e4ngen bleibt. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:50:31+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>420 Loide<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAO4hO9XkAAssV8?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Wenn er mal nen bekifften Stream macht, schmei\u00df ich ihm sowas von die Barren nei Leude, dagegen wird Hagen extrem unwahnsinnich aussehne tatz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:50:35+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Hallo! Ich m\u00f6chte gerne ein richtig cooler und harter Metaler werden! <br>Kann mir da wer gute Highschool- Beziehungsanimes f\u00fcr zw\u00f6lfj\u00e4hrige M\u00e4dchen vorschlagen?<br>Danke! Tsch\u00f6 Tsch\u00f6!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:57:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Habt ihr schon auf den Abonation-Button geklickt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T12:57:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Habt ihr schon auf den Abonation-Button geklickt?<br><\/blockquote>Ich dr\u00fccke permanent den Abomination-Button, wenn ich Rainer sehe"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T13:15:25+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><blockquote>420 Loide<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAO4hO9XkAAssV8?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Wenn er mal nen bekifften Stream macht, schmei\u00df ich ihm sowas von die Barren nei Leude, dagegen wird Hagen extrem unwahnsinnich aussehne tatz\u00e4chlich<br><\/blockquote>Ein paar Hanfsamen auf sein Gel\u00e4nde schmei\u00dfen w\u00e4re a nice Gschicht"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T13:28:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Mit dem neuen Video hat Rainer logisch und durchdacht dargelegt, dass die Haider diejenichen sind. Ich bin mir sicher, dass die Besuche jetzt aufh\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T13:50:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "lass die andern sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T13:55:03+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Wieso postet niemand von euch Kaschpern den Link?<br><br>DracheLord Gegen Mobbing Hater Gespr\u00e4che Part 1 Mitten in der Nacht<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZSU9TTTCkvc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZSU9TTTCkvc<\/a> [youtube.com]<br><br>Fazit: er ist nicht derjeniche.<br><\/blockquote>Halbe Stunde ohne Bild? Bist du dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T13:57:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Drachenlords gegen Mobbing Serie bald l\u00e4nger als Herr der Ringe oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T13:57:53+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Drachenlord Eierangriff 23.07.2019 im Stream<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KZYgY-Ap9dY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ja das ist ein vern\u00fcnftiges Video!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:00:57+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Drachenlords gegen Mobbing Serie bald l\u00e4nger als Herr der Ringe oder<br><\/blockquote>Das ist eine Dokumentation an der er bereits seit Jahren sitzt und nicht, wie viele das so meinen, kurzschlussartig nach einschneidenden Ereignissen erstellt werden. Die Haider wieder."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:06:54+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Wieso postet niemand von euch Kaschpern den Link?<br><br>Fazit: er ist nicht derjeniche.<br><\/blockquote>Weil wir nicht diejenichen sind, die 24 Stunden auf neue Regungen des Kowodowomoronaramadonsf\u00fcrsten warten.<br><br>Fazit: Panic st derjeniche"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:07:55+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Der Verdacht erh\u00e4rtet sich, dass er vielleicht doch a weng dumm sein k\u00f6nnte?!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:14:15+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hab gelesne, dass in dem Video nicht mal richtige Soundschnippsel sind, sondern nur &ldquo;Erinnerungen&rdquo; die er aufgeschrieben hat und abliest. Ja. Lel. &#8230;.<br><br><br>Interessant ist nur: <br><br>23:15<br>zumal der kinski der sowieso<br>23:17<br>informationen zu haben scheint die<br>23:18<br>eigentlich \u00fcberhaupt niemand haben<br>23:20<br>durfte weil ja der anscheinend<br>23:23<br>informationen hat die nur ich die<br>23:25<br>polizei das gericht und zb ein<br>23:29<br>staatsanwalt hatte also bezweifle ich<br>23:31<br>dass da irgendwas ganz koscher ist mit<br>23:33<br>dem typen ja also fr\u00fcher oder sp\u00e4ter"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:15:37+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Stellt sich die Frage ob Kinski derjeniche ist"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:21:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>23:25<br>polizei das gericht und zb ein<br>23:29<br>staatsanwalt hatte also bezweifle ich<br><\/blockquote>Er sagt &ldquo;mein Staatsanwalt&rdquo;, die d0mme Sau, die <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:25:02+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote>23:25<br>polizei das gericht und zb ein<br>23:29<br>staatsanwalt hatte also bezweifle ich<br><\/blockquote>Er sagt &ldquo;mein Staatsanwalt&rdquo;, die d0mme Sau, die <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Geht du also mit der Meinung konform, der Fettsack sei also auch noch dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:28:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wo bleibt der n\u00e4chste GTA-Part?! <img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/yay.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:31:19+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Sven, Jorgen, Boat Cow, WaterSheep &#8230; die Leute spielen gerade vermehrt Minecraft und was macht der Lard? Er failed erst mal GTA weiter. Dabei k\u00f6nnte er so sch\u00f6ne Witze bauen, wenn er mal z.B. den Singleplayer durchspielt. Tja."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:46:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er ist eben nicht wie die anderen Letsplayer. Eigentlich ist er ja gar kein Letsplayer"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:47:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Sven, Jorgen, Boat Cow, WaterSheep &#8230; <br><\/blockquote>Wer?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:51:29+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Freunde von Klas. Wobei Jorgen#1 leider schon dahin ist. Jorgen#2 ist noch da. Dinnerbone liegt gerade im Meer herum.WaterSheep hat eine Kirche bekommen, einen Altar und Meatball. <br>WaterSheep und Boat Cow sind leider auch nicht mehr am Leben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T14:56:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Was"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:02:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich m\u00f6chte ebenfalls mein Unverst\u00e4ndnis \u00fcber die letzten Pelts zum Ausdruck bringen<br><br>Da ergeben ja sogar Rainers B\u00fccher mehr Sinn"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:03:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hab auch nichts ferstanden. Evtl sind das grooouuuusse Jutuber? Kenn mich mit Autisten nicht aus"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:21:35+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ich glaube hier werden einfach irgendwelche Namen erfunden"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:31:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/8qtStEO98FvFkAznpZ\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:36:39+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Isser heude wieder digg?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:40:14+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt der n\u00e4chste GTA-Part?! <img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/yay.gif\"><br><\/blockquote>Ohne Witz, \u00fcberfliege i.d.R. nur das N\u00f6tigste, aber das Versagen in GTA habe ich mir edzedla fast komplett neigesch\u00fcrt, zumindest die Zusammenschnitte.<br>8\/10"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:40:37+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Sven, Jorgen, Boat Cow, WaterSheep &#8230; die Leute spielen gerade vermehrt Minecraft und was macht der Lard? Er failed erst mal GTA weiter. Dabei k\u00f6nnte er so sch\u00f6ne Witze bauen, wenn er mal z.B. den Singleplayer durchspielt. Tja. <br><\/blockquote>Reiner k\u00f6nnte ja mal abstimmen lassen, ob er vielleicht Minas Tirith in Minecraft bauen soll und wenn die Mehrheit das will, das auch ganz sicher und auf jeden Fall machen."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:41:21+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "DrachenLord<br>DrachenLord<br>DrachenLord<br><br>DracheOffiziell<br>DracheOffiziell<br>DracheOffiziell<br><br>Dokumentation<br>Dokumentation<br>Dokumentation <br><br><br>Gegen Mobbing<br>Gegen Mobbing<br>Gegen Mobbing"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T15:44:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Pelt<br>Pelt<br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:05:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gru\u00dfe an Anusficker 5000"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:06:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Haiderged\u00f6ns."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:20:33+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Reiner k\u00f6nnte ja mal abstimmen lassen, ob er vielleicht Minas Tirith in Minecraft bauen soll und wenn die Mehrheit das will, das auch ganz sicher und auf jeden Fall machen.<br><\/blockquote>Meme<br><br>scheitert daran, ein Quadrat zu bauen<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:26:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Freunde von Klas.<br><br><\/blockquote>Von wem?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:28:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo bleibt der n\u00e4chste GTA-Part?! <img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/yay.gif\"><br><\/blockquote>Ohne Witz, \u00fcberfliege i.d.R. nur das N\u00f6tigste, aber das Versagen in GTA habe ich mir edzedla fast komplett neigesch\u00fcrt, zumindest die Zusammenschnitte.<br>8\/10<br><\/blockquote>Noch mal: die Zusammenschnitte spiegeln nur einen Bruchteil des Versagens wider. Sonst w\u00e4ren sie nicht so kurz. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/> Also: wenn du die volle Dr\u00f6hnung willst: schau die Parts komplett. Aber leg dir am besten einen Boxsack bereit."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:35:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Freunde von Klas.<br><br><\/blockquote>Von wem?<br><\/blockquote>Klas ist der neueste Gef\u00e4hrte und wurde im Dschungel gefunden. Zusammen mit Sven und Joergen erleben sie die epicsten Adventure!Epic epic."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:37:24+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ach so, verstehe."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T16:58:53+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hallo Marion. Na? Schon Rainhard mit abgelaufenem Ja! Dreck vom Rewe versorgt?<br>#altschauerberger-tafel"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T17:14:14+02:00",
        "username": "Sweak",
        "text": "Dreger live:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQYAGnsxYI4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQYAGnsxYI4<\/a> [youtube.com]<br><br>Er spielt Super Mario World und singt zur Musik"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T17:24:32+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Dreger live:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQYAGnsxYI4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQYAGnsxYI4<\/a> [youtube.com]<br><br>Er spielt Super Mario World und singt zur Musik<br><\/blockquote>Boah cool, darf ich nicht verpassen, das klingt nach Spa\u00df!<br><br>Merkste selbst oder? <br><br>Einen geistig behindert pfeifenden Fettberg beim betteln beobachten toll."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T17:26:40+02:00",
        "username": "Sweak",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dreger live:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQYAGnsxYI4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pQYAGnsxYI4<\/a> [youtube.com]<br><br>Er spielt Super Mario World und singt zur Musik<br><\/blockquote>Boah cool, darf ich nicht verpassen, das klingt nach Spa\u00df!<br><br>Merkste selbst oder? <br><br>Einen geistig behindert pfeifenden Fettberg beim betteln beobachten toll.<br><\/blockquote>Deswegen sind wir doch alle hier? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Wegen Demjenichen"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T17:27:33+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Geh von meinem Grundst\u00fcck runderrr du [redacted]"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T17:30:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wadded mal"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T17:33:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:02:13+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr\u2026<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iTuAqic.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:14:18+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Der Witz is&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:16:11+02:00",
        "username": "Kaschba",
        "text": "Gibts n Reup vom Eier-Video?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:16:13+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ich bin nich derjeniche&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:38:00+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gibts n Ei vom Reup-Video?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:47:29+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wisst ihr was des geilste is?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:49:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Man kann Wildpferde ts\u00e4hmen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:51:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wadded mal<br><\/blockquote>ok des geht so nicht"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:51:58+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Stundenlohn hat\u2019s geschafft, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T18:58:05+02:00",
        "username": "Sentinel2150",
        "text": "Sein Level hat Kaizo-Niveau. Genau du dummer Fettsack"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:06:02+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ezio du bist ein verdammter VOLLIDIOT!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:08:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Mann Joschie, warumm\u00e4 schdambfst du ned???"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:08:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Einnahmebusen w\u00e4chst und w\u00e4chst :3"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:10:25+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/hKzrd6K\/freu.jpg\"><br><br>Drache letztenendes doch von der BLM besiegt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:10:35+02:00",
        "username": "scarred",
        "text": "ist dieses bescheuerte Rummonologisieren und Melodiemitgesinge eigentlich Resultat seiner Einsamkeit? Oder macht er das mit Absicht, weil irgendjemand mal gesagt hat, dass es voll nervt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:11:32+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "chrhrchrm<br><br><br>cccccccchhhhhhhhhhhrrrrrrm<br><br><br>hallo, pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:12:17+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Obwohl er so enorm fett ist, hat er gar keine m\u00e4nnerbusne daz\u00e4chlich sogar. Die edlen Winklergene"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:16:47+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Ist euch schon mal aufgefallen, wie ordin\u00e4r fett der Winklersbub eingetlich ist, tats\u00e4chlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:16:59+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Obwohl er so enorm fett ist, hat er gar keine m\u00e4nnerbusne daz\u00e4chlich sogar. Die edlen Winklergene<br><\/blockquote>Daf\u00fcr hat er einen Ganzk\u00f6rperarsch"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:20:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Nat\u00fcrlich gibts ein reup vom eiervideo taz\u00e4chlich<br><a href=\"https:\/\/streamable.com\/ii7jm\">https:\/\/streamable.com\/ii7jm<\/a> [streamable.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:23:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wird der Eierwurf eigentlich kollektiv verachtet oder sind Eierw\u00fcrfe richtig und wichtig?<br><br>Frage an Lachschon. Bekomme ich Antwortne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:26:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fr\u00fcher verachtet, heute ein K\u00f6nig<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oKIPaKmcyXffD0T5u\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:29:09+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Drache will keiner mehr sehen. Hat sich selber besiegt."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:31:35+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Wird der Eierwurf eigentlich kollektiv verachtet oder sind Eierw\u00fcrfe richtig und wichtig?<br><br>Frage an Lachschon. Bekomme ich Antwortne?<br><\/blockquote>Eier sind richtig und wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:32:59+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/hKzrd6K\/freu.jpg\"><br><br>Drache letztenendes doch von der BLM besiegt?<br><\/blockquote>Younow hat sich selbst besiegt. Das w\u00e4re sogar mit Lizenz so passiert. W\u00e4re super, wenn er sich die Lizenz f\u00fcr einen 4 stelligen Geldbetrag geholt h\u00e4tte und Younow einfach so, wie jetzt, ins Glas geht. Das w\u00e4ren zus\u00e4tzliche Ausgaben gewesen. <br><br>Einfach mal 3% mehr Einnahmen f\u00fcr alle Partner raushauen, nachdem man die Barrenbots entfernt hat. Das ist schon nice. RIP Younow."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:35:15+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Obwohl er so enorm fett ist, hat er gar keine m\u00e4nnerbusne daz\u00e4chlich sogar. Die edlen Winklergene<br><\/blockquote>Weil der kleine Bauch so gro\u00df ist, dass der kleine Busen wie ein Eisberg unter der Oberfl\u00e4che w\u00e4chst und gedeiht"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:46:25+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "So als Tittenfetischist ist Rainers Einnahmebusen jetzt nicht unbedingt als Wixxvorlage geeignet&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:49:51+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/24\/f1\/44\/24f14438344645d46876f42fcef7bab7.gif\"><br><br>Wie voller Hoffnung sein Blick damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:50:37+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "W\u00e4re jay_the_killer nicht gewesen, h\u00e4tte Rainer seine Barren ja in Pelts anlegen k\u00f6nnen!<br>Tja! \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T19:52:01+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Das is ne sehr sch\u00f6ne Tanz, und sojar ne Marketanz!<br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/12-28-2015\/oagwyy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:02:11+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Das is ne sehr sch\u00f6ne Tanz, und sojar ne Marketanz!<br>*total lustiges tanzgif*<br><\/blockquote>Das hat so viel Drachenbezug! Qualit\u00e4tspelt echt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:04:21+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Das is ne sehr sch\u00f6ne Tanz, und sojar ne Marketanz!<br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/12-28-2015\/oagwyy.gif\"><br><\/blockquote>Horndog Shoe Shuffle nennste des?!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:06:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Level f\u00fcr den guuuden Ben<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAQKPzkXoAA7ext?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:07:04+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Na und, spielt ihr ned ironisch Brettspiele gegen euch selbst, weil ihr keine Freunde habt?<br><br><br>Let\u00b4s Brett Drachenlord vs DrachenLP Die H\u00f6hle des Drachen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TtOPd4e-m7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TtOPd4e-m7w<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:07:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "snaga und pillath im dachgeschoss beste leben"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:11:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Was sind das denn f\u00fcr Kleinkindw\u00fcrfe?!<br><br>Wenn nicht jedes meiner schimmelnden Eier sein scheisz Fenster hinter ihm getroffen h\u00e4tte, w\u00e4re ich mit einem schlechten Gef\u00fchl heimw\u00e4rts."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:14:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/hKzrd6K\/freu.jpg\"><br><br>Drache letztenendes doch von der BLM besiegt?<br><\/blockquote>6 Dollar f\u00fcr zwei Stunden nix tun. Ist doch gut"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:15:04+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_8274rok2r.jpeg\"><br>Wieviel er sich mittlerweile schon &ldquo;gesteigert&rdquo; hat?<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/F9FE4XnDfqY\">https:\/\/youtu.be\/F9FE4XnDfqY<\/a> [youtu.be] (21.6.19)"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:17:35+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Fangen die Essensreste in Rainers K\u00fcche bei den aktuellen Temperaturen an zu g\u00e4ren?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:22:00+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Kurzer Reminder, dass in der Schanze schon seit \u00fcber 6 Jahren nicht mehr geputzt wurde. \u00dcberlegt euch das mal, nur mal grob was zusammengekehrt und gro\u00dfe M\u00fcllreste mit der Hand aufgelesen."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:23:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Blaues Feuer is ja auch noch anders interessant, und zwar. Ups, h\u00e4tt i einsammeln sollne, ach da is ja noch mehr gwesne, egal. \u00c4h, blaues Feuer is ja noch auf andere Art und Weise interessant. So ist zum Beispiel. OK, die singt da vor sich hin.<br>So sind zum Beispiel blaue Fackeln. \u00c4h blaues Feuer ist ja hei\u00dfer als normales Feuer, also normales Feuer ist ja. Wei\u00df ned, ist ja, ich kenn die Temperaturen ned, aber normales Feuer hat ja ne bestimmte Hitze, und blaues Feuer is quasi hei\u00dfer als des blaue. \u00c4h Quatsch, blaues is hei\u00dfer als des rote Feuer, also des normale Feuer das wo man so kennt."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:23:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Blaues Feuer is ja auch noch anders interessant, und zwar. Ups, h\u00e4tt i einsammeln sollne, ach da is ja noch mehr gwesne, egal. \u00c4h, blaues Feuer is ja noch auf andere Art und Weise interessant. So ist zum Beispiel. OK, die singt da vor sich hin.<br>So sind zum Beispiel blaue Fackeln. \u00c4h blaues Feuer ist ja hei\u00dfer als normales Feuer, also normales Feuer ist ja. Wei\u00df ned, ist ja, ich kenn die Temperaturen ned, aber normales Feuer hat ja ne bestimmte Hitze, und blaues Feuer is quasi hei\u00dfer als des blaue. \u00c4h Quatsch, blaues is hei\u00dfer als des rote Feuer, also des normale Feuer das wo man so kennt."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:24:10+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wenn der Monat sich gleichm\u00e4\u00dfig weiter entwickelt, kommt er auf 288$ f\u00fcr den Juli. Zuz\u00fcglich der 28 Abos oder was er da hat. Das sind auch jeweils 2,60$ also 72$<br><br>Lange Rede, Kurzer Sinn: 360$ eine Woche nach Rainers Geburtstag."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:26:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Sollte f\u00fcr einige weitere \u201eSpielzeuge\u201c reichen."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:34:11+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Er kann ja die Schnecken im Pool fressen."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:35:55+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/hKzrd6K\/freu.jpg\"><br><br>Drache letztenendes doch von der BLM besiegt?<br><\/blockquote>6 Dollar f\u00fcr zwei Stunden nix tun. Ist doch gut <br><\/blockquote>Kann auch Ferienzeit sein, weil viele Hater mit ihren <strike>Kindern<\/strike> Eltern im Urlaub sind. Selbst hier im Thread ist nix los."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:36:06+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Mal ein kurzes Zwischengr\u00e4tschen:<br><br>Wenn Geld, Klicks, Kommentare, Besuche ausbleiben, dann bleibt ihm nix anderes mehr \u00fcbrig als:<br><br>+Einfach weiter machen trotz keiner Aufmerksamkeit<br>+Knien, Demut zeigen, und bei allen um Vergebung betteln<br>+Anst\u00e4ndige Arbeit suchen und ein anst\u00e4ndiges Leben ebenfalls<br>+Bei LS anmeddeln<br>+Freitod<br><br>Im Grund kann man sich das sparen, aber es w\u00e4re doch mal eine ernsthafte \u00dcberlegung, WAS passiert, wenn der Fall eintritt, dass er pl\u00f6tzlich KEINE Fans und Haider-Aufmerksamkeit bekommt.<br><br>Theopraktisch bricht ihm dann ja der Arsch auf dem d\u00fcnnen Eis auf dem er eh ist, ein, bzw. bricht seine Welt zusammen so wie jeder Stuhl auf der er sich setzt.<br><br>Mein Traum w\u00e4re es, dass er eben nicht mehr da ist. Das kann man deuten wie man will, ich g\u00f6nne ihm dass er auf wacht und &ldquo;normal&rdquo; wird, oder dass eben ins Wasser geht. Einen Pool hat er ja, also sich selbst ersaufen kann nicht allzu schwer sein. Wie gesagt, ich g\u00f6nne ihm nur eines, dass er irgendwann komplett uninteressant ist, f\u00fcr ALLES UND JEDEN, und was er dann macht, ist mir schei\u00dfegal."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:38:58+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Manni zwar dummer huso, doch er spricht diesmal weise."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:44:59+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>+Freitod<br><br>Im Grund kann man sich das sparen, aber es w\u00e4re doch mal eine ernsthafte \u00dcberlegung, WAS passiert, wenn der Fall eintritt, dass er pl\u00f6tzlich KEINE Fans und Haider-Aufmerksamkeit bekommt.<br><br>Theopraktisch bricht ihm dann ja der Arsch auf dem d\u00fcnnen Eis auf dem er eh ist, ein, bzw. bricht seine Welt zusammen so wie jeder Stuhl auf der er sich setzt.<br><br><\/blockquote>Anders als hier teils g\u00e4ngige Lehrmeinung, halte ich es f\u00fcr v\u00f6llig absurden Unsinn, dass Rainer oder sonst irgendwer mit narzisstischen Tendenzen &ldquo;zu narzisstisch&rdquo; sei, um den Freitod zu w\u00e4hlen. Falls wirklich mal gar nichts mehr geht, die Barren ausbleiben und Ruiner vor den Tr\u00fcmmern seiner Existenz steht, wieso dann nicht als letzten Trick, ein gro\u00dfes Zeichen gegen Mobbing setzen. <br><br>Acta est fabula, plaudite!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:48:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Vielleicht renoviert Rainer seine Schanze.."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:48:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&#8230;vielleicht auch nicht.."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:48:47+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "dann wird er hartzen bis seine sachbearbeiterin beim jobcenter irgendwann mal aufgibt und er in fr\u00fchrente kommt und von sozialhilfe bis zum ende lebt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:49:51+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Wenn der Monat sich gleichm\u00e4\u00dfig weiter entwickelt, kommt er auf 288$ f\u00fcr den Juli. Zuz\u00fcglich der 28 Abos oder was er da hat. Das sind auch jeweils 2,60$ also 72$<br><br>Lange Rede, Kurzer Sinn: 360$ eine Woche nach Rainers Geburtstag.<br><\/blockquote>reicht f\u00fcr zwei ralph lauren hemden was los"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:51:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Im Grund kann man sich das sparen, aber es w\u00e4re doch mal eine ernsthafte \u00dcberlegung, WAS passiert, wenn der Fall eintritt, dass er pl\u00f6tzlich KEINE Fans und Haider-Aufmerksamkeit bekommt.<br><br>Theopraktisch bricht ihm dann ja der Arsch auf dem d\u00fcnnen Eis auf dem er eh ist, ein, bzw. bricht seine Welt zusammen so wie jeder Stuhl auf der er sich setzt.<br><br><\/blockquote>kommt halt wieder posterverkauf und alles f\u00e4ngt von vorne an"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T20:55:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Marion wird regeln"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:02:25+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob Rainer an seinem 30. fegen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:06:46+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/hKzrd6K\/freu.jpg\"><br><br>Drache letztenendes doch von der BLM besiegt?<br><\/blockquote>6 Dollar f\u00fcr zwei Stunden nix tun. Ist doch gut <br><\/blockquote>Jupp. <br><br>Insbesondere wenn man in den 2 Stunden 1 Dollar Strom verbraucht, 4 Dollar verfressen und versoffen und trotzdem noch mehr in der Stunde als jeder verkackte, faule H\u00e4ider da draussen verdient hat&#8230;. <br><br>L\u00e4uft leider immer noch beim Diqqen&#8230;<br><br>Und aufgeben gibt's nicht bei Rainer. Der wird weitermachen, selbst wenn ihm der Arsch auf Grundeis geht. Vorteil f\u00fcr ihn: Er hat Grund und Boden. Das sollte man nicht ausser Acht lassen. Auch im hinterw\u00e4ldlerischsten Dorf ist das Money wert.<br><br>Da hat er f\u00fcr den Fall der F\u00e4lle Reserven, um sich neu zu orientieren. Jetzt ohne eine Finanzdiskussion loszutreten und ohne dem Wissen, welcher Gl\u00e4ubiger mit welchem Titel dem Specki im Nacken sitzt.<br><br>Denke aber der Exodus finalis tritt erst mit dem Herzversagen ein. Oder ein Furz bleibt mal quer und zerrei\u00dft ihm irgendeine Arterie im Unterleib&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:07:41+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Ja Hr. M\u00fc\u00fc\u00fchlllaa? Die ham hiera riesiche Sdampfaddgge gemacht, mit gelben Joshi undsoweida. Ja, mit blauen Joshi bidde, dangge."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:17:31+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lgZDGjv.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:20:48+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Im schlimmsten Falls geht er halt zur Marion n\u00fcber zum essen, Kamer laden und Videos hochladne"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:36:45+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote><blockquote>+Freitod<br><br>Im Grund kann man sich das sparen, aber es w\u00e4re doch mal eine ernsthafte \u00dcberlegung, WAS passiert, wenn der Fall eintritt, dass er pl\u00f6tzlich KEINE Fans und Haider-Aufmerksamkeit bekommt.<br><br>Theopraktisch bricht ihm dann ja der Arsch auf dem d\u00fcnnen Eis auf dem er eh ist, ein, bzw. bricht seine Welt zusammen so wie jeder Stuhl auf der er sich setzt.<br><br><\/blockquote>Anders als hier teils g\u00e4ngige Lehrmeinung, halte ich es f\u00fcr v\u00f6llig absurden Unsinn, dass Rainer oder sonst irgendwer mit narzisstischen Tendenzen &ldquo;zu narzisstisch&rdquo; sei, um den Freitod zu w\u00e4hlen. Falls wirklich mal gar nichts mehr geht, die Barren ausbleiben und Ruiner vor den Tr\u00fcmmern seiner Existenz steht, wieso dann nicht als letzten Trick, ein gro\u00dfes Zeichen gegen Mobbing setzen. <br><br>Acta est fabula, plaudite!<br><\/blockquote>Gebe der Nuss recht.<br>Erweiterter Suizid ist klassisch f\u00fcr Narzissten. Joker1510, Drachenbarde, Drachenlord gebt euch in 8!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:41:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im Grund kann man sich das sparen, aber es w\u00e4re doch mal eine ernsthafte \u00dcberlegung, WAS passiert, wenn der Fall eintritt, dass er pl\u00f6tzlich KEINE Fans und Haider-Aufmerksamkeit bekommt.<br><br>Theopraktisch bricht ihm dann ja der Arsch auf dem d\u00fcnnen Eis auf dem er eh ist, ein, bzw. bricht seine Welt zusammen so wie jeder Stuhl auf der er sich setzt.<br><br><\/blockquote>kommt halt wieder posterverkauf und alles f\u00e4ngt von vorne an<br><\/blockquote>Ja. Das muss ich mir immer mal wieder vor augen halten.<br><br>Eigentlich ist diese Aufregerey perfekt.<br><br>Ein ganzes Dorf im Stress, weil alle zu DUMM SIND den Fetten aus seinem Haus zu zerren und durchzuwalken, damit er Manieren lernt und bekommt. Das passiert halt, wenn man weg guckt.<br><br>Hundert pro sitzen die Nachbarn im Ort hinter den Vorh\u00e4ngen und glotzen raus und regen sich \u00fcber die Besucher und Rainers geschrei auf. 2 Minuten sp\u00e4ter wird dann einfach der Vorhang zu gezogen und auf &ldquo;egal&rdquo; gemacht.<br><br>Wer weg guckt, hat es nicht anders verdient, demnach.<br><br>Dass er immer genau soviel hat, sich was zu kaufen, ist f\u00fcr mich, nach kurzem in-mich-gehen, das beste.<br><br>Auch sein Auto g\u00f6nne ich ihm. Ihm muss nur mal der Zahnriehmen rei\u00dfen, oder die Lichtmaschine kaputt gehen und er steht vor dem Ende. Weil dann m\u00fcsste er auf all seinen &ldquo;luxus&rdquo; verzichten, Geld hat er nicht genug, also schei\u00dft er sich ein vor Angst, und aufgrund seiner St\u00f6rung, die er klar hat, sagt er sich dann, ins Gegenteil verkehrt, wie &ldquo;awsem&rdquo; er ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:46:36+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Suizid trau ich ihm nicht zu. Er wird eher langsam und qualvoll dahinsiechen und damit prahlen wie dreckig es ihm doch geht und dass er des alles nur in kauf nimmt weche mobbing und die haider und ein zeichen setzten will. Er geht halt immer den schweren Weg. Mein Tipp is ne Sepsis."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:56:41+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>Ja. Das muss ich mir immer mal wieder vor augen halten.<br><br>Eigentlich ist diese Aufregerey perfekt.<br><br>Ein ganzes Dorf im Stress, weil alle zu DUMM SIND den Fetten aus seinem Haus zu zerren und durchzuwalken, damit er Manieren lernt und bekommt. Das passiert halt, wenn man weg guckt.<br><br>Hundert pro sitzen die Nachbarn im Ort hinter den Vorh\u00e4ngen und glotzen raus und regen sich \u00fcber die Besucher und Rainers geschrei auf. 2 Minuten sp\u00e4ter wird dann einfach der Vorhang zu gezogen und auf &ldquo;egal&rdquo; gemacht.<br><br>Wer weg guckt, hat es nicht anders verdient, demnach.<br><br>Dass er immer genau soviel hat, sich was zu kaufen, ist f\u00fcr mich, nach kurzem in-mich-gehen, das beste.<br><br>Auch sein Auto g\u00f6nne ich ihm. Ihm muss nur mal der Zahnriehmen rei\u00dfen, oder die Lichtmaschine kaputt gehen und er steht vor dem Ende. Weil dann m\u00fcsste er auf all seinen &ldquo;luxus&rdquo; verzichten, Geld hat er nicht genug, also schei\u00dft er sich ein vor Angst, und aufgrund seiner St\u00f6rung, die er klar hat, sagt er sich dann, ins Gegenteil verkehrt, wie &ldquo;awsem&rdquo; er ist.<br><\/blockquote>Kann ich mir so ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:57:19+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wisst ihr, welchen Rainer ich manchmal vermisse?<br>Den optimistischen Rainer aus der Zeit ~2014-2016. Den kennt man heute gar nicht mehr; die alten Videos sind regelrecht erfrischend.<br>Das war die Zeit, wo seinem Spatzenhirn die finanziellen Reserven noch unersch\u00f6pflich erschienen sind und der Durchbruch als Youtube-Star nur eine Frage der Zeit. Der Reiz des Games lag damals noch weniger in den regelm\u00e4\u00dfigen Eskalationen, sondern in der permanenten unfreiwilligen Komik des Sondersch\u00fclers, der versucht, seine bereits damals schon gescheiterte Existenz in der hinterfr\u00e4nkischen Provinz als spannend und unterhaltsam zu verkaufen. Wohl nie wieder wird Rainer uns stolz einen Billigtisch aus den 80ern als &ldquo;Tisch aus gr\u00fcnem Mamor&rdquo; pr\u00e4sentieren, oder mit der eigenen Pferdekoppel plus Pferd angeben. Auch das Vort\u00e4uschen eines regen sozialen Lebens - angstschwei\u00dfgetr\u00e4nkter Gang zur Kerwa z.B., Comdeygold - pass\u00e9. <br>Es gibt eigentlich nur noch den Rechtfertigungslord und den Schreilord, was auf Dauer etwas erm\u00fcdend ist."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T21:59:42+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "ich kapier immer noch nicht, weshalb ihm einer seiner nachbarn nicht einfach mal das kabel zum internet abklemmt. <br>in dem kaff sind doch bestimm 90% der m\u00e4nner mit irgendeinem handwerklichen hintergrund, oder der schwager ist elektriker, oder der kollege von der freiwilligen feuerwehr oder oder oder<br><br>ne ex von mir hatte mal so nen punk als nachbarn, und wenn der die mukke nachts aufgedreht hat ist die einfach in den keller und hat ihm die sicherung rausgedreht. (also nachdem sie und andere nachbarn es in der vergangenheit mit freundlichen gespr\u00e4chen usw versucht hatten)<br><br>das ist f\u00fcr mich echt eines der gr\u00f6\u00dften mysterien im game"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:02:55+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "360 $ sind 323 \u20ac.<br><br>Ganz passabel, wenn man nicht Autoversicherung, Handyvertrag, Gasfaserkabel, Festnetzanschluss und Stromschulden bezahlen m\u00fcsste, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:03:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "K\u00f6nnte es dir erkl\u00e4ren aber hier die Kurzform: Dorf."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:04:33+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lgZDGjv.png\"><br><\/blockquote>Wie er damals stolz seine Brezelns pr\u00e4sentierte. So machen das auch die behinderten Kinder."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:05:02+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Mich wundert, warum Frau Popp und co nicht schon lange kleine Souvenirshops aufgemacht haben und gerade jetzt im Sommer k\u00fchle Getr\u00e4nke an die ganzen Kuchenkinder verkaufen.<br>Die w\u00fcrden locker mehr machen, als der Dreger mit seinen Barrne."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:10:02+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "Bei WEITEM!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:10:05+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "Bei WEITEM!"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:15:43+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte es dir erkl\u00e4ren aber hier die Kurzform: Dorf. <br><\/blockquote>nee das will ich mal so nich gelten lassen.bin auch aufm dorf aufgewachsen. (okay jetzt nicht so minidorf wie altschauerberg, 5000 einwohner hatten wir)<br><br>das ganze geht jetzt ja schon seit paar jahren, und es geht dort anscheinend(?) allen auf den sack. irgend einer von der dorfjugen der nach paar bier meint seine oma r\u00e4chen zu m\u00fcssen die nich mehr schlafen kann wegen ihrem nachbarn, das m\u00fcsste doch in den paar jahren eigentlich schon l\u00e4ngst geschehen sein. oder irgend ein mann der sich das gemaule seiner frau nicht mehr anh\u00f6ren will oder was wei\u00df ich.<br><br>es gibt d\u00f6rfer mit bewohnern die so ultra angenervt sind, dass sie fleichk\u00f6der mit gift auslegen um hunde zu vergiften die auf den gehweg kacken, die \u00f6l in kurven auskippen um motorradfahrer zu vergraulen oder die dr\u00e4hte auf waldwegen spannen um mountainbiker abzuschrecken.<br><br>theorie von mir: entweder die sind einfach zu dumm um auf die absolut naheliegendste l\u00f6sung zu kommen, oder der leidensdruck ist noch nicht hoch genug, oder es ist nicht so schlimm wie man es sich als au\u00dfenstehender vorstellt<br>(die letzte m\u00f6glichkeit k\u00f6nnte ich mir sogar echt gut vorstellen nach dem hater unzensiert video. da waren ja wirklich alles ganz normale typen. )"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:17:29+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Mich wundert, warum Frau Popp und co nicht schon lange kleine Souvenirshops aufgemacht haben und gerade jetzt im Sommer k\u00fchle Getr\u00e4nke an die ganzen Kuchenkinder verkaufen.<br>Die w\u00fcrden locker mehr machen, als der Dreger mit seinen Barrne.<br><\/blockquote>ey ganz ehrlich, mit ein bi\u00dfchen gesch\u00e4fssinn k\u00f6nnte das echt problemlos klappen."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:19:10+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Mich wunderts, wieso wir hier seit Jahren diskutieren obwohl wir einfach pelten k\u00f6nnten.<br>PELT"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:19:33+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "leel \u00fcberlegt mal wenn einer der nachbarn ne cam mit blick auf die schanze online stellen w\u00fcrde und auf yn streamen w\u00fcrde. was die wohl an barrn bekommen w\u00fcrden? og"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:21:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ja warum haben die Nachbarn eigentlich noch nicht Reiner gepf\u00e4hlt und geh\u00e4utet? Sollte man mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:22:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "5000 Einwohner ist doch kein Dorf Junge. <br><br>In so einem Furzkaff kennt einfach jeder jeden. Da ist tote Hose. Vor dem Dreger war da absolut nichts.<br>Guck dir die Idioten doch an. Denen ist so langweilig gewesen, dass sie ihren Namen mit Dachziegeln verewigt haben.<br><br>Aufm Dorf biste gefickt als der, \u00fcber den alle reden. &ldquo;lass die Leute reden&rdquo; (\u00c4rzte?) ist zwar musikalischer Abfall aber inhaltlich sehr akkurat. Und jetzt sind alle froh, dass sie \u00fcber den fetten reden k\u00f6nnen, um von ihrem eigenen schei\u00dfleben abzulenken."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:23:01+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>ich kapier immer noch nicht, weshalb ihm einer seiner nachbarn nicht einfach mal das kabel zum internet abklemmt. <br>in dem kaff sind doch bestimm 90% der m\u00e4nner mit irgendeinem handwerklichen hintergrund, oder der schwager ist elektriker, oder der kollege von der freiwilligen feuerwehr oder oder oder<br><br>ne ex von mir hatte mal so nen punk als nachbarn, und wenn der die mukke nachts aufgedreht hat ist die einfach in den keller und hat ihm die sicherung rausgedreht. (also nachdem sie und andere nachbarn es in der vergangenheit mit freundlichen gespr\u00e4chen usw versucht hatten)<br><br>das ist f\u00fcr mich echt eines der gr\u00f6\u00dften mysterien im game <br><\/blockquote>Weil alle dort in diesem Inzestdorf DUMM sind. Deswegen leben die ja auch dort.<br><br>Anstatt ihm den Hintern zu versohlen damit er mit dem ganzen Kaspertheater aufh\u00f6rt, brachte man ihm sogar Fressi Fressi bis zur Haust\u00fcr. Vielleicht wurde ihm sogar die Eichel massiert. So weit und so BEHINDERT kann es mit der Dorfsolidarit\u00e4t gehen."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:24:26+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>leel \u00fcberlegt mal wenn einer der nachbarn ne cam mit blick auf die schanze online stellen w\u00fcrde und auf yn streamen w\u00fcrde. was die wohl an barrn bekommen w\u00fcrden? og<br><\/blockquote>Er kennt die WebCam der Hu\u00dfn\u00e4tters nicht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:28:09+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Hu\u00dfc\u00e4mmers"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:32:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "BigHu\u00dfbrother"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:33:28+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Denen ist so langweilig gewesen, dass sie ihren Namen mit Dachziegeln verewigt haben. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:33:54+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Vorteil f\u00fcr ihn: Er hat Grund und Boden. Das sollte man nicht ausser Acht lassen. Auch im hinterw\u00e4ldlerischsten Dorf ist das Money wert.<br>Da hat er f\u00fcr den Fall der F\u00e4lle Reserven, um sich neu zu orientieren.<br><\/blockquote>Die Abri\u00dfkosten des Hauses sollten fast auf einer H\u00f6he mit dem Grundst\u00fcckswert sein.<br>Die kann er nicht zu Geld machen. <br><br>P.S. <b>W\u00fcrde mal bitte jemand einen Grundbuchauszug besorgen? Kostet online 35 Euro.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:36:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Gibt es schon lang"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:39:44+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kann Nassbirne, sofern er den Weg aus dem Darkroom findet, eruieren, was f\u00fcr Drogen man nehmen muss, um auf die Idee zu kommen, sich seinen Namen mit Dachziegeln aufs Dach zu zimmern?<br><br>Schnappi nicht nur RDW, sondern auch Vizeschulz von seinem Weiler<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:40:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Haus und Grundst\u00fcck dort sind zumindest so lange der Name Winkler daran klebt exakt nichts wert.<br>Nicht nur hat Rainer seinen Nachbarn das Leben zur H\u00f6lle gemacht, er hat auch den Wert ihres Grundbesitzes ruiniert. Der Name Emskirchen ist doch f\u00fcr die n\u00e4chsten 20 Jahre verbrannt."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:43:47+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Seit 400 Jahren wohnt die Familie Winkler schon dort Alter!!!<br><br>Seine Ahnen w\u00fcrden sich freuen, wie der Winklerbub der letzten Generation das Anwesen in Schuss h\u00e4lt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:44:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nnte es dir erkl\u00e4ren aber hier die Kurzform: Dorf. <br><\/blockquote><br>das ganze geht jetzt ja schon seit paar jahren, und es geht dort anscheinend(?) allen auf den sack. irgend einer von der dorfjugen der nach paar bier meint seine oma r\u00e4chen zu m\u00fcssen die nich mehr schlafen kann wegen ihrem nachbarn, das m\u00fcsste doch in den paar jahren eigentlich schon l\u00e4ngst geschehen sein. oder irgend ein mann der sich das gemaule seiner frau nicht mehr anh\u00f6ren will oder was wei\u00df ich.<br><br><br><br><\/blockquote>so sehr dieses. in einem drecksloch wie berlin w\u00fcrde rainer doch gar nicht auffallen und irgendwann im 16.stock eines sozibaus in marzahn verwesen. aufm dorf wird noch recht zuverl\u00e4ssig und straffrei, ger\u00e4cht, gejagt, gemobbt und zpnftig gschlagne wenn die dorfgemeinschaft das f\u00fcr richtig h\u00e4lt. <br><br>wir hatten so mit 14,15 fr\u00fcher eine mofagang und haben in unserem kaff viel unsinn gemacht, u.a. auch die dorfdeppen (also nicht irgendwelche nerds sondern richtige dullis) tag und nacht bel\u00e4stigt. absolut keine ahnung was am asb los ist, vielleicht liegt es auch an der heutigen jugend das ein fornite battle einer stabilen schl\u00e4gerei oder moralisch verwerflichen mobbingaktion vorzieht. in unserem nachbardorf gab es auch eine marodierende kindergang die einfach in solche sozibuden eingestiegen ist und die zimmer leerger\u00e4umt hat. war zwar ein suburb von offenbach, wird aber in anderen gegenden deutschlands nicht anders sein."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:45:31+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Rauchmelder: Das ist halt echt krass, wie ein einziger Dorftrottel dort mit seiner Sturheit wahrscheinlich den ganzen Grundst\u00fccksmarkt beeinflusst. <br><br>Rainers Reichweite ist halt immer mehr als seine Reichweite."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:47:18+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>dass sie \u00fcber den fetten reden k\u00f6nnen, um von ihrem eigenen schei\u00dfleben abzulenken. <br><\/blockquote>diesen punkt finde ich gut, danke f\u00fcr den input. so wie bei gewissen freunden, bzw in der rgele wohl eher freundinnen die au\u00dfer l\u00e4stereien nichts zum reden haben.<br>og ich lasse dieses argument in meine gedanken einflie\u00dfen. dange war alles<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:49:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "schnappis dorfstorys eh feek. \u00fcber den dorfdulli beim b\u00e4cker zu labern ist das eine, jede(!) nacht das stupide gebr\u00fcll desjenichen auszuhalten das andere. schnappi pls, der \u00fcbliche dorflifestyle w\u00e4re hier selbstjustiz. oder der schwager uwe von der polizeidirektion landleben k\u00fcmmert sich scho drum."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:52:32+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "lars, ich k\u00f6nnte mir gut vorstellen dass die dorfjugend einfach zu sehr abgeschreckt ist von den ganze fremden die ins dorf kommen.<br><br>und, was zumindest bei uns in baden w\u00fcrttemberg der fall w\u00e4re: die ganztagesschulen, horte, nachmittagsbetreueuungen, kernzeit bla bla bla macht dass kinder heute zeitlich echt bis zum nachmittag 16-17 uhr in der schule oder \u00e4hnlichen einrichtungen sind. So wie dmalas bei mir, wo man um 12 mit der schule fertig war, dann schnell heim ist essen, seiner mutter vorgelogen hat man h\u00e4tte die hausaufgabens chon in der hohlstunde gemacht und dann sp\u00f6\u00e4testens um 13 uhr an der Post abgeflackt ist und auf seine Kumpels getroffen ist, ist heute nicht mehr so \u00fcblich."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:54:41+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>ich kapier immer noch nicht, weshalb ihm einer seiner nachbarn nicht einfach mal das kabel zum internet abklemmt. <br><br><\/blockquote>Weils strafbar ist. Aber wenn man es richtig macht, merkt kein Richter der Welt was. Da kommt nicht mal eine Kripo und ermittelt. Die sieht dann n\u00e4mlich seine Lebenssituation, und auf grund seiner Vorstrafen und der Situation der Schanze, schieben die angeekelt ab.<br><br>Au\u00dferdem, da Rainer mit sicherheit einen (unregelm\u00e4\u00dfig bezahlten) Gesch\u00e4ftsanschluss hat, wird bei ihm sofort ein Heer von Technikern einfallen, die nat\u00fcrlich kostenfrei arbeiten, nur damit der Goldjunge aus Franken wieder Streamen kann, wenn er es denn mal tut.<br><br>Das ist das Absurde daran, dass ganz Deutschland f\u00fcr den Goldjungen stramm steht.<br>Adolf Winkler so bald politiker wird und auch so."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:57:23+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich kapier immer noch nicht, weshalb ihm einer seiner nachbarn nicht einfach mal das kabel zum internet abklemmt. <br><br><\/blockquote><\/blockquote>Gabs irgendwann mal, da war jemand in seinem Haus und hat da das Kabel durchgeknipst.<br>Die Frage ist auch, wo genau das Kabel verl\u00e4uft- unterm Asphalt?<br>Ansonsten in der Tat eine richtig nice Hateraktion."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T22:59:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>lars, ich k\u00f6nnte mir gut vorstellen dass die dorfjugend einfach zu sehr abgeschreckt ist von den ganze fremden die ins dorf kommen.<br><br>und, was zumindest bei uns in baden w\u00fcrttemberg der fall w\u00e4re: die ganztagesschulen, horte, nachmittagsbetreueuungen, kernzeit bla bla bla macht dass kinder heute zeitlich echt bis zum nachmittag 16-17 uhr in der schule oder \u00e4hnlichen einrichtungen sind. So wie dmalas bei mir, wo man um 12 mit der schule fertig war, dann schnell heim ist essen, seiner mutter vorgelogen hat man h\u00e4tte die hausaufgabens chon in der hohlstunde gemacht und dann sp\u00f6\u00e4testens um 13 uhr an der Post abgeflackt ist und auf seine Kumpels getroffen ist, ist heute nicht mehr so \u00fcblich.<br><\/blockquote>als ehemaliger hauptsch\u00fcler ist mir uhrzeitgebundenes unfug treiben kein begriff. hausaufgaben, lel. rainer war doch selbst einer derjenichen unser. nur das er noch ein st\u00fcckchen d\u00fcmmer ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> sowas gibts doch sicherlich heute auch noch, zumindest ich sehe die noch t\u00e4glich an der bushalte rumlungern.<br><br>meine vermutung ist, das sich die jugendgang aus emskirchen city schon am rainer abgearbeitet hat, oder ihnen der digge einfach egal ist. bei den direkten anwohnern kann ich mir das nichtstun nicht erkl\u00e4ren. aber tipico weiss dazu doch bestimmt mehr, der ist doch investigated journalist als k\u00fcchen hiwi in der nachbarsdorfspelunke"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:00:22+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Junge dem wurde ein verficktes Eis aus der K\u00fchltruhe geklaut und ganz Deutschland wei\u00df, wer es war.<br><br>Als ob da irgendwer die Eier h\u00e4tte, da Hausfriedensbruch zu begehen. Die wissen ganz genau, dass sie daf\u00fcr fr\u00fcher oder sp\u00e4ter belangt werden. <br>Sie m\u00f6gen das Wort nicht kennen, aber der Kotmidas-Effekt ist dort allgegenw\u00e4rtig. Und deswegen machen alle einen gro\u00dfen Bogen um die Schanze."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:04:51+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Junge dem wurde ein verficktes Eis aus der K\u00fchltruhe geklaut und ganz Deutschland wei\u00df, wer es war.<br><br><\/blockquote>Falsch, Du garstiges Etwas. Ich glaube es war iwie 2016, da war auch mal jmd. in seinem Haus und hat sein Inet-Kabel irgendwie aus der Wand gerissen oder so."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:07:07+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Zitat ASA 01.01.17:<br><br>Es folgt eine Auflistung von Dingen, die ihm zugesto\u00dfen sein sollen:<br>(&#8230; )<br> <br>Es wurde bei ihm eingebrochen und dreimal sein Internetkabel durchgeschnitten.<br>(&#8230; )<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:07:34+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>ich kapier immer noch nicht, weshalb ihm einer seiner nachbarn nicht einfach mal das kabel zum internet abklemmt. <br>in dem kaff sind doch bestimm 90% der m\u00e4nner mit irgendeinem handwerklichen hintergrund, oder der schwager ist elektriker, oder der kollege von der freiwilligen feuerwehr oder oder oder<br><br><\/blockquote>weil keiner <b><span style=\"color:red\">derjeniche<\/span><\/b> sein will, der Rainer damit den &ldquo;virtuellen&rdquo; Dolchsto\u00df verpasst"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:07:56+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "also ich verstehe es einfach nicht. es gibt sicherlich viele -zutreffende- gr\u00fcnde weshalb das nicht geschenen ist, die will ich garnicht abstreiten. aber ich versteh es einfach nicht.<br><br>og war alles"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:36:52+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@ChiefMustard<br><br>Rainer hat einfach Gl\u00fcck, dass es dort offenbar in seiner Rufn\u00e4he nicht den einen \u201eFalschen\u201c gibt, der \u2013 aus welchen Gr\u00fcnden auch immer \u2013 eine \u00e4hnlich kurze Z\u00fcndschnur hat, wie er selbst und ihm mal eine Abreibung verpasst. <br><br>Da braucht schnappi auch nicht mit seinem Ist-halt-Dorf-Argument kommen. Das stimmt zwar grunds\u00e4tzlich \u2013 aber so wie ein Rainer reicht, der am Rad dreht, um das ganze Dorf zu terrorisieren, reicht auch ein einziger Zugezogener, der ihm den Dulli-Bonus nicht gew\u00e4hrt, damit ein Gro\u00dfteil des Spuks ein Ende hat. Denn Rainer ist ein riesiger Schisser."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:39:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.redd.it\/dcgwqkuxysb31.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:43:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "alt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:49:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:52:34+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Es gibt ned zu alt, es gibt stets 5 Pelts."
    },
    {
        "time": "2019-07-24T23:52:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Habt ihr euer Band\u00e4na heute eigentlich nass gemacht mit frischen M\u00e4ggeswasser?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T00:57:21+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Wer kann noch nicht pennen wecher die Hitze ? Rainers Haus sicher angenehm k\u00fchl grad"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T00:59:25+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Hab praktischerweise die Grippe und Fieber, mir war vorgestern nachmittag sogar so kalt, dass ich ne Decke genommen habe."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T01:10:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rainer schl\u00e4ft im angenehm k\u00fchlen Rumpelkeller"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T01:10:51+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Wie ich dich beneide&#8230; 38\u00b0 grad hier und dazu noch Dachgeschosswohnung"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T01:11:24+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re jay_the_killer nicht gewesen, h\u00e4tte Rainer seine Barren ja in Pelts anlegen k\u00f6nnen!<br>Tja! \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af<br><\/blockquote><br>Rainer zu vertreiben war richtig und wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T01:36:54+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Er ist wohl doch derjeniche<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T01:47:05+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Wie ich dich beneide&#8230; 38\u00b0 grad hier und dazu noch Dachgeschosswohnung<br><\/blockquote>Habe auch ne Dachgeschosswohnung \u00fcber 2 Etagen. Unten habe ich gerade frische 28\u00b0, oben hatte ich heute Nachmittag 35,4\u00b0.<br><br>Geht eigtl. trotz 39\u00b0 Aussentemperatur. Alles abgedunkelt, Velux-Fenster, dicke D\u00e4mmung."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T02:06:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Er ist wohl doch derjeniche<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Haha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T06:40:23+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Pelt<br>Dann w\u00fcnsch ich euch nochn sch\u00f6nen Abend und sch\u00f6nes Wochenende eure DracheLord"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T06:41:58+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Is noch a Worschd in der K\u00fcchn?<br><br>Schweiner k\u00f6nnte sich eigentlich schon einen passenden Sarg aussuchen.<br>Seine Karriere und auch sein Leben sind vorbei."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T06:59:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer Winkler? Hosenpinkler!!!<br><br>W\u00fcnsch euch noch an sch\u00f6nen Abend und a sch\u00f6ns Wochenende!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:03:08+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Es ist jetzt 7:03 Uhr. Ob Ruiner gerade von kleinen, auf Delfinen reitenden, Hentaim\u00e4dchen tr\u00e4umt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:09:09+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er ist wohl doch derjeniche<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Haha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Lel, gleich mal ins Regal stellen XD<br>Seine Reichweite ist eben doch gr\u00f6\u00dfer als seine Reichweite."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:10:04+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Er ist wohl doch derjeniche<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/07\/24\/aef4949914b7e175.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Er isses oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:11:42+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:17:19+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Hat der diqqe sich jetzt endlich selbst besiegt oder regelt junau das noch?<br><br>Wie siehts eigentlich mit hartz IV f\u00fcr den dicken aus, w\u00e4re das f\u00fcr ihn m\u00f6glich in unserem tollen sozialstaat?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:48:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja das wurde auf den letzten 10500 Seiten noch nicht diskutiert"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:48:34+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "<blockquote>Hat der diqqe sich jetzt endlich selbst besiegt oder regelt junau das noch?<br><br>Wie siehts eigentlich mit hartz IV f\u00fcr den dicken aus, w\u00e4re das f\u00fcr ihn m\u00f6glich in unserem tollen sozialstaat?<br><\/blockquote>Klar ist das m\u00f6glich. Steht doch sogar allen Fukmennern zu. Warum sollte der gigantische Goldjunge dann davon ausgenommen sein?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T07:52:19+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Hat der diqqe sich jetzt endlich selbst besiegt oder regelt junau das noch?<br><br>Wie siehts eigentlich mit hartz IV f\u00fcr den dicken aus, w\u00e4re das f\u00fcr ihn m\u00f6glich in unserem tollen sozialstaat?<br><\/blockquote>wenn eins in Deutschland sicher ist, dann das Leute die noch nie richtig gearbeitet oder was beigetragen haben, p\u00fcnktlich ihre Kohle vom Staat bekommen"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:05:47+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Auch das Vort\u00e4uschen eines regen sozialen Lebens - angstschwei\u00dfgetr\u00e4nkter Gang zur Kerwa z.B., Comdeygold - pass\u00e9. <br><br><\/blockquote>Gibt es dazu eigentlich Videomaterial?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:06:57+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das is ne sehr sch\u00f6ne Tanz, und sojar ne Marketanz!<br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/12-28-2015\/oagwyy.gif\"><br><\/blockquote>Horndog Shoe Shuffle nennste des?!<br><\/blockquote>VOGELBANDE (BRRR) NENNSD DU DES???"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:19:55+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>5000 Einwohner ist doch kein Dorf Junge. <br><br>In so einem Furzkaff kennt einfach jeder jeden. Da ist tote Hose. Vor dem Dreger war da absolut nichts.<br>Guck dir die Idioten doch an. Denen ist so langweilig gewesen, dass sie ihren Namen mit Dachziegeln verewigt haben.<br><br>Aufm Dorf biste gefickt als der, \u00fcber den alle reden. &ldquo;lass die Leute reden&rdquo; (\u00c4rzte?) ist zwar musikalischer Abfall aber inhaltlich sehr akkurat. Und jetzt sind alle froh, dass sie \u00fcber den fetten reden k\u00f6nnen, um von ihrem eigenen schei\u00dfleben abzulenken. <br><\/blockquote>Ja ne, nur urbanes Leben f\u00fchrt zum Gl\u00fcck und jeder, der aufm Dorf wohnt hat langeweile bis untern <strike>Hut <\/strike>Hu\u00dfn\u00e4tter. In der Stadt gibts ja so viel zu tun, wie, \u00e4h&#8230; Dinge kaufen,.. \u00e4\u00e4h.. und.. Dinge in Caf\u00e9s kaufen und konsumieren,&#8230; \u00e4hh&#8230; erw\u00e4hnte ich Dinge kaufen und konsumieren,.. oder in einer von den Musel- und Necherdrogendealer \u00fcberlaufenen &ldquo;Gr\u00fcnanlagen&rdquo; Mate-Tee und American Spirit Kippen zu konsumieren? Oh, oder in teure Diskotheken gehen, <br><br>L\u00f6sch dich<br><br>Ein Stadtfl\u00fcchtling <br><br>e: W\u00fcrde schnappi gerne ins Xsicht schurzen"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:22:23+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat der diqqe sich jetzt endlich selbst besiegt oder regelt junau das noch?<br><br>Wie siehts eigentlich mit hartz IV f\u00fcr den dicken aus, w\u00e4re das f\u00fcr ihn m\u00f6glich in unserem tollen sozialstaat?<br><\/blockquote>wenn eins in Deutschland sicher ist, dann das Leute die noch nie richtig gearbeitet oder was beigetragen haben, p\u00fcnktlich ihre Kohle vom Staat bekommen<br><\/blockquote><br>Was sollen sie sonst machen? <br>Kriminell werden und klauen? <br><br>Kopf zum Denken nutzen. <br>Kennst du den Fitzek. Der macht's vor. Erstma eigenen Staat aufmachen und alles egal.<br>Den hat auch niemand \u00fcber Jahre dran bekommen.<br><br>Reiner das gleiche. Der wird noch striiimen wenn der Faden 100k Saiten hat"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:29:20+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auch das Vort\u00e4uschen eines regen sozialen Lebens - angstschwei\u00dfgetr\u00e4nkter Gang zur Kerwa z.B., Comdeygold - pass\u00e9. <br><br><\/blockquote>Gibt es dazu eigentlich Videomaterial?<br><\/blockquote>Willst du uns trollen? BASICS!<br><br>\u201eEs is unheimlich schwer hier vor Leudden zu reden, weil ma sich vorgommd wie a Vollidiot, naja&#8230; muss ich fr\u00fcher oder sp\u00e4ter eh lernen!\u201c<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/CfDsJoHCzAM\">https:\/\/youtu.be\/CfDsJoHCzAM<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:32:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich will dass er von irgend einem gest\u00f6rten ausgeknockt wird!<br>Ob das dann derjeniche is, is mir schei\u00dfegal."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:34:16+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>also ich verstehe es einfach nicht. es gibt sicherlich viele -zutreffende- gr\u00fcnde weshalb das nicht geschenen ist, die will ich garnicht abstreiten. aber ich versteh es einfach nicht.<br><br>og war alles <br><\/blockquote><br>K\u00f6nnte es dir erkl\u00e4ren aber hier die Kurzform: Jeder ist besonders im Kindergarten, alle haben gewonnen, es gibt keine Verlierer, Kinder m\u00fcssen schon in der Vorschule ein Tablet bedienen k\u00f6nnen, f\u00fcr ein einfaches &ldquo;du bl\u00f6des Arschloch&rdquo; werden Gerichtstermine f\u00e4llig und wenn du zu bl\u00f6d bist, um zu merken, dass ein Kaffee hei\u00df ist und du dir die Fresse verbrennst, kannst du ne Mille machen mit deiner Dommheit.<br>Das Land wird \u00fcberrant von Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen mit klaren asozialen und kriminellen Tendenzen und das deutsche Volk muss brav die fresse halten, weil vor 70 Jahren ein andere Generation \u00fcberm\u00fctig wurde.<br><br>Oder kurz: Deutschland vercuckt sich<br><br>EuerManni"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:44:57+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>also ich verstehe es einfach nicht. es gibt sicherlich viele -zutreffende- gr\u00fcnde weshalb das nicht geschenen ist, die will ich garnicht abstreiten. aber ich versteh es einfach nicht.<br><br>og war alles <br><\/blockquote><br>K\u00f6nnte es dir erkl\u00e4ren aber hier die Kurzform: Jeder ist besonders im Kindergarten, alle haben gewonnen, es gibt keine Verlierer, Kinder m\u00fcssen schon in der Vorschule ein Tablet bedienen k\u00f6nnen, f\u00fcr ein einfaches &ldquo;du bl\u00f6des Arschloch&rdquo; werden Gerichtstermine f\u00e4llig und wenn du zu bl\u00f6d bist, um zu merken, dass ein Kaffee hei\u00df ist und du dir die Fresse verbrennst, kannst du ne Mille machen mit deiner Dommheit.<br>Das Land wird \u00fcberrant von Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen mit klaren asozialen und kriminellen Tendenzen und das deutsche Volk muss brav die fresse halten, weil vor 70 Jahren ein andere Generation \u00fcberm\u00fctig wurde.<br><br>Oder kurz: Deutschland vercuckt sich<br><br>EuerManni<br><\/blockquote>Kann man weitestgehend so unterschreiben. Nur das mit dem hei\u00dfen Kaffee und der Mille ist dann doch eher in den USA so denn in Deutschland. Alles andere stimmt vollkommen. Wir k\u00f6nnten nicht das mit den Fl\u00fcchtenden machen, was beispielsweise Australien macht.<br>Gut das die Haliener noch Eier haben und sich das nicht gefallen lassen.<br>Und ob die Israelis Diejenichen sind, die sich etzadla auff\u00fchren wie die gr\u00f6\u00dften Kaggnadsis und bei jeglicher Kritik die Holocaustvergangenheitskeule schwingen, k\u00f6nnte man auch mal hinterfragen, taz\u00e4chlich sogar letztend Endes."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:47:32+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Das Video ist nicht mehr auf popul\u00e4r geschalten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T08:57:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>also ich verstehe es einfach nicht. es gibt sicherlich viele -zutreffende- gr\u00fcnde weshalb das nicht geschenen ist, die will ich garnicht abstreiten. aber ich versteh es einfach nicht.<br><br>og war alles <br><\/blockquote><br>K\u00f6nnte es dir erkl\u00e4ren aber hier die Kurzform: Jeder ist besonders im Kindergarten, alle haben gewonnen, es gibt keine Verlierer, Kinder m\u00fcssen schon in der Vorschule ein Tablet bedienen k\u00f6nnen, f\u00fcr ein einfaches &ldquo;du bl\u00f6des Arschloch&rdquo; werden Gerichtstermine f\u00e4llig und wenn du zu bl\u00f6d bist, um zu merken, dass ein Kaffee hei\u00df ist und du dir die Fresse verbrennst, kannst du ne Mille machen mit deiner Dommheit.<br>Das Land wird \u00fcberrant von Wirtschaftsfl\u00fcchtlingen mit klaren asozialen und kriminellen Tendenzen und das deutsche Volk muss brav die fresse halten, weil vor 70 Jahren ein andere Generation \u00fcberm\u00fctig wurde.<br><br>Oder kurz: Deutschland vercuckt sich<br><br>EuerManni<br><\/blockquote>Kann man weitestgehend so unterschreiben. Nur das mit dem hei\u00dfen Kaffee und der Mille ist dann doch eher in den USA so denn in Deutschland. Alles andere stimmt vollkommen. Wir k\u00f6nnten nicht das mit den Fl\u00fcchtenden machen, was beispielsweise Australien macht.<br>Gut das die Haliener noch Eier haben und sich das nicht gefallen lassen.<br>Und ob die Israelis Diejenichen sind, die sich etzadla auff\u00fchren wie die gr\u00f6\u00dften Kaggnadsis und bei jeglicher Kritik die Holocaustvergangenheitskeule schwingen, k\u00f6nnte man auch mal hinterfragen, taz\u00e4chlich sogar letztend Endes.<br><\/blockquote>Das F\u00fchl wenn Reinis Politikvideo auf einmal intellektuell erscheint"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:07:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/hKzrd6K\/freu.jpg\"><br><br>Drache letztenendes doch von der BLM besiegt?<br><\/blockquote>6 Dollar f\u00fcr zwei Stunden nix tun. Ist doch gut <br><\/blockquote>Kann auch Ferienzeit sein, weil viele Hater mit ihren <strike>Kindern<\/strike> Eltern im Urlaub sind. Selbst hier im Thread ist nix los.<br><\/blockquote>Nix los nennste des?!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:09:42+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "(but I'm not a <strike>rapper <\/strike>nadsi)"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:11:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, was meint ihr wieviel Enerdschis wird sich der diqqe Ber heute wieder in seinen kleinen Bauch neisch\u00fcren? xD xDDD <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DD"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:12:22+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Hat der diqqe sich jetzt endlich selbst besiegt oder regelt junau das noch?<br><br>Wie siehts eigentlich mit hartz IV f\u00fcr den dicken aus, w\u00e4re das f\u00fcr ihn m\u00f6glich in unserem tollen sozialstaat?<br><\/blockquote>Neue Reality-TV-Idee: Rainer zieht in eine Erst-Unterkunft f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge und erkl\u00e4rt denen, wie man in Deutschland lebt. Das gleiche Frauenbild h\u00e4tten sie ja schonnmal."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:12:47+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Immer einen Enerdschi mehr, als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:23:13+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Kleine Joschiebr\u00fcfung wird inizialisird<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ehh7iH2eV24#t=4m45s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ehh7iH2eV24#t=4m45s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:29:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <\/i><br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:33:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Aleggser stell meinen enddarm auf prolaps"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:39:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "lol Kwarki guck mal was ich gefunden hab<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DPpv5ty.jpg\"><br><br>Breaching und Prolapse XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:42:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ASBExpress schon seit \u00fcber 1 Monat in der &ldquo;Sommerpause&rdquo;<br><br>Wurde er etzala besiegt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:43:49+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "<blockquote>Na, was meint ihr wieviel Enerdschis wird sich der diqqe Ber heute wieder in seinen kleinen Bauch neisch\u00fcren? xD xDDD <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DD<br><\/blockquote>Alder, Winggl l\u00e4sst doch schon 1 Enerdschi weg."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:45:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>lol Kwarki guck mal was ich gefunden hab<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DPpv5ty.jpg\"><br><br>Breaching und Prolapse XD<br><\/blockquote>Wie Lachschon uns im RL begleitet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:49:59+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Der Asbexpress is dod und sei Schwester aller."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:54:30+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>Der Asbexpress is dod und sei Schwester aller.<br><\/blockquote>Das ist schon seit zwei Jahren so. Jedesmal wird im Sommer eine Abwesenheit von einer Woche angek\u00fcndigt.<br>Letztendlich sind es dann doch 2 Monate.<br><br>Gibt es eine gute alternative?<br><br>asb-anzeiger ist f\u00fcr mich nicht informativ."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T09:59:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Aber immerhin gibt es im ASA den am\u00fcsanten Amazonkauf<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ehh7iH2eV24?t=220\">https:\/\/youtu.be\/Ehh7iH2eV24?t=220<\/a> [youtu.be]<br><br>Wie sehr ich ihn hasse, diesen dummen Gro\u00dfsprecher. Erst so eine Scheisse labern und dann ganz hart versagen- was auch sonst.<br><br>Die Dreckskonsole ist von Anfang 90 und Super Mario von 1985. Mario sogar tatz\u00e4chlich von 1981, wenn man Donkey Kong noch ber\u00fccksichtigt.Es gibt hier sicher Juser die &ldquo;Mario&rdquo; schon gespielt haben, als Rudi seinen feinen Samen noch in Nutten in Rastst\u00e4tten WCs entsorgt hat<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:00:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "penic \u00fcbernimmt ganz gut die Urlaubsvertretung f\u00fcr den ASBExpress lel<br><br>Durchsucht Twittre nach Drachencontent und schmaasst den hier nei"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:01:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:10:13+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/12312c8jiq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:13:58+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Isser bi? XD<br><\/blockquote>Die Antwort lautet &ldquo;wahrscheinlich nicht&rdquo;.<br><br>Bisher stellt es sich so dar, dass Rainer sich als bisexuell pr\u00e4sentiert, weil er noch keine sexuellen Ber\u00fchrungspunkte mit Frauen hatte. Ohne seine homosexuellen Erfahrungen h\u00e4tte er quasi gar nichts vorzuweisen und w\u00e4re einen totale Jungfrau die auch noch komischen Schmuddelsex mit seinen Gumbels und einem alten Mann in der Sauna gehabt h\u00e4tte. <br>Ob sich diese Gegebenheiten so zugetragen haben, wie es in verschiedenen Quellen erz\u00e4hlt hat, l\u00e4sst sich aber nat\u00fcrlich niemals nachweisen. Durch das Verhalten Rainers gegen\u00fcber der Frauenwelt und z.B. auf Pornhub lassen sich - gerade im Zusammenspiel mit seinem recht einfachen Geist - wohl dennoch die richtigen Schl\u00fcsse ziehen.<br>Das neirendern seiner Luans sehe ich ebenfalls nicht als Beweis f\u00fcr seine Bisexualit\u00e4t, da es auch unter heterosexuellen M\u00e4nnern gar nicht so un\u00fcblich zu sein scheint, sich einen Finger oder Phallus-\u00e4hnlichen Gegenstand anal einzuf\u00fchren, was dann aber meistens nicht ganz so an die gro\u00dfe Glocke geh\u00e4ngt wird.<br><br><br>Ich hoffe, ich konnte Ihnen weiterhelfen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:18:20+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ob unser Lieblingsfetti in Afghanistan dank Bacha Bazi besser aufgehoben w\u00e4re?<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Bacha_bazi\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Bacha_bazi<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:19:15+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>Isser bi? XD<br><\/blockquote>Die Antwort lautet &ldquo;wahrscheinlich nicht&rdquo;.<br><br>Bisher stellt es sich so dar, dass Rainer sich als bisexuell pr\u00e4sentiert, weil er noch keine sexuellen Ber\u00fchrungspunkte mit Frauen hatte. Ohne seine homosexuellen Erfahrungen h\u00e4tte er quasi gar nichts vorzuweisen und w\u00e4re einen totale Jungfrau die auch noch komischen Schmuddelsex mit seinen Gumbels und einem alten Mann in der Sauna gehabt h\u00e4tte. <br>Ob sich diese Gegebenheiten so zugetragen haben, wie es in verschiedenen Quellen erz\u00e4hlt hat, l\u00e4sst sich aber nat\u00fcrlich niemals nachweisen. Durch das Verhalten Rainers gegen\u00fcber der Frauenwelt und z.B. auf Pornhub lassen sich - gerade im Zusammenspiel mit seinem recht einfachen Geist - wohl dennoch die richtigen Schl\u00fcsse ziehen.<br>Das neirendern seiner Luans sehe ich ebenfalls nicht als Beweis f\u00fcr seine Bisexualit\u00e4t, da es auch unter heterosexuellen M\u00e4nnern gar nicht so un\u00fcblich zu sein scheint, sich einen Finger oder Phallus-\u00e4hnlichen Gegenstand anal einzuf\u00fchren, was dann aber meistens nicht ganz so an die gro\u00dfe Glocke geh\u00e4ngt wird.<br><br><br>Ich hoffe, ich konnte Ihnen weiterhelfen.<br><\/blockquote>und wie oft steckst du dir jetzt Sachen in dein Loch nei?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:20:48+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>penic \u00fcbernimmt ganz gut die Urlaubsvertretung f\u00fcr den ASBExpress lel<br><br>Durchsucht Twittre nach Drachencontent und schmaasst den hier nei<br><\/blockquote>Asbexpress eh gr\u00f6\u00dfter Hurensohn \u00fcberhaupt. Jedes verschissene Jahr k\u00fcndigt er an ein paar Tage Urlaubspause einzulegen um am Ende teilweise 2-3 Monate zu fehlen. <br><br>Ank\u00fcndigungsexpress"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:29:43+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Isser bi? XD<br><\/blockquote>Die Antwort lautet &ldquo;wahrscheinlich nicht&rdquo;.<br><br>Bisher stellt es sich so dar, dass Rainer sich als bisexuell pr\u00e4sentiert, weil er noch keine sexuellen Ber\u00fchrungspunkte mit Frauen hatte. Ohne seine homosexuellen Erfahrungen h\u00e4tte er quasi gar nichts vorzuweisen und w\u00e4re einen totale Jungfrau die auch noch komischen Schmuddelsex mit seinen Gumbels und einem alten Mann in der Sauna gehabt h\u00e4tte. <br>Ob sich diese Gegebenheiten so zugetragen haben, wie es in verschiedenen Quellen erz\u00e4hlt hat, l\u00e4sst sich aber nat\u00fcrlich niemals nachweisen. Durch das Verhalten Rainers gegen\u00fcber der Frauenwelt und z.B. auf Pornhub lassen sich - gerade im Zusammenspiel mit seinem recht einfachen Geist - wohl dennoch die richtigen Schl\u00fcsse ziehen.<br>Das neirendern seiner Luans sehe ich ebenfalls nicht als Beweis f\u00fcr seine Bisexualit\u00e4t, da es auch unter heterosexuellen M\u00e4nnern gar nicht so un\u00fcblich zu sein scheint, sich einen Finger oder Phallus-\u00e4hnlichen Gegenstand anal einzuf\u00fchren, was dann aber meistens nicht ganz so an die gro\u00dfe Glocke geh\u00e4ngt wird.<br><br><br>Ich hoffe, ich konnte Ihnen weiterhelfen.<br><\/blockquote>und wie oft steckst du dir jetzt Sachen in dein Loch nei?<br><\/blockquote>St\u00e4ndig, aber ich spreche nicht \u00f6ffentlich dar\u00fcber"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:32:38+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "war da auch schon 1 Rettich dabei?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:45:50+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Nein, kein Gem\u00fcse, ich hasse es wenn Lebensmittel verschwendet werden"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T10:46:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Gebt mal Bescheid wenn der Fette mal wieder was lustiges macht."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:01:30+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>Gibbet da eigentlich auch een Video dazu?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:03:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>penic \u00fcbernimmt ganz gut die Urlaubsvertretung f\u00fcr den ASBExpress lel<br><br>Durchsucht Twittre nach Drachencontent und schmaasst den hier nei<br><\/blockquote>ja oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:11:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>Gibbet da eigentlich auch een Video dazu?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:25:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt der n\u00e4chste GTA-Part?! <img src=\"https:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/yay.gif\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:26:53+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>Gibbet da eigentlich auch een Video dazu?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Grazi\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:40:22+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1153607842114543617\">https:\/\/twitter.com\/BLM_Bayern\/status\/1153607842114543617<\/a> [twitter.com]<br><br>Gehts dem mittelfr\u00e4nkischem Streamingstar nun an den Kragen?<br><br><br><br><br><br><br>.<br><br><br><br><br><br>.<br><br><br><br><br><br><br>.<br><br>hahahahahahha als ob"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:47:15+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich habe gerade mit dem neuen BLM-Chef Schmiege telefoniert und er sagt sie &ldquo;sind da auf jeden Fall dran&rdquo; und er &ldquo;hofft wirklich, dass dieser Typ gestoppt wird&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:50:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich schon, dass sich Rainer noch nie eine Gurke oder einen Rettich eingef\u00fchrt hat, da er es f\u00fcr Lebensmittelverschwendung h\u00e4lt und er sowas komplett verurteilt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:50:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Klaunsbeh\u00f6rde mit neuem Oberklaun. Was wird wohl passieren? Richtig, gar nix"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:52:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Bei seiner Freundin w\u00fcrde er das Gem\u00fcse jedoch zumindest vaginal einf\u00fchren, denn das ist okay."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T11:59:24+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Meint ihr der Rudi konnte mit dem Penis zuggn?<br>WAS ZUGGSTN SO ALDER"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:04:10+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>Gibbet da eigentlich auch een Video dazu?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kZnO41zTU8g<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Grazi\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6!!<br><\/blockquote>Wow, dieses Video macht mich gerade wieder so mett. Am Ende, wie er wieder was faselt davon dass er ein Vorbild f\u00fcr andere sei, sie motivieren kann um <b>f\u00fcr ihre Tr\u00e4ume zu k\u00e4mpfen<\/b>. Als ob der Fettsack schon jemals f\u00fcr irgendetwas gek\u00e4mpft hat. Sein Traum ist an Egoismus und Hedonismus nicht zu \u00fcbertreffen, n\u00e4mlich auf Kosten anderer den ganzen Tag lang einen ruhigen schieben und sich durchf\u00fcttern und anhimmeln lassen. Toller Traum! Und wie &ldquo;k\u00e4mpft&rdquo; dieses fette St\u00fcck Dreck daf\u00fcr? Es hockt jeden Tag, den ganzen Tag, auf seiner vollgefurzten Siffcouch, daddelt Kinderspiele, guckt Filme, wixxt und frisst sich voll. Wow! Hadde Arbeit, gro\u00dfer Kampf. Er ist zu faul seinen Dreck wegzur\u00e4umen, sein Haus sieht von innen schlimmer als von au\u00dfen aus. Er ist zu bequem, irgendetwas zu arbeiten. Inzwischen ist er sogar zu faul, die Videos in denen er sich selbst darstellt, zu schneiden. Grandioses Vorbild, so will ich auch mal werden wenn ich gro\u00df bin.<br><br>Wie ich ihn verabscheue."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:07:30+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er macht halt was aus seinem Zeuch"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:12:30+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "&ldquo;Des einzige was besser w\u00e4r is ei Zedla Gondroler..&rdquo; &ldquo;Eigendlich mag ich gar kei Schogolade&#8230;&rdquo; &ldquo;Des hab ich zwar schon aber ..&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/39a3nWt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:14:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Er macht halt was aus seinem Zeuch<br><\/blockquote>tatz\u00e4chlich sogar eigentlich gerade im brrinzib"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:15:11+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "kleiner undankbarer Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:21:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAUDPPjXoAA2PRQ?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:29:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie mett seider eichendlich, dass der kalkulierende Komodowaranengeneral heute seinen Prachtk\u00f6rper in seinen eigenen Pool in seinen eigenen Gaddn hieven kann, sich dabei einen, auf geile Pornhabfan K\u00f6s-Bilder, von der Palme winkelt und danach noch sch\u00f6n grillt w\u00e4hrend ihr als Studenten in der Vorlesung oder als Arbeitsknecht im Grossraumb\u00fcro hoqqt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:31:30+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der kackfreche Kr\u00f6tencommander"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:33:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich sitz halt in meinem eigenen B\u00fcro. Hier ist es trotzdem hawt as fuck. W\u00fcrde auch lieber im Pool wixxne."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:33:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wie mett seider eichendlich, dass der kalkulierende Komodowaranengeneral heute seinen Prachtk\u00f6rper in seinen eigenen Pool in seinen eigenen Gaddn hieven kann, sich dabei einen, auf geile Pornhabfan K\u00f6s-Bilder, von der Palme winkelt und danach noch sch\u00f6n grillt w\u00e4hrend ihr als Studenten in der Vorlesung oder als Arbeitsknecht im Grossraumb\u00fcro hoqqt?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/cd5cf108247fcb2950a64a0251c1b75c.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:35:38+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Ich sitz halt in meinem eigenen B\u00fcro. Hier ist es trotzdem hawt as fuck. W\u00fcrde auch lieber im Pool wixxne. <br><\/blockquote>dito. Hab scho \u00fcberlegt, einfach meine Hose auszuziehen"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:36:51+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich geh jetzt erst mal zum Scheissen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:37:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAUDPPjXoAA2PRQ?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Ins Glas Bitte."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:37:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Habe gerade gesehen dass in meinem B\u00fcrok\u00fchlschrank noch 5 Liter Milch sind. Von daher h\u00e4lt sich mein Neid in Grenzen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:55:35+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ha. Ich geh heute einfach ganz oft zum Scheissen. Erstens kacke ich in der Zeit. II. ist es da drin sehr viel k\u00fchler als im Zimmer und c) Ja."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T12:58:17+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wei\u00df jetzt auch nicht&#8230; <br>Ranziger mini Pool oder klimatisiertes B\u00fcro &#8230;<br>regt mich schon a weng zum Denken an"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:00:43+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "In dem Pool schwimmen allerdings die Viechers"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:13:04+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wobei die Viechers ja auch blo\u00df chillen und ihr Zeuch machen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:13:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wie es in der drecksbude stinken muss die n\u00e4chsten tage ey <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:17:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "da stinkt es auch etzala schon<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Y2nJ0d4MORfLoU1Pnz\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:27:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und zwar die Info, dass ich kei-n Klopapier mehr hab"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:35:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schimmel\/Feuchte W\u00e4nde, Zigarettengestank, M\u00fcll der \u00fcberall einfach nur herumliegt, Rainerle selbst. Da drin wird es ganz ordentlich m\u00fcffeln. <br><br>Allein sein damaliger K\u00e4seMakkaroniturm muss so unendlich nach dem Fressmist gestunken haben."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:36:42+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/24\/f1\/44\/24f14438344645d46876f42fcef7bab7.gif\"><br><\/blockquote>Kleiner Veitstanz"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:39:54+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Ich wei\u00df, jetzt werden die Haider sagen, \"\u00f6hhhhhh"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:48:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "\u00f6hhhhhh"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:49:15+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wisst ihr<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T13:56:46+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Und zwar die Info, dass ich kei-n Klopapier mehr hab<br><\/blockquote>Braucht Reyner sowieso nicht mehr. Triforce und Arschritze werden nach jedem Toilettengang ausgeduscht und \u00dcberreste einfach mit dem Plasteluan aus dem Arsch gep\u00fcmpelt."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:03:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Plottwist: Diesmal wird ihm das Wasser abgestellt :O"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:07:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Was braucht Reiner f\u00fcr Menschenrechte? Richtig, Strom und Wasser"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:12:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Isser bi? XD<br><\/blockquote>Die Antwort lautet &ldquo;wahrscheinlich nicht&rdquo;.<br><br>Bisher stellt es sich so dar, dass Rainer sich als bisexuell pr\u00e4sentiert, weil er noch keine sexuellen Ber\u00fchrungspunkte mit Frauen hatte. Ohne seine homosexuellen Erfahrungen h\u00e4tte er quasi gar nichts vorzuweisen und w\u00e4re einen totale Jungfrau die auch noch komischen Schmuddelsex mit seinen Gumbels und einem alten Mann in der Sauna gehabt h\u00e4tte. <br>Ob sich diese Gegebenheiten so zugetragen haben, wie es in verschiedenen Quellen erz\u00e4hlt hat, l\u00e4sst sich aber nat\u00fcrlich niemals nachweisen. Durch das Verhalten Rainers gegen\u00fcber der Frauenwelt und z.B. auf Pornhub lassen sich - gerade im Zusammenspiel mit seinem recht einfachen Geist - wohl dennoch die richtigen Schl\u00fcsse ziehen.<br>Das neirendern seiner Luans sehe ich ebenfalls nicht als Beweis f\u00fcr seine Bisexualit\u00e4t, da es auch unter heterosexuellen M\u00e4nnern gar nicht so un\u00fcblich zu sein scheint, sich einen Finger oder Phallus-\u00e4hnlichen Gegenstand anal einzuf\u00fchren, was dann aber meistens nicht ganz so an die gro\u00dfe Glocke geh\u00e4ngt wird.<br><\/blockquote>Sehr sch\u00f6ne und b\u00fcndige Kl\u00e4rung einer der ewigen Fragen dieses Threads!<br><br>Man k\u00f6nnte noch erg\u00e4nzen, dass es ziemlich wahrscheinlich ist, dass Rainer mal mit einem Schulgumbl zusammen auf irgendein Pornoheft gewichst hat und \u2013 da das f\u00fcr ihn einer \u201esexuellen Erfahrung mit einem anderen Menschen\u201c am n\u00e4chsten kam \u2013 dann als Ausgangspunkt f\u00fcr seine ganzen L\u00fcgengeschichten rund um seine Bisexualit\u00e4t diente.<br><br>Ansonsten kann man die Bi-Frage damit wohl wirklich als halbwegs gekl\u00e4rt ansehen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:15:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Isser notgeil und komplett unterfickt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:17:35+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "ist sie denn auch juristisch gekl\u00e4rt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:19:14+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Sind aber auch keine phallus-\u00e4hnlichen Gegenst\u00e4nde die er sich da einf\u00fchrt, sondern straight up monster cocks"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:23:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich habe mal einen sommer lang ein skyrbecher wo stehen khabt des sah hinnerher ganz sch\u00f6n asozial aus aller"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:24:46+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser bald 30 Jahre ungefickt? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:41:17+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Isser bi? XD<br><\/blockquote>Die Antwort lautet &ldquo;wahrscheinlich nicht&rdquo;.<br><br>Bisher stellt es sich so dar, dass Rainer sich als bisexuell pr\u00e4sentiert, weil er noch keine sexuellen Ber\u00fchrungspunkte mit Frauen hatte. Ohne seine homosexuellen Erfahrungen h\u00e4tte er quasi gar nichts vorzuweisen und w\u00e4re einen totale Jungfrau die auch noch komischen Schmuddelsex mit seinen Gumbels und einem alten Mann in der Sauna gehabt h\u00e4tte. <br>Ob sich diese Gegebenheiten so zugetragen haben, wie es in verschiedenen Quellen erz\u00e4hlt hat, l\u00e4sst sich aber nat\u00fcrlich niemals nachweisen. Durch das Verhalten Rainers gegen\u00fcber der Frauenwelt und z.B. auf Pornhub lassen sich - gerade im Zusammenspiel mit seinem recht einfachen Geist - wohl dennoch die richtigen Schl\u00fcsse ziehen.<br>Das neirendern seiner Luans sehe ich ebenfalls nicht als Beweis f\u00fcr seine Bisexualit\u00e4t, da es auch unter heterosexuellen M\u00e4nnern gar nicht so un\u00fcblich zu sein scheint, sich einen Finger oder Phallus-\u00e4hnlichen Gegenstand anal einzuf\u00fchren, was dann aber meistens nicht ganz so an die gro\u00dfe Glocke geh\u00e4ngt wird.<br><\/blockquote>Sehr sch\u00f6ne und b\u00fcndige Kl\u00e4rung einer der ewigen Fragen dieses Threads!<br><br>Man k\u00f6nnte noch erg\u00e4nzen, dass es ziemlich wahrscheinlich ist, dass Rainer mal mit einem Schulgumbl zusammen auf irgendein Pornoheft gewichst hat und \u2013 da das f\u00fcr ihn einer \u201esexuellen Erfahrung mit einem anderen Menschen\u201c am n\u00e4chsten kam \u2013 dann als Ausgangspunkt f\u00fcr seine ganzen L\u00fcgengeschichten rund um seine Bisexualit\u00e4t diente.<br><br>Ansonsten kann man die Bi-Frage damit wohl wirklich als halbwegs gekl\u00e4rt ansehen.<br><\/blockquote>Dem ist noch hinzuzuf\u00fcgen, dass Rainer immer derjeniche sein muss, der &ldquo;besonders&rdquo; ist und allen anderen Erfahrung voraus hat. Immer wenn jemand (z.B. im TS) von irgend einer Erfahrung berichtet, muss Rainer die entweder relativieren (&ldquo;Des kommt abba drauf an..&rdquo; ) oder eins draufsetzen (&ldquo;Ich hab scho&#8230;&rdquo; ). <br>Da er ja selbst zugibt, noch nie ein Beerchen positioniert zu haben, bleibt ihm nur die Flucht nach Vorne, um anderen etwas &ldquo;voraus&rdquo; zu haben. Er hat dem Durchschnittsmenschen &ldquo;voraus&rdquo;, dass er offen \u00fcber seine angebliche Bisexualit\u00e4t spricht, sich vor laufender Kamera Dildos in den Arsch schiebt und seine grotesken Fickphantasien in Textform ins Internet bl\u00e4st. In der winklerschen Logik ist das konsequent: Objektiv betrachtet ist das katastrophal, aber eben die einzige M\u00f6glichkeit, um im Bereich Seggsualit\u00e4t ein gewisses Kapital zum Prahlen zu haben."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T14:52:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neuer Part GTA ?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a0r8H1td-WA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=a0r8H1td-WA<\/a> [youtube.com]<br><br>&mdash;<br><br>Nach den Flugzeug-Fails nun die Quad-Fails? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8WrBGml.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:00:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Isser bi? XD<br><\/blockquote>Die Antwort lautet &ldquo;wahrscheinlich nicht&rdquo;.<br><br>Bisher stellt es sich so dar, dass Rainer sich als bisexuell pr\u00e4sentiert, weil er noch keine sexuellen Ber\u00fchrungspunkte mit Frauen hatte. Ohne seine homosexuellen Erfahrungen h\u00e4tte er quasi gar nichts vorzuweisen und w\u00e4re einen totale Jungfrau die auch noch komischen Schmuddelsex mit seinen Gumbels und einem alten Mann in der Sauna gehabt h\u00e4tte. <br>Ob sich diese Gegebenheiten so zugetragen haben, wie es in verschiedenen Quellen erz\u00e4hlt hat, l\u00e4sst sich aber nat\u00fcrlich niemals nachweisen. Durch das Verhalten Rainers gegen\u00fcber der Frauenwelt und z.B. auf Pornhub lassen sich - gerade im Zusammenspiel mit seinem recht einfachen Geist - wohl dennoch die richtigen Schl\u00fcsse ziehen.<br>Das neirendern seiner Luans sehe ich ebenfalls nicht als Beweis f\u00fcr seine Bisexualit\u00e4t, da es auch unter heterosexuellen M\u00e4nnern gar nicht so un\u00fcblich zu sein scheint, sich einen Finger oder Phallus-\u00e4hnlichen Gegenstand anal einzuf\u00fchren, was dann aber meistens nicht ganz so an die gro\u00dfe Glocke geh\u00e4ngt wird.<br><\/blockquote>Sehr sch\u00f6ne und b\u00fcndige Kl\u00e4rung einer der ewigen Fragen dieses Threads!<br><br>Man k\u00f6nnte noch erg\u00e4nzen, dass es ziemlich wahrscheinlich ist, dass Rainer mal mit einem Schulgumbl zusammen auf irgendein Pornoheft gewichst hat und \u2013 da das f\u00fcr ihn einer \u201esexuellen Erfahrung mit einem anderen Menschen\u201c am n\u00e4chsten kam \u2013 dann als Ausgangspunkt f\u00fcr seine ganzen L\u00fcgengeschichten rund um seine Bisexualit\u00e4t diente.<br><br>Ansonsten kann man die Bi-Frage damit wohl wirklich als halbwegs gekl\u00e4rt ansehen.<br><\/blockquote>Als ob Sie das nicht vorher schon 100 mal er\u00f6rtert h\u00e4tten, ich hatte nur gerade keine Lust auf Arbeitspulli und wollte was zum Copy-Pasten auf die ewiche Frage.<br><br>Einen kleinen Nachtrag zum Luan h\u00e4tte ich allerdings noch: <br>Diese Art der Selbstbefriedigung entstand sicher mehr aus Not, als aus der realen Lust, sich immer gr\u00f6\u00dfere Dinge in den Arsch zu schieben.<br><br>Wie wir uns alle vorstellen k\u00f6nnen, ist wiggsen f\u00fcr Rainer hadde k\u00f6rperliche Arbeit und sicherlich auch sehr frustrierend, da er nicht einfach seinen Sp\u00e4her mit mechanischer Bewegung stimulieren kann, wie ein normaler Mensch. Er muss erst das Fettpad runterdr\u00fccken, dann versuchen den Sp\u00e4her zu greifen und ihn so zu betatschen, dass er es irgendwie geil findet. Wahrscheinlich geht bei ihm das Meiste \u00fcber die Psyche, da d\u00fcrfte er sehr einfach zu stimulieren sein und innerhalb von Sekunden absprietzen, wenn er an das letzte Beerchen denkt, oder was auch immer er sich vorstellt.<br><br>Aber trotzdem muss der Sp\u00e4ter erstmal hart werden und das \u00fcberfordert mit Sicherheit die unter dem Fluch des \u00dcbergewichts begrabenen Blutgef\u00e4\u00dfe.<br>Da Rainer arbeitslos und notgeil ist und keine Drogen nimmt, w\u00fcrde er sicherlich am Liebsten den ganzen Tag wiggsen, aber wie wir alle wissen, hat der menschliche Sp\u00e4her eine gewisse Abklingzeit, bevor er wiederverwendet werden kann. Vielleicht schafft er's mit gr\u00f6\u00dfter Anstrenung an nem Vormittag 3x zu wiggsen, aber dann ist erstmal nen halben Tag Pause.<br><br>Und was macht man, wenn man geil ist wie ein junger Hund und der Sp\u00e4her noch rot gl\u00fcht? Man erinnert sich an die Schmuddelhefte, die man mal bei nem Gumbel im Keller zusammen angeschaut hat, als die Eltern nen Nachmittag weg waren, und da waren halt auch ein paar geile Geschichten dabei, wo sich M\u00e4nner die Luans neigerendert ham. Und als leicht beinflussbarer jugendlicher Rainer muss man das ebenfalls geil finden, weil es ja normal ist. <br><br>Rainers seltsame erotische Phantasien sind ein Geiselnehmer und er selbst die Geisel mit Stockholmsyndrom. Er muss es einfach geil finden, sonst hat er noch weniger vom Leben.<br><br><br>Ich bedanke mich f\u00fcr jede Form der Aufmerksamkeit.<br><br><i>Ein Gastbeitrag von meinem Guten Kollegen Herr Newstime"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:04:49+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Dem ist noch hinzuzuf\u00fcgen, dass Rainer immer derjeniche sein muss, der &ldquo;besonders&rdquo; ist und allen anderen Erfahrung voraus hat. Immer wenn jemand (z.B. im TS) von irgend einer Erfahrung berichtet, muss Rainer die entweder relativieren (&ldquo;Des kommt abba drauf an..&rdquo; ) oder eins draufsetzen (&ldquo;Ich hab scho&#8230;&rdquo; ). <br>Da er ja selbst zugibt, noch nie ein Beerchen positioniert zu haben, bleibt ihm nur die Flucht nach Vorne, um anderen etwas &ldquo;voraus&rdquo; zu haben. Er hat dem Durchschnittsmenschen &ldquo;voraus&rdquo;, dass er offen \u00fcber seine angebliche Bisexualit\u00e4t spricht, sich vor laufender Kamera Dildos in den Arsch schiebt und seine grotesken Fickphantasien in Textform ins Internet bl\u00e4st. In der winklerschen Logik ist das konsequent: Objektiv betrachtet ist das katastrophal, aber eben die einzige M\u00f6glichkeit, um im Bereich Seggsualit\u00e4t ein gewisses Kapital zum Prahlen zu haben. <br><\/blockquote>Das ist eine Verbindung von Aspekten bzw. Beobachtungen, die ich so bislang noch nicht gelesen habe und mir selbst auch noch nicht in den Sinn gekommen ist. Sie ist aber in sich sehr schl\u00fcssig. <br><br>R\u00fcckblickend von heute aus h\u00e4tte Rainer bzgl. seiner Selbstdarstellung wahrscheinlich einiges anders gemacht. 2014\/15 hat er noch voll auf die Jungfrau-Unerfahren-Mitleidskarte gesetzt, um sich bei Frauen interessant zu machen. Das hat er dann ja mit der Erfindung regelm\u00e4\u00dfiger sexueller Erfahrungen mit seiner \u201eSchweizer Freundin\u201c korrigiert. <br><br>Aber wie Du richtig sagst: Rainer hat sich mit seinem (nat\u00fcrlich strategischem) Eingest\u00e4ndnis seiner Jungfr\u00e4ulichkeit selbst ein ordentliches Bein f\u00fcr seine Selbstdarstellung als derjeniche, der in jeder Hinsicht noch eins draufsetzen kann, gestellt. Und das muss er dann st\u00e4ndig kompensieren \u2013 und seien die Geschichten und Aktionen noch so absurd. Der Wahnsinn hat durchaus Methode."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:14:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ihr nehmt den Diggen schon wieder viel zu ernst.."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:15:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ob der Digge grad seine \u00dcbungen im Pool macht?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:15:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Habter auch schon zu langsam etwas realisaidschd?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:18:09+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "schiebt euch eure WOTs mal in den Arsch langsam!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:21:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenn's euch ned passt, dass e paar Leude hier sinn wo e gude Konversation zu sch\u00e4tze wisse, k\u00f6nnter ja woandersch hin gehe"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:21:28+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Als ob Sie das nicht vorher schon 100 mal er\u00f6rtert h\u00e4tten, \u2026<br><\/blockquote>Aber halt noch nie so kurz und b\u00fcndig.<br><br>Ansonsten denke ich auch, dass Rainer im Grunde den ganzen Tag damit besch\u00e4ftigt ist, sich wieder etwas sexuelle Erregung zu verschaffen. Und da stellt er sich \u2013 wie in mancher Hinsicht in seinem Leben \u2013 m\u00f6glichst breit auf: Jede Form der sexuellen Perversit\u00e4t anschauen, derer er im Internet habhaft werden kann, Din-ge hinten reinschieben, andere Formen von Sexspielzeugen, Seggsschreiben \u2013 und nat\u00fcrlich seine ganzen Schmuddelgeschichten.<br>Man muss sich mal die Frage stellen, was den Faulpelz Rainer dazu bringt, die \u201eDisziplin\u201c aufzubringen, hunderte von Seiten zu verfassen. Die Antwort kann nat\u00fcrlich nur sein: niederste Triebe. Er will wieder geil werden, damit er wieder das K\u00f6pfchen des k\u00fcmmerliche Fischs aus dem Fettpad angeln kann. <br><br>Es ist quasi ein heroischer Kampf gegen die stetig wachsenden Fettmassen, die fortschreitende Impotenz und die sich immer mehr abnutzenden mechanischen Reize. In dieser Hinsicht ist Rainer einer der hardest working men alive.<br><br><br><blockquote>schiebt euch eure WOTs mal in den Arsch langsam!<br><\/blockquote>Hast Du Lust auf braune Buchstabensuppe?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:23:16+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wie echt jeder Kommentar unter jedem Post der BLM sich nur noch um den Dicken dreht. ulu"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:26:47+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Wie echt jeder Kommentar unter jedem Post der BLM sich nur noch um den Dicken dreht. ulu<br><\/blockquote>In dem Moment, als die BLM vor \u00fcber einem Jahr ihr erstes Schreiben an Rainer geschickt hat, war ihr Kormidas-Schicksal quasi schon besiegelt."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:30:38+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wenn die BLM gewusst h\u00e4tte, worauf sie sich eingelassen hat, w\u00fcrde sie nochmal genauso handeln oder den Diggen in Ruhe lassen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:39:45+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Warte ja schon drauf dass sich einer dieser Unterschichtsender ala RTL den Wingl schnappt um dann massiv vom Kotmidas zugeschissen zu werden.<br>Anfragen gab es bekanntlich ja schon.<br>Aber das geht sicher gegen Reiners Brinzibien, so tief w\u00fcrde er sich ned runterlassen&#8230;..wadde mal"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:41:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Wieso fahr ich eigentlich die Stra\u00dfe lang?&rdquo;<br>-&gt;<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cCPcsgG.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:48:32+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Warte ja schon drauf dass sich einer dieser Unterschichtsender ala RTL den Wingl schnappt um dann massiv vom Kotmidas zugeschissen zu werden.<br><\/blockquote>Rainer im Dschungelcamp w\u00e4re wahrlich ein feuchter Traum f\u00fcr mich."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:52:05+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warte ja schon drauf dass sich einer dieser Unterschichtsender ala RTL den Wingl schnappt um dann massiv vom Kotmidas zugeschissen zu werden.<br><\/blockquote>Rainer im Dschungelcamp w\u00e4re wahrlich ein feuchter Traum f\u00fcr mich.<br><\/blockquote>Vor allem weil er dann vom erstbesten Promiassi umgekloppt w\u00fcrde. Oder einfach zu jeder Pr\u00fcfung gew\u00e4hlt wird, und kurz vor Ende rausfliegt xD"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T15:57:28+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Rainer isst Spinneneier mit <strike>Costa Cordalis<\/strike> und positioniert die Katzenberger. Perfektes Entertainment.<br><br>E: Och nee, stimmt ja.."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:03:49+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Sobald feststeht, dass der Dicke f\u00fcr eine l\u00e4ngere Zeit nicht in der Schanze sein Unwesen treibt, wird das Ding von Leuten gest\u00fcrmt. <br><br>Stichworte: Bauschaum, SummerBreeze, Fuck duf Hater<br><br>Deswegen wird er nie wieder seinen Kottempel f\u00fcr mehrere Tage verlassen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:04:23+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenn Rainers finanzielle Reise weiter so bergab geht, m\u00fcssen wir zumindest probieren, ihn in Dschungel<strike>glas<\/strike>camp zu kriegen.<br><br>Ich sage es nochmal, die Manager-Wixer von RTL haben ein H\u00e4ndchen f\u00fcr polarisierende Vollidition und w\u00fcrden sein Potential sofort erkennen. Man m\u00fcsste wahrscheinlich nur die Nominierung geschickt anstellen, dass es nicht offensichtlich von b\u00f6sen Internetnazihaidern.<br><br>Vielleicht k\u00f6nnte man ihm Inception-m\u00e4\u00dfig die Saat der Idee einpflanzen: Kampf gegen Mobbing im Fernsehen vor Millionenpublikum, rasant wachsende Bekanntheit und daher wieder ausreichend Barren auf Junau, erh\u00f6hte Reichweite bei Beerchensuche; die M\u00f6glichkeit, seine psychiche Gesundheit unter Beweis zu stellen usw.<br><br>W\u00e4re wahrscheinlich schwierig f\u00fcr einen Narzissten, da zu wiederstehen. <br>Hoffentlich ist Marion zu der Zeit nicht im Urlaub und kann auf die Schanze aufpassen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:05:32+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Sobald feststeht, dass der Dicke f\u00fcr eine l\u00e4ngere Zeit nicht in der Schanze sein Unwesen treibt, wird das Ding von Leuten gest\u00fcrmt.<br><\/blockquote>Marion wird mit dem B\u00f6sen Wolf zusammen die Schanze bis auf's Blut verteidigen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:05:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dieser dumme, dumme Mensch&#8230; <br><br>Er \u00fcbersieht den blinkenden Benzinkanister und auch den Hinweis links oben, dreht stattdessen wieder um und l\u00e4uft fast 3 Minuten umher und wei\u00df nicht, wie es weitergeht.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Jcep45N.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:07:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "In der Nacht werden selbst diese Intelligenzbestien schlafen.War Marion die mit den &ldquo;Metal&rdquo;Shirts und den riesiegen Schlauchschl\u00f6ppsen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:09:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAU53yMWsAAOmwQ?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Ach Reinerle"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:10:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>War Marion die mit den &ldquo;Metal&rdquo;Shirts und den riesiegen Schlauchschl\u00f6ppsen? <br><\/blockquote>Ja, die Dame, die u.a. mal am Schanzentor mit T\u00fcten fotografiert wurde. Hansolo hat sicher das Bild parat."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:11:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Selbst im Erfolg noch ein Versager:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QQS8alm.gif\"><br><br>10 Sekunden sp\u00e4ter&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zLkndxB.gif\"><br><br>Kurz darauf&#8230;.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Eq4taAF.gif\"><br><br>Kurz danach dann&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZyUMB8w.gif\"><br><br>Ihr ahnt es sicher, kurz darauf:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/htChLfB.gif\"><br><br>Kurz darauf:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bcE7dX3.gif\"><br><br>Fazit: Unf\u00e4higkeit neu definiert.<br><br>Er labert auch fast die ganze Zeit von den Hatern vor seinem Haus und ruft dann am Ende die Bullen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:13:35+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/o17o4Jc.jpg\"><br><br>F\u00fcr gegen Hater immer Mobbing Diskussionen?What?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:17:23+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "&ldquo;RTL heuert p\u00e4dophilen Holocaustleugner Rainer W. f\u00fcr Dschungelcamp an&rdquo;<br><br>F\u00fcr immer Mobbing<br>Gegen Diskussionen"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:18:34+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ist doch ganz einfach, was Rainer uns dort mitteilen will: Er w\u00fcnscht sich \u201aF\u00fcr immer Mobbing\u2018 gegen sich und ist \u201aGegen Hater-Diskussionen\u2018, die dieses Mobbing problematisieren.<br><br>Das ist doch auch die Quintessenz seiner Haider-Dokumentations-Serie."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:19:10+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDnP8PXgAABH5L.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:20:31+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Hab heute Durchfall und muss st\u00e4ndig an Reiner denkne..<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:20:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "F\u00fcr immer Mobbing, gegen Hater Diskussion"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:21:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fetti stramt seit 30 Minuten und niemand schert. Ihr Wahnsinnichen<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:23:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mobbing vor ever mohr"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:23:33+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Angeregte Diskussionen \u00fcber &ldquo;was-bisher-geschah&rdquo; sind halt wesentlich unterhaltsamer als die Realit\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:25:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Selbstportr\u00e4t, ca. 2019<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAU9fMdWwAEukt3?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:25:55+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr immer Mobbing, gegen Hater Diskussion<br><\/blockquote>Jede Wahrheit und richtige Forderung braucht einen Mutigen, der sie ausspricht. <br><br>Danke daf\u00fcr, Rainer!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:26:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H068Rxf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:26:34+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "er konnte halt schon immer gut augen malen<br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/1d465db5ee8673ea0ab815c98c4fcc8e\/tumblr_inline_owtqfp4H0x1t6h7l0_400.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:27:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "F\u00fcr immer Mobbing, gegen Diskussionen Hater"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:28:12+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Angeregte Diskussionen \u00fcber &ldquo;was-bisher-geschah&rdquo; sind halt wesentlich unterhaltsamer als die Realit\u00e4t<br><\/blockquote>Die Autoren sind halt richtig faul in der Sommerpause. Allerdings scheint panic so richtig Spa\u00df am GTA-V-Content zu haben."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:29:49+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "F\u00fcr Gegenhater <br>Immer Mobbingdiskussionen"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:30:47+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Babyface Winkler"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:31:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "SPASS NENNST DU DES?!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:32:52+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er kann halt wirklich gar nichts. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:33:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Junge, wie du Spass schreibst und wie ich Spa\u00df schreib, das sind Weltne Junge, WELTNE! <br><br>e:<br><blockquote>Er kann halt wirklich gar nichts. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Ja, weil er halt denkt, man m\u00fcsse nur machen, dann ist man einfach Profi in etwas, oder nicht.. bei ihm halt immer dann nicht&#8230; das man - selbst wenn man tats\u00e4chlich sogar derjeniche ist, derwo hergeht und Talent in einer musischen\/k\u00fcnstlerischen T\u00e4tigkeit hat - halt hergehen muss und derjeniche sein muss, der auch mal \u00fcbt, und Ratschl\u00e4ge von besseren aus dem Fach anzunehmen. Beides keine Winklerqualit\u00e4ten.<br>Er ist eben sehr.. sehr&#8230; do sog amoal&#8230;. wo ist eigentlich DrOll, schreibt nurnoch w\u00fctend wixend seine Blogeintr\u00e4ge? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:40:44+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "F\u00fcr immer gegen mobbing hater Diskussionen?<br>F\u00fcr gegen hater immer mobbing Diskussionen? <br>Immer f\u00fcr mobbing gegen Diskussionen hater?<br><br>Sach amol, bin i scho bsoffn?<br><br>Ernsthaft, nicht mal mit Legasthenie kannst du mit knapp 30 so hart versagen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:43:01+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Fetti stramt seit 30 Minuten und niemand schert. Ihr Wahnsinnichen<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><\/blockquote>GRANDIOS <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wie er bei gimp versagt und die Pilzbastelscherenfrisur is dabei alla <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Herr-lich an so einem sonnigen Tag so einem Versager beim versagen zuschauen zu k\u00f6nnen w\u00e4hrend die Klimaanlage mein B\u00fcro sch\u00f6n k\u00fchlt und die Fette Made sch\u00f6n abschwitzt beim Versagen<br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T16:43:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drachenlord versagt in GTA V - Part 25<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BnXK-JWLtmY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BnXK-JWLtmY<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Sogar im LP muss er seinen Vortrag halten \u00fcber diejenichen die hergehen und die Schei\u00dfe bauen. Davon wird der H\u00e4id sicher weniger."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:06:22+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Verbrutzelt der Drache jetzt einen Haider?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:09:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "&ldquo;Wenn ich zu jemandem hinfahr\u2026\u00a0dann zeigt es doch was f\u00fcr ein Idiot ich bin&rdquo;<br>Sekunden sp\u00e4ter kracht Rainer volle M\u00f6hre gegen ein Auto. JA es zeigt was f\u00fcr ein Idiot du bist wenn du hinf\u00e4hrst! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/a0r8H1td-WA?t=1276\">https:\/\/youtu.be\/a0r8H1td-WA?t=1276<\/a> [youtu.be]<br><br>GTA-Rainer liefert einfach immer."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:11:25+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDnP8PXgAABH5L.jpg\"><br><\/blockquote>Igitt&#8230; ?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:15:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Wie er bei gimp versagt und die Pilzbastelscherenfrisur is dabei alla <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><\/blockquote>Also so schlecht sieht das gar nicht aus, tatz\u00e4chlich sogar. Klar, ist auf Bihinderten-Level was er da abliefert aber f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse ganz OK h\u00e4tt ich gsacht ghabbt<br><br>e: Hab net die ganze Zeit zugschaut ghabbt, aber ich mein nur das Feuer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:17:33+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ah k\u00f6stlich der Rant."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:17:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Haidermonolog <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:21:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Was mit Jutub vorgeschlagne hat:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/xVIbwE_eGK0\">https:\/\/youtu.be\/xVIbwE_eGK0<\/a> [youtu.be]<br>Pig Raised By Cats Thinks He\u2019s One Of Them Now - DRAGONLORD UPDATE | The Dod<br><br>Da nennt jemand sein Hausschwein Dragenlord kek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:25:30+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Selbstportr\u00e4t, ca. 2019<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAU9fMdWwAEukt3?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Sugerli ist Fr\u00e4nkisch f\u00fcr Baby Schwein!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:36:17+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "20\u20ac verdient, bin mett"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:39:09+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>20\u20ac verdient, bin mett<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/bcfd154ac04e24797a79e4f1991df77c\/tenor.gif?itemid=7917540\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:41:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>20\u20ac verdient, bin mett<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAUDPPjXoAA2PRQ?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:45:05+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/o17o4Jc.jpg\"><br><br>F\u00fcr gegen Hater immer Mobbing Diskussionen?What?<br><\/blockquote>Wie er auch einfach immer Bilder nimmt, die schon 5 Jahre alt sind"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:46:33+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "&ldquo;WAS ZUM??<br>WARUM MACHT DER DAS SCHWARZ?&rdquo;<br><br>Wie ihn mittlerweile alles Mett macht"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:47:21+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Es ist so hei\u00df wie Rainer dick ist"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:53:14+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Es ist so kalt wie Reinhard attraktiv auf das andere Geschlecht wirkt."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:54:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hab heute schnappi gesehen. Er trug wie vermutet seine Durags und ne eklige Baggy.<br><br>oge war noch ned alles"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:54:47+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Ich bin ja immer Derjeniche, ja.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:55:04+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Er interagiert mit dem Chat.<br>Er streamt regelm\u00e4\u00dfig.<br>Er macht Werbung f\u00fcr Merch und Songs.<br>Er muss anscheind keine Konsequenzen f\u00fcrchten.<br><br>Er hat einfach gschafft und diese BLM zur absoluten Lachnummer gmacht. Alles nur durch seine un\u00fcbertroffene Sturheit.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T17:58:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ersetze Sturheit durch Dummheit und ich stimme zu.<br><br>Er ist einfach so dumm, dass er gar nicht begreift, dass er irgendetwas bef\u00fcrchten muss.<br>Dumm lebt es sich ungenierter."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:05:39+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hab heute schnappi gesehen. Er trug wie vermutet seine Durags und ne eklige Baggy.<br><\/blockquote>Der denkt halt echt im Ernst, er w\u00e4r der hannoversche Nelly."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:10:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[17:53] [YN] Streamende. Dauer: 2h 4min Bars: 4827 (davon 897 Freespin) Einnahmen: $20,37 ($17,77 + 1 Abo x $2,60) ($9,79\/h) User geblockt: 11 \u2300 Zuschauer: 31 Bisher in diesem Monat: 20 Streams, ca. $240,56"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:19:25+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Bisher in diesem Monat: 20 Streams, ca. $240,56<br><\/blockquote>lel oje, kleiner Bauch jetzt angespannt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:19:57+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nicht zu vergessen die 3% die DreckNau einfach mal so oben drauf schl\u00e4gt.<br><br>Wahnsinnich, Aldr."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:20:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAVXypFXUAEQNrR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:23:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "taplat XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:24:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "schau euch allen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:25:19+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/77jjLFl.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:25:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bisher in diesem Monat: 20 Streams, ca. $240,56<br><\/blockquote>lel oje, kleiner Bauch jetzt angespannt?<br><\/blockquote>Wird alles in gesunde, gute ja! Produkte und Fertigfra\u00df umgewandelt. <br>Daher g\u00f6nne ich es ihm."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T18:27:32+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gute Nacht unge"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:07:51+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Aber wird es auch reichen, um weiterhin aufs heftigste zu verfetten oder wird es nur das Erreichte erhalten k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:14:11+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "F\u00fcr mich ist Rainer immer noch ein Stehaufm\u00e4nnchen, das selbst den widrigsten Bedingungen trotzt und seinen Weg geht, unbeirrbar. Er hat Tr\u00e4ume und Ziele im Leben und l\u00e4sst sich nicht von ihnen abbringen. Da k\u00f6nnt mir erz\u00e4hlen, was ihr wollt, aber auf diesem Gebiet besitzt Rainer Vorbildfunktion."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:18:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn Tr\u00e4ume und Ziele fett und arbeitslos sein ist, dann taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:18:37+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr mich ist Rainer immer noch ein Stehaufm\u00e4nnchen, das selbst den widrigsten Bedingungen trotzt und seinen Weg geht, unbeirrbar. Er hat Tr\u00e4ume und Ziele im Leben und l\u00e4sst sich nicht von ihnen abbringen. Da k\u00f6nnt mir erz\u00e4hlen, was ihr wollt, aber auf diesem Gebiet besitzt Rainer Vorbildfunktion.<br><\/blockquote>Oder er ist einfach nur sehr sehr Dumm<br><br><br>?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:20:11+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ja wenn nur alle so wie Rainer w\u00e4ren, du dummer Hurensohn.<br>Dann w\u00fcrd ganz Deutschland mit Raketen durchs All fliegen oder was?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:30:03+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Dann w\u00fcrd ganz Deutschland mit Raketen im Arsch schdriemen <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:31:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dann w\u00fcrd ganz Deutschland mit Rackete im Arsch schdriemen <br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T19:35:11+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr mich ist Rainer immer noch ein Stehaufm\u00e4nnchen, das selbst den widrigsten Bedingungen <b>trotzt<\/b><br><\/blockquote>Ja, was denn genau? <br><br>Kannst du das bitte etwas weiter ausf\u00fchren, oder liest du grad zum 30ten mal die Luan Passage und machst was Perverses?<br>Erstaunlich, wie man einem dahinsiechenden M\u00fcllmenschen noch etwas abgewinnen kann, was nun wirklich kein K\u00f6nnen braucht.<br>C\u00e4m an und man verfolgt ALLES im Leben, was man erreichen kann!<br><br>Dich Fettberg w\u00fcrd ich zugern mal schwabbeln sehen.<br><br><br><blockquote>und seinen Weg geht, unbeirrbar. Er hat Tr\u00e4ume und Ziele im Leben und l\u00e4sst sich nicht von <b>ihnen<\/b> abbringen.<br><\/blockquote>Etwa sich Milch zum 30.Geburtstag kaufen zu k\u00f6nnen?<br><br>Auch hier kann ich nur sehr m\u00fcde l\u00e4cheln.<br><br><br><blockquote>Da k\u00f6nnt mir erz\u00e4hlen, was ihr wollt, aber auf diesem Gebiet besitzt Rainer <b>Vorbild<\/b>funktion.<br><\/blockquote>Du schie\u00dft den Fogel ab.<br><br>Der beste Troll dieses scheisz Boards.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:01:09+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "filigran"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:01:36+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Mubbels Trollversuche sind aber schon ausbauf\u00e4hig. All das, was er \u00fcber Rainer schreibt, trifft so auch viele Bewohner in dem Altersheim zu, in dem ich meinen Zivildienst geleistet habe. <br><br>Die machen auch unbeirrbar jeden Tag so weiter wie zuvor, lassen sich von ihren \u00dcberzeugungen und Erwartungen durch nichts und niemand abbringen \u2013 meist als Folge des geistigen Abbaus oder Verfalls.<br><br>Wenn man das als erstrebenswerte Eigenschaften f\u00fcr einen Endzwanziger ansieht, ist Rainer in der Tat ein gro\u00dfes Vorbild."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:09:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Burnout<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1154429894979391488\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1154429894979391488<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAVe7pmXsAAbl-0?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:11:01+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "dieses schei\u00dfdorf"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:12:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>dieses schei\u00dfdorf<br><\/blockquote>The hills have eyes Dorf"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:15:32+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Altschauerberg, oder Highway to hell..<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/e6AeScDSe68\">https:\/\/youtu.be\/e6AeScDSe68<\/a> [youtu.be]<br><br>e:mit l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc.."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:26:12+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Mubbels Trollversuche sind aber schon ausbauf\u00e4hig. All das, was er \u00fcber Rainer schreibt, trifft so auch viele Bewohner in dem Altersheim zu, in dem ich meinen Zivildienst geleistet habe. <br><br>Die machen auch unbeirrbar jeden Tag so weiter wie zuvor, lassen sich von ihren \u00dcberzeugungen und Erwartungen durch nichts und niemand abbringen \u2013 meist als Folge des geistigen Abbaus oder Verfalls.<br><br>Wenn man das als erstrebenswerte Eigenschaften f\u00fcr einen Endzwanziger ansieht, ist Rainer in der Tat ein gro\u00dfes Vorbild.<br><\/blockquote>In Angesichts der ung\u00fcnstigen Umst\u00e4nde, in denen sich Rainer befindet und denen er tagt\u00e4glich ausgesetzt ist, ist die Leistungs nun einmal beachtenswert. Jeder hier h\u00e4tte sich schon l\u00e4ngst aus dem Internet zur\u00fcckgezogen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:28:13+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>F\u00fcr mich ist Rainer immer noch ein Stehaufm\u00e4nnchen, das selbst den widrigsten Bedingungen <b>trotzt<\/b><br><\/blockquote>Ja, was denn genau? <br><br><\/blockquote>Internethass, Vollidioten vor dem eigenen Anwesen, Psychoterror, gesundheitliche Probleme, da er gezwungen ist, im Haus zu bleiben usw."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:33:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Die Geister, die Rainer rief.."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:37:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dass R1r diesen Umst\u00e4nden trotzt ist nicht sein Verdienst, sondern genauso ein externer Faktor wie der H\u00e4id an sich. Marion .S spielt seine Ersatzmutter? Nicht sein Verdienst. Junau zahlt ihm jahrelang f\u00fcr nichts eine f\u00fcr ihn ordentliche Summe um die Plattform zu pushen? Nicht sein Verdienst. BLM hat bis jetzt noch kein wirksames Middel gefunden? Auch nicht sein Verdienst.<br>Ziemlich wertlos taz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:42:10+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>In Angesichts der ung\u00fcnstigen Umst\u00e4nde, in denen sich Rainer befindet und denen er tagt\u00e4glich ausgesetzt ist, ist die Leistungs nun einmal beachtenswert. Jeder hier h\u00e4tte sich schon l\u00e4ngst aus dem Internet zur\u00fcckgezogen.<br><\/blockquote>lel naja wei\u00dfte, wenn man beim Schwimmen merkt, dass einer ins Wasser geschissen hat, ist es nun mal das Vern\u00fcnftigste, das Wasser zu verlassen und nicht beachtenswert, sondern dumm, weiter zu schwimmen."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:51:14+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>In Angesichts der ung\u00fcnstigen Umst\u00e4nde, in denen sich Rainer befindet und denen er tagt\u00e4glich ausgesetzt ist, ist die Leistungs nun einmal beachtenswert.<br><\/blockquote>Das ist die Leistung sturer, alter Menschen auch, die sich anstatt neue Dinge zu erlernen und sich anzupassen, um sich damit Alltag und Leben zu erleichtern, einfach bei ihrem alten umst\u00e4ndlichen Trott bleiben.<br><br>Streng Dich an, das kannst Du sicher noch besser!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T20:53:48+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Dass er gemobbt\/gehasst wird auf Grund seines wiederw\u00e4rtigen Charakters ist ein Instinktverhalten der Menschen seiner Umgebung um ihn wieder ins rechte Licht zu r\u00fccken. Durchs Internetz und sein sich dortiges Blo\u00dfstellen wird dies um ein vielfaches verst\u00e4rkt.<br>Aber durch seine unglaubliche Dumm- und Sturheit und seine Resistenz gegen jegliche Kritik reitet er sich immer weiter in den Mobbingstrudel. Nach soviel Jahren seiner Unbelehrbarkeit w\u00fcrd ich sagen er ist ein hoffnungsloser Fall und reitet sich immer und immer mehr in den Dreck. Vollkommen verdient."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:14:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "er wird nur gemobbt weil er digg ist glaube ich"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:21:43+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>er wird nur gemobbt weil er digg ist glaube ich<br><\/blockquote>F\u00fcr mich ist er auch ganz a weng a Kaschberle."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:24:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ScheiSS DrachenLordS<br>Kannst dir nichtS ausdenkne<br>Hu\u00dfn\u00e4tter, Loide<br>Klingelst\u00e4nder"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:26:17+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "ne weil er der Kaschperle ist f\u00fcr uns"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:31:20+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Isser <strike>digg dumm<\/strike> derjeniche?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:32:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Vielleicht gibt es bald a paar Stundn in fr\u00e4nkln"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:33:21+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Nachhilfe waa\u00dft scho"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:35:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Halts Maul mubbel<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qLpkg0htFSI&amp;feature=youtu.be&amp;t=65\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qLpkg0htFSI&amp;feature=youtu.be&amp;t=65<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T21:57:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Lel, kannte ich gar nicht"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T22:01:33+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Vielleicht gibt es bald a paar Stundn in fr\u00e4nkln <br><\/blockquote>Ja im neuen TIme of Meddl oder noch besser im dreger mondeo mondey"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T22:03:48+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rainer wird nicht gemobbt weil es cool ist sondern weil er\u2019s mag. Abgesehen da davon wird er gar nicht gemobbt."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T22:34:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Stimmt es eigentlich, dass fr\u00fcher mal ein Haider Rainers Schwester mit einer computergenerierten Stimme angerufen hat und sagte dass er wisse, wo sich ihr Wohnort befindet?"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T22:50:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das bezweifel ich"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T22:57:34+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Wie der mubbel hier wieder die Drolle drollt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T22:58:40+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ich will dass diese Mubbel GEL\u00d6SCHT wird."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T22:59:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Striche f\u00fcrs komisch sein an alle<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gQ5SLSI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T23:12:33+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "F\u00fcr den Block w\u00fcrden die User hier sicher einiges geben! Da sind alle Striche der letzten Jahre drinnen!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T23:15:48+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "\u201eHeute ohne Kommentar\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T23:19:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr\u2026\u00a0ihr kennt vielleicht 2 Brozennd von meim Lehm."
    },
    {
        "time": "2019-07-25T23:23:47+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Von wem hat sich der Fette eigentlich dieses behinderte &ldquo;sch\u00fc\u00fc\u00fcschh&rdquo; und &ldquo;als ob&rdquo;, das er permanent falsch in den Gta LPs verwendet, abgeschaut? Gronkh?<br>Ich krieg da so nen Hals!!! Da m\u00fcsste er eigentlich echt ein Armutszeugnis ablegne normalerweise!"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T23:36:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/07\/25\/fbdda62c0be76ca8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-25T23:54:50+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/gyYj0hGY0aU\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T00:02:42+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Nikitaberg: Lass die beiden Ehrenschweine da raus!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T00:31:33+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ganz da hinten ist Wasser. Mir egal. Wird kein Water-Sheep. Soll verrecken und halt dein Mau. Du und du dund du dududududuududduud"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T01:00:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3og0IDIReCNfHRX4U8\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T01:40:35+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Gott diese neuen Haidergespr\u00e4chvideos sind auch ein neuer Tiefpunkt. Ist nat\u00fcrlich auch super, wie er sich in den Fantasygespr\u00e4chen ruhig und normal artikuliert und in echt nur rumschreit und beleidigt. Stahlwerk ist auch wieder mit dabei."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T02:27:02+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Hin und wieder beschleicht mich das Gef\u00fchl, dass viele hier gar keine echten Drachis sein k\u00f6nnten. Ist da was dran? <br>2 Dinge, bei denen ich \u00fcber Drachis \u201cGegner\u201c mehr lachen musste als \u00fcber ihn selbst: BLM und Leiffels. <br>Discuss!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T04:03:01+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Hin und wieder beschleicht mich das Gef\u00fchl, dass viele hier gar keine echten Drachis sein k\u00f6nnten. Ist da was dran? <br>2 Dinge, bei denen ich \u00fcber Drachis \u201cGegner\u201c mehr lachen musste als \u00fcber ihn selbst: BLM und Leiffels. <br>Discuss!<br><\/blockquote>Das Gef\u00fchl habe ich aber auch \u00f6fters.. Gestern z.B. ist keiner zum Fantreffen erschienen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T05:16:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab heute schnappi gesehen. Er trug wie vermutet seine Durags und ne eklige Baggy.<br><\/blockquote>Der denkt halt echt im Ernst, er w\u00e4r der hannoversche Nelly.<br><\/blockquote>Wie schauts aus: landet der Untermec noch im Junglecamp?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T05:20:41+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hab heute schnappi gesehen. Er trug wie vermutet seine Durags und ne eklige Baggy.<br><\/blockquote>Der denkt halt echt im Ernst, er w\u00e4r der hannoversche Nelly.<br><\/blockquote>Wie schauts aus: landet der Untermec noch im Junglecamp?<br><\/blockquote>Sh\u00fc\u00fcsh, das is so filigran! Daf\u00fcr solltest du ein Atmutszeugnis ablegen!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T05:44:10+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hab heute schnappi gesehen. Er trug wie vermutet seine Durags und ne eklige Baggy.<br><\/blockquote>Der denkt halt echt im Ernst, er w\u00e4r der hannoversche Nelly.<br><\/blockquote>Wie schauts aus: landet der Untermec noch im Junglecamp?<br><\/blockquote>Kommt wahrscheinlich drauf an, ob arieller mitmacht."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T05:49:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner Winkler ist scheisz behindert."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:09:20+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Reiner Winkler ist scheisz behindert.<br><\/blockquote>Bezweiffel ich."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:18:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Beweist ihm erst mal das gegenteil"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:22:43+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Guten Morgen, liebn Hater, endlich Freitag!<br>Ob Rainer sich am Wochenende auch mal eine Pause von der ganzen harten Arbeit g\u00f6nnt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:27:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er muss erst noch sehen, wie er des hinkriecht, den Pool neu zu bef\u00fcllen.<br><br>Dann kann er auch bei Gewitter chillen, und die Haider somit besiegen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:29:54+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Is einfach a weng a dummer doftrottel.Alle anderen Dorftrottel d\u00fcrfen sich auch im Internet bllamieren. Machen die halt weniger."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:34:59+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen, liebn Hater, endlich Freitag!<br>Ob Rainer sich am Wochenende auch mal eine Pause von der ganzen harten Arbeit g\u00f6nnt?<br><\/blockquote>Ne alder, wer selbstst\u00e4ndig ist arbeitet selbst und st\u00e4ndig das wei\u00df unser Diggerchen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:38:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Warum beschleicht mich das Gef\u00fchl, dass sein neues Haiderunterformat &ldquo;Gespr\u00e4che mit Haidern&rdquo; nur Zustande kam, weil ein guter Polizist ihm den Tipp gegeben hat, dass man Kinder nicht aufnehmen und ins Interwebz stellen darf?<br><br>Hmm. <br><br>Aber ich schaue dir gerne dabei zu, wenn du 1 Stunde Haidertreffen vor deinem Tor zusammenfasst. Das ist sicher sehr neutral vorgetragen.<br><br>5\/7 unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:43:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "'ne Switch"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T06:54:01+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Was denn jetzt pl\u00f6tzlich f\u00fcr Kinder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:21:36+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Die GTA Gifs sind \u00fcbrigens ziemlich nais taz\u00e4chlich im Brinzip. Muss an dieser Stelle mal penics Ausdauer loben!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:21:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Willk\u00fcrr"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:43:25+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Was? Er kann ein Pferd z\u00e4hmen? Was? Er kann einfach so ein Wildpferd z\u00e4hmen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:49:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was? Er kann ein Wildpiloten pr\u00fcfen? \u00d6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhh"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:50:20+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "*Wildpf\u00e4dd"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:50:31+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend und macht mir keine Schande."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:51:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Etzala hab ich rausg'funden, wer diejenischen sind:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3BCt-du7Nes\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3BCt-du7Nes<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:51:38+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Isser Derjeniche der die Br\u00fcfung durchf\u00fchrt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T07:52:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Was? Er kann ein Pferd z\u00e4hmen? Was? Er kann einfach so ein Wildpferd z\u00e4hmen?<br><\/blockquote>Boah, f\u00fcr diese gefakete Reaction k\u00f6nnte ich dem Fettsack pausenlos in die Fresse hauen. Diese gl\u00e4nzenden Schweins\u00e4ugelein beim Trailer! Und wie verachtenswert er sp\u00e4ter das Game gezockt hat. Hu-Ren-Sohn!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T08:07:23+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "A R\u00e4uspern als Markenzeichen is etzadla a naise Sache"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T08:24:08+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3og0IDIReCNfHRX4U8\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Ist das dieser Rodney Mullen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T08:36:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "&ldquo;Was?? Er kann a Wildz\u00e4\u00e4\u00e4h? Was???? Wodde Hell?? Des Mahsda-Schwead hat Rost ang'setzt. Des Spiel hei\u00df Bride of de Wind. Was is bassiert? Find ich a klein wenich Schade muss ich sagen.&rdquo;<br><br>Verpiss dich aus dem Internet du bl\u00f6des Arschloch!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T08:44:02+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Was? Er kann ein Wildpiloten pr\u00fcfen? \u00d6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhh<br><\/blockquote>Gibt's auch mit Eierkuchen ist auch ziemlich geil."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T08:51:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Die GTA Gifs sind \u00fcbrigens ziemlich nais taz\u00e4chlich im Brinzip. Muss an dieser Stelle mal penics Ausdauer loben!<br><\/blockquote><br>Der Gaming-Content war schon immer ganz lustig. Aber f\u00fcr die paar Perlen stundenlang die Schei\u00dfe gucken? Na wers braucht.<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/b6a196e32713b45256a4ecfd6253cd05.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/479380fc2721f6c1472326bec56ed38d.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/b17153e6f06d953c46b10904bcc4344a.gif\"><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/03e488cab6bc3cfca9450945bd00dcc6.gif\"><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/5114d9e06cc7e4487b360347b041765a.gif\"><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/dd0159e633ed794e6c73f4cfa011c44b.gif\"><br><br><br><br>Guten Morgen, Alditalk-Benutzer"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T08:53:45+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Drachenlord | Bombenanschlag Zusammenschnitt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ACgMhstloH4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ACgMhstloH4<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie wurde da eigentlich die Kamera angebracht? Komische Perspektive.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T08:59:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Drachenlord | Bombenanschlag Zusammenschnitt<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ACgMhstloH4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ACgMhstloH4<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie wurde da eigentlich die Kamera angebracht? Komische Perspektive.<br><br><br><\/blockquote>Wahrscheinlich einfach mit nem Gorilla-Pod oder nem Mini-Tripod auf das Dach gestellt."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:02:10+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Na, habt ihr auch einen Twitter-Bot, der \u201eMobbing und Freiheitsberaubing\u201c von unschuldigen und total nichtdenjenichen Menschen betreibt und sogar (oder auch nicht) pers\u00f6nlich hergeht, also der Bot, um die Schei\u00dfe zu bauen, taz\u00e4chlich sogar?<br><br>Meine G\u00fcte, Reiner. Jetzt schon 46 Minuten h\u00e4ngengebliebene Platte von \u201eder Widds isd\u201c und \u201eihr sacht immer, dass ich&#8230;\u201c und \u201eletzten Endes\u201c und - es darf gefeiert werden - dem 1.000.000. \u201eChrmchrm\u201c des Games. Stimmung!<br><br>Du d\u00e4mliches Arschloch.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:09:27+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Gerade beim Lord vorbei gefahren<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/TWR49vV\/IMG-20190726-084841.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:11:25+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wenn man das hier alles so lie\u00dft k\u00f6nnte man meinen, dass der Rainer im Brindsib eventuell an weng so im Grunde genommen dann doch vielleicht a Arschloch ist.<br>Kann man das so zusammenfassen? Tendenziell?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:31:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner Winkler ist scheisz behindert.<br><\/blockquote>Bezweiffel ich.<br><\/blockquote>Beleiffelz sich<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:34:32+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Postbote, Zivilpolizist, Rainer mit quietschenden Reifen. Dieses Inzuchtdorf."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:36:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Neues Fidio aufm Hauptkanal. Bei ihm ist es gerade 2:27 Uhr. Normalerweise macht er da keinen groooouuuussen heeel draus. Seinen Namen kann er noch immer nicht richtig schreiben lel.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/w1klljHukJI\">https:\/\/youtu.be\/w1klljHukJI<\/a> [youtu.be] [youtu.be]<br>DracheLord Gegen Mobbing Part 11 Lasst mich einfach in ruhe<br><br>43 Min. aller, wer gibt sich den scheiss eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:38:58+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "DracheLord Gegen Mobbing Part 11 Lasst mich einfach in ruhe<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XmWo8Fy3e7w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XmWo8Fy3e7w<\/a> [youtube.com]<br><br>46Minuten nachgesprochene Gespr\u00e4che"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:42:08+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Meddl Leude, w\u00fcnsche euch einen guten Start in die Woche"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:44:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Seine &ldquo;Gegen Hate Doku&rdquo; Playlist sieht \u00fcbrigens folgendermasen aus: <br><br>Einleitung<br>Part 1<br>Einf\u00fchrung<br>Part 2<br>Part 3<br>Part 5<br>Part 6 [in diesem Land gesperrt]<br>Part 8<br>Part 9<br>[Dieses Fidio wurde gel\u00f6scht]<br>Part 11<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> kannst dir nichtS ausdenken.<br><br>Aber ich glaube das w\u00fcrde, wenn ein wahnsinnicher sich das am St\u00fcck neiziehen w\u00fcrde, bei seiner konzeptlosen Blubberei gar nicht auffallen dass etwas fehlen w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:53:36+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Er liebt halt Effektivit\u00e4t und ist auch sonst ein sehr strukturierter Mansch"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:54:04+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Na, habt ihr auch einen Twitter-Bot, der \u201eMobbing und Freiheitsberaubing\u201c von unschuldigen und total nichtdenjenichen Menschen betreibt und sogar (oder auch nicht) pers\u00f6nlich hergeht, also der Bot, um die Schei\u00dfe zu bauen, taz\u00e4chlich sogar?<br><br>Meine G\u00fcte, Reiner. Jetzt schon 46 Minuten h\u00e4ngengebliebene Platte von \u201eder Widds isd\u201c und \u201eihr sacht immer, dass ich&#8230;\u201c und \u201eletzten Endes\u201c und - es darf gefeiert werden - dem 1.000.000. \u201eChrmchrm\u201c des Games. Stimmung!<br><br>Du d\u00e4mliches Arschloch.<br><br><\/blockquote>Geil ?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T09:59:01+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner krasiger<br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/lsDvH8U\">https:\/\/imgur.com\/lsDvH8U<\/a> [imgur.com]<br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl\">https:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:00:09+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Reynhard mittlerweile besser lesbar als \"Seggs im Mittelalter'?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:06:33+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Projegd Haider ignorieren 2019 l\u00e4uft"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:12:41+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<i>ich bin jemand der es liebt undurchschauber zu sein<\/i><br><br>MEME<br><br>S\u00e4mtlich Aktivit\u00e4t im 25km Umkreis vom ASB8 landet innerhalb von 10 Minuten im Internetz"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:14:34+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Na habt ihr heute auch schon Dinge zu sp\u00e4t realis\u00e4ischet?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BnXK-JWLtmY?t=82\">https:\/\/youtu.be\/BnXK-JWLtmY?t=82<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:33:13+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Hab ihr euch auch schon ma per Emanil in einer Schlokoladenfabrik beworben? <br><br>warum\u00e4h schreib man in nen Lebenslauf das der vadda dod und die Mudda a hure is und die Schesda im Baumarkt als D\u00fcbel arbeitet? <br><br>Wenn das der Kolping sehen k\u00f6nnte!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:33:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Na habt ihr heute auch schon Dinge zu sp\u00e4t realis\u00e4ischet?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/BnXK-JWLtmY?t=82\">https:\/\/youtu.be\/BnXK-JWLtmY?t=82<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Tatz\u00e4chlich sogar eigentlich im Brrinzibb schon wirklich<br><br><blockquote>Habter auch schon zu langsam etwas realisaidschd?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:41:24+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ebsyg00.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:44:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seid ihr auch f\u00fcr gegen den DracheLord?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:44:29+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Weil der Johan, Gott hab ihn Selig, hald im Brindsib etzadla dod is. <br><br>Rainer war einfach damals schon mit der Mitleidstour unterwegs. &ldquo;Der arme Bub hat keinen Vater mehr, den m\u00fcssen wir einstellen.&rdquo;<br><br>Wisster was ne naise Sache w\u00e4re? Wenn Alfa Telefon M\u00fcnster eine Neuauflage Ihrer Lageristen-Werbung mit Rainer drehen w\u00fcrde. lel<br>Da m\u00fcsste man nicht mal was inszenieren. Einfach mal ne Stunde wuseln und werkeln lassen und die Kamera drauf halten."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T10:56:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das letzte Video in dem er Besucher zeigt ist \u00fcbrigens endlich entfernt worden"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:28:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Lebt das fette Schwein noch immer? Lohnt es sich, alle Beitr\u00e4ge seit Ende Juni nachzulesen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:33:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>kleiner krasiger<br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/lsDvH8U\">https:\/\/imgur.com\/lsDvH8U<\/a> [imgur.com]<br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl\">https:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl<\/a> [imgur.com]<br><\/blockquote>Stahlwerk<br><br>MEME<br><br>Eisengie\u00dferei Heunisch<b>m<\/b><br><br>30km Von Rainers Haus entfernt"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:35:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "hat das fette Schwein heute schon was filigranes gemacht?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:36:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Im Brinzip kann man sagen das er keine Fehler gemacht hat und die Haider \/ Grossn YouTuber \/ Nachbarn \/ Polizei diejenischen sind die hier die Schei\u00dfe bauen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:37:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "ich hoffe das ist so ok ich habe noch keine bewerbung per emanil gemacht<br><br><br><br>Gerade dass er nicht noch als ersten Satz &ldquo;Herzlich willkommen zu dieser riesen Schei\u00dfe&rdquo; geschrieben hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:41:55+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Hallo Hr. Chef in Zufunkt,<br>mein Vadder ist dood, mei' Mudder arbeitslos, mei' Schwester arbeitet im Resteposten-Baumarkt. <br>Kann ich erste halbe Jahr gleich an Sabbatical machne?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:56:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Streifi hat noch kein Artikel nausgschmaast. Was ist denn da los?<br><br>Herr Streifi kommen Sie her und betreiben Sie Fanmanadschment"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:58:09+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Ohne den asa kann ich nicht leben!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T11:58:19+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Mahlzeit lieber Wolflinkamibo"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:00:10+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Spezialambossversand Winkler so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:10:32+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Spezialambossversand Winkler so auch kommen kann<br><\/blockquote>Das einzige, was Rainer in seinem Leben noch vertreiben wird, sind die Fliegen von der Kamera&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:11:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schon kurz nach 12 und noch immer kein ASA Artikel. Toll, die Mittagspause ist schonmal am Arsch. Danke daf\u00fcr Streifi<br><br>Bei mir ist gerade 12:08 Uhr<br><br>Was f\u00fcr 1 Tag"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:14:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "ich hoffe das ist so ok ich habe noch keinen pelt per emanil gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:15:03+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Nur Wagecucks m\u00fcssen Pause machen. Bei dir scheint nicht zu laufen, sondern eher zu rollen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:15:07+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Mittagspause am Freitag? Normale Menschen haben um 1 Uhr frei."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:15:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ist wieder so ein Nasenbohrerfreitag. Habe schon fast die Arbeitseffizienz der Lordschaft erreicht<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:22:04+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Mittagspause am Freitag? Normale Menschen haben um 1 Uhr frei. <br><\/blockquote>Auf der Knetschule vielleicht oder wenn man sich den Arsch auf dem Amt plattsitzt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:22:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die GTA Gifs sind \u00fcbrigens ziemlich nais taz\u00e4chlich im Brinzip. Muss an dieser Stelle mal penics Ausdauer loben!<br><\/blockquote><br>Der Gaming-Content war schon immer ganz lustig. Aber f\u00fcr die paar Perlen stundenlang die Schei\u00dfe gucken? Na wers braucht.<br><\/blockquote>@WWW: danke Bro. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>@schnappi: Ich kann mich nur wiederholen: die GTA-Parts sind zu 90% Versagen. Er kann nicht lesen, er kann nicht fahren, da er kein Englisch kann, versteht er nie, was er machen soll. Er failt vorne und hinten und an Stellen, wo ich nicht mal wusste, dass man dort failen kann. Klar, manche Parts sind unterhaltsamer als andere, aber insgesamt muss man da gar nichts gro\u00df wegschneiden, weil es fast durchg\u00e4ngig sehenswert ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:25:18+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "So eine Scheisse. Wo ist der ASA Beitrag?:mad:"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:30:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ASA-Artikel ist da <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> <br><br>Grossartig!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:32:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Lest doch einfach die letzten 24h hier im Fred<br>Enth\u00e4lt die gleichen Infos und kostet weniger Zeit"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:34:09+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Mittagspause am Freitag? Normale Menschen haben um 1 Uhr frei. <br><\/blockquote>Also ganz ehrlich: wer am Freitag ab halb 3 noch keinen Feierabend hat oder Feierabend h\u00e4tte (freiwillige \u00dcberstunden aussen vor) , hat im Leben ein paar Abzweigungen falsch genommen, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:36:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "44.357 Zeichen<br>8.542 W\u00f6rter<br><br>Streife hats geschafft"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:40:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mittagspause am Freitag? Normale Menschen haben um 1 Uhr frei. <br><\/blockquote>Also ganz ehrlich: wer am Freitag ab halb 3 noch keinen Feierabend hat oder Feierabend h\u00e4tte (freiwillige \u00dcberstunden aussen vor) , hat im Leben ein paar Abzweigungen falsch genommen, oder?<br><\/blockquote>Kann nicht jeder als Parasit im \u00f6ffentlichen Dienst oder als komplett verbl\u00f6deter Sozialarbeiter anschaffen gehen. Leistungstr\u00e4ger arbeiten von Mo-Fr von 08-16 Uhr.<br><br>Handel damit du Defizitperson."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:42:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ich w\u00fcrde meine Freizeit sinnvoll verbringen. Wie mit meiner Freundin, mit meinen Kindern, mit meiner Frau, mit meinen Freunden, mit meiner Familie, mit Verwandten, ist ja im Prinzip Familie \u2026 \u00e4hm \u2026 ich w\u00fcrde sie damit verbringen, dass ich in die Disco gehe, in die Sauna, ins Kino, in den Swingerclub, ins Bordell, wohin auch immer es mich verschl\u00e4gt. Es ist ja v\u00f6llig egal, wo man hingeht, [\u2026] es gibt genug Menschen, die da hingehen, das ist \u00fcberhaupt kein Problem, das ist auch keine Schande, jeder kann das machen, wie er\u2019s m\u00f6chte.\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:44:54+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>44.357 Zeichen<br>8.542 W\u00f6rter<br><br>Streife hats geschafft<br><\/blockquote>Hey, das wollte ich gerade schreiben!<br>Mein Word kommt aber auf 8697 W\u00f6rter (inkl \u00dcberschrifft und Amazonkauf)<br>17 A4 Seiten<br>45160 Zeichen (mit Leerzeichen 53841), <br>242 Abs\u00e4tze und<br>772 Zeilen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:45:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Spendabler Ruiner:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAVXypFWkAAmX7B?format=jpg&amp;name=medium\"><br><br>konektet ihr net? XD"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:49:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung vom GIMP-Stream gestern:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qIR8o-S-nts\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qIR8o-S-nts<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:53:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie fett er ohne Bart aussieht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:58:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Anspielung eines Exhibitionisten<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1154665547256225793\">https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1154665547256225793<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T12:59:46+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Spendabler Ruiner:<br><br>konektet ihr net? XD<br><\/blockquote>Schmei\u00dft der dem Mephisto die Barren naus, der Wahnsinniche"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:03:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neben einem neuen Part von GTA ( <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DqVFy6oZZ98\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DqVFy6oZZ98<\/a> [youtube.com] ) (<b>oh yeah!<\/b>) gibt es noch ein Video auf dem LP-Kanal:<br><br>Ein paar tage ausfall weil ich krank bin<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NzqvZFzASUs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NzqvZFzASUs<\/a> [youtube.com]<br><br>leeel, der kleine Ruiner ist krank.. oooor.. Video geht \u00fcber <b>46 Minuten<\/b>! Aber keine Angst, nach 2 Minuten kommt nur noch Schwarzbild, weil der Huso <b>EINFACH NICHTS KANN<\/b>!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:06:54+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Halsschmerzne&#8230;hatter wieder das schreiende Haus gegeben?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:07:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Spendabler Ruiner:<br><br>konektet ihr net? XD<br><\/blockquote>Schmei\u00dft der dem Mephisto die Barren naus, der Wahnsinniche<br><\/blockquote>Sind nat\u00fcrlich nur wertlose Likes. Die Barrne braucht unser fetter Kr\u00f6tencommander doch selbst f\u00fcr Fressi um noch fetter zu werden."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:10:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Keine 10 Sekunden im neusten Letsbl\u00e4h von GTA und direkt gehts wieder um die H\u00e4iders. Der T\u00fcp hat doch niqqs anderes mehr in seim Lebne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:11:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat noch \u00fcber 2mio Props<br>2841 und dann noch drei 0er dahinter"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:23:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<b>25,07,19: Hater daskassionen<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/52c49b9cee7cc072b8fb9e0ddd457293\/c6670082182dba18-79\/s500x750\/706beda404bdbffa358b70eab72e40ba9016c5d8.jpg\"><br><br>&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/CmK3bXD\/asdfgdhsa.jpg\"><br><br>&#8230;<br><br>Unserem heutigen am\u00fcsanten Amazonkauf geht es, was das betrifft, sehr gut - er hat seine pers\u00f6nlich Abk\u00fchlung n\u00e4mlich immer dabei. Ich pr\u00e4sentiere: Den Seehund mit eigenem Iglu.<br><br>Das ist ein wirklich \u00fcberaus niedlicher kleiner Pl\u00fcschseehund, der sich in sein eigenes Iglu zur\u00fcckziehen kann, um der Hitze zu entgehen \u2026 und das scheint sogar zu funktionieren, denn dieser Seehund schwitzt ganz sicher nicht.<br><br>Echte Seehunde k\u00f6nnen aber \u00fcbrigens wirklich schwitzen und man soll sogar schon gesehen haben, wie an kalten Tagen kondensierender Wasserdampf vom Fell der Seehunde aufgestiegen ist \u2026 Sicherlich ein sehr eindrucksvoller Anblick!<br><br>(Die Amazon-Links sind Affiliate-Links. Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten K\u00e4ufen. Mehr dazu hier.)"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:24:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>So. Soll nochmal einer behauptne ich k\u00f6nne nicht werfne<\/i><br><br>Wirft die n\u00e4chsten beiden Ladungen vorbei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/DqVFy6oZZ98?t=732\">https:\/\/youtu.be\/DqVFy6oZZ98?t=732<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:25:05+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wollte auch noch einen Dank an <strike>penis<\/strike> penic richten, das Linkfutter bringt mich immer wieder zum Schnaufen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:27:30+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>@schnappi: Ich kann mich nur wiederholen: die GTA-Parts sind zu 90% Versagen. Er kann nicht lesen, er kann nicht fahren, da er kein Englisch kann, versteht er nie, was er machen soll. Er failt vorne und hinten und an Stellen, wo ich nicht mal wusste, dass man dort failen kann. <br><\/blockquote>Habe daher aus Neugier auch mal in sein BL2-LP reingeschaut (bin 1 gro\u00dfer BL-Fenn). Empfinde ich aber als unschaubar, er ist halt einfach richtig schlecht und stirbt einfach so unfassbar oft. An einer Stelle konnte er sich nicht mal ein schei\u00df Schild am Automaten leisten, das f\u00fcr die Quest notwendig ist (Respawn kostet Geld, wers net kennt). Und das alles im ersten Durchgang, der eigentlich eher dem Kennenlernen des Spiels und dem Verfolgen der Story dient. Den Ultimativen Kammerj\u00e4ger-Modus wird er niemals schaffen.<br>Es ist einfach furchtbar, aber leider nicht im lustigen Sinne, wie bei GTA."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:29:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/TG9TGE9mA3EDh1yaQS\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:31:19+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na dann wei\u00dft du ja, wie es mir immer beim Tselda gucken ging."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:32:50+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hallo, was gibts neues vom dicken Jungen, der immer Recht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:34:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er macht gerade Schdampaddaggen im Pool"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:35:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Will sich Milit\u00e4rklamotten kaufen<br><br>MEME<br><br>\u00fcberspringt konsequent das Tarn-Tanktop"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:35:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Er macht gerade Schdampaddaggen im Pool<br><\/blockquote>Hadder vorher an gelben Banzer gmampft ghabt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:43:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ogggeee, GTA Part 26 feddig geschaut und er failt gar nicht darin. 1\/10 muss man nicht gesehen haben"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:47:25+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wieviele DracheNs gegen Hater Folgen muss der Dicke eigentlich noch machen, bis die Hater \u00fcberzeugt sind, dass sie Schei\u00dfe bauen und zuhause bleiben?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:51:12+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wir k\u00f6nnten auch mal versuchen rauszufinden, wer denn jetzt eigentlich Derjeniche ist. W\u00fcrde den Haidern bestimmt voll auf der Sagg geh'n &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:52:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><b>25,07,19: Hater daskassionen<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/52c49b9cee7cc072b8fb9e0ddd457293\/c6670082182dba18-79\/s500x750\/706beda404bdbffa358b70eab72e40ba9016c5d8.jpg\"><br><br>&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/CmK3bXD\/asdfgdhsa.jpg\"><br><br>&#8230;<br><br>Unserem heutigen am\u00fcsanten Amazonkauf geht es, was das betrifft, sehr gut - er hat seine pers\u00f6nlich Abk\u00fchlung n\u00e4mlich immer dabei. Ich pr\u00e4sentiere: Den Seehund mit eigenem Iglu.<br><br>Das ist ein wirklich \u00fcberaus niedlicher kleiner Pl\u00fcschseehund, der sich in sein eigenes Iglu zur\u00fcckziehen kann, um der Hitze zu entgehen \u2026 und das scheint sogar zu funktionieren, denn dieser Seehund schwitzt ganz sicher nicht.<br><br>Echte Seehunde k\u00f6nnen aber \u00fcbrigens wirklich schwitzen und man soll sogar schon gesehen haben, wie an kalten Tagen kondensierender Wasserdampf vom Fell der Seehunde aufgestiegen ist \u2026 Sicherlich ein sehr eindrucksvoller Anblick!<br><br>(Die Amazon-Links sind Affiliate-Links. Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten K\u00e4ufen. Mehr dazu hier.)<br><\/blockquote>Sich \u00fcber Rainerles verschwendetes Leben lustig machen<br><br>Meme<br><br>Zugeben, dass man pro Tag 15 Minuten mit einem Titelbild zubringt, dass eine 18-Seitige Dokumentation \u00fcber jeden Furz, den Rainer am Vortag gelassen hat, ziert.<br>Der sitzt doch Minimum zwei Stunden an so einem Artikel, und das jeden Tag. Auch am Wochenende ist das Teil stets vor 10 Uhr online, selbst Wenn Rainer noch sp\u00e4t nachts irgendwas macht. Wann geht Streifenbesteiger jemals in die Dissggo?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:54:57+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Will sich Milit\u00e4rklamotten kaufen<br><br>MEME<br><br>\u00fcberspringt konsequent das Tarn-Tanktop<br><\/blockquote>Gibt's Milit\u00e4rklamaotten \u00fcberhaupt in 7XL? K\u00f6nnte mir vorstellen, dass Menschen in seiner k\u00f6rperlichen Verfassung gar keine milit\u00e4rischen Wert haben, au\u00dfer als Kugelf\u00e4nger.<br><br>W\u00e4re aber nat\u00fcrlich eine sch\u00f6ne Vorstellung, wenn der Gefreite Winkler unter Beschuss im Sch\u00fctzengraben feststeckt und sich bei seinem Feldwebel \u00fcber Mobbing von der gechnerinischen Seite beschwert."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:55:22+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Wann geht Streifenbesteiger jemals in die Dissggo?<br><br><\/blockquote>Braucht er nicht, er hat doch sei Hund und sei Freundin."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:56:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Auf der Suche nach gro\u00dfen Wassertieren?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/twTGc96.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:56:33+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Glaub der Streifi hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T13:57:12+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "3-4k \u20ac durch Reflinks im Monat ist doch nice"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:03:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "T\u00e4gliche Erinnerung dass Streifi es geschafft hat"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:04:00+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Na, lebt ihr heute auch den Winkler Lifestyle und geht wie normale menschen in de Disgo?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:05:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wingl, wenn er total smart &ldquo;querfeldein&rdquo; fahren will<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hR5EHyt.gif\"><br><br>(verbesserte Version eingef\u00fcgt. Aldi-Talk-Nutzer hassen diesen Trick.)"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:07:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der Text unten passt auch relativ gut zu Rainer."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:08:15+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "TOTAL SMART NENNSDE DES?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:13:58+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>kleiner krasiger<br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/lsDvH8U\">https:\/\/imgur.com\/lsDvH8U<\/a> [imgur.com]<br><a href=\"https:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl\">https:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl<\/a> [imgur.com]<br><\/blockquote>Stahlwerk<br><br>MEME<br><br>Eisengie\u00dferei Heunisch<b>m<\/b><br><br>30km Von Rainers Haus entfernt<br><\/blockquote>Was mich dabei mett macht: als h\u00e4tte er da IRGENDETWAS bedienen d\u00fcrfen. Aber in Reyners Mind hat er den Beh\u00e4lter mit geschmolzenen Stahl per Hand rumgetragen und gegossen. Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:15:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Zwei Leute unterhalten sich bei GTA<br><br>&ldquo;Seid ihr endlich mal feddich mit euren ewichen Monologen?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:16:48+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Und der geistige Verfall schreitet voran und voran. <br><br>Ob es jemals eine Transenstaffel geben wird?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:18:07+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Sein neues &ldquo;gegen Hater&rdquo;-Format ist echt ein neuer Tiefpunkt. In der Summe mehrere Stunden Monolog, dessen einzige Aussage ist, dass er nicht Derjeniche ist. <br>ich will neues Futich vom schreienden Haus."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:19:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Heute beginnen btw die Sommerferien in Bayern <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:19:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Und der geistige Verfall schreitet voran und voran. <br><br>Ob es jemals eine Transenstaffel geben wird?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/XnVYTiG.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:21:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ggnRB9n.png\"><br><br>&ldquo;H\u00e4? Was war n das? Ich wollte Escape dr\u00fccken.&rdquo;<br><br><i>\u00f6ffnet es noch mal<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/W0yGXDr.png\"><br><br>&ldquo;Ach so, okay, so \u00f6ffnet man den Chat, okay&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:23:46+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wochenende, an dem die Sommerferien beginnen<br>Memem<br>Das dicke Rainerle ist nat\u00fcrlich zuf\u00e4llig krank.<br><br>Schnappt euch den fetten Winkler, lieben Haiders! Immerzu, immerzu."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:23:47+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/408ue18zAJ3svHNcx1\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:26:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wollte auch noch einen Dank an <strike>penis<\/strike> penic richten, das Linkfutter bringt mich immer wieder zum Schnaufen<br><br><br><\/blockquote>Bitte, gerne. ??"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:43:02+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><b>25,07,19: Hater daskassionen<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/52c49b9cee7cc072b8fb9e0ddd457293\/c6670082182dba18-79\/s500x750\/706beda404bdbffa358b70eab72e40ba9016c5d8.jpg\"><br><br>&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/CmK3bXD\/asdfgdhsa.jpg\"><br><br>&#8230;<br><br>Unserem heutigen am\u00fcsanten Amazonkauf geht es, was das betrifft, sehr gut - er hat seine pers\u00f6nlich Abk\u00fchlung n\u00e4mlich immer dabei. Ich pr\u00e4sentiere: Den Seehund mit eigenem Iglu.<br><br>Das ist ein wirklich \u00fcberaus niedlicher kleiner Pl\u00fcschseehund, der sich in sein eigenes Iglu zur\u00fcckziehen kann, um der Hitze zu entgehen \u2026 und das scheint sogar zu funktionieren, denn dieser Seehund schwitzt ganz sicher nicht.<br><br>Echte Seehunde k\u00f6nnen aber \u00fcbrigens wirklich schwitzen und man soll sogar schon gesehen haben, wie an kalten Tagen kondensierender Wasserdampf vom Fell der Seehunde aufgestiegen ist \u2026 Sicherlich ein sehr eindrucksvoller Anblick!<br><br>(Die Amazon-Links sind Affiliate-Links. Als Amazon-Partner verdiene ich an qualifizierten K\u00e4ufen. Mehr dazu hier.)<br><\/blockquote>War schon \u00f6fter hier, l\u00f6sch dich!<br>Muss man sich sorgen machen, wie viel Zeit du diesem Post gewidmet hast?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:45:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Mehr sinnlose Worte -&gt; Leute verbringen mehr Zeit auf der Seite -&gt; Mehr Kohle durch Werbung<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:48:35+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/w1klljHukJI?t=1856\">https:\/\/youtu.be\/w1klljHukJI?t=1856<\/a> [youtu.be]<br><br>Ich k\u00f6nnte so ausrasten. Wie verzweifelt er versucht, die Freundinnenl\u00fcge als Wahrheit zu etablieren. Jetzt liegt es nat\u00fcrlich an seinem geschickt gesponnenen L\u00fcgennetz der letzten Jahre, dass ihm die Beziehung mit einer unbekannten Unsichtbaren niemand abnimmt. Nat\u00fcrlich! Sonst w\u00e4re es ja komplett glaubhaft gewesen. Laut Lard sollte der Kissenwurf \u00fcbrigens davon ablenken, dass er eine Freundin hat. <br>Ein Mensch, der laut eigener Aussage immer ehrlich ist, prahlt mit seinen L\u00fcgenk\u00fcnsten, weil er damiteine Freundin sch\u00fctzen konnte, die es nie gab. Das kann man sich echt nicht ausdenken.\u00a0"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:50:21+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die Freundin macht \u00fcbelst Radau im Badezimmer"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:52:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich pers\u00f6nlich finde das schade"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:57:47+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Da standen heute Leute aufem Gehsteig vor unserer Firma gerade als wir anfangen wollten zu arbeiten. Haben die nix besseres zu tun?Unser Chef hat die Bullen grufen und dann sind wir nach hause, hat keinen Sinn zu arbeiten wenn die so ein Radau machen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T14:59:41+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Herzk\u00f6nig<br><br>Die Behauptung der strategischen Verwendung von \u201eVerwirrungsl\u00fcgen\u201c ist ja ein alter \u201eKniff\u201c von Rainer, den er schon 2015 benutzt hat. Damals wollte er auf dem H\u00f6hepunkt der Auseinandersetzung mit RBS und den ganzen Eskalationen des Sommers 2015 den Eindruck erzeugen, dass er den Hate selbst gepusht habe und mit RBS anfangs unter einer Decke steckte. Das ist das alte Soundsample von \u201aRainer der manipulativen Spinne im Netz\u2018, der f\u00fcr alle undurchschaubar bleibt und letztlich immer den \u00dcberblick und die Kontrolle beh\u00e4lt.<br><br>In Wirklichkeit ist es stets sein letzter Ausweg in der Selbstdarstellung, wenn er sich so komplett in seine L\u00fcgengeschichten verrannt hat, dass er selber nicht mehr wei\u00df, wann er was gesagt hat, was er als L\u00fcge eingestanden hat und wenn ihm \u00fcberhaupt alles \u00fcber den Kopf w\u00e4chst. Dann macht er aus der Not eine Tugend, indem er einfach behauptet, dass die Erzeugung eines solchen \u2013 vermeintlichen \u2013 Chaos\u2018 eben seine eigentliche Strategie sei, um dahinter \u201eden echten Rainer\u201c und \u201esein echtes Reallife\u201c zu verstecken bzw. zu sch\u00fctzen.<br><br>Und weil er eben (ich kann es nicht oft genug betonen) alle anderen Menschen f\u00fcr d\u00fcmmer als sich selbst h\u00e4lt, denkt er, dass mit dieser Geschichte von den \u201eVerwirrungsl\u00fcgen\u201c irgendwie durchkommen wird und seinen \u201egute Ruf\u201c retten kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:00:03+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ein Mensch, der laut eigener Aussage immer ehrlich ist, prahlt mit seinen L\u00fcgenk\u00fcnsten, weil er damiteine Freundin sch\u00fctzen konnte, die es nie gab. Das kann man sich echt nicht ausdenken.\u00a0<br><\/blockquote>Was?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:01:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Den Schnabel sollst du halten!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:02:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer warf Tina einen Blick zu und sagte. Ich L\u00fcge niemals und bin immer ehrlich das h\u00e4tte ich dir vielleicht vorhin sagen sollen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:02:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:02:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Den Schnabel sollst du halten!<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde ich lieber von goochi lesen, schn\u00fcff."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:09:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ein Mensch, der laut eigener Aussage immer ehrlich ist, prahlt mit seinen L\u00fcgenk\u00fcnsten, weil er damiteine Freundin sch\u00fctzen konnte, die es nie gab. Das kann man sich echt nicht ausdenken.\u00a0<br><\/blockquote>Was? <br><\/blockquote>Vielleicht ist es ja noch komplexer. Vielleicht wei\u00df Rainer, dass wir denken, dass er denkt, er k\u00f6nne uns manipulieren - und in Wirklichkeit manipuliert er uns in diesem Wissen dahingehend, dass wir glauben, er sei in seinem Denken zu unserer \u00dcberzeugung dumm, und genau das ist das Ziel; n\u00e4mlich dass die &ldquo;Schutzl\u00fcge&rdquo; zur nie vorhandenen Freundin vorgreifend eine \u00dcberzeugung schafft, dass Rainer niemals im Bezug auf seine Freundin die Wahrheit sagen wird, sodass, wie unwahrscheinlich das auch ist, wenn er tats\u00e4chlich mal eine Freundin h\u00e4tte, wir diese Option niemals als realistisch annehmen w\u00fcrden."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:10:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "15:10"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:16:19+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist es ja noch komplexer. Vielleicht wei\u00df Rainer, dass wir denken, dass er denkt, er k\u00f6nne uns manipulieren - und in Wirklichkeit manipuliert er uns in diesem Wissen dahingehend, dass wir glauben, er sei in seinem Denken zu unserer \u00dcberzeugung dumm, und genau das ist das Ziel; n\u00e4mlich dass die &ldquo;Schutzl\u00fcge&rdquo; zur nie vorhandenen Freundin vorgreifend eine \u00dcberzeugung schafft, dass Rainer niemals im Bezug auf seine Freundin die Wahrheit sagen wird, sodass, wie unwahrscheinlich das auch ist, wenn er tats\u00e4chlich mal eine Freundin h\u00e4tte, wir diese Option niemals als realistisch annehmen w\u00fcrden.<br><\/blockquote>Naise kleine Fanfiction. Rainer w\u00fcrde dem sicherlich zustimmen, auch wenn er nicht ganz verrst\u00fcnde, was Du da eigentlich schreibst."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:17:44+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Den Schnabel sollst du halten!<br><\/blockquote>kl1er krassiger"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:17:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist es ja noch komplexer. Vielleicht wei\u00df Rainer, dass wir denken, dass er denkt, er k\u00f6nne uns manipulieren - und in Wirklichkeit manipuliert er uns in diesem Wissen dahingehend, dass wir glauben, er sei in seinem Denken zu unserer \u00dcberzeugung dumm, und genau das ist das Ziel; n\u00e4mlich dass die &ldquo;Schutzl\u00fcge&rdquo; zur nie vorhandenen Freundin vorgreifend eine \u00dcberzeugung schafft, dass Rainer niemals im Bezug auf seine Freundin die Wahrheit sagen wird, sodass, wie unwahrscheinlich das auch ist, wenn er tats\u00e4chlich mal eine Freundin h\u00e4tte, wir diese Option niemals als realistisch annehmen w\u00fcrden.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/5E3uXpGuZ-0?t=8\">https:\/\/youtu.be\/5E3uXpGuZ-0?t=8<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:18:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Neben einem neuen Part von GTA ( <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DqVFy6oZZ98\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DqVFy6oZZ98<\/a> [youtube.com] ) (<b>oh yeah!<\/b>) gibt es noch ein Video auf dem LP-Kanal:<br><br>Ein paar tage ausfall weil ich krank bin<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NzqvZFzASUs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NzqvZFzASUs<\/a> [youtube.com]<br><br>leeel, der kleine Ruiner ist krank.. oooor.. Video geht \u00fcber <b>46 Minuten<\/b>! Aber keine Angst, nach 2 Minuten kommt nur noch Schwarzbild, weil der Huso <b>EINFACH NICHTS KANN<\/b>!<br><\/blockquote>ich reisse mir den arsch auf f\u00fcr meine fa&#8230;was&#8230;h\u00e4&#8230;warte&#8230;panic&#8230;achso"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:20:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Zusammenhang is, dass ich weiss wers war und dass ich weiss, wenn die Person hier is, dass die Person hier is, obs die Person hier is. Ich werde jetzt nat\u00fcrlich nicht sagen, ob die Person hier is."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:21:38+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "abgesehen davon.."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:21:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ah verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:22:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bei dem Scheisswetter will doch eh niemand ficken<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:23:36+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hier erz\u00e4hlt ja eh niemand wie es war"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:25:45+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer wieder allen \u00fcberlegen, Haider besiegt"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:29:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/9Dty7vjmZcWYrryHGp\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:31:47+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Bei dem Scheisswetter will doch eh niemand ficken<br><br><br><\/blockquote>Rainer schon iks deh"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:32:33+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Aber falls doch jemand von euch zuf\u00e4llig ficken sollte, viel Spa\u00df ihr Geilen und erz\u00e4hlt mit wie's war"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:34:59+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Mit geilen Schwanz Gr\u00fc\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:36:29+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Stellt euch vor wie er da mit hochroter Birne auf der Furzcouch sitzt, bei 35 Grad im Zimmer, und versucht, mit der Vaginalpumpe den Mikrosp\u00e4her irgendwie aus den Tiefen der Triforce hervorzulocken. Das Ger\u00e4t brummt auf Hochtouren, die Saugglocke schmatzt \u00fcber das verschwitzte Speckgebirge und Rainer schnauft missmutig, weil der Fluch des \u00dcbergewichts seine einzige Triebabfuhr mittlerweile zu einem Akt gr\u00f6\u00dfter Anstrengung macht."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:39:34+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gibt es eigentlich schon einen Vlog von Riter, in der sie das magische Peniszucken des WInkelklans ausf\u00fchrlich erkl\u00e4rt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:39:49+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Den Schnabel sollst du halten!<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde ich lieber von goochi lesen, schn\u00fcff.<br><\/blockquote>Lel, waru ist der gel\u00f6scht? Einmal zuviel in die Zelle gekackt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:42:09+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Mit geilen Schwanz Gr\u00fc\u00dfen<br><\/blockquote>Mit Schwanz geilen Gr\u00fc\u00dfen. <br>Bitte achte auf deine Rechtschreibung."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:42:34+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\"><br><br>Na seider heute auch so verschwitzt wie unser adip\u00f6ser Leguanleutnant?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:44:00+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Schon irgendwie unvorstellbar, so fett zu sein, dass man den Pimmel kaum mehr wiederfindet."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:46:25+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\"><br><br>Na seider heute auch so verschwitzt wie unser adip\u00f6ser Leguanleutnant?<br><\/blockquote>Mit dem nassen schwarzen Oberteil sieht er a weng arg Orka-esque aus<br><br>Is nur die Perspektive, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:46:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Den Schnabel sollst du halten!<br><\/blockquote>Das w\u00fcrde ich lieber von goochi lesen, schn\u00fcff.<br><\/blockquote>Lel, waru ist der gel\u00f6scht? Einmal zuviel in die Zelle gekackt?<br><\/blockquote>Der hat sich wegen Quarky gel\u00f6scht. Toll gemacht<br>The Road sollst du auch noch gucken"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:47:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\"><br><br>Na seider heute auch so verschwitzt wie unser adip\u00f6ser Leguanleutnant?<br><\/blockquote>Mit dem nassen schwarzen Oberteil sieht er a weng arg Orka-esque aus<br><br>Is nur die Perspektive, oder?<br><\/blockquote>1 Eimer vorne<br>1 Eimer hinten<br>2 Wasser"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:48:29+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mit geilen Schwanz Gr\u00fc\u00dfen<br><\/blockquote>Mit Schwanz geilen Gr\u00fc\u00dfen. <br>Bitte achte auf deine Rechtschreibung. <br><\/blockquote>Gut, du liest das Buch \u00fcber das Wochenende noch einmal. Montag wird abgefragt."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:51:08+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Kann Rainer eigentlich noch im Stehen pinkeln, oder l\u00e4uft es dann blo\u00df am Bein runter weil es aus irgendeiner Falte rinnt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T15:52:26+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\"><br><br>Na seider heute auch so verschwitzt wie unser adip\u00f6ser Leguanleutnant?<br><\/blockquote>Mit dem nassen schwarzen Oberteil sieht er a weng arg Orka-esque aus<br><br>Is nur die Perspektive, oder?<br><\/blockquote>1 Eimer vorne<br>1 Eimer hinten<br>2 Wasser<br><\/blockquote>Das ist mathematisch kompletter Unsinn.<br>Richtig ist:<br><br>1 Wasser + 1 Nahrung = 2 Wasser!<br><br>Denn Wasser braucht Nahrung, um zu wachsen.Die H\u00e4iders widda ma&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:02:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oKIPlBxzWQ0axoICc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:05:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie halt in Wirklichkeit gerade mal ein kleines Minischw\u00e4nzlein vorhanden ist. LEL"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:14:55+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<br>wie bewohnbar das Haus da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:18:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Lel, hatter ernsthaft die Hater mit nem falschen Willi hinter's Licht g'f\u00fchrt g'habt?<br><br>In den letzten f\u00fcnf \u00e4h sieben Jahren scheinen sich ja ein paar \u00e4u\u00dferst am\u00fcsante Gegebenheiten zugetragen zu haben, von denen man als Neu-Haider kaum was mitbekommt.<br>Hoffe auf ein Best-of-Drachenlord BluRay Set mit 30 Discs. Gerne auch Collectors Edition mit Ogerfigur."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:21:01+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Lel was, noch nie aufgefallen. oder ist das geshopt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:23:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hier das Original<br><br>Drachenlord \u00fcber seine Serie und Schl\u00e4gereien<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fz6UM_Y_WaU&amp;feature=youtu.be&amp;t=456\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Fz6UM_Y_WaU&amp;feature=youtu.be&amp;t=456<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:27:18+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ja, genau. Rainer &ldquo;Universalgenie&rdquo; Winkler f\u00fchrt die Haider mit einem dezent geshoppten Luan hinters Licht."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:51:13+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Lel, hatter ernsthaft die Hater mit nem falschen Willi hinter's Licht g'f\u00fchrt g'habt?<br><br>In den letzten f\u00fcnf \u00e4h sieben Jahren scheinen sich ja ein paar \u00e4u\u00dferst am\u00fcsante Gegebenheiten zugetragen zu haben, von denen man als Neu-Haider kaum was mitbekommt.<br>Hoffe auf ein Best-of-Drachenlord BluRay Set mit 30 Discs. Gerne auch Collectors Edition mit Ogerfigur.<br><\/blockquote>Ja, genau so war es. Rainer hat aus seinem Video einen Ausschnitt als GIF erzeugt und einen 16cm langen Luan reingeshoppt.<br><br>Bitte ferlass uns."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:53:32+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Manche hier echt d\u00fcmmer als Rainer oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T16:59:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nicht nur d\u00fcmmer als Rainer<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eSoisODTZ9A&amp;feature=youtu.be&amp;t=294\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eSoisODTZ9A&amp;feature=youtu.be&amp;t=294<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:01:16+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wie man einen ganzen Hof innerhalb nur weniger Jahre so verranzen kann ist echt unglaublich. F\u00e4llt mir immer auf, wenn ich Klassiker sehen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:03:27+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Junge halt doch einfach die Schnauze wenn du keinen Plan von der Welt hast Alder."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:11:19+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vielleicht ist es ja noch komplexer. Vielleicht wei\u00df Rainer, dass wir denken, dass er denkt, er k\u00f6nne uns manipulieren - und in Wirklichkeit manipuliert er uns in diesem Wissen dahingehend, dass wir glauben, er sei in seinem Denken zu unserer \u00dcberzeugung dumm, und genau das ist das Ziel; n\u00e4mlich dass die &ldquo;Schutzl\u00fcge&rdquo; zur nie vorhandenen Freundin vorgreifend eine \u00dcberzeugung schafft, dass Rainer niemals im Bezug auf seine Freundin die Wahrheit sagen wird, sodass, wie unwahrscheinlich das auch ist, wenn er tats\u00e4chlich mal eine Freundin h\u00e4tte, wir diese Option niemals als realistisch annehmen w\u00fcrden.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/5E3uXpGuZ-0?t=8\">https:\/\/youtu.be\/5E3uXpGuZ-0?t=8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Fak den Ohrwurm hab ich jetzt den gesamten Abend"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:15:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MowAFat.jpg\"><br><\/blockquote>Auf dem Foto sieht es ja aus, als ob Rainer dick w\u00e4re. L\u00e4cherlich !"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:19:43+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Fak den Ohrwurm hab ich jetzt den gesamten Abend<br><\/blockquote>Dann solltest du auf <b>keinen Fall<\/b> die folgenden Links anklicken.<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PfLjT6Lkev4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PfLjT6Lkev4<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:24:17+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Krasiger-Time!<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/p2s7BTjDrDU?t=1022\">https:\/\/youtu.be\/p2s7BTjDrDU?t=1022<\/a> [youtu.be]<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerkerwa9mku7.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerkerwa2fgkck.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:26:46+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "F\u00fcr Gegen Hater<br>Immer Mobbing Diskussionen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:30:15+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Ja, genau so war es. Rainer hat aus seinem Video einen Ausschnitt als GIF erzeugt und einen 16cm langen Luan reingeshoppt.<br><br><\/blockquote>W\u00e4re ja gar nicht so die Riesenkunst, wenn er einfach einen Luan aus seiner Sammlung unter seinen Rock gesteckt und damit a weng rumg'wedelt g'habt h\u00e4tt."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:39:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Damals war er eher den Prostatager\u00e4ten zugetan"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:42:57+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n2YDge5.jpg\"><br><br>Wie die Dildos immer gr\u00f6\u00dfer werden die er sich g\u00f6nnt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:45:57+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Ihhhhhh, kein Silikon ums Waschbecken an der Wand. Ekelhaft"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:47:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Macht Rainer auch alle 10 Jahre neu"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:47:43+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re ja gar nicht so die Riesenkunst, wenn er einfach einen Luan aus seiner Sammlung unter seinen Rock gesteckt und damit a weng rumg'wedelt g'habt h\u00e4tt.<br><\/blockquote>Er ist aber nicht derjeniche, der sich sowas ausdenken k\u00f6nnte. Weder heute und ganz sicher nicht damals. Das Fidio ist lange vor den ersten Sp\u00e4her-Leaks entstanden."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:55:26+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie ekelhaft dieses Bild ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:58:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/geLolAT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T17:59:38+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Lel Hater unzensiert zeigen Video gel\u00f6scht ^^ obs da von Youtube ordentlich Stress gab wegen Verstoss gegen DSGVO ^^"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:01:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das bezweifel ich"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:02:38+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Lel Hater unzensiert zeigen Video gel\u00f6scht ^^ obs da von Youtube ordentlich Stress gab wegen Verstoss gegen DSGVO ^^<br><\/blockquote>lel gerade in meinem Postfach gefunden.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SS4jalH.png\"><br><br>Hat er edsala seinen 3. Community Strike?<br><br>e\/ wobei<br><br>Teste Dich DE mit Drache Folge 8 Dirty Dancing<br>1959 Aufrufevor 1 Stunde<br><br>shit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>e\/ Hatte mich in der Beschwerde auf \u00a7 201a StGB bezogen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:07:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "WTF ist das los am Anfang?<br><br>Teste Dich DE mit Drache Folge 8 Dirty Dancing<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=2OX4nt1x_RM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=1&amp;v=2OX4nt1x_RM<\/a> [youtube.com]<br><br>Rainers H\u00f6nn komplett im Eimer<br>Und f\u00fcr das gel\u00f6schte Video hat er auch keinen Strike bekommen<br>Wie er echt mit allem durchkommt"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:12:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;Die putzen doch ned,so a schwachsinn&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Lel da steht puzzeln"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:28:34+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Rainer nimmt den ganzen Tag schon Zuckerglobuli und wundert sich dass seine Halsschmerzen nicht besser werden, dieser Vollidiot ey."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:45:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAakbEIW4AEbKaX?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Mana wird aufgeladen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:45:55+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Leb deinen Traum denn er wird wahr."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:48:10+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Lasst die anderen sich ver\u00e4ndern und bleib so wie du bist, so wie du bist"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:49:50+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Wein k\u00fchlt ma ned, Wein trinkt ma bei Zimmertemperatur, Sekt k\u00fchlt man.<\/i><br><br>Kleiner Wei\u00dfweintrinker<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/57F8VuS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:54:33+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n2YDge5.jpg\"><br><br>Wie die Dildos immer gr\u00f6\u00dfer werden die er sich g\u00f6nnt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Da hat 1 ins Waschbecken geschissen"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:57:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/kfarjPG9CTE\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T18:59:35+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Lang ist die Zeit der Einsamkeit, Leude."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:00:20+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "erst heult er rum dasser so schlimme Halsschmerzen hat, etzala singt er.<br>kleine WUnderheilung durch Mitleidsbarren"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:05:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wieso verbrennt er jetzt das Anti Trollbild?<br>Macht 0 Sinn aber passt ja zum Rainerle"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:09:54+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Vielleicht ist Reiner nicht gerade die hellste Kerze?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:10:53+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Je l\u00e4nger er da rumwuselt desto schlechter wird es<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WWdbN1g.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:17:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Leibgarde ist auch wieder unterwegs&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:17:34+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Ja Hallo Polizei, da sind 7-8 Haider hier, welche die Alarmanlage ausl\u00f6sen und ich sitz grad im Stream.<br><br><br>Unfassbar"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:17:48+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Ja Hallo Polizei, da sind 7-8 Haider hier, welche die Alarmanlage ausl\u00f6sen und ich sitz grad im Stream.<br><br><br>Unfassbar"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:18:08+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Ja hallo der wingler scho wieder da fahrn edsala loide den berg vor meinem grundsd\u00fcgg nauf und nunder ja genau og ja edsala bin ich grad im stream, im momend sind die friedlich<br><br>Dieser fette Hurensohn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:19:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Jetzt traut er sich raus oder was? So eine Lachwitzfigur"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:20:30+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Ja einmal schreiendes Haus to go bitte"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:24:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Da kommt er wieder mit seinem Nummernschildnotizblock<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/ddgBG2zmEGY\/hqdefault.jpg\"><br><br>Er liest das Nummernschild f\u00fcr alle vor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:27:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Nices mehrfach datenschutzversto\u00dfendes Polizeitelefongespr\u00e4ch.<br><br>Was in seinem Kopf vorgehen muss, die arme Polizei.<br><br>edit: Superlel, er hat sich nach dem Ende des Gespr\u00e4chs gemuted. Dachte wohl er w\u00e4re stummgeschaltet. Klassischer Wingler."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:29:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "1. Nummerschild leaken<br>2. Erst danach den Stream muten<br>3.<br>4. Profit"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:31:05+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Nices mehrfach datenschutzversto\u00dfendes Polizeitelefongespr\u00e4ch.<br><br>Was in seinem Kopf vorgehen muss, die arme Polizei.<br><br>edit: Superlel, er hat sich nach dem Ende des Gespr\u00e4chs gemuted. Dachte wohl er w\u00e4re stummgeschaltet. Klassischer Wingler.<br><\/blockquote>ne, er wurde vorher schon drauf angesprochen und hat sich extra nicht gemutet. erst als er im chat darauf aufmerksam gemacht wurde das er die nummernschilder \u00f6ffentlich geleakt hat kam der mute <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:31:48+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Ich bin sehr dankbar, dass ihr die Videos bei mir schaut und nicht bei den Haidern.<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EuHXcBD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:32:38+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oHjUbxJ.jpg\"><br><br>Kommt nun die gro\u00dfe Schuldenstaffel?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:33:28+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Wo bleibt eigentlich die Witzbeh\u00f6rde BLM?<br>der macht in letzter Zeit wieder &ldquo;normale&rdquo; Streams<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:33:41+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Welches Haiderlevel habt ihr eigentlich alle gerade? Ich h\u00e4nge immer noch auf Haider Level 3 fest&#8230;<br><br>Ist heut zu Tage gar net mehr so einfach Haiderlevel zu steigen im Drachengame."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:35:54+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oHjUbxJ.jpg\"><br><br>Kommt nun die gro\u00dfe Schuldenstaffel?<br><\/blockquote>Na und, zwangsvollstreckt ihr ned am 05.07. wegen der Grundsteuer?!<br><br>Da k\u00f6nnte ja wirklich ein neuer Player das Game entern."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:36:41+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oHjUbxJ.jpg\"><br><br>Kommt nun die gro\u00dfe Schuldenstaffel?<br><\/blockquote>Ja, Markt Emskirchen mahnt die Grundsteuer per Email ein."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:37:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Gucke keine Streams mehr weil nichts passiert<br><br>meme<br><br>Live Anruf bei Polizei verpasst<br><br>F\u00fchlt schlecht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:38:48+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Ja, Markt Emskirchen mahnt die Grundsteuer per Email ein.<br><\/blockquote>Wie sonst, wenn Rainer keinen Briefkasten hat und nicht ans Telefon geht? Er wird den zust\u00e4ndigen Finanzbeamten sicher nicht als Gast in den Stream nehmen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:39:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Volllstreckungs<b>ank\u00fcndigung<\/b>. Sehr geehrter Herr Winkler, leider wurde v..<br><br>Leider wurde versehentlich Ihre Adresse mit der von die Popps verwechselt<br>Sry"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:43:17+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ja Hallo Polizei, da sind 7-8 Haider hier, welche die Alarmanlage ausl\u00f6sen und ich sitz grad im Stream.<br><br><br>Unfassbar<br><\/blockquote>Nicht dein ernst? <br><br>Ich flipp aus!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:43:22+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Lustigerweise hat er sich zu dem Zeitpunkt \u00fcber die Grundsteuer aufgeregt. Zufall? Ich glaube H\u00dfnttr"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:48:09+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Lustigerweise hat er sich zu dem Zeitpunkt \u00fcber die Grundsteuer aufgeregt. Zufall? Ich glaube H\u00dfnttr<br><\/blockquote>Ach Loide <br><br>jeder Hausbesitzer hier (lel als ob) wei\u00df das Beh\u00f6rden inklusive Gemeinden keine wichtigen Sachen per Mails kl\u00e4ren. <br>Da kommt 1 Brief und fertig. <br><br>Vollstreckungsank\u00fcndigungen ebenfalls per Brief <br><br><br>Der Wingler wird wieder ma nur gedrolld von irgendwem. <br>Pisst euch ma net ein. <br>Es wird nix passieren"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:55:13+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Jo ist ja auch bekannt, dass f\u00fcr den Wingel keine Extraw\u00fcrste gelten"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T19:57:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Manche hier echt d\u00fcmmer als Rainer oder<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:04:47+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, Markt Emskirchen mahnt die Grundsteuer per Email ein.<br><\/blockquote>Wie sonst, wenn Rainer keinen Briefkasten hat und nicht ans Telefon geht? Er wird den zust\u00e4ndigen Finanzbeamten sicher nicht als Gast in den Stream nehmen.<br><\/blockquote>Stimmt, die Finanzbeh\u00f6rden sind f\u00fcr ihre Kundenorientierung bekannt und wenn man per Post nicht erreichbar ist, schicken sie SMS, WhatsApp-Nachrichten und letztendlich E-Mails."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:07:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oHjUbxJ.jpg\"><br><br>Kommt nun die gro\u00dfe Schuldenstaffel?<br><\/blockquote>Ja, Markt Emskirchen mahnt die Grundsteuer per Email ein.<br><\/blockquote>Musste auch hart keken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Die Leute hier wohnen halt alle noch bei Mutti. Bled kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:07:02+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ja, Markt Emskirchen mahnt die Grundsteuer per Email ein.<br><\/blockquote>Wie sonst, wenn Rainer keinen Briefkasten hat und nicht ans Telefon geht? Er wird den zust\u00e4ndigen Finanzbeamten sicher nicht als Gast in den Stream nehmen.<br><\/blockquote>Stimmt, die Finanzbeh\u00f6rden sind f\u00fcr ihre Kundenorientierung bekannt und wenn man per Post nicht erreichbar ist, schicken sie SMS, WhatsApp-Nachrichten und letztendlich E-Mails.<br><\/blockquote>Bei Rainer is immer noch a Extraworschd in der K\u00fcchn<br><br><br><br>Twitterbots sind Stalking und Freiheitsberaubung, aber er hat auch die M\u00f6glichkeit, des f\u00fcr sich arbeiten zu lassen."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:12:02+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Die Leute hier wohnen halt alle noch bei Mutti. Bled kamma oa sei<br><\/blockquote>Ist es wirlich so unrealistisch das man mit einer Beh\u00f6rde per E-Mail kommuniziert?<br><br>Zumindest Ank\u00fcndigungen etc. gehen doch teilweise auch so, oder? <br><br><br>Hab keinen hohen IQ in \u00c4rger mit Beh\u00f6rden. Dachte der fette Winkler hat einfach mal seine E-Mail Adresse rausgegeben und dann frekkelt er das schon hin."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:12:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer braucht keinen Briefkasten<br>Der Postbote hupt und wartet dann auf Rainer<br>Hatten wir doch erst vor paar Tagen im Stram"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:13:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "H\u00e4tte Rainer \u00c4rger mit den Beh\u00f6rden dann g\u00e4be es ein Einschreiben und keine Email"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:16:33+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Kann ja nicht sein, dass er mit denen per email am &ldquo;verhandeln&rdquo; ist"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:16:36+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte Rainer \u00c4rger mit den Beh\u00f6rden dann g\u00e4be es ein Einschreiben und keine Email<br><\/blockquote>Ich dachte halt wirklich er hat auch keinen Briefkasten mehr&#8230; ach kp.<br><br>In Bayern allgemein, und f\u00fcr den herrscher vom Altschauerberg im speziellen, gelten andere Regeln.<br><br>Werden wir nie erfahren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:22:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte Rainer \u00c4rger mit den Beh\u00f6rden dann g\u00e4be es ein <strike>Einschreiben<\/strike> Vlog und keine Email<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:23:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das war mal sein Briefkasten<br><br>Der Oger kriegt Besuch vom VerMETTungsamt am 18 05 2019 (UP - UP un dat)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=szrNWVy1_14&amp;feature=youtu.be&amp;t=574\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=szrNWVy1_14&amp;feature=youtu.be&amp;t=574<\/a> [youtube.com]<br><br>Seit kurzem liegt das Teil unerreichbar f\u00fcr den Postboten auf seinem Grundst\u00fcck<br><br>Drachenlord Schanze Besuch 21.7.19<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=45ZPKhslDg8&amp;feature=youtu.be&amp;t=19\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=45ZPKhslDg8&amp;feature=youtu.be&amp;t=19<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Postbote hupt und wartet bis Rainer kommt"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:23:39+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Leute hier wohnen halt alle noch bei Mutti. Bled kamma oa sei<br><\/blockquote>Ist es wirlich so unrealistisch das man mit einer Beh\u00f6rde per E-Mail kommuniziert?<br><br>Zumindest Ank\u00fcndigungen etc. gehen doch teilweise auch so, oder? <br><br><br>Hab keinen hohen IQ in \u00c4rger mit Beh\u00f6rden. Dachte der fette Winkler hat einfach mal seine E-Mail Adresse rausgegeben und dann frekkelt er das schon hin.<br><\/blockquote>Die Kommunikation mit Beh\u00f6rden, wenn es um schriftformerforderliche Dokumente geht, geht nur, wenn die Beh\u00f6rde offiziell diesen Kanal er\u00f6ffnet hat (Annahme und Versand von verschl\u00fcsselter oder signierter elektronischer Post). Die Beh\u00f6rden sind verpflichtet, im Impressum darauf hinzuweisen.<br><br>Markt Emskirchen bietet den Kanal nicht an. Dar\u00fcber hinaus werden Bescheide in 90% der F\u00e4lle noch papiergebunden versendet.Und ist der Adressat beim 2. Mal nicht verf\u00fcgbar (Warum auch immer. Z.B. durch fehlenden Briefkasten&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> wird das Schreiben mit Frist in der Beh\u00f6rde hinterlegt, eine Bekanntmachung im Amtsblatt gemacht und ist damit als zugestellt deklariert. Der Adressat kann dann ins Amt gehen und das Schreiben abholen. Tut er das nicht hat er es trotzdem per Rechtsweg erhalten.<br><br>Der Mist da oben kann nat\u00fcrlich auch der Mailverkehr mit dem Sachbearbeiter sein. Aber eine Vollstreckung per Mail? Never!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:25:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier Leute <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAUZaoNWkAAmz4q?format=jpg&amp;name=medium\"><br><br>Bitte den Diggen damit triggern wo es nur geht"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:31:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zu dumm zum trinken XD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAalKFeWwAAKa_0?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:34:03+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie der aussieht.."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:34:17+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Hier Leute <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAUZaoNWkAAmz4q?format=jpg&amp;name=medium\"><br><br>Bitte den Diggen damit triggern wo es nur geht<br><\/blockquote>Ohne Datum weitgehend wertlos"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:36:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ok mir egal<br><br>Quelle \u00fcbrigens <a href=\"https:\/\/twitter.com\/R_Frischling\/status\/1154356860666953729\">https:\/\/twitter.com\/R_Frischling\/status\/1154356860666953729<\/a> [twitter.com]<br><br>Weiter unten dann das hier <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAUj6MaWkAAOLQV?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:40:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Fresssack<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAagX9HWwAAKZyZ?format=png&amp;name=small\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAagX9AWkAAVlkX?format=png&amp;name=small\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAahUvmXsAAZsPr?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:41:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Jemand leakt das Grundbuch und einen Tag sp\u00e4ter sehen wir zuf\u00e4llig Rainers Emails wo es um sein Grundst\u00fcck geht<br><br>Das Game ist doch gescriptet alla"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:41:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wird schon seinen Grund haben<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:41:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "404 Hals not found<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAaiT_YXoAEe5JO?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:45:25+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Wird schon seinen Grund haben<br><br><\/blockquote>E St\u00fcck weit vielleicht schon letztenendes"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:51:10+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Mana ohne Hals tankne"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:52:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fLKlrVX.png\"><br><br>Er nimmt etzadla schon Hustensaft, aber aua, es tut so weh.<br>Wenn es genau so l\u00e4uft wie bei deinem Magenattacken-weh-weh, dann w\u00e4re ich zufrieden, falls es diesmal Lungenkrebs im Endstadium ist.<br><br>Stirb, Behindi."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:55:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Diagnose Krepps"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T20:55:45+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Die Evolution nimmt sich, was sie braucht&#8230; <br><br>Erst den Hals (kleines leichtes K\u00f6pfchen mit Schmalspurhirn braucht keine Stabilit\u00e4t) - dann den Pensi (Bereinigung des Genpools der Spezies) und was als n\u00e4chstes&#8230;.<br><br>Mein Tipp: Beine"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:00:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "der ist doch schon wieder fetter geworden.."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:02:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;aleggsa du bl\u00f6de dreggsau, schald das verdammde sdudio aus&rdquo; lel"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:03:06+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Uoou, uoou<br>Typisch Rainer!<br>Ty, ty, typisch Rainer!<br>Uoou, uoou<br><br>Hi ich hei\u00dfe Rainer<br>Und falls ihr mich noch nicht kennt<br>Ich bin der Typ ohne Handgelenk<br>Ty, ty, typisch Rainer!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:07:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "halsschmerzne - erstmal ein Wei\u00dfbrot Sandwich ins Gesichtarschloch dr\u00fcggn.. Chrmxhrm.. Schnauf.."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:08:09+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "WIe kann man eigentlich ohne Hals Halsschmerzen bekommen? Phantomschmerzen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:08:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "FERTIGSANDWICH!! Innerer Schweinehund!! Etzala is Krieg!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:08:49+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Gibt es auch ein geleaktes Dokument was beweist das er bi ist?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:08:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie sehr m\u00fcssen seine Z\u00e4hne schmerzen.."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:09:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie sehr m\u00fcssen seine Z\u00e4hne schmerzen.."
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:09:35+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "ja was denn&#8230;. is Fettschween mal wieder krank? komischerweise immer wenn irgendeine kacke am dampfen is&#8230;<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:09:56+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Super und die Ferien haben erst angefangen.<br>Da werden einige Entglasungen kommen.<br>Und das schreiende Haus wird rotieren. <br>Wird super.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:12:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nach der Entglasung dann bidde direkt Winter<br>Dann hockt er wieder mit M\u00fctze in seinem Haus weil <strike>es so kalt ist<\/strike> die Haare immer so st\u00f6ren wie die Seuche"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:15:55+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Deggn vor die Fensdaa, basst schoooo!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:17:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/47483\/546790\/fWYLhGkDV0KTYx5RVziy.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:22:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wisst ihr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:35:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Schnauf"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:39:09+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Diqq nennste das"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:40:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wann die Fettbemme wohl merkt, dass er k\u00f6rperlich kapott ist?<br><br>Oder stirbt er weiterhin vor unseren Augen? Bis 300kg? Bis er platzt?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:41:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wie er die Hosentr\u00e4ger einfach \u00fcber die H\u00fcften zieht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vebSL7b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:43:21+02:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Alter is der fett ???????<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:44:20+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Baddibilda"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:45:56+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Das ist auch wieder so ein Ding was die Haider behaupten. Ich wiege bei 1,90m gerade einmal 120kg"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:46:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wie er die Hosentr\u00e4ger einfach \u00fcber die H\u00fcften zieht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vebSL7b.jpg\"><br><\/blockquote>So! Irgend eine ph Mulle wird mich doch figgn.. So!..<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T21:49:14+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ok mir egal<br><br>Quelle \u00fcbrigens <a href=\"https:\/\/twitter.com\/R_Frischling\/status\/1154356860666953729\">https:\/\/twitter.com\/R_Frischling\/status\/1154356860666953729<\/a> [twitter.com]<br><br>Weiter unten dann das hier <br><br><img src=\"https:\/\/pbsWkAAOLQV?format=png&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Sind beide \u00fcbrigens Feek <br><br>Warum sollte man die BlattNr zensieren? <br>Weil die vielleicht nicht korrekt fortgelaufen ist auf dem Feek<br><br>Wenn das erste aber schon Feek war - wie verh\u00e4lt sich die BlattNr dann? <br><br>beantworten sie beantwort"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T22:49:15+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hadder wieda ne Gerichtsverhandlung weil er Auaaua hat?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T22:53:25+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "Ffrage an die leute mit hohem iq in YN<br><br>am anfang des videos redet rainer davon, dass er einen &ldquo;stream \u00fcber den OBS(?) machen will, aber OBS gibt mir keine Option zu streamen \u00fcber YN&#8230;&rdquo;<br><br>was ist dieses OBS?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T22:55:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ein programm um streams zu starten und zu verwalten"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T22:55:55+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jetzt m\u00fcsst ma halt wissne was a OBS is"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T22:56:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boah Chief. Google.<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Open_Broadcaster_Software\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Open_Broadcaster_Software<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T22:58:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Vielleicht hat er kein Google?<br>Wisst ihr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T23:02:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Schnappi immer so &ldquo;\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h, Chief, hast du kein Google??&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T23:05:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum\u00e4h sedsd der an Helm auf?"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T23:19:41+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "Cool, danke!<br>ich war mir nicht sicher ob ich seinen fr\u00e4ngischn dialegd verstanden habe.<br>Und da googeln keine Pelts gibt, dachte ich ich frag mal die Spasuten meiner lieblingscommunity<br><br>Dankespelt &lt;3<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-26T23:31:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ok den Pelt nehm ich mit."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:12:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ok den Pelt nehm ich mit.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:15:14+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ok den Pelt nehm ich mit.<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:15:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ok den Pelt nehm ich mit.<br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:15:47+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ich w\u00fcnsch mir etzadla mal a paar Besuchsvideos vom wei\u00dfen Kleinbus!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:17:05+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Rainer soeben live gegangen<br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:22:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wieso h\u00f6rt der Metaler eigentlich nie Metal im Stream?<br><br>Hat er etwa ein wenig geflunkert?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:23:01+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Der soll nur noch mehr Bass aufdrehen, die Nachbarcucks verdienen keine ruhige Minute mehr bis sie den Dicken mit Mistgabeln aus der Schanze pr\u00fcgeln"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:26:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die haben l\u00e4ngst ihre H\u00f6rger\u00e4te rausgenommen"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:31:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie er einfach nur hart Mana tankt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:32:43+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Es gibt Haters die kommen mit die Maske von de verstorbene Vater"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:33:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alexa jetzt auch Hater."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:37:01+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Drache h\u00f6rt keinen Meddl<br>DrachenLord hingegen schon<br>Das kann doch nicht so schwer sein loide"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:39:14+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=TqkM1-DbboI\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=TqkM1-DbboI<\/a> [m.youtube.com]<br><br>ARROGANT NENNDER DES?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:42:18+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ok mir egal<br><br>Quelle \u00fcbrigens <a href=\"https:\/\/twitter.com\/R_Frischling\/status\/1154356860666953729\">https:\/\/twitter.com\/R_Frischling\/status\/1154356860666953729<\/a> [twitter.com]<br><br>Weiter unten dann das hier <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAUj6MaWkAAOLQV?format=png&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Das zweite Bild ist schon einige Jahre alt. Und genau wie das erste Bild belegt es in dieser Form halt gar nichts. Das kann jeder erstellen, der schon mal einen Grundbucheintrag gesehen hat."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:47:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wieso macht der dumme Spasti seine Kirmesbeleuchtung nicht einfach aus, wenn sie ihn st\u00e4ndig blendet?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:48:36+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Isser vielleicht dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:52:46+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Wie trostlos ist das eigentlich? Nichts im Chat los, er sagt nichts. F\u00fcr wen streamt er eigentlich? F\u00fcr sich allein?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T00:57:57+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YDQqkf3.png\"><br>Dieses Teiggesicht&#8230;.Babyfacelord bester Lord"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T01:03:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Oh jetzt ist ihm gerade wieder eingefallen,d ass er ja behauptet hat krank zu sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Erstmal a weng den Hals massieren wegen der krassen Halsschmerzen"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T01:28:33+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Hallo Herr Santos?<br><br>Ist das jetzt Drechenlerdian?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T01:44:36+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "W\u00e4re mal richtig ohwsemm, wenn King A. nach \u00fcber 20 Jahren mit seinen unaufhaltbaren Durchwahlskills eigens f\u00fcr Rainers Streams zur\u00fcckkehren und bei ihm pausenlos in den Guest kommen w\u00fcrde, ohne dass Rainer dies stoppen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T03:02:23+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Volllstreckungs<b>ank\u00fcndigung<\/b>. Sehr geehrter Herr Winkler, leider wurde v..<br><br>Leider wurde versehentlich Ihre Adresse mit der von die Popps verwechselt<br>Sry<br><\/blockquote>Lachte mehr als erlaubt, dangge."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T03:51:39+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Ich hab damals schonin einer schogoladenfabrik gearbeitet, da waren draussen zwischen siebentausend und fuchzehnmiljahden grad (zelsijus)"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T03:59:08+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Sonnencreme mit \u00fcber 9000 dingsschutz, jedzhapichdenamefergessen, fucktor war da flicht!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T04:32:27+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Guden morchen liebn haider (und unge), ich geh jetzt erstamol scheissebaun. Bilder folgen.t\u00fcdel\u00fc"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T05:12:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Zeit f\u00fcr den DragonMondai, w\u00fcrd ich sagne.<br><br>Arbeitsalltach erschwert, wenn nun dank Ferienbeginn t\u00e4glich 20 Drachis f\u00fcr die n\u00e4chsten 6 Wochen vor den Schei\u00dfhaufen pilgern.<br>Da kann man auch mal mit den Standardformaten durcheinander kommen.<br>Immerhin verteidigt sich sein Wohnloch nicht von selbst. <br><br>Wadded mal. Sachma was f\u00e4llt dem denn ein?!?!<br>Haiderhaus.<br><br>Sch\u00f6nen Wochenstart euch allen h\u00e4ttsch ksacht khabt ghabbt."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T05:19:32+02:00",
        "username": "loot",
        "text": "Der dregen mandei kommt immer dann, wenn er kommt<br>Zur zeit l\u00e4sst er es halt ruhiger angehen."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T05:25:38+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Ma ganzellich, habt ihr schonmal versucht euch untenrum zu fotografieren? Gar nicht mal so einfach, hadde abbeid h\u00e4tt i gsacht. Lirumlarum, gibt leider keine Bilder vom Scheissebaun."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T05:36:11+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "N\u00e4chstes Jahr kaufe ich mir im Fr\u00fchjahr ein Klimager\u00e4t, so eine Scheisse hier<br><br>Oder ich werde Deutschlands 2. beliebtester Jutuber\/Nauer und lass mir die Fenster einwerne<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T05:44:40+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>N\u00e4chstes Jahr kaufe ich mir im Fr\u00fchjahr ein Klimager\u00e4t, so eine Scheisse hier<br><br>Oder ich werde Deutschlands 2. beliebtester Jutuber\/Nauer und lass mir die Fenster einwerne<br><br><br><\/blockquote>Fenster \u00f6ffnen w\u00e4re keine Option? Zu wenig edschi?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T06:07:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Vwg fr\u00e4nggln - Franklin"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T06:09:04+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re mal richtig ohwsemm, wenn King A. nach \u00fcber 20 Jahren mit seinen unaufhaltbaren Durchwahlskills eigens f\u00fcr Rainers Streams zur\u00fcckkehren und bei ihm pausenlos in den Guest kommen w\u00fcrde, ohne dass Rainer dies stoppen k\u00f6nnte.<br><\/blockquote>Halt d1 Schnabel"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T06:42:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ter Trachenloard"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T06:49:22+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>N\u00e4chstes Jahr kaufe ich mir im Fr\u00fchjahr ein Klimager\u00e4t, so eine Scheisse hier<br><br>Oder ich werde Deutschlands 2. beliebtester Jutuber\/Nauer und lass mir die Fenster einwerne<br><br><br><\/blockquote>Fenster \u00f6ffnen w\u00e4re keine Option? Zu wenig edschi?<br><\/blockquote>Dann w\u00fcrde der Witz nicht mehr funktionieren. Bleed kamma sei"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T06:51:56+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Achso."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T06:59:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T07:02:07+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Ob ihr behindert seid ?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T07:07:25+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Ja, nat\u00fcrlich. In welchem Rahmen bewegen wir uns sonst hier?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T07:07:29+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Ja, nat\u00fcrlich. In welchem Rahmen bewegen wir uns sonst hier?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T07:09:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ich mamf hier nur mein Sandwich"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T07:21:57+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Wart ihr schonmal diejenichen die bi sind?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T07:25:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;Bei mir sind's die Mandeln, die geschwollen sind&rdquo;<br>Meme<br>Der komplette K\u00f6rper ist aufgedunsen"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T07:34:45+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Der dregen mandei kommt immer dann, wenn er kommt<br>Zur zeit l\u00e4sst er es halt ruhiger angehen.<br><\/blockquote>Verst\u00e4ndlich. N\u00e4chsten Monat ist ja schlie\u00dflich auch sein <strike>Geburtstag<\/strike> <strike>Geburtsmonat<\/strike> Geburtsquartal, da kann man das Ganze schon mal ein wenig ruhiger angehen lassen, wo man sonst doch nur buckelt und r\u00f6delt."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:33:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Kann dieser Ramonamars mal seine schei\u00df fresse halten? Danke"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:34:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ach mir egal wird eh zeit den Thread zu l\u00f6schen<br><br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:41:01+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bei Laschschon wollnse jetzt was gegne den Drachenfadne tun<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:52:42+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich schlie\u00dfe mich dem 211266ten Kommentar an.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:54:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RjQyM1D.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:58:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Dieses Fettxsicht"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:59:28+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "&ldquo;General&#8230;. was?&rdquo;<br><br>ulu<br><br>ob den diggen das triggert, falls er es schauen sollte?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NC3e1lreD0g?t=548\">https:\/\/youtu.be\/NC3e1lreD0g?t=548<\/a> [youtu.be]<br><br>ist ja immerhin wieder sein einstiges Idol, der guuude Gronkh"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T08:59:29+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RjQyM1D.png\"><br><\/blockquote><br>Haha dicke klofrau hat Halsweh&#8230;.. armes fettes schwein<br><br>Wieviel Urlaub hat man eigentlich als selbst\u00e4ndiger Jutuber?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:09:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "365 Tage"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:10:55+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>Kann dieser Ramonamars mal seine schei\u00df fresse halten? Danke <br><\/blockquote>Ja, w\u00e4re m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:19:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RjQyM1D.png\"><br><\/blockquote>Na und? Aufgedunst ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:19:32+02:00",
        "username": "BunterHund",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RjQyM1D.png\"><\/strike><br><\/blockquote><strike><br><br>Haha dicke klofrau hat Halsweh&#8230;.. armes fettes schwein<br><br>Wieviel Urlaub hat man eigentlich als selbst\u00e4ndiger Jutuber?<br><\/strike><br><\/blockquote><strike><br>ALLE!<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:21:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Issrer Digg? Bitchs Lovin<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:24:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Oh neim!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/s0II4CK.png\"><br><br>Wann kommt eigentlich die n\u00e4chste Zahnarztstaffel?<br>Dieses Wehklagen beim Schmatzen sah mir eher nach Zahnweh aus als Halsweh.<br><br>Eine Person, die so wenig auf den Erhalt seiner Rumpelz\u00e4hne h\u00e4lt, sollte mehr bestraft werden.<br><br>Wurzelbehandlung n\u00f6tig, wann?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:31:35+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Diabetes und Z\u00e4hne, was die L\u00fcgenpresse uns verheimlichen will!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:33:43+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/wBYN49S\/obihrbehindertseid.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:39:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>ALLE!<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br><br><\/blockquote>pls &#8230; warte paar Stunden."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:44:12+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Na und, bannhammert ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:54:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Fickt sch\u00f6n geil und erz\u00e4hlt mir wie es war"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T09:54:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ClWvIq9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:13:41+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img7.dreamies.de\/img\/425\/b\/1lsf8cxlylo.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:25:23+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Das ganze Ding mit den Halsschmerzen w\u00e4re v\u00f6llig okay, jeder hat mal Halsschmerzen oder Zahnschmerzen oder Kopfschmerzen. Aber hier kommen wir zum gro\u00dfen Knackpunkt im Leben des Reiner Winkler. Da er in den letzten Jahren mehrfach behauptet hat, er sei sehr fit, quasi nie krank und habe knallharte Abwehrkr\u00e4fte, f\u00e4llt es noch extremer auf, dass er eigentlich permanent irgend ein Leiden hat, ob nun Gallenblasenentz\u00fcndung, Wasser in die Beine, Grieselgr\u00e4tze oder eben Halsweh. Und alles wird stets durch die schauspielerisch effektheischenden Leiden des jungen Winkler dem Zuschauer pr\u00e4sentiert und - zumindest fr\u00fcher - genutzt um noch eine Ausrede mehr zu haben, keinen Content zu liefern.<br><br>Und dieses Muster zieht sich durch alle seine Lebenssituationen. Beispiel Finanzen. Er hat schon behauptet, regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr wohlt\u00e4tige Zwecke zu spenden, R\u00fccklagen aufzubauen und seine Finanzen an zwei \u201eB\u00fcrotagen\u201c die Woche zu \u00fcberpr\u00fcfen und zu verwalten. Dabei sehen wir von je her, wie er sein sp\u00e4rliches Einkommen f\u00fcr Essensbestellungen, Games, Fressmaschinen und Sexspielzug verballert und dann warten muss um sich ne Packung Milch leisten zu k\u00f6nnen.<br><br>So geht es mit seiner \u201eSportkarriere\u201c, seine handwerklichen Skills, seine Sexerfahrungen, seine Arbeitgeber und und und&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:31:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Ach mir egal wird eh zeit den Thread zu l\u00f6schen<br><br>Pelt <br><\/blockquote>Wenn der Thread nur nicht unl\u00f6schbar w\u00e4re"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:33:47+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Bald ist es endlich soweit, Rainerles gro\u00dfer tag r\u00fcckt n\u00e4her.<br><br><a href=\"https:\/\/yourcountdown.to\/30-jahre-ungefickt-1558179128\">https:\/\/yourcountdown.to\/30-jahre-ungefickt-1558179128<\/a> [yourcountdown.to]<br><br><blockquote>Das ganze Ding mit den Halsschmerzen w\u00e4re v\u00f6llig okay, jeder hat mal Halsschmerzen oder Zahnschmerzen oder Kopfschmerzen. Aber hier kommen wir zum gro\u00dfen Knackpunkt im Leben des Reiner Winkler. Da er in den letzten Jahren mehrfach behauptet hat, er sei sehr fit, quasi nie krank und habe knallharte Abwehrkr\u00e4fte, f\u00e4llt es noch extremer auf, dass er eigentlich permanent irgend ein Leiden hat, ob nun Gallenblasenentz\u00fcndung, Wasser in die Beine, Grieselgr\u00e4tze oder eben Halsweh. Und alles wird stets durch die schauspielerisch effektheischenden Leiden des jungen Winkler dem Zuschauer pr\u00e4sentiert und - zumindest fr\u00fcher - genutzt um noch eine Ausrede mehr zu haben, keinen Content zu liefern.<br><br>Und dieses Muster zieht sich durch alle seine Lebenssituationen. Beispiel Finanzen. Er hat schon behauptet, regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr wohlt\u00e4tige Zwecke zu spenden, R\u00fccklagen aufzubauen und seine Finanzen an zwei \u201eB\u00fcrotagen\u201c die Woche zu \u00fcberpr\u00fcfen und zu verwalten. Dabei sehen wir von je her, wie er sein sp\u00e4rliches Einkommen f\u00fcr Essensbestellungen, Games, Fressmaschinen und Sexspielzug verballert und dann warten muss um sich ne Packung Milch leisten zu k\u00f6nnen.<br><br>So geht es mit seiner \u201eSportkarriere\u201c, seine handwerklichen Skills, seine Sexerfahrungen, seine Arbeitgeber und und und&#8230;<br><\/blockquote>Sein ganzes Leben ist eine einzige Ausrede."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:36:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Fickt sch\u00f6n geil und erz\u00e4hlt mir wie es war<br><\/blockquote>Hat nen ordentlichen Squishy gemacht gehabt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:36:24+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Leben nennste des?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:37:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "F\u00fcr mehr Einzeiler im DL Thread!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:37:13+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Pelt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:38:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ja oder.."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:39:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wot sind Rotz. Wingel ist Rotz. Nuff said.."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:41:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Schnabel, copy paste, your move"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:42:55+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "Ich habe gerade mal F\u00fcnf Minuten meines Lebens geopfert und dar\u00fcber nachgedacht was der Wingel eigentlich kann. Ich komme zum Entschluss, dass der Kerl echt gar nichts kann. Absolut gar nichts.<br>Selbst in einer Behinderten Werkstatt w\u00e4re er ma\u00dflos \u00fcberfordert.<br>Also immer sch\u00f6n Fressi neisch\u00fcren und den Sp\u00e4her reiben bis er gl\u00fcht."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:45:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Man kann Rainer in jeder Disziplin herausfordern und w\u00fcrde gewinnen taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T10:48:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Was ist mit: Wer hat den kleineren Pensi?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:05:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ja sowas ist nat\u00fcrlich unfair. fett und dumm sein kann man auch als Ausnahme machne."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:19:38+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kA77sbm.jpg\"><br><br>Kleiner Furzzeppelin"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:22:47+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach mir egal wird eh zeit den Thread zu l\u00f6schen<br><br>Pelt <br><\/blockquote>Wenn der Thread nur nicht unl\u00f6schbar w\u00e4re<br><\/blockquote>Man m\u00fcsste eigentlich nur ein Script schreiben, welches alle Kommentare einzeln l\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:24:18+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Der kleine Hu im Hintergrund <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:29:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieviel Gigabyte zieht der Thread eigentlich aufm Server?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:34:43+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ach mir egal wird eh zeit den Thread zu l\u00f6schen<br><br>Pelt <br><\/blockquote>Wenn der Thread nur nicht unl\u00f6schbar w\u00e4re<br><\/blockquote>Man m\u00fcsste eigentlich nur ein Script schreiben, welches alle Kommentare einzeln l\u00f6scht.<br><\/blockquote>Ja. Oder irgendein Modderador, ich wei\u00df nicht welcher, es ist mir auch egal, macht einfach mal seinen verfiggtnen Tschob, Allah."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:35:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "All&#8230; ach irgendwann reicht's auch."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:35:31+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote>Wieviel Gigabyte zieht der Thread eigentlich aufm Server?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/PhWkFGlSoTM\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T11:36:50+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Bei der Barmer wollen se jetz was gegen Schlafst\u00f6rungen machen&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/www.augsburger-allgemeine.de\/panorama\/Krankenkasse-empfiehlt-Masturbation-vor-dem-Einschlafen-id55021461-amp.html\">https:\/\/www.augsburger-allgemeine.de\/panorama\/Krankenkasse-empfiehlt-Masturbation-vor-dem-Einschlafen-id55021461-amp.html<\/a> [augsburger-allgemeine.de]<br><br>Rainer bald im Dornr\u00f6schenschlaf&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T12:04:49+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Die Wichser, haben gestern extrem dr\u00fcber gelacht da ich beruflich mit Krankenkassen zu tun habe."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T12:21:22+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Andreas Buchalli"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T12:43:39+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Die gute Marion Schweigh\u00f6fer kl\u00e4rt in einer Drachenlord-Facebookgruppe die Eigentumsverh\u00e4ltnisse <img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XpUkUD1.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T12:48:27+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Er hats eben gschafft khabt. Hagen wird scho f\u00fcr die Grundsteuer aufkommne"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T13:05:53+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Man stelle sich vor:<br><br>Rudi arbeitet zeit seines Lebens hart, um Grundst\u00fccke und Waldfl\u00e4che zu kaufen, und was passiert; die Sippe zerstreitet sich, und im Haus, wo man mit Geld was h\u00e4tte machen k\u00f6nnen, wohnt ausgerechnet der faulste und unf\u00e4higste der Bande.<br><br>Man stelle sich Rainer vor wenn er die Grundst\u00fccke bekommen h\u00e4tte; Geldeinnahmen, oder aber Stream aus dem Zelt und Pavillon den er sich dort aufbaut.<br><br>DAS w\u00e4re durchaus was gewesen, mein Himmel. Man stelle sich das vor, Rainer im Zelt.<br><br>ODER ABER, h\u00e4tte er gar eine RICHTIGE Arbeit angenommen, und h\u00e4tte sich sein Leben besser entwickelt, wenn er kein Dach \u00fcber dem Kopf h\u00e4tte. FRAGEN."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T13:08:45+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "Kann ja sein dass der Dreger das Haus wieder auf Rita \u00fcberschreiben hat lassen, um einer Zwangsversteigerung zu entgehen. W\u00e4re typische Winklersche Bauernschl\u00e4ue und beide Grundbuchausz\u00fcge w\u00e4ren echt.<br><br>Genug Schulden hat er ja."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T13:36:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Die putzen doch ned,so a schwachsinn&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Lel da steht puzzeln<br><\/blockquote>Leider untergegangen, dieser Post. Hier die Stelle: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/2OX4nt1x_RM?t=13m54s\">https:\/\/youtu.be\/2OX4nt1x_RM?t=13m54s<\/a> [youtu.be] &#8230; dieser dumme Spast. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T13:37:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "isser bi?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T13:40:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Teste Dich DE mit Drache Folge 9 7Zwege<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/RJd2TJYkZmc\">https:\/\/youtu.be\/RJd2TJYkZmc<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T13:48:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EAaE9tKWkAEv-jb?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T13:49:30+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Da hat er sich ja wirklich eine der geistreichsten deutschen Kom\u00f6dien herausgesucht."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T14:31:53+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rkCvGQa.jpg\"><br><br>Ich wei\u00df schon gar nicht mehr, ob das Bild bearbeitet ist oder nicht. Wie kann man nur so ein Trauerklo\u00df sein? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T14:34:34+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Die Tapete ist ein naiser Kontrast"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T14:44:57+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ach mir egal wird eh zeit den Thread zu l\u00f6schen<br><br>Pelt <br><\/blockquote>Wenn der Thread nur nicht unl\u00f6schbar w\u00e4re<br><\/blockquote>Man m\u00fcsste eigentlich nur ein Script schreiben, welches alle Kommentare einzeln l\u00f6scht.<br><\/blockquote>Du brauchst kein Script, wenn du direkt in der DB l\u00f6schst."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T14:55:15+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "was hatn das jetzt mit der deutschen bahn zu tun"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T14:59:53+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die Bahn is scheisze, aus und basta.<br><br>Des kann dir jeder sagne. <br><br>Absichdliche Browokazion.<br><br>Seine Rechtschreibung hat sich enorm verbessert."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:03:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Des war Amdsmissbrauch was die gmacht hat."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:05:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Illegale Straftat"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:15:10+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Das schafft der schnarper doch gar nicht mit seinen Wurstfingerchen, den Fred zu schlie\u00dfen, selbst, wenn er es sich trauen w\u00fcrde, was er nicht tut.<br><br>Ja, er ist ein Mensch von Welt. Ich wei\u00df, des merkt man ihm ned an, weil er einfach ohne Schuhe in den Laden geht und einkauft oder mit \u2018ner zerrissenen Hose \u2026 \u00e4h \u2026 weil er gammelich rumlauft manchmal, aber er ist definitiv ein Mensch, der was drauf hat.<br><br>Nur halt nicht den Thread zu l\u00f6schen, nein, wahrlich nicht.<br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/SoulfulIlliterateBarnswallow-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:17:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Halt Stop.<br><br>Er soll ihn wenigstens bei Seite 14999, 19999 oder 24999 l\u00f6schen, damit er die Vorfreude vieler zerst\u00f6ren kann."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:33:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7bWP4XR.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:43:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rkCvGQa.jpg\"><br><br>Ich wei\u00df schon gar nicht mehr, ob das Bild bearbeitet ist oder nicht. Wie kann man nur so ein Trauerklo\u00df sein? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Klo\u00dfteig, Hoi Hoi hoi"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:59:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassungen von gestern:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dQfEEu_taWE\">https:\/\/youtu.be\/dQfEEu_taWE<\/a> [youtu.be]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/UGTEnaAo9uU\">https:\/\/youtu.be\/UGTEnaAo9uU<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T15:59:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Is noch a Marion in da Waschk\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T16:03:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er streamt auch seit ner halben Stunde&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T16:14:16+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wenn er w\u00fcsste, dass er als sein eigener Arbeitnehmer bei Krankheit nicht arbeiten muss. Einfach ne Mail an sich oder kurz durchgeklingelt.<br>Und bis zu 3 Tagen br\u00e4uchte er sich selbst nicht mal Krankenscheine vorlegen, wenn er als Arbeitnehmer krank ist. <br> <br>Dumme Nuss, der Rainer."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T16:20:00+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Zusammenfassungen von gestern:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dQfEEu_taWE\">https:\/\/youtu.be\/dQfEEu_taWE<\/a> [youtu.be]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/UGTEnaAo9uU\">https:\/\/youtu.be\/UGTEnaAo9uU<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>&ldquo;Du bist live auf Sendung beim drachenlord&rdquo;<br>Meme <br>&ldquo;Rundfunkgeb\u00fchr?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T16:20:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Lel, er hat Sp\u00e4her gesagt"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T16:40:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wii\u00e4\u00e4 schreibt man eichendlich Hu\u00dfn\u00e4tter? Hmmm, so.<br><br>Ne, wadded mal&#8230;<br><br>Achso, ferstehe. CHRCHRHCHRM<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gQ5SLSI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T16:43:45+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kann keine letsplays aufnehmen wechne Halsschmerzen des Todes<br><br>spielt seit ner Stunde im Livestream"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T16:47:49+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Hallo Herr Polizei?<br>Ja ich wollte nur Bescheid sagen, dass ich in einer Stunde streamen werde! Dass ihr da schaut dass der Alarm ned immer losgeht! Ja mit Blaulicht! Ja dange! Ade!<br>So chrmchrm"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:03:53+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wird mal wieder Zeit, dass er dieses Meddl-Spiel mit den Drachen spielt.<br><br>Ist \u00fcberf\u00e4llig."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:06:41+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Der abgebrochene schimmelzahn muss doch mittlerweile so schmerzen oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:06:43+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wie einfach niemand mehr kehrt dass er streamt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:07:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Frisst der deswegen nur weiche weizenchice?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:08:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Gaming von Rainer interessiert nicht.<br><br>OK gta ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:13:10+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/c698hEy.jpg\"><br><br>Wenn deine minderj\u00e4hrige Tochter gerade kulturell bereichert wird, die gesamte Polizei Mittelfrankens aber gerade besch\u00e4ftig ist einen fetten Sonderschulabbrecher beim Streamen zu bewachen."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:15:46+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Der abgebrochene schimmelzahn muss doch mittlerweile so schmerzen oder <br><\/blockquote>Sei Wurzel ist dood und sei Schwesda aller!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:17:46+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Besucher vor Ort<br><br>Sch\u00f6nen Samstach euch!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:20:39+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MLOpXq0.png\"><br><br>Hashtag Ogerfresse"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:24:42+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Diese h\u00e4sslichen Verschalungsringe aller!!!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:27:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Im Brinzib"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:31:57+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Grundsteuer Vollstreckungslord. Lel."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:32:33+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Besucher vor Ort<br><br>Sch\u00f6nen Samstach euch!<br><\/blockquote>Juckt doch nicht, da wird eben &ldquo;Ja hier is mal widder Wingler&rdquo;ins Telefon posaunt und a weng &ldquo;Dialog&rdquo; nach Skript mit den Kuchenkindern gef\u00fchrt und anschlie\u00dfend gibt's a Sandwich als Belohnung.<br><br>Ob die gesamte Gemeinde wieder abgeriegelt wird am 20.?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:40:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer ist bei 3\u20ac\/h. F\u00fcr nichts tun\/k\u00f6nnen immer noch ganz gut"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:41:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wie einfach niemand mehr kehrt dass er streamt!<br><\/blockquote>Aktuell 16 Zuschauer.. ??"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:42:35+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Sub-Only Chat aktiv<br><br>Kein Abonnent anwesend<br><br>Verdienst 2,94$ \/ Stunde<br><br>Stetig sinkend<br><br>Verdammten Aschl\u00f6cha"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:45:48+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Feierabend, Loide!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WcsmMq8.png\"><br><br>Ich bin mir ziemlich sicher, dass der verdreckteste Bahnhofsstricher mehr Geld in der Stunde durch Pfandflaschen macht.<br><br>F\u00fcr immer geschafft!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:54:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das bezweifle ich nicht"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T17:55:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sp\u00e4di Gonzales"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T18:18:52+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Grundsteuer Vollstreckungslord. Lel. <br><\/blockquote>Da isser ja widda <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><br>Wie issn die Lage an der Raste Aurach? <br>Bin letztens durchgekommen - wie issn die Lage zur Zeit=? <br><br>Ferienzeit beste Zeit oda?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T18:27:41+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Rainer ist bei 3\u20ac\/h. F\u00fcr nichts tun\/k\u00f6nnen immer noch ganz gut<br><\/blockquote>pro Stunde ist beim Wingel egal. der reine &ldquo;Verdienst&rdquo; ist das was z\u00e4hlt.<br>ist doch egal ob er 1 oder 4 Stunden streamt"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T18:37:32+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Das bezweifle ich nicht<br><\/blockquote>lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T18:55:38+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Die Haider meinen immer"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T19:20:37+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Hier wird immer so viel \u00fcber diesen Drachenlord geschrieben. Dabei ist matzeg noch viel schlimmer."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T19:28:02+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hier wird immer so viel \u00fcber diesen Drachenlord geschrieben. Dabei ist matzeg noch viel schlimmer.<br><\/blockquote>Verstehe das matzeg Meme nicht, erbitte eine Aufkl\u00e4rungs WoT."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:20:43+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Matzeg ist der Newfag, nach dessen Anmeldung die Regristrierungsfunktion verschwunden ist. Und seitdem baut er auf LS nur noch Schei\u00dfe \u2013 und kriegt das in seinem GB auch gesagt."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:25:18+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MLOpXq0.png\"><br><br>Hashtag Ogerfresse<br><\/blockquote>Rudi, bist du's Junge?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:28:22+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NdflBbr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:28:52+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ist doch auch nur eine Feekmaske.<br><br>Was gibt's neues von unserem charismatischen Wonneproppen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:43:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ob Rainer sich schon weinend in den Schlaf onaniert hat?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:47:30+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Eh Mallah"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:48:55+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Matzeg ist der Newfag, nach dessen Anmeldung die Regristrierungsfunktion verschwunden ist. Und seitdem baut er auf LS nur noch Schei\u00dfe \u2013 und kriegt das in seinem GB auch gesagt.<br><\/blockquote>Das ist kein Wall sondern eher die EU Au\u00dfengrenze du Tauben fressender Kaschber!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:50:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer sich schon weinend in den Schlaf onaniert hat?<br><\/blockquote>Von Mo-Fr., an Wochenende mehr, so 2-3 mal, in Ferienzeiten 3 mal so viel und im Geburtstagsmonat herrscht \u00dcberschwemmungsgefahr.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T20:57:09+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kleiner Kissenwurf<br><br><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/7-27-2019\/ZkHL8J.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:02:18+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wie verliebt er da noch war!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:03:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Clementine war die Einziche, die ihn nicht verarscht hat ;_;"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:08:02+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Der Kissenwurf ist zugleich H\u00f6he- und Tiefpunkt seiner ganzen Pantasiefreundinnen-Inszenierung, die uns schon seit seinem Internet-Radio begleitet."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:13:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Der Kissenwurf ist zugleich H\u00f6he- und Tiefpunkt seiner ganzen Pantasiefreundinnen-Inszenierung, die uns schon seit seinem Internet-Radio begleitet.<br><\/blockquote>Nicht &ldquo;Geh zu die Mama.&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:20:49+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Kleine Notl\u00fcge zum Selbstschutz. War eigentlich genau genommen \u00fcberhaupt keine L\u00fcge."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:30:51+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Kissenwurf ist zugleich H\u00f6he- und Tiefpunkt seiner ganzen Pantasiefreundinnen-Inszenierung, die uns schon seit seinem Internet-Radio begleitet.<br><\/blockquote>Nicht &ldquo;Geh zu die Mama.&rdquo;?<br><\/blockquote>war das nicht r\u00e4umlich sp\u00e4ter?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:31:53+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Menschen ist irrlich"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:36:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Filigran oder"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:42:01+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Am coolsten an Clementine war, dass sie nichts dagegen hatte wenn er mit anderen Mullen geflirtet hat! Fand ich sehr nett! Ein Gameboy im anderen Zimmer und eine Wurscht in der K\u00fcchn haben ihr gereicht!<br>Und wie leise sie und ihr Kind waren! Manchmal musste man ihr zwar klarmachen dass sie nicht einfach in die Kamera rennen kann w\u00e4hrend er streamt und sexhungrig war sie auch ein bisschen sehr heftig, aber sonst wirkte sie immer sehr <strike>eingebildet<\/strike> <strike>vorget\u00e4uscht<\/strike> <strike>durchsichtig<\/strike> liebevoll!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:54:44+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Was ist das jetzt eigentlich mit dem Scheiss&ldquo;kommtzumir&rdquo;video f\u00fcr ein Fetisch? Als ob er 2016\/17 die Loide nicht zu sich nach hause eingeladen hat, damit sie Poster kaufen."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T21:55:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8FbA68p.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T22:19:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Was ist das jetzt eigentlich mit dem Scheiss&ldquo;kommtzumir&rdquo;video f\u00fcr ein Fetisch? <b>Als ob er 2016\/17 die Loide nicht zu sich nach hause eingeladen hat<\/b>, damit sie Poster kaufen.<br><\/blockquote>Schwieriges Thema.<br><br>Aber keine Sorge. Er k\u00f6nnte selbst das zu seinen Gunsten drehen."
    },
    {
        "time": "2019-07-27T22:33:58+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Kann man die Grundsteuer in Barren bezahlen?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T22:36:08+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Kann er doch nichts f\u00fcr, wenn die halt seine Grundsteuer nicht abbuchen"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T22:43:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wo verl\u00e4uft denn jetzt wirklich ihre Grundst\u00fccksgrenze, Herr Winkler?<br><br>Ich hab hier hunderttausend Jahre gelebt! Mein Grundst\u00fcck geht nur bis zum Zaun!!! Den Rest zahl ich etzerdla ned! Des hab ich auch scho tausendmal gsacht khapt!"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T22:49:03+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Was ist das jetzt eigentlich mit dem Scheiss&ldquo;kommtzumir&rdquo;video f\u00fcr ein Fetisch?<br><\/blockquote>Irgendwann hat Rainer damit begonnen, das Soundsample zu entwickeln, dass sein einziger Fehler bzgl. der Pilgerbesuche gewesen sei, in dem Ausrast-Video dazu aufzufordern und seine Adresse zu nennen. Sp\u00e4testens 2017 war dieses Sample dann voll ausgereift und er spielt es seitdem bei jeder passenden und unpassenden Gelegenheit ein. <br><br>Und nat\u00fcrlich denkt sich Rainer etliche mildernde Umst\u00e4nde dazu aus: Er wollte seine Schwester sch\u00fctzen, er habe das Video bereits nach 15 Minuten wieder entfernt, er habe sich nur an die \u201eNazis\u201c aus dem Black-Metal-Forum gerichtet usw.<br><br>Es ist \u2013 wie immer bei Rainer \u2013 alles nur erlogener Bullshit, den er uns da erz\u00e4hlt: Das Video war ein halbes Jahr online und Rainer hat sogar in einem Video zugegeben, dass er es gut findet, dadurch Aufmerksamkeit zu bekommen. Seine Adresse war unabh\u00e4ngig von dem Video bekannt, weil er sie angegeben hatte, um Fanpost zu bekommen. Und die Einladung, zu ihm zu kommen und \u201eGesicht zu zeigen\u201c hat er insgesamt wahrscheinlich hunderte Male ausgesprochen, insbesondere zu Beginn seiner YN-Karriere. Das war damals seine Standardaufforderung an die Haider: \u201aIm Internet seid ihr stark, aber traut Euch mal zu mir zu kommen und Gesicht zu zeigen. Dann hau ich Euch weg.\u2018<br><br>Obwohl das auch in der \u201eQualit\u00e4tspresse\u201c fast jedes Mal so hingestellt wird: Es gibt keinen direkten kausalen Zusammenhang zwischen Ausrast-Video und den Besuchen. Der erste richtige Haiderbesuch mit Filmdokumentation war ein Jahr sp\u00e4ter und die Pilgerbesuche, bei denen Leute direkt vor seiner Schanze p\u00f6belten, begannen erst \u00fcber zwei Jahre danach \u2013 und wurden dann in der Stromloszeit durch Rainers Einladung zum Posterverkauf \u00fcberhaupt erst zu einem festen Ritual. <br><br>Die Pilgerbesuche in ihrer heutigen Form sind in Wirklichkeit das Ergebnis einer Eskalation, die sich \u00fcber zwei Jahre hingezogen hat \u2013 und von Rainer in diesem Zeitraum jederzeit noch gestoppt h\u00e4tte werden k\u00f6nnen. <br><br>Es waren dann schlie\u00dflich solche Aktionen wie der Rucksackwurf auf\u2019s Auto, der Axtwurf auf ein paar Jugendliche und Rainers eigene Einladung zum Posterkauf, die s\u00e4mtliche zuvor noch bestehende Hemmungen haben fallen lassen.<br><br>Rainer ist \u2013 wie immer \u2013 an allem selbst schuld. Und er ist auch nicht Opfer einer einzigen unbedachten Aktion, wie er es nun darstellt. Er hat sich \u00fcber einen langen Zeitraum damit gebr\u00fcstet, dass sich niemand im Reallife traut, zu ihm zu kommen und sich mit ihm anzulegen \u2013 und sein Publikum f\u00fcr dessen vermeintliche Feigheit verlacht. <br>Und dann hat er sich gedacht, dass er einen Posterverkauf einf\u00fchren kann, aber selbst die Bedingungen festlegen kann, an welchen Tagen und zu welcher Stunde die Besucher dann das Recht haben, vor seiner Schanze zu stehen. <br><br>Seine Nachbarn, die Polizei, der B\u00fcrgermeister \u2013 es gibt niemanden als Rainer selbst, auf den sei sauer sein sollten. Er hat diese Situation \u00fcber Jahre hinaufbeschworen und heult jetzt, wo er endlich jeden Tag mutige Besucher hat, die \u201eGesicht zeigen\u201c; herum. <br><br>Ist aber auch alles nicht so schlimm, weil matzeg noch viel schlimmer ist. Warum redet \u00fcber den keiner in Emskirchen?"
    },
    {
        "time": "2019-07-27T22:52:23+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wie hatte er seinen imagin\u00e4ren Sohn noch genannt? &ldquo;Dschon&rdquo; (John)?"
    }
]