[
    {
        "time": "2019-08-01T16:25:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<strike>SABATON, SAUGEIL, MEDDL LOIDE!! ??<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T16:39:06+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Don't doctor the goochner!"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T16:39:48+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Kleiner Spa\u00dffakt:<br><br>Wacken findet zum 30.Mal statt.<br><br>Und Ruiner, unser Meddler, h\u00f6rt derweil &ldquo;I'm a Barbie Girl&rdquo; und tr\u00e4umt von Delfinen.<br><br>Triggert den Fettsack ruhig mal wieder damit!<br><\/blockquote>Wie akkreditierend er damals noch war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:02:06+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Wie viele Steuermittel durch Polizei-Eins\u00e4tze morgen wohl f\u00fcr den Fettklops verbraten werden?<br>Suff-Stream mit Ausf\u00e4lligkeiten gegen\u00fcber Besuchern im Minutentakt w\u00fcrde w\u00fcrde ich gar k\u00f6stlich finden.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:12:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das F\u00fchl wenn dir Drachis allerlei Luxusartikel schicken, du dir selbst aber keine Milch leisten kannst"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:15:06+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Des is sei Geburtstag aller!"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:31:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neuer Part GTA <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EKRNuMWW2ro\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EKRNuMWW2ro<\/a> [youtube.com]<br><br>- er zieht nun einen Schlussstrich<br>- das Spiel ist net schlecht, aber f\u00fcr ihn ein Fehlkauf<br>- f\u00fcr die Fans gab es ein paar Parts, aber finanziell hat es sich definitiv nicht f\u00fcr ihn gelohnt (lel, dieser Hurensohn, mit anderen LPs bekommt er nur einen Bruchteil der Klicks)<br>- online unspielbar, weil er dauernd abgeknallt wird (danke ihr GTA-Haider)<br>- liegt nicht daran, dass ihm die &ldquo;Quests&rdquo; zu schwer sind, hatte bisher ja auch keine Schwierigkeiten.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>- hat keine Kohle f\u00fcr andere Spiele, bettelt daher \u00fcber Amazonliste<br>- f\u00fcr ihn ist GTA San Andreas weiterhin das beste GTA, denn da musste man net auf alle Details achten (tja, schon bl\u00f6d, wenn man nicht lesen kann)<br>- bei GTA 4 ist er immer durch die Windschutzscheibe geflogen (wen wundert's?)<br>- das mit den 3 Charakteren bei GTA V ist schon ganz witzig, aber er hat keinen Bock 3 Storylines zu spielen (er merkt offenbar nicht, dass sie zusammenh\u00e4ngen)<br>- er erkennt nichts mehr, irgendwas ist mit seinen Augen los, er bemerkt, dass das vllt daran liegt, dass er zuvor 5 Stunden Zelda, dann 2,5 Stunden Mario gezockt hat<br>- erkennt einen Puma nicht und denkt es w\u00e4re ein Wolf oder Kojote<br><br>Er zieht sich einfach fadenscheinige Argumente aus dem Arsch, nur um sein Versagen nicht einzugestehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Klassischer Wingl."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:36:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich warte einfach auf die gifs von panic. Spart Zeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:40:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Y2KL9tc.gif\"><br><br>Motorrad geht danach nicht mehr an, sein Kommentar: &ldquo;ist des jetz dein \u00c4nnst, Spiel? *schnauf* &rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:42:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fahrt ihr ned auch Optikaudos die keine Paua unterm Arsch habne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:51:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>- er zieht nun einen Schlussstrich<br><\/blockquote>&ldquo;Wir werden ein bischen rumfahren&rdquo; *platsch* <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ah, Gif auch dazu geboschded."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:52:19+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Y2KL9tc.gif\"><br><br>Motorrad geht danach nicht mehr an, sein Kommentar: &ldquo;ist des jetz dein \u00c4nnst, Spiel? *schnauf* &rdquo;<br><\/blockquote>Willst du etwa unterstellen, dass er nicht der Hellste ist?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:56:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Willst du etwa unterstellen, dass er nicht der Hellste ist?<br><\/blockquote>Bei dem ganzen Fett w\u00fcrde er sicherlich sehr hell brennen."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T17:59:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er behauptet die Map in GTA V w\u00e4re klein und die in San Andreas rrrieeessig.<br><br>MEME<br><br><a href=\"https:\/\/sebastian-michalke.de\/wie-gross-ist-die-karte-von-gta5-im-vergleich\/\">https:\/\/sebastian-michalke.de\/wie-gross-ist-die-karte-von-gta5-im-vergleich\/<\/a> [sebastian-michalke.de]<br>36 km\u00b2 \u2013 GTA San Andreas <br>216 km\u00b2 \u2013 GTA V<br><br>Dumme Sau&#8230;<br><br>&mdash;<br><br>Wie er sich wirklich fast 'ne halbe Stunde rechtfertigt, warum er das Spiel nicht weiterspielt und fast alle Argumente einfach nur Bullshit sind.. ich frag mich echt, warum ihn Leute hassen."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:07:28+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Er behauptet die Map in GTA V w\u00e4re klein und die in San Andreas rrrieeessig.<br><br><\/blockquote>Muss aber gestehen, dass ich die San Andreas Map auch um einiges gr\u00f6\u00dfer als GTA V in Erinnerung habe. Aber tats\u00e4chlich sogar:<br><br><img src=\"https:\/\/i.kinja-img.com\/gawker-media\/image\/upload\/s--ZUR7dXQv--\/c_scale,dpr_2.0,f_auto,fl_progressive,q_80,w_800\/xml8cvaabd5dorg0umd4.jpg\"><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:09:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Die Hater, die glauben ernsthaft, ich sei immer noch Jungfrau.&rdquo; *k\u00fcnstliches Lachen*<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/radipiz\/status\/1156929850868994053\">https:\/\/twitter.com\/radipiz\/status\/1156929850868994053<\/a> [twitter.com]<br><br>Was f\u00fcr ein HURENSOHN. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Passend dazu:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1156953295602237445\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1156953295602237445<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:12:12+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ft0baud.jpg\"><br><br>Quieeeckk quieeeckckk quieeckkkk"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:13:17+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n5x6SxH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:15:21+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Quieeeckk quieeeckckk quieeckkkk<br><\/blockquote>musste ungesund hart keken"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:24:38+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Z\u00e4hlen wir runter bis 24 Uhr?<br><br>noch etwas mehr als 5,5 Stunden"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:26:32+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Es ist jetzt 18:26Uhr<br> Also noch 5:34h"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:27:00+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Wann erblindet er?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:29:52+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Ist das auf dem Bild sein afrikanischer Cousin Lamar Winkler?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:34:26+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>- liegt nicht daran, dass ihm die &ldquo;Quests&rdquo; zu schwer sind, hatte bisher ja auch keine Schwierigkeiten.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Man muss es sich einfach mal ganz langsam auf der Zunge zergehen lassen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:38:59+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>- er erkennt nichts mehr, irgendwas ist mit seinen Augen los, er bemerkt, dass das vllt daran liegt, dass er zuvor 5 Stunden Zelda, dann 2,5 Stunden Mario gezockt hat<br><br><\/blockquote>Diabetis Loide"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:40:04+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Freue mich schon auf Blindenhund im Stream. Hei\u00dft bestimmt Link oder Zelda."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:45:52+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Zaubereroffiziell schon wieder live<br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:54:46+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "12\u20ac in 10 Minuten, na toll."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T18:57:59+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Nach all seinen Rechtfertigungen gegen\u00fcber GTAV lade ich mir das gerade mal wieder runter, um es noch einmal durchzuzocken und dabei \u00fcberall da zu rulern, wo er so versagt hat.<br><br>Das ist nat\u00fcrlich nicht schwer, aber bei der Vorstellung davon keken ich bereits bis zum Oldshowermountain."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T19:08:22+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Zocke den Kram auch seit einigen Tagen wieder Online <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Macht Bock, danke daf\u00fcr Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T19:08:56+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>12\u20ac in 10 Minuten, na toll.<br><\/blockquote>Ach g\u00f6nn ihm die paar Geburtstagsgroschen.. Ist ja auch vielleicht sein letzter Geburtstag wenn er in der n\u00e4chsten Winterstaffel Eisluans sich in Anus schiebt um sich irgendwie warm zu f\u00fchlen."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T19:10:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "XtremelyStableGenius ist gesperrt<br><br>Macht das r\u00fcckg\u00e4ngig.<br><br>~14:11Uhr<br><br>Gebt dem Neudeutschen eine Chance, sonst schubst er\/sie euch aufs Gleis."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T19:10:32+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bitte erheben Sie sich etzala f\u00fcr die Threadhymne<br><br><b>JOSCHIE JOSCHIE \u00dcBER ALLES<br>\u00dcBER ALLES IN SUBBERMAJOWORLD<br>JOOOOOSCHIE JOOOSCHIE<br>JOOOOOSCHIE JOOOSCHIE<br>SO EIN UNGLAUBLICH KUHLER<br>GA-HARAG-DEEEEEEER<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T19:49:03+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Wie gerne ich etzala GTA V spielen w\u00fcrde.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T19:52:55+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Wo kann ich jetzt noch spontan Feuerwerk kaufen? Frage f\u00fcr einen Freund."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T19:59:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist morgen eine gro\u00dfe 30 Jahre ungeficktheits Geburtstagsfeier beim Lurd im Hof?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:01:36+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Kuchenessen morgen Mittag im oberen Stockwerk."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:02:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "ohne Milch"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:03:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kuchenessen morgen Mittag im oberen Stockwerk.<br><\/blockquote>Bitte nochmal schnell den Cafetisch von Rainer boschden."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:06:10+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Kommen Riter und Ramoner zum Monster und Kuchne vorbei?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:07:54+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Bidde mal die Kuchne auf Ruiners Grundst\u00fcck z\u00e4hlen \u00f6hhhhh"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:08:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kommen Riter und Ramoner zum Monster und Kuchne vorbei?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oqjcLfW7kVo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=oqjcLfW7kVo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:12:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kuchenessen morgen Mittag im oberen Stockwerk.<br><\/blockquote>Bitte nochmal schnell den Cafetisch von Rainer boschden.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/img_6404cik3v.jpeg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:14:23+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Als ich gesehen habe von wem der letzte Beitrag war wusste ich schon was mich erwartet<br><br>*Herz* *Herz* <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:19:07+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "War reiner jetzt eigendlich derjeniche in Stuttgart? Wegan Schwert oder so"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:19:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "So ein romandischer Vergewaltigungsraum."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:26:41+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n5x6SxH.jpg\"><br><\/blockquote>Was zum?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:30:10+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, hat der Fette jetzt schon gefickt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:30:36+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheSchaut\/status\/1156970831588843520\">https:\/\/twitter.com\/DracheSchaut\/status\/1156970831588843520<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:38:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/j57xrDlhdSoFCD3gED\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T20:47:18+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob er selbst daran glaubt, keine Jungfrau mehr zu sein?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:02:16+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote>Ob er selbst daran glaubt, keine Jungfrau mehr zu sein?<br><\/blockquote>Er glaubt an des wassa glaubne will und ned an des, was irgendwelche andere Loide sagne beziungswaise des, was die Haider sagne.<br><br>Also JA!"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:03:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er kann einfach so dumm sein, dass er glaubt, dass wir das glauben.<br><br>Seine Dummheit ist ungrenzlich."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:06:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ungrenzlich klingt sehr allumpassend."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:19:50+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Bitte erheben Sie sich etzala f\u00fcr die Threadhymne<br><br><b>JOSCHIE JOSCHIE \u00dcBER ALLES<br>\u00dcBER ALLES IN SUBBERMAJOWORLD<br>JOOOOOSCHIE JOOOSCHIE<br>JOOOOOSCHIE JOOOSCHIE<br>SO EIN UNGLAUBLICH KUHLER<br>GA-HARAG-DEEEEEEER<\/b><br><\/blockquote>Was f\u00fcr 1 beat dazu?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:22:39+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Er hat schon damals im Wald mit seinem Fadder seine Unschuld verlorne, da ward ihr noch nich ma geborne aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:30:13+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "vielleicht bekommt er heute noch besuch von einer willigen dame, man kann nie wissen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:33:58+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "LucyCat kommt um Punkt 00:00."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:36:41+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Ich bin mal gespannt ob die <strike>Schutzstaffel des Drachen<\/strike> Polizei NEA heute Nacht Sonderschichten an der Schanze schieben muss."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:37:10+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Er ist doch gar keine Jungfrau mehr. Er hatte doch mit 14 was mitm Gumpel."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:44:54+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "noch 2 1\/4 stunden loide"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:47:51+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "Liebe haider jetz habt ihr gelich scheisse am arsch<br><br>weil: <br><br>warum gilt rainer als 30 jahre ungefickt? Ich dachte es sei anerekannt, dass er Sex in der Sauna bzw mit seinem Kumpel hatte.<br><br>Sind eure m\u00fctter auch alle noch Jungrau weil sie nur Pimmel in sich hatten, aber nie nen pimmel in ner M\u00f6se?<br><br>frage f\u00fcr 1 froind"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:50:08+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "In 2 Stunden und 10 Minuten kleiner Magier"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T21:59:38+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Er hat f\u00fcr morgen auch schon alle seine Freunde eingeladen&#8230; also&#8230; eigentlich nur den Drachenbarden aber &#8230;. der hat noch ned geantwortet, hat bestimmt viel zu tun, kann man auch verstehen."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:00:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn er die Wahl h\u00e4tte zwischen sich Milch herbeizaubern um 0:00 Uhr, oder sich einen Delfin in seinen Pool zu zaubern.<br><br>WAS W\u00dcRDE SCHWEINER (30) TUN?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:05:27+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "wei\u00df man schon n\u00e4heres rund um die feierlichkeiten morgen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:06:50+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Mein Dorfspion hat mir gerade von wilden Schreien der Lust aus dem Ogertempel berichtet.<br><br>Zauberei wohl in letzter Minute von einem Duo treuer Drachigirls verhindert worden.<br><br>Passend zu den neuen JuNau Barren kann der H\u00f6henflug jetzt richtig kicken"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:14:25+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Werden die Spinnen ein &ldquo;30 Jahre ungefickt&rdquo;als Girlande in den Keller weben?<br>Wird die n\u00e4chste Haiderfliegengeneration aus den leeren Chili con Carne Dosen schl\u00fcpfen und ihm ins Ohr summen, dass er ungefickt stirbt?<br>Werden die Silberfischchen zur Begr\u00fc\u00dfung als Schwarm die Formation &ldquo;Jungfrau&rdquo; bilden?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:25:45+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DSdQpT0.jpg\"><br><br>#30jahreungefiggt"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:26:58+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Machen wir uns nix vor, der fette hat in den letzten Tagen wieder kassiert, keiner wei\u00df warum, und es ist ein scheiss. Aber er ist ein erb\u00e4rmlicher Haufen schei\u00df und seit 30 Jahren ungefickt. Das geht gut rein"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:43:32+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachivEu\/status\/1157025720759201800\">https:\/\/twitter.com\/DrachivEu\/status\/1157025720759201800<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/602959918294761475\/606587724451020816\/reiner-geb-final-720-1.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:44:24+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Funfakt: Rainers 30igster wird von mehr Leuten gefeiert als mein 40igster :-("
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:48:44+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Machen wir uns nix vor, der fette hat in den letzten Tagen wieder kassiert, keiner wei\u00df warum <br><\/blockquote>Sommerferien."
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:51:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><i>Ich liebe Joschie \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Joschie war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Subbernindendo rauskam odd\u00e4 als ich Subbernindendo bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Majo habbich ja eh Majo is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach Majo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Gondroler\u2026 Kabel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Majo wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Nindendoschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h Tselder kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Joschie hab ich seid ich den Subbermajoteil also Subbermajoworld kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Joschiefarbne und die ganzne verschiedne Joschieeeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der blaue Joschie konnde egal welche Schiddkr\u00f6de er konnde fliegne, \u00e4h der rode Joschie had mit jedne egal welchen Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Joschie hadne Meger Schdambfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnjoschie konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Schiddgr\u00f6dne aufmambfne, dann haddes fungzionird. <br><br><img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:53:36+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Feiert Rainer eigentlich mit dem Sabaton Wacken Livestream nei?<br><br>The Bismarck and the Kriegsmarine! Meddl on ?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T22:59:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Er hat f\u00fcr morgen auch schon alle seine Freunde eingeladen&#8230; also&#8230; eigentlich nur den Drachenbarden aber &#8230;. der hat noch ned geantwortet, hat bestimmt viel zu tun, kann man auch verstehen.<br><\/blockquote>Stell dir doch einfach mal vor&#8230; morgen fr\u00fch betritt der Drache den Rumpelkeller und wie aus dem Nichts springen der Dunkle Parabelficker, Grongggh und Unge, die dem Dicken ein japanisches Bad heimlich eingerichtet haben. Anschlie\u00dfend wird den ganzen Tag lang ausgelassen gefeiert w\u00e4hrend die Drachis drau\u00dfen bei Frau Popp artig und brav die Geschenke abliefern.<br><br>Abends f\u00e4hrt dann Steinmeier vor um Reiner f\u00fcr sein Engagement gegen <strike>Rechts<\/strike> Mobbing das Bundesverdienstkreuz am Bande zu verleihen, bevor sich alle gegenseitig die Luansammlung zum Pokemonsoundtrack in den Arsch rammen, w\u00e4hrend drau\u00dfen freiwillig die Polizei Emskrichen die Fassade der Schanze in Ordnung bringt, da es nur durch ihr Versagen soweit kommen konnte, dass diese von Haider beschmutzt wurde.<br><br>Und was machen die Haider? Die sitzen alle weinend zuhause, nachdem sie endlich die herzergreifende Doku &ldquo;Haider Heute&rdquo; gesehen haben und nun Kollektiv Besserung geloben. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:00:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Marion h\u00e4tte noch 60 Minuten, um \u00fcber sein Fettpad zu rutschen, damit er kein Magier wird!?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:01:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Schon bezeichnend, dass der Fettsack im Prinzip (fast) schon so lange Jungfrau ist, wie ich es nicht mehr bin <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:02:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Nur alte S\u00e4cke hier oder was?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:03:01+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "35 f\u00fcrs erste Mal ist auch nicht fr\u00fch Herr Nurz xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:03:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "30 Jahre ungefickt?? Ungefickt nennste des oder was?<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/oO8L4LlNK2uTXhFTx7\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:05:17+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Isser 29?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:10:10+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>35 f\u00fcrs erste Mal ist auch nicht fr\u00fch Herr Nurz xD<br><\/blockquote>Damals, auf dem Knie vom Onkel&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:41:28+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "30 j\u00e4hricher klar bei Verstand erwachsener Mann, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:47:55+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "wird er heute Nacht golden leuchten?"
    },
    {
        "time": "2019-08-01T23:59:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reini glaubt seine L\u00fcgen doch schon lange selbst, also ist er gar nicht ungefickt. Schachmatt Haiders."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:00:14+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Heavy Beersday Drache, so sagt ihr Meddler doch"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:00:17+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Endlich 30 Jahre ungefickt!!! Endlich 30 Jahre arbeitslos! Endlich 30 Jahre der meistgehasste Mensch in ganz Deutschland! Herzlichen Gl\u00fcckwunsch Rainer Winkler und alles Gute zu deinem runden (lel) Geburtstag! Kussi, dein Quasimodo!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:00:22+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Wie 30 ist er im Grunde genommen?<br>EYYYMALLLAA!!<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nh3nGTbJcjA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nh3nGTbJcjA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:01:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "\u00d6\u00d6HHHHHHHHHHHHHHHHH SMIRNOOOOOOFFFFF"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:01:48+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "30 JAHRE UNGEFICKT!Herzlichen Gl\u00fcckwunsch Ruiner, hoffe du hast viel Spa\u00df mit den zahlreichen Besuchern heute. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:01:59+02:00",
        "username": "loot",
        "text": "Und da ist es nun. Reiners letztes Jahrzehnt. Mit 40 wirds nix mehr."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:02:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und der Luan ist mit dabei, aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:02:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<b>Chronik der Ungeficktheit - Drachenlord Song - Geburtstagsdiss v3<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z4TR3s67Vtc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z4TR3s67Vtc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:03:31+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich zwar nicht sehen, weil ich Kopfh\u00f6rer aufhabe, aber ich meddl mir ezedla ne Havanna Cola rein, auf dich Ruiner, leider kein Smirnoff da aller."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:08:27+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Rainer der L\u00f6schzwerg den ich trinke ist f\u00fcr dich!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:10:08+02:00",
        "username": "Hunt",
        "text": "<blockquote>Und da ist es nun. Reiners letztes Jahr. Mit 31 wirds nix mehr.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:12:39+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und da ist es nun. Reiners letztes Jahr. Mit 31 wirds nix mehr.<br><\/blockquote><\/blockquote>Spoileralarm:<br><br><br><br><br><br><br><br>Nichts wird passieren"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:14:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was schenkt ihm die gude Marion wohl <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:14:43+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Fuck, es ging ne Bombe hoch am ASB8. Checked mal Twitter"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:15:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Bin gespannt was der heutige Tag so bringt.<br><br>Lasset die Spiele beginnen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:17:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA6p1_rUcAEEoZ5.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:19:25+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Geht er jetzt in <strike>den Industrial<\/strike> die Zauberei \u00fcber?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:20:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "30 Jahre ungefiqqt loide"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:20:27+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Neuer Song online<br><br><a href=\"https:\/\/clyp.it\/uzq3frvh\">https:\/\/clyp.it\/uzq3frvh<\/a> [clyp.it]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:35:23+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Richtig naiser Meddl Track"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:44:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Was ist das eigentlich wieder f\u00fcr eine Scheisse mit dieser Zauberei? <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T00:45:39+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Nur echt mit Audodune!<br><br>Heddslichen Gl\u00fcggwunsch zum Gebuddsdachsmonad Rainerle!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T01:07:39+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "30 Jahre ungefickt, des muss man auch erst a mo hinbekommen ;D <br><br>Gratuliere dummer bl\u00f6der Fettsack, auf das Du uns noch viele Jahre als d\u00e4mlich, unangenehm m\u00fcffelnder Tanzb\u00e4r erhalten bleibst, damit auch meine Enkel noch \u00fcber dich lachen k\u00f6nnen.<br><br>Smirnofff \u00d6HHHHHHHH!<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-lhr3-1.cdninstagram.com\/vp\/43c75d9c16dcc619cb1c8e36116df63c\/5DE1C150\/t51.2885-15\/e35\/49795552_393865374722065_9150219203671683052_n.jpg?_nc_ht=scontent-lhr3-1.cdninstagram.com&amp;ig_cache_key=MTk2MjA1NDY1NjU5MTEzODgxMg%3D%3D.2\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T01:27:43+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Geschafft, meine Prachtburschen! 30 Jahre ungefickt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T01:38:34+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Bestehe darauf dass der Winkler noch so lange lebt, dass ich ihn meiner Tochter als &ldquo;so blo\u00df niemals werden&rdquo; Beispiel und Verk\u00f6rperung aller Tods\u00fcnden auf einmal zeigen kann"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T01:49:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<blockquote><strike>SABATON, SAUGEIL, MEDDL LOIDE!! ??<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<br><\/blockquote>KOMM 1V1 TRAUST DICH DOCH EH NET SCHEISS SPERRNBOT"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T02:05:13+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "&lt;JonJonB&gt; Purely in the interests of science, I have replaced the word &ldquo;wand&rdquo; with &ldquo;wang&rdquo; in the first Harry Potter Book<br>&lt;JonJonB&gt; Let's see the results&#8230;<br><br>&lt;JonJonB&gt; &ldquo;Why aren't you supposed to do magic?&rdquo; asked Harry.<br>&lt;JonJonB&gt; &ldquo;Oh, well &ndash; I was at Hogwarts meself but I &ndash; er &ndash; got expelled, ter tell yeh the truth. In me third year. They snapped me wang in half an' everything<br><br>&lt;JonJonB&gt; A magic wang&#8230; this was what Harry had been really looking forward to.<br><br>&lt;JonJonB&gt; &rdquo;Yes, yes. I thought I'd be seeing you soon. Harry Potter.&ldquo; It wasn't a question. &rdquo;You have your mother's eyes. It seems only yesterday she was in here herself, buying her first wang. Ten and a quarter inches long, swishy, made of willow. Nice wang for charm work.&ldquo;<br>&lt;JonJonB&gt; &rdquo;Your father, on the other hand, favored a mahogany wang. Eleven inches. &ldquo;<br><br>&lt;JonJonB&gt; Harry took the wang. He felt a sudden warmth in his fingers. He raised the wang above his head, brought it swishing down through the dusty air and a stream of red and gold sparks shot from the end like a firework, throwing dancing spots of light on to the walls<br><br>&lt;JonJonB&gt; &rdquo;Oh, move over,&ldquo; Hermione snarled. She grabbed Harry's wang, tapped the lock, and whispered, &lsquo;Alohomora!&rdquo;<br><br>&lt;JonJonB&gt; The troll couldn&rsquo;t feel Harry hanging there, but even a troll will notice if you stick a long bit of wood up its nose, and Harry's wang had still been in his hand when he'd jumped - it had gone straight up one of the troll's nostrils.<br><br>&lt;JonJonB&gt; He bent down and pulled his wang out of the troll's nose. It was covered in what looked like lumpy gray glue.<br><br>&lt;JonJonB&gt; He ran onto the field as you fell, waved his wang, and you sort of slowed down before you hit the ground. Then he whirled his wang at the dementors. Shot silver stuff at them.<br><br>&lt;JonJonB&gt; Ok<br>&lt;JonJonB&gt; I have found, definitive proof<br>&lt;JonJonB&gt; that J.K Rowling is a dirty DIRTY woman, making a fool of us all<br>&lt;JonJonB&gt; &ldquo;Yes,&rdquo; Harry said, gripping his wang very tightly, and moving into the middle of the deserted classroom. He tried to keep his mind on flying, but something else kept intruding&#8230;. Any second now, he might hear his mother again&#8230; but he shouldn't think that, or he would hear her again, and he didn't want to&#8230; or did he?<br>&lt;melusine &gt; O_______O<br>&lt;JonJonB&gt; Something silver-white, something enormous, erupted from the end of his wang<br><br>&lt;JonJonJonB&gt; Then, with a sigh, he raised his wang and prodded the silvery substance with its tip.<br><br>&lt;JonJonJonB&gt; &lsquo;Get - off - me!&rsquo; Harry gasped. For a few seconds they struggled, Harry pulling at his uncles sausage-like fingers with his left hand, his right maintaining a firm grip on his raised wang."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T02:18:26+02:00",
        "username": "Sander",
        "text": "Bestehe darauf dass der Winkler noch so lange lebt, dass ich ihn meiner Tochter als \u201cso blo\u00df niemals werden\u201d Beispiel und Verk\u00f6rperung aller Tods\u00fcnden auf einmal zeigen kann"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T02:30:42+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie denn, wenn deine Tochter alle erdenkbaren Daten aus der Cloud ziehen wird, \u00d6ffentlichkeit und Privates wird dann nicht mehr existieren.<br><br>Der einzige Unterschied von Schizophrenen von damals, und von morgen, wird darin bestehen, dass deren Gedankenschl\u00f6sser mal fiktiv waren. <br><br>Ich muss das wissen, ich komme aus der Zukunft."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T05:57:48+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5lDJtw5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T06:02:51+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Guten Morgen Unge."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T06:30:43+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LVHiRjf.jpg\"><br><br>KILL YOURSELF <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T06:45:25+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Mal wieder ein Song von Haidern mit Insidern, die Rainerle gar nicht versteht, f\u00fcr Haider.<br>Vor Kurzem hat er noch im Stream bis aufs Blut mit jemanden gestritten und Ihn gebannt, weil flexen f\u00fcr Ihn Winkelschleifen (lel) bedeutet, nicht angeben\/posen. Winkel br\u00e4uchte mal jemanden, der Ihn schleift, richtigen rampaitsch badass Sklaventreiber-Trainer, wasst scho. Wie kann man mit milden Gaben, die man erbettelt, \u00fcberhaupt angeben?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T06:47:36+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Hoffe, er ist morgen heiser wegen dem ganzen Dank, der er \u00fcber die Gl\u00fcckw\u00fcnsche ausspricht."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T06:58:24+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Joa, keine Abbeit, keine Freunde, kein Seggs. Kann man mal machen. #l\u00e4uftbeidir #yolo"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:01:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TBEBECq.gif\"><br><br>F\u00dcR IMMER UNBESIEGT!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:04:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen kleiner Zauberer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:06:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "LEB DEINEN TRAUM DENN ER WIRD WAHR!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:19:46+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><b>Chronik der Ungeficktheit - Drachenlord Song - Geburtstagsdiss v3<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z4TR3s67Vtc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z4TR3s67Vtc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Fak ist das gut! Kommt direkt auf meine Playlist f\u00fcrs Auto. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:34:27+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Bestehe darauf dass der Winkler noch so lange lebt, dass ich ihn meiner Tochter als &ldquo;so blo\u00df niemals werden&rdquo; Beispiel und Verk\u00f6rperung aller Tods\u00fcnden auf einmal zeigen kann<br><\/blockquote>Dieses <br>Aber er hat nurnoch n Jahr also musst du dich beeilen"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:38:37+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Bwahahahahahaha!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIYcZ_S_NJw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XIYcZ_S_NJw<\/a> [youtube.com]<br>Wahrheit tut oft weh (feat. die besoffenen Stra\u00dfenk\u00f6ter) re-upload Drachenlord Song<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:55:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Sehe es schon vor mir, wie Tochter Sander mit dem Schlauchbootlippen Mbulu mit seinen zwei Freunden Haram und Abdulla ins elterliche Wohnzimmer kommt und er denkt &ldquo;uff, nochmal Gl\u00fcck g'habt h\u00e4tt ich jetzt g'sacht tatz\u00e4chlich sogar&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T07:56:54+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hoffe heute auf kr\u00e4ftigen Augenschwei\u00df und zwar die salzige Sorte."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:00:18+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "&ldquo;edzala bin ich nicht derjeniche der 30 jahre ungefiggd ist. des ist wieder sone sache die die h\u00e4ider nicht verstehen. ich bin erst um xx<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>x geboren, muss also noch mal schauen wie ich das am schlauesten bis dahin hinkrich&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:00:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Heute wird unendlich mana getankt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:06:10+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>\"edzala bin ich nicht derjeniche der 30 jahre ungefiggd ist. des ist wieder sone sache die die h\u00e4ider nicht verstehen. ich wurde erst um xx<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>x <b>geworfen<\/b>, muss also noch mal schauen wie ich das am schlauesten bis dahin hinkrich\"<br><\/blockquote>Stell nochama den Winkla als Mensch da und ich mach dich feddisch!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:29:59+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Guten Morgen ihr geilen Schw\u00e4nze und Muschis xD,<br><br>kann noch \u00fcberhaupt nicht glauben, das der digge Digimonf\u00e4n schon 30 ist.<br><br>Hoffe das es heute einen Livestream von der Schanze gibt. Nicht vom Ruiner sondern von den Besuchern. W\u00e4re etzadla a neise Sache."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:31:40+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "heute passiert nix"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:36:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a ungefickter dicker Oger in der Schanze?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:37:27+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Ist noch a ungefickter dicker Oger in der Schanze? <br><\/blockquote>noch mehr als 200kg. Tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:39:10+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>heute passiert nix<br><\/blockquote>Wo soll auch bidde der Anreiz sein, an einem Freitag, w\u00e4hrend der bayrischen Sommerferienzeit an Bumsdis 30. Geburtstag zu besagtem herzugehen und nur Schei\u00dfe zu bauen?<br><br>Normale Leute gehen eh in die Disco oder in die Sauna."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:48:52+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Soll kein Aufruf zu irgendwas sein!<br>Wenn heute seine neue Shisha per Steinwurf die Verlassung einleitet, w\u00fcrde ich a weng kekn.<br>Bidde nichts besch\u00e4digen oder hergehen und Scheisse bauen, danke."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:49:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "30 soll der sein.<br><br>Erstens merkt man da, wie man selbst \u00e4lter wird. Kommt mir eh vor als verfolgen wir den Drachen schon seit 20 Jahren, meine Fresse die Zeit fliegt.<br>Zweitens, merkt man dass Rainer sich nicht weiter entwickeln kann. Au\u00dfer in die Breite nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:51:44+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wie der Digge heute feierlich zur Schlachtbank gef\u00fchrt wird.<br>Wovon tr\u00e4umt ihr sonst so nachts? Es kommen paar Besucher, werden wegeschickt von PD Emskirchne und Ruiner schreit a wengl rum."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:53:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Happy B\u00f6rfsday Rainer<br><br><img src=\"http:\/\/i67.tinypic.com\/vninaq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:58:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "ALLES GUTE ZUMG GEBURTSTAG REINER!!<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/161144_feierhart_1.jpg\"><br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5lDJtw5.gif\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T08:59:28+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ob wohl die hiesige Landgendarmerie bereits einschneidende Sicherheitsvorkehrungen getroffen hat, \u00e4hnlich denen bei einem Fu\u00dfballspiel zwischen Schalke und BVB, sowie gro\u00dfangelegte Personenkontrollen durchf\u00fchrt so als k\u00f6nne man meinen, man befinde sich an der deutsch-tschechischen Grenze?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:06:37+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Geburtstag nennste des?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:14:33+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer g\u00f6nnt sich heute bestimmt richtig hart!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:19:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "6 Hot Dogs zum Fr\u00fchst\u00fcck!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:23:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Heute g\u00f6nnt er sich erstmal was vom B\u00e4gger<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dXQGSNvRR1fqojqbbo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:29:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wie schlank er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:40:13+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Wie da einfach einer vor dem Begger steht und Bumsdi filmt. Grotesk-genial."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:40:58+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "\u00dcbertreffen die Autoren heute sich selber mal wieder? Brand? Hemand reisst sein Tor ein? Auto kracht in die Schanze? Ruiner erschl\u00e4gt einen Haider?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:41:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Die muschi hat doch sch\u00f6n ausm audo nauskfilmt, sieht ma doch"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:41:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Neue seite ja leuft oder"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:43:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich begr\u00fcsse recht herzlich alle Newfags!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:46:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Euch noch ein sch\u00f6nen Abend"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:48:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Heute j\u00e4hrt sich auch der erste Kinskibesuch. Eine Fortsetzung w\u00e4re eine naise Sache."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:51:21+02:00",
        "username": "Reznor",
        "text": "A weng Musigg&#8230; <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Qwl4DxNuRNY\">https:\/\/youtu.be\/Qwl4DxNuRNY<\/a> [youtu.be]<br><br>Ich wohne hia, du ned! <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:53:16+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Ich begr\u00fcsse recht herzlich alle Newfags! <br><\/blockquote>Vielen dank f\u00fcr den herzlichen Empfang!<br>Vlt kann ich auch eines Tages so lang dabei sein, dass ich wie Schnappi nurnoch &ldquo;hier kann zu&rdquo; schreiben kann<br>Achja, Reiniger ist digg, nicht bi und sehr sehr dumm<br>Dange"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:55:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Den Satz darf nur Schnappi sagen.<br>Newfags kennen wieder keine Basics."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T09:58:53+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "K\u00f6nnt ja mal alle Neufagotten rufen. Neufagotten rufen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:02:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Diesen rudis_reste_rampe sperrn, kaum 1 tag hier geht mir scho auf die eier aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:05:30+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Diesen rudis_reste_rampe sperrn, kaum 1 tag hier geht mir scho auf die eier aller<br><\/blockquote>Newfag mobbt Newfag? Hast dir wohl endlich wieder n LS Acc. gemacht Ruiner? Komm hau ab"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:07:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:10:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote><blockquote>Diesen rudis_reste_rampe sperrn, kaum 1 tag hier geht mir scho auf die eier aller<br><\/blockquote>Newfag mobbt Newfag? Hast dir wohl endlich wieder n LS Acc. gemacht Ruiner? Komm hau ab <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/7E8CHgLqn7XMWXRgOa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:16:53+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wie Zahnl\u00fcckert er damals noch war. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:53:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Klassiker<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3ohs840l80LT5V8mA0\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:54:12+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Seit 5 Uhr 45 wird <strike> zur\u00fcckge -<\/strike> hergegangen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:55:29+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "W\u00e4hrend die Hook von Rainerles neuem Song schnell in Vergessenheit ger\u00e4t, bleibt der heutige am\u00fcsante Amazonkauf lange h\u00e4ngen, denn dabei handelt es sich um elektrostatisch selbstklebende Haftnotizen, die ohne Kleber haften bleiben!<br><br>Besonders praktisch, wenn man sie auf einem Whiteboard verwendet, dort kann man sie n\u00e4mlich einfach direkt verschieben, ohne sie vorher abnehmen zu m\u00fcssen.<br><br>Ich kann mir vorstellen, dass der ein oder andere Gesch\u00e4ftsmann sicher einen netten Use Case f\u00fcr diese Innovation findet, um sein Expertenwissen mit ordentlichen Return-on-Investment B2C zu storytellen.<br><br>Manchmal sind Business-Schlagw\u00f6rter wirklich nicht von Gangsta-Rap zu unterschieden \u2026"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:58:47+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ASA noch relevant? schei\u00df printmedien"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T10:59:10+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>W\u00e4hrend die Hook von Rainerles neuem Song schnell in Vergessenheit ger\u00e4t, bleibt der heutige am\u00fcsante Amazonkauf lange h\u00e4ngen, denn dabei handelt es sich um elektrostatisch selbstklebende Haftnotizen, die ohne Kleber haften bleiben!<br><br>Besonders praktisch, wenn man sie auf einem Whiteboard verwendet, dort kann man sie n\u00e4mlich einfach direkt verschieben, ohne sie vorher abnehmen zu m\u00fcssen.<br><br>Ich kann mir vorstellen, dass der ein oder andere Gesch\u00e4ftsmann sicher einen netten Use Case f\u00fcr diese Innovation findet, um sein Expertenwissen mit ordentlichen Return-on-Investment B2C zu storytellen.<br><br>Manchmal sind Business-Schlagw\u00f6rter wirklich nicht von Gangsta-Rap zu unterschieden \u2026<br><\/blockquote>War es Am\u00fcsant? <br><br>Hast den Lingg vergessne: <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Gro%C3%9Fhandel-Collection-notes-pop-up-Nachf%C3%BCllpack-sortiert\/dp\/B00BX9QCG8\/ref=sr_1_1?__mk_de_DE=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;keywords=haftnotizen&amp;qid=1564736330&amp;s=gateway&amp;sr=8-1\">https:\/\/www.amazon.de\/Gro%C3%9Fhandel-Collection-notes-pop-up-Nachf%C3%BCllpack-sortiert\/dp\/B00BX9QCG8\/ref=sr_1_1?__mk_de_DE=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&amp;keywords=haftnotizen&amp;qid=1564736330&amp;s=gateway&amp;sr=8-1<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:00:42+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Bei mir gibts heude G\u00fcros mid Bommes.<br>Dange f\u00fcr Zuschaun sch\u00f6n abend und sch\u00f6nen Wochenbeginn euch allen. Was es heude bei mir gibt? Hab ich doch grad gsacht ghabt&#8230;man ey passt ihr ned auf? <br>Auf jeden Fall hau ich mir ezerd a pizza in Ofne. Tschau. Morche is nix mehr<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:03:49+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Gibts schon neues von der Schandse?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:05:03+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>kleiner Klassiker<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3ohs840l80LT5V8mA0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Das Bild war mal der Inbegriff daf\u00fcr, wie Fett Rainer geworden ist, aber selbst das hat er mal wieder \u00fcbertroffen.<br><br>Wie schlank er da aussieht und wie wenig aufgedunsen sein Kopf ist"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:10:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "FETT NENNST DU DES?<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/189081_Etzalazugelegt_F7auV4d.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/198250_DamalsundHeute_eZlYYnd.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/186783_Etzalazugelegt_baNrQZq.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/213320_4Jahreunbesiegt_fOwkQP0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:13:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine (neue) Ansage von Hans Entertainment:<br><br><i>Kleine Ansage an denn l\u00fcl\u00fcl\u00fc l\u00fcgenlard aus emskirchen etzadla<\/i><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=T01Z_OH7OUo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=T01Z_OH7OUo<\/a> [youtube.com]<br><br>Junge, Hans' Kauleiste ist ja noch abartiger als die von Ruiner. Und offenbar hat ihm auch jemand einen Zahn rausgeboxt oder ist abgefault.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/> Ekelhafte Fetts\u00e4cke, ohne Dregg."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:20:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wisst Ihr noch, wo sich alle \u00fcber Rainers Hodneblitzer aufgeregt haben?<br>&ldquo;\u00d6\u00d6Hhhh, kann doch nicht sein schei\u00df Ernst sein&#8230;!&rdquo;<br><br>Mittlerweile rotzt er Fideos auf PH hoch und es l\u00e4sst kalt.."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:23:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Auch da hat sein Output stark abgenommen. Hat wohl doch kein Beerchen damit anlocken k\u00f6nnen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:24:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ansage an Hans Entertainment wann"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:25:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hm stimmt, das letzte Mal an Rudis Todestag, da w\u00e4re es doch nicht abwegig, wenn heute zu seinem Geburtstag eine neue, nie dagewesene Abartigkeit kommt. Viellicht Ruiners Boyfotze in Nahaufnahme? Na, seider schon geil drauf?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:33:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Scheinbar hat ihm auch jemand ne neue Stereoanlage geschenkt. Zu erkennen hinten links die Boxen<br><\/blockquote>Sind die alten Boxen seiner Schwester, nur der Vollst\u00e4ndigkeit halber."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:34:25+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ob ein erneutes Rodeo mit der Wilden kommt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:44:32+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>FETT NENNST DU DES?<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/189081_Etzalazugelegt_F7auV4d.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/198250_DamalsundHeute_eZlYYnd.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/186783_Etzalazugelegt_baNrQZq.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/213320_4Jahreunbesiegt_fOwkQP0.jpg\"><br><\/blockquote>wie ungefickt er damals auch schon war"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:47:31+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "LEL als ob ihr Lachschon Juhser Jamals schon gefegt h\u00e4ttet xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:48:05+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Auch da hat sein Output stark abgenommen. Hat wohl doch kein Beerchen damit anlocken k\u00f6nnen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>vielleicht hat es ja geklappt und der trieb wurde befriedigt<br><br>wieder vorgef\u00fchrt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:52:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Seid ihr auch geapannt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA8ljndXUAApf_Z?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA8ljneWwAEVlPb?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA8ljnkWwAAOsiM?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA8lml9WkAEmesf?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:53:25+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auch da hat sein Output stark abgenommen. Hat wohl doch kein Beerchen damit anlocken k\u00f6nnen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>vielleicht hat es ja geklappt und der trieb wurde befriedigt<br><br>wieder vorgef\u00fchrt<br><br><br><\/blockquote>Was h\u00e4tte die 4 j\u00e4hrige auch gegen tun sollen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T11:55:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA9K6-uWsAAbB6_?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:00:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wer kennt es nicht, Geburtstagsgeschenke einen Tag vor seinem Geburtstag auspacken.<br><br>Dummer Bastard!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:00:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Fr\u00fcher war er dicker<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DWCGBJmX0AEkhp3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:00:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Poste doch wenigstens die Twiddre Links dazu, die nur autifizierte andere Twiddre Konten zulassen"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:01:04+02:00",
        "username": "SixFeetJim",
        "text": "<blockquote><strike><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/213320_4Jahreunbesiegt_fOwkQP0.jpg\"><\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Ger\u00fcchten zu Folge ist Rainer 2018 auf das Dach eines Kernkraftwerkes geklettert um zu \u00fcberpr\u00fcfen ob der Reaktor explodiert is tats\u00e4chlich.<br><br>(isser \u00fcbrigens)<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:03:26+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ob der Hu\u00dfn\u00e4tter heute wohl mitfeiert?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:09:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Nachher kommt die gude Marion r\u00fcber auf Kaffee und Kuchen in dem Zimmer in dem er normalerweise seine Gummipuppe vergewaltigt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:12:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gummipuppenvergewaltigt ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:15:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rudi wird ausgebuddelt XD<br><br>Hier wird nix geplant!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA5jTGzXsAAYFhy?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:17:07+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Na und? Seid ihr ned geapannt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:18:56+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Wisst ihr noch, damals, als der Dicke in die Kamera gebr\u00fcllt hat und so dumm war seine Adresse rauszuhauen?<br><br>Naja, wohl nicht. Seid ihr wahrscheinlich noch zu jung f\u00fcr.<br>Aber lustig war es!!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:22:26+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YAaSZwn.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:23:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wie schlank er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:24:31+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich gern f\u00fcr behindert halten, aber ich bin immer noch der Meinung, dass Reiner gnadenlos untersch\u00e4tzt wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:25:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:27:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8FbA68p.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:28:17+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA8lml9WkAEmesf?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Was ist das?<br><br>Ist das so ein Schlauch f\u00fcr Harnr\u00f6hren- und Infusionspielchen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:28:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Und so wie hier auf den &ldquo;30 Jahren ungefickt&rdquo; herumgeritten wird (lel) scheinen viele User hier auch ein rainereskes Sexleben zu pflegen.<br><br>Check &amp; Mate"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:30:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "@Cali: Cockring. Nur bei ihm d\u00fcrfte es schwierig werden das Teil anzulegen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:32:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Passend zum heutigen Tag noch mal das hier:<br><br>&ldquo;Die Hater, die glauben ernsthaft, ich sei immer noch Jungfrau. HAHAHAHAHAHAHAHA AHAHAHA. Die sind so dumm, ey.&rdquo; <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rotierenderRudi\/status\/1156907503806029824\">https:\/\/twitter.com\/rotierenderRudi\/status\/1156907503806029824<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:33:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Und so wie hier auf den &ldquo;30 Jahren ungefickt&rdquo; herumgeritten wird (lel) scheinen viele User hier auch ein rainereskes Sexleben zu pflegen.<br><br>Check &amp; Mate<br><\/blockquote>Als ob hier einer von uns schon 1mal eine Freundin hatte, geschweige denn Seggs&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:34:12+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tD9A5PM.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:35:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der Wendler<br>-wird in Deutschland gehatet<br>-fickt Jungfrauen beim 1. Date<br>-geile H\u00fctte in Florida<br>-tolerant<br>-liebt Pferde<br><br>Rainer Winkler<br>-global verhasstes Arschloch<br>-seit 30Jahren ungefickt<br>-hat nicht mal Fensterscheiben <br>-dropped fast t\u00e4glich die N-Bombe<br>-liebt Pferde (sexuell)<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA8_SN_WkAUOrMM?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:35:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA9K9gaXsAAXqMa?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:37:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA6pX8pVAAAm74o?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA6pX8pVAAAm74o?format=jpg&amp;name=4096x4096\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA6pX8pVAAAm74o?format=jpg&amp;name=4096x4096<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:38:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "leeeel, wie viele Stunden Rainer wohl jeden Tag nichtstuend, L\u00f6cher in die Luft starrend, auf seiner Furzcouch verbringt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:39:36+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Denkt doch mal einer an die Furzcouch! Was die schon alles mitmachen musste."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:45:15+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie willer sich denn den Cockring anbringen? Jetzt mal ganz im Ernst&#8230; ne. Das wird wieder so ein trauriges Video werden. \u00c4hnlich dem blauen Ansaugger\u00e4t oder dem Kondomvideo. Der Kerl hat einen derart kleinen Penis, umgeben von einem massiven Fettgebirge, dass es nicht mal ansatzweise h\u00e4lt.."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:48:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn er nicht aufpasst schn\u00fcrt er sich den restlichen Stummel noch so ab, dass er abf\u00e4llt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:48:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>@Cali: Cockring. Nur bei ihm d\u00fcrfte es schwierig werden das Teil anzulegen.<br><\/blockquote>Da hab ich wohl zu abgedreht gedacht. <br><br>Bin gespannt auf das Abbindvideo samt anschlie\u00dfender Penis im Krankenhaus ann\u00e4h Staffel."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:50:21+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "In Jabban wollense jetz was gechne Mikropenisse machen, hab ich geh\u00f6rt. So mit G\u00e4n\u00e4ddig.<br> <br>Rainer so: Mal Blauwalgene auf die Amazon-Wunschliste packne&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:52:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wenn er nicht aufpasst schn\u00fcrt er sich den restlichen Stummel noch so ab, dass er abf\u00e4llt<br><\/blockquote>Oder er schn\u00fcrt sich einfach eine Fettwulst mit dem Ding ein und sagt dann: &ldquo;so, etzerdla.&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:54:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mit den elastischen Dingern wird es schwer sich den Pimmel abzubinden. Irgendwann zwickt man sich einfach die Haut ein. Dann geht es einfach nicht mehr enger."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T12:58:42+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8FbA68p.gif\"><br><\/blockquote>HU\u00dfN\u00c4TTER<br><br>HU\u00dfN\u00c4TTER<br><br>HOI HOI HOI"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:03:45+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Wenn er nicht aufpasst schn\u00fcrt er sich den restlichen Stummel noch so ab, dass er abf\u00e4llt<br><\/blockquote>Gottverdammter Optimist! :"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:15:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Streamt<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:18:59+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Kann wieder seinen eigenen Txt nicht und hat sein dreckig s\u00fcffisantes Maniegrinsen, fetter Wichser"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:26:09+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Kann wieder seinen eigenen Txt nicht und hat sein dreckig s\u00fcffisantes Maniegrinsen, fetter Wichser<br><\/blockquote>lie\u00dft er ab, sieht man ganz gut<br><br>au\u00dferdem klassisch mit m\u00fcllsack im hintergrund"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:36:58+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Da hat wohl wer gerade Besuch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:37:01+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "und Geburtstagsbesuch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:41:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schaut dassa Land gwinnt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:42:57+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "WAS HABT IHR HURENS\u00d6HNE DAVON?? WAS SEID IHR F\u00dcR MENSCHEN ALLER??"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:43:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Jetzt kleine Schreiorgie! Best Birthday ever! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:43:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Haben die Hater seinen Stream gehackt und dort zusammengeschnittenes Fake-Geschrei eingebaut?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:43:23+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Piddser 'neisch\u00fcren und dem Geburtstagslord beim Br\u00fcllen zuh\u00f6ren, l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:43:25+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Gut das er \u00fcber die Jahre so ruhig geworden ist lel. Gro\u00dfartiger Geburtstagsstram"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:43:53+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann wieder seinen eigenen Txt nicht und hat sein dreckig s\u00fcffisantes Maniegrinsen, fetter Wichser<br><\/blockquote>lie\u00dft er ab, sieht man ganz gut<br><br>au\u00dferdem klassisch mit m\u00fcllsack im hintergrund<br><\/blockquote>Und er kann ja so gut lesen &#8230;<br><br>HALT DEIN MAUL HALT DEIN MAUL HALT DEIN MAUL HALT DEIN MAUL"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:44:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Es wird wieder geschrieen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>FAPISST EUCH <br><br>HALD DEI MAUL<br><br>IHR WOLLT STUDENTEN SEIN ABER MACHT NUR SCHEISSE<br><br>SCHALT DEI HIRN EI<br><br>ICH SCHREI NUR DESWECHE WEIL IHR HURENS\u00d6HNE HIA SEID<br><br>HALD DEI MAUL<br><br>H\u00c4TT DICH SCHON L\u00c4NGST ERSCHOSSEN<br><br>HALT DEI MAUL<br><br>DU BIST HIER GAR NIX<br><br>HALT DEI MAUL<br><br>ICH H\u00d6R DIR NET ZU (lel, als ob)<br><br>HALT DEI MAUL"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:44:32+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Hat der Wingel mal wieder eine Drohung aka :<br>W\u00fcrde ich in den USA wohnen h\u00e4tt ich dich schon l\u00e4ngst erschossen? lel"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:45:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Was f\u00fcr 1 Geburtstag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:45:27+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "HALD DEI MAUL<br>HALLD DEIN DRECKIGE FRESSE DU HURENSOHN<br>HALD DEIN MAUL<br>HALD EINFACH DEI MAUL"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:45:48+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Ihr soldded auf der Arbeid sein"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:46:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ES IS FREIDACH IHR SOLLTET EICHENDLICH AUF DA ARBEIT SEIN ABER IHR SEID HIER<br><br>HALD DEI MAUL<br><br>HALD DEI MAUL BEVOR ICH RAUSKOMMEN MUSS<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:46:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "HALT DEIN MAAAAAAUUUUUL"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:46:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fiel da gerade ein Schuss?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:47:01+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Ist da gerade was kaputt gegangen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:47:02+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Das ging schnell, schnaufte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>HAL_DAIN_MAUL (1): 15 HAL_DAIN_MAUL gave 50 likes! (x2)"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:47:14+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Und wieder eine Scheibe weniger toller Striem"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:48:27+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote>Fiel da gerade ein Schuss?<br><\/blockquote>Hahahahaha, Rainer am Zauberergeburtstag erschossen w\u00e4r schon sch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:49:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ZAUBERWINKLER (1): 15 ZAUBERWINKLER gave 50 likes!<br>RUDI_IST_LINK (1): 15 RUDI_IST_LINK gave 50 likes!<br>heuldochrainer (1): 15 heuldochrainer gave 50 likes!<br>HAL_DAIN_MAUL (1): 15 HAL_DAIN_MAUL gave 50 likes! (x2)"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:49:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er flennt."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:49:49+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Auf einmal verd\u00e4chtig ruhig. Passiert da was?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:50:21+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "und der Weine Striem kommt man h\u00f6rt ihn schnaufne und weini"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:52:01+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Bestimmt gerade die Lolizei dagewesen und der Landvogt muss seine Gem\u00fctsruhe beweisen<br><br>Ah, da ist Fetti!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:52:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190809-122740",
        "text": "Schade er lebt noch"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:52:44+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "RUDI_GRATULIERT_NICHT gave 50 likes!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:52:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie es wieder eskaliert aufm Hof <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:52:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Gerade angemacht. Das ist j gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:52:58+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "HURENS\u00d6HN\u00c4\u00c4\u00c4<br><br>da isser wieder!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:52:59+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ah. Das Gepl\u00e4rre geht weiter. Round 2, fight!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:53:16+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ah. Das Gepl\u00e4rre geht weiter. Round 2, fight!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:53:31+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ah. Das Gepl\u00e4rre geht weiter. Round 2, fight!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:54:17+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "War der am PC um ALt+F4 zu h\u00e4mmern und nichts ist passiert #Krplfinger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:54:35+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "mal schauen ob er sich mit den falschen anlegt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:55:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "KLIRR <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:55:22+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Scheibe live zerwichst. Was ein Tag"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:55:24+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "uff, das war ne Scheibe"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:55:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "*klirr*<br><br>Genial.<br><br>Bin gl\u00fccklich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:55:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Danke f\u00fcr das Geschenk Rainer, toller Geburtstag"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:55:50+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Er ist gut drauf falls ihr das noch nicht gemerkt habt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:56:13+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Er ist gut drauf falls ihr das noch nicht gemerkt habt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:56:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Haid wird wenicher Loide"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:57:06+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ruft glaube ich garade Herrn M\u00fcller an"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:57:14+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ich rieche feinstes Kobe-Mett."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:57:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ANSTATT SO BL\u00d6D ZU SCHAUN K\u00d6NNTER WENIGSTENS DIE BULLEN RUFEN ABER DAS MUSS AU WIEDER ICH MACHEN<br><br>lel, was? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:58:11+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;Anstatt so dumm zu schauen k\u00f6nntet ihr die Bulen rufen, aber das muss auch immer ich machen&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hatte wieder Mitleid bekommen, bis zu dem Satz."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:58:18+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "&ldquo;Anstatt immer nur zu schaune k\u00f6nnt ma mal die Bullen rufen, aber das muss auch immer ich machen&rdquo; - da denkt wohl wer der Stream is aus, und pflaumt jetzt die Nachbarn an.<br><br>Gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T13:58:33+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "&ldquo;Anstatt zuzuscahuen k\u00f6nntet ihr ja auch mal die bullne rufen, das muss ja auch ich machen&rdquo;<br><br>Er fr\u00e4gt wortw\u00f6rtlich geraidet zu werden."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:00:47+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Haider ignorieren l\u00e4uft<br>HUEWWHUEWHUEWHUEW <br>HALD DEIN MAUL"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:01:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "HAD EINA VON EUCH DIE KOPS GRUFEN ODA MUSS ICH DES WIEDER SELBER MACHEN?<br><br>BESCHWERT EUCH \u00dcBER MICH ABER RUFT SELBER NED DIE KOPS<br><br>STEHST NUR RUM UND SCHAUST ZU DES IS GENAUSO SCHLIM WIE DIE ASSOZIALEN HAIDER <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:01:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wie er seine Nachbarn anschreit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Gro\u00dfartig!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:01:45+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ja, mit Blaulicht"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:01:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190809-122740",
        "text": "GEIL GEIL GEIL <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:01:53+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Er wei\u00df echt nicht dass er noch screamt, oder? lel"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:02:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Noin, warum mutet er <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:03:07+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "R\u00fcck mal ein St\u00fcgg dass ist ja Grossartig Cops auch Haider?<br>Die kommen wohl nicht so schnell"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:03:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "So sieht man aus, wenn man unbesiegt ist<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RYvzdjD.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:03:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Leeeel. Der resignierende Blick, Telefon hinknallen&#8230;. und im Hintergrund die Alarmanlage am quieken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und jetzt dieser Kindergarten mit der Musik, kek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Gold."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:03:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wie trotzig er schaut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:03:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gute Musik"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:04:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er trotzig die Mukke auf 200% hochdreht und UNBESIIIIEEEGT laufen l\u00e4sst, haha. <br><br>Das ist ja G-R-O-S-S-A-R-T-I-G<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b7luLCj.png\"><br><br>e: lachschon bring ma deine Seide auf die Kedde"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:04:21+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Das Geschepper. Alter."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:04:34+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Verletzung an der Hand"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:05:06+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/635560-1564747487.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:05:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TvOlIQM.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:05:47+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "N\u00e4chste Haiderwelle marsch, die Alarmanlage muss sprietzne!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:05:52+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Verletzung an der Hand, vllt hat er selber ne Fensterscheibe eingeschlagen?!<br>Man hat ja auch lange flie\u00dfendes Wasser geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:06:19+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Jetzt ist der perfekte moment um das game zu beenden, l\u00f6sch dich rainer."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:06:31+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Wie er trotzig die Mukke auf 200% hochdreht und UNBESIIIIEEEGT laufen l\u00e4sst, haha. <br><br>Das ist ja G-R-O-S-S-A-R-T-I-G<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b7luLCj.png\"><br><br>e: lachschon bring ma deine Seide auf die Kedde<br><\/blockquote>Beste Anlage, aller! Die geht sogar bis 12!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:07:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fuck aller er kocht vor Wut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:08:08+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Dachte erst, er niest. Aber nein&#8230;gemutetes Gebr\u00fcll hahaha"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:08:27+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Sein Gesichtsausdruck&#8230;.Wahnsinn."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:08:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schreiendes Haus in Aktion. Einfach ausm Fenster rausbr\u00fcllen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6pL3Apa.png\"><br><br>kleines Z\u00e4hnefletschen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rtudhZN.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:09:02+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Wie er schreit aber hat gemutet du Hurensohn.<br>Bester Striem 10 von 10"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:09:10+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Verletzung an der Hand <br><\/blockquote>Er hat ja auch wieder selber seine Scheiben zerst\u00f6rt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:09:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Sein Gesicht wird immer hassverzerrter.<br><br>Gef\u00e4llt mir<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/sGHuraE.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:10:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "schalte grade ein, mute und aggro xsicht. was habt ihr gemacht rainer ist kaputt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:10:37+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Minute 54 beim Stream bietet auf jeden Fall viele M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Gifs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:10:41+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerpsychoblick4bkub.jpg\"><br><br>Die Mordlust aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:10:43+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Er denkt sicher, gerade auszusehen wie eine unberechenbare Anime-Kampfmaschine. <br><br>Stattdessen nur w\u00fctender Private Pyle. <br><br>Der Zusammenbruch ist nur einen B\u00f6ller durchs offene Fenster entfernt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:10:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainers Geburtstagsfeier ist einfach gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:11:44+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Er soll einfach raus in den Hof gehen und es beenden."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:11:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hier wird gerade feinstes Mett Produziert<br><br>und die Zuschauerzahlen in den Restreams steigen SEK\u00dcNDLICH lel<br><br>gerade bei 700"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:12:02+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Rainers Geburtstagsfeier ist einfach gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Braucht noch etwas mehr Feuerwerk"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:12:15+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<br><br>Vor 18 Stunden noch unbesiegt und nun so <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:12:25+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "der schwietzt doch aus den Augen aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:12:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "SCHEISSE ISSER GEMUTED?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:13:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "happy birthday rainer"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:13:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cXC8fFg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:13:52+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Es geht doch nichts \u00fcber einen Mett-Stream am Freitag Nachmittag bevor man sich am Abend in die Sauna oder zur Disco bewegt."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:13:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheschreitlbk7u.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:14:20+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Aber ALLES ins Internet rotzen. <br><br>Du fetter Kaschber. Deswegen hasst man dich und hat auch jetzt kein Mitleid. Es gef\u00e4llt dir doch geradezu, du exhibitionistischer Hungerleider. Stream aus, wegfahren, Thema beendet. <br>Aber nein, Bauernbeppo muss Barrne erhoffen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:14:56+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Er denkt sicher, gerade auszusehen wie eine unberechenbare Anime-Kampfmaschine. <br> <br><\/blockquote>Kam mir auch in den Sin. Ich genie\u00dfe es dennoch, denn kapott ist er jetzt gerade auf jeden Fall. Da kann er noch soviel manipulieren&#8230;<br><br><blockquote>Rainers Geburtstagsfeier ist einfach gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Da hab ich lieber Geburtstag im Knast oder bei der Fremdenlegion. Weniger Stress und freundlichere Leute. + eine rosige Zukunf."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:15:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "es geht wieder raus, etzala habter scheisse am Arsch. Etzala werden die Haider in die Aurach gedunkt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:15:32+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "JETZT RAUS ZUM MORD! JAA!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:15:37+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Warum is gemuted <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:16:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheirrer3hjya.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:16:49+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Vllt hat die Musikbombe das Mic gekillt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:17:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Was h\u00e4ngt da f\u00fcr ne flagge im hintergrund"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:18:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Freue mich schon auf die Zusammenfassung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Wird bestimmt was l\u00e4nger.."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:18:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Cosmoduehrenmann (1): 15 Cosmoduehrenmann gave 50 likes!<br>rendernhochladenisking (1): 15 rendernhochladenisking gave 50 likes!<br>pipi_kaka_auf_rudis_grab (5): 35 Applause from pipi_kaka_auf_rudis_grab!<br>BitteNichtFuettern (5): 15 BitteNichtFuettern gave 50 likes!<br>heuldufetterloser (1): 15 heuldufetterloser gave 50 likes!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:19:19+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Er soll einfach raus in den Hof gehen und es beenden. <br><\/blockquote>Pass auf <strike>ich wei\u00df wo du wohnst<\/strike>, er zieht es wirklich durch."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:19:59+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Wieso gibt es eigentlich keine Kuchenkinder-Besuchsstreams oder Videos mehr?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:19:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Operation 00WC-Frisch war ein voller Erfolg."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:20:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190809-122740",
        "text": "<blockquote>Vllt hat die Musikbombe das Mic gekillt <br><\/blockquote>edit: jetzt geht es endlich wieder"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:21:53+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Hat er aufs Maul bekommen oder wieso ist sein Kiefer so geschwollen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:22:01+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "&ldquo;Wof\u00fcr bezahl ich eigentlich meine verfickten Steuern?&rdquo;<br><br>meme <br><br>zahlt keine Steuern"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:22:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und da isser wieder, aller.<br><br>DIE BULLEN UNTERNEHMEN EINEN SCHEISSDRECK WOF\u00dcR ZAHL ICH \u00dcBERHAUPT MEINE STEUERN<br><br>Er bekommt kaum die Z\u00e4hne auseinander haha richtig mett isser der diqqe Ber <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:22:25+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Unterbiss des Todes hahaha <br><br>Amokrainer eskaliert und schimpft auf die Polente"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:22:25+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xaqWRzu.png\"><br><br>Er ist ultra mett!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:22:28+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "&ldquo;wo f\u00fcr Zahl ich eigentlich meine verfickten Steuern&rdquo;<br><br>DU HURENSOHN"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:22:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Wozu zahl ich eigentlich meine Steuern?&rdquo;<br><br>MEME<br><br>zahlt keine Steuern"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:22:58+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Was h\u00e4ngt da f\u00fcr ne flagge im hintergrund<br><\/blockquote>Die von N\u00fcrnberch"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:23:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Meltdown, er weint"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:23:29+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Gibt Augenschwitzi"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:23:41+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "jetzt schwietzt er aus den \u00e4uglein, taz\u00e4chlich sogar<br><br>sein geburtstag ist einfach ein voller erfolg"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:23:53+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ob die <strike>Bullne<\/strike> ehrenwerten Polizisten der Inspektion NEA auch lieber den Geburtstagsstream schauen anstatt auszur\u00fccken und ihren Job zu machne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:24:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "#besiegt<br><br>hier kann zu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:24:26+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "FRESH FRESH METT!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:24:33+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "bezahlt er steuern?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:24:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ob die Polizei gerade drch.cf guckt?<br><br>Ich denke ja. V\u00f6llig unironisch."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:24:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was habt ihr nur gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:25:08+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "bezahlt er steuern?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:25:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das geil, Alter. Bester Stream seit Mettwoch! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:25:46+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Das Hirn ist Matsch. <br><br>Jetzt noch bissi tr\u00e4nchen f\u00fcr die mitleidsbarren. Plus unbesiegtgelaber. <br>6 Jahre, EINEN TAG, nie zerbrechen, Indianermusik. Es war so vorhersehbar"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:25:55+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/ssY3zLH\/11111.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:26:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "AAAALTEE SCHEISSE ISNDAS GEIL"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:26:02+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "10 von 10 alter wie er abgeht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:26:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3NVruzy.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HITG6jj.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4nBR9pJ.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6yW559b.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:26:27+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Ich denke er wird heute einem Infarkt erliegen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:26:31+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Kommt bestimmt gleich ne geile der herr der Ringe meets Anime Ansage von Tapferkeit und K\u00e4mpfen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:26:42+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8JeQBy3.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w1PVEJL.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:26:46+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Dass ist ja ein Fukushima Meltdown gerade!<br>Ihr werdet mich niemals #Besiegen"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:27:22+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Ich denke er wird heute einem Infarkt erliegen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:28:05+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie er gerade v\u00f6llig entgleist.<br>Ist das ein Schlaganfall? Was sind das f\u00fcr merkw\u00fcrdige Bewegungen"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:28:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Junge, alleine die Bilder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Dazu das Geschreie aus dem Fenster, v\u00f6llig \u00dc\u00e4ndom.<br><br>10\/10 Geburtstagsstram. Es ist EIN FEST"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:31:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "mal ehrlich, Rainer ist doch derjeniche&#8230;<br>WIESO STRAMT ER AN SEINEM GEBURTSTAG ALLER!!<br><br>Jeder, der etwas Verstand hat, h\u00e4tte heute seine F\u00fc\u00dfe still gehalten!!!<br><br>ABER RAINER, WAS HAST DU ERWARTET????<br><br>e: DIESER FETTE NARZISTISCHE BASTARD"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:32:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gebrll1ljid.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:33:38+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Und er schreit wieder!<br>Und LS Krieg ma deine billiche Seide auf die Kedde"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:34:47+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Rainer h\u00e4tte sich einfach ins Auto setzen sollen und weg meddeln sollen. Es ist erst 14:30, das war nicht das letzte f\u00fcr heute. Kinski kommt bestimmt noch nach seiner Schicht im Stollen wo er Atomm\u00fcll verbuddelt."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:34:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Wenn ich k\u00f6nnte, w\u00fcrde ich jeden Menschen umbringen und dann Selbstmord begehen. Ohne uns Menschen w\u00e4re die Welt ein besserer Ort.&rdquo;<br><br>Ab in die Klapse mit dem Vogel."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:35:24+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Der Server LAAAGGGTTTT ALLER"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:35:55+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Bin leider unterwegs, aber werd sowas von zu der zamfassung wichsne aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> allein die Bilder wie das M\u00f6ppelchen p\u00fcnktlich wie ein Uhrwerk zusammenbricht ^^"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:36:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "YN-MODYouNow.Cent (70): Bitte angemessen bleiben.<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sag das mal dem Streamer, du Affenmod!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:36:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Younow schickt sogar 1 Mod vorbei. Ein besseres Geschenk wird er heute nicht bekommen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>YN-MODYouNow.Cent (70): Bitte angemessen bleiben.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:37:36+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Die Kuchenkinder sollen mal streamen vor der Schanze. Der P\u00f6bel will Bewegtbilder!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:37:38+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "3700 Leute im Restream <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:37:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wie er halt komplett auf seinem Animeheld-Narrativ h\u00e4ngengeblieben ist. Bin gespannt was heute noch kommt. Ganz Bayern hat Ferien."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:39:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Holt er jetzt Rudis Doppell\u00e4ufige vom Dachboden?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:39:36+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Scheisse, ich muss mich gleich mit paar Nichtdrachis treffne und in die <strike>Disco<\/strike> Bar zum Saufne abmeddln&#8230;.w\u00fcrde lieber auf Ls lurken und Stream schnaune, ganz ehrlich etzadla taz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:42:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Isser a weng grantig an seinem Geburtsdach?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:44:20+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>3700 Leute im Restream <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Der Cosmo ist aber auch purer Krebs<br><br>lol aber gerade mehrfach im Chet &ldquo;lachschon ist down&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:44:32+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>3700 Leute im Restream <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Der Cosmo ist ein Restreamer vom Restreamer.<br>Als Summe sind also mindestens 4.400 Leute dabei<br><br>Ich w\u00fcrde aber auf 5.000 sch\u00e4tzen durch die kleineren Restreamer.<br><br><br>Achja. Der gr\u00f6\u00dfte Haider von Rainer ist der Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:47:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kann man nicht alle andern Faden sperrne und so mehr Paua f\u00fcr den Drachenfadne bereitstellen? Was gibts denn wichtigeres als Reiners Geburtstagsmeltdownstram"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:47:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Scheisse, ich muss mich gleich mit paar Nichtdrachis treffne und in die <strike>Disco<\/strike> Bar zum Saufne abmeddln&#8230;.w\u00fcrde lieber auf Ls lurken und Stream schnaune, ganz ehrlich etzadla taz\u00e4chlich.<br><\/blockquote>Absagen wegen Kriselkr\u00e4tze. So ein Fach ist das."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:47:24+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Fak aller, alles verpasst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Bin auf die Zusammenfassung gespannt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:47:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gricht mal eure Seide auf die Kedde"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:47:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "so wie rainer ist schnappi auch immer drauf wenn ich einen guten lachs einsende"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:48:42+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "er weint doch im Hintergrund ?<br>Einfach nur Grossartig dieser Stream."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:49:28+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Hat einer link zu restream?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:49:32+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Der LS-Server st\u00f6hnte."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:49:35+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/EyepatchedOne\/status\/1157266760200052740\">https:\/\/twitter.com\/EyepatchedOne\/status\/1157266760200052740<\/a> [twitter.com]<br><br>bewegtbilder vom Meltdown"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:49:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wo ist eigentlich ProfessorSchnabel in letzter Zeit? Hatter koan Strom mehr? Oder endlich an Job gfundn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:50:37+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gebrll1ljid.jpg\"><br><br>Me irl wenn Marisu mal wieder seine Seide net auf die Kedde bringt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:51:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Hurensohn<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA9yin4WwAA5aHL?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:53:03+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Wann kommt etzadla derjeniche den die Haider Kinski nennen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:53:34+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Zwei Polizeibusse vor der Schanze ??<br><\/blockquote>Der Partybus ist dabei aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:53:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1157272035434860544\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1157272035434860544<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:54:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nimmt er gerade ein erholsames Bad im Rumpelkeller?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:56:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Leicht verschwitzt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:57:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/kEhxaytzX2Xp4lGN9p\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:57:32+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Es geht endlich weiter"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:58:38+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "#unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:58:54+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Samu du Wahnnsicha haut der hir einfch raus<br>Aleggsa schlat den Nebel an"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T14:59:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Hat einer link zu restream?<br><\/blockquote>Such dir einen aus:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yramfLQ-bT8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yramfLQ-bT8<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7zbS5UXqEg0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7zbS5UXqEg0<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qhg9rxPSlBU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qhg9rxPSlBU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:01:02+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Mehr Meltdown: <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Tweeder_FFM\/status\/1157266440187273216\">https:\/\/twitter.com\/Tweeder_FFM\/status\/1157266440187273216<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:01:08+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Bei einem dieser komischen Restreamerhurens\u00f6hnen sind gerade 4000 Zuschauer. Alles Gute zum Geburtstag, Rainerle. Scheint heute nicht so fr\u00f6hlich zu sein, wie gestern. Lel."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:01:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fettarsch_Offiziell<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lq66HKF.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:03:55+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Er k\u00fcndigt an sich zu betrinken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:03:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Saufstram incoming<br><br>4 Flaschen Bier, halbe Flasche Jacky"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:04:39+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Sonst immer am rummeckern weil andere schon so fr\u00fch Bier trinken<br><br>meme<br><br>macht sich um 15:02 seine erste Flasche auf"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:05:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Internal Error"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:07:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie er sich einfach GENAU SO verh\u00e4lt wie es kleinerBauch und ich vorausgesagt haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OcTKcDU.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZdjOPRu.png\"><br><\/blockquote>MEME<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tLU1kLj.png\"><br><br><br>Oge hatter sich mit seinem Monolog ja gut gerettet:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gj6BSDS.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:07:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA9cKh_WwAA97PQ?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:08:21+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Z\u00fcndet ne Shishakohle an<br>&ldquo;Ich kann gut mit Feuer umgehn, macht sowas blo\u00df ned nach&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:08:35+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "&ldquo;Ich hei\u00dfe nicht nur Drache weil ich stark bin und meine Gef\u00fchle unter Kontrolle habe sondern auch weil ich verdammt gut mit Feuer umgehen kann. Macht das blo\u00df nicht nach.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:08:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er heisst Drache, weil er so gut seine Gef\u00fchle unter Gondrolle halten kann<br><br>May-May<br><br>15 min vorher geschrien und geweint beim diesj\u00e4hrigen Geburdsdach-Meltdown wie 1 kleines Bebi"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:11:48+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "50,95$, meine Fresse"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:11:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Musste lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/clitcommander87\/status\/1157271177825607680\">https:\/\/twitter.com\/clitcommander87\/status\/1157271177825607680<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:13:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Musste lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/clitcommander87\/status\/1157271177825607680\">https:\/\/twitter.com\/clitcommander87\/status\/1157271177825607680<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Kleiner Cali Leak."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:14:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "IHR WERDET MICH - NIEMALS BESIEGEN!!!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iu626XQ.gif\"><br><br>Als Video: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hPEvZ_hAPvw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hPEvZ_hAPvw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:15:03+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Er heisst Drache, weil er so gut seine Gef\u00fchle unter Gondrolle halten kann<br><br>May-May<br><br>15 min vorher geschrien und geweint beim diesj\u00e4hrigen Geburdsdach-Meltdown wie 1 kleines Bebi<br><\/blockquote>Was aber tats\u00e4chlich so ausgesehen hat, als ob er gegen irgendetwas gek\u00e4mpft h\u00e4tte, als ob er seine Emotionen zwanghaft unterdr\u00fccken m\u00fcsse, sein verkrampfter Kiefer mit spontanen Impulsentladungen, dann wieder verkrampfte Haltung. <br><br>Fand das schon etwas verst\u00f6rend."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:16:12+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>50,95$, meine Fresse<br><\/blockquote>Ja dank diesem Huso<br> Mike_aka_AvA (38): 5000 Mike_aka_AvA gave 15,000 Likes!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:18:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Zivilstreifen \u00fcberwachen Rewe und Pilgerweg weil Rainer Winkler Geburtstag hat.."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:19:18+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ok der Ausraster macht schon irgendwie betroffen.<br>Rainer ist so derma\u00dfen im Arsch, unfassbar."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:19:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleine Undankbarkeit<br><br>apfelschnuere (1): Wie unversch\u00e4mt, er bedankt sich nicht mal f\u00fcr die 15000 likes<br>samu_harber_xiang (7): ich glaube er hat's schlicht \u00fcbersehen.<br>S apfelschnuere (1): Kann sein<br>S Jaeckel123 (1): er hat's \u00fcbersehen"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:22:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ok der Ausraster macht schon irgendwie betroffen.<br>Rainer ist so derma\u00dfen im Arsch, unfassbar.<br><\/blockquote>Das ist nur eine weitere Facette des ekelhaften Charakters des Winklers. <br>Jeder normale Mensch w\u00fcrde offline gehen, wenn er mit den Tr\u00e4nen k\u00e4mpft. Rainer mag sehr dumm sein, aber er ist schlau genug, um den Barrenregen einzustreichen. Daf\u00fcr eskaliert er auch gerne vor der Kamera."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:22:48+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Anzeige auch so gekommen ist? lel"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:22:56+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Er rantet richtig gegen die Polizei. Ansage an die Polizei Emskirchen 2.0 wann?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:23:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "REGT DER SICH AUF DAS SEINE PERS\u00d6NLICHEN, <i><u><b>SEINE PERS\u00d6NLICHEN<\/b><\/u><\/i>, ZIVILSTREIFEN DAS GANZE NUR BEOBACHTEN UND IHN ANZEIGEN 8w\u00e4re lustik wenn wahr glaube ich aber nciht).<br><br>WAS IST BAYERN F\u00dcR EIN DRECKSLAND DAS F\u00dcR SO JEMANDEN EINE \u00dcBERWACHUNG GEFAHREN WIRD WIE F\u00dcR OSAMA BIN LADEN LEIBW\u00c4CHTER ALDER?<br><br>ICH RASTE AUS!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:24:21+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hPEvZ_hAPvw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hPEvZ_hAPvw<\/a> [youtube.com]<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:24:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Unser adip\u00f6ser Aggressor doziert \u00fcber das deutsche Rechtssystem."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:26:09+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Die Polizei hat ne Atemkontrolle bei ihm durchgef\u00fchrt (alkohol) <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:26:17+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Das klingt bisschen so, als w\u00e4re Reini drau\u00dfen bisschen zuviel eskaliert und Herr M\u00fcller hat einen Eintrag ins Klassenbuch gegeben. <br><br>Oh. Alkotest! Haha n\u00e4chste Anzeige"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:26:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kempfen, Reiner. Dein Geburtstag geht nur noch 7,5h <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:26:56+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Er musste pusten.<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:27:39+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Jetzt wieder die sch\u00f6ne Indianermusik. Was war los? Hab nicht mitbekommen was \u00fcberhaupt passiert ist. Warum rastet der digge so rum?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:27:54+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Also Polizei schickt dem Diggen eine Streife zum Geburtstag?<br>Weil die schon so Knien vor dem Diggen und Wissen was ihm gef\u00e4llt? lel<br><br>Und er labbert und heult rum dass sie ihren Job nicht machen und er ja Steuern zahlt lel als ob dieser fette dumme Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:28:10+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "1 gegen 1 ohne drehung"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:29:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kurze Lage : 1 Bus steht direkt vor dem Anwesen von Herrn R. Winkler ,ein weiterer am Feuerwehrhaus,eine Streife steht oberhalb am Wald und ein Zivilpkw mit dem Kennzeichen AN-K-3001 bei Rewe<br><br><br><br>lmao"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:30:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Leiden des jungen Winglers<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ytGShrp.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:32:29+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Kurze Lage : 1 Bus steht direkt vor dem Anwesen von Herrn R. Winkler ,ein weiterer am Feuerwehrhaus,eine Streife steht oberhalb am Wald und ein Zivilpkw mit dem Kennzeichen AN-K-3001 bei Rewe<br><br><br><br>lmao<br><\/blockquote>Und der Digge sitzt bequem oben und streamt munter weiter<br>kann man sich nicht mehr ausdenkne"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:32:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dannge an GHOST OF RUDOLF f\u00fcrs Abonierne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:33:08+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&ldquo;Sind Sie betrunken, Herr Winkler?&rdquo;<br>&ldquo;Nein. #Unbesiegt&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:35:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Telefoniert der wieder die ganze Zeit mit der Marion aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:36:30+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Alarmanlage wurde gerade ausgel\u00f6st"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:36:31+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie kann es denn \u00fcberhaupt sein, dass er angezeigt wird, wenn er garnet derjeniche ist, der hergeht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:36:38+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Kurze Lage : 1 Bus steht direkt vor dem Anwesen von Herrn R. Winkler ,ein weiterer am Feuerwehrhaus,eine Streife steht oberhalb am Wald und ein Zivilpkw mit dem Kennzeichen bei Rewe<br><br><br><br>lmao<br><\/blockquote>Das kann man sich wirklich nicht mehr ausdenken. Der Suppengumbo hat Geburtstag und was macht die Polizei? Erst mal Busse zu bekannten Orten senden. Lel."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:37:36+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "neues Beerchen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:37:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fergessen zu muten, neues Beerchen am Start"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:39:16+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&ldquo;das w\u00e4re dann das erste mal gewesen&rdquo; lulz"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:43:50+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/1c056c-1564753359.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:44:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kann da nicht mal live 1 Brandsatz zum Fenster neifliegen? W\u00fcrde ich etzala auch mal 1 Like geben."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:46:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Apfel_Kopf (9): Moin Drache! Alles Gute zum Geburtstag<br><br>Kommt etwas sp\u00e4t, der Gute. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:50:29+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ja ogge, wird langsam langweilig, will jetzt eh nur zoggne der gude.<br>Bin raus tschau kakao"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:51:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Apfel_Kopf (9): Die Hater sollen heute mal Pause machen<br><br>Ja, echt mal.. <br><br>Es braucht die n\u00e4chste Welle. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:51:58+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Kinski rette uns"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:52:19+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "&ldquo;Wenns mal an bisschen brudaler zugehen soll, hab ich hier noch Congers Bad Fur Day&#8230; ab 16!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:52:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er fragt, welches Spiel er spielen soll.<br><br><i>Mr.Maaaarc (4): Sekiro oder GTA<\/i><br><br>Guter Mann. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T15:59:55+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wieso zuggdn der LS-Server heute so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T16:17:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Polizei ist wieder da&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T16:23:37+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Alles gemutet ey, wil mitlauschen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T16:24:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Panic, mach was!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T16:32:02+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Oh man ist das traurig. Guitar HEro spielen, schief mitsingen (nichtmal ordentlcih laut) und Alles in bester Pixelqualit\u00e4t.<br><br>Wie er jetzt stummund allein die Kn\u00f6pfchen dr\u00fcckt&#8230; unglaublich bezeichnend f\u00fcr seine gesamte Existenz."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T16:33:46+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Er will nur PR und Mitleid und dadurch Barren. Dass er das mit dem ungehemmten Ausruf seiner Agressionen verbinden kann, ist f\u00fcr ihn nur ein angenehmes Nebenprodukt: Er f\u00fchlt sich dadurch dominant und \u00fcberlegen. Sonst w\u00e4re die Cam schon aus.<br><br>Aber \u00e4hnlich wie der Erdbeerchen-Antrag ihm Sympathien bei Helfersyndromtypen einbrachte, erhofft er sich insgeheim durch die Zurschaustellung seiner Leiden Aufmerksamkeit, Barren und Mitleid bei Mullen. Er will das Opfer sein, dass sich nur verteidigt; Und man schaut mit offenem Mund zu, wie er derart tief in dieser Selbstverblendung aufgeht, dass es absolut unm\u00f6glich scheint, dass er da jemals wieder rauskommt. Er ist dem Hasen zu Tiergarten in den Bau gefolgt. Zu dieser Selbstreflexion ist er nicht im Stande, war er nie, wird er nie sein. Das ist der Fluch des IQ 85."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T16:59:40+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Warum wird es immer wieder pausiert und stumm? <br><br>Ich wil mith\u00f6ren und meine Asi Unterhaltung haben, verdammte Axt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:01:23+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dachte er hat keinen so hohen IQ in IQ"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:03:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie schnell der LS-Server auf einmal wieder antwortet. Da hat die Kartoffel schon gut gegl\u00fcht vorhin&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:07:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[16:02] [YN] Streamende.<br>Dauer: 2h 47min<br>Bars: 15511 (davon 2114 Freespin)<br>Einnahmen: $67,55 ($57,15 + 4 Abos x $2,60) ($24,26\/h)<br>User geblockt: 1<br>\u2300 Zuschauer: 114<br><br><br><br>Der Mettdown war jeden Cent wert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:09:07+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das war schon richtig deep heute. Aber der kommt wieder. Irgendwas hat er noch auf dem Herzen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Freitags ist ja auch erst so um Mittag schluss in einigen Betrieben. Bin mir sicher, dass es erst jetzt die ordentlichen Massen zur Schanze zieht."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:09:32+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote>Dachte er hat keinen so hohen IQ in IQ<br><\/blockquote>IQ immer einmal h\u00f6her als der aktuelle BMI"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:13:44+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Das war schon richtig deep heute. Aber der kommt wieder. Irgendwas hat er noch auf dem Herzen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Freitags ist ja auch erst so um Mittag schluss in einigen Betrieben. Bin mir sicher, dass es erst jetzt die ordentlichen Massen zur Schanze zieht. <br><\/blockquote>Feuerwerk ist er sch\u00f6n wenn es Nacht ist. Hier wird nix geplant."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:22:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Als ob die Leibgarde heute noch jemand an den Schauerberg l\u00e4sst. Hubschrauber mit Infrarotkamera ist sicher schon angefordert."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:28:38+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Wenn dieses Wochenende nichts mehr passiert, ist n\u00e4chstes ja noch Summerbreeze."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:38:37+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>IHR WERDET MICH - NIEMALS BESIEGEN!!!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iu626XQ.gif\"><br><br>Als Video: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hPEvZ_hAPvw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hPEvZ_hAPvw<\/a> [youtube.com] <br><\/blockquote>Man merkt eben wirklich, dass er komplett den Sinn f\u00fcr die Realit\u00e4t verloren hat und in seiner kleinen heilen Animewelt lebt. Er denkt eben er w\u00e4re ein ganz ganz harter und etwas besonderes, wenn er nun nur nicht aufgibt, wird er K\u00f6nig der Welt und alle Mullen wollen seine Fettmulle streicheln. <br><br>Erinnert mich stark an sowas hier: <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/rc4eDr_bCdE?t=238\">https:\/\/youtu.be\/rc4eDr_bCdE?t=238<\/a> [youtu.be]<br><br>Ich fand \u00fcbrigens auch sehr geil wie dabei Indianermusik im stream kam, die Autoren haben eine abartig kranken Sinn f\u00fcr Humor. ;D<br><br>\u00dcbrigens folgt immer alles den selben Mustern, Hochgef\u00fchl (Stream mit viel Barrne) und Arroganz getriefte Selbstbeweihr\u00e4ucherung und dann danach kommt immer der tiefe Fall ins reale Leben und damit einhergehend der Zusammenbruch (Schreistream), mit etwaiger flucht in die heile Animewelt."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:40:19+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Schreit das Haus noch?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:41:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[17:07] [LP-Kanal] Stream beendet nach 1h 0min.<br>[17:09] [Pornhub] Neuer Status: Online<br><br>Nur im Stress, der Gute."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:45:02+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "War er heute mett? xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:50:06+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "nein"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:52:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Alexa, spiel das Digimonintro in Dauerschleife"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:52:18+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "&ldquo;Ich w\u00fcrde am liebsten alle Menschen auf der Welt vernichten und dann mich selbst umbringen&rdquo; - Rainer.W, Aktivist gegen Mobbing"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:55:16+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich w\u00fcrde am liebsten alle Menschen auf der Welt vernichten und dann mich selbst umbringen&rdquo; - Rainer.W, Aktivist gegen Mobbing<br><\/blockquote>Bei der Vernischtung der Weld sagt kein Richter der Weld was Junge!<br>Mord ist keine Emotion, beweis mir des Gegendeil."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T17:57:44+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Am Geburtstag erstmal eine in die Fresse bekommen.<br><br>Wer kennt\u2019s nich?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:03:26+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Am Geburtstag erstmal eine in die Fresse bekommen.<br><br>Wer kennt\u2019s nich?<br><\/blockquote>Er hat eine aufs M0wl bekkomen? Quelle heise.de oder wie oder wat?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:07:57+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Sagmal, <br>bin ich hier noch mit geistig klar denkenden Menschen?<br>Oder sind das nur Bots die mich in meiner Matrix besch\u00e4ftigen wollen?<br><br>Der Rageanfall in dem er ins Mikrofon nuschelt war kurz nach einem Hieb in die Fettfresse.<br>Cops waren da, und keinen juckt's. \u201eHappy Birthday, Schweiner. Warum lebst du noch?\u201c<br><br>Dann Kurzschluss im Sch\u00e4del, weil er \u00fcberhaupt mal was sp\u00fcrt in seinem Leben.<br>Sein Ogersch\u00e4del schmerzt.<br><br>Danach Weinen und Br\u00fcllen.<br><br>Gro\u00dfes Kino.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:10:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]<br><br>Die ersten 5 Minuten&#8230;<br><br>Muss man denn hier alles alleine machen?<br>Wo ist die schei\u00df Kindertagesbetreuung? snipi?<br>Ey ohne Dreck, Aller."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:11:05+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "das was Drachen_drol sagt.<br><br>Schweini hat heute wohl zum ersten mal legit eine in die ohnehin schon schwerschiefe Fresse bekommen. <br><br>Zusammenfassung wann??????<br><br>edith:<br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>ach hier. nice."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:15:51+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Blicke immer noch nicht aus welcher Info ihr ableitet, dass er kassiert hat."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:20:11+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "So Arbeitspulli aus gezogen. Die letzten Seiten klingen vielversprechend. Gibts schon eine Zusammenfassung?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:21:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hier werden 17 Seiten reingekotzt und das gilt nicht sofort als Fakt, wenn man es sieht?<br><br>LS IKU unter 70.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:27:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es wurde heute vormittag prophezeit<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA-mWjYWkAIl-Zi?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:29:06+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "11 seconds ago&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:29:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Geburtstag, yaaaay&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QL4CuVW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:31:45+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Es ist halt von besonderer Tragweite, weil es sich um seinen Geburtstag handelt. Das ist der geheiligste Tag bei ihm.Ich muss sagen, dass ich genau dieses Konzept \u00fcbernommen habe. In meiner Geburtstagswoche nehme ich mir Urlaub. Das ist genau die Woche, wo ich einfach nichts mache. Vollkommen verschimmel - Duschen kann ich auch morgen, eingekauft ist auch f\u00fcr die ganze Woche.Niemanden sehen m\u00f6chte und einfach nur meine Woche verbringe. Manchmal kommt die Freundin vorbei. Das ist ok. Am Wochenende noch richtig saufen mit den Freunden und die Woche ist perfekt. <br><br>Genau das wird gerade angegriffen bei ihm. Da w\u00fcrde ich auch grumpy werden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:33:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>11 seconds ago&#8230;<br><\/blockquote>Ich habe eben sehr schnelles Internet."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:33:19+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Hier werden 17 Seiten reingekotzt und das gilt nicht sofort als Fakt, wenn man es sieht?<br><br>LS IKU unter 70.<br><br><br><\/blockquote>Und das willst du daraus ableiten weil er nuschelt und aufgel\u00f6st ist? Hab etzadla k1 hohen IQ in sich auf der Stra\u00dfe pr\u00fcgeln, aber auch im Boxclub nuscheln die Kollegen nicht unbedingt wenn sie mal mit dem Gesicht blocken&#8230;..und wenn er eine geknallt bekommen hat und sich in die Zunge gebissen hat, m\u00fcsste er dann ja auch noch nuscheln.<br><br>W\u00fcrde eher tippen seine m\u00f6chtegern harte Stimme die verzerrt ist weil aufgew\u00fchlt wegen Besuchern, aber nicht weil er eine geklatscht bekommen hat.<br><br>Und Schwellung bzw R\u00f6tung ist auch nicht gro\u00dfartig mehr als sein fettes hochrotes Gesicht wegen fett und rumwatscheln bereits H\u00f6chstbelastung."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:34:11+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Hier werden 17 Seiten reingekotzt und das gilt nicht sofort als Fakt, wenn man es sieht?<br><br>LS IKU unter 70.<br><br><br><\/blockquote>Ja was hast du denn gesehen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:35:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Seine Woche sieht fast genauso aus wie deine.<br><br>Streich alles und es ist genau das gleiche.<br>Leben im Limbo.<br><br>Reiner, beende es einfach. Vielleicht hast du Gl\u00fcck, und es gibt ein Leben danach.<br>Eins, welches etwas w\u00fcrdiger ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:36:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z2H1fpo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:45:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na ihr Poser"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:47:31+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Warum provozieren die Besucher so gutes Mett und filmen dann nicht was drau\u00dfen passiert ist?<br>Find ich etzedla a weng egoistisch."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:50:56+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Warum provozieren die Besucher so gutes Mett und filmen dann nicht was drau\u00dfen passiert ist?<br>Find ich etzedla a weng egoistisch.<br><\/blockquote>Polizei NEA hat Amtshilfe bei der Bundeswehr angefordert. Die haben etzadla den Gro\u00dfalarm ausgerufen mit Jammer Fahrzeugen und mobiles Internet dod und sei Schwesda alder."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:52:30+02:00",
        "username": "Fronddriebler",
        "text": "<strike>Nach dem Heulsusenstream erst mal kr\u00e4ftig in der \u00d6ffentlichkeit abwichsen.<br>Wer kennt's nicht?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:54:56+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Nach dem Heulsusenstream erst mal kr\u00e4ftig in der \u00d6ffentlichkeit abwichsen.<br>Wer kennt's nicht?<br><\/blockquote>Macht einen richtig m\u00e4nnlich"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:55:11+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Grad den Meltdown angekuckt.<br>Alter&#8230;was is mit dieser Kiefersperre? Nimmt er jetzt schon Drogen oder Antidepressiva?<br>Nicht mehr feierlich"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:55:24+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Junge hab mir gerade die Zusammenfassung angeschaut, was f\u00fcr ein dummes Arschloch echt. Seit Jahren zerwichst er sich sein Leben selbst mit seiner dummen YouTube-Kacke und merkt es nicht mal.<br><br>Und dann auch noch \u00fcber die Polizei rumragen die ihm den Arsch am Schanzenfest den Arsch gerettet haben ich hoffe die kommen nie wieder rumgefahren.<br><br>und ja ich glaube rainer is a weng doof"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:56:06+02:00",
        "username": "Sese",
        "text": "<strike>Herzlichen 30 ungefiggt mein lieber Oger. <br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:56:29+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Dreger wieder online<br><br>Mana Tanken ist angesagt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T18:59:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Rainer falls du mitliest, und du wirst das eh nicht befolgen:<br><br>1. Geh zum Amt hol dir Kohle<br>2. Such dir ne Mietwohnung irgendwo weit weg<br>3. H\u00f6r auf mit YouTube und halt dich im Internet ruhig<br>4. \u00c4nder wenns geht deinen Namen<br>5. Lass Gras \u00fcber die Sache wachsen<br><br>aber da du zu dumm daf\u00fcr bist und dein ganzer Anfall heute wahrscheinlich auch nur gespielt f\u00fcr die Kouln war wirste das nicht befolgen.<br><br>Falls nicht: Fick dich, 0 Sympathie"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:01:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NsRWHBA.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:03:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lel<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RudiDeadlift\/status\/1157305392751403009?s=20\">https:\/\/twitter.com\/RudiDeadlift\/status\/1157305392751403009?s=20<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:04:21+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>aber da du zu dumm daf\u00fcr bist und dein ganzer Anfall heute wahrscheinlich auch nur gespielt f\u00fcr die Kouln war wirste das nicht befolgen.<br><br><\/blockquote>Ja, Rainer ist n\u00e4mlich ein manipulatives Medienass und kalkuliert seine multimedialen Man\u00f6ver wohlbedacht durch, bevor er sich in irgendeiner Sache \u00e4u\u00dfert. L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:05:34+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ich muss sagen, dass ich genau dieses Konzept \u00fcbernommen habe. In meiner Geburtstagswoche nehme ich mir Urlaub. Das ist genau die Woche, wo ich einfach nichts mache. Vollkommen verschimmel - Duschen kann ich auch morgen, eingekauft ist auch f\u00fcr die ganze Woche.Niemanden sehen m\u00f6chte und einfach nur meine Woche verbringe. Manchmal kommt die Freundin vorbei. Das ist ok. Am Wochenende noch richtig saufen mit den Freunden und die Woche ist perfekt. <br><\/blockquote>Klingt doch eigentlich ganz nais."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:07:05+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Frankens #1 Ingenieur f\u00fcr Luft- und Raumfahrttechnik<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/f1m9C2u.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:08:56+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Der heutige Stream war wieder wunderbare seelische Folter. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Wein und erstick dran, du fettes Drecksschwein."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:11:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "wie kann man nur so mit dem xsicht abspacken?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:13:11+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Grad den Meltdown angekuckt.<br>Alter&#8230;was is mit dieser Kiefersperre? Nimmt er jetzt schon Drogen oder Antidepressiva?<br>Nicht mehr feierlich<br><\/blockquote>Kann dir leider \u00fcberhaupt keine Erkl\u00e4rung liefern, aber ein Opfer aus meiner Grundschule hat immer genau so den Kopf und den Mund bewegt, wenn es gemobbt wurde. Kein Plan was das f\u00fcr eine Reaktion ist, hat aber nix damit zu tun, dass er kassiertoder sich was eingeworfen hat."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:13:13+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Selbstmordandrohungen Beamtenbeleidigung etc. der Stream heute hatte alles. M\u00fcsste doch reichen um ihn einzuweisen? Aber ne Deutschland behandelt lieber die Symptome und nicht die Ursache."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:16:54+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ich gucke gerade die zusammenfassung<br>ich<br>b<br>e<br>p<br>i<br>s<br>s<br>e<br>mich"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:17:40+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Grad den Meltdown angekuckt.<br>Alter&#8230;was is mit dieser Kiefersperre? Nimmt er jetzt schon Drogen oder Antidepressiva?<br>Nicht mehr feierlich<br><\/blockquote>Kann dir leider \u00fcberhaupt keine Erkl\u00e4rung liefern, aber ein Opfer aus meiner Grundschule hat immer genau so den Kopf und den Mund bewegt, wenn es gemobbt wurde. Kein Plan was das f\u00fcr eine Reaktion ist, hat aber nix damit zu tun, dass er kassiertoder sich was eingeworfen hat.<br><\/blockquote>Eventuell unwillk\u00fcrliches zucken. So wie Kinder, die als Kinder missbraucht werden nach einer weile typisch traumatisches Verhalten wie zittern und zucken entwickeln. Bei ihm halt aus Stress.Mir gef\u00e4llts jedenfalls, zeigt wie sehr er leidet."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:17:55+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>wie kann man nur so mit dem xsicht abspacken?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Er schiebt seinen Ogerkiefer so extrem nach vorne, als wolle er eine Karikatur seiner selbst darstellen. Was zum Teufel ist verkehrt mit diesem Typen?<br><br>Und wie er den Kopf immer von einer Seite zur anderen kippt. Was denkt er eigentlich, was er damit darstellen will? Das darf doch alles nicht mehr war sein. Ein 30-j\u00e4hriger gefangen im Geist eines Zweikl\u00e4sslers."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:18:57+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Bei Amphetamin oder MDMA w\u00fcrde er eher mit seinen Kiefern reibende Bewegungen machen, nicht dieses Rumgespaste eines Schwachsinnigen Fettsacks."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:19:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Es ist jeden Tag Ziel, sein Leben komplett zu versauen, damit er aufwacht.<br><br>Seinen Geburtstag versauen geh\u00f6rt eben dazu.<br>Und das wurde erf\u00fcllt.<br><br>Reiner hat doch eh kein Bock mehr irgendwas aus sich zu machen.<br>Der w\u00fcrde keinen Tag ohne Internet mehr schaffen.<br>Beruf? Davor bringt er sich doch wirklich gern selbst um.<br><br>Vollversager."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:22:50+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Diese schei\u00df Indianermusik <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:23:45+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Ich muss gestehen, dass er mir ein bisschen leid tat, als er so gewimmert hat.<br><br>Bis zu dem Punkt, als er wieder anfing mit: &ldquo;Keiner von euch hat meine St\u00e4rke blablabla&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:25:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ich muss gestehen, dass er mir ein bisschen leid tat, als er so gewimmert hat.<br><br>Bis zu dem Punkt, als er wieder anfing mit: &ldquo;Keiner von euch hat meine St\u00e4rke blablabla&#8230;&rdquo;<br><\/blockquote>Mir gef\u00e4llt die Gef\u00fchlsachterbahn auf die Rainer mich jedesmal aufs neue schickt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:27:35+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ja aber das Mitleid beschr\u00e4nkt sich auf paar Sekunden h\u00f6chstens, dann kickt wieder der Hass, weil einem wieder bewusst wird was f\u00fcr ein unglaubliches Arschloch er is und dass er dies alles verdient."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:27:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was war jetzt mit der Bolizei?<br>Irgendwo wurde gesagt, das die Rainer angezeigt haben."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:36:17+02:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=716\">https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=716<\/a> [youtu.be]<br><br>O-Ton Ogelix: &ldquo;Schickt Hunderte, schickt Tausende, schickt Milliarden&#8230;&rdquo;<br><br><br> D E I NW I L L E G E S C H E H E"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:37:19+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/000\/591\/928\/94f.png\"><br><br>Was f\u00fcr Gef\u00fchlsachterbahn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:41:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Was war jetzt mit der Bolizei?<br>Irgendwo wurde gesagt, das die Rainer angezeigt haben.<br><\/blockquote>Das hat er selbst gesagt. Ist also mit Vorsicht zu genie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:47:09+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Beamtenbeleidigung<br><\/blockquote>lel."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:51:35+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wurde er entglast? H\u00f6rt sich im Video ein bisschen so an."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:52:07+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Ob die Polizei gerade drch.cf guckt?<br><br>Ich denke ja. V\u00f6llig unironisch.<br><\/blockquote>glaube eher YN<br><br>und erkl\u00e4rung:<br>YN und .CF auf den Dienstrechnern gesperrt, deshalb per Privathandy. Und da Bullen oft nicht gerade die gewieftesten Typen sind, direkt mit der YN App.<br><br>muss schon echt grinsen wenn ich mir \u00fcberlege, wie bei der planung der Schichten rainers geburtstag ein Grund war, mehr Bullen an dem Tag einzuplanen als an einem anderen freitag im August"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:54:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Drachengeburtstag ist jetzt ein wichtiger Tag bei der Polizei Emskirchen"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:56:39+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Also Polizei schickt dem Diggen eine Streife zum Geburtstag<br><br><br>Und er labbert und heult rum dass sie ihren Job nicht machen und er ja Steuern zahlt lel als ob dieser fette dumme Hurensohn<br><\/blockquote>Das macht mich Mett lvl over 9000!! <br>Als ob diese Fette Made jemals Steuern gezahlt h\u00e4tte. <br><br>Ich feiere den Tag an dem er w\u00e4hrend dem Striim nen Herzkaspar bekommt und keiner ruft den Notarzt. <br>Lieber ma den Abdecker schicken! <br><br>Dummes st\u00fcck schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:56:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainers Abw\u00e4rtsspirale dreht sich unaufhaltsam.."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T19:57:18+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Der Drachengeburtstag ist jetzt ein wichtiger Tag bei der Polizei Emskirchen<br><\/blockquote>ich glaube das ist echt so. Andere reviere planen AFD-Parteitage, den Besuch des US pr\u00e4sidenten oder Hochrisiko Spiele der 3. Liga ein. NEA hat rainers Geburtstag rot im Kalender makiert"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:00:35+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Wie er schon wieder davon faselt, dass er mit seinem Durchhalteverm\u00f6gen anderen Opfern Mut gibt.<br><br>Welches Mobbingopfer denkt sich denn bei diesem Anblick: &ldquo;Wow, Klasse, wie dieser Mann so anmutig durchs Leben geht, trotz seiner vielen Haider.&rdquo;<br><br>Der Geisteskranke soll einfach sein Internet ausschalten, arbeiten gehen und gut is&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:01:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Mein Geburtstag wird niemals relevant f\u00fcr die Polizei sein :-("
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:02:56+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UMOuJ9T.gif\"><br><br>Boah geil, den zieh ich durch"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:07:51+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1157346490131668994\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1157346490131668994<\/a> [twitter.com]<br><br>sch\u00f6n was mit den Steuergeldern alles so gemacht wird lel"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:11:40+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/ASB_Anwohner\/status\/1157349669510553600\">https:\/\/twitter.com\/ASB_Anwohner\/status\/1157349669510553600<\/a> [twitter.com]<br><br>kleine Hoffnung wurde direkt zerbrochen deswegen war der Digge bei Grongg lel"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:12:18+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Jetzt werden aber die Mitleidbarrne kassiert."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:15:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Warum wird er von Kr\u00e4ften wie USK besch\u00fctzt, w\u00e4hrend andere von Kanacken mit Schwertern abgemurkst werdne<br><br><\/blockquote>BErechtigte Frage an die Cuckizei in S\u00fcddeutschland. 16 J\u00e4hrige Lauchs platzverweisen und die Grenze zur Schweiz kontrollieren, aber wenn es um richtige M\u00e4nnersachen geht, geht nix.<br><br>K\u00f6nnten auch Genderstudies studiere."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:18:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Geile Ofenk\u00e4se Torte<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA-4fLBX4AA2Ts5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:18:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "81$ in 80 Minuten!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:25:13+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote>Beamtenbeleidigung<br><\/blockquote>Gibts nicht, wie oft noch"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:39:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist nach dem Guitar Hero Stream noch was passiert? Kein Bock auf zehn Seiten Newfag M\u00fcll."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:41:55+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Happy Birthday, Drachenlord!<br><br><blockquote>Ist nach dem Guitar Hero Stream noch was passiert? Kein Bock auf zehn Seiten Newfag M\u00fcll.<br><\/blockquote>Nachlesen hat heute echt gelohnt."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:43:17+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Vielleicht kann ich ja mit dem Finanzamt aushandeln dass ich in meinem Geburtstagsmonat keine Steuern zahlen muss."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:44:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Ist nach dem Guitar Hero Stream noch was passiert? Kein Bock auf zehn Seiten Newfag M\u00fcll.<br><\/blockquote>Nein.. Nur sein Taler counter klettert hoch, unbegreiflich..<br>e: auf restrams nur dummes gelaber..<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:44:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "IHR WERDET MICH<br>NIEMALS<br>BESIEGEN"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:45:41+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Und in ein ca. drei Wochen zum ersten Jahrestag des Schanzenfestes wird wieder die Polizei auffahren und es wird wieder Besuchergruppen geben."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:46:23+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Na das war ja mal ein netter Geburtstag.<br>Wird er sich bestimmt noch lange dran erinnern.<br>lel also ob.<br><br>Hatte taz\u00e4chlich schon Mitleid mit dem Diggen im Brinzip und wohl. Der Typ ist einfach richtig krank und am Ende. Rainer hat fertig.<br>Und er wird genau gar nichts \u00e4ndern.<br><br>War heute im Getr\u00e4nkemarkt \u00fcber ein Bier gestolpert, dass ich zur Feier des Tages direkt mitgenommen hatte. An der Stelle w\u00fcnsche ich allen Haidern alles Gute zu Rainers Geburtstag.<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/d7QCsfG\/winklerbraeu.jpg\"><br><br>Auf die n\u00e4chsten 1000 Seiten Drachenthread!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:47:15+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "&ldquo;Ich w\u00fcnsche mir an meinem Geburtstach Ruhe&rdquo;<br><br>MEME<br><br>streamt<br><br><br><br>Alles verdient. Alles."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:49:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Die meisten menschen wissen garnicht, was eine simple simple Warnung \u00fcberhaupt aussagen kann.<br><br>Das ist richtig heftig."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:49:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Bringt Taler ne?<br>Fielleicht doch nicht so dumm"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:50:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Figgn wird Rainer nicht mehr in s1 lebn oder"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:53:06+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Figgn wird Rainer nicht mehr in s1 lebn oder <br><\/blockquote>Nein."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:53:55+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich w\u00fcnsche mir an meinem Geburtstach Ruhe&rdquo;<br><br>MEME<br><br>streamt<br><br><br><br>Alles verdient. Alles. <br><\/blockquote>Ja hallo die Barrne kommen nicht von alleine aufs Konto."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:55:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Im Emskirchen PD haben sie schon Urlaubssperre f\u00fcr das Schanzenfest 2 verh\u00e4ngt oder"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:55:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Im Emskirchen PD haben sie schon Urlaubssperre f\u00fcr das Schanzenfest 2 verh\u00e4ngt oder"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:55:39+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Ich w\u00fcnsche mir an meinem Geburtstach Ruhe&rdquo;<br><br>MEME<br><br>streamt<br><br><br><br>Alles verdient. Alles. <br><\/blockquote>Ja hallo die Barrne kommen nicht von alleine aufs Konto.<br><\/blockquote>Genau das. Er will ruhe und provoziert. Sofort und w\u00fcst. Er hat alles verdient. Am besten das USK st\u00fcrmt endlich die Schanze und SORGT f\u00fcr Ruhe!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:55:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:55:48+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Na das war ja mal ein netter Geburtstag.<br>Wird er sich bestimmt noch lange dran erinnern.<br>lel also ob.<br><br>Hatte taz\u00e4chlich schon Mitleid mit dem Diggen im Brinzip und wohl. Der Typ ist einfach richtig krank und am Ende. Rainer hat fertig.<br>Und er wird genau gar nichts \u00e4ndern.<br><br>War heute im Getr\u00e4nkemarkt \u00fcber ein Bier gestolpert, dass ich zur Feier des Tages direkt mitgenommen hatte. An der Stelle w\u00fcnsche ich allen Haidern alles Gute zu Rainers Geburtstag.<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/d7QCsfG\/winklerbraeu.jpg\"><br><br>Auf die n\u00e4chsten 1000 Seiten Drachenthread!<br><\/blockquote><br>Find ich bers\u00f6nlich jetzt gut !<br><br>Weinschorle kikt aber auch"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:55:53+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Figgn wird Rainer nicht mehr in s1 lebn oder <br><\/blockquote>nein das lebn figgt ihn"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T20:57:31+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "So a weng Bolizeigewalt am ASB w\u00e4r ne naise Sache. <br><br>Paar Kuchens\u00f6hne weniger st\u00f6rt niemanden. Solange dem fetten st\u00fcck schei\u00dfe ma einer das Xicht eintritt mit den Springern is alles recht. <br><br>Naja <br><br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:08:08+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/schmutzlard\/status\/1157361187056693248?s=21\">https:\/\/twitter.com\/schmutzlard\/status\/1157361187056693248?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>9XL Ogergehege (@Schmutzlard)<br>2 Dudes vom USK kommen aus dem Wald rausgesteppt.<br>Ins Funkger\u00e4t: &ldquo;Ja wir haben hier ne Gruppe von ca 10 Personen mit Geburtstagstorte und &rdquo;30 Jahre ungefickt&ldquo; Schild&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:08:13+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Nachdem er sich am Vortag mal wieder so unbedacht, lernresistent und kindisch \u00fcber seine Hater lustig gemacht hat, als k\u00f6nnte ihn kein W\u00e4sserchen tr\u00fcben, g\u00f6nne ich dem Arschloch diesen Alptraumgeburtstag von ganzem Herzen.<br>Wirklich der einzige am Boden liegende Mensch, bei dem man ruhig noch ein paarmal nachtreten soll."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:22:18+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rM1MQZW.jpg\"><br><br>Ist die rote S\u00fcnde auch doddn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:29:27+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Bin gespannt was der heutige Tag so bringt.<br><br>Lasset die Spiele beginnen! <br><\/blockquote>Bin bis jetzt zufrieden, hat die Ausenkorrespondenz noch was f\u00fcr die Nachtschicht geplant?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:33:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "So ein paar ausklingende Kanonenschlag D-B\u00f6ller f\u00fcr das ganze Kaff sind ja wohl noch drin!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:55:35+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<b>Herzinfarkt-Studie<\/b><br><u>Fitte Dicke sind gef\u00e4hrdeter als unsportliche D\u00fcnne<\/u><br><br>Wie sch\u00fctzt man sich am besten vor einem Herzinfarkt? Eine schwedische Langzeitstudie legt jetzt nah: Wer regelm\u00e4\u00dfig Sport treibt, senkt zwar sein Risiko. \u00dcbergewicht ist jedoch ein viel gr\u00f6\u00dferes Problem als mangelnde Fitness.<br><br><a href=\"https:\/\/www.spiegel.de\/gesundheit\/ernaehrung\/herzinfarkt-fitte-dicke-sind-gefaehrdeter-als-unsportliche-duenne-a-942888.html\">https:\/\/www.spiegel.de\/gesundheit\/ernaehrung\/herzinfarkt-fitte-dicke-sind-gefaehrdeter-als-unsportliche-duenne-a-942888.html<\/a> [spiegel.de]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:55:58+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "USK ?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:56:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reini verdient gerade wieder mehr als die Haider in ihrem ganzen Leben. Geburtstag gerettet oder"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T21:59:55+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Das ist wieder genau der richtige Zeitpunkt, dass er Licht am Ende des Fettpads sieht.<br><br>Diese kurzen Oasen in der W\u00fcste bringen gar nichts, au\u00dfer dass sie dem fetten Idioten &ldquo;beweisen&rdquo;, dass es eine Zufunkt hat.<br><br>Allein aus dem Tag macht der Fette 1-2 Jahre mehr.<br><br>Denke die Produzenten konnten neue Sponsoren an Land ziehen, um auf Staffel 1510 zu kommen.<br>Good job, inspire me every day."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:00:24+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote>USK ?<br><\/blockquote>Unterst\u00fctzungskommando<br><br>Die bringen Getr\u00e4nke, Essen und gute Laune mit."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:06:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[21:58] [YN] Streamende.<br>Dauer: 3h 4min<br>Bars: 29674 (davon 2098 Freespin)<br>Einnahmen: $122,28 ($109,28 + 5 Abos x $2,60) ($39,84\/h)<br>User geblockt: 11<br>\u2300 Zuschauer: 118<br><br>Bisher in diesem Monat: 5 Streams (10:49h), ca. $240,77 zzgl. Abos<br><br><br>In 1 Tag halb so viel wie im letzten Monat verdient"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:07:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Bolizist in Altschauerberg?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:15:46+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Na schl\u00e4ft der Dicke schon?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:16:49+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "In seinem Spathenhirn so &ldquo;IHR WERDET MICH NIE BESIEGEN!!!&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/f3a48c313326409cd6784298bdab5ed7\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:21:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Meanwhile in Relality<br><img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/2f763d5dc6561140e834e75746d23081\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:22:12+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wohl eher so<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4s69XDU.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:25:17+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Voll der Baddibilder!"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:27:56+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "ist noch a geburtstagkuchen in der k\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:29:15+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote>[21:58] [YN] Streamende.<br>Dauer: 3h 4min<br>Bars: 29674 (davon 2098 Freespin)<br>Einnahmen: $122,28 ($109,28 + 5 Abos x $2,60) ($39,84\/h)<br>User geblockt: 11<br>\u2300 Zuschauer: 118<br><br>Bisher in diesem Monat: 5 Streams (10:49h), ca. $240,77 zzgl. Abos<br><br><br>In 1 Tag halb so viel wie im letzten Monat verdient<br><\/blockquote>Das Wort &ldquo;verdient&rdquo; ist da falsch &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:30:02+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kleines \u00d6lgem\u00e4lde<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/sJC6NVx\/fin.jpg\"><br><br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:31:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<strike>Kann die News zum Krankenwagen wer verifizieren, oder war das wieder so ein Twitterger\u00fccht?<\/strike><br>Ich werds wohl nie lernen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:35:34+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Drachengeburtstag ist jetzt ein wichtiger Tag bei der Polizei Emskirchen<br><\/blockquote>ich glaube das ist echt so. Andere reviere planen AFD-Parteitage, den Besuch des US pr\u00e4sidenten oder Hochrisiko Spiele der 3. Liga ein. NEA hat rainers Geburtstag rot im Kalender makiert<br><\/blockquote>Die Mehrregion. D\u00fcmmster Landkreis ever"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:38:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na habter ausnahmsweise mal nich so viel Schei\u00dfe in den kleinen Breach gen\u00e4ttert?<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.giphy.com\/media\/1xnbuiEyNAT0YI7tVo\/giphy.webp\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:47:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "wo warst du so lang?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:51:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Er war mit mir im VIP Bereich der Disco. Hat sogar nen Saunabereich."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:56:53+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Na habda auch sch\u00f6n dem ruiner gradulierd ghabt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T22:59:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Na habda auch sch\u00f6n dem ruiner gradulierd ghabt?<br><\/blockquote>raus aus meinem sred"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:03:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na, auch neu hier?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:05:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Stellt euch vor, ihr seid ein gestandener bayerischer Polizeibeamter und m\u00fcsst einem 30j\u00e4hrigen Riesenbaby das Haus in der Nacht bewachen weil der nicht arbeiten gehen will."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:14:43+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "moppi hat \u00fcbrigens auch ein neues (stinklangweiliges) wiggsfidio geuppt<br><br><i>So f\u00e4ngt der Geburtsta gut an Leider keine geile Muschi die ich ficken kann<\/i><br><br><a href=\"https:\/\/www.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d44611ab3f78\">https:\/\/www.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d44611ab3f78<\/a> [pornhub.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:18:28+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Hab mir gerade Rainers sch\u00e4bige und schlecht gespielte Weini- und Wutdarbietung vor der Kamera im Stream angesehen. Wo ist Lachflat, wenn man ihn mal braucht?<br><br>Ansonsten hat es Jahwe schon ganz gut zusammengefasst:<br><blockquote>Er will nur PR und Mitleid und dadurch Barren. Dass er das mit dem ungehemmten Ausruf seiner Agressionen verbinden kann, ist f\u00fcr ihn nur ein angenehmes Nebenprodukt: Er f\u00fchlt sich dadurch dominant und \u00fcberlegen. Sonst w\u00e4re die Cam schon aus.<br><br>Aber \u00e4hnlich wie der Erdbeerchen-Antrag ihm Sympathien bei Helfersyndromtypen einbrachte, erhofft er sich insgeheim durch die Zurschaustellung seiner Leiden Aufmerksamkeit, Barren und Mitleid bei Mullen. Er will das Opfer sein, dass sich nur verteidigt; &#8230;<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:19:08+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>moppi hat \u00fcbrigens auch ein neues (stinklangweiliges) wiggsfidio geuppt<br><br><i>So f\u00e4ngt der Geburtsta gut an Leider keine geile Muschi die ich ficken kann<br><br><a href=\"https:\/\/www.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d44611ab3f78\">https:\/\/www.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d44611ab3f78<\/a> [pornhub.com]<br><\/blockquote>verpiss dich doch mit dieser scheisse"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:20:30+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nicht so frech, du balg"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:28:24+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>nicht so frech, du balg<br><\/blockquote>Angemeldet seit2. August 2019 18:40:07<br><br>junge, du hast kein existenzrecht wie israel.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:29:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "und du bist?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:31:14+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Der hate soll euch einen&#8230;ned spaltne"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:32:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was ist hier los aller?<br>Waren die Tore Mordors wieder zu lang offen oder wieso sind hier so viele newfags?"
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:50:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Sagte irgendein Newfag."
    },
    {
        "time": "2019-08-02T23:55:09+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Drachenfred in a Nutshell:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Er6_s9xsuVo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Er6_s9xsuVo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:00:48+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]<br><br>Mein Gott ist das sch\u00f6n &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:08:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Sagte irgendein Newfag.<br><\/blockquote>lachschon ist f\u00fcr mich ein social experiment. Ich spiele ein bisschen rum und guck mir die Reaktionen an. Macht fun. Z.B. mal nur Ernst sein auf einer Witzeseite und schaun was bei rauskommt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:14:06+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>und du bist?<br><\/blockquote>Find du solltest ins Glas gehen"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:18:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/0VxJYwj\/Unbenannt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:23:39+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Und was hast du so am 30. Geburtstag gemacht?<br><br>Ich habe ein Wichsvideo mit dem Titel &ldquo;So f\u00e4ngt der Geburtsta gut an Leider keine geile Muschi die ich ficken kann&rdquo; hochgeladen. War ganz geil"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:35:26+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JaDP730Ihps\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JaDP730Ihps<\/a> [youtube.com]<br><br>Was f\u00fcr ein Tag."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:38:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fuck, die Geschehnisse sind auch beim zweiten Mal sehen noch zum Schreien. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Danke daf\u00fcr, Rainer! ? ?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:43:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "R\u00fcck mal ein St\u00fcck. Das ist ja gro\u00dfartig. Wie er ausgerechnet an seinem Geburtstag an dem immer prophezeiten Falschen geraten ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:43:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180612-131100",
        "text": "DoPelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:44:02+02:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "<blockquote><blockquote>nicht so frech, du balg<br><\/blockquote>Angemeldet seit2. August 2019 18:40:07<br><br>junge, du hast kein existenzrecht wie israel.<br><br><br><\/blockquote>Israelirst du net oder pal\u00e4stinierst du doch?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T00:44:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Das Einzige, das hart in der Schanze arbeitet, ist die Furzcouch.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA_CG4HXUAIl64X?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:00:45+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der eigentliche MVP heute ist doch Rainers Unterkiefer. Wie ist das anatomisch m\u00f6glich?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:03:21+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Das Einzige, das hart in der Schanze arbeitet, ist <strike>die Furzcouch<\/strike> der Furzdiwan.<br><\/blockquote>Fixierte das f\u00fcr dich."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:13:29+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Gute Nacht allerseits, freue mich nun hier ebenfalls Noob Mitarbeiter in der Breitsamer Abteilung zu sein.<br><br>Entjungferungspelt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:13:57+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]<br><br>Mein Gott ist das sch\u00f6n &lt;3<br><\/blockquote>lol..wasn heute passiert?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:17:22+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Gute Nacht allerseits, freue mich nun hier ebenfalls Noob Mitarbeiter in der Breitsamer Abteilung zu sein.<br><br>Entjungferungspelt!<br><\/blockquote>Toll wie sich die Newfags hier einbringen, ein Strich f\u00fcrs merkw\u00fcrdig sein.<br>Ariella w\u00fcrdest Du bitte."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:17:26+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wirkt aber auch fake"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:18:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ich habe es vor einigen Tagen schon einmal geschrieben \u2013 und man sollte es sich gerade nach den gestrigen Ereignissen vor Augen halten: Rainer hat \u00fcber zwei lange Jahre einige hunderte Male dazu aufgefordert, dass die feigen Haider endlich \u201eGesicht zeigen\u201c und zur Schanze kommen m\u00f6gen, damit er ihnen eine Abreibung verpassen kann. <br><br>Was wir heute sehen durften, ist jemand, der die Geister nicht mehr loswird, die er rief \u2013 und alle (einschlie\u00dflich der Polizei) daf\u00fcr verantwortlich macht, au\u00dfer sich selbst. Und mehr noch: Er zelebriert sich sogar noch als Opfer vor der Kamera und stellt sich als leidenden Helden dar.<br><br>Dabei Rainer ist nicht mehr als das Arschloch in der Dorfdisko, das solange das Maul aufrei\u00dft und andere provoziert, bis es schlie\u00dflich irgendwem reicht und er ihm dann eine herunterhaut. Und das Banale ist: Rainer wird diesen Zusammenhang niemals verstehen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:20:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "D1 kakkschnabel sollst du haltenbrofessor"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:21:22+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Du bist doch feek."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:22:59+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ein Narzisst wie Rainer macht keine Fehler, nat\u00fcrlich wird er das nie einsehen. Hinzu kommt seine grenzenlose Dummheit es zu verstehen. Ist insgesamt eine tolle Kombination.<br><br>Der Haid wird wenischer."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:23:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Beweis mir erdtmal das ggnteil"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:24:10+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Und das Banale ist: Rainer wird diesen Zusammenhang niemals verstehen.<br><\/blockquote>Willst du jetzt wirklich behaupten er sei dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:24:42+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]<br><br>Mein Gott ist das sch\u00f6n &lt;3<br><\/blockquote>verst\u00f6rend"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:25:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Ansage an die BLM<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Exil_IGMeddl\/status\/1157375142235951104\">https:\/\/twitter.com\/Exil_IGMeddl\/status\/1157375142235951104<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:26:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Willst du jetzt wirklich behaupten er sei dumm?<br><\/blockquote>Ausnahmsweise mal nicht. Der Zusammenhang dringt aufgrund Rainers Selbstschutzmechanismen noch nicht einmal bis zu seiner Dummheit durch (wo er dann nat\u00fcrlich auch nicht als solcher erkannt w\u00fcrde)."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:30:06+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rk81c2iKHBM<\/a> [youtube.com]<br><br>Mein Gott ist das sch\u00f6n &lt;3<br><\/blockquote>lol..wasn heute passiert?<br><\/blockquote>Je nach Glaubensrichtung: Erstschlag. D\u00e4monie. Reiner."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:31:20+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Kleine Ansage an die BLM<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Exil_IGMeddl\/status\/1157375142235951104\">https:\/\/twitter.com\/Exil_IGMeddl\/status\/1157375142235951104<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ach ne&#8230; <br>Liebe Autoren, die BLM Staffel war ja zu Anfang recht unterhaltsam, aber so langsam beendet den Mist mal und beginnt etwas neues.<br><br>Ne Knaststaffel, mit Knaststreams w\u00e4re mal ne richtig naice Sache."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:34:31+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Zumindest heute haben sich die Autoren ja echt nicht lumpen lassen. Sie haben sogar ein Kiefersetting geschaffen, dass Raum f\u00fcr Spekulationen l\u00e4sst, ob Rainer zum Drei\u00dfigsten tats\u00e4chlich endlich einen Besuch \u201evom Falschen\u201c bekam."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T01:49:10+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Gute Nacht kleiner ber"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:00:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer bei Gronkh <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EA-7Y07X4AMtP_G?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:02:56+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>aber da du zu dumm daf\u00fcr bist und dein ganzer Anfall heute wahrscheinlich auch nur gespielt f\u00fcr die Kouln war wirste das nicht befolgen.<br><br><\/blockquote>Ja, Rainer ist n\u00e4mlich ein manipulatives Medienass und kalkuliert seine multimedialen Man\u00f6ver wohlbedacht durch, bevor er sich in irgendeiner Sache \u00e4u\u00dfert. L\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>Ja genau wie er sein brechendes Herz nicht vorbereiten konnte f\u00fcr maximalen Effekt du Quarker-Anus-lutschendes Newfag. Verpiss dich"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:04:41+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Sein lieber Freund, der gute Gronkh, wird ihm doch bestimmt eine Geburtstagsmail geschickt haben! Wieso ist Rainer da so skeptisch?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:04:52+02:00",
        "username": "discotapete",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Tuhj4DD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:06:57+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "gl\u00fcckwunsch wird er sicherlich lesen"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:08:11+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "HALT DEIN MAAAAUL<br>DEIN SCHEI\u00df INTERESSIERT MICH NED<br>HALT DEIN MAAAAAUL<br>JETZ VERPISS DICH MO HIER<br>HALT DEIN MAUUUUUL<br>VERZIEH DICH DAHER WO DU HERGEHST ODER HERKOMMST<br>HALT DEIN MAUUUUUUL"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:09:15+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ok der kant sich l\u00f6schen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:22:31+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ich glaub heute war Schweiner schon sehr nah am Zusammenbruch. Er muss immer br\u00fcllen wenn er die Kontrolle verliert. So laut wie heute hat er eigentlich noch nie gebr\u00fcllt. Und lauter kann er auch gar nicht. Beim n\u00e4chsten mal wird br\u00fcllen nicht helfen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T02:50:24+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "25 neue Seiten&#8230; Wehe, es ist nix passiert &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T03:20:21+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hmm .. naja. Ist halt alles in etwa so gelaufen wie man es sich vorstellt, oder? <br><br>Dickes narzisstisches Kind wacht auf, hat Geburtstag, wichst sich erstmal wohlverdient die Geburtstagsladde runter um anschlie\u00dfend direkt LIVE in diesem INTERNET&trade; ein bisschen Ego von seinen Followern zu erbetteln, wie diese ganzen kuhlen Influenzer heutzutage. <br><br>Aber es ist halt der dumme Rainer. Mit den Besuchermassen war ja zu rechnen. Polizei Emskirchen auch wieder stilecht am mitspielen und abriegeln. <br><br>ZL;NG: Alles wie immer, ab morgen nur noch Gaming, UNBESIEGT und alles geht weiter wie die letzten Wochen und Monate.<br><br>Achja, alles Gute zum Geburtstag, du lernresistenter Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T06:35:22+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Guten Morgen, liebn Haider. Na isser am Wichsen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T06:51:49+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hab mir gerade Rainers sch\u00e4bige und schlecht gespielte Weini- und Wutdarbietung vor der Kamera im Stream angesehen.<br><\/blockquote>Stimmt schon Alles, auch das was Jahew gesagt hat.<br><br>Die Emotionen sind dennoch echt. Normale Menschen w\u00fcrden es eben f\u00fcr sich behalten und nicht ins Internet stellen.<br><br>Ihm ging es mMn Gestern wirklich dreckig. Aber seine einzige M\u00f6glichkeit damit umzugehen ist,sich zu pr\u00e4sentieren und auf Zuspruch von au\u00dfen zu warten. Das die Barren dann flie\u00dfen ist ein netter Nebeneffekt,.<br><br>Ich hoffe es gibt Besuchsvideos von Gestern und nicht das die Cuckizei Alles hat &ldquo;l\u00f6schen&rdquo; lassen. Ich w\u00fcsste auch zu gerne was so sch\u00f6n gescheppert und geklirrt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:25:08+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ja denke ich auch, der Zusammenbruch war schon echt. Er wird aber bestimmt sp\u00e4ter behaupten, dass es nur gespielt war, um Klicks ab zu greifen. Hat er die Haider wieder vorgef\u00fchrt."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:29:42+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rs6xfBZ.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:34:25+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ist noch a Nervenzusammenbruch in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:41:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u201eIch hatte erst 2 Nervenzusammenbr\u00fcche weche Youtube\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:45:55+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Was wohl die n\u00e4chste Staffel f\u00fcr uns bereith\u00e4lt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:49:45+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mit Abstand war das der beste Geburtstag."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:52:34+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "der kieferfl\u00fcsterer xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T08:59:43+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Komm im Riel Leif an, Alder!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T09:01:58+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Unterschwellig<br>Schwellig <br>Superschwellig<br><br>Unterbisskiefer<br>Bisskiefer<br>Superbisskiefer?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T09:09:34+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Kein Feuerwerk mehr gestern? Kein return of the Kinsky? <br><br>Wie Chebli sagen w\u00fcrde: traurig, sehr traurig."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T09:25:15+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kein Feuerwerk mehr gestern? Kein return of the Kinsky? <br><br>Wie Chebli sagen w\u00fcrde: traurig, sehr traurig.<br><\/blockquote>Ich bleibe bei Roth<br><br>Ich bin traurig und ein St\u00fcck weit entt\u00e4uscht."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T09:27:41+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Kein Feuerwerk mehr gestern? Kein return of the Kinsky? <br><br>Wie Chebli sagen w\u00fcrde: traurig, sehr traurig.<br><\/blockquote>Es bleibt die Hoffung auf den 20.8.<br><br>Bolizei Emskirchen hat bestimmt Urlaubssperre vom 1.8. bis 30.8."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T09:29:06+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, hat der Fettsack heute schon was Lustiges gemacht?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T09:44:44+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Es ist noch Geburtstagswoche, da nimmt er immer automatisch 20 Kilo ab und l\u00e4sst es ausnahmsweise mal ruhiger angehen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:02:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Hoffe den ganzen Mitleidsbarrnespendern f\u00e4llt zeitnah der Pimmel ab. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:03:56+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainer Winkler unser Drache"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:10:03+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Bin gerade hochgen\u00fcsslich am Rewatchen und muss noch mal deutlich feststellen: Jeder, der dem Wingel hier auch nur ansatzweise Schauspiel oder Kalk\u00fcl andichtet, darf sich echt ins Glas sch\u00fcren.<br><br>Es wird ein Gef\u00fchlsausbruch dargeboten, der inhaltlich wirklich das gesamte verf\u00fcgbare Repertoire widerspiegel und dabei einen wundersch\u00f6nen, musterg\u00fcltigen Eskalationsbogen spannt: Zun\u00e4chst 08\/15-Auseinandersetzung mit Besuchern, anschlie\u00dfend geht irgendwas zu Bruch. Daraufhin Resignationswinkler, weil die Leibstandarte NEA nicht auf der Stelle parieren will. Gepaart mit der ohnehin schon bestehenden emotionalen Anger\u00fchrtheit aufgrund des Geburtstags \u2013 der Rainer nat\u00fcrlich vollkommen egal ist, klar \u2013 f\u00fchrt seine Hilflosigkeit schlussendlich zu selbstmitleidigem Weini.<br><br>W\u00e4ren die Besucher zu diesem Zeitpunkt schon abgezogen, w\u00e4r es an diesem Tag vermutlich bei dieser Eskalationsstufe geblieben. Mit a weng Indianer- und Digimonmusik die Tr\u00e4nchen trocknen, noch etwas &ldquo;seit sechs Jahren unbesiegt&rdquo; hier, ein bisschen &ldquo;ihr w\u00fcrdet keinen Tag in meiner Haut \u00fcberleben&rdquo; da, und im Laufe des Abends w\u00e4r das Mana wieder voll und alles wieder gut gewesen.<br><br>Aber der Besuch zieht nicht vorzeitig ab, sondern provoziert absichtlich weiter \u2013 und triggert damit das schreiende Haus. Sch\u00f6n, das mal aus der Innensicht zu erleben! Das l\u00e4sst in der R\u00fcckschau die Frage aufkommen, wie oft Rainer w\u00e4hrend der vergangenen Schreihausvorf\u00e4lle einfach nur zu faul gewesen ist, vom Sofa aufzustehen und sich auf eine Konversation von Angesicht zu Angesicht herabzulassen, und wann dem Gebr\u00fcll tats\u00e4chlich ein vor den Augen der \u00d6ffentlichkeit abgeschirmter Heul-Breakdown vorangegangen sein mag.<br><br>Nach dem Geschrei als unmittelbare Reaktion auf die Haiderrufe startet der Echsnek\u00f6nig zun\u00e4chst sein gewohntes Beruhigungsprogramm wie oben beschrieben; er versucht, von seiner Unbes\u00edegtheit zu zehren \u2013 aber es will und will diesmal einfach nicht ausreichen. Weil er tief in Inneren ahnt: Das alles ist gelogen. Ebenso wie seine konsequent behauptete Zufriedenheit mit dem Leben. Schlicht und ergreifend dahergeflunkert und ohne jede Substanz.<br><br>Es kommt zu einem Ph\u00e4nomen, das Rainer \u2013 als der Kl\u00fcchere, der St\u00e4rkere; derjeniche, wo den Asozialen haushoch \u00fcberlegen ist \u2013 normalerweise tunlichst vermeidet: Er schreit zum rainen Selbstzweck rum. Es gibt keinen \u00e4u\u00dferen Anlass mehr f\u00fcrs Gebr\u00fcll, keine Haider zanken ihn akut; alles, was nun folgt, entspringt seiner tobenden Wut auf sich selbst. Z\u00fcgellos geifert er dem Himmel seine Unbesiegheit entgegen, und zwar so laut, wie es nur irgend geht. Das muss die Behauptung doch wahr machen, und sei es nur im Ansatz! Das war doch damals auch beim Rudi so \u2013 wenn der das Schreien angefangen hatte, haben se schlie\u00dflich auch alle pariert. &ldquo;Ich bin ein Winkler!&rdquo;, propagiert er stolz, warum also funktioniert dieser Trick heute bei Rainer nicht?<br><br>Rainers Welt ist, mal wieder, aus den Fugen geraten. Entgeistert sitzt er da, ZUGGT psychom\u00e4\u00dfig mit dem Kiefer, Aller, und st\u00f6\u00dft Gewaltphantasien inklusive eigenem Todeswunsch aus, um seinem Weltschmerz noch irgendwie die dringend ben\u00f6tigte Luft zu verschaffen. Balsam f\u00fcr seine Seele, dass es, zumindest theoretisch, noch ein letztes Mittel g\u00e4be, um dem Elend ein f\u00fcr alle Mal einen Strich durch die Rechnung zu machen: Haider alle erschie\u00dfen, wie in die USA.<br><br>Die danach einkehrende &ldquo;Normalit\u00e4t&rdquo; vermag nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber hinwegzut\u00e4uschen, dass der Wingl mental komplett am Ende ist. Selbst, wenn er auf der Stelle v\u00f6llig utopische Sofortma\u00dfnahmen ergreifen w\u00fcrde \u2013 Internetentzug und Auszug aus der Schanze \u2013 br\u00e4uchte es wahrscheinlich Jahre, um ihm die angesammelte Anspannung und den paranoiden Wahn aus der geschundenen Seele zu saugen.<br><br>tl;dr Er hats geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:28:32+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ah ja."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:29:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:30:12+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Streifi auf hochturen:<br><br>12 A4 Seiten<br>5106 W\u00f6rter<br>27473 Zeichen<br>32554 Zeichen (mit Leerzeichen)<br>219 Abs\u00e4tze<br>510 Zeilen"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:33:23+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Bin gerade hochgen\u00fcsslich am Rewatchen und muss noch mal deutlich feststellen: Jeder, der dem Wingel hier auch nur ansatzweise Schauspiel oder Kalk\u00fcl andichtet, darf sich echt ins Glas sch\u00fcren.<br><br>Es wird ein Gef\u00fchlsausbruch dargeboten, der inhaltlich wirklich das gesamte verf\u00fcgbare Repertoire widerspiegel und dabei einen wundersch\u00f6nen, musterg\u00fcltigen Eskalationsbogen spannt: Zun\u00e4chst 08\/15-Auseinandersetzung mit Besuchern, anschlie\u00dfend geht irgendwas zu Bruch. Daraufhin Resignationswinkler, weil die Leibstandarte NEA nicht auf der Stelle parieren will. Gepaart mit der ohnehin schon bestehenden emotionalen Anger\u00fchrtheit aufgrund des Geburtstags \u2013 der Rainer nat\u00fcrlich vollkommen egal ist, klar \u2013 f\u00fchrt seine Hilflosigkeit schlussendlich zu selbstmitleidigem Weini.<br><br>W\u00e4ren die Besucher zu diesem Zeitpunkt schon abgezogen, w\u00e4r es an diesem Tag vermutlich bei dieser Eskalationsstufe geblieben. Mit a weng Indianer- und Digimonmusik die Tr\u00e4nchen trocknen, noch etwas &ldquo;seit sechs Jahren unbesiegt&rdquo; hier, ein bisschen &ldquo;ihr w\u00fcrdet keinen Tag in meiner Haut \u00fcberleben&rdquo; da, und im Laufe des Abends w\u00e4r das Mana wieder voll und alles wieder gut gewesen.<br><br>Aber der Besuch zieht nicht vorzeitig ab, sondern provoziert absichtlich weiter \u2013 und triggert damit das schreiende Haus. Sch\u00f6n, das mal aus der Innensicht zu erleben! Das l\u00e4sst in der R\u00fcckschau die Frage aufkommen, wie oft Rainer w\u00e4hrend der vergangenen Schreihausvorf\u00e4lle einfach nur zu faul gewesen ist, vom Sofa aufzustehen und sich auf eine Konversation von Angesicht zu Angesicht herabzulassen, und wann dem Gebr\u00fcll tats\u00e4chlich ein vor den Augen der \u00d6ffentlichkeit abgeschirmter Heul-Breakdown vorangegangen sein mag.<br><br>Nach dem Geschrei als unmittelbare Reaktion auf die Haiderrufe startet der Echsnek\u00f6nig zun\u00e4chst sein gewohntes Beruhigungsprogramm wie oben beschrieben; er versucht, von seiner Unbes\u00edegtheit zu zehren \u2013 aber es will und will diesmal einfach nicht ausreichen. Weil er tief in Inneren ahnt: Das alles ist gelogen. Ebenso wie seine konsequent behauptete Zufriedenheit mit dem Leben. Schlicht und ergreifend dahergeflunkert und ohne jede Substanz.<br><br>Es kommt zu einem Ph\u00e4nomen, das Rainer \u2013 als der Kl\u00fcchere, der St\u00e4rkere; derjeniche, wo den Asozialen haushoch \u00fcberlegen ist \u2013 normalerweise tunlichst vermeidet: Er schreit zum rainen Selbstzweck rum. Es gibt keinen \u00e4u\u00dferen Anlass mehr f\u00fcrs Gebr\u00fcll, keine Haider zanken ihn akut; alles, was nun folgt, entspringt seiner tobenden Wut auf sich selbst. Z\u00fcgellos geifert er dem Himmel seine Unbesiegheit entgegen, und zwar so laut, wie es nur irgend geht. Das muss die Behauptung doch wahr machen, und sei es nur im Ansatz! Das war doch damals auch beim Rudi so \u2013 wenn der das Schreien angefangen hatte, haben se schlie\u00dflich auch alle pariert. &ldquo;Ich bin ein Winkler!&rdquo;, propagiert er stolz, warum also funktioniert dieser Trick heute bei Rainer nicht?<br><br>Rainers Welt ist, mal wieder, aus den Fugen geraten. Entgeistert sitzt er da, ZUGGT psychom\u00e4\u00dfig mit dem Kiefer, Aller, und st\u00f6\u00dft Gewaltphantasien inklusive eigenem Todeswunsch aus, um seinem Weltschmerz noch irgendwie die dringend ben\u00f6tigte Luft zu verschaffen. Balsam f\u00fcr seine Seele, dass es, zumindest theoretisch, noch ein letztes Mittel g\u00e4be, um dem Elend ein f\u00fcr alle Mal einen Strich durch die Rechnung zu machen: Haider alle erschie\u00dfen, wie in die USA.<br><br>Die danach einkehrende &ldquo;Normalit\u00e4t&rdquo; vermag nat\u00fcrlich nicht dar\u00fcber hinwegzut\u00e4uschen, dass der Wingl mental komplett am Ende ist. Selbst, wenn er auf der Stelle v\u00f6llig utopische Sofortma\u00dfnahmen ergreifen w\u00fcrde \u2013 Internetentzug und Auszug aus der Schanze \u2013 br\u00e4uchte es wahrscheinlich Jahre, um ihm die angesammelte Anspannung und den paranoiden Wahn aus der geschundenen Seele zu saugen.<br><br>tl;dr Er hats geschafft.<br><\/blockquote>Ey, frag vorher bevor du ver\u00f6ffentlichst was ich dir zum Korrekturlesen per PN schicke! Schon schlimm genug das dieser gescheiterte Geisteswissenschaftler bei mir klaut.<br><br>In den Ausf\u00fchrungen fehlt noch die Erniedrigung durch die Cuckizei. Die haben ihn pusten lassen und auch das pers\u00f6nliche Gespr\u00e4ch gesucht. Ob es zu einer Anzeige kam sei mal daingestellt. Vielleicht wollten sie den dikken B\u00e4ren auch nur trietzen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:35:39+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>. Vielleicht wollten sie den dikken B\u00e4ren auch nur trietzen.<br><\/blockquote>W\u00fcrd ich ihnen mittlerweile locker zutrauen.<br><br>Ne Nacht in der Zelle zum \u201eausn\u00fcchtern\u201c w\u00e4r ne richtig naise Sache!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:36:43+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Zeit f\u00fcr eine Umfrage!<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/18418201\">http:\/\/www.strawpoll.me\/18418201<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:49:45+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote>Zeit f\u00fcr eine Umfrage!<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/18418201\">http:\/\/www.strawpoll.me\/18418201<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote>Nein."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T10:53:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Tuhj4DD.jpg\"><br><\/blockquote>loool geil, und da soll noch einer sagen das newfags keine guten mettlieferanten sind. Mett Mett Fresh Mett xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T11:15:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kann er eh nicht lesen&#8230;<br>Rainer macht in seiner Sturrheit weiter, bis zum Tod."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T11:23:56+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Ich habe eine bot schaft die aus dem tiefsten teil meines Ichs kommt. Nicht ich bin es der euch aus eigenem antrieb beleidigt. Nicht ich bin es der euer leben zum spiel gemacht hat. Auch bin nicht ich es der euch alles schlechte dieser weilt w\u00fcnscht. Das seit ihr die es mir w\u00fcnschen. Ich stehe alleine hier auf meinem kiesel in der Finsternis h\u00f6re ich eure stimmen, Sehe eure Schemen und erkenne die furcht darin das ich ein neues Zeitalter einleiten k\u00f6nnte. Ein Zeitalter in dem Hass Verachtung oder leid das einem zugef\u00fcgt werden k\u00f6nnte nicht mehr die macht hat wie im Zeitalter zuvor. <br><\/blockquote>Diskutiert."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T11:29:14+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>spasten wot<br><\/blockquote>ja cool xD roiner hat noch nie wegne den kouln geweint XD"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:00:42+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote>Selbst, wenn er auf der Stelle v\u00f6llig utopische Sofortma\u00dfnahmen ergreifen w\u00fcrde \u2013 Internetentzug und Auszug aus der Schanze \u2013 br\u00e4uchte es wahrscheinlich Jahre, um ihm die angesammelte Anspannung und den paranoiden Wahn aus der geschundenen Seele zu saugen.<br><\/blockquote>Bl\u00f6dsinn, Rainer ist so derma\u00dfen malle in der Birne dass da nix mehr zu retten ist"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:05:35+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Und die Polizei wird weiter seinen Fu\u00dfknecht spielen. Und die Gemeinde wird sich weiter auf der Nase rumtanzen lassen. Und er wird wieder kr\u00e4ftig Mitleidsbarren kassieren. Die Monate der Armut kommen wieder."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:21:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Jedes Mal wenn Herr M\u00fcller fr\u00fch aufsteht, freut er sich total darauf endlich mal wieder nach Altschauerberg zu cruisen und dem diggen Hurensohn die Kinder vor dem Haus wegzuscheuchen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:23:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Grosze br\u00fcste will krokern"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:23:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Ich schnappen sie t\u00f6ten"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:24:22+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Mich w\u00fcrde ja mal interessieren, was der Typ vor der Schanze die ganze Zeit erz\u00e4hlt hat, als Rainer ihn 10 Minuten lang immer wieder angeschrien hat, dass er das Maul halten soll. Hat ihn ja offenbar hart getriggert."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:35:15+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Egal wer vor der Schanze da aufgetaucht ist und dem Tanzb\u00e4ren provoziert hat, er hat ein gutes Werk getan. Einmal ganz kurz haben wir gesehen, wie es wirklich im innersten vom Winkler aussieht.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:35:32+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "IHR WERDET MICH<br>NIEMALSS<br>BESIEGENNNNNNNNNNNNNN"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:38:25+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag war das gestern?<br>Mit Abstand die besten 2% seines Lebens seit 4, 5, ne wadde mal, 6 Jahren&#8230;<br><br>F\u00fcr ein Jubil\u00e4umstag - gro\u00dfes Chapeau und Verneigung vor den Autoren!!! Viel besser kann ein runder Winkler-Geburtstag nicht zelebriert werden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:55:02+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Selbst, wenn er auf der Stelle v\u00f6llig utopische Sofortma\u00dfnahmen ergreifen w\u00fcrde \u2013 Internetentzug und Auszug aus der Schanze \u2013 br\u00e4uchte es wahrscheinlich Jahre, um ihm die angesammelte Anspannung und den paranoiden Wahn aus der geschundenen Seele zu saugen.<br><\/blockquote>Bl\u00f6dsinn, Rainer ist so derma\u00dfen malle in der Birne dass da nix mehr zu retten ist<br><\/blockquote>Dies. Der ist in seiner Pers\u00f6nlichkeit ausentwickelt. Du kannst diese Bahnhofspenner in gro\u00dfen St\u00e4dten auch nicht mehr therapieren oder retten, da is rum.<br>Was wir jetzt sehen, ist authentischer Rainer, insb. die nach wie vor deutlich zu merkende Berechnung dahinter, sich am Geburtstag aus den Augen schwietzend und br\u00fcllend vor die Cam zu hocken und da den Animehelden-M\u00e4rtyrer zu mimen, weil er wei\u00df, dass es dann Barrne regnet."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T12:58:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Egal wer vor der Schanze da aufgetaucht ist und dem Tanzb\u00e4ren provoziert hat, er hat ein gutes Werk getan.<br><br><\/blockquote>Ein weiterer Held, der unerkannt und ungeehrt bleiben wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><blockquote>Du kannst diese Bahnhofspenner in gro\u00dfen St\u00e4dten auch nicht mehr therapieren oder retten, da is rum.<br><\/blockquote>W\u00fcrde ich so nicht pauschalisieren. Korsakow und andere organische Sch\u00e4den sind nat\u00fcrlich ausgenommen, da ist zu sp\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:04:21+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Was wohl aus Rainer geworden w\u00e4re, wenn Rita ihn damals aus der Schanze geworfen h\u00e4tte und dort wohnen geblieben w\u00e4re?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:08:35+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Sehe eure Schemen und erkenne die furcht darin das ich ein neues Zeitalter einleiten k\u00f6nnte. Ein Zeitalter in dem Hass Verachtung oder leid das einem zugef\u00fcgt werden k\u00f6nnte nicht mehr die macht hat wie im Zeitalter zuvor. <br><\/blockquote>Yeah leb deine Tr\u00e4ume Rainerle<br>DU wirst der Held sein auf den alle gewartet haben!<br>Alles was du tun musst ist durchhalten, dann kommt der Erfolg von ganz alleine<br>Gestern bei deinem Geschrei hat man dein Ki bis nach Amerika bestimmt gesp\u00fcrt, dauert nicht mehr lang, bis du die n\u00e4chste Stufe erreichst (evtl. f\u00e4rben sich dann auch deine Haare!)<br>St\u00fcrze die m\u00e4chtige Weltregierung, sie f\u00fcrchtet sich bereits jetzt vor dir und hat ihre BLM Admir\u00e4le losgeschickt!<br>Alle haben dich immer ausgelacht, du hast alleine als Kind auf der Schaukel gesessen, aber du hast nicht aufgegeben, dein Dorf wird am Ende hinter dir stehen, wenn du alle Siegel gebrochen hast und das Monster in die befreit wurde!<br><br>Anime war ein Fehler &#8230;&#8230;. zuuuuumindest bei so Leuten wie Rainerle<br>PS: Wer alle versteckten Animes in meiner WOT findet, bekommt &#8230;&#8230;&#8230;.. nichts und hat kein Leben"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:11:28+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde ich so nicht pauschalisieren. Korsakow und andere organische Sch\u00e4den sind nat\u00fcrlich ausgenommen, da ist zu sp\u00e4t.<br><\/blockquote>In den absolut \u00fcberwiegenden F\u00e4llen ist es leider so. Was aber auch damit zusammenh\u00e4ngt, dass entgegen aller Ungerechtigkeitsbekundungen man in Deutschland (noch) eigentlich nur dann permanent auf der Stra\u00dfe landet, wenn man es nicht anders verdient hat."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:20:06+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/streamable.com\/rhn4a\">https:\/\/streamable.com\/rhn4a<\/a> [streamable.com]<br><br>War das besuchsvideo schon hier?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:22:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Milchwurf"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:24:50+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Was aber auch damit zusammenh\u00e4ngt, dass entgegen aller Ungerechtigkeitsbekundungen man in Deutschland (noch) eigentlich nur dann permanent auf der Stra\u00dfe landet, wenn man es nicht anders verdient hat.<br><\/blockquote>Dem stimme ich zu. Wobei ich denke das die wenigstens die in der Trinkerszene am Bahnhof\/sonstigen \u00f6ffentlichen Pl\u00e4tzen obdachlos sind.Zumindest kan ich es mir nicht vorstellen.<br><br>Von dem gr\u00f6\u00dften mir bekannten Treffpunkt in meiner Stadt sinds 15 Minuten zu Fu\u00df bis zu dem Amt, dass dir ziemlich schnell eine bleibe, Betreuung, Entgitftungsplatz etc. besorgt.<br>Man muss halt hingehen (n\u00fcchtern wird garnicht erwartet).<br><br>Ich f\u00e4nde eine Therapie\/betreutes Wohnen Staffel aber echt nais <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:30:11+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/streamable.com\/rhn4a\">https:\/\/streamable.com\/rhn4a<\/a> [streamable.com]<br><br>War das besuchsvideo schon hier? <br><\/blockquote>Ist aber nicht von gestern, oder?<br><br>Die Szenerie erinnert an so einen Knallerbsenstrauch Nachbarschaftsstreit, in welchem beide Parteien versuchen Videobeweise zu sammenln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:31:14+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/streamable.com\/rhn4a\">https:\/\/streamable.com\/rhn4a<\/a> [streamable.com]<br><br>War das besuchsvideo schon hier? <br><\/blockquote>Eine physikalische Grundregel im Game ist, je weiter sich die Besucher von der Schanze entfernen, desto lauter wird Ruiners Gebr\u00fcll. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:34:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "DIE MASKIERUNG!!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Geil alter, gerade erst zu Ende geguckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Souver\u00e4n abgezogen und den Oger damit endsmett gemacht. Schreiendes Dorf incoming."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:46:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190805-090829",
        "text": "<strike>l\u00f6schung<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T13:57:11+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>DIE MASKIERUNG!!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Geil alter, gerade erst zu Ende geguckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Souver\u00e4n abgezogen und den Oger damit endsmett gemacht. Schreiendes Dorf incoming.<br><\/blockquote>Wundert mich sehr wieso noch niemand ihm Rudi an das Garagentor gesprayt hat&#8230;<br>Aber gelungener Geburtstag gibt 8\/10 Gallensteinen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:03:31+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Warum nimmt er die Milch nicht an? Ist doch ein nettes Geschenk."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:04:12+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Ich f\u00e4nde eine Therapie\/betreutes Wohnen Staffel aber echt nais <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>So eine Staffel w\u00e4re wirklich eine willkommene Abwechslung und w\u00fcrde auch mal wieder neue Plots in die Geschichte einbringen. Allerdings w\u00fcrde ich das nur okay finden, wenn Rainer im Staffelfinale wieder in die Schanze zur\u00fcckkehrt. Ansonsten l\u00e4uft er Gefahr, dass er seinen Internetzugang verliert und das gesamte Drachengame von einem Tag auf den anderen eher entt\u00e4uschend beendet wird :\/<br>Klar, viele w\u00fcnschen sich ein Ende der Misere herbei, aber ich pers\u00f6nlich w\u00fcrde es nais finden, wenn das gesamte Game mit Rainers &ldquo;nat\u00fcrlichem&rdquo;, durch seinen tr\u00e4gen Lebensstil selbst herbeigef\u00fchrten Tod endet. Am besten live im Stream mit Rainers Einsicht, dass er sein Leben verschwendet hat. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KcKJE6aYamc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KcKJE6aYamc<\/a> [youtube.com]<br><br>W\u00fcrde dem Drachengame gegen Ende auch etwas Tiefgr\u00fcndigkeit verleihen, finde ich. Viele seiner Zuseher sind ja genau so verdorben wie er und ein selbstverschuldeter Tod Rainers w\u00fcrde sie eventuell dazu motivieren an die frische Luft zu gehen (lel als ob).<br>Ein Happy End, in dem Rainer sein Leben tats\u00e4chlich auf die Reihe bringt, h\u00e4tte auch was. Aber das w\u00fcrde zu erzwungen wirken, da er jetzt schon so rettungslos und unwiederbringlich verloren ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:09:10+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Die Emotionen sind dennoch echt. Normale Menschen w\u00fcrden es eben f\u00fcr sich behalten und nicht ins Internet stellen.<br><br>Ihm ging es mMn Gestern wirklich dreckig. Aber seine einzige M\u00f6glichkeit damit umzugehen ist, sich zu pr\u00e4sentieren und auf Zuspruch von au\u00dfen zu warten. Dass die Barren dann flie\u00dfen ist ein netter Nebeneffekt.<br><\/blockquote>Seine Emotionen sind im Kern in der Tat echt. Denn Rainers Leben besteht ja f\u00f6rmlich daraus, sich in Selbstmitleid und dem Hass gegen die \u201edie b\u00f6se Welt da drau\u00dfen\u201c zu suhlen. Und nat\u00fcrlich ist das alles wiederum in erster Linie kompensierter bzw. externalisierter Selbsthass.<br><br>Mein Schauspielvorwurf bezieht sich daher auch nicht darauf, dass Rainer die gezeigten Emotionen vollst\u00e4ndig erfindet \u2013 nein, der tut sich wirklich selbst leid und ist echt w\u00fctend auf alle Menschen um ihn herum. Aber Rainer kann zu jeder Tages- und Nachtzeit auf diese Emotionen zur\u00fcckgreifen und so einen Heul- und Wutanfall inszenieren. Dar\u00fcber hat er viel mehr Kontrolle, als es die naiveren Gem\u00fcter unter seinen Zuschauern offenbar immer noch glauben. Das konnte man musterg\u00fcltig im Stream mit Lachflat beobachten.<br><br>Rainer liebt jede Form von Publikum und Aufmerksamkeit und nutzt (wie gestern) seine z.T. echten Emotionen dann aus, um eine \u201egro\u00dfe Show\u201c nach dem Drehbuch irgendeines billigen Animes oder Kinderfilmes hinzulegen \u2013 gestern mal wieder nach dem Drehbuch des einsamen K\u00e4mpfers, der weiterhin an seine Tr\u00e4ume glaubt und nie aufgibt, auch wenn die ganze Welt sich gegen ihn verschworen hat."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:10:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Warum nimmt er die Milch nicht an? Ist doch ein nettes Geschenk.<br><\/blockquote>Hadder schon dausendmal g'sacht g'habbt, aller. Er nimmt kei Lebensmiddl gschenge an. H\u00f6chstens wennse ei'gschweist sin. Wer weiss was die Haider da wieder neig'tan habne."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:12:47+02:00",
        "username": "DiggeMax",
        "text": "Der scheint an Geburtstagen sehr d\u00fcnnh\u00e4utig zu sein. Letztes Jahr ist er beim Besuch von Affenkeks \u00e4hnlich ausgerastet und hat eine Schl\u00e4gerei angefangen. Dieses Mal ist er beiebenfalls sofort auf 180 gewesen, als Besucher vorbeigeschaut haben. Da war schon richtig Druck auf dem Kessel. Als dann noch der Entglaser seine ehrenvolle Arbeit verrichtet hat, kam der Nervenzusammenbruch.<br><br>Absolut unvergesslich, wie er mit den tiefroten und aufgeplusternen Fettbacken dasa\u00df, heulte wie ein beleidigtes Kleinkind, der Kiefer so grotesk vorstand, dass sich der Mund nicht mehr schlie\u00dfen lie\u00df und er kaum noch verst\u00e4ndlich reden konnte. <br><br>Ich freue mich auf das Schanzenfest."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:13:12+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie er einfach nicht aufh\u00f6rt zu br\u00fcllen&#8230;de haider ezadla schon meilenweit entfernt, und er br\u00fcllt immer noch ins dorf&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:14:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Isser kappott?? XD"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:17:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "is noch en newfag inne k\u00fcchne"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:18:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Jeder, der dem Wingel hier auch nur ansatzweise Schauspiel oder Kalk\u00fcl andichtet, darf sich echt ins Glas sch\u00fcren.<br><\/blockquote>Anderen die L\u00f6schung nahelegen \u2026 und dann Rainer gestern vor der Kamera jegliches Schauspiel und Kalk\u00fcl absprechen \u2013 Du gehst Rainer wirklich voll auf den billichen Leim.<br><br>Exemplarisch f\u00fcr die \u201ePr\u00e4zision\u201c Deiner Beobachtungen und den daraus gewonnenen Verallgemeinerungen steht folgender Satz:<br><blockquote>Es kommt zu einem Ph\u00e4nomen, das Rainer \u2013 als der Kl\u00fcchere, der St\u00e4rkere; derjeniche, wo den Asozialen haushoch \u00fcberlegen ist \u2013 normalerweise tunlichst vermeidet: Er schreit zum rainen Selbstzweck rum.<br><\/blockquote>Sicher, sicher. Herumschreien als reiner Selbstzweck wird von Rainerle <i>normalerweise vermieden und ist nicht so etwas wie sein signature move. <br><br>Du hast nichts verstanden, au\u00dfer Rainers eigenen Selbstbeschreibungen Glauben zu schenken."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:18:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleine newfagkrise"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:22:18+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ist doch klar, dass der eigene Geburtstag f\u00fcr Rainer kein Tag zum Feiern ist. Ganz tief in ihm drinnen ist er sich bewusst, dass er sein Leben gegen die Wand gefahren hat. Und sein Geburtstag zeigt ihm immer wieder, dass er ein weiteres Jahr seines Lebens verschwendet und noch immer nichts erreicht hat.<br><br>Gro\u00dfer erfolgreicher Youtuber []<br>Gefickt []<br><br>Hat er zurzeit \u00fcberhaupt noch irgendwelche anderen Ziele? Mir f\u00e4llt auf die Schnelle keines ein. Rainer ist jetzt 30 Jahre ungefickt und deswegen konzentriert er die wenige Energie, die er \u00fcberhaupt noch hat, darauf, endlich entjungfert zu werden. Und selbst dann schafft er es nicht. Vater ist an Krebs gestorben. Rainer geht deswegen wohl selbst davon aus, dass er max. 60 Jahre alt wird. Die Uhr tickt und nichts \u00e4ndert sich. Und sein Geburtstag, auch wenn er dort a paar nette Geschenke bekommt, erinnert ihn daran."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:27:09+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Geburtstagsweini gibt die meisten Barrne. Das hat Ruiner begriffen, tats\u00e4chlich sogar, h\u00e4tt ich g'sacht g'habt."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:28:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/streamable.com\/rhn4a\">https:\/\/streamable.com\/rhn4a<\/a> [streamable.com]<br><br>War das besuchsvideo schon hier? <br><\/blockquote>Ist aber nicht von gestern, oder?<br><br>Die Szenerie erinnert an so einen Knallerbsenstrauch Nachbarschaftsstreit, in welchem beide Parteien versuchen Videobeweise zu sammenln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><\/blockquote>nice, wie er immer lauter wird umso weiter man sich entfernt. wie so ein hund. aber man kann halt nun auch 5 ne wadde ma 6 weitere jahre warten bis jemand auf nem meter an rainer rankommt und ihn einfach eine zimmert."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:28:45+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Geburtstagsweini gibt die meisten Barrne. Das hat Ruiner begriffen, tats\u00e4chlich sogar, h\u00e4tt ich g'sacht g'habt.<br><\/blockquote>Und da sag noch mal einer, Rainer w\u00fcrde nicht dazulernen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:30:43+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geburtstagsweini gibt die meisten Barrne. Das hat Ruiner begriffen, tats\u00e4chlich sogar, h\u00e4tt ich g'sacht g'habt.<br><\/blockquote>Und da sag noch mal einer, Rainer w\u00fcrde nicht dazulernen.<br><\/blockquote>Ja, was ganz neues du Genie.<br>Macht Rainer seit immer &amp; heulen f\u00fcr Benefits wissen schon Kleinkinder"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:30:47+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ja, sagte die K\u00f6nigin, jetzt wird's richtig geil."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:31:45+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Als dann noch der Entglaser seine ehrenvolle Arbeit verrichtet hat, kam der Nervenzusammenbruch.<br><br><br><\/blockquote>Rainer hat selbst das Fenster zerst\u00f6rt. Nicht ohne Grund stand er kurz danach ewig am Waschbecken im Bad nebenan<br>Und alles vor den Augen der Zivicops <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:33:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OmkapWO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:34:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Haidermilch nimmt er nicht an.<br><br>Verstand auch nicht."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:35:40+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Reiner = ein 30ig J\u00e4hriger im K\u00f6rper eines 60ig j\u00e4hrigen + h\u00e4sslon das alles zu sp\u00e4t ist<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:36:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ja, was ganz neues du Genie.<br>Macht Rainer seit immer &amp; heulen f\u00fcr Benefits wissen schon Kleinkinder<br><\/blockquote>Du hast anscheinend einen sehr hohen IQ im Detektieren von Iruni und wei\u00dft, wie man diese F\u00e4higkeit \u00f6ffentlich am wirkungsvollsten pr\u00e4sentiert."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:37:42+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Rainerle hei\u00dft nicht nur \u201cDrache\u201d, weil er seine \u201cGef\u00fchle\u201d so \u201cgut unter Kontrolle\u201d hat, sondern auch, weil er gut mit Feuer umgehen kann<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/141414w4jeb.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:39:07+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Sein Ausraster war der Moment, an dem er die rostige abges\u00e4gte Flinte, mit der er Rudi erschossen hat, (sacht kein Richter der Welt was, wenn Rudi ihm Inetverbot gibt) vom Dachboden holen, und seine h\u00e4ssliche Postertapete rot f\u00e4rben sollte.<br>Drecks Autoren ziehen das Game schon zu sehr in der l\u00e4nge f\u00fcr mehr Profit. Hoffentlich ist die Winterstaffel die letzte."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:40:41+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Geburtstagsweini gibt die meisten Barrne. Das hat Ruiner begriffen, tats\u00e4chlich sogar, h\u00e4tt ich g'sacht g'habt.<br><\/blockquote>Und da sag noch mal einer, Rainer w\u00fcrde nicht dazulernen.<br><\/blockquote>Ja, was ganz neues du Genie.<br>Macht Rainer seit immer &amp; heulen f\u00fcr Benefits wissen schon Kleinkinder<br><\/blockquote>newfags die in die offensive gehen um sich als newfags respekt zu verschaffen beste newfags oder. oder ne&#8230;wadde&#8230;.das sin ja hurens\u00f6hne&#8230;achso"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:42:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s3.gifyu.com\/images\/ezgif-4-29bfcbd4e9ed.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:45:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photo\/photo-47483.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:48:45+02:00",
        "username": "Keinfotzenknecht",
        "text": "Kann Ogelix nun, da er ein Zauberer gwordne ist, sich die Hunderte, Tausende, Milliarden von Hatern nicht einfach herbeizaubern mit seinem- \u00e4ham- Zauber<strike>stab<\/strike>kn\u00f6pfchen?<br>Die Nachbarn w\u00fcrds freuen, denk ich mal. Kommt Lebne in den schaurichen Berch."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:49:27+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, was ganz neues du Genie.<br>Macht Rainer seit immer &amp; heulen f\u00fcr Benefits wissen schon Kleinkinder<br><\/blockquote>Du hast anscheinend einen sehr hohen IQ im Detektieren von Iruni und wei\u00dft, wie man diese F\u00e4higkeit \u00f6ffentlich am wirkungsvollsten pr\u00e4sentiert.<br><\/blockquote>Hurr durr, just pretending"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:49:37+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:50:15+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Newfags raus aus diesem Faden"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:53:51+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jWmFlRT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:54:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hurr durr, just pretending<br><\/blockquote>Ertappt. Ich habe tats\u00e4chlich nur so getan, als ob Du einen hohen IQ in Iruni-Detektion h\u00e4ttest. Kann ich mich da jetzt wieder mit Iruni herausreden?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:55:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>DIE MASKIERUNG!!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Geil alter, gerade erst zu Ende geguckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Souver\u00e4n abgezogen und den Oger damit endsmett gemacht. Schreiendes Dorf incoming.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rudimaske5rjxm.jpg\"><br>Kam unerwartet, heftigster Lachkick."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:55:49+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hurr durr, just pretending<br><\/blockquote>Ertappt. Ich habe tats\u00e4chlich nur so getan, als ob Du einen hohen IQ in Iruni-Detektion h\u00e4ttest. Kann ich mich da jetzt wieder mit Iruni herausreden?<br><\/blockquote>Mit Unlustigkeit klappts jedenfalls nicht, Kleiner"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:58:11+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Mit Unlustigkeit klappts jedenfalls nicht, Kleiner<br><\/blockquote>Kannst du den Begriff &ldquo;Unlustigkeit&rdquo; mal definieren, weil an sich ist das nur ein Hohlwort, das in diesem Fall du selbst benutzt, weil du die Propaganda des Ost-West-Konflikts jahrzehntelang aufgesogen hast und dein Feindbild pflegst."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:59:07+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Nat\u00fcrlich nat\u00fcrlich mein Lieber"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T14:59:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:05:44+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Als dann noch der Entglaser seine ehrenvolle Arbeit verrichtet hat, kam der Nervenzusammenbruch.<br><br><br><\/blockquote>Rainer hat selbst das Fenster zerst\u00f6rt. Nicht ohne Grund stand er kurz danach ewig am Waschbecken im Bad nebenan<br>Und alles vor den Augen der Zivicops <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Wei\u00df man welches Fenster er entglasst hat?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:05:44+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XVtbo24.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:06:58+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Erstmal a wurscht rausdr\u00fcckne"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:08:15+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Auf keinem Foto sieht er so scheisse aus wie auf diesem. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Der Unterbiss, die h\u00e4ssliche Ohrmuschel, der dumme Blick und das Vogelnest auf dem Kopf."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:09:22+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Als dann noch der Entglaser seine ehrenvolle Arbeit verrichtet hat, kam der Nervenzusammenbruch.<br><br><br><\/blockquote>Rainer hat selbst das Fenster zerst\u00f6rt. Nicht ohne Grund stand er kurz danach ewig am Waschbecken im Bad nebenan<br>Und alles vor den Augen der Zivicops <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Wei\u00df man welches Fenster er entglasst hat?<br><\/blockquote>Ich glaube, dass da kein Fenster englast wurde, sondern dass das einfach die Flasche Milch aus dem anderen Video war. (Oder irgend eine Flasche.)"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:10:30+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Als dann noch der Entglaser seine ehrenvolle Arbeit verrichtet hat, kam der Nervenzusammenbruch.<br><br><br><\/blockquote>Rainer hat selbst das Fenster zerst\u00f6rt. Nicht ohne Grund stand er kurz danach ewig am Waschbecken im Bad nebenan<br>Und alles vor den Augen der Zivicops <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Wei\u00df man welches Fenster er entglasst hat?<br><\/blockquote>Angeblich das Fenster neben seiner Balkont\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:13:46+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Auf keinem Foto sieht er so scheisse aus wie auf diesem. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Der Unterbiss, die h\u00e4ssliche Ohrmuschel, der dumme Blick und das Vogelnest auf dem Kopf.<br><\/blockquote>Du bist doch nur sauer weil er gl\u00fccklich ist du Kackh\u00e4ider!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:15:24+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/streamable.com\/rhn4a\">https:\/\/streamable.com\/rhn4a<\/a> [streamable.com]<br><br>War das besuchsvideo schon hier? <br><\/blockquote>Ist aber nicht von gestern, oder?<br><br>Die Szenerie erinnert an so einen Knallerbsenstrauch Nachbarschaftsstreit, in welchem beide Parteien versuchen Videobeweise zu sammenln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><\/blockquote>Doch ist von gestern. Sein br\u00fcllen h\u00f6rt man im stream genauso wie die Milch"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:19:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat der Milchprofessor die Milch nausgeschmast?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:25:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Doch ist von gestern. Sein br\u00fcllen h\u00f6rt man im stream genauso wie die Milch <br><\/blockquote>Es sah im Stream sonniger aus als auf dem Video. Und ich gestehe das ich zu faul war das Geschrei zu vergleichen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:29:52+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Nur beobachten, nicht viel reden und dann wortlos weggehen ist f\u00fcr Rainer viel schlimmer als wenn man mit ihm streitet. Er will schreien. Er will br\u00fcllen. Als die Besucher weg sind k\u00f6nnte er ganz in Ruhe einfach wieder reingehen. Aber er muss seine Aggressionen herausschreien, es ist f\u00fcr ihn unheimlich wichtig dass alle wissen, dass er sehr dominant ist. Territoriales Gehabe"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:31:20+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Bestes GIF und beste Sidduerzion 2019 - BIS JETZT.<br><br>So sieht ein erfolgreicher Anti-Mobbing-Aktivist aus, der seinen Traum lebt.<br><br>Jedes Mobbingopfer sch\u00f6pft neuen Mut aus diesem GIF und wird darin best\u00e4rkt, sich keine Hilfe zu suchen, sondern einfach nur weiter auszuhalten. Wie man sieht, funktioniert das bestens."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:36:12+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Bestes GIF und beste Sidduerzion 2019 - BIS JETZT.<br><br>So sieht ein erfolgreicher Anti-Mobbing-<b>Fettsack<\/b> aus, der seinen Traum lebt.<br><br>Jedes Mobbingopfer sch\u00f6pft neuen Mut aus diesem GIF und wird darin best\u00e4rkt, sich keine Hilfe zu suchen, sondern einfach nur weiter auszuhalten. Wie man sieht, funktioniert das bestens.<br><\/blockquote>F\u00fcr mich wars der Griff durch den Zaun zum Ofenk\u00e4se ^^ wie ein Affe der nach einee Bannane griff"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:39:58+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Gestern war halt echt absoluter Breakdown. Da war er kurz davor zu zerbrechen. <br><br>Dabei gibt es eine L\u00f6sung: Geh zum Amt, lass dich beraten, lass dich vermitteln und geh verdammt noch mal arbeiten, anstatt den ganzen Tag Computerspiele zu zocken, du dicker Affe!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:44:44+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Geh zum Amt, lass dich beraten, lass dich vermitteln und geh verdammt noch mal arbeiten, anstatt den ganzen Tag Computerspiele zu zocken, du dicker Affe!<br><\/blockquote>IHR WERDET MICH NIEEEMALS BEEESSSIIIIIIIEEEGGEENN"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:45:42+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Mit der Mail von Gr\u00f6nkh wird alles wieder in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:47:38+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "War ne 1,5% Milch, die mag er halt nicht so gerne. Hat er noch nie gemocht"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:48:28+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Nur beobachten, nicht viel reden und dann wortlos weggehen ist f\u00fcr Rainer viel schlimmer als wenn man mit ihm streitet. Er will schreien. Er will br\u00fcllen. Als die Besucher weg sind k\u00f6nnte er ganz in Ruhe einfach wieder reingehen. Aber er muss seine Aggressionen herausschreien, es ist f\u00fcr ihn unheimlich wichtig dass alle wissen, dass er sehr dominant ist. Territoriales Gehabe<br><\/blockquote>Genau das dachte ich mir bei dem Milchwurfvideo auch. Rainer hat f\u00f6rmlich nur darauf gewartet, dass ihm die Pilger irgendeinen Anlass geben, damit er in die Rolle des Reagierenden bzw. des \u201eOpfers, das sich wehrt\u201c \u00fcbergehen und losbr\u00fcllen kann. Aber mehr als ver\u00e4chtliches Kichern kommt eben nicht. Solange die Kamera auf ihn gerichtet ist, hat Rainer dann noch Hemmungen, mit dem Gebr\u00fcll zu beginnen. <br><br>Erst als sie abziehen, geht es dann richtig los. Der Konflikt ist eigentlich vorbei, nichts ist passiert, die Haider haben sogar die Milchpackung wie vom Lord gew\u00fcnscht aufgehoben und ziehen ab. Nur darum geht es Rainer nicht. Wie Du v\u00f6llig zutreffend schreibst: Rainer geht es darum, sein Territorialgehabe zu zelebrieren. <br><br>Insofern sind die Haider f\u00fcr ihn zwar l\u00e4stig. Aber so seltsam das f\u00fcr jeden halbwegs normalen Menschen klingen mag: Unter dem Strich tun die Pilger Rainer sogar einen Gefallen. Sie werten ihn auf, geben ihm Bedeutung und v.a. immer wieder die M\u00f6glichkeit, sich als den gro\u00dfen Hillbilly und Einzelk\u00e4mpfer vom ASB zu pr\u00e4sentieren. Ein anderes Reallife-Publikum hatte und hat Rainer nie in seinem Leben gehabt. <br><br>Und als Zugabe erh\u00e4lt Rainer durch die ganzen Besuche auch noch die Universalrechtfertigung bzw. den S\u00fcndenbock f\u00fcr sein ganzes Versagen. Und er kann sich moralisch besser als all die Pilger f\u00fchlen, weil er nicht derjeniche ist, der hergeht und die Schei\u00dfe vor anderer Leute H\u00e4user baut. <br><br>Ich bin mir ziemlich sicher: Sollten aus irgendeinem Grund die Besuche mal aufh\u00f6ren, w\u00fcrde Rainer das zun\u00e4chst f\u00fcr einige Wochen als Befreiung empfinden. Aber sp\u00e4testens nach zwei, drei Monaten w\u00fcrde er wieder damit beginnen, den Haidern unter die Nase zu reiben, dass sie Feiglinge seien und sich nicht trauen w\u00fcrden, ihm im Reallife gegen\u00fcberzutreten, weil er sie dann weghauen w\u00fcrde. <br><br>Rainer braucht dieses Gewaltgehabe, er braucht jemanden, dem er im Gef\u00fchl der moralischen \u00dcberlegenheit von seinem Homeground aus anbr\u00fcllen kann. Das ist das einzige Szenario, wo er mal ungestraft \u201eden Rudi\u201c machen \u2013 und sich dadurch sogar noch im Nachhinein moralisch aufwerten kann.<br><br>Das ist alles viel zu verlockend f\u00fcr Rainer. Und deswegen kommt er im Regelfall auch immer aus der Schanze getrottet, legt sich mit den Pilgern an und f\u00e4ngt an zu br\u00fcllen. Und dann gibt es irgendwann den n\u00e4chsten Teil der Haider-Doku."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:48:34+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>DIE MASKIERUNG!!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Geil alter, gerade erst zu Ende geguckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Souver\u00e4n abgezogen und den Oger damit endsmett gemacht. Schreiendes Dorf incoming.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rudimaske5rjxm.jpg\"><br>Kam unerwartet, heftigster Lachkick.<br><\/blockquote>H\u00e4tscheln bestimmt wie ein Vierj\u00e4hriger gefreut."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:50:12+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ob sich Ruiner auch schon so auf seinen n\u00e4chsten Geburtstag freut?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:50:31+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Emotionen sind dennoch echt. Normale Menschen w\u00fcrden es eben f\u00fcr sich behalten und nicht ins Internet stellen.<br><br>Ihm ging es mMn Gestern wirklich dreckig. Aber seine einzige M\u00f6glichkeit damit umzugehen ist, sich zu pr\u00e4sentieren und auf Zuspruch von au\u00dfen zu warten. Dass die Barren dann flie\u00dfen ist ein netter Nebeneffekt.<br><\/blockquote>Rainer liebt jede Form von Publikum und Aufmerksamkeit und nutzt (wie gestern) seine z.T. echten Emotionen dann aus, um eine \u201egro\u00dfe Show\u201c nach dem Drehbuch irgendeines billigen Animes oder Kinderfilmes hinzulegen \u2013 gestern mal wieder nach dem Drehbuch des einsamen K\u00e4mpfers, der weiterhin an seine Tr\u00e4ume glaubt und nie aufgibt, auch wenn die ganze Welt sich gegen ihn verschworen hat.<br><\/blockquote>Ja endlich checkt das mal jemand hier. Ich sag schon seit Jahren, dass Rainer seine Emotionen aus seinen Animes und Kinderfilmen holt. Das Gef\u00fchl mag echt sein, aber was er uns dann tats\u00e4chlich zeigt ist kalkuliert und gespielt."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:52:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Newfags raus aus diesem Faden<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:58:02+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Newfags raus aus diesem Faden<br><\/blockquote><\/blockquote>Wie gern du den Bannhammer schwingen w\u00fcrdest, aber merkst das dus nicht kannst weil du hier genauso bedeutungslos bist wie jeder andere und dich im echten Leben gescheitert in deinem 8.5\u20ac\/h B\u00fcrojob vom Chef anbr\u00fcllen l\u00e4sst, dich t\u00e4glich vollfrisst und von deiner Frau nimmer rangelassen wirst weil du zu Fett bist.<br>Auf die n\u00e4chsten tausend Seiten, du fette Sauuuu"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T15:59:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, wie besiegt ist er im Grunde genommen eigentlich gerade tatzaechlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:00:10+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Newfags raus aus diesem Faden<br><\/blockquote><\/blockquote>Wie gern du den Bannhammer schwingen w\u00fcrdest, aber merkst das dus nicht kannst weil du hier genauso bedeutungslos bist wie jeder andere und dich im echten Leben gescheitert in deinem 8.5\u20ac\/h B\u00fcrojob vom Chef anbr\u00fcllen l\u00e4sst, dich t\u00e4glich vollfrisst und von deiner Frau nimmer rangelassen wirst weil du zu Fett bist.<br>Auf die n\u00e4chsten tausend Seiten, du fette Sauuuu<br><\/blockquote>Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:03:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Man merkt: Wir hatten hier in den letzten Monaten so wenig Kontakt mit Frischlingen wie das durchschnittliche Kind von Gr\u00fcnenw\u00e4hlern mit Fl\u00fcchtlingen in seiner Schulklasse. <br><br>Jetzt m\u00fcssen die Grenzen des Zusammenlebens erst wieder neu ausgehandelt werden."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:04:38+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Newfags raus aus diesem Faden<br><\/blockquote><\/blockquote>Wie gern du den Bannhammer schwingen w\u00fcrdest, aber merkst das dus nicht kannst weil du hier genauso bedeutungslos bist wie jeder andere und dich im echten Leben gescheitert in deinem 8.5\u20ac\/h B\u00fcrojob vom Chef anbr\u00fcllen l\u00e4sst, dich t\u00e4glich vollfrisst und von deiner Frau nimmer rangelassen wirst weil du zu Fett bist.<br>Auf die n\u00e4chsten tausend Seiten, du fette Sauuuu<br><\/blockquote>Ist das so?<br><\/blockquote>Peinlicher Internetelitismus ist halt peinlich"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:05:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Highlight war f\u00fcr mich auch Rainers &ldquo;Halt dein Maul, Halt dein Maul&#8230; Haaaaalt dein maaaaul&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und der Sound der Alarmanlage zwischen dem Gebr\u00fcll. Genau mein Humor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:05:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Jetzt m\u00fcssen die Grenzen des Zusammenlebens erst wieder neu ausgehandelt werden.<br><\/blockquote>Wir m\u00fcssen uns auf eine Newfagetierung des Drachenthreads einstellen. Ich freue mich drauf."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:08:58+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Milchwurfvideo:<br><br>Geistig auf dem Niveaus eines Hunds <br>bellt den vorbeilaufenden Passanten warnend an<br>und geht dann als der Passant weg ist in den Indus&#8230;.. in den Warnungsmodus \u00fcber, der ihm bekr\u00e4ftigen soll, dass er ja nicht wiederkommen soll<br><br>wie legit ist an der stelle die sache mit den zivis? waren das wirklich zivis oder hater die nur so getan haben als ob? <br>das wurde mir hier viel zu wenig erw\u00e4hnt, allein die vorstellung dass die polizei sich gedacht hat sie schicken jetzt mal zivis unter die hater, die beobachten wer hier wirklich der Agressor ist &#8230; allein das sie solch eine Strategie fahren, das ist gro\u00dfartig!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:11:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/e5Bjf5V.png\"><br><br>#<b>unge<\/b>fickt"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:14:30+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt m\u00fcssen die Grenzen des Zusammenlebens erst wieder neu ausgehandelt werden.<br><\/blockquote>Wir m\u00fcssen uns auf eine Newfagetierung des Drachenthreads einstellen. Ich freue mich drauf.<br><\/blockquote>Endl\u00f6sung der Newfagfrage? <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:15:59+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer wollte mit dem Wurf auf die schlimmen Bedingungen aufmerksam machen, unter denen die K\u00fche im Rahmen der industriellen Billig-Milchproduktion leben m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:17:50+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Rainer wollte mit dem Wurf auf die schlimmen Bedingungen aufmerksam machen, unter denen die K\u00fche im Rahmen der industriellen Billig-Milchproduktion leben m\u00fcssen.<br><\/blockquote>Entweder das, oder:<br>er ist ein Vollidiot mit schlechten Wurfskills"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:18:26+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Jetzt sind sie halt da"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:21:44+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/R0zQHMT.gif\"><br><br>Liebn H\u00e4ider, dieses GIF steht sinnbildlich f\u00fcr Reiners Lebne.<br><br>Wie man auch gestern wieder sch\u00f6n gesehen hat, drau\u00dfen stehen welche die sich an seiner Dummheit belustigen und ihn daf\u00fcr auslachen und kritisieren, was er tut: Sich im Internet seit Jahren unbeirrt selbst zum Affen zu machen. So arg dass er mittlerweile selbst zu dieser Karikatur seiner selbst geworden ist, dass er gar nicht anders kann als den unbesiegten K\u00e4mpfer gechne Mobbing zu spielen. Damit h\u00e4lt er aber wie von Anfang an bekannt das Rad selbst am laufen. Das Prinzip Herdplatte hat er nach all den Jahren immer noch nicht kapiert. Egal wie nobel die Absichten sind mit denen man an den Herd langt, egal wie gemein der Herd ist dass er hei\u00df ist, es wird nicht aufh\u00f6ren, indem man immer wieder dran langt, auch wenn <strike>Digimon<\/strike> Mutti jedes Mal die Tr\u00e4nen trocknet und <strike>Herr M\u00fcller, die Nachbarn, die H\u00e4ider selbst<\/strike> Papi jedes Mal einem wieder erz\u00e4hlt, dass man nicht hinlangen soll. Man sollte sich halt einfach mal darauf konzentrieren dass das Lebne eben nicht gerecht ist und wenn man sich etwas noch so sehr w\u00fcnscht und noch so lange verfolgt, man es nicht automatisch bekommt. Aber wir reden hier auf Zehntausenden Seiten \u00fcber Rainer Winkler.<br>Und so k\u00f6nnen wir tagt\u00e4glich beobachten, wie der Kreislauf aus a) Rainer produziert dumme Aussagen, Videos, eben sinnlosen aber unterhaltsamen Content, b) H\u00e4ider lachen ihn daf\u00fcr aus und pilgern zu ihm um sich zu versichern, dass da jemand wirklich so bl\u00f6d ist, und c) Rainer demontiert sich durch Wutausbr\u00fcche und Selbstzerst\u00f6rung immer weiter selbst.<br>Klar mag es hier und da den ein oder anderen Affenkeks geben, die sich mit ihm anlegen, aber im Grunde genommen ist Rainer nicht nur f\u00fcr seine Situation, sondern auch f\u00fcr praktisch jeden einzelnen Schaden selbst verantwortlich. Wie er daf\u00fcr verantwortlich ist, dass sein ganzes Lebne schon mit Anfang 30 als verkorkst zu betrachten ist. Erbe verschleudert, arbeitslos, ungefickt, der meistgehasste Mensch in Deutschland, als Witzfigur \u00fcber die Landesgrenzen bekannt, kann es noch schlimmer werden? Und alles nur weil er nicht einsehen will, dass alles was er produziert hat, peinlich schlecht ist. Seine Videos und Streams sind von miserabler Qualit\u00e4t und nur durch seine Dummheit \u00fcberhaupt f\u00fcr Zuschauer interessant. &ldquo;Seine&rdquo; Musik und seine literarischen Werke sind unterste Schublade, seine Websiten und Merchandise-Designs sehen aus wie von einem sechsj\u00e4hrigen in der Vorschule gemalt. Wie kommt er \u00fcberhaupt auf die Idee, dass ausgerechnet f\u00fcr ihn, einen \u00fcbergewichtiger Sondersch\u00fcler ohne irgendwelche Talente oder gute Ideen, sich irgendjemand ernsthaft interessieren k\u00f6nnte?? Wieder keiner&#8230;<br>Nur aus diesem Missverst\u00e4ndnis oder mittlerweile wohl Lebensl\u00fcge, er k\u00f6nne wenn die H\u00e4ider verschwinden endlich ein &ldquo;normaler&rdquo; Youtubestar wie Gronkh und iBlali sein, ist die ganze Situation entstanden. Rainers eigene Bl\u00f6dheit, nicht die Hater, sind f\u00fcr seine Unf\u00e4higkeit im Lebne zurecht zukommen verantwortlich.<br>Letzten Endes hat er jede seiner Fensterscheiben kaputt gemacht, w\u00e4hrend drau\u00dfen vor seiner T\u00fcr kichernd die Kuchenkinder ihm dabei zusehen und ihn fr\u00fcher ironisch, heute aggressiv auf diesen Umstand hinweisen. Er will es halt immer noch nicht kapieren und wird es wohl auch nie. <br><br>Auf 40 Jahre ungefickt, arbeitslos und unbelehrbar!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:25:55+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Exemplarisch f\u00fcr die \u201ePr\u00e4zision\u201c Deiner Beobachtungen und den daraus gewonnenen Verallgemeinerungen steht folgender Satz:<br><blockquote>Es kommt zu einem Ph\u00e4nomen, das Rainer \u2013 als der Kl\u00fcchere, der St\u00e4rkere; derjeniche, wo den Asozialen haushoch \u00fcberlegen ist \u2013 normalerweise tunlichst vermeidet: Er schreit zum rainen Selbstzweck rum.<br><\/blockquote>Sicher, sicher. Herumschreien als reiner Selbstzweck wird von Rainerle <i>normalerweise vermieden und ist nicht so etwas wie sein signature move. <br><br><\/blockquote>Den Begriff Selbstzweck definiere ich hier als von Rainer gew\u00e4hltes Mittel, um sich sein Weltbild in der Innen- wie auch Au\u00dfenwirkung zurechtzubiegen, ohne dabei in direkter Interaktion mit \u00e4u\u00dferen Einfl\u00fcssen zu stehen.<br><br>Im Gespr\u00e4ch mit Besuchern vor der Schanze \u2013 beziehungsweise als Abwehrma\u00dfnahme per schreiendem Haus \u2013 br\u00fcllt der Fettsack selbstverst\u00e4ndlich regelm\u00e4\u00dfig das Dorf zusammen, das bestreitet niemand. Dass Rainer allerdings eine verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig lange Zeit ohne \u00e4u\u00dfere Reize vor der Kamera sitzt und anscheinend urpl\u00f6tzlich das in der gestrigen Qualit\u00e4t dargebotene, lauthalse Schreien anf\u00e4ngt, einzig und allein, um sein Narrativ zu festigen, hat es meines Wissens noch nicht gegeben. Falls ich irre, bitte belegen.<br><br>Das war kein Kalk\u00fcl, das waren reine Emotionen (lel). Und die wurden auch nicht GTA V-m\u00e4\u00dfig wie eine Speddsialfeddichkeit aktiviert, um ein h\u00f6heres Ziel zu erreichen, sondern die haben den Dicken schlichtweg \u00fcbermannt. Weil er ein Riesenbaby ist, das ein elendes Schei\u00dfleben fristen muss \u2013 und das auch noch an seinem Geburtstag.<br><br>Ihr glaubt doch nicht allen Ernstes, unser Kissenwurf-Rainer kanalisiert durch bewussten Abruf seine Gem\u00fctszust\u00e4nde, um sich als Opfer glaubhafter darzustellen? Ich billige gern zu, dass er verstanden hat, dass es als glaubhaftes Opfer gelegentlich mehr Geld gibt, aber darum gings hier ja nie. Es geht mir einzig darum, dem Dicken die F\u00e4higkeit abzusprechen, diesen Umstand gro\u00dfartig gewinnbringend einzusetzen und seine Darstellung mit 1 A Psychogelaber und authentisch simulierter, aufgebrachter Br\u00fcllerei zu verfeinern."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:35:33+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Pelts giebts auch f\u00fcrs Handy"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:43:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Dass Rainer allerdings eine verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig lange Zeit ohne \u00e4u\u00dfere Reize vor der Kamera sitzt und anscheinend urpl\u00f6tzlich das in der gestrigen Qualit\u00e4t dargebotene, lauthalse Schreien anf\u00e4ngt, einzig und allein, um sein Narrativ zu festigen, hat es meines Wissens noch nicht gegeben. Falls ich irre, bitte belegen.<br><\/blockquote>Aber das mit \u201eohne \u00e4u\u00dfere Reize\u201c stimmt doch f\u00fcr die gestrige Situation gar nicht: Rainer br\u00fcllt so laut, weil er wei\u00df, dass man ihn drau\u00dfen h\u00f6rt. Das war (neben seinem Streampublikum) auch eine Show f\u00fcr die Leute vor seinem Haus. Er dreht sich ja noch extra zum Fenster beim Br\u00fcllen. <br><br><br><blockquote>Ihr glaubt doch nicht allen Ernstes, unser Kissenwurf-Rainer kanalisiert durch bewussten Abruf seine Gem\u00fctszust\u00e4nde, um sich als Opfer glaubhafter darzustellen? [\u2026] Es geht mir einzig darum, dem Dicken die F\u00e4higkeit abzusprechen, diesen Umstand gro\u00dfartig gewinnbringend einzusetzen und seine Darstellung mit 1 A Psychogelaber und authentisch simulierter, aufgebrachter Br\u00fcllerei zu verfeinern.<br><br><\/blockquote>Das sollte jeder allen Ernstes glauben, der Rainer \u00fcber Jahre aufmerksam beobachtet hat. Wenn <i>Du es nicht glauben magst: Schau Dir den letzten Stream mit Lachflat an. Dort ist es quasi lehrbuchm\u00e4\u00dfig beobachtbar, wie Rainer Lachflats Provokationen immer mehr st\u00f6ren, er sie zun\u00e4chst noch weglachen will \u2013 und dann irgendwann versucht, in den Betroffenheits- und Weinimodus zu switchen, um die Kontrolle \u00fcber die Situation zur\u00fcckzugewinnen.<br><br>Nur l\u00e4sst ihm Lachflat dies in seiner orientalischen Bauernschl\u00e4ue nicht durchgehen und thematisiert genau, was Rainer da macht, indem er seine Schauspielskills \u201elobt\u201c \u2013 und Rainer schafft es nicht, ernst und traurig zu bleiben. Er ist durchschaut \u2013 und wei\u00df das auch. Deswegen flieht er dann aus dem Stream mit Lachflat und geht kurz darauf allein online, um dann die Tr\u00e4nenshow ungest\u00f6rt abzuziehen. <br><br>Du untersch\u00e4tzt Rainer, wenn Du denkst, dass er zu solch einem gesteuerten manipulativen Verhalten nicht in der Lage w\u00e4re. Alternativ kannst Du Dir auch einige der Gespr\u00e4che mit seinen Beerchen anh\u00f6ren. Dort kann man auch bestens \u201estudieren\u201c, wie Rainer eine manipulative Strategie nach der anderen verwendet und m\u00fchelos zwischen ihnen wechseln kann. Er ist halt nur sehr ungeschickt bei all diesen Versuchen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:44:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eUN2Thf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:53:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusste ihr, dass Rainer an seinem 30. Geburtstag geweint hat, weil er noch Jungfrau ist?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T16:58:39+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Wusste ihr, dass Rainer an seinem 30. Geburtstag geweint hat, weil er noch Jungfrau ist?<br><br><br><\/blockquote>Wasseremmi<b>tiert<\/b> ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:01:49+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Newfags raus aus diesem Faden<br><\/blockquote><\/blockquote>Wie gern du den Bannhammer schwingen w\u00fcrdest, aber merkst das dus nicht kannst weil du hier genauso bedeutungslos bist wie jeder andere und dich im echten Leben gescheitert in deinem 8.5\u20ac\/h B\u00fcrojob vom Chef anbr\u00fcllen l\u00e4sst, dich t\u00e4glich vollfrisst und von deiner Frau nimmer rangelassen wirst weil du zu Fett bist.<br>Auf die n\u00e4chsten tausend Seiten, du fette Sauuuu<br><\/blockquote>Diese Argumentation stammt bis auf die erste Satzh\u00e4lfte 1:1 vom Drachen&#8230;<br>RudisResteRampe = Rainer?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:03:54+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Heute f\u00fchrt er wohl notwendige Sanierungsarbeiten durch.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:08:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "H\u00e4tte Rainer gestern nich 200$ &ldquo;verdient&rdquo;, h\u00e4tte er sich nach dem Meltdown die Kugel gegeben"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:10:03+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Dreger wird niemals Selbstmord begehen, hier habt ihr es zuerst geh\u00f6rt lel"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:10:55+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "30 J\u00e4hriger dicker Mann live <a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:14:01+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Aber das mit \u201eohne \u00e4u\u00dfere Reize\u201c stimmt doch f\u00fcr die gestrige Situation gar nicht: Rainer br\u00fcllt so laut, weil er wei\u00df, dass man ihn drau\u00dfen h\u00f6rt. Das war (neben seinem Streampublikum) auch eine Show f\u00fcr die Leute vor seinem Haus. Er dreht sich ja noch extra zum Fenster beim Br\u00fcllen. <br><br><\/blockquote>Na ja, in der Zusammenfassung hatte ich den Eindruck, der Kontakt zum Besuch w\u00e4r l\u00e4ngst abgerissen. Da ist dann die Frage, ab wann man Rainers Handeln als nicht von \u00e4u\u00dferen Reizen angebtrieben klassifiziert, schlie\u00dflich ist in Dickerchens Fall jedem ver\u00f6ffentlichten Monolog n\u00e4her oder ferner eine Haiderkonfrontation vorausgegangen.<br>Die gef\u00fchlte ( <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ) zeitliche Distanz zwischen direktem Reaktionsgeschrei und verbalem Nachtreten bzw. Selbszweckgebr\u00fcll \u2013 je nachdem, wie man es nun sehen m\u00f6chte \u2013 ist, wie gesagt, f\u00fcr mich schon ein Alleinstellungsmerkmal der gestrigen Situation.<br><br><blockquote>Du untersch\u00e4tzt Rainer, wenn Du denkst, dass er zu solch einem gesteuerten manipulativen Verhalten nicht in der Lage w\u00e4re. Alternativ kannst Du Dir auch einige der Gespr\u00e4che mit seinen Beerchen anh\u00f6ren. Dort kann man auch bestens \u201estudieren\u201c, wie Rainer eine manipulative Strategie nach der anderen verwendet und m\u00fchelos zwischen ihnen wechseln kann. Er ist halt nur sehr ungeschickt bei all diesen Versuchen.<br><\/blockquote>Er versucht regelm\u00e4\u00dfig t\u00f6lpelhaft auf verschiedenen Gebieten zu manipulieren, da stimme ich zu. Was ich aber nach wie vor nicht sehe, ist der gestrige gezielte Einsatz echter Emotionen. Das st\u00fcnde ja auch deiner These der steten Ungeschicktheit bem Manipulationsversuch entgegen \u2013 echte und spontan empfundene Emotionen zu &ldquo;missbrauchen&rdquo;, w\u00fcrden schon mal grunds\u00e4tzlich von einem gewissen Geschick zeugen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:16:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "fetti live <a href=\"http:\/\/drch.cf\">http:\/\/drch.cf<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:17:57+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Er sah aber f\u00fcr mich gestern auch nicht so aus, als ob er da sein Weini nur f\u00fcr Barren pr\u00e4sentiert, sondern eher wie jemand, der tats\u00e4chlich auch ein st\u00fcckweit die Kontrolle verloren hat und gerade das, macht seinen Gef\u00fchlsausbruch f\u00fcr ihn erst schlimm. <br><br>Auch kein Zufall, dass er 5 Minuten sp\u00e4ter sinngem\u00e4\u00df gesagt hat, dass er ja ein Mensch sei, der sich immer unter Kontrolle hat. Wir wissen ja, wie sich das verh\u00e4lt, wenn Rainer sowas sagt."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:18:24+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "affirmative"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:19:21+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Die gef\u00fchlte ( <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ) zeitliche Distanz zwischen direktem Reaktionsgeschrei und verbalem Nachtreten bzw. Selbszweckgebr\u00fcll \u2013 je nachdem, wie man es nun sehen m\u00f6chte \u2013 ist, wie gesagt, f\u00fcr mich schon ein Alleinstellungsmerkmal der gestrigen Situation.<br><br><br><\/blockquote>Die Haider standen noch unten und haben gerufen, h\u00f6rt man im Stream blo\u00df nicht, weil Indianermusik und 200kg Schalld\u00e4mmung die Aufnahmequalit\u00e4t des Mikrofons beeintr\u00e4chtigen.<br><br>Ernstgemeinte Frage: <br>Wird Schall durch Gravitation beeinflusst?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:20:46+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Newfags raus aus diesem Faden<br><\/blockquote><\/blockquote>Wie gern du den Bannhammer schwingen w\u00fcrdest, aber merkst das dus nicht kannst weil du hier genauso bedeutungslos bist wie jeder andere und dich im echten Leben gescheitert in deinem 8.5\u20ac\/h B\u00fcrojob vom Chef anbr\u00fcllen l\u00e4sst, dich t\u00e4glich vollfrisst und von deiner Frau nimmer rangelassen wirst weil du zu Fett bist.<br>Auf die n\u00e4chsten tausend Seiten, du fette Sauuuu<br><\/blockquote>Ist das so?<br><\/blockquote>Peinlicher Internetelitismus ist halt peinlich<br><\/blockquote>achso ja"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:23:20+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich will das er mehr geld kriegt um sich jedes Spiel f\u00fcr jede Konsole zu holen.<br><br>Diese fette Sau.<br><br>D\u00fcmmer sind nur die Cuckizisten und die Dorfbewohner."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:23:47+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>fetti live <a href=\"http:\/\/drch.cf\">http:\/\/drch.cf<\/a> [drch.cf]<br><\/blockquote>Befehl WC00 frisch ausf\u00fchren, Haidertaskforce Kinski marsch."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:24:16+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Wenn er die Switsch hat kann er wieder letsplays machen und kriegt mehr Geld. Ist das irgendwie nachvollziehbar f\u00fcr Sie?<br><br>Leiffels: Nein."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:26:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob die Polizei gerade drch.cf guckt?<br><br>Ich denke ja. V\u00f6llig unironisch.<br><\/blockquote>glaube eher YN<br><br>und erkl\u00e4rung:<br>YN und .CF auf den Dienstrechnern gesperrt, deshalb per Privathandy. Und da Bullen oft nicht gerade die gewieftesten Typen sind, direkt mit der YN App.<br><br>muss schon echt grinsen wenn ich mir \u00fcberlege, wie bei der planung der Schichten rainers geburtstag ein Grund war, mehr Bullen an dem Tag einzuplanen als an einem anderen freitag im August<br><\/blockquote>Wie geil war das damals, als man ne Hundertschaft vom Fussballspiel abziehen musste, damit sie den Oger und die Materie im Raum ASB besch\u00fctzen"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:28:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich muss gestehen das ich diese ganzen Donkey Kong Jump&amp;Runs nie gespielt habe und ich vom Gameplay keine Ahnung habe. Faszinieren tut es mich auch nicht. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:29:02+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Funky macht hier voll einen auf Surfer<br><br><br>Wie er zu den BEwegungen der Figuren abgeht.<br><br>Und Pause + gemutet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:34:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "So eine klirrende Scheibe, das w\u00e4re mal was."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:36:33+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Ja, hallo, bin ich noch rechtzeitig f\u00fcr den WoT-Krieg im Drachenfaden? Wer analysiert denn nun den schnaufenden Brotlaib am tiefgr\u00fcndigsten?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:37:10+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Bis 9.9 sind noch Ferien in Bayern. Sicherlich werden da einige Pilger vorbeischauen. F\u00fcr Besucher und ein paar Schreivideos in hochkant sollte gesorgt sein."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:41:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wil das game nicht auf 100% spielen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:53:39+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Hadder wieder Besuch oder wat`?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:53:54+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Na hat der dike ber wieda wad dummes ghmachd ghabt?<br><br>Tazs\u00e4chlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:54:20+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "ICh wei\u00df endlich wer derjeniche ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:54:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/M2sK6b9\/Derjeniche.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:55:26+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Die meisten alten Hasen hier sind ja schon extrem an der Grenze zur geistigen Behinderung, aber die Newfags hier sind voll retardiert. <br><br>Kann man f\u00fcr die nicht einen eigenen Drachenfaden aufmachen, mit B\u00e4llebad und Betreueung? Ansonsten einfach einen pro Woche neilassen und nicht gleich die ganze behinderte Zigeunerbande auf einmal, da wird man ja mett wie Rainer wenn der Ofenk\u00e4se alle ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:58:01+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Was ich aber nach wie vor nicht sehe, ist der gestrige gezielte Einsatz echter Emotionen. Das st\u00fcnde ja auch deiner These der steten Ungeschicktheit bem Manipulationsversuch entgegen \u2013 echte und spontan empfundene Emotionen zu \u201cmissbrauchen\u201d, w\u00fcrden schon mal grunds\u00e4tzlich von einem gewissen Geschick zeugen.<br><\/blockquote>Was ich bei Rainer als \u201eechte Emotionen\u201c ansehe, ist nichts Spontanes, sondern eine durchg\u00e4ngige Form von Selbstmitleid und Wut \u201eauf die Welt\u201c, in die er sich nahezu beliebig hineinsteigern kann. Diesen Prozess des Hineinsteigerns kann man auch bei Lachflat im Stream oder regelm\u00e4\u00dfig vor der Schanze beobachten. <br><br>Aber Deine Beschreibung von Rainers Emotionen ist schon von Anfang v\u00f6llig schief: Wenn Rainers Emotionen irgendetwas auszeichnet, dann der Umstand, dass er sie immer nur in sozialer Interaktion regulieren und zum Ausdruck bringen kann. Das ist die Hauptursache f\u00fcr all die Ph\u00e4nomene, die z.B. als sein \u201aNarzissmus\u2018 bezeichnet werden.<br>Wenn Rainer mit anderen Menschen zu tun hat, spielt er fast immer irgendeine Rolle, die er sich irgendwo mal abgeschaut hat. Rainers Problem d\u00fcrfte gerade darin bestehen, dass er nie gelernt hat, in angemessener Weise mit emotionalen Bed\u00fcrfnissen umzugehen \u2013 und dies permanent durch eine bestimmte Form der sozialen Interaktion kompensieren muss: Er muss st\u00e4ndig beeindrucken, Bewunderung bekommen, sich rechtfertigen, sich als Opfer darstellen, sich \u201ebesser\u201c als andere Menschen darstellen und ansehen usw.<br><br>\u201aSpontan und echt empfundene Emotionen\u2018 muss und will Rainer gerade vermeiden bzw. vor einem (echten oder imagin\u00e4ren) Publikum anders kanalisieren. An die Stelle einer echten kognitiven und emotionalen Auseinandersetzung mit sich selbst tritt immer die Externalisierung auf Haider &amp; Co. Rainers \u201eechten Emotionen\u201c sind immer schon darauf angelegt, in Selbst\u00fcberh\u00f6hung, Selbstmitleid, Fremdanklage und Wut transformiert zu werden. Und daf\u00fcr braucht es immer ein Publikum, dass er anklagen und beleidigen \u2013 oder vor dem er sich erh\u00f6hen \u2013 kann. <br><br>Fr\u00fcher werden es seine Mitsch\u00fcler, die Lehrer, seine Familie gewesen sein \u2013 heute sind es die Haider, die Nachbarn, die Polizei oder die BLM. Rainer stabilisiert sich emotional immer in der Rolle des einsamen, aufrichtigen K\u00e4mpfers, der als das einzige echte Individuum gegen diffuse Kollektive k\u00e4mpft und steht."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T17:58:05+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Na und retardierd ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:00:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Die AfD stabilisiert sich emotional immer in der Rolle des einsamen, aufrichtigen K\u00e4mpfers, der als das einzige echte Individuum gegen diffuse Kollektive k\u00e4mpft und steht. <br><\/blockquote>Ey! L\u00f6sch das!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:32:17+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die AfD stabilisiert sich emotional immer in der Rolle des einsamen, aufrichtigen K\u00e4mpfers, der als das einzige echte Individuum gegen diffuse Kollektive k\u00e4mpft und steht. <br><\/blockquote>Ey! L\u00f6sch das!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:35:23+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Ich bin mir ziemlich sicher: Sollten aus irgendeinem Grund die Besuche mal aufh\u00f6ren, w\u00fcrde Rainer das zun\u00e4chst f\u00fcr einige Wochen als Befreiung empfinden. Aber sp\u00e4testens nach zwei, drei Monaten w\u00fcrde er wieder damit beginnen, den Haidern unter die Nase zu reiben, dass sie Feiglinge seien und sich nicht trauen w\u00fcrden, ihm im Reallife gegen\u00fcberzutreten, weil er sie dann weghauen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Was meint ihr, wie lange die Besuche (und Sticheleien jeglicher Form) ausbleiben m\u00fcssten, damit der \u00abLeidensdruck\u00bb, sprich das Bed\u00fcrfnis nach Externalisierung innerer Konflikte beim Schmandriesen, stark genug w\u00e4re, sodass er diesen Druck in einer uns neuen Form abzubauen suchen w\u00fcrde? Und wie wahrscheinlich w\u00e4re, dass er dann mal was Konstruktives statt Selbstzerst\u00f6rerisches tut?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:41:13+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Aber Deine Beschreibung von Rainers Emotionen ist schon von Anfang v\u00f6llig schief: Wenn Rainers Emotionen irgendetwas auszeichnet, dann der Umstand, dass er sie immer nur in sozialer Interaktion regulieren und zum Ausdruck bringen kann. <br><\/blockquote>Ich versteh zwar nicht, wo und inwiefern ich Rainers Emotionen schief definiert habe und was das ganze noch mit meiner Ursprungsthese \u2013 Rainer hat gestern wie nicht gescheit gebr\u00fcllt, weil er ganz doll sauer war, und nicht, um Barren zu schnorren \u2013 zu tun hat, aber ich lege mein vollstes Vertrauen in dich, dass das schon seine Bewandtnis haben wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Meddl on 4 ever <br><img src=\"http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/f\/f9\/Mohr2004.jpg\/220px-Mohr2004.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:42:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleine Emotion<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:44:53+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kleiner sturer Esel"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:45:03+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Hass ist keine Emotion, dat sind Basics Loide."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:46:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie aufgequollen dieser Dummsch\u00e4del ist"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T18:47:46+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>kleine Emotion<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wenn dir ein Furz schmerzhaft quer im Darm steckt."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:10:23+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>kleine Emotion<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wenn dir ein Furz schmerzhaft quer im Darm steckt.<br><\/blockquote>Eher vom Luan der noch steckt blockiert wird.<br><br>K\u00f6nnte mir vorstellen er verliert mal ein Spielzeug in den Bergen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:25:49+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>kleine Emotion<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wenn dir ein Furz schmerzhaft quer im Darm steckt.<br><\/blockquote>Eher vom Luan der noch steckt blockiert wird.<br><br>K\u00f6nnte mir vorstellen er verliert mal ein Spielzeug in den Bergen. <br><\/blockquote>Reiner, seit 5 Jahren Darmverschluss<br>Kein wunder das es immer fetter wird. Aber dann ist er wahrhaftig ein laufender Haufen Schei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:30:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Diesen rudi kaschber da endlich mal sperrn, schnapper, haes was los, feierabend oder wst ihr dpaggn auf jzzz!!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:33:03+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Diesen rudi kaschber da endlich mal sperrn, schnapper, haes was los, feierabend oder wst ihr dpaggn auf jzzz!!!<br><\/blockquote>Dieses"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:37:26+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wann kommt Goochi endlich wieder?<br><br>Ich will Radel- und Madenvideos!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:43:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Die h\u00e4hnchen han noch legger kschmeckt khabt un die maden sin voller proteine ogee"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:47:58+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "V\u00f6llig durch der Typ&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=683\">https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=683<\/a> [youtu.be]<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/13141403j0f.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:56:23+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ich flexe mit Pelts"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T19:57:02+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Hoooeaaaooohoooo hhaaaaiiijjaaaa ooohhaaaiiii joohaha"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:04:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Die h\u00e4hnchen han noch legger kschmeckt khabt un die maden sin voller proteine ogee <br><\/blockquote>Dann fahr halt Rad. War n\u00e4mlich wirklich lustig."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:10:04+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ernstgemeinte Frage: <br>Wird Schall durch Gravitation beeinflusst?<br><\/blockquote>Ja hat sie.<br>Sehr sehr grob zusammengefasst: Die Auswirkungen von Gravitation auf Licht sind ja bekannt. Schall verh\u00e4lt sich nicht viel anders."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:15:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Mit der n\u00e4chsten Leiffelsdoku wird das alles in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:18:33+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Hoooeaaaooohoooo hhaaaaiiijjaaaa ooohhaaaiiii joohaha<br><\/blockquote>Ruhe, Rainer!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:20:01+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ernstgemeinte Frage: <br>Wird Schall durch Gravitation beeinflusst?<br><\/blockquote>Ja hat sie.<br>Sehr sehr grob zusammengefasst: Die Auswirkungen von Gravitation auf Licht sind ja bekannt. Schall verh\u00e4lt sich nicht viel anders.<br><\/blockquote>Jep jedoch bin ich mit dem Lichtvergleich nicht ganz einverstanden.Bei einer h\u00f6heren Gravitationskraft erh\u00f6ht sich die Luftdichte und die \u00fcbetragungsgeschwindigkeit erh\u00f6ht sich. Aber licht hat bei gravitationswirkung ja umleitungs- und linseneffekte."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:20:51+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>V\u00f6llig durch der Typ&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=683\">https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=683<\/a> [youtu.be]<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/13141403j0f.png\"><br><\/blockquote>Das Indianergejaule im Hintergrund dazu einfach so grotesk. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hoooaujjaaaaa HOAOAHOJAJAJIAI AEHHH!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:31:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die gef\u00fchlte ( <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ) zeitliche Distanz zwischen direktem Reaktionsgeschrei und verbalem Nachtreten bzw. Selbszweckgebr\u00fcll \u2013 je nachdem, wie man es nun sehen m\u00f6chte \u2013 ist, wie gesagt, f\u00fcr mich schon ein Alleinstellungsmerkmal der gestrigen Situation.<br><br><br><\/blockquote>Die Haider standen noch unten und haben gerufen, h\u00f6rt man im Stream blo\u00df nicht, weil Indianermusik und 200kg Schalld\u00e4mmung die Aufnahmequalit\u00e4t des Mikrofons beeintr\u00e4chtigen.<br><br>Ernstgemeinte Frage: <br>Wird Schall durch Gravitation beeinflusst?<br><\/blockquote>Ansich ist Schall nur das Aneinanderprallen von Teilchen. Deswegen h\u00f6rste im weiten Weltraum auch nix. Ich denke aber, dass die Schallgeschwindigkeiten auf einem viel gr\u00f6\u00dferen Planeten deutlich geringer sind, einfach weil die Teilchen der Athmosp\u00e4re besser gepackt werden. Auf einem 10x so schweren Exoplaneten k\u00f6nnte sich Rainer kaum noch kriechend fortbewegen, dort m\u00fcsste er wohl auf einem Hubwagen liegen und paddeln um voran zu kommen und sein Gebr\u00fcll h\u00e4tte auch weniger Reichweite und Lautst\u00e4rke."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:31:38+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote>USK ?<br><\/blockquote>Unterst\u00fctzungskommando<br><br>Die bringen Getr\u00e4nke, Essen und gute Laune mit. <br><\/blockquote>Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:33:09+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "&ldquo;Wenn ich die Haider net im leb'ne besiege, dann hernach&rdquo;&#8230;<br><br>Na. Wenn das ein Mitarbeiter Polizei mit Ausbildung Krisenbew\u00e4ltigung geh\u00f6rt h\u00e4tte, h\u00e4tte er mal a fein weng 2 Kollegen vorbei geschickt, die Rainer dann fein weng so eskaliert h\u00e4tten dass er entwedr heulend zusammen klappt, und mitgenommen werden muss, oder auf sie losgeht, ditto, und dann ab in die Forensik.<br><br>Wenn man denkt es geht nicht mehr [besser], kommt von irgendwo ein Winklerscher Nervenzusammenbruch daher."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:35:03+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ach und ausserdem, wirklich. Am Anfang vom Stream hat er ne normale Fresse, dan geht er raus, kommt wieder und sein mund ist gaaaanz klein, so als w\u00e4re seine Backe aufgequollen. Sieht wirklich so aus als h\u00e4tte der Backenfutter bekommen, am Besten vom Nachbarn."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:35:58+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die gef\u00fchlte ( <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ) zeitliche Distanz zwischen direktem Reaktionsgeschrei und verbalem Nachtreten bzw. Selbszweckgebr\u00fcll \u2013 je nachdem, wie man es nun sehen m\u00f6chte \u2013 ist, wie gesagt, f\u00fcr mich schon ein Alleinstellungsmerkmal der gestrigen Situation.<br><br><br><br><\/blockquote>Die Haider standen noch unten und haben gerufen, h\u00f6rt man im Stream blo\u00df nicht, weil Indianermusik und 200kg Schalld\u00e4mmung die Aufnahmequalit\u00e4t des Mikrofons beeintr\u00e4chtigen.<br><br>Ernstgemeinte Frage: <br>Wird Schall durch Gravitation beeinflusst?<br><\/blockquote>Ansich ist Schall nur das Aneinanderprallen von Teilchen. Deswegen h\u00f6rste im weiten Weltraum auch nix. Ich denke aber, dass die Schallgeschwindigkeiten auf einem viel gr\u00f6\u00dferen Planeten deutlich geringer sind, einfach weil die Teilchen der Athmosp\u00e4re besser gepackt werden. Auf einem 10x so schweren Exoplaneten k\u00f6nnte sich Rainer kaum noch kriechend fortbewegen, dort m\u00fcsste er wohl auf einem Hubwagen liegen und paddeln um voran zu kommen und sein Gebr\u00fcll h\u00e4tte auch weniger Reichweite und Lautst\u00e4rke.<br><\/blockquote>Was wir an feststoffen sehen (&ldquo;schallgeschwindigkeiten&rdquo; weit \u00fcber dem von Luft) f\u00fchrt zum logischen Schluss: auf einem Planeten mit einer deutlich h\u00f6heren Gravitation ist die Geschwindigkeit der Schall\u00fcbetragung h\u00f6her"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:44:07+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:45:12+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "IHR WERDET MICH NIEMALS BESIEGNE!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:49:32+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Hat jemand den Link zum Video, in dem Rainer Lachflat von seiner dicken Bekannten erz\u00e4hlt, die voll auf ihn abgefahren ist? Erinnere mich dunkel daran, dass er erz\u00e4hlt hat, er ist mal in ihre Wohnung gekommen und sie hat dort nackt mit ge\u00f6ffneten Beinen auf ihn gewartet."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:56:20+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Hallo,<br>Ich kenne die Story, habe das Video aber nicht.<br>Hoffe ich konnte helfen.<br><br>Gru\u00df"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:58:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5D2oCgt8Cms\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5D2oCgt8Cms<\/a> [youtube.com]<br><br>Vll hier irgendwo"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:58:36+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Danke f\u00fcr die M\u00fche. <br><br>Gru\u00df zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T20:58:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Okay hatte da nen Denkfehler. Vor nem halben Jahr hatt ich das noch dran ich m\u00fcssts eigentlich wissen lel.<br><br><br>Kleine Schalldiskussion."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:00:15+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5D2oCgt8Cms\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5D2oCgt8Cms<\/a> [youtube.com]<br><br>Vll hier irgendwo<br><\/blockquote>Ich glaube das Video ist zu neu. Das d\u00fcrfte eher 2018 herum passiert sein. Trotzdem danke."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:13:45+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>kleine Emotion<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Meine Reaktion als auf Lachschon die Registrierung wieder erlaubt wurde"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:18:41+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Bin gerade in N\u00fcrnberg und wollte morgen nen kleinen Abstecher zum schaurigen Berg machen:<br><br>Hat jmd nen Tipp, wo ich unauff\u00e4llig parken kann? <br>Kein Bock auf Stress mit Bullen oder Landeiern.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:22:22+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "welche handhabe haben die bullen da \u00fcberhaupt? man sollte doch durch das dorf laufen d\u00fcrfen wie man lustig ist&#8230;<br><br>mit geilen newfag-gr\u00fc\u00dfen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:23:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Park in Neuschauerberg und lauf den Rest"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:34:08+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>V\u00f6llig durch der Typ&#8230;<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=683\">https:\/\/youtu.be\/AXx8m556qBQ?t=683<\/a> [youtu.be]<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/13141403j0f.png\"><br><\/blockquote>Da hat er doch mal wieder ein neues Highlight gesetzt, f\u00fcr das es sich lohnt, das Game zu verfolgen. Lob an alle, die dabei waren. Herr Winkler schwitzt und w\u00fctet an seinem 30. Bester Geburtstag. Da k\u00f6nnen nicht mal die Kinskis dieser Welt mithalten."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:37:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Bin gerade in N\u00fcrnberg und wollte morgen nen kleinen Abstecher zum schaurigen Berg machen:<br><br>Hat jmd nen Tipp, wo ich unauff\u00e4llig parken kann? <br>Kein Bock auf Stress mit Bullen oder Landeiern.<br><br><br><\/blockquote>Bretter einfach volles Rohr in die Schanze. Ich hoffe du f\u00e4hrst mindestens nen dicken SUV."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:40:25+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin gerade in N\u00fcrnberg und wollte morgen nen kleinen Abstecher zum schaurigen Berg machen:<br><br>Hat jmd nen Tipp, wo ich unauff\u00e4llig parken kann? <br>Kein Bock auf Stress mit Bullen oder Landeiern.<br><br><br><\/blockquote>Bretter einfach volles Rohr in die Schanze. Ich hoffe du f\u00e4hrst mindestens nen dicken SUV.<br><\/blockquote>Vorher Kunstd\u00fcnger und Diesel in den SUV packen. Hier wird nix geplant."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:43:22+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<b>Before getting schnabeled:<\/b><br><blockquote>Jeder, der dem Wingel hier auch nur ansatzweise Schauspiel oder Kalk\u00fcl andichtet, darf sich echt ins Glas sch\u00fcren.<br><\/blockquote><b>After getting schnabeled:<\/b><br><blockquote>Ich versteh zwar nicht, \u2026 aber ich lege mein vollstes Vertrauen in dich, dass das schon seine Bewandtnis haben wird.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gifer.com\/Qa9x.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:46:25+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Den <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> musst fei scho mitzitieren, sonst ist das nichts weiter als ein w\u00fcster Zusammenschnitt, du Exkrement in Pelikanhaut!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:47:15+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Okay hatte da nen Denkfehler. Vor nem halben Jahr hatt ich das noch dran ich m\u00fcssts eigentlich wissen lel.<br><br><br>Kleine Schalldiskussion.<br><\/blockquote>Jo passiert mir bei z.B. relativer und absoluter Luftfeuchte st\u00e4ndig das ich da alles \u00fcbereinander hau"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:47:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ach Schnabel&#8230; man gibt dem Downie einfach recht und t\u00e4tschelt dann sein weiches K\u00f6pfchen. Das hat der Kuemmelklabauter mit dir gemacht."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:48:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Den <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> musst fei scho mitzitieren, sonst ist das nichts weiter als ein w\u00fcster Zusammenschnitt, du Exkrement in Pelikanhaut!<br><\/blockquote>Ich habe mich an die etablierten Standards von \u00d6RR &amp; Qualit\u00e4tspresse gehalten."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T21:52:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1xnbuiEyNAT0YI7tVo\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:06:46+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Ach Schnabel&#8230; man gibt dem Downie einfach recht und t\u00e4tschelt dann sein weiches K\u00f6pfchen. Das hat der Kuemmelklabauter mit dir gemacht.<br><\/blockquote>&#8230; W\u00e4hrend der Cali seine Kundschaft gegeneinander ausspielt, damit er auch k\u00fcnftig sch\u00f6n weiter Ghostwriting-Auftr\u00e4ge einheimsen kann. Gewieft!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:09:37+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Ach Schnabel&#8230; man gibt dem Downie einfach recht und t\u00e4tschelt dann sein weiches K\u00f6pfchen. Das hat der Kuemmelklabauter mit dir gemacht.<br><\/blockquote>Hauptsache voll ironischer Post \u00fcber \u201egetting schnabeled\u201c. XDD<br>Guck\u2018 mal, Mama!"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:12:25+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Hat erjetzt nun eine aufs Maul bekommen, oder nicht? Selbst f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse war der Kiefer richtig grotesk verschoben."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:15:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "*Nase zuhalt*<br><br>vielleicht"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:21:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Hat erjetzt nun eine aufs Maul bekommen, oder nicht? Selbst f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse war der Kiefer richtig grotesk verschoben. <br><\/blockquote>Lasst den dicken doch ma in ruh! <br>Der arme bua"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:24:48+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Hauptsache voll ironischer Post \u00fcber \u201egetting schnabeled\u201c. XDD<br>Guck\u2018 mal, Mama!<br><\/blockquote>Auf meinen treuesten Fan ist fast immer Verlass. Ganz unironisch."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:25:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ob wir noch bis 100k kommen bevor er stirbt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:37:37+02:00",
        "username": "BunterHund",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rk_sAHh9s08\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rk_sAHh9s08<\/a> [youtube.com]<br><br>Mal was zum runterkommen. Ich glaube das dieses Lied bestimmt bald wieder in den Charts ist. Ob Rainer sich im geheimen doch w\u00fcnscht die Zeit zur\u00fcckdrehen zu k\u00f6nnen ?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T22:50:45+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Indiana Musik zum Mana tankne."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:05:55+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mhh, w\u00fcnsche ihm eigentlich nicht, dass er an den Falschen geraten ist, anders ist es aber kaum zu erkl\u00e4ren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:09:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "War der falsche derjeniche der wo hergeht?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:13:36+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Ob Rainer bewusst ist, welche Tiere in einem seiner Lieblings-Mana-Lieder zu sehen sind:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Rk_sAHh9s08?t=105\">https:\/\/youtu.be\/Rk_sAHh9s08?t=105<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:16:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/prnt.sc\/onz2n6\">https:\/\/prnt.sc\/onz2n6<\/a> [prnt.sc]<br><br>Virgin Haider vs chad drachenlord"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:17:20+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dGoygwH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:18:44+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Meint ihr iBlali kam zur\u00fcck um ihm den n\u00e4chsten Zahn rauszuhauen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:19:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Warum hat ihn der gedimmte Ritter Schiefguck nicht besch\u00fctzt??"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:21:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Meint ihr iBlali kam zur\u00fcck um ihm den n\u00e4chsten Zahn rauszuhauen? <br><\/blockquote>Der guhde Figdor hat daf\u00fcr seine Loide."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:23:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Adlersson h\u00e4tte ihn damals einfach gut verdreschen sollen dann w\u00e4r a Ruh."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:28:29+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Adlersson h\u00e4tte ihn damals einfach gut verdreschen sollen dann w\u00e4r a Ruh.<br><\/blockquote>Wie denn, wenn Rainer die Eins-Einser-Einladung nicht annimmt \u2013 oder was meinst Du?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:29:19+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "H\u00e4tte man ihm damals nicht sein Daim-Eis geklaut, w\u00e4re es niemals soweit gekommen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:31:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer laberte was von wechne Gewichtsklasse. Dann h\u00e4tte Adlersson mal Massephase machen sollen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:31:44+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "isser 3quartal 2019 noch diqbar?"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:32:41+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "H\u00e4tte sich ihm Ariella am H\u00e4rtsfeldsee hingegeben, anstatt fremdzuknutschen, w\u00e4re alles anders gekommen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:42:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die zierliche Ari vom Lord zerquetschen lassen.. das w\u00e4r schade drum gewesen."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:48:53+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn du realisiert, dass du die Milch doch nicht h\u00e4ttest wegwerfen sollen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WQnE0IH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:50:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3ohs4pWOPcFtt1GxaM\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:52:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ein Jogger sollte ihn mal f\u00fcr seine abstruse Engstirnigkeit loben. Das hat er uns wirklich allen vorraus. JEDER von uns w\u00e4r zeitnah eingeknickt."
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:57:31+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "baddibilder"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:58:47+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Ob wir noch bis 100k kommen bevor er stirbt?<br><\/blockquote>Das 1000-j\u00e4hrige Reich hielt auch nur knapp mehr als eine Dekade. Es ist bald vorbei. Und dann kommt ein neuer Winkler, vlt zieht Rita wieder ein und br\u00fcllt die Besucher zam. <br>Wird mal Zeit f\u00fcr Wetteins\u00e4tze wanns soweit ist"
    },
    {
        "time": "2019-08-03T23:59:59+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Sagt mal h\u00e4tte nicht ein neuer Tophit vom DracheNlords kommen sollen? Da berichtetmal wieder keiner dr\u00fcber! Wie einseitig die Berichterstattung hier is! <br>Aber Hauptsache v\u00f6llig sinnbefreite Fragen wie &ldquo;Hat Gravitation Einfluss auf Schall&rdquo; dilettantischst zu er\u00f6rtern versuchen! Sonst nur Newfags und Klabauter die den Dicken mal wieder zu Ernst nehmen! <br>Realtalk: Es ist 2019! Es gibt nicht nur die zwei M\u00f6glichkeiten: er spielt alles f\u00fcr Barren oder das wat ein ehrlicher Ausdruck seiner innersten Gef\u00fchle! Das spielt sich alles auf einem Spektrum ab! Klar hat er diese Gef\u00fchle, aber er versucht sich so auch als tapferern, leidenden Helden darzustellen, um finanzielles und gesellschaftliches Kapital daraus zu schlagen!<br>Wer das leugnet kann ins Glas!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:01:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wann berichtet eigentlich Nuhsdaim vom Mettdown?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:03:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Is noch a Milch auf der Stra\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:04:48+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wer das leugnet kann ins Glas!<br><\/blockquote>Niemand leugnet hier irwas und Schallwellen sind weitaus interessanter als Ruiners Musiktrack und sein Animeausraster.<br>Thread und Rainers Sargdeckel kann zu"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:06:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich hoffe ihn besucht in der Nacht eine junge gestrandete Maid, die sich einzig und allein nach Milch sehnt.<br><br>Und er hat keine im Haus.<br><br>Das w\u00e4re die ultimative Bestrafung."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:08:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn wir schon \u00fcber Schallwellen diskutieren kann ich ja das hier mal ausbuddeln:<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dnD82wi.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:09:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe ihn besucht in der Nacht eine junge gestrandete Maid, die sich einzig und allein nach Milch sehnt.<br><br>Und er hat keine im Haus.<br><br>Das w\u00e4re die ultimative Bestrafung.<br><\/blockquote>Glaub auf dem Hof finden sich allerlei Zutaten f\u00fcr ein Festmahl die dort durch treue Fans balistisch gelandet sind. Aber ja, eben keine Milch.."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:10:32+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer das leugnet kann ins Glas!<br><\/blockquote>Niemand leugnet hier irwas und Schallwellen sind weitaus interessanter als Ruiners Musiktrack und sein Animeausraster.<br>Thread und Rainers Sargdeckel kann zu<br><\/blockquote>Sagt ein Newfag mit Drachenlord-Account! Was machst du hier dann \u00fcberhaupt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:12:42+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wer das leugnet kann ins Glas!<br><\/blockquote>Niemand leugnet hier irwas und Schallwellen sind weitaus interessanter als Ruiners Musiktrack und sein Animeausraster.<br>Thread und Rainers Sargdeckel kann zu<br><\/blockquote>Sagt ein Newfag mit Drachenlord-Account! Was machst du hier dann \u00fcberhaupt?<br><\/blockquote>Pelten"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:19:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bei Newfags wei\u00df man wenigstens noch nicht, dass sie Klappspaten sind."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:28:41+02:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Bin gerade in N\u00fcrnberg und wollte morgen nen kleinen Abstecher zum schaurigen Berg machen:<br><br>Hat jmd nen Tipp, wo ich unauff\u00e4llig parken kann? <br>Kein Bock auf Stress mit Bullen oder Landeiern.<br><br><br><\/blockquote>Na? Schiss vor der Polizei? Wien K\u00fcchenkind aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:31:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat Reini eigentlich jetzt schon das Gutachten vom Z\u00fcchologen dass er klar bei Verstand ist?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:34:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das schreibt der Tausendsassa sich selber aus. Irgendwo unter den Postern h\u00e4ngt sei Diblom."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:35:34+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Die gef\u00fchlte ( <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ) zeitliche Distanz zwischen direktem Reaktionsgeschrei und verbalem Nachtreten bzw. Selbszweckgebr\u00fcll \u2013 je nachdem, wie man es nun sehen m\u00f6chte \u2013 ist, wie gesagt, f\u00fcr mich schon ein Alleinstellungsmerkmal der gestrigen Situation.<br><br><br><br><\/blockquote>Die Haider standen noch unten und haben gerufen, h\u00f6rt man im Stream blo\u00df nicht, weil Indianermusik und 200kg Schalld\u00e4mmung die Aufnahmequalit\u00e4t des Mikrofons beeintr\u00e4chtigen.<br><br>Ernstgemeinte Frage: <br>Wird Schall durch Gravitation beeinflusst?<br><\/blockquote>Ansich ist Schall nur das Aneinanderprallen von Teilchen. Deswegen h\u00f6rste im weiten Weltraum auch nix. Ich denke aber, dass die Schallgeschwindigkeiten auf einem viel gr\u00f6\u00dferen Planeten deutlich geringer sind, einfach weil die Teilchen der Athmosp\u00e4re besser gepackt werden. Auf einem 10x so schweren Exoplaneten k\u00f6nnte sich Rainer kaum noch kriechend fortbewegen, dort m\u00fcsste er wohl auf einem Hubwagen liegen und paddeln um voran zu kommen und sein Gebr\u00fcll h\u00e4tte auch weniger Reichweite und Lautst\u00e4rke.<br><\/blockquote>Was wir an feststoffen sehen (&ldquo;schallgeschwindigkeiten&rdquo; weit \u00fcber dem von Luft) f\u00fchrt zum logischen Schluss: auf einem Planeten mit einer deutlich h\u00f6heren Gravitation ist die Geschwindigkeit der Schall\u00fcbetragung h\u00f6her <br><\/blockquote>Dies!<br><br>Umgekehrtverh\u00e4lt es sich mit der Lichtgeschwindigkeit, dichteres Medium, geringere Geschwindigkeit (vgl. Tscherenkov Strahlung\/Leuchten).<br>Der Unterschied ist bereits im der Art der Energie die \u00fcbertragen wird begr\u00fcndet (Strahlung\/Welle\/Teilchen beim Licht und kinetische Energie beim Schall)"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:55:30+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "k\u00f6nnt ihr endlich mal eure scheiss freSSE halten? M\u00f6gen euch 10 Muselm\u00e4nnchen auf die Schnauze geben f\u00fcr euer dummes gelaber. Hier gehts um den fetten und manchmal um den kwarker und schnappi SONST NICHTS"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T00:57:21+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Diese Grundschulphysik-Diskussion ist derma\u00dfen peinlich! Vor allem geh\u00f6rt sie aber einfach nicht hier her! Und Fullquotes k\u00f6nnt ihr euch auch sparen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:03:46+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "@unge schlaf gut"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:05:16+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "Ob das USK auch seine pornhab sachne sichtet im meeting?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:09:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Manchnal nennsd du des?<br><br><br>E: es geh\u00f6rt zur taktischen Vorbereitung fuer die schanzenstuermung von hinten (gnigihi) zu wissen, wo genau der Pool steht und die die Netze den Weg versperren. Also muessen sie die planschvideos gucken."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:15:11+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<b>Barrenkrieg<\/b><br><br>Ich dominier' das Game<br>Und spiele mit Massen<br>Kein L\u00fcl\u00fcl\u00fc<br>Heut' nur Real-Rap mit Fakten<br>Gebt mir alles was, gl\u00e4nzt<br>Ich flexe mit Barren<br>Neider werden geblendet<br>Bis sie alle erstarren<br><br>In den Tiefen Siftwitters<br>Lauern die Schergen<br>Ich bin Drache<br>Die Bestie aus Altschauerbergs M\u00e4rchen<br>Mein Grundst\u00fcck geht bis zur Auffahrt, jetzt z\u00e4hl' ich Meme<br>Die Hater dieses Werk jetzt an VHS sterben<br>Sie wollen meinen Fame<br>Aber ich gebe Acht<br>Mulumbi Records hat gefragt<br>Aber ich lehnte ab<br><br>Hatermob vor meinem Haus wie die wandelnden Toten<br>Ich verteile Schl\u00e4ge<br>Sie geh'n wankend zu Boden<br>Du bist niemals hetero<br>Wie du dich bei meinem Schwanni freust<br>Ask me no dragon<br>Ich bin fly so wie Moneyboy<br>Allout-Reiner<br>Ich geb' hundert Prozent<br>Trotz IRS bin ich sehr eloquent<br><br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Vielen lieben Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung<br>Ihr Wahnsinnichen!<br>Rauch und Licht im Stream wie in der Disco<br>Ihr Wahnsinnichen!<br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Vielen lieben Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung<br>Ihr Wahnsinnichen!<br>Rauch und Licht im Stream wie in der Disco<br>Ihr Wahnsinnichen!<br><br>Ich dreh ein Video und es geht los, mehr Klicks als ein Ugandan Knuckles<br>Ich schwing' mich aufs Sofa<br>Hab' mehr Barren als die Panzerknacker<br>Ich schlucke Lampen\u00f6l und speie Feuer bis die Schanze fackelt<br>Mach' Selfies im Garten<br>Und knipse meine Wampen<br>B\u00e4\u00e4mmm, Aller!<br>Dein Hate macht mich jetzt wirklich gro\u00df<br>Ich werde reich<br>Doch du bleibst ein Idiot wie Ezio<br>Das Drachengame ist f\u00fcr mich kein Spiel wie Sekiro<br>Nick, der Schlitzer, ist f\u00fcr mich kein Rap wie fettes Brot<br>Das Netz ist voller L\u00fcgen<br>So wie Wahres<br>Hab' meine Ohren \u00fcberall<br>So wie Varys<br>Der Shit macht keinen Sinn ohne Bares<br>Ich ziehe konsequent durch<br>Egal, was sie sagen<br>Egal, was sie planen<br>Ich bin im Bilde wie ein Pixel<br>Hater-Parodien sind nicht mehr als Gekritzel<br>Ihr kommt mit Doppelstandard<br>Der immer nur f\u00fcr mich gilt<br>Ihr sagt &lsquo;Gib a Ruh!&rsquo;<br>Aber ich mach', was ich will!<br><br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Vielen lieben Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung<br>Ihr Wahnsinnichen!<br>Rauch und Licht im Stream wie in der Disco<br>Ihr Wahnsinnichen!<br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Ich flexe mit Barren<br>Vielen lieben Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung<br>Ihr Wahnsinnichen!<br>Rauch und Licht im Stream wie in der Disco<br>Ihr Wahnsinnichen!<br><br>Reups:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/AsQjn3bxWTQ\">https:\/\/youtu.be\/AsQjn3bxWTQ<\/a> [youtu.be]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/nuKB2Q_B5E0\">https:\/\/youtu.be\/nuKB2Q_B5E0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:17:03+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CggOxDaWcAEzdwl.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:18:12+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Euch am Leid anderer zu erfreuen. Ihr erb\u00e4rmlichen Lutscher, ey."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:19:18+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Warum hat man eigentlich diese Texteschreiber nicht l\u00e4ngst \u00fcber den Bock gespannt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:27:57+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Endlich die richtigen Fragen! <br>Ich w\u00fcsst auch gern warum jedes Lied so halb stolz, halb Selbstironie ist! Is das der Humor daran? Dem Dicken Texte zu geben die er nicht versteht und mit denen er sich l\u00e4cherlich macht? Dass von Anderen geschriebene Selbstironie keine ist, behirnt das Specktrampolin ja nicht! <br>Erinnert stark an Hagens Psychokollaps!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:41:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich l\u00f6sch die ganzersxheiserjetzt hier"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:41:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich l\u00f6sch die ganzersxheiserjetzt hier"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:41:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich l\u00f6sch die ganzersxheiserjetzt hier"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:42:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "drunkshnapper macht ernst"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:42:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "So viel Hass hier im Faden \u2013 man merkt, dass matzeg nicht mehr als Ventil dient."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:42:41+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Heil Hu\u00dfn\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:43:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Keine Bewegungen im Breach mehr<br><br><br>Broggsi machs gut i love you."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:44:37+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "meanwhile in modistan"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:44:43+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "ich dachte kurz schnappi hat den Thread gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:48:30+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Diese Grundschulphysik-Diskussion ist derma\u00dfen peinlich! Vor allem geh\u00f6rt sie aber einfach nicht hier her! Und Fullquotes k\u00f6nnt ihr euch auch sparen! <br><\/blockquote>Habe nur gefragt ob durch gravitative Einfl\u00fcsse evtl eine Art Doppler Effekt auftreten k\u00f6nnte, der eine korrekte Aufzeichnung des Mikrofons verhindert. Wollte gerade Stephen oder Axel anrufen, aber sind ja beide dod, wat nou?<br><br>p.s.<br>Fand die Frage tatz\u00e4chlich interessant.<br>Anscheinend k\u00f6nnen selbst Schallwellen eine Art Masse besitzen, habe ich gerade gelesen, wie das ganze aber mit dem Oger zusammenh\u00e4ngt muss ich mir gerade noch ausdenken.<br>regards<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.scinexx.de\/news\/technik\/haben-schallwellen-eine-masse\/\">https:\/\/www.scinexx.de\/news\/technik\/haben-schallwellen-eine-masse\/<\/a> [scinexx.de]"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:51:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Snpo hat uns scheinbar nur geprenkt. Puh."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:52:56+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "10666 Pelts"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:58:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "15 von 10 Posts von Gwargi"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T01:58:24+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Gute Nacht kleiner pr\u00e4nk."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T02:06:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ok einen schei\u00df ich noch nei"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T02:06:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ok einen schei\u00df ich noch nei"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T02:29:37+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Habe nur gefragt ob durch gravitative Einfl\u00fcsse evtl eine Art Doppler Effekt auftreten k\u00f6nnte, der eine korrekte Aufzeichnung des Mikrofons verhindert. <br><\/blockquote>Jaguuuut, dich hab ich da auch eher weniger gemeint khapt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T02:51:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Snorpi is bitrunkne xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T02:51:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/81a59e48a1129ba864d0a1aa24af1e58\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T03:28:47+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>ich dachte kurz schnappi hat den Thread gel\u00f6scht<br><\/blockquote>Da Rainers ganze Existenz einem schlechten Witz gleicht, ist dieser Thread nun dort, wo er eigentlich hingeh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T04:40:26+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "a newfag labert \u00fcber an drachen"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T05:27:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Lel hatte schon gedacht fer murphbi hat im suff den fred gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T06:24:01+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habe nur gefragt ob durch gravitative Einfl\u00fcsse evtl eine Art Doppler Effekt auftreten k\u00f6nnte, der eine korrekte Aufzeichnung des Mikrofons verhindert. <br><\/blockquote>Jaguuuut, dich hab ich da auch eher weniger gemeint khapt!<br><\/blockquote>Nikita, halt einfach deine ungebildete Fresse oge? Hier hat einer was gefragt und darauf wurde eingegangen. Wenn du dieses einfache Brinzip ne verstanden hast, dann bidde ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T06:56:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Da habt ihr nochmal Gl\u00fcck gemacht ghabt das er der Thread hier ist!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T06:57:50+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "&ldquo;\u2026 und dann ging er nach insgesamt sieben Stunden und Einnahmen von $210 tats\u00e4chlich endlich offline.&rdquo;<br><br>Der Grund fuer Reiners Augenschwitzen \/ Rumbruellen in einem Satz. Wer ernsthaft glaubt, Reiner taete das nicht ohne Kalkuel hat wahhrscheinlich nicht den letzten Monat fuer $5 am Tag gestreamt."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T07:01:22+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ob der Dicke schon beim B\u00e4cker ist?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T07:04:55+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Meddl Loide. Ich hab heute en Witz f\u00fcr euch&#8230;<br><br>SCHNAPPI DU SCHEI\u00df WICHSER !!!<br><br>oke war alles&#8230;cya"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T07:15:41+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen, unge.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gEPVZ1Y.gif\"><br><br>Du kleine geile Ficksau."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T07:23:04+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Guten Morgen kleine Fadenverschiebung"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T07:39:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und alle Drachis lutschen den Sp\u00e4her von dem Dreger."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T08:00:52+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ach Schnabel&#8230; man gibt dem Downie einfach recht und t\u00e4tschelt dann sein weiches K\u00f6pfchen. Das hat der Kuemmelklabauter mit dir gemacht.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/i-8tZIvepVs\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T08:02:55+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Schwache Berichterstattung des letzten AsAs.<br>Und hier ist es auch keinem aufgefallen, oder sonst wem.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/rk81c2iKHBM?t=113\">https:\/\/youtu.be\/rk81c2iKHBM?t=113<\/a> [youtu.be]<br><br>Sagt er nicht bei 2:02, dass es der einzige Grund sein soll, warum er so angepisst ist, weil er nicht seinen &ldquo;Job&rdquo; verlieren will?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T08:43:23+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Kalkuel<br><\/blockquote>Ja, hat er Monate im Voraus in seinem Notizheft, f\u00fcr das die Hater t\u00f6ten w\u00fcrden, minuti\u00f6s geplant."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T08:53:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Schwache Berichterstattung des letzten AsAs.<br>Und hier ist es auch keinem aufgefallen, oder sonst wem.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/rk81c2iKHBM?t=113\">https:\/\/youtu.be\/rk81c2iKHBM?t=113<\/a> [youtu.be]<br><br>Sagt er nicht bei 2:02, dass es der einzige Grund sein soll, warum er so angepisst ist, weil er nicht seinen &ldquo;Job&rdquo; verlieren will?<br><br><\/blockquote>Weil er keine Trolle will?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T08:59:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Habe nur gefragt ob durch gravitative Einfl\u00fcsse evtl eine Art Doppler Effekt auftreten k\u00f6nnte, der eine korrekte Aufzeichnung des Mikrofons verhindert. <br><\/blockquote>Jaguuuut, dich hab ich da auch eher weniger gemeint khapt!<br><\/blockquote>Nikita, halt einfach deine ungebildete Fresse oge? Hier hat einer was gefragt und darauf wurde eingegangen. Wenn du dieses einfache Brinzip ne verstanden hast, dann bidde ferlass uns<br><\/blockquote>Scho a weng frech f\u00fcr an newfaq"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T09:17:33+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Kleiner Morgenschiss um 9:17"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T09:33:19+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Kleiner Morgenschiss um 9:17<br><\/blockquote>Ganz genau dies Brudi! <br>Nur um 9:33"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T09:36:15+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Nackenarsch"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T09:42:01+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Guten Morgen ihr geilen Schw\u00e4nze und Muschis"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T09:54:06+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dnD82wi.png\"><br><\/blockquote>I Member"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T09:54:28+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Habe nur gefragt ob durch gravitative Einfl\u00fcsse evtl eine Art Doppler Effekt auftreten k\u00f6nnte, der eine korrekte Aufzeichnung des Mikrofons verhindert. <br><\/blockquote>Jaguuuut, dich hab ich da auch eher weniger gemeint khapt!<br><\/blockquote>Nikita, halt einfach deine ungebildete Fresse oge? Hier hat einer was gefragt und darauf wurde eingegangen. Wenn du dieses einfache Brinzip ne verstanden hast, dann bidde ferlass uns<br><\/blockquote>Scho a weng frech f\u00fcr an newfaq<br><\/blockquote>Da solltest du als Newfag mal sch\u00f6n still sein"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T09:57:42+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "W\u00fcrde mit einem Platikhandschuh mal gerne Rainers Bauch angreifen, um zu sehen, wie weich er ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T10:00:00+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Hab geh\u00f6rt, Rainer zieht sich f\u00fcrs Erste aus dem Romansektor zur\u00fcck und widmet sich demn\u00e4chst der Fertigstellung eines Ratgebers \u00fcber finanzielle Unabh\u00e4ngigkeit. Bez\u00fcglich Vorwort hat er wohl schon eine Zusage vom Schnabeltier erhalten \u2013 sinngem\u00e4\u00df wird dort zu lesen sein: Man darf Rainer nicht untersch\u00e4tzen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T10:07:17+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen ihr geilen Schw\u00e4nze und Muschis<br><\/blockquote>Na, hast du an deinem 30. Geburtstag auch keine geile Muschi zum ficken? Dann schmei\u00df doch lieber mal ein Wichsvideo hier nei.<br><br>Stay fucked, lieben H\u00e4iders!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T10:21:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wird hier ein Witz gebaut?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T10:28:59+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Dem Youtuber Pack ist ihre Arbeitslosigkeit wohl hart peinlich:<br><br><blockquote>Ungew\u00f6hnlich ist allerdings, mit welchen Methoden die IG Metall und Sprave die Videoplattform unter Druck setzen wollen: Sie drohen mit Klagen, weil die Youtuber angeblich scheinselbst\u00e4ndig sind. Im Video tritt ein Arbeitsrechtler auf, der diese Sichtweise unterst\u00fctzt:<b> Es spreche &ldquo;viel daf\u00fcr, dass die Youtuber Scheinselbst\u00e4ndige sind&rdquo;, und dass ihnen eigentlich mit ordentlichen Arbeitsvertr\u00e4gen auch Sozialversicherungsrechte, Urlaubsrechte und K\u00fcndigungsschutz zust\u00fcnden.<\/b><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html\">https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html<\/a> [golem.de]<br><br>Herr Youtube ich w\u00fcrde im Oktober gerne 2 Wochen von meinem bezahlten Urlaub nehmen. Danke! \u00dcberweisens die Barrne bitte auf das Konto wie immer."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T10:39:42+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Der Milchwurf ist ja gro\u00dfartig mal wieder.<br><br>Wie sie einfach in Ruhe weggehen und ab da f\u00e4ngt der Oger erst richtig das Br\u00fcllen an, sodass das ganze Dorf wieder Bescheid wei\u00df dass was los ist an der Schanze.<br><br>Aber dabei ist er doch nicht derjeniche der hergeht und die Schei\u00dfe baut. Oder?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T10:50:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer mit Rudimaske besuchen ist so lala<br>Die kommen doch alle in die H\u00f6lle daf\u00fcr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:02:36+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Rainer mit Rudimaske besuchen ist so lala<br>Die kommen doch alle in die H\u00f6lle daf\u00fcr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Ach, komm &#8230; Derjeniche, wo noch nie a Maske von am Doodn hergnomma khabt hadde um zum provoziern, der werfe die erste Milch!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:05:11+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Oge. Wir werden am 20.8. mit ca. 150 Leuten auftauchen. Ganz sicher."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:06:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hoffentlich ist die sexy Rothaarige wieder am Start.<br><br>Sie darf mich gern z\u00fcchtigen."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:07:08+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren. So wie er aktuell drauf ist, braucht man nur vorm Haus zu stehen, um einen Wutanfall auszul\u00f6sen."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:08:20+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "In den Witze-Bereich?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:12:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Der Milchwurf ist ja gro\u00dfartig mal wieder.<br><br>Wie sie einfach in Ruhe weggehen und ab da f\u00e4ngt der Oger erst richtig das Br\u00fcllen an, sodass das ganze Dorf wieder Bescheid wei\u00df dass was los ist an der Schanze.<br><br>Aber dabei ist er doch nicht derjeniche der hergeht und die Schei\u00dfe baut. Oder?<br><\/blockquote>Er muss nicht hergehen, er ist ja schon da. Die Schei\u00dfe baut er trotzdem."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:14:49+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er hat sogar mal n Igel gesehen.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/x2zrMDkHYt4?t=571\">https:\/\/youtu.be\/x2zrMDkHYt4?t=571<\/a> [youtu.be]<br><br>Des is die Irunie dadran."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:16:37+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:16:43+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "\u201eWieder die M\u00e4r davon, wie er einem Nachbarn beim Dachdecken geholfen hat, obwohl er eigentlich f\u00fcr seine Pr\u00fcfungen lernen musste - und dann bekommt er von den Nachbarn nichts zur\u00fcck!\u201c<br><br>Plotttwist: Ruiner ist derjenige, der das Hu\u00dfn\u00e4tter Dach gedeckt hat."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:24:08+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Dem Youtuber Pack ist ihre Arbeitslosigkeit wohl hart peinlich:<br><br><blockquote>Ungew\u00f6hnlich ist allerdings, mit welchen Methoden die IG Metall und Sprave die Videoplattform unter Druck setzen wollen: Sie drohen mit Klagen, weil die Youtuber angeblich scheinselbst\u00e4ndig sind. Im Video tritt ein Arbeitsrechtler auf, der diese Sichtweise unterst\u00fctzt:<b> Es spreche &ldquo;viel daf\u00fcr, dass die Youtuber Scheinselbst\u00e4ndige sind&rdquo;, und dass ihnen eigentlich mit ordentlichen Arbeitsvertr\u00e4gen auch Sozialversicherungsrechte, Urlaubsrechte und K\u00fcndigungsschutz zust\u00fcnden.<\/b><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html\">https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html<\/a> [golem.de]<br><br>Herr Youtube ich w\u00fcrde im Oktober gerne 2 Wochen von meinem bezahlten Urlaub nehmen. Danke! \u00dcberweisens die Barrne bitte auf das Konto wie immer.<br><\/blockquote>Im Prinzip sind so ziemlich alle gro\u00dfen Youtube wie der Drachenlord. Einziger Unterschied ist, dass der Drache noch ne Portion d\u00fcmmer ist und seine Videos dementsprechend darunter leiden. Die Gespr\u00e4chsthemen und das Niveau sind genau gleich (M\u00fcll, der unsere Jugend noch mal extra verbl\u00f6det), aber die Qualit\u00e4t der Videos ist halt besser. <br><br>Sonst gilt auch: Wer Youtube wie Gronkh und unge verfolgt ist auch nicht besser als der Drache. Deswegen ist das #Freiheit Video vom Drachenlord einer meiner Alltime-Favoriten. Sehr untersch\u00e4tztes Video.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V38KWJdClzQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V38KWJdClzQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Na, wer erinnert sich noch an den gro\u00dfen Youtube-Skandal, als der guhde Unge nicht seinen Urlaub bezahlt bekommen hat und er deswegen bei seinem Netzwerk gek\u00fcndigt hat? Genau wie viele andere Unge Fans, wollte damals auch unser Dickerchen ihn mit einem Video unterst\u00fctzen. Und das Schlimme daran: Das Video unserer Fetttonne ist im Vergleich zu den anderen nicht einmal hochnotpeinlich. Diese Videos waren n\u00e4mlich alle hochnotpeinlich, das Ursprungsvideo von unge eingeschlossen. <br>Es zeigt hervorragend, dass Drachenlord wirklich das Zeug gehabt h\u00e4tte, ein erfolgreicher Youtuber zu werden, w\u00e4re er nicht so unfassbar dumm. H\u00e4sslichkeit war wohl auch ein Faktor.<br>Ansonsten hat er doch auch alle Voraussetzungen, die einen erfolgreichen Youtuber ausmachen.<br><br>Conclusio: Nicht nur der Drache geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt, sondern ganz Youtube Deutschland."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:27:05+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren. So wie er aktuell drauf ist, braucht man nur vorm Haus zu stehen, um einen Wutanfall auszul\u00f6sen. <br><\/blockquote>W\u00fcrde es tats\u00e4chlich okay finden, wenn Rita auch a weng ins Drachengame eingebaut wird. Sie und ihre verkorkste Erziehung sind doch der Ursprung allen \u00dcbels."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T11:29:02+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren. So wie er aktuell drauf ist, braucht man nur vorm Haus zu stehen, um einen Wutanfall auszul\u00f6sen. <br><\/blockquote>Rudi merkt das eh nimmer und wenn, w\u00fcrde er wahrscheinlich hoffen, Dass es seinen Balg irgendwann mal zum Nachdenken bringt."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T12:30:41+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dem Youtuber Pack ist ihre Arbeitslosigkeit wohl hart peinlich:<br><br><blockquote>Ungew\u00f6hnlich ist allerdings, mit welchen Methoden die IG Metall und Sprave die Videoplattform unter Druck setzen wollen: Sie drohen mit Klagen, weil die Youtuber angeblich scheinselbst\u00e4ndig sind. Im Video tritt ein Arbeitsrechtler auf, der diese Sichtweise unterst\u00fctzt:<b> Es spreche &ldquo;viel daf\u00fcr, dass die Youtuber Scheinselbst\u00e4ndige sind&rdquo;, und dass ihnen eigentlich mit ordentlichen Arbeitsvertr\u00e4gen auch Sozialversicherungsrechte, Urlaubsrechte und K\u00fcndigungsschutz zust\u00fcnden.<\/b><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html\">https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html<\/a> [golem.de]<br><br>Herr Youtube ich w\u00fcrde im Oktober gerne 2 Wochen von meinem bezahlten Urlaub nehmen. Danke! \u00dcberweisens die Barrne bitte auf das Konto wie immer.<br><\/blockquote>Im Prinzip sind so ziemlich alle gro\u00dfen Youtube wie der Drachenlord. Einziger Unterschied ist, dass der Drache noch ne Portion d\u00fcmmer ist und seine Videos dementsprechend darunter leiden. Die Gespr\u00e4chsthemen und das Niveau sind genau gleich (M\u00fcll, der unsere Jugend noch mal extra verbl\u00f6det), aber die Qualit\u00e4t der Videos ist halt besser. <br><br>Sonst gilt auch: Wer Youtube wie Gronkh und unge verfolgt ist auch nicht besser als der Drache. Deswegen ist das #Freiheit Video vom Drachenlord einer meiner Alltime-Favoriten. Sehr untersch\u00e4tztes Video.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V38KWJdClzQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V38KWJdClzQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Na, wer erinnert sich noch an den gro\u00dfen Youtube-Skandal, als der guhde Unge nicht seinen Urlaub bezahlt bekommen hat und er deswegen bei seinem Netzwerk gek\u00fcndigt hat? Genau wie viele andere Unge Fans, wollte damals auch unser Dickerchen ihn mit einem Video unterst\u00fctzen. Und das Schlimme daran: Das Video unserer Fetttonne ist im Vergleich zu den anderen nicht einmal hochnotpeinlich. Diese Videos waren n\u00e4mlich alle hochnotpeinlich, das Ursprungsvideo von unge eingeschlossen. <br>Es zeigt hervorragend, dass Drachenlord wirklich das Zeug gehabt h\u00e4tte, ein erfolgreicher Youtuber zu werden, w\u00e4re er nicht so unfassbar dumm. H\u00e4sslichkeit war wohl auch ein Faktor.<br>Ansonsten hat er doch auch alle Voraussetzungen, die einen erfolgreichen Youtuber ausmachen.<br><br>Conclusio: Nicht nur der Drache geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt, sondern ganz Youtube Deutschland.<br><\/blockquote>Von wegen. Das war ein typisches Speichelleckervideo mit dem Rainer sich an die von ihm so verehrten &ldquo;gro\u00dfen Youtuber&rdquo; ranschmei\u00dfen wollte. Genauso wie er zu etwa gleicher Zeit den Typen von der Longboardtour angeboten hat, in der Schimmelschanze zu \u00fcbernachten. Unge hatte damals die Vertr\u00e4ge von seinem &ldquo;Netzwerk&rdquo; unterschrieben ohne sie vorher zu lesen und ist damit auf die Schnauze gefallen. Dann hat er ein Video gemacht, in dem er sich \u00fcber seine eigene Dummheit aufregt und Rainer ist ihm direkt in den Arsch gekrochen.<br><br>Im letzten Satz gebe ich dir recht."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T12:31:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie viele haben sich wohl schon Reinerles neuen Song gekauft? Bestimmt nicht wenige."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T12:34:41+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Kommt ein Drachenlord Thread ins Witzeforum und sagt: Was soll das denn ein sein, ein schlechter Witz?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T13:10:33+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Dem Youtuber Pack ist ihre Arbeitslosigkeit wohl hart peinlich:<br><br><blockquote>Ungew\u00f6hnlich ist allerdings, mit welchen Methoden die IG Metall und Sprave die Videoplattform unter Druck setzen wollen: Sie drohen mit Klagen, weil die Youtuber angeblich scheinselbst\u00e4ndig sind. Im Video tritt ein Arbeitsrechtler auf, der diese Sichtweise unterst\u00fctzt:<b> Es spreche &ldquo;viel daf\u00fcr, dass die Youtuber Scheinselbst\u00e4ndige sind&rdquo;, und dass ihnen eigentlich mit ordentlichen Arbeitsvertr\u00e4gen auch Sozialversicherungsrechte, Urlaubsrechte und K\u00fcndigungsschutz zust\u00fcnden.<\/b><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html\">https:\/\/www.golem.de\/news\/influencer-ig-metall-will-bessere-arbeitsbedingungen-fuer-youtuber-1907-142909.html<\/a> [golem.de]<br><br>Herr Youtube ich w\u00fcrde im Oktober gerne 2 Wochen von meinem bezahlten Urlaub nehmen. Danke! \u00dcberweisens die Barrne bitte auf das Konto wie immer.<br><\/blockquote>Im Prinzip sind so ziemlich alle gro\u00dfen Youtube wie der Drachenlord. Einziger Unterschied ist, dass der Drache noch ne Portion d\u00fcmmer ist und seine Videos dementsprechend darunter leiden. Die Gespr\u00e4chsthemen und das Niveau sind genau gleich (M\u00fcll, der unsere Jugend noch mal extra verbl\u00f6det), aber die Qualit\u00e4t der Videos ist halt besser. <br><br>Sonst gilt auch: Wer Youtube wie Gronkh und unge verfolgt ist auch nicht besser als der Drache. Deswegen ist das #Freiheit Video vom Drachenlord einer meiner Alltime-Favoriten. Sehr untersch\u00e4tztes Video.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V38KWJdClzQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V38KWJdClzQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Na, wer erinnert sich noch an den gro\u00dfen Youtube-Skandal, als der guhde Unge nicht seinen Urlaub bezahlt bekommen hat und er deswegen bei seinem Netzwerk gek\u00fcndigt hat? Genau wie viele andere Unge Fans, wollte damals auch unser Dickerchen ihn mit einem Video unterst\u00fctzen. Und das Schlimme daran: Das Video unserer Fetttonne ist im Vergleich zu den anderen nicht einmal hochnotpeinlich. Diese Videos waren n\u00e4mlich alle hochnotpeinlich, das Ursprungsvideo von unge eingeschlossen. <br>Es zeigt hervorragend, dass Drachenlord wirklich das Zeug gehabt h\u00e4tte, ein erfolgreicher Youtuber zu werden, w\u00e4re er nicht so unfassbar dumm. H\u00e4sslichkeit war wohl auch ein Faktor.<br>Ansonsten hat er doch auch alle Voraussetzungen, die einen erfolgreichen Youtuber ausmachen.<br><br>Conclusio: Nicht nur der Drache geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt, sondern ganz Youtube Deutschland.<br><\/blockquote>Von wegen. Das war ein typisches Speichelleckervideo mit dem Rainer sich an die von ihm so verehrten &ldquo;gro\u00dfen Youtuber&rdquo; ranschmei\u00dfen wollte. Genauso wie er zu etwa gleicher Zeit den Typen von der Longboardtour angeboten hat, in der Schimmelschanze zu \u00fcbernachten. Unge hatte damals die Vertr\u00e4ge von seinem &ldquo;Netzwerk&rdquo; unterschrieben ohne sie vorher zu lesen und ist damit auf die Schnauze gefallen. Dann hat er ein Video gemacht, in dem er sich \u00fcber seine eigene Dummheit aufregt und Rainer ist ihm direkt in den Arsch gekrochen.<br><br>Im letzten Satz gebe ich dir recht.<br><\/blockquote>Klar war das sicher auch einer der Gr\u00fcnde. Aber Rainer wird wohl auch gesehen haben, dass es beliebt ist, den armen unge zu unterst\u00fctzen. Und wenn etwas auf Youtube beliebt ist, dann macht Rainer das auch. <br>Siehe Reaction Videos, Pokemon Go obwohl Pokemon f\u00fcr Kinder ist, Let's Plays von zurzeit beliebten Spielen, die Imitationsversuche von Tanzverbot, Exsl usw. Wurde aber alles nach k\u00fcrzester Zeit aufgegeben, da der versprochene Erfolg ausblieb.<br><br>Rainer mag zwar ein Arschloch sein, das im Prinzip nur an sich selbst denkt, aber manchmal will er auch einfach nur dazugeh\u00f6ren (und dadurch auch Erfolg oder Beliebtheit einheimsen) <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T13:16:21+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "schlaf gut unge"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T13:28:11+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "<br>Endlich wieder dongi gong drobiggl fries"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T13:46:51+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren.<br><\/blockquote>W\u00e4w\u00e4w\u00e4w\u00e4"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T13:51:13+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Dass ihn solche Masken triggern w\u00fcrden, ist ziemlich pr\u00e4zise vorhersehbar. Die Vorstellung, dass da einer mit einem Bettlaken und einer Rudi-Maske vor dem Tor umherspukt und &ldquo;Uuuuuuuh, bezahl deine Stromschulden, du Saudepp!&rdquo; ruft, bringt mich allerdings schon zum Grinsen."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:02:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "W\u00fcrde daf\u00fcr Barrne nausschmeisse <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:10:20+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Passiert heute noch was?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:15:11+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen, unge.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gEPVZ1Y.gif\"><br><br>Du kleine geile Ficksau.<br><\/blockquote>Musste spontan laut loslachen. Tats\u00e4chlich sogar.<br><br>Bis meine Frau die T\u00fcr aufmachte und fragte &ldquo;Was ist denn so witz&#8230;&rdquo; und ohne Worte den Bildschirm betrachtend die T\u00fcr wieder Schloss&#8230;<br><br>PH-Status: Single <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:17:09+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "hallo Loide kann mal jemand die lketzen Tage zusammenfassen war ned da. ok"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:18:43+02:00",
        "username": "DregerJeger",
        "text": "<blockquote>hallo Loide kann mal jemand die lketzen Tage zusammenfassen war ned da. ok<br><\/blockquote>Viele neue Newfaqs hier, Bumsdi hatte Mettdown und eine Anzeige wegen Beleidigung von Zivilbeamten bekommen. Das \u00dcbliche.<br><br>Hallo an alle \u00fcbrigens. :p"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:19:08+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Dass ihn solche Masken triggern w\u00fcrden, ist ziemlich pr\u00e4zise vorhersehbar. Die Vorstellung, dass da einer mit einem Bettlaken und einer Rudi-Maske vor dem Tor umherspukt und &ldquo;Uuuuuuuh, bezahl deine Stromschulden, du Saudepp!&rdquo; ruft, bringt mich allerdings schon zum Grinsen.<br><\/blockquote>Wird mal Zeit f\u00fcr RudiMerch: Briefmarken(f\u00fcr die Fanpost an Ruiner), Tassen, Hoodies, M\u00fctzen und damit mehr Profit machen als Ruiner mit seinem Merch"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:20:35+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/m59S5yd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:25:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hab mir die Zusammenfassung nochmal angesehen (k\u00f6stlich!) und finde diese Kieferspastik schon bemerkenswert. Das hat man bei ihm vorher noch nicht gesehen. Sollte man nochmal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:27:59+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Pelt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:31:45+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren.<br><\/blockquote>W\u00e4w\u00e4w\u00e4w\u00e4<br><\/blockquote>Rudi masken sind richtig und wichtig. Meiner Meinung nach m\u00fcssten auch seine Mutter und Schwester und der omin\u00f6se Metalbruder mit reingezogen werden, es sollte jeder was von dem Spa\u00df abhaben.<br><br>Ansonsten tut sich ja nix. Die Leute scheren halt erst, wenn sich die Besuche auf Frau Popp ausdehnen w\u00fcrden, solange man nicht selbst betroffen ist kann man Rainer zurechtweisen und auf die Haider schimpfen.<br><br>Schon mal daran gedacht was das f\u00fcr Mett generieren w\u00fcrde, wenn Frau Popp eines Tages dutzende Besucher pro Tag abwehren muss, die erst zum Lard und dann zu ihr Pilgern ala &ldquo;Popp komm naus! Popp, Popp gib a Ruh!Frau Popp Frau Popp, hoi hoi hoi!!&rdquo;.<br><br>Oder Ramoner aus dem Hartz4 Mittagsschlaf gerissen wird mit einem &ldquo;Frau Winkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4!&rdquo;.<br><br>Geplant wird nix, aber schon mal daran gedacht wie sehr Rainer einen zusammen bruch bekommen w\u00fcrde wenn ihn morgens um 7 alle Nachbarn und sei Schwesder Alder, aus dem Bett klingeln, trommeln, und die T\u00fcre eintreten, weil sie die Schnauze voll haben dass der Fette jetzt auch noch Haider auf die anderen Leude hetzt.<br><br>Geplant wird wie gsacht nix, bin ich viel zu ersch\u00f6pft f\u00fcr und m\u00fcde vom ganzen Onlinehaiden."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:34:07+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:36:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Halt die Fresse Manni"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:37:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Halt die Fresse Manni<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:37:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Das sag ich doch seit dem Tag meiner Anmeldung.<br><br><strike>Die Musel m\u00fcssen raus!<\/strike> Ramona und Rita und alle anderen geh\u00f6ren rein ins Game!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:38:19+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren.<br><\/blockquote>W\u00e4w\u00e4w\u00e4w\u00e4<br><\/blockquote>Rudi masken sind richtig und wichtig. Meiner Meinung nach m\u00fcssten auch seine Mutter und Schwester und der omin\u00f6se Metalbruder mit reingezogen werden, es sollte jeder was von dem Spa\u00df abhaben.<br><br>Ansonsten tut sich ja nix. Die Leute scheren halt erst, wenn sich die Besuche auf Frau Popp ausdehnen w\u00fcrden, solange man nicht selbst betroffen ist kann man Rainer zurechtweisen und auf die Haider schimpfen.<br><br>Schon mal daran gedacht was das f\u00fcr Mett generieren w\u00fcrde, wenn Frau Popp eines Tages dutzende Besucher pro Tag abwehren muss, die erst zum Lard und dann zu ihr Pilgern ala &ldquo;Popp komm naus! Popp, Popp gib a Ruh!Frau Popp Frau Popp, hoi hoi hoi!!&rdquo;.<br><br>Oder Ramoner aus dem Hartz4 Mittagsschlaf gerissen wird mit einem &ldquo;Frau Winkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4!&rdquo;.<br><br>Geplant wird nix, aber schon mal daran gedacht wie sehr Rainer einen zusammen bruch bekommen w\u00fcrde wenn ihn morgens um 7 alle Nachbarn und sei Schwesder Alder, aus dem Bett klingeln, trommeln, und die T\u00fcre eintreten, weil sie die Schnauze voll haben dass der Fette jetzt auch noch Haider auf die anderen Leude hetzt.<br><br>Geplant wird wie gsacht nix, bin ich viel zu ersch\u00f6pft f\u00fcr und m\u00fcde vom ganzen Onlinehaiden.<br><\/blockquote>Ganz genau.<br>Schwanzdummes Geflenne da w\u00e4w\u00e4w\u00e4 die Toten, juckt kein Schwein, am allerwenigsten die keifenden Heuchler"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:40:35+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote>Viele neue Newfaqs hier<br><\/blockquote>Neue Newfags, ja?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:41:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren. So wie er aktuell drauf ist, braucht man nur vorm Haus zu stehen, um einen Wutanfall auszul\u00f6sen. <br><\/blockquote>Rudi merkt das eh nimmer und wenn, w\u00fcrde er wahrscheinlich hoffen, Dass es seinen Balg irgendwann mal zum Nachdenken bringt.<br><\/blockquote>Wuerde Rudi noch leben wuerde er hochkant Filmen und kichernd wegrennen"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:44:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren. So wie er aktuell drauf ist, braucht man nur vorm Haus zu stehen, um einen Wutanfall auszul\u00f6sen. <br><\/blockquote>Rudi merkt das eh nimmer und wenn, w\u00fcrde er wahrscheinlich hoffen, Dass es seinen Balg irgendwann mal zum Nachdenken bringt.<br><\/blockquote>Wuerde Rudi noch leben wuerde er hochkant Filmen und kichernd wegrennen"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:45:50+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Viele neue Newfaqs hier<br><\/blockquote>Neue Newfags, ja?<br><\/blockquote>LOL!"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:47:46+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rudi Masken m\u00fcssen nicht sein. Man soll seine Familie da nicht reinziehen und sich lieber auf den Lord konzentrieren. So wie er aktuell drauf ist, braucht man nur vorm Haus zu stehen, um einen Wutanfall auszul\u00f6sen. <br><\/blockquote>Rudi merkt das eh nimmer und wenn, w\u00fcrde er wahrscheinlich hoffen, Dass es seinen Balg irgendwann mal zum Nachdenken bringt.<br><\/blockquote>Wuerde Rudi noch leben wuerde er hochkant Filmen und kichernd wegrennen<br><\/blockquote>Mal angenommen, Rudi w\u00e4re nicht tot und h\u00e4tte nur laaaaaange Urlaub von seiner Schei\u00df Familie gemacht.<br>Er w\u00fcrde, mit Rainer zusammen lebend, erst mal nen Herzkaschber kriegen wechen der Bruchbude, und Rainer nach 2h eine ins Maul donnern, wenn der mal wieder, dank kickender Psychose, erst schreit, dann raged, dann heult, weil die Haider so scheise sind."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:47:54+02:00",
        "username": "DregerJeger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Viele neue Newfaqs hier<br><\/blockquote>Neue Newfags, ja?<br><\/blockquote>Gibt auch alte Newfaqs. Jahrelang registriert sein, aber noch kein Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:49:18+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Viele neue Newfaqs hier<br><\/blockquote>Neue Newfags, ja?<br><\/blockquote>Gibt auch alte Newfaqs. Jahrelang registriert sein, aber noch kein Pelt. <br><\/blockquote>Das sind Lurker"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:51:26+02:00",
        "username": "DregerJeger",
        "text": "<blockquote>Das sind Lurker<br><\/blockquote>Ich habe noch eine menge zu lernen.<br><br>Edit: Quote verkackt."
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:55:40+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Alte New&#8230; da m\u00fcsste es eigtl. klingeln. Ach was red ich"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:56:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ja, und Quarky w\u00fcrde Doppelposten<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:57:59+02:00",
        "username": "DregerJeger",
        "text": "<blockquote>Ja, und Quarky w\u00fcrde Doppelposten<br><br><br><\/blockquote>dopPELTen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:59:27+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "Aggressionsstufe ist aktuell wieder am steigen&#8230;<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5DNset7yL94\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5DNset7yL94<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-04T14:59:34+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kann das eigentlich sein dass ihr hier gar keine Fans des Drachenlords seid sondern euch stattdessen nur \u00fcber ihn lustig macht?"
    }
]