[
    {
        "time": "2015-02-11T00:33:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Der Unterschied ist, dass unge (unverst\u00e4ndlicherweise) gemocht wird und der Lord nicht. Deshalb l\u00e4sst sich kaum wer mit ihm ablichten. Wenn man dieses &ldquo;Familienessen&rdquo; von unge mit dem Summerbreeze vergleicht, schneidet \u00fcbrigens der Lord besser ab. Dort hat er trve Fans."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T00:39:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndigerin",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ihm das nicht selber peinlich ist sone verheulten Fotos hochzuladen. Der Fettsack kennt echt keine Grenzen. Dem ist nicht zu peinlich. <\/blockquote>schau dir mal den instagram kanal von unge und den von Drachenlord an. Ungef\u00e4hr gleich w\u00fcrde ich sagen, jeder h\u00e4lt seine Fresse in die Kamera. Das hat sich der Lord sicher so abgeschaut, und denkt es w\u00e4re total normal solche bekloppten Schnappsch\u00fcsse hochzuladen. Allerdings ein kleiner Unterschied. bei Unge sind meist mehrere Personen zu sehen, doch der Lord ist immer allein.<br><br>edit: kleines Beispiel<br>(Diesmal geht es um essen)<br>unge:     <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/x3bOdWE8k7\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/x3bOdWE8k7\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br>Drache: <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/wtroOonbb3\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/wtroOonbb3\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><br>unge:     <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/xMyYZJk8gj\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/xMyYZJk8gj\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br>Drache: <a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y77-Kpnbc_\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/y77-Kpnbc_\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>Musste leider mehr lachen als erlaubt^^ gut recherchierter Vergleich"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T00:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Der Unterschied ist, dass unge (unverst\u00e4ndlicherweise) gemocht wird und der Lord nicht. Deshalb l\u00e4sst sich kaum wer mit ihm ablichten. Wenn man dieses &ldquo;Familienessen&rdquo; von unge mit dem Summerbreeze vergleicht, schneidet \u00fcbrigens der Lord besser ab. Dort hat er trve Fans.<\/blockquote>H\u00e4tte er die letzten Monate nicht so eine Schei\u00dfe vom Stapel gelassen h\u00e4tte er auch hier noch seine Fans. Wenn ich den Rainer mit Dennis (CreeperDarkos) vergleiche hatten beide diesselben Startbedingungen. Beide machten sich mit ihren Videos im Internet l\u00e4cherlich. Der eine ignorierte es, der andere stilisierte es hoch zu einem Kampf von biblischem Ausma\u00df.<br><br>Wenn heute beide unabh\u00e4ngig voneinander auf eine Lachcon gehen w\u00fcrden, w\u00fcrde der eine auf Gruppenfotos verewigt sein, und der andere bek\u00e4me die Pr\u00fcgel rausgeschmissen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T00:49:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Auch wenn diese Unge-Typen ziemlich beschissen sind, so haben die Videos immer noch Inhalt. Offensichtlich ist auch, das Drachenlord sich diesen Twitter und Instagram Dreck von Unge und Co abguckt. Aber keine von denen w\u00fcrde Heulbilder hochladen wie Drache. Er hat ja immer Angst davor das er alleine bleiben wird und keine Freundin bekommen wird. Aber er wird doch selber einsch\u00e4tzen k\u00f6nnen das keine Frau auf sone wehleidigen Typen steht.<br>Er schafft es halt immer wieder noch ein drauf zu setzen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:00:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Auch wenn diese Unge-Typen ziemlich beschissen sind, so haben die Videos immer noch Inhalt. Offensichtlich ist auch, das Drachenlord sich diesen Twitter und Instagram Dreck von Unge und Co abguckt. Aber keine von denen w\u00fcrde Heulbilder hochladen wie Drache. Er hat ja immer Angst davor das er alleine bleiben wird und keine Freundin bekommen wird. Aber er wird doch selber einsch\u00e4tzen k\u00f6nnen das keine Frau auf sone wehleidigen Typen steht.<br>Er schafft es halt immer wieder noch ein drauf zu setzen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Muss ehrlich sein, dass das der Grund ist warum ich Drache nicht mag. Inhaltsleere oder total retardierte Videos schafft LeFloid auch. Aber beim Drache fehlt halt jeglicher Antrieb, irgendwie kreativ zu werden, die Stories l\u00e4sst er sich vielleicht einfallen (4 Drachen und der Metal) aber die Formate sind \u00fcberall zusammengeklaut. Wie Mucki einmal sagte, der Typ is son Schmarotzer, der denkt, es w\u00e4re vollkommen in Ordnung, die Gesellschaft mit soner Schei\u00dfe zu zu m\u00fcllen und sonst nichts zu leisten. Ich wei\u00df, die Diskussion dar\u00fcber kommt hier allerweil wieder vor, aber ich bin jedesmal schockiert dar\u00fcber, wie inhaltsleer die Videos und Drache trotzdem was von gesteigerter Qualit\u00e4t faselt. Oh, er labert nicht mehr ganz so unsinnige Schei\u00dfe (auch das ist relativ), oh, die Schnitte sind besser, trotzdem is er n schei\u00df Schw\u00e4tzer, dessen Videos keine Daseinsberechtigung haben, au\u00dfer uns daran zu erinnern, dass sowas eigentlich nicht stattfinden darf. Bernd r\u00e4t ihm Grillen zu gehen und langsam bin ich geneigt, ihm da zu zustimmen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:01:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Es w\u00e4re so geil, wenn er Mucki zu sich in die Bruchbude holen w\u00fcrde. Die beiden sehen sicher aus wie Br\u00fcder. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:06:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "@bj\u00f6rn: Und genau das Gerage macht ihn interessanter als Creeper. Es ist mehr als sich nur lustig zu machen. Man kann das sich windende Tier pieksen f\u00fcr noch mehr Fun. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>@zero_sen: Grillen vorschlagen ist immer behindert. Die Bernds bestehen zum Teil aus  Grillfw\u00fctigen, da sollten die erst recht die Fresse halten"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:06:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Es w\u00e4re so geil, wenn er Mucki zu sich in die Bruchbude holen w\u00fcrde. Die beiden sehen sicher aus wie Br\u00fcder. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mucki w\u00e4re echt die beste Wahl. Wenn der dem Drachen auch nen anst\u00e4ndigen Skript schreiben w\u00fcrde, g\u00e4be es den seit 2942 Jahren versprochenen Qualit\u00e4tsgewinn in seinen Videos anstatt durch bescheuerte Softboxen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:08:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>@bj\u00f6rn: Und genau das Gerage macht ihn interessanter als Creeper. Es ist mehr als sich nur lustig zu machen. Man kann das sich windende Tier pieksen f\u00fcr noch mehr Fun. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>@zero_sen: Grillen vorschlagen ist immer behindert. Die Bernds bestehen zum Teil aus  Grillfw\u00fctigen, da sollten die erst recht die Fresse halten<\/blockquote>Ja, ich wei\u00df, aber mich macht das jedesmal rasend, wenn der Kerl sich einbildet ein St\u00fcck weit schlagfertig oder witzig zu sein. Das er dazu keine Ahnung von Metal hat \u00e4rgert mich noch mehr. Meistens kommt dann aber ein Video von Zed oder Schmatzler, ich spiel ne Runde Battlefield und schrei wie ein Irrer rum, wenn ich jemadem die Fresse wegpuste und alles ist gut."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:09:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Er hat ja immer Angst davor das er alleine bleiben wird und keine Freundin bekommen wird. Aber er wird doch selber einsch\u00e4tzen k\u00f6nnen das keine Frau auf sone wehleidigen Typen steht.<\/blockquote>Ahaa, da haben wir's doch: Er wird sich damit f\u00fcr sehr sensibel halten und darauf steht die moderne, emanzipierte Frau doch eher <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>@bj\u00f6rn: Und genau das Gerage macht ihn interessanter als Creeper. Es ist mehr als sich nur lustig zu machen. Man kann das sich windende Tier pieksen f\u00fcr noch mehr Fun. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Ja nicht nur das. Seine \u00dcberheblichkeit ist der Hammer. Als das Piratenpad leakte, meinte er, dass das alles billiger HTML-Code ist, und er das selber k\u00f6nnte. Der Witz ist dass er es nicht mal schafft seine Webseite mit Wordpress ordentlich aufzuziehen, da man an die Domain immer <b>\/DL<\/b> dranh\u00e4ngen muss. Selber nur schei\u00dfe produzieren, aber die Arbeit von anderen schlecht machen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er will auch Fans zu sich nach hause einlanden. DIeser fette Idiot <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Es w\u00e4re so geil, wenn er Mucki zu sich in die Bruchbude holen w\u00fcrde. Die beiden sehen sicher aus wie Br\u00fcder. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mucki w\u00fcrde sich erstmal ein Bier aufmachen, sich dann aufs Sofa knallen, eine Flasche nach der anderen leeren, und dann in die Ecke pissen. Das ist genau die Schei\u00dfe, die ich gerne sehen w\u00fcrde <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:32:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>Er wird sich damit f\u00fcr sehr sensibel halten und darauf steht die moderne, emanzipierte Frau doch eher <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ahaa, da haben wir's doch: Er wird sich damit f\u00fcr sehr sensibel halten und darauf steht die moderne, emanzipierte Frau doch eher <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Der Besch\u00fctzerinstinkt funktioniert aber nicht, wenn man 135 kg wiegt."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:44:00+01:00",
        "username": "i lol&#39;ed",
        "text": "<blockquote>Es ist aber wirklich immer genau das Selbe: Erst haben ein paar Leute Mitleid mit ihm. blabla psychisch instabil, &ldquo;der bringt sich doch irgendwann um&rdquo; etc. Dann kommt das n\u00e4chste Video wo er wieder ausrastet\/den gr\u00f6\u00dften Schei\u00df erz\u00e4hlt\/sich wie ein Arsch verh\u00e4lt\/&#8230;(beliebig erg\u00e4nzen). Dann redet da auf einmal kein Mensch mehr von Mitleid und es wird sich wieder lustig gemacht.  <\/blockquote>Seite 700 und das zehnte oder elfte  mal Moralfag Alarm.<br>Seite 750 bis 770 sollte es die n\u00e4chste Runde geben."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T01:47:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Au\u00dfer Rainer \u00e4ndert seinen Mett-Zyklus. Hm, hei\u00dft das, er menstruiert Mett?<br>Ich w\u00fcrde mal tippen, die Moralphasen kommen immer dann, wenn er nichts liefert. Oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T02:23:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Den Post von Vot Isfel fand ich bescheuert und auch nicht sooo wohlgemeint. Dass er darauf nicht eingegangen ist wundert mich nicht. Aber da ich selbst schon mit dem Lord geschrieben habe, wei\u00df ich, dass er auch den ernstgemeintesten, wohlgemeintesten und am vorsichtigsten formulierten Text nicht verstehen w\u00fcrde.<br>Ein Sturkopf eben. Das kenne ich von mir <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nur stelle ich mein Leben nicht zur Schau, wenn es keiner sehen will. Auch wenn ich gerne Ratschl\u00e4ge ignoriere bin ich in der Lage zu reflektieren."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T02:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hauptsache ein Autor der wo schreibt..eh f\u00e4hrt..ach egal<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150211\/t3s2mp5a.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T02:52:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Ich &#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/rs1ci.memecdn.com\/175\/5084175.jpg\"><br><br>Ach komm schon Rainer! &#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T04:28:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "dottsch goprah"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T07:48:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "Nicht sein ernst&#8230;<br>Danke f\u00fcr diesen Lacher am Morgen"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T08:24:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Der ist doch nur minimal an einer geistigen Behinderung vorbeigeschrammt. Ich glaube der s\u00e4uft zu viele Energie. Das t\u00f6te noch die letzten Gehinrzellen ab.<br>Die Bereiche in denen er einen hohen IQ hat, werden immer weniger <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T08:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ja, das w\u00e4r mal ein format. vier drachen und der mucki.da w\u00fcrde es mal um harte fakten gehen, nicht so ne weinerliche, halbgare scheisse. besonders geil wird die unumg\u00e4ngliche schl\u00e4gerei, wenn ich ihm die kamera klaue. einfach 5 meter wegsprintenund laut lachen, wenn der fettklops am kollabieren ist. dann setzt er sich in sein auto, weil er das f\u00fcr ne wahnsinnig gute idee h\u00e4lt und verfolgt mich damit, \u00fcbersieht aber leider den stra\u00dfengraben. w\u00e4hrenddessen schl\u00e4gt einsatzteam bernd zu und steckt seine bruchbude in flammen. wenn er dann aus dem kofferraum rausgekrochen kommt kann er dann das flammende inferno selbst betrachten, w\u00e4hrend ich mir triumphal ein bierchen aufmache. aber ich kann ihn dann beruhigen, weil ich alles f\u00fcr time of metal festgehalten habe"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T08:55:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "ihr schei\u00df hater, ganz egal wie schlecht rainers performance ist: er sorgt bei uns f\u00fcr unterhaltung<br>also was solls, ich freu mich wie bolle auf das haiderhaidenvideo"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T09:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "bei ihm ist eben alles allahu akbar. er wird seinen platz neben dem propheten finden, alhamdulilah"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T09:12:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Muckibude<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/Martin-1110571248.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T09:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich sammle das pfand f\u00fcr allah. das ist halal"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T09:49:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Allahuminuim?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T09:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "allah ist kein element, denn chemie ist haram. kopfabschneiden ist ein element der abschreckung vor weiteren taten, die haram sind. also seid nicht haram, denn das ist haram. allahu akbar"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T10:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Mucki in letzter Zeit sehr negativ ubterwegs oder? #EmoMucki"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T10:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich geb dir gleich emo"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T11:02:00+01:00",
        "username": "Jonas2000_HuSo",
        "text": "Als wenn der Lord nicht schon schei\u00dfe genug w\u00e4re, schwimmen in seinem vollgeschissenen Fahrwasser &ldquo;Leute&rdquo; rum, die noch beschissener sind. <br><br>Zum einen Mastermind Jonas, die Hure, die ganz mastermind-m\u00e4\u00dfig den gro\u00dfen Coup landen will, sich dann aber ob der dilletantischen Art und Weise vom Lord erwischt l\u00e4sst. Als wenn das nicht schon peinlich genug w\u00e4re, schei\u00dft sie sich direkt die Buxen voll, weil Rainer mit Anzeige droht. W\u00e4re ja bl\u00f6d, wenn da Post vom Staatsanwalt im Briefkasten landet und man seiner fetten Mama erkl\u00e4ren muss, was man da so im Kinderzimmer vor dem Rechner abzieht. Ekelhaft.<br><br>Der n\u00e4chste Homo ist f\u00fcnfzehn, schreibt nur schei\u00dfe, macht beschissene Videos und wohnt bei seinen Eltern im <strike>Kinder<\/strike><strike>Jugend<\/strike>Hurensohnzimmer, hat keine Ahnung von Miete, meint aber, Witze \u00fcber Rainer ihre Bruchbude machen zu m\u00fcssen. olololol Harribos schicken!!!!???? LELROFL WIE LUSTIG IST DENN DAS BITTESCH\u00d6N??\u00df\u00df\u00df\u00df Du d\u00e4mlichers Spasut, lass es einfach. Du bist noch beschissener als Rainer ihre Drachenlady sein Bruder, du Huso. Und dum<strike>m<\/strike>. Verpiss dich zu knuddls und lass hier mal die Leute mit Ahnung machen. Erg\u00f6tze dich an der gro\u00dfartigen Rainer-Verarschung, durchgef\u00fchrt von Leuten, die zumindest dem Alter nach die Pubert\u00e4t hinter sich haben. Der ein oder andere hatte sogar schon Sex. Naja, du ja auch irgendwie. Bei deiner Geburt ist dein Pimmel durch die Mumu deiner Mama gerutscht. Darauf onanierst du ja heute noch. <br><br>Desweiteren habe ich gestern keine Tasche gewonnen, Regenbogenschaf ist trotzdem kein Huso. Zed auch nicht, genau wie die anderen korrekten Drachenfanhaider. Der Account wurde nur erstellt, weil Jonas und Daniel, die schwulen Vollhomos, totale Bastarde und Volltrottel sind. Fickt euch mal."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T11:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wie richten eltern denn so ein hurensohnzimmer ein? k\u00f6nnte sein, dass ich blagen in spanien hab und da w\u00e4re dieses wissen sehr n\u00fctzlich"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T11:25:00+01:00",
        "username": "Jonas2000_HuSo",
        "text": "Keine Ahnung. Wichtig scheint aber ein PC, ein Bruder und eine BIOS-Batterie zu sein. Daniel2000_HD jetzt eigentlich Supporter?<br><br><a href=\"http:\/\/www.gamestrike.de\/index.php\/Thread\/901-Bewerbung-zum-Supporter\/?postID=3125#post3125\">http:\/\/www.gamestrike.de\/index.php\/Thread\/901-Bewerbung-zum-Supporter\/?postID=3125#post3125<\/a> [gamestrike.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T11:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich glaub meine kommentare sind erst ab 16 freigegeben. ist man mit 14 eigentlich schon strafm\u00fcndig? falls nicht k\u00f6nnte man da einiges draus machen"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T11:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Nehmt euch ein Zimmer, ihr zwei Texte-in-Klorollenl\u00e4nge-Schreiber!<\/blockquote>hitler, ruhe"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T12:08:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Mann, da bin ich aber nochmal gut weggekommen, der Hass richtet sich ausschlie\u00dflich gegen die anderen. Freude."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T12:10:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nehmt euch ein Zimmer, ihr zwei Texte-in-Klorollenl\u00e4nge-Schreiber!<\/blockquote>neinweiterlinks, ruhe<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T12:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Mann, da bin ich aber nochmal gut weggekommen, der Hass richtet sich ausschlie\u00dflich gegen die anderen. Freude.<\/blockquote>ich hasse dich , weil du mir voll den fame geklaut hast, du norddeutscher puppenjunge. und jenni haste immer noch nicht gezeigt. das geht doch so nicht"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T12:54:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "ja genau, mach mal n video in dem jennis titten vorkommen maaann!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T12:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>Hauptsache ein Autor der wo schreibt..eh f\u00e4hrt..ach egal<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150211\/t3s2mp5a.png\"><\/blockquote>&#8230;bei Twitter verweist er sogar noch drauf. Rainer, K\u00f6nig er Trolle."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T13:28:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Wer ist dieser Jonas?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T13:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hauptsache ein Autor der wo schreibt..eh f\u00e4hrt..ach egal<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150211\/t3s2mp5a.png\"><\/blockquote>&#8230;bei Twitter verweist er sogar noch drauf. Rainer, K\u00f6nig er Trolle. <\/blockquote>&ldquo;You are blocked from following @DrachenL and viewing @DrachenL's Tweets&rdquo; So schad'!"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Die Softbox ist da! Zum Gl\u00fcck (f\u00fcr uns alle) kommen bei ihm die Pakete w\u00e4hrend seiner Mittagspause. W\u00fcrde ihn gerne begl\u00fcckw\u00fcnschen, bin aber mal wieder gesperrt. Deswegen mach ich das hier: Super Rainer! Wo du bist, ist fohrne."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:08:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "lol, ich les immer Saftbox"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:10:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>neinweiterlinks, ruhe<\/blockquote>Feinstes Kroko-Mett <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:11:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Die Softbox ist da! Zum Gl\u00fcck (f\u00fcr uns alle) kommen bei ihm die Pakete w\u00e4hrend seiner Mittagspause. W\u00fcrde ihn gerne begl\u00fcckw\u00fcnschen, bin aber mal wieder gesperrt. Deswegen mach ich das hier: Super Rainer! Wo du bist, ist fohrne. <\/blockquote>Du verstehst das nicht. Hast wohl noch nie was von planm\u00e4\u00dfiger Freistellung geh\u00f6rt.<br><br>Oder wie auch immer Rainer das in den Kommentaren genannt hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Softbox ist da! Zum Gl\u00fcck (f\u00fcr uns alle) kommen bei ihm die Pakete w\u00e4hrend seiner Mittagspause. W\u00fcrde ihn gerne begl\u00fcckw\u00fcnschen, bin aber mal wieder gesperrt. Deswegen mach ich das hier: Super Rainer! Wo du bist, ist fohrne. <\/blockquote>Du verstehst das nicht. Hast wohl noch nie was von planm\u00e4\u00dfiger Freistellung geh\u00f6rt.<br><br>Oder wie auch immer Rainer das in den Kommentaren genannt hat.<\/blockquote>Anwendung der Paragraphen 46-49 SchwbG nenn ich das."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:22:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "<blockquote>Die Softbox ist da! Zum Gl\u00fcck (f\u00fcr uns alle) kommen bei ihm die Pakete w\u00e4hrend seiner Mittagspause. W\u00fcrde ihn gerne begl\u00fcckw\u00fcnschen, bin aber mal wieder gesperrt. Deswegen mach ich das hier: Super Rainer! Wo du bist, ist fohrne. <\/blockquote>Hab ihn mal dezent drauf hingewiesen. Mal sehen, ob ich daf\u00fcr schon geblockt werde.<br><br>Edith: Alter, ist der wieder permanent am F8 dr\u00fccken? Hat innerhalb von 3 min geantwortet und seiner Aussage kam die Post schon um 10h.<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565483919110590466\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565483919110590466<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:46:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "wie sch\u00f6n das sein muss, selbstst\u00e4ndig zu sein, urlaub machen zu k\u00f6nnen wann man will und auch noch bis zu 50\/h zu verdienen. und ich idiot hab auf meine eltern geh\u00f6rt und bin studieren gegangen&#8230; so dumm^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Kann ihn mal jemand auf Twitter fragen, ob das Paket in die Arbeit geliefert wurde? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>wie sch\u00f6n das sein muss, selbstst\u00e4ndig zu sein, urlaub machen zu k\u00f6nnen wann man will und auch noch bis zu 50\/h zu verdienen. und ich idiot hab auf meine eltern geh\u00f6rt und bin studieren gegangen&#8230; so dumm^^<\/blockquote>Naja, 50\/Stunde sind f\u00fcr einen Selbst\u00e4ndigen nicht wirklich viel\u00a0aber der Drachenlord nimmt ja ohnehin immer so viel Geld, wie er gerade m\u00f6chte. Als selbst\u00e4ndige Aushilfe mit Sonderschulabschluss kann er das ja zum Gl\u00fcck machen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Kann ihn mal jemand auf Twitter fragen, ob das Paket in die Arbeit geliefert wurde? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Gibt es irgendeinen Lachschon-Kaschper, den er noch nicht gesperrt hat? D:"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T14:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann ihn mal jemand auf Twitter fragen, ob das Paket in die Arbeit geliefert wurde? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Gibt es irgendeinen Lachschon-Kaschper, den er noch nicht gesperrt hat? D:<\/blockquote>Naja, es gibt schon ein paar, die sich als Fan ausgeben *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:04:00+01:00",
        "username": "*nicePiccolo*",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann ihn mal jemand auf Twitter fragen, ob das Paket in die Arbeit geliefert wurde? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Gibt es irgendeinen Lachschon-Kaschper, den er noch nicht gesperrt hat? D:<\/blockquote>Ich hab mal subtil nachgefragt (damit ich nicht gleich wieder geblockt werde)."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:11:00+01:00",
        "username": "hansimgl\u00fcck",
        "text": "Pigglo fragt subtil nach, leeeel"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:20:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:22:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Wie der grenzdebile Fettsack auch immer &ldquo;freigeschalten&rdquo; statt &ldquo;freigeschaltet&rdquo; sagt. Fast so schlimm wie &ldquo;Gen-reh&rdquo; oder &ldquo;gewunschen&rdquo; statt &ldquo;gew\u00fcnscht&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:26:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Etzela!"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:27:00+01:00",
        "username": "*nicePiccolo*",
        "text": "<blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:31:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich lasse meine Videos auch immer um 14:55 Uhr und 23 Sekunden hochladen. FInde die Uhrzeit gut. Das hat nix mit Arbeitslosigkeit zu tun."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:31:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:33:00+01:00",
        "username": "hansimgl\u00fcck",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:38:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/B0b47Xm.png\"><br><br>gerade erst gesehen.<br>drache gar nicht selbstverliebter huso oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:43:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Keine Sorge, das ist bei Drache Dauerzustand&#8230; aber schon krass, wie sich manche rechtschreibtechnisch und auch sonst immer mehr dem Drachen anzugleichen scheinen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:44:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen.<\/blockquote>geil fullquote fun fun fun"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T15:56:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen.<\/blockquote>geil fullquote fun fun fun<\/blockquote>Ist das nicht verp\u00f6nt?<\/blockquote>eigentlich schon<\/blockquote>h\u00f6rt auf damit<\/blockquote>nein"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T16:04:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen.<\/blockquote>geil fullquote fun fun fun<\/blockquote>Ist das nicht verp\u00f6nt?<\/blockquote>eigentlich schon<\/blockquote>h\u00f6rt auf damit<\/blockquote>nein<\/blockquote>Ruhe jetzt hier.<\/blockquote>Was ist denn hier los?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T16:10:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen.<\/blockquote>geil fullquote fun fun fun<\/blockquote>Ist das nicht verp\u00f6nt?<\/blockquote>eigentlich schon<\/blockquote>h\u00f6rt auf damit<\/blockquote>nein<\/blockquote>Ruhe jetzt hier.<\/blockquote>Was ist denn hier los?<\/blockquote>Alle rasten aus oder<\/blockquote>Glaub schon"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T16:14:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen.<\/blockquote>geil fullquote fun fun fun<\/blockquote>Ist das nicht verp\u00f6nt?<\/blockquote>eigentlich schon<\/blockquote>h\u00f6rt auf damit<\/blockquote>nein<\/blockquote>Ruhe jetzt hier.<\/blockquote>Was ist denn hier los?<\/blockquote>Alle rasten aus oder<\/blockquote>Glaub schon<\/blockquote>Ok jetzt ist aber wirklich mal gut.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ge.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T16:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/diU1ltW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T16:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/diU1ltW.jpg\"><\/blockquote>nicepiccolo please! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T16:38:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "stob jetzt"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T16:39:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen.<\/blockquote>geil fullquote fun fun fun<\/blockquote>Ist das nicht verp\u00f6nt?<\/blockquote>eigentlich schon<\/blockquote>h\u00f6rt auf damit<\/blockquote>nein<\/blockquote>Ruhe jetzt hier.<\/blockquote>Was ist denn hier los?<\/blockquote>Alle rasten aus oder<\/blockquote>Glaub schon<\/blockquote>Ok jetzt ist aber wirklich mal gut.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ge.gif\"><\/blockquote>lele Pelts<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T17:09:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Full quotes sind illegal. Das d\u00fcrfen Sie nicht."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T17:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote>Full quotes sind illegal. Das d\u00fcrfen Sie nicht.<\/blockquote>halt die fresse"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T17:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "kommt denn heute noch ein premiumformat, oder hat er das jetzt wegen der softbox gestrichen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T17:26:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Na eigentlich kam die Saftbox ja rechtzeitig. Er meinte doch, falls die Saftbox rechtzeitig kommt, wird es zu 80 Prozent am Mittwoch ein Drachenvideo geben. Kann aber auch zu 100 Prozent erst Donnerstag kommen. Das ist keine Ank\u00fcndigung, sondern nur eine Vorhersage."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Drachenrage incoming<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150211\/efmifoag.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:08:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "&ldquo;ALIENS!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:18:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "C-C-C-Combobreaker."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:27:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Geht zum Spielen ins OT-Forum, ihr Behinderten."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:29:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Geht zum Spielen ins OT-Forum, ihr Behinderten. <\/blockquote>Ack. Exl, schnabbi, fickt euch ok."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:32:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Drachenrage incoming<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150211\/efmifoag.png\"><\/blockquote>Da fragt wahrscheinlich der Verursacher. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:35:00+01:00",
        "username": "Mr.Schimpanse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Ich muss mich selber korrigieren, es hei\u00dft nicht planm\u00e4\u00dfige Freistellung, sondern planm\u00e4\u00dfige Freischaltung.<br><br><blockquote>+DoktorFaustusV3 schon mal was fon planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung geh\u00f6rt? vermutlich nicht.<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CWQjPAo7cGQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Google hat auch irgendwie noch nichts davon geh\u00f6rt. Woher hat er denn den Quatsch?<br><br>Vermutlich nicht so wie sein &ldquo;ich fange um 9, \u00e4h, 8 zum Arbeiten&rdquo; Video, wo er vermutlich &ldquo;wie sieht ein geregelter Arbeitstag aus&rdquo; gegoogelt hat. <br><br>Vielleicht wurde er ja damit von seinem ehemaligen Arbeitsgeber\/wo er ausgeholfen hat abgewimmelt, damit er nicht zu sehr rumraged ^^.<\/blockquote>Du kannst ein Video planm\u00e4\u00dfig ver\u00f6ffentlichen, daran ist nichts verkehrt. Beim Upload gibst du einfach eine Uhrzeit an, wann das hochgeladene Video f\u00fcr den P\u00f6bel sichtbar sein soll. Ist klar, dass Drache diese Funktion nicht nutzt und nur als Ausrede f\u00fcr seine enorme Freizeit nimmt, die man als selbstst\u00e4ndiger Mensch (neben exorbitantem Gehalt) nun mal hat, aber geben tut es sie trotzdem.<\/blockquote>Ah, dann war ich geistig grad auf der komplett falschen Baustelle.<br><br>Dachte er meint mit planm\u00e4\u00dfiger Freischaltung dass er planm\u00e4\u00dfig von der Arbeit freigestellt ist, oder dass es sowas bedeuten soll.<\/blockquote>Lel. Junge, wat is denn los mit dir.<\/blockquote>Zumindest heute anscheinend zu bl\u00f6d das Internet alleine zu benutzen.<\/blockquote>geil fullquote fun fun fun<\/blockquote>Ist das nicht verp\u00f6nt?<\/blockquote>eigentlich schon<\/blockquote>h\u00f6rt auf damit<\/blockquote>nein<\/blockquote>Ruhe jetzt hier.<\/blockquote>Was ist denn hier los?<\/blockquote>Alle rasten aus oder<\/blockquote>Glaub schon<\/blockquote>Ok jetzt ist aber wirklich mal gut.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ge.gif\"><\/blockquote>lele Pelts<\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Drache scheint ziemlich mett zu sein jetzt.<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150211\/c8v6zsnr.jpg\"><br>Quelle: Bernd"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:43:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<blockquote>Drache scheint ziemlich mett zu sein jetzt.<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150211\/c8v6zsnr.jpg\"><br>Quelle: Bernd<\/blockquote>musste lachen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache scheint ziemlich mett zu sein jetzt.<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150211\/c8v6zsnr.jpg\"><br>Quelle: Bernd<\/blockquote>musste lachen. <\/blockquote>Danke daf\u00fcr <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ach jetzt will er pl\u00f6tzlich doch irgendwas beweisen? w\u00fcrd mich mal interessieren wof\u00fcr er und sein kanal steht, aber vermutlich kommt dann auch wieder nur, dass er das schon 1000mal in seinen videos erw\u00e4hnt hat und man nichts ferstanden hat. er ist schon n pissetrinker sondergleichen"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T18:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "so bedankt er sich also f\u00fcr ein Geschenk.<br>wann passiert dem specki endlich mal was richtig schlimmes <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:02:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Hrhr, super Aktion! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:06:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Dickerle ist doch nur sauer, weil er trotz seines &ldquo;ziemlich hohen IQ&rdquo; nicht selbst auf diese Idee gekommen ist, bzw. seine Kohle nur f\u00fcr Schund, Ramsch und Schmand ausgegeben hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Leeel wie er sich vermutlich umbringt, wenn jetzt jeder Abonennten f\u00fcr ihn kauft une er nicht mehr auseinander halten kann, welcher abo echt ist und welche gekauft.<br><br>Leel bonus w\u00e4re, wenn youtube das rqusfindet une sein account sperrt. Topkek gg wp bernd"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "Wenn er dem wirklich Einhalt gebieten wollte, m\u00fcsste er seinen Kanal vermutlich Neustarten. Das sollte ihm mal jemand stecken. D\u00fcrfte ja eigentlich kein Problem sein f\u00fcr so einen gro\u00dfen und bekannten Youtuber den Kanal nochmal neu aufzusetzen. Ging bei unge ja auch Ruckzuck und er hatte wieder Millionen Zusehen und Abos."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ihr seid soooooooooo b\u00f6se!!! &lt;3 <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Dabei hatte er sich so sehr \u00fcber das rasche Wachstum seines Kanals gefreut *gg* <br><br>Das sollte auch mal neuen Schwung in Rainers Mettigkeit bringen nach dem ganzen Rumgeheule wegen den Elefanten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:15:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Gute Aktion <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Der n\u00e4chste Vlog wird bestimmt interessant!"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:21:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drache jetzt bald YouTube-Superstar. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hier die Stats: <a href=\"http:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\">http:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510<\/a> [socialblade.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:25:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Der wird nur ein Star, wenn Bernd ihm ab jetzt jede Woche 1000 neue Abonnenten kauft. Obwohl &#8230; die Klicks bleiben ja trotzdem im Keller."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wei\u00df jemand wieviel Klicks der Bernd gekauft hat? ^^<br><br>Ich sch\u00e4tze mal 300, w\u00fcrde den sprunghaften anstieg von 2500 auf 2800 erkl\u00e4ren ^^<br><br>Und Rainer noch so im Pippi Langstrump Video: &ldquo;Leute, abonniert nicht so schnell!&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "3000"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:28:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Bernd h\u00e4tte es etwas subtiler machen k\u00f6nnen. Erst Abonnenten kaufen, warten bis Rainer freudestrahlend ein Video macht und ihn dann \u00fcberraschen - naja, shit happens."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>3000<\/blockquote>Dafuq <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das hei\u00dft die kommen erst noch??? Hammer, und Rainer ist ja der Messias und kann so unehrliches pushen gar nicht haben *g*  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Stimmt h\u00e4tte man subtiler und vor allem effizienter machen k\u00f6nnen, ABER: jetzt k\u00f6nnen alle Trolle ihm vorwerfen, dass seine ganzen Abonnenten nur gekauft sind *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:30:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Bernd h\u00e4tte es etwas subtiler machen k\u00f6nnen. Erst Abonnenten kaufen, warten bis Rainer freudestrahlend ein Video macht und ihn dann \u00fcberraschen - naja, shit happens.<\/blockquote>Hauptsache mett"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:31:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Jetzt kommt bestimmt wieder ein &ldquo;Wenn ihr das gut findet - bitte verlasst uns&rdquo; - Video, in dem er so tut als w\u00e4re er die ehrlichste Seele auf dem gesamten Planeten, die niemals etwas Unrechtes tut und jeden Tag alten Omas \u00fcber die Stra\u00dfe hilft."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich hoffe mal auf nen richtig ordnetlichen rage von ihm, aber wahrscheinlich wird er dann doch wieder einen auf moralapostel machen und den delinquenten bitten seine gemeinde zu verlassen"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Jetzt kommt bestimmt wieder ein &ldquo;Wenn ihr das gut findet - bitte verlasst uns&rdquo; - Video, in dem er so tut als w\u00e4re er die ehrlichste Seele auf dem gesamten Planeten, die niemals etwas Unrechtes tut und jeden Tag alten Omas \u00fcber die Stra\u00dfe hilft.<\/blockquote>Ich h\u00f6r schon das Voice-over von Schmatzler und der neuen Trollin: &ldquo;Rainer hat von seinen J\u00fcngern ein Geschenk bekommen, doch er lebt bescheiden und weist seine J\u00fcnger zurecht, ein Geschenk darf man dem Drachen nur machen, wenn der Drache es eindeutig gestattet.&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "sorry, doppelpost, lachschon &ldquo;laggt&rdquo; schon wieder"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:37:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "W\u00fcrde zu den Bernds passen, wenn sie ihn im Nachgang bei YouTube anschw\u00e4rzen&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "man stelle sich nur den tag der kontosperrung vor. da wird er so hart abragen, dass er seine bruchbude vermutlich zu klump haut. mindestens einen strike hat er ja schon. da wird die polizei aber wieder einiges zu tun haben"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>man stelle sich nur den tag der kontosperrung vor. da wird er so hart abragen, dass er seine bruchbude vermutlich zu klump haut. mindestens einen strike hat er ja schon. da wird die polizei aber wieder einiges zu tun haben<\/blockquote>\u00a724 DLGb &ldquo;Wer einem Youtuber ungefragt Abonnenten kauft und ihn bei Youtube anschw\u00e4rzt, ist zu Br\u00fcgelrausschmei\u00dfen, 30 Minuten Prostatamassage oder zu einer Zahlung von 50 Gl\u00e4sern Breitsamer Honig zu verurteilen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>man stelle sich nur den tag der kontosperrung vor. da wird er so hart abragen, dass er seine bruchbude vermutlich zu klump haut. mindestens einen strike hat er ja schon. da wird die polizei aber wieder einiges zu tun haben<\/blockquote>Dann brennen wieder die M\u00fclltonnen in Emskirchen! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>M\u00fclltonnen brennen nicht, denen werden die Br\u00fcgel rausgeschmissen (w\u00e4re ja nicht das erste Mal) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "apropos bruchbude, was ist eigentlich aus seiner mehrfach vollmundig angek\u00fcndigten renovierung des wohnzimmers geworden? hab nur die halbabgerissene wand gesehen, sonst nur spr\u00fcche wie &ldquo;heute bist du dran wohnzimmer&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>apropos bruchbude, was ist eigentlich aus seiner mehrfach vollmundig angek\u00fcndigten renovierung des wohnzimmers geworden? hab nur die halbabgerissene wand gesehen, sonst nur spr\u00fcche wie &ldquo;heute bist du dran wohnzimmer&rdquo;<\/blockquote>Er hat die Pizzaschachtel weggebracht, reicht das nicht?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T19:56:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote>apropos bruchbude, was ist eigentlich aus seiner mehrfach vollmundig angek\u00fcndigten renovierung des wohnzimmers geworden? hab nur die halbabgerissene wand gesehen, sonst nur spr\u00fcche wie &ldquo;heute bist du dran wohnzimmer&rdquo;<\/blockquote>Er hat die Pizzaschachtel weggebracht, reicht das nicht?<\/blockquote>Er hat sie nur gegen einen Eierkarton ausgetauscht."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:09:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote>\u00a724 DLGb &ldquo;Wer einem Youtuber ungefragt Abonnenten kauft und ihn bei Youtube anschw\u00e4rzt, ist zu Br\u00fcgelrausschmei\u00dfen, 30 Minuten Prostatamassage oder zu einer Zahlung von 50 Gl\u00e4sern Breitsamer Honig zu verurteilen&rdquo;<\/blockquote><img src=\"https:\/\/fbcdn-sphotos-c-a.akamaihd.net\/hphotos-ak-xpf1\/v\/t1.0-9\/10984280_1555047728092540_7509821530954808607_n.jpg?oh=a899ab9a98d0693611db4a08ed30ce38&amp;oe=5593008D&amp;__gda__=1431994034_72e585fddda75e57705b93d714395351\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Sehr geile Aktion. Aber man sollte noch einen drauf legen. Am besten nochmal ein paar Abos. kaufen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Sehr geile Aktion. Aber man sollte noch einen drauf legen. Am besten nochmal ein paar Abos. kaufen. <\/blockquote>mit besten gr\u00fc\u00dfen von simon unge, als indirekter support"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Sehr geile Aktion. Aber man sollte noch einen drauf legen. Am besten nochmal ein paar Abos. kaufen. <\/blockquote>Aus Polen bekommt man 1000 Abonnenten f\u00fcr nicht mal 25  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.ebay.com\/itm\/1000-Real-YouTube-Channel-Subscribers-No-Admin-Access-\/191508377290?pt=LH_DefaultDomain_212&amp;hash=item2c96c9eeca\">http:\/\/www.ebay.com\/itm\/1000-Real-YouTube-Channel-Subscribers-No-Admin-Access-\/191508377290?pt=LH_DefaultDomain_212&amp;hash=item2c96c9eeca<\/a> [ebay.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "@Thomasknapp2: @DrachenL bitte melde dich  mal  ist  sehr  wichtig   schaue mal  was ich  gefunden habe ist wieder gegen dich   <a href=\"https:\/\/t.co\/K6gGoVdlnR\">https:\/\/t.co\/K6gGoVdlnR<\/a> [t.co]<br><br>Selbst tommy hat Drache jetzt auf Drache Isolation aufmerksam gemacht. Leeeel danke rbs <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>@Thomasknapp2: @DrachenL bitte melde dich  mal  ist  sehr  wichtig   schaue mal  was ich  gefunden habe ist wieder gegen dich   <a href=\"https:\/\/t.co\/K6gGoVdlnR\">https:\/\/t.co\/K6gGoVdlnR<\/a> [t.co]<br><br>Selbst tommy hat Drache jetzt auf Drache Isolation aufmerksam gemacht. Leeeel danke rbs <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>da formiert sich ja wirklich langsam die haiderhaiderfrond gegen LS mit bossi, tommy, tobsia, ton reeger und nat\u00fcrlich ihrem anf\u00fchrer, unserem rainer, als feurige sp\u00e4herspitze. das wird ne gesalzene sammelklage"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:26:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>da formiert sich ja wirklich langsam die haiderhaiderfrond gegen LS mit bossi, tommy, tobsia, ton reeger und nat\u00fcrlich ihrem anf\u00fchrer, unserem rainer, als feurige sp\u00e4herspitze. das wird ne gesalzene sammelklage<\/blockquote><img src=\"http:\/\/bnetcmsus-a.akamaihd.net\/cms\/blog_header\/466HTQM00Z1J1369214599590.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:27:00+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote>@Thomasknapp2: @DrachenL bitte melde dich  mal  ist  sehr  wichtig   schaue mal  was ich  gefunden habe ist wieder gegen dich   <a href=\"https:\/\/t.co\/K6gGoVdlnR\">https:\/\/t.co\/K6gGoVdlnR<\/a> [t.co]<br><br>Selbst tommy hat Drache jetzt auf Drache Isolation aufmerksam gemacht. Leeeel danke rbs <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>da formiert sich ja wirklich langsam die haiderhaiderfrond gegen LS mit bossi, tommy, tobsia, ton reeger und nat\u00fcrlich ihrem anf\u00fchrer, unserem rainer, als feurige sp\u00e4herspitze. das wird ne gesalzene sammelklage<\/blockquote>Genau, allesamt versuchen sie Lachschon per DDoS lahmzulegen, indem sie immer wieder F8 dr\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Leeel wie ich mir das als Comic Vorstelle. Das cover w\u00e4re dann alle 5 &ldquo;helden&rdquo; vorm Eingangsschild von Bielefeld. Brauch nur noch nen coole Namen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Leeel wie ich mir das als Comic Vorstelle. Das cover w\u00e4re dann alle 5 &ldquo;helden&rdquo; vorm Eingangsschild von Bielefeld. Brauch nur noch nen coole Namen. <\/blockquote>the mongoloids?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Affenkind &amp; Freunde ?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Affenkind &amp; Freunde ?<\/blockquote>das w\u00fcrde nur in streit und zank ausarten, weil sie sich dann streiten, wer das affenkind sein darf"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T20:58:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150211\/bdpvcl8d.jpg\"><br><br>Mime:<br><a href=\"http:\/\/youtu.be\/hkTpJP_7ies?t=6m43s\">http:\/\/youtu.be\/hkTpJP_7ies?t=6m43s<\/a> [youtu.be]<br><br>hardcore ppt-Skills<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T21:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Vlog kommt heute noch <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T21:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Wen ich jemals weggehe hier dann nach Japan <\/blockquote>Was hat der denn mit Japan? Er war nie dort, hat vermutlich noch nie nen Japaner aus der N\u00e4he gesehen in seinem Kuhkaff und sein angebliches japanisch lernen ist ja offensichtlich auch extrem weit gediehen. Oder glaubt der, dass er da der King ist als gro\u00dfer, starker, m\u00e4chtiger Europ\u00e4er und ihn die ganzen kleinen Japsen ihn anhimmeln weil er aus Bayern kommt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T21:51:00+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wen ich jemals weggehe hier dann nach Japan <\/blockquote>Was hat der denn mit Japan? Er war nie dort, hat vermutlich noch nie nen Japaner aus der N\u00e4he gesehen in seinem Kuhkaff und sein angebliches japanisch lernen ist ja offensichtlich auch extrem weit gediehen. Oder glaubt der, dass er da der King ist als gro\u00dfer, starker, m\u00e4chtiger Europ\u00e4er und ihn die ganzen kleinen Japsen ihn anhimmeln weil er aus Bayern kommt?<\/blockquote>Ich denk mal er will nach Japan weil er  gro\u00dfer Anime\/Manga\/Hentai-Fan ist"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T21:53:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wen ich jemals weggehe hier dann nach Japan <\/blockquote>Was hat der denn mit Japan? Er war nie dort, hat vermutlich noch nie nen Japaner aus der N\u00e4he gesehen in seinem Kuhkaff und sein angebliches japanisch lernen ist ja offensichtlich auch extrem weit gediehen. Oder glaubt der, dass er da der King ist als gro\u00dfer, starker, m\u00e4chtiger Europ\u00e4er und ihn die ganzen kleinen Japsen ihn anhimmeln weil er aus Bayern kommt?<\/blockquote>Mir kommts so vor als w\u00e4re Japan bei bemitleidenswerten Subjekten und anderen Versagern ziemlich beliebt.<br><br>Drache kann ja nach eigenen Angaben so gut japanisch dass er &ldquo;Naruto&rdquo; auch direkt auf japanisch schauen k\u00f6nnte, er wartet aber trotzdem lieber auf die deutsche \u00dcbersetzung"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T21:57:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dv3S5XC9Z2I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dv3S5XC9Z2I<\/a> [youtube.com]<br><br>genau wie erwartet, &ldquo;verlass uns bitte&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Und wieder so \u00fcberzeugend traurig gespielt! Besser als Til Schweiger! :3"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T21:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dv3S5XC9Z2I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dv3S5XC9Z2I<\/a> [youtube.com]<br><br>genau wie erwartet, &ldquo;verlass uns bitte&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ja geil. erstmal ego pushen und behaupten st\u00e4ndig solche mails zu bekommen von seinen vielen megafans. und jetzt will er doch pl\u00f6tzlich aufgeben, wenn das nochmals vorkommen sollte mit dem abokauf. der typ is so durch, ey"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:05:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "vielleicht kauft bernd weiter. Dann is der Channel bald zu und wir k\u00f6nnen uns den wichtigen Sachen des Lebens widmen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "<blockquote>Ich denk mal er will nach Japan weil er  gro\u00dfer Anime\/Manga\/Hentai-Fan ist<\/blockquote>Da w\u00fcrde er den Stoff billig bekommen. Gut, er w\u00fcrde nix verstehen. Aber die Standardfragen von Ask versteht er ja auch schon nicht."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>vielleicht kauft bernd weiter. Dann is der Channel bald zu und wir k\u00f6nnen uns den wichtigen Sachen des Lebens widmen.<\/blockquote>Sollten ja noch 3000 Abonnenten kommen."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "alter wat is denn jetz los?<br><br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y-b2DpnbaH\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y-b2DpnbaH\/<\/a> [instagram.com]<br><br>macht der einen auf britney spears?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:18:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "&ldquo;Weil sie kaputt waren&rdquo;<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Er degeneriert immer weiter."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:18:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "boah w\u00fcrde den fetten d\u00e4mlichen hurensohn am liebsten&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/stream1.gifsoup.com\/view\/129402\/goodfellas-o.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:19:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "#Glatzenlord. Bei dem ganzen Hate hat er wohl doch nur Freunde in der 1488 Szene gefunden."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "leel<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y-ctD7Hbbs\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y-ctD7Hbbs\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:23:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "<blockquote>leel<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y-ctD7Hbbs\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y-ctD7Hbbs\/<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>WAS ZUM&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Er dreht durch!"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>leel<br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/y-ctD7Hbbs\/\">http:\/\/instagram.com\/p\/y-ctD7Hbbs\/<\/a> [instagram.com]<\/blockquote>jetzt sieht er aus wie stasispitzel ronny aus der zone"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:25:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "bald ist es endlich soweit<br><br><img src=\"https:\/\/33.media.tumblr.com\/e86951f3f73194956f78e96a04c7ef6e\/tumblr_mqp2xwGZC61s39hlao1_500.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:29:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Sone typische Kurzschlussreaktion vom Lord. Entweder jetzt dreht er richtig ab oder er wollte damit nur zeigen das er \u00fcber den Dingen steht."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Leeeeeeeeeeel die neuen Fotos. Schneidet der sich wirklich selbst die Haare?<br><br>Langsam dreht er immer mehr ab, vielleicht erkennt er ja langsam, dass es dadraussen wirklich keinen gibt der wirklich sein Fan ist und zuwas f\u00fcr einer Witzfigur er sich macht."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:31:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "es passiert was, jeeetz, es passiert waaas<br>er dreht durch amk, so werd ich euch abschneiden amk"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "FICK JA Loide, er hat es getan. Wir haben den DrachenLord wieder ein bisschen mehr gebrochen. Er hat sich selbst die Haare geschnitten. Und wir alle wissen, das klappt immer suuuuper. #Feinmotorik <br><br>H\u00e4tte er sich erst jetzt die Haare gef\u00e4rbt, w\u00e4re es bestimmt billiger geworden."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:32:00+01:00",
        "username": "huluvu",
        "text": "Ich warte auf das &ldquo;Drachenlord - Schneidet sich die Haare selbst&rdquo;-Bild. Kthxbai"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:33:00+01:00",
        "username": "BarbieKlaus",
        "text": "Sooo muss mich dann hier auch mal zu Wort melden. Heute morgen beim duschen wie immer aufkl\u00e4rungsvideos von Drache schauen. Aber dann der Schock: nicht da-gel\u00f6scht. Ich hab mir nur gesacht, wie is das m\u00f6chlich? Die Simone ein Kind? Das darf nich wahr sein. Hat die Videos noch jemand und stellt die zur Verf\u00fcgung? <br>Okidoki euer Klausi"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:35:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Ich finde die neue Frisur sympathischer als die Metallermatte. Aber jetzt muss ich das Drachenmodel f\u00fcr DI wieder ab\u00e4ndern. Das geht doch nicht, Rainer!"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Sooo muss mich dann hier auch mal zu Wort melden. Heute morgen beim duschen wie immer aufkl\u00e4rungsvideos von Drache schauen. Aber dann der Schock: nicht da-gel\u00f6scht. Ich hab mir nur gesacht, wie is das m\u00f6chlich? Die Simone ein Kind? Das darf nich wahr sein. Hat die Videos noch jemand und stellt die zur Verf\u00fcgung? <br>Okidoki euer Klausi<\/blockquote>Guck mal hier: drachschon.tk"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:36:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Die Sache mit den Haaren hat er aber schon vor dem heutigen Vlog angek\u00fcndigt<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564882341865455616\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/564882341865455616<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Er dreht durch!<\/blockquote>Britney Winkler l\u00e4uft durch Emskirchen und verpr\u00fcgelt Leute mit einem Regenschirm in 5, 4, 3, 2, 1&#8230;<br><br>Die Haare hat er sich nat\u00fcrlich nur abgeschnitten, damit die Frisur zu Drache Isolation passt ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:42:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Aber ich hab ihm doch extra lange Haare verpasst Zed <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Hast du das Update nicht gesehen? <br><br>Sylar war so nett, mich das Model verbessern zu lassen"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Aber ich hab ihm doch extra lange Haare verpasst Zed <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Hast du das Update nicht gesehen? <br><br>Sylar war so nett, mich das Model verbessern zu lassen<\/blockquote>Aaaahhh hab ich noch gar nicht gesehen!! muss ich gleich gucken! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Tja, da haben wir wieder alle die psychogische Kriegsf\u00fchrung des Drachen untersch\u00e4tzt, ihr macht ihm lange Haare, er schneidet sie ab."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:45:00+01:00",
        "username": "BarbieKlaus",
        "text": "<blockquote>Guck mal hier: drachschon.tk <\/blockquote>Danke aber leider vom Ipad ziemliches geraffel die Seite zu erreichen. Kann das nich jemanden bei jutub hochladen? Brauch die doch morgns zum duschen. Geht leider nich anderster<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Guck mal hier: drachschon.tk <\/blockquote>Danke aber leider vom Ipad ziemliches geraffel die Seite zu erreichen. Kann das nich jemanden bei jutub hochladen? Brauch die doch morgns zum duschen. Geht leider nich anderster<br><\/blockquote>Keine ahnung ob der HTML5 Video Player auf Apple Devices geht, hier hast aber direkt links auf drachschon zu dem Video:<br><br><a href=\"http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=169395\">http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=169395<\/a> [lsusers.sp-kunde.de]<br><br><a href=\"http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=169193\">http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/index.php?lachsID=169193<\/a> [lsusers.sp-kunde.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "Alter, immer wenn ich drachenlord gucke h\u00f6re ich nur noch die schweren Atem Ger\u00e4usche und das geschmatze, zed hat mich verdorben ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T22:57:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<img src=\"http:\/\/photos-a.ak.instagram.com\/hphotos-ak-xfa1\/t51.2885-15\/10963967_344071555788240_1416192965_n.jpg\"><br><br>mo more hairlord"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:00:00+01:00",
        "username": "*nicePiccolo*",
        "text": "<blockquote>mo more hairlord<\/blockquote>harlo&#8230; harlem&#8230; harem. Harem, komisch geschrieben. Harem ist ja eigentlich eine Sprache, aber gut."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:08:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Junge, er hat sich immer noch nicht zu Drachenlord Isolation ge\u00e4u\u00dfert =((( <br><br>Ja ich w\u00fcrd mal sagen neues Staffel- oder doch Serienfinale n\u00e4hert sich? Gehen wir eigentlich zur Beerdigung?"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Junge, er hat sich immer noch nicht zu Drachenlord Isolation ge\u00e4u\u00dfert =((( <br><br>Ja ich w\u00fcrd mal sagen neues Staffel- oder doch Serienfinale n\u00e4hert sich? Gehen wir eigentlich zur Beerdigung?<\/blockquote>Meine hoffnung ist das er das in dem Top Haider Video nennt. Lel<br><br>Zur beerdigung bin ich am start - werde das schwarze Spacesurfer Tshirt tragen aus Drache Isolation."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:21:00+01:00",
        "username": "RainerRuhe",
        "text": "OK, am Anfang des aktuellen Vlogs tat er mir wirklich etwas Leid :O"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge, er hat sich immer noch nicht zu Drachenlord Isolation ge\u00e4u\u00dfert =((( <br><br>Ja ich w\u00fcrd mal sagen neues Staffel- oder doch Serienfinale n\u00e4hert sich? Gehen wir eigentlich zur Beerdigung?<\/blockquote>Meine hoffnung ist das er das in dem Top Haider Video nennt. Lel<br><br>Zur beerdigung bin ich am start - werde das schwarze Spacesurfer Tshirt tragen aus Drache Isolation. <\/blockquote>Da Freu ich mich schon soooooo drauf!!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wer wird der Top Hater??? Regenbogenschaf? Sylar? Schmatzler? Drache Nervt? Let the show begin <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Junge, er hat sich immer noch nicht zu Drachenlord Isolation ge\u00e4u\u00dfert =((( <br><br>Ja ich w\u00fcrd mal sagen neues Staffel- oder doch Serienfinale n\u00e4hert sich? Gehen wir eigentlich zur Beerdigung?<\/blockquote>Meine hoffnung ist das er das in dem Top Haider Video nennt. Lel<br><br>Zur beerdigung bin ich am start - werde das schwarze Spacesurfer Tshirt tragen aus Drache Isolation. <\/blockquote>Da Freu ich mich schon soooooo drauf!!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wer wird der Top Hater??? Regenbogenschaf? Sylar? Schmatzler? Drache Nervt? Let the show begin <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Zwischen solchen Haider-Gr\u00f6ssen genannt zuwerden w\u00e4re mir schon ehre genug."
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:39:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Ihr seid alles d\u00e4mliche Vollidioten, wollte ich euch nur mal sagen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zwischen solchen Haider-Gr\u00f6ssen genannt zuwerden w\u00e4re mir schon ehre genug.. <\/blockquote>Nur keine falsche Bescheidenheit. Mit Drache Isolation hast du ein epochales Meisterwerk geliefert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:49:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ihr seid alles d\u00e4mliche Vollidioten, wollte ich euch nur mal sagen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>h\u00e4ltst dich wohl f\u00fcr was schlechteres als wir pfff&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-11T23:59:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zwischen solchen Haider-Gr\u00f6ssen genannt zuwerden w\u00e4re mir schon ehre genug.. <\/blockquote>Nur keine falsche Bescheidenheit. Mit Drache Isolation hast du ein epochales Meisterwerk geliefert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Unglaublich viel Zeit investiert, sehr bedenklich, mach ne Therapie. Zed, du auch."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Zwischen solchen Haider-Gr\u00f6ssen genannt zuwerden w\u00e4re mir schon ehre genug.. <\/blockquote>Nur keine falsche Bescheidenheit. Mit Drache Isolation hast du ein epochales Meisterwerk geliefert <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Unglaublich viel Zeit investiert, sehr bedenklich, mach ne Therapie. Zed, du auch.<\/blockquote>Und Rainer am besten auch noch, dann haben wir gar nichts mehr zu lachen und Nicole wird das neue top Thema auf Lachschon lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:21:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote>Und Rainer am besten auch noch, dann haben wir gar nichts mehr zu lachen und Nicole wird das neue top Thema auf Lachschon lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Quatsch, dann wenden wir uns einfach TommyTV zu. Oder JayJayJackpot. Oder [beliebigen Youtubespasti einf\u00fcgen]."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:27:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Ihr seid einfach genauso gro\u00dfe Opfer wie Drache."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>Ihr seid einfach genauso gro\u00dfe noch gr\u00f6\u00dfere Opfer wie Drache.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/c7065d-1423698329.png\"><br><br>Er hat immerhin Aufmerksamkeit von Frauen. Zwar geheuchelt, aber immerhin ist er damit 100 Schritte weiter als die Kellerasseln hier. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ihr seid einfach genauso gro\u00dfe Opfer wie Drache.<\/blockquote>Sagt ausgerechnet der, der dem Rainer das L\u00fcgenlord-Buch geschenkt hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:49:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Dann besorg uns doch welche, du gro\u00dfer Pimp"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:51:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<a href=\"http:\/\/de.drachenlord.wikia.com\/wiki\/Rainers_L%C3%BCgen\">http:\/\/de.drachenlord.wikia.com\/wiki\/Rainers_L%C3%BCgen<\/a> [de.drachenlord.wikia.com] falls es noch nicht verlinkt wurde."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T00:52:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ihr seid einfach genauso gro\u00dfe Opfer wie Drache.<\/blockquote>Sagt ausgerechnet der, der dem Rainer das L\u00fcgenlord-Buch geschenkt hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Da war ich betrunken ok"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:00:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Au\u00dferdem hab ich daf\u00fcr nicht wochenlang Zeit investieren m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>Dann besorg uns doch welche, du gro\u00dfer Pimp <\/blockquote>F\u00fcr dich hab ich eine ganz besondere im Angebot. Die dicken Titten spenden dir W\u00e4rme. Bei ihr f\u00fchlst du dich bestimmt wie bei mama und kannst wegen ihrer dicken haut auch sch\u00f6n deine offensichtlich angestauten Aggressionen rauslassen, statt an unschuldigen lachschon usern :*<br><br><img src=\"http:\/\/www.blackhealthzone.com\/wp-content\/uploads\/2011\/09\/fat-black-woman.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:14:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Dann schick r\u00fcber, du Labermaul"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>Dann schick r\u00fcber, du Labermaul<\/blockquote>Hey lachschongurke werd nicht frech. Nur wer freundlich ist kriegt dicke titties.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:21:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Hab ich Grund freundlich zu sein ob deiner leeren Versprechungen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>Hab ich Grund freundlich zu sein ob deiner leeren Versprechungen? <\/blockquote>Welche Versprechung hab ich denn (noch) nicht eingehalten, oh grund f\u00fcr freundlichkeit suchender lachschon user?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:27:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "weiblicher Art"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:38:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Eben jenes war der Grundstein meines Gedankenganges"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>Eben jenes war der Grundstein meines Gedankenganges<\/blockquote>Nachfrage zu gro\u00df, Angebot zu klein, steigender Warenwert. K\u00fcnstliche Verknappung, Lagerhaltung, du kennst es. Aber ja, unmoralische Gesch\u00e4ftspraktiken, keine Frage <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:49:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Man m\u00fcsste sich an den Tisch setzen und neu verhandeln <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>Man m\u00fcsste sich an den Tisch setzen und neu verhandeln <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Es gibt Dinge die kann man nicht (mehr) kaufen. F\u00fcr alles andere gibt es Freundlichkeit <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T01:56:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Neue Ware selbstverst\u00e4ndlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T06:11:00+01:00",
        "username": "Abathur",
        "text": "Wenn einem der Dreche die Br\u00fcgel rausschmeisst<br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/img\/schmeissdiebruegelrauwtrl6.gif\">http:\/\/abload.de\/img\/schmeissdiebruegelrauwtrl6.gif<\/a> [abload.de]<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T07:08:00+01:00",
        "username": "Apfelkuchen",
        "text": "he he dieser bernd"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T07:15:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "<blockquote>Wenn einem der Dreche die Br\u00fcgel rausschmeisst<br><br><a href=\"http:\/\/abload.de\/img\/schmeissdiebruegelrauwtrl6.gif\">http:\/\/abload.de\/img\/schmeissdiebruegelrauwtrl6.gif<\/a> [abload.de]<br><br><br><\/blockquote>Saugeil xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T07:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>Angebot zu klein<\/blockquote>Glaub ich dir aufs Wort. Aber deine Technik ist bestimmt vom feinsten."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T08:12:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dachte hier w\u00e4re \u00fcber Nacht noch was lustiges passiert aber sehe nur unwitzige angus schei\u00dfe <br><br><img src=\"http:\/\/www.gifbin.com\/bin\/3204840swsw.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T08:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/zzhaareskus8.jpg\"><br>da hat ers ein klein wenig \u00fcbertrieben mit der stauchdi\u00e4t. sieht aber auf jeden fall extrem gut aus. extremst"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T09:19:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/zzhaareskus8.jpg\"><br>da hat ers ein klein wenig \u00fcbertrieben mit der stauchdi\u00e4t. sieht aber auf jeden fall extrem gut aus. extremst<\/blockquote>Einen extrem hei\u00dfen M\u00e4ddler kann halt nichts entstellen. Das Fette und die M\u00e4hne haben ihn doch \u00e4u\u00dferlich erst zum Drachenlord gemacht. Fehlt nur noch das er jetzt abnimmt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>  Jetzt gibts sicher auch keine Headbangvideos oder Tutorials mehr. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T09:26:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "lel kann jemand die bilder mal auf 100% breite ziehen? erkenne den menschnen auf dem bild nicht"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T09:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "das ist wirklich nur noch eine atmosph\u00e4re vor den coneheads. ihn sollte mal jemand fragen wie diese verzerrungen zustande kommen. ob es ne falsche kameraeinstellung ist, oder ob es doch am GIMP liegt und es bei der formatkonvertierung passiert, dass alle seine fotos gestaucht sind"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T09:39:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Die nackte Gl\u00fchbirne an der Decke finde ich viel interessanter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Rainer kann sich nichtmal eine ordentliche Lampe leisten."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T09:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.filmportal.de\/sites\/default\/files\/imagecache\/gal_image\/7FD880BA9053410BAB033CFD3AA6613A_f007728_pic_11.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T09:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>lel kann jemand die bilder mal auf 100% breite ziehen? erkenne den menschnen auf dem bild nicht<\/blockquote>Breite vor der Format-Di\u00e4t: 1700 Pixel<br>Breite nach der Format-Di\u00e4t: 1000 Pixel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wSAKyi8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T10:02:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man sieht der behindert aus"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T10:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "diese fette bummsbirne ringt mir dann doch immer noch ein lachen ab. &ldquo;ich hab mir selbst die haare geschnitten, guckt mal wie schlank ich jetzt bin&rdquo;. allet kla, rainer. super gemacht"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T10:10:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img.pr0gramm.com\/2015\/02\/12\/0907b770bd5be3ff.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T10:12:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "fanti pls<br><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/173646_lueluelue_yaCuxuW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T10:20:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "hehe hab ich wohl \u00fcbersehen"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T10:55:00+01:00",
        "username": "vegetarier",
        "text": "metal leute"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T10:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich habs grad das erste mal geschafft mir seinen bl\u00f6dsinns-vlog, wo er sich bilder von sich selbst anschaut, komplett anzutun. echt unfassbar wie selbstverliebt man sein kann. er findet sich anscheinend wirklich au\u00dfergew\u00f6hnlich h\u00fcbsch und empfindet erregung, w\u00e4hrend er seine &ldquo;alten&rdquo; bilder durchsieht. grad mal 3 jahre alt = boah total lang her, da war ich ja noch voll jung und unerfahren. m\u00fcsste er da nicht 22 gewesen sein und tut dann trotzdem so, als seien das alles bilder aus seiner pubert\u00e4t? nicht zu glauben dieser typ"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150513-110933",
        "text": "Hat Rainer ohne seine langen Haare nun seinen ersten Di\u00e4terfolg errungen? Das f\u00e4rben w\u00e4re mit den kurzen Haaren bestimmt auch etwas g\u00fcnstiger geworden <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>lel kann jemand die bilder mal auf 100% breite ziehen? erkenne den menschnen auf dem bild nicht<\/blockquote>Breite vor der Format-Di\u00e4t: 1700 Pixel<br>Breite nach der Format-Di\u00e4t: 1000 Pixel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wSAKyi8.jpg\"><\/blockquote>leeeel wie er in der Mitte echt aussieht wien verficktes Monchichi<br><br><img src=\"http:\/\/imgde.hellokids.com\/_uploads\/_tiny_galerie\/20100415\/hf_vign-20061018075302-kiki-jpg1_9q5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>ich habs grad das erste mal geschafft mir seinen bl\u00f6dsinns-vlog, wo er sich bilder von sich selbst anschaut, komplett anzutun. <\/blockquote>Deine Leidensf\u00e4higkeit stellt die einer jeden Tr\u00fcmmerfrau in den Schatten. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Ich brech weg<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-a-ams.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-9\/10612738_803186763081322_3132456470165526401_n.jpg?oh=0efcaca2ccf193aa6fa9dd1b745c05c0&amp;oe=55927563\"><br><br>edit: auch geil die mayo und die gurken im Hintergrund. Dipp f\u00fcr zwischendurch oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:07:00+01:00",
        "username": "*nicePiccolo*",
        "text": "@Seiler:<br><br>Bitte als Lachs einsenden. Danke.<br><br>~ Ihr Jonathan Frakes"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:12:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Alter. Was hat der Typ denn f\u00fcr einen fetten Bauch?! Unglaublich. Irgendwann brechen ihm bestimmt die Beine durch oder der Boden h\u00e4lt es nicht mehr aus und er liegt ein Stockwerk tiefer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Zwischendurch gibts immer mal einen Spritzer Majo in die Fressluke"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:12:00+01:00",
        "username": "derwendler",
        "text": "LOOOOOOOOOOOOL"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:16:00+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Afrolord"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>Ich brech weg<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-a-ams.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-9\/10612738_803186763081322_3132456470165526401_n.jpg?oh=0efcaca2ccf193aa6fa9dd1b745c05c0&amp;oe=55927563\"><br><br>edit: auch geil die mayo und die gurken im Hintergrund. Dipp f\u00fcr zwischendurch oder?<\/blockquote>Jetzt ein neuer Headbanger-Workshop von ihm. Das w\u00e4rs&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Alter. Was hat der Typ denn f\u00fcr einen fetten Bauch?! Unglaublich. Irgendwann brechen ihm bestimmt die Beine durch oder der Boden h\u00e4lt es nicht mehr aus und er liegt ein Stockwerk tiefer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Zwischendurch gibts immer mal einen Spritzer Majo in die Fressluke<\/blockquote>leeeel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "Man k\u00f6nnte doch wenigstens die verfickte Mayo aufn Boden stellen, oder sowas, aber nein, sie muss im Bild bleiben, um&#8230;.keine Ahnung warum. Is bestimmt Meddl lecker G\u00fcrksken mit Mayo wegzusnacken. Ich glaub der Tiegel im Hintergrund ist auch noch Magarine. Man m\u00f6cht sich ja auch gesund ern\u00e4hren. K\u00f6nnte aber auch Schmalz oder sowas sein"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Man k\u00f6nnte doch wenigstens die verfickte Mayo aufn Boden stellen, oder sowas, aber nein, sie muss im Bild bleiben, um&#8230;.keine Ahnung warum. Is bestimmt Meddl lecker G\u00fcrksken mit Mayo wegzusnacken. Ich glaub der Tiegel im Hintergrund ist auch noch Magarine. Man m\u00f6cht sich ja auch gesund ern\u00e4hren. K\u00f6nnte aber auch Schmalz oder sowas sein<\/blockquote>K\u00f6nnte aber auch einer dieser Fertig Salate (Nudel\/Kartoffel\/Kraut) ausser K\u00fchle sein. Vermutlich liegen da noch irgendwo frikadellchen rum und fertig ist das DrachenMahl."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "lasst ma zusammenschmeissen und ihm sowas hier besorgen?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V3G1cwqYkO4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V3G1cwqYkO4<\/a> [youtube.com]<br>das wird sein leben vollkommen ver\u00e4ndern"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T11:39:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Aber wo ist die Fernbedienung damit er sein Drachenmahl zu sich nehmen kann? Drache ist doch sicher zu dekadent seine nahrhaften Snacks mit den Fingern zu verschlingen."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote>Alter. Was hat der Typ denn f\u00fcr einen fetten Bauch?! Unglaublich. Irgendwann brechen ihm bestimmt die Beine durch oder der Boden h\u00e4lt es nicht mehr aus und er liegt ein Stockwerk tiefer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Zwischendurch gibts immer mal einen Spritzer Majo in die Fressluke<\/blockquote>Hab renoviert Loide."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:30:00+01:00",
        "username": "Schnitzel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/scontent-a-ams.xx.fbcdn.net\/hphotos-xpa1\/v\/t1.0-9\/10612738_803186763081322_3132456470165526401_n.jpg?oh=0efcaca2ccf193aa6fa9dd1b745c05c0&amp;oe=55927563\"><br>oder?<\/blockquote>Bei Droche Isolation bitte die Wand am Schreibtisch so anpassen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:33:00+01:00",
        "username": "Sleepwalker87",
        "text": "omfg"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:37:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150212\/tpvwdxzq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "vor allem ist das die eingezogene wampe, wo er sich noch extra gerade f\u00fcr hinsetzt, um sich f\u00fcr die ladies etwas besser zu pr\u00e4sentieren. die ausgestreckte wampenwahrheit ist garantiert noch viel erschreckender<br><br>da hilft auch nicht mehr der neue klob\u00fcrstenlook, lieber rainer. siehst aus wie n 14-j\u00e4hriger green day fan. wenn das der look war auf den er es anlegte isses wirklich gelungen"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:39:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/2tAgDlu.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Neues Video im Eingang, Staffel 4 geht gleich richtig sch\u00f6n los, Rainer liefert wieder mal Hammer Content *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:45:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>lel kann jemand die bilder mal auf 100% breite ziehen? erkenne den menschnen auf dem bild nicht<\/blockquote>Breite vor der Format-Di\u00e4t: 1700 Pixel<br>Breite nach der Format-Di\u00e4t: 1000 Pixel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wSAKyi8.jpg\"><\/blockquote>leeeel wie er in der Mitte echt aussieht wien verficktes Monchichi<br><br><img src=\"http:\/\/imgde.hellokids.com\/_uploads\/_tiny_galerie\/20100415\/hf_vign-20061018075302-kiki-jpg1_9q5.jpg\"><\/blockquote>VWG dazu bitte hochladen! Krieg mich nicht mehr ein. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Neues Video im Eingang, Staffel 4 geht gleich richtig sch\u00f6n los, Rainer liefert wieder mal Hammer Content *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>s'putt. da steht video s' privat. s'keht nich"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Neues Video im Eingang, Staffel 4 geht gleich richtig sch\u00f6n los, Rainer liefert wieder mal Hammer Content *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>s'putt. da steht video s' privat. s'keht nich<\/blockquote>Oooooppppsss, deshalb wurde es gel\u00f6scht ^^&ldquo;&rdquo;\" Ich sends nochmal offen ein ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Mist jetzt ist es doppelt im Eingang lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:53:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja beruhig dich mal brudi"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>ja beruhig dich mal brudi<\/blockquote>Schnappi, kannst du das sp\u00e4ter eingesendete Video l\u00f6schen? *liebschau*<br><br>Okay, ich beruhige mich, bin so aufgeregt, weil die 4. Staffel beginnt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:56:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<strike>is doch l\u00e4ngst. beruhigen runter man<\/strike><br>k, hat jemand freigeschaltet"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T12:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132959",
        "text": "<blockquote>Keine Ahnung. Wichtig scheint aber ein PC, ein Bruder und eine BIOS-Batterie zu sein. Daniel2000_HD jetzt eigentlich Supporter?<br><br><a href=\"http:\/\/www.gamestrike.de\/index.php\/Thread\/901-Bewerbung-zum-Supporter\/?postID=3125#post3125\">http:\/\/www.gamestrike.de\/index.php\/Thread\/901-Bewerbung-zum-Supporter\/?postID=3125#post3125<\/a> [gamestrike.de]<\/blockquote>Lel, Daniel2000_HD jetzt gel\u00f6scht. Das war wohl zuviel."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T13:25:00+01:00",
        "username": "*nicePiccolo*",
        "text": "<img src=\"https:\/\/imagizer.imageshack.us\/v2\/739x138q90\/r\/909\/EQeN9s.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T13:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote><blockquote>Keine Ahnung. Wichtig scheint aber ein PC, ein Bruder und eine BIOS-Batterie zu sein. Daniel2000_HD jetzt eigentlich Supporter?<br><br><a href=\"http:\/\/www.gamestrike.de\/index.php\/Thread\/901-Bewerbung-zum-Supporter\/?postID=3125#post3125\">http:\/\/www.gamestrike.de\/index.php\/Thread\/901-Bewerbung-zum-Supporter\/?postID=3125#post3125<\/a> [gamestrike.de]<\/blockquote>Lel, Daniel2000_HD jetzt gel\u00f6scht. Das war wohl zuviel.<\/blockquote>zum gl\u00fcck, kann kinder nicht leiden."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T13:37:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeeel war eh ein spast <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T13:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "seine nur bedingte strafm\u00fcndigkeit h\u00e4tte aber noch von nutzen sein k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T13:52:00+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "tsetsetse &#8230; diese Minecraft-Kiddies"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T13:54:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "K\u00f6stlich wie Zed bald mehr Abonnenten als Drachenvlog hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Bin gespannt wie Rainer sich das zurecht biegen wird.<br><br>Es kann ja garnicht mit rechten Dingen zugehen, wenn Haider pl\u00f6tzlich mehr Fans als er haben."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich hoffe so, dass Rainer das neue Video sieht und so richtig ausflippt *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Naja, wie er sich das zurechtbiegt: Jetzt, wo er wei\u00df, dass man Abonnenten auf Ebay kaufen kann, entsteht in seinem Kopf der Gedanke, dass alle Hater nur von Ebay gekauft sind *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:08:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "*gg*"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:11:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>K\u00f6stlich wie Zed bald mehr Abonnenten als Drachenvlog hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Bin gespannt wie Rainer sich das zurecht biegen wird.<\/blockquote>hm, vllt wurden auch zeds abos bei ebay gekauft&#8230; <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:12:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe so, dass Rainer das neue Video sieht und so richtig ausflippt *ggg* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Naja, wie er sich das zurechtbiegt: Jetzt, wo er wei\u00df, dass man Abonnenten auf Ebay kaufen kann, entsteht in seinem Kopf der Gedanke, dass alle Hater nur von Ebay gekauft sind *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Zed in Wahrheit gro\u00dfangelegte virale Marketingkampagne von ebay.pl <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6stlich wie Zed bald mehr Abonnenten als Drachenvlog hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Bin gespannt wie Rainer sich das zurecht biegen wird.<\/blockquote>hm, vllt wurden auch zeds abos bei ebay gekauft&#8230; <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\"><\/blockquote>So bekomme ich \u00fcbrigens die Likes unter meinen Videos <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.huffpost.com\/gen\/2575582\/thumbs\/o-WET-570.jpg?7\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "das w\u00e4re auch kein beinbruch. w\u00e4hrend der b\u00f6se haider zed sich im kellerloch abm\u00fcht den fame des drachen zu schm\u00e4lern, ohne je etwas erreicht zu haben, oder mal selbst zu denken, wird der drache bald talkshows sitzen und eine rede im bundestag halten, bevor er den pr\u00e4sidenten besucht. wenn er nen zehner lockermacht ist vielleicht sogar ein poster drin<br><br>au\u00dferdem interessieren ihn die blanken zahlen gar nicht. er m\u00f6chte nicht gepusht werden, au\u00dfer von den hatern, die er wiederum pusht, weil sie ihn ja dann noch mehr pushen und er damit dann die trolle getrollt hat. er macht das nicht aus famegeilheit, nein, er macht es um zu beweisen, wie geil er und seine pers\u00f6nlichkeit sind und \u00fcberhaupt nicht scheisse, denn er ist erfolgreicher youtuber mit zahlreichen kontakten"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>wenn er nen zehner lockermacht ist vielleicht sogar ein poster drin<br><\/blockquote>ja, ein geknicktes Poster <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/12.02.15\/tul6vjaw3bn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "hat er ja auch noch sch\u00f6n wie gretchen moderm\u00f6se in der dritten klasse unterschrieben mit ganz, ganz viel m\u00fche. bekloppt. hat der nicht in einem video satte 10 minuten verschwafelt wie genial er seine unterschrift findet und schon seit der schule diese geniale unterschrift hat?<br><br>also poster mit knicken und dann steht da passenderweise nicht mal lord sondern lard. passt wieder mal wie arsch auf eimer. 10 euro nehmen und dann nicht mal so verschissene posterrollen besorgen"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>also poster mit knicken und dann steht da passenderweise nicht mal lord sondern lard. passt wieder mal wie arsch auf eimer. 10 euro nehmen und dann nicht mal so verschissene posterrollen besorgen<\/blockquote>Er sollte sich wirklich in Drachenlard umbenennen. W\u00fcrde wirklich wie Arsch auf Eimer passen."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>hat er ja auch noch sch\u00f6n wie gretchen moderm\u00f6se in der dritten klasse unterschrieben mit ganz, ganz viel m\u00fche. bekloppt. hat der nicht in einem video satte 10 minuten verschwafelt wie genial er seine unterschrift findet und schon seit der schule diese geniale unterschrift hat?<br><br>also poster mit knicken und dann steht da passenderweise nicht mal lord sondern lard. passt wieder mal wie arsch auf eimer. 10 euro nehmen und dann nicht mal so verschissene posterrollen besorgen<\/blockquote><img src=\"https:\/\/s-media-cache-ak0.pinimg.com\/originals\/1d\/99\/d7\/1d99d7f286fec6bac7394be6c44d734a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>wenn er nen zehner lockermacht ist vielleicht sogar ein poster drin<br><\/blockquote>ja, ein geknicktes Poster <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bild<\/blockquote>SOFORT REKLAMIEREN! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:41:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Design bei &#8230; immer wieder gut"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>wenn er nen zehner lockermacht ist vielleicht sogar ein poster drin<br><\/blockquote>ja, ein geknicktes Poster <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bild<\/blockquote>SOFORT REKLAMIEREN! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ist nicht meins, ist von Bernd."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:43:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Vielleicht hat er alle seine Poster vom M\u00fcll, und ist es gewohnt sie erstmal glattzub\u00fcgeln. Die Knicke sind sozusagen ein interaktives Feature.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:45:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er best\u00e4tigt einfach immer wieder, dass er gar nichts kann. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T14:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Er best\u00e4tigt einfach immer wieder, dass er gar nichts kann. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>leeel mann hat er echt die Poster geknickt? Was f\u00fcrn Vollspast. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Scheisse mann, da fehlen einem echt die Worte."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:08:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Bei 10  inklusive Versandkosten bleibt ja sonst am Ende auch nichts mehr \u00fcbrig ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Er best\u00e4tigt einfach immer wieder, dass er gar nichts kann. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>aber wenigstens das ist eine konstante in seinem leben und schaffen. da kann man auch stolz drauf sein"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:27:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ist in seinem Forum eigentlich noch was los? Habe mich dort nicht registriert, sehe also nix. Komisch scheint sein Besucherz\u00e4hler zu sein. Alleine heute schon 293 Aufrufe?<br><br>Ist das nicht etwas viel f\u00fcr so eine &ldquo;Seite&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich dachte das w\u00e4re l\u00e4ngst eingestampft nach wochenlanger inaktivit\u00e4t. zumindest gab es die meldung auf twitter &ldquo;leb wohl forum&rdquo;<br><br>EDIT: der hat grad auch fast 3000 abos erreicht. da wird aber jemand nachgeholfen haben"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:31:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>EDIT: der hat grad auch fast 3000 abos erreicht. da wird aber jemand nachgeholfen haben<\/blockquote>Ja, Bernd."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "also bei dem tempo m\u00fcssten wir ja heute noch mit nem zusatzvideo zu den 3k rechnen. mal gucken wie er es diesmal dreht, wenn die sp\u00e4testens heute abend erreicht sind<br><br>zu dumm, dass sein 2500er video immer noch nicht fertig ist, nachdem er das ja schon seit november letzten jahres bearbeitet"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:37:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Hast du den letzten Vlog gar nicht geschaut? Er ist \u00fcber die von Bernd gekauften Abos totungl\u00fccklich!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Hast du den letzten Vlog gar nicht geschaut? Er ist \u00fcber die von Bernd gekauften Abos totungl\u00fccklich!!<\/blockquote>das hat er so gar nicht gesagt, weil es auch nicht der wahrheit entsprechen w\u00fcrde, und er w\u00fcrde ja niemals l\u00fcgen, sonder er meinte entt\u00e4uscht \u00fcber seinen fanatischen fan zu sein, und, dass er die metaldrachenarme verlassen muss. dishonorable discharge. hoffentlich hat der sich nicht umgebracht"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:42:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Ach, der wird doch nie im Leben seine Kan\u00e4le dicht machen. Das is dann genau wie bei der Fake-Mail, wo er Unterst\u00fctzung bekommen sollte - erst gro\u00df reden, dass man sich zu schade daf\u00fcr is und es nie machen w\u00fcrde. Und im n\u00e4chsten Video dann: Also ich hab ganz lange nachgedacht (vorhin 2 Min, beim wurscht-brot-schmier'n) und denke, dass es doch eine gute Idee is."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T15:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ach, der wird doch nie im Leben seine Kan\u00e4le dicht machen. Das is dann genau wie bei der Fake-Mail, wo er Unterst\u00fctzung bekommen sollte - erst gro\u00df reden, dass man sich zu schade daf\u00fcr is und es nie machen w\u00fcrde. Und im n\u00e4chsten Video dann: Also ich hab ganz lange nachgedacht (vorhin 2 Min, beim wurscht-brot-schmier'n) und denke, dass es doch eine gute Idee is.<\/blockquote>jaja, das is alles sehr sch\u00f6n. <br><br>jetzt zeig uns deine titten. das haben wir uns verdient"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ach, der wird doch nie im Leben seine Kan\u00e4le dicht machen. <\/blockquote>Er hat schon mal einen dichtgemacht. Das war glaub ich <strike>DrachenLP<\/strike> (oder er hie\u00df DrachenGames, k. A.). Der hatte aber h\u00f6chstens 200 Abonnenten. Damals war die Begr\u00fcndung ein Strike."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach, der wird doch nie im Leben seine Kan\u00e4le dicht machen. <\/blockquote>Er hat schon mal einen dichtgemacht. Das war glaub ich <strike>DrachenLP<\/strike> (oder er hie\u00df DrachenGames, k. A.). Der hatte aber h\u00f6chstens 200 Abonnenten. Damals war die Begr\u00fcndung ein Strike.<\/blockquote>ach er wird wie \u00fcblich wieder rumeiern, vielleicht auch wieder ne eigens manipulierte umfrage starten und sich dann aufgrund des gigantischen fanzuspruchs dagegen entscheiden seine kan\u00e4le zu entfernen und schweren, schweren, cholesterinverkrusteten herzens mit den erkauften abos leben m\u00fcssen"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach, der wird doch nie im Leben seine Kan\u00e4le dicht machen. Das is dann genau wie bei der Fake-Mail, wo er Unterst\u00fctzung bekommen sollte - erst gro\u00df reden, dass man sich zu schade daf\u00fcr is und es nie machen w\u00fcrde. Und im n\u00e4chsten Video dann: Also ich hab ganz lange nachgedacht (vorhin 2 Min, beim wurscht-brot-schmier'n) und denke, dass es doch eine gute Idee is.<\/blockquote>jaja, das is alles sehr sch\u00f6n. <br><br>jetzt zeig uns deine titten. das haben wir uns verdient<\/blockquote>Mucki, vergraul mir nicht Batdriven, die is eine Premium-Trollin ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ach, der wird doch nie im Leben seine Kan\u00e4le dicht machen. Das is dann genau wie bei der Fake-Mail, wo er Unterst\u00fctzung bekommen sollte - erst gro\u00df reden, dass man sich zu schade daf\u00fcr is und es nie machen w\u00fcrde. Und im n\u00e4chsten Video dann: Also ich hab ganz lange nachgedacht (vorhin 2 Min, beim wurscht-brot-schmier'n) und denke, dass es doch eine gute Idee is.<\/blockquote>jaja, das is alles sehr sch\u00f6n. <br><br>jetzt zeig uns deine titten. das haben wir uns verdient<\/blockquote>Mucki, vergraul mir nicht Batdriven, die is eine Premium-Trollin ;D<\/blockquote>ich hab doch nur ganz nett und freundlich gefragt. bzw gefr\u00e4gt"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:15:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach, der wird doch nie im Leben seine Kan\u00e4le dicht machen. <\/blockquote>Er hat schon mal einen dichtgemacht. Das war glaub ich <strike>DrachenLP<\/strike> (oder er hie\u00df DrachenGames, k. A.). Der hatte aber h\u00f6chstens 200 Abonnenten. Damals war die Begr\u00fcndung ein Strike.<\/blockquote>Ach, solange er immer wieder neue Sachen aufmacht, soll's mir recht sein. Und was bleibt dem Rainer denn mittlerweile noch ohne YT? Nichts. Au\u00dfer einem Haus\/Hof im verfallenen Zustand und 2 (zugegebenerma\u00dfen s\u00fc\u00dfe) Hamster&#8230; Ich werd hier sitzen, Sandwiches futtern und weiterhin die Show genie\u00dfen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:16:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja ok mir egal. tittenpics jetzt pls"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:23:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Er best\u00e4tigt einfach immer wieder, dass er gar nichts kann. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>naja er presst halt jeden cent aus seinen fans und haidern<br>posterrollen kosten zu viel <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>aber das mit &ldquo;drachen lard&rdquo; ist schon sehr hart xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:29:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Dieser fette, fette Fettsack. Nicht mal seinen eigenen Namen kann er vern\u00fcnftig schreiben. Rainer hat bestimmt auch mit Bleistift vorgeschrieben und dann mit Edding nachgezogen."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich werd hier sitzen, Sandwiches futtern und weiterhin die Show genie\u00dfen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Apropro Show, wo bleibt jetzt das vielersehnte Haidervideo?!"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:37:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "rainer is kill"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:46:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote>Heavy Rain(er)<br><br>bald bei origin f\u00fcr nur 90 erh\u00e4ltlich. nur 50 cent pro kilo<\/blockquote>Lieber jetzt zuschlagen bevor der Fettsack weiter zunimmt und es noch teurer wird <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wenn ich so dr\u00fcber nachdenke w\u00e4re eher ein spielprinzip wie sims erstrebenswerter, vielleicht mit elementen aus game dev tycoon, oder sowas, um die formats- und l\u00fcgengeschichtenentwicklung spielerisch darstellen zu k\u00f6nnen, gleichzeitig aber simlike rainers alltag gemanaged werden muss"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T16:56:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich werd hier sitzen, Sandwiches futtern und weiterhin die Show genie\u00dfen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>Apropro Show, wo bleibt jetzt das vielersehnte Haidervideo?!<\/blockquote>Ich hab leider das gel\u00f6schte Video, wo er es erw\u00e4hnt hat, verpasst. Vermutlich ist ihm das Thema doch zu hei\u00df, als dass er es neu aufnehmen w\u00fcrde?<br>Wobei ich schon neugierig w\u00e4re, was aus seiner Sicht ne Top5 w\u00e4re, haha"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T17:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich hab leider das gel\u00f6schte Video, wo er es erw\u00e4hnt hat, verpasst. Vermutlich ist ihm das Thema doch zu hei\u00df, als dass er es neu aufnehmen w\u00fcrde?<br>Wobei ich schon neugierig w\u00e4re, was aus seiner Sicht ne Top5 w\u00e4re, haha<\/blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/xGyU\">https:\/\/vid.me\/xGyU<\/a> [vid.me] <u>(das von ihm gel\u00f6schte Video)<\/u><br>(Er hat den Vlog aber komplett neu aufgenommen und dann wieder hochgeladen, aber wurde da das Top 5 Haider Video auch erw\u00e4hnt?)"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T17:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich hab leider das gel\u00f6schte Video, wo er es erw\u00e4hnt hat, verpasst. Vermutlich ist ihm das Thema doch zu hei\u00df, als dass er es neu aufnehmen w\u00fcrde?<br>Wobei ich schon neugierig w\u00e4re, was aus seiner Sicht ne Top5 w\u00e4re, haha<\/blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/xGyU\">https:\/\/vid.me\/xGyU<\/a> [vid.me]<br>(Er hat den Vlog aber komplett neu aufgenommen und dann wieder hochgeladen, aber wurde da das Top 5 Haider Video auch erw\u00e4hnt?)<\/blockquote>wie ihm wieder mal mitten im satz auff\u00e4llt, dass es ne ziemlich bl\u00f6de idee ist die aktuelle uhrzeit zu nennen und er lieber schnell schneidet, da es wieder mal schwierig mit seiner &ldquo;arbeit&rdquo; zu koordinieren sein d\u00fcrfte. aber er hatte bestimmt wieder pause zwischen 10 und 17 uhr"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T17:16:00+01:00",
        "username": "prowler",
        "text": "Vor allem tagelang auf seine softbox warten zu k\u00f6nnen.<br>Hat bestimmt vom Schichtleiter daf\u00fcr frei bekommen"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T17:16:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Das hei\u00dft Saftbox. Hast du denn gar nix aus Draches Videos mitgenommen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T17:59:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich hab leider das gel\u00f6schte Video, wo er es erw\u00e4hnt hat, verpasst. Vermutlich ist ihm das Thema doch zu hei\u00df, als dass er es neu aufnehmen w\u00fcrde?<br>Wobei ich schon neugierig w\u00e4re, was aus seiner Sicht ne Top5 w\u00e4re, haha<\/blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/xGyU\">https:\/\/vid.me\/xGyU<\/a> [vid.me] <u>(das von ihm gel\u00f6schte Video)<\/u><br>(Er hat den Vlog aber komplett neu aufgenommen und dann wieder hochgeladen, aber wurde da das Top 5 Haider Video auch erw\u00e4hnt?)<\/blockquote>Ohh, super, ich danke dir ^^<br>Hab mich k\u00f6stlich am\u00fcsiert. (Nein, im neu aufgenommenen Vlog hat er die Top5 leider nicht mehr erw\u00e4hnt)"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T18:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hab Rainer ein Geschenk gemacht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150212\/zsb63bfy.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T19:58:00+01:00",
        "username": "*nicePiccolo*",
        "text": "<blockquote>Hab Rainer ein Geschenk gemacht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150212\/zsb63bfy.png\"><\/blockquote>Bist ein ganz sch\u00f6nes Arschloch, hast garnix verstanden. Bitte verlass uns!"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T20:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "also anscheinend rendert gerade ein vlog. er hat jetzt das zweite mal angek\u00fcndigt, dass seine kan\u00e4le bald nicht mehr sein k\u00f6nnten. harte zeiten f\u00fcr seine zahlreichen fans<br><br>au\u00dferdem soll er 250 autogrammkarten gekauft haben und schon satte 50 verschickt haben. das wars absolut wert sch\u00e4tze ich"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T20:53:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>also anscheinend rendert gerade ein vlog. er hat jetzt das zweite mal angek\u00fcndigt, dass seine kan\u00e4le bald nicht mehr sein k\u00f6nnten. harte zeiten f\u00fcr seine zahlreichen fans<br><br>au\u00dferdem soll er 250 autogrammkarten gekauft haben und schon satte 50 verschickt haben. das wars absolut wert sch\u00e4tze ich<\/blockquote>Meinungen? H\u00f6rt der Drechsack auf oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T20:59:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "Zur Sicherheit alle Flocks \/ Videos archivieren?"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T21:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ach er will nur wieder von seinen millionen fans gebauchpinselt werden, dass er ja nicht aufh\u00f6ren d\u00fcrfe und wird dann im namen seiner fans weitermachen, von denen er wirklich extrem viele hat. und wer das nicht glaubt hat nichts verstanden"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T21:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Tommy Drachenfan Nummer 1 oder<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150212\/iwr6z64w.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T21:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Tommy Drachenfan Nummer 1 oder<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150212\/iwr6z64w.png\"><\/blockquote>Oh, dieser Tommy.  Schwanzlutschgurke bitte liefer das Faktenvideo <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T21:09:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Zur Sicherheit alle Flocks \/ Videos archivieren? <\/blockquote>Die werden schon von Drachschon archiviert, sofern sie zuvor auf Lachschon hochgeladen wurden. Eine Ausnahme bilden die Let's Plays, die sogar f\u00fcr Lachschon zu schlecht sind."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T21:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Meinungen? H\u00f6rt der Drechsack auf oder nicht?<\/blockquote>Schwer zu sagen. Vern\u00fcnftig w\u00e4re es. Und dann m\u00fcsste er \u00fcber eine Therapie nachdenken. Ich glaube, dass er sich an den &ldquo;Fame&rdquo; zu sehr gew\u00f6hnt hat, aber es sind im Prinzip nur Hater\/Trolle. Und das irgendwann eine Aktion kommt, die er nicht mehr so leicht wegsteckt ist doch gar nicht mehr so unwahrscheinlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T21:29:00+01:00",
        "username": "Bem",
        "text": "Drache soll mal nicht mimimi machen, der hat doch Fans, sogar Dorian der \u00dcbermensch ist anscheinend ein Fanboy."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T21:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150310-080850",
        "text": "Oh Mann, das neue Video, der neue Haarschnitt, das sieht SOOOO Schei\u00dfe aus!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150213-140443",
        "text": "<blockquote>Oh Mann, das neue Video, der neue Haarschnitt, das sieht SOOOO Schei\u00dfe aus!!!<\/blockquote>Erst der Bart, dann die Haare. <br>Bald: Makeup<br><br>Voil\u00e1, der Drachenlord der Zukunft<br><br><img src=\"http:\/\/www.effin.se\/blogg\/wp-content\/2009\/04\/fat-metal-freak.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:10:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Oh Mann, das neue Video, der neue Haarschnitt, das sieht SOOOO Schei\u00dfe aus!!!<\/blockquote>muss echt n britney-spears-frustschnitt gewesen sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Oh Mann, das neue Video, der neue Haarschnitt, das sieht SOOOO Schei\u00dfe aus!!!<\/blockquote>Gibt Geld f\u00fcr teure Energiedrinks aus - aber kein Geld mehr f\u00fcr den Friseur \u00fcbrig. Meine G\u00fcte!"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:17:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tommy Drachenfan Nummer 1 oder<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150212\/iwr6z64w.png\"><\/blockquote>Oh, dieser Tommy.  Schwanzlutschgurke bitte liefer das Faktenvideo <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Welches? Diese 7\/6\/5\/wievieleauchimmer Fakten \u00fcber Tommy? Hat er seine Sachen gel\u00f6scht? Kann im Moment nichts hochladen aber wer anders hatte auch verk\u00fcndet, seinen Kanal gesichert zu haben."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Welches? Diese 7\/6\/5\/wievieleauchimmer Fakten \u00fcber Tommy? Hat er seine Sachen gel\u00f6scht? Kann im Moment nichts hochladen aber wer anders hatte auch verk\u00fcndet, seinen Kanal gesichert zu haben.<\/blockquote>Ich hab 116 Videos gesichert, als ich gemerkt habe, dass das Fakten Video fehlt. Danach gab es einen ordentlichen Kahlschlag. Das meiste Zeug auf seinem Kanal ist weg.<br><br>Das Video m\u00fcsste &ldquo;Fakten&rdquo; im Titel haben, ich glaube sogar &ldquo;7 Fakten \u00fcber mich&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Die neue frise sieht in bewegten Bildern ja noch bescheuerter aus. wie kommt man auf sone idee? Denke rainer d\u00fcrfte bald hin\u00fcber sein. Hat ja auch noch glaub 2 jahre bis 27"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:32:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Oh Gott sieht der Kacke aus. DIe Haare h\u00e4tte er echt lieber noch k\u00fcrzer schneiden k\u00f6nnen. So wirkt seine Fresse noch gr\u00f6\u00dfer. Und wie er sich auch wie son Stylerboy mit der Hand durch die Haare f\u00e4hrt. Der dreht demn\u00e4chst noch richtig ab <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:38:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "Jau, sollte das Video haben. Kommt Sonntag."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "OMG die Haare, das ist wirklich so ziemlich eine der beschissensten Frisuren, die ich je gesehen hab, und das sag ich nicht nur, weil es Rainer ist. Wischmop, schief, mit fettem Ansatz&#8230; Wer h\u00e4tte gedacht, dass Rainer noch peinlicher werden kann, aber er \u00fcbertrumpft sich stets aufs neue. Er h\u00e4tte sich den Kopf zumindest kahl rasieren k\u00f6nnen, w\u00fcrd dann auch besser zu  Drachenlord1488 passen."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T22:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Vor allem wie es ihm auch schei\u00dfegal ist, dass die eine Seite k\u00fcrzer als die andere ist <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T23:02:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Ja Drache begibt sich auch nicht mehr unter Menschen. Der kauft nur noch Breitsamer ein und verl\u00e4sst ansonsten nich mehr das Huas."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T23:09:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Wie neidisch ihr alle seid!"
    },
    {
        "time": "2015-02-12T23:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Er ist einfach so ein Opfer, ich bin so kurz davor, bei Friseure ohne Grenzen anzurufen und sie nach Emskirchen zu schicken."
    },
    {
        "time": "2015-02-12T23:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Der hat doch von September bis Dezember erz\u00e4hlt das er 1000 Autogrammkarten bestellt hat oder irre ich mich da?<br><br>E: Reingehaun und Wiedertschaun!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T00:02:00+01:00",
        "username": "Geralt",
        "text": "Hatt er nicht letztens ein Foto von sich mit 14 gezeigt mit ebenso kurzen haaren und gemint wie alt das sei und wie affig er darauf aussieht?<br><br>Vielleicht m\u00f6chte er die guten alten Zeiten zur\u00fcckholen wo alle mit ihm mitleid hatten, weil sie dachten er sei zur\u00fcckgeblieben^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T00:32:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "Ich werde mal das zust\u00e4ndige Ordnungsamt \u00fcber den Haarschnitt des Herren Winkler informieren. So geht das ja nicht!"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T01:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Alter&#8230;<br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9rW-RaIEAEfdiy.png\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9rW-RaIEAEfdiy.png<\/a> [pbs.twimg.com] (<b>Achtung: Nackte Tatsachen<\/b>)"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T01:15:00+01:00",
        "username": "FaberK",
        "text": "<blockquote>Alter&#8230;<br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9rW-RaIEAEfdiy.png\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/B9rW-RaIEAEfdiy.png<\/a> [pbs.twimg.com] (<b>Achtung: Nackte Tatsachen<\/b>)<\/blockquote>Ich wusste eigentlich, dass ich DAS nicht sehen will, hab dann aber dummerweise doch draufgeklickt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "langsam f\u00e4ngt er an mich zu langweilen."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:23:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "wieso das denn? :o"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:27:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Langsam <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/evil.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "an diesem lustigen, kleinen krokerdil, das hier st\u00e4ndig heruml\u00e4uft und dinge kann ich mich hingegen unbegrenzt erfreuen"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:34:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "drachenvlog nun schon \u00fcber 1400 abonnenten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>drachenvlog nun schon \u00fcber 1400 abonnenten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>wenn er wenigstens abragen w\u00fcrde, aber er resigniert nur noch. er schafft es zwar auch dabei hochn\u00e4sig zu sein und den moralapostel raush\u00e4ngen zu lassen, aber das will doch kein mensch sehen"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>drachenvlog nun schon \u00fcber 1400 abonnenten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Dabei h\u00e4tten mir jetzt nur noch 50 Abonnenten gefehlt, dass ich Drachenvlog \u00fcberhole ^^\"<br><br>Und wo zur H\u00f6lle ist eigentlich das Top5 Hater Video, heute is schon Freitag, ich dachte auf Drachenlord kommen die Videos immer am Mittwoch *hmpf*"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>drachenvlog nun schon \u00fcber 1400 abonnenten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Dabei h\u00e4tten mir jetzt nur noch 50 Abonnenten gefehlt, dass ich Drachenvlog \u00fcberhole ^^\"<\/blockquote>kanal bald weg, dher egal"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>kanal bald weg, dher egal<\/blockquote>Naja<br><br>Mittwoch: Wenn mir nochmal wer Abonnenten kauft, wird es meinen Kanal nicht mehr geben<br>Donnerstag: Eigentlich ist damit gemeint gewesen, dass die \u00dcberlegung sehr stark ist. Ich habs nur vergessen so zu sagen, weil ich das Video so oft aufgenommen hab."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:46:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote>Eigentlich ist damit gemeint gewesen, dass die \u00dcberlegung sehr stark ist. Ich habs nur vergessen so zu sagen, weil ich das Video so oft aufgenommen hab.<\/blockquote>Genau dies. Es war so klar.<br><br>Der Fettsack ist doch viel zu abh\u00e4ngig von seiner Vorstellung, dass er tausende von Fans hat, die er alle nicht entt\u00e4uschen kann. Der macht seinen Kanal niemals zu und wenn doch, macht er gleich nen neuen auf."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T10:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>kanal bald weg, dher egal<\/blockquote>Naja<br><br>Mittwoch: Wenn mir nochmal wer Abonnenten kauft, wird es meinen Kanal nicht mehr geben<br>Donnerstag: Eigentlich ist damit gemeint gewesen, dass die \u00dcberlegung sehr stark ist. Ich habs nur vergessen so zu sagen, weil ich das Video so oft aufgenommen hab.<\/blockquote>was, wenn das mit dem abokauf wirklich untersagt ist und ein schelm den kanal bereits gemeldet hat? dann liegt es gar nicht emhr in seiner hand"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T11:16:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "geil fand ich auch: &ldquo;den nenne ich dann aber nicht drachenlord&#8230; hm, oder vielleicht nenn ich den doch drachenlord..&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T11:39:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html\">http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html<\/a> [focus.de]<br><br>L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T11:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Haided<br>Ab Morgen erstmal frei &amp; genug Zeit, wollte eh meine Unreal Engine Skills verbessern :o<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/xUNEZAV.png\"><br><br><i>Emskirchen prepare, Dreche is aufm Weg<\/i><\/blockquote>Geil mann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>. Bald haben wir dann nen eigenes G\u00e4hnreh von Drachenlord Spielen. Man vergisst bitte auch nicht das extrem erfolgreiche Drache The Game:<br><a href=\"http:\/\/drachethegame.tk\/\">http:\/\/drachethegame.tk\/<\/a> [drachethegame.tk]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T12:00:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndigerin",
        "text": "<img src=\"http:\/\/cdn.meme.li\/instances\/300x300\/59130789.jpg\"><br><br><br>Egal wie viel er ank\u00fcndigt&#8230;liefern tut der typ doch immer pr\u00e4chtig haha"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T12:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "Bl\u00f6d, h\u00e4sslich, fett, mett, <strike>schwul<\/strike> bi-neugierig und behindert - und jetzt noch ne Kackfrisur <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Besser geht's doch eigentlich gar nicht"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T12:14:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "Als w\u00e4r die Frisur davor deutlich besser gewssen :p"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T12:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Als w\u00e4r die Frisur davor deutlich besser gewssen :p<\/blockquote>Stimmt. Man hatte sich einfach dran gew\u00f6hnt"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T12:20:00+01:00",
        "username": "prowler",
        "text": "Klar schwul. Auf twitter gab er doch gestern auch zu, schon mal nen Schwanz im Mund gehabt zu haben.<br>Ich wags zu bezweifeln, das er mal ne Frau rumgekriegt hat&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T12:42:00+01:00",
        "username": "prowler",
        "text": "Eher lauert er bewusstlosen und besoffenen Bekannten aufm Festival auf und schlabbert gen\u00fcsslich an ihren Eiern."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T12:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Neues Video im Eingang <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Danke an Bem f\u00fcr den Pupsmuckl *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:25:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html\">http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html<\/a> [focus.de]<br><br>L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc&#8230;..<\/blockquote>O_o gabs das Lied schon vorher oder ist es DAS DL-Lied? wattzefack"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:28:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html\">http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html<\/a> [focus.de]<br><br>L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc&#8230;..<\/blockquote>O_o gabs das Lied schon vorher oder ist es DAS DL-Lied? wattzefack<\/blockquote>Ich denke nicht, dass Focus jetzt schon vom RBS klaut. Ausschlie\u00dfen kann man's aber nicht."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:28:00+01:00",
        "username": "Gr\u00fcnman",
        "text": "Rainer darf nicht l\u00fcgen. Das ist illegal."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html\">http:\/\/www.focus.de\/politik\/videos\/bei-friedensgespraechen-in-weissrussland-als-er-sich-hinsetzen-will-hier-zieht-lukaschenko-putin-einfach-den-stuhl-weg_id_4471256.html<\/a> [focus.de]<br><br>L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc&#8230;..<\/blockquote>O_o gabs das Lied schon vorher oder ist es DAS DL-Lied? wattzefack<\/blockquote>Da schaut wohl jemand bei focus.de RBS oder Drachenlord Nervt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das ist anscheinend ein Kinderlied &ndash;&gt;  <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HqLohDhl5Fg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HqLohDhl5Fg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:33:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Am Ende ist schnappi gar kein LS user, sondern auch ein bekanntes kinderlied &#8230;.<br><br>leude pls"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:34:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>Das ist anscheinend ein Kinderlied &ndash;&gt;  <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HqLohDhl5Fg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HqLohDhl5Fg<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>b\u00f6\u00f6h, dachte immer rbs w\u00e4r datt orjinal<br>anzeige ist raus"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:50:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "Lel, wie es aussieht hat er jetzt bei seinen Kan\u00e4len die Abonnentenzahl ausgeblendet."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:53:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>Lel, wie es aussieht hat er jetzt bei seinen Kan\u00e4len die Abonnentenzahl ausgeblendet.<\/blockquote>Beim Suchergebnis wirds angezeigt<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=drachenvlog\">https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=drachenvlog<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122905",
        "text": "Wurde schon gemeldet, dass der Lard sich Abos erkauft?<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T13:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Wurde schon gemeldet, dass der Lard sich Abos erkauft?<br><\/blockquote>Da gibts doch sogar schon Videos zu"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T14:04:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "Kann ma einer am K\u00e4fig r\u00fctteln? Der Affe soll was machen<br><img src=\"http:\/\/img-9gag-ftw.9cache.com\/photo\/aP4G5zG_460sa.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T14:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lel, wie es aussieht hat er jetzt bei seinen Kan\u00e4len die Abonnentenzahl ausgeblendet.<\/blockquote>Beim Suchergebnis wirds angezeigt<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=drachenvlog\">https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=drachenvlog<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Da fehlen aber pl\u00f6tzlich 300 Abonnenten."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T14:37:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "wei\u00df einer, wie youtube verf\u00e4hrt bei sowas? werden die abonnenten eingefroren oder wird er gleich gesperrt? ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T14:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122905",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wurde schon gemeldet, dass der Lard sich Abos erkauft?<br><\/blockquote>Da gibts doch sogar schon Videos zu<\/blockquote>Ich meinte mehr so offiziell, er monetarisiert ja seine Videos."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T14:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wurde schon gemeldet, dass der Lard sich Abos erkauft?<br><\/blockquote>Da gibts doch sogar schon Videos zu<\/blockquote>Ich meinte mehr so offiziell, er monetarisiert ja seine Videos.<\/blockquote>Angeblich wurde es gemeldet, ja"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T14:51:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>wei\u00df einer, wie youtube verf\u00e4hrt bei sowas? werden die abonnenten eingefroren oder wird er gleich gesperrt? ^^<\/blockquote>+1"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T15:09:00+01:00",
        "username": "*nicePiccolo*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Wurde schon gemeldet, dass der Lard sich Abos erkauft?<br><\/blockquote>Da gibts doch sogar schon Videos zu<\/blockquote>Ich meinte mehr so offiziell, er monetarisiert ja seine Videos.<\/blockquote>Angeblich wurde es gemeldet, ja<\/blockquote>Wie meldet man sowas? N\u00fctzt sicher mehr, wenn das mehrere machen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T15:29:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Ach wie ekelhaft ist denn das. Er gibt zu schon mal nen Schwanz mit dem Unterkiefer verw\u00f6hnt zu haben. Sch\u00f6nen Unterdruck-Drachen-Blow-Job. Und was bitte muss das f\u00fcr ein ekelhafter Sugar Daddy gewesen sein, der mit Drache ne Session schiebt?!"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T15:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Ach wie ekelhaft ist denn das. Er gibt zu schon mal nen Schwanz mit dem Unterkiefer verw\u00f6hnt zu haben. Sch\u00f6nen Unterdruck-Drachen-Blow-Job. Und was bitte muss das f\u00fcr ein ekelhafter Sugar Daddy gewesen sein, der mit Drache ne Session schiebt?!<\/blockquote>Ach, das gute alte Blowjob-Thema ^^<br><br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/yoJC2AL6Vw8jfCgeJy\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T15:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ach wie ekelhaft ist denn das. Er gibt zu schon mal nen Schwanz mit dem Unterkiefer verw\u00f6hnt zu haben. Sch\u00f6nen Unterdruck-Drachen-Blow-Job. Und was bitte muss das f\u00fcr ein ekelhafter Sugar Daddy gewesen sein, der mit Drache ne Session schiebt?!<\/blockquote>Noch absurder ist es kombiniert mit der Tatsache, dass er kein Sterbenswort \u00fcber seine Arbeit erw\u00e4hnt."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T15:44:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Sch\u00f6n auf dem haarigen Drachen kommen und alles auf dem Speckk\u00f6rper verteilen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Je l\u00e4nger man sich das GIF anguckt, umso wiederlicher wird das <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Arbeitsleben ist eben privater als das Sexleben&#8230;muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T15:48:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Arbeitsleben ist eben privater als das Sexleben&#8230;muss man wissen.<\/blockquote>Nicht nur das, die Arbeit ist sogar privater als das gesamte Privatleben! Klingt irgendwie paradox."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T15:55:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Er kann halt nicht \u00fcber seine Arbeit reden, weil ihm sein seri\u00f6ses Auftreten wichtig ist. Versteht das endlich ihr dummen kleinen Haiderfotzen!<br><br>Und wer jetzt behauptet seine sexuellen Aufkl\u00e4rungsvideos w\u00fcrden ihn irgendwie unseri\u00f6s darstehen lassen, der hat einfach nichts verstanden."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Sch\u00f6n auf dem haarigen Drachen kommen und alles auf dem Speckk\u00f6rper verteilen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Je l\u00e4nger man sich das GIF anguckt, umso wiederlicher wird das <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Arbeitsleben ist eben privater als das Sexleben&#8230;muss man wissen.<\/blockquote>F\u00fcr die hartgesottenen mit st\u00f6hnger\u00e4uschen aus dem rasurvideo *g* ;D<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JVAxuoqh-N0&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JVAxuoqh-N0&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:09:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Im Grunde m\u00fcsste mal jemand zu seiner Adresse fahren und sich irgendwo auf dem Drecksgeh\u00f6ft da verstecken und einfach mal gucken, OB und wenn ja wann, der Rainer das Haus verl\u00e4sst.<br>&#8230;..oder geht das zu weit? lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:09:00+01:00",
        "username": "DerNorweger",
        "text": "<blockquote>&#8230;.oder geht das zu weit? lol<\/blockquote>Nein."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:10:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Er kann halt nicht \u00fcber seine Arbeit reden, weil ihm sein seri\u00f6ses Auftreten wichtig ist.<\/blockquote>Ja so hat er es begr\u00fcndet. Und dann kommt er mit so ner Frisur an. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Im Grunde m\u00fcsste mal jemand zu seiner Adresse fahren und sich irgendwo auf dem Drecksgeh\u00f6ft da verstecken und einfach mal gucken, OB und wenn ja wann, der Rainer das Haus verl\u00e4sst.<br>&#8230;..oder geht das zu weit? lol<\/blockquote>Wir m\u00fcssen dringend mal eine Taskforce mit Leuten aus der Gegend f\u00fcr Au\u00dfeneins\u00e4tze einrichten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:12:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Im Grunde m\u00fcsste mal jemand zu seiner Adresse fahren und sich irgendwo auf dem Drecksgeh\u00f6ft da verstecken und einfach mal gucken, OB und wenn ja wann, der Rainer das Haus verl\u00e4sst.<br>&#8230;..oder geht das zu weit? lol<\/blockquote>Spendenaufruf um Mucki das Zugticket und ein paar Kisten Bier f\u00fcr die Zeit zu bezahlen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:16:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Schon seit gestern hab ich immer \u00fcberlegt, an was Rainers neue Frise mich erinnert und heute isses mir endlich wieder eingefallen.<br>Kennt ihr noch aus den 90ern die TV-Shop Videos von FLOWBEE? Dieser komische Staubsauger, der einem die Haare schneidet?<br>Die Kids in den Videos damals hatten nen \u00e4hnlichen Rasenm\u00e4herkopp wie der Rainer heute&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/41.media.tumblr.com\/a28a1bb9fd58f77aa5850ed60c3f73d0\/tumblr_njpuduQGxF1s5easgo1_540.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:17:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "<blockquote>Im Grunde m\u00fcsste mal jemand zu seiner Adresse fahren und sich irgendwo auf dem Drecksgeh\u00f6ft da verstecken und einfach mal gucken, OB und wenn ja wann, der Rainer das Haus verl\u00e4sst.<\/blockquote>Oder einfach abwarten, bis er ein hochwertiges Video produziert.<br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-26125807\/t878484_PC-Skelett.jpg.html\"><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/13.02.15\/sew7846tja7j.jpg\"><\/a> [pic-upload.de]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:23:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im Grunde m\u00fcsste mal jemand zu seiner Adresse fahren und sich irgendwo auf dem Drecksgeh\u00f6ft da verstecken und einfach mal gucken, OB und wenn ja wann, der Rainer das Haus verl\u00e4sst.<br>&#8230;..oder geht das zu weit? lol<\/blockquote>Wir m\u00fcssen dringend mal eine Taskforce mit Leuten aus der Gegend f\u00fcr Au\u00dfeneins\u00e4tze einrichten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <\/blockquote>lol, Taskforce XD<br>Ey, ich w\u00fcrd das sowas von machen, ohne Witz! Aber ich komm leider aus Norddeutschland&#8230; is n weiter Weg. Wobei Erlangen is ganz in der N\u00e4he von Emskirchen und das wird von Fernbussen angefahren, hmm&#8230;.<br><br><blockquote>Spendenaufruf um Mucki das Zugticket und ein paar Kisten Bier f\u00fcr die Zeit zu bezahlen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>? <\/blockquote>So w\u00fcrde es nat\u00fcrlich auch gehen XD<br><br><blockquote>Oder einfach abwarten, bis er ein hochwertiges Video produziert.<br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-26125807\/t878484_PC-Skelett.jpg.html\"><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/13.02.15\/sew7846tja7j.jpg\"><\/a> [pic-upload.de]<br><br><\/blockquote>Danke. Jetzt habe ich Cola auf meinem Bildschirm XD"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:23:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Man der Fettsack ist arbeitslos und verl\u00e4sst das Haus nur zum Einkaufen von Fertigfra\u00df.<br><br>Wie k\u00f6nnt ihr dar\u00fcber eigentlich monatelang diskutieren? Der wird das eh niemals zugeben, daf\u00fcr hat er sich schon zu arg in der Sache verstrickt."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "lel, was f\u00fcr ein Vogel:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688<\/a> [twitter.com]<br><br><blockquote>stressige woche ich denke ich werde heute einfach mal Faulenzen.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>lel, was f\u00fcr ein Vogel:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688<\/a> [twitter.com]<br><br><blockquote>stressige woche ich denke ich werde heute einfach mal Faulenzen.<\/blockquote><\/blockquote>Der merkt nichts mehr, oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T16:55:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "vielleicht ist er tats\u00e4chlich Monteur f\u00fcr irgendne Zeitarbeitsfirma und denkt dadurch er w\u00e4re &ldquo;selbstst\u00e4ndig&rdquo; ?! Man wei\u00df es nicht"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:10:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "wo hat er denn auf twitter zugegeben, dass er schonmal einen pneis geknabbert hat?<br>quelle pls"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:13:00+01:00",
        "username": "cuebelchen",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565976591944413185\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565976591944413185<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:17:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>vielleicht ist er tats\u00e4chlich Monteur f\u00fcr irgendne Zeitarbeitsfirma und denkt dadurch er w\u00e4re &ldquo;selbstst\u00e4ndig&rdquo; ?! Man wei\u00df es nicht<\/blockquote>Monteure brauchen eine Ausbildung und die k\u00f6rperliche Eignung, alles andere w\u00e4re lebensgef\u00e4hrlich. Stell dir mal Rainer auf einer langen Leiter vor, der bei 50 Grad \u00fcberkopf eine empfindliche Messsonde montieren muss &#8230;<br><br>Der macht, wenn \u00fcberhaupt, nur einfachste Hilfsarbeiten."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565976591944413185\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565976591944413185<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Wie trocken er einfach &ldquo;ja&rdquo; sagt. Kriegt bei der Nutte keinen hoch und is dann ganz cool, wenns darum geht, dass er mal zwischen zwei Wurscht-Broten einen Schwanz gelutscht hat lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565976591944413185\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/565976591944413185<\/a> [twitter.com]<\/blockquote>Wie trocken er einfach &ldquo;ja&rdquo; sagt. Kriegt bei der Nutte keinen hoch und is dann ganz cool, wenns darum geht, dass er mal zwischen zwei Wurscht-Broten einen Schwanz gelutscht hat lol <\/blockquote>ja ich sach doch selbst\u00e4ndig betriebenes gloryhole. w\u00fcrde auch seinen exklusiven kundenstamm erkl\u00e4ren, und warum er keine externen auftr\u00e4ge annimmt"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:28:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "jeder weiss, dass drache bi ist und er da keinen hehl daraus macht<br>wei\u00df nicht was da jetzt neu, verwerflich oder sonst erw\u00e4hnenswert w\u00e4re. die deppen bei twitter tun so als h\u00e4tte er das noch nie gesagt"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "Jetzt ist es offiziell:<br>Drache hat nur 2 Fans, Rest sind Haider!!<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/43572\/1075\/umktVZXkkgr58MOUjoQk.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566272612951932928\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566272612951932928<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>jeder weiss, dass drache bi ist und er da keinen hehl daraus macht<br>wei\u00df nicht was da jetzt neu, verwerflich oder sonst erw\u00e4hnenswert w\u00e4re. die deppen bei twitter tun so als h\u00e4tte er das noch nie gesagt<\/blockquote>die behauptung, dass er in der tat einmal einen sexualpartner hatte finde ich durchaus diskutabel. besonders in anbetracht, dass er so gut wie nie in aussicht stellt einen m\u00e4nnlichen partner zu haben, oder gehabt zu haben, sondern so gut wie immer von einer freundin redet, die er vermutlich auch noch nie hatte, aber sich sehnlichst w\u00fcnscht. es geht zu 98% exklusiv um weiber. <br><br>ich denkde dieser ganze bi-kram ist verankert in seiner pubert\u00e4t, wo er mal dinge ausprobiert hat. widerw\u00e4rtige, absto\u00dfende dinge, die kein gott je verzeihen wird, aber es kam vor. ist so gesehen nicht gelogen. aber da kann man sich dann auch wieder nur die st\u00e4ndigen argumente vor augen f\u00fchren, von wegen frauen finden seine stimme so sch\u00f6n, und frauen finden seine augen so toll. geht nie um m\u00e4nner<br><br>au\u00dferdem hat er vermutlich mal geh\u00f6rt, dass frauen das interessant finden und er m\u00f6chte jetzt total erwachsen und offen damit umgehen und blablabla. viel jungfr\u00e4ulicher als er kann man kaum auftreten. bumms aus"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:38:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Ja super. Ich fotografier demn\u00e4chst auch meinen Einkauf und mach n Pic und behaupte, dass h\u00e4tte ich geschenkt bekommen, damit alle denken, ich w\u00e4re beliebt.<br><br>Rainer l\u00e4sst echt keine Taktik aus&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:40:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "<blockquote>jeder weiss, dass drache bi ist und er da keinen hehl daraus macht<br>wei\u00df nicht was da jetzt neu, verwerflich oder sonst erw\u00e4hnenswert w\u00e4re. die deppen bei twitter tun so als h\u00e4tte er das noch nie gesagt<\/blockquote>naja finde ich schon ganz witzig eigtl.<br><br>bisher wussten wir ja nur dass rainer bi ist bzw. dachten evtl. dass er nur glaubte, bi zu sein.<br><br>die vorstellung dass ihm ein cock bis zu den mandeln in den mund gerammt wird, finde ich schon ganz witzig, wenn auch gleicherma\u00dfen widerlich.<br><br>und dass er schw\u00e4nze lutscht, nur weil er bi ist, ist ja auch nicht gleich gesagt, vll will er ja nur popo rammeln und\/oder gelutscht werden?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:41:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "<blockquote><blockquote>jeder weiss, dass drache bi ist und er da keinen hehl daraus macht<br>wei\u00df nicht was da jetzt neu, verwerflich oder sonst erw\u00e4hnenswert w\u00e4re. die deppen bei twitter tun so als h\u00e4tte er das noch nie gesagt<\/blockquote>die behauptung, dass er in der tat einmal einen sexualpartner hatte finde ich durchaus diskutabel. besonders in anbetracht, dass er so gut wie nie in aussicht stellt einen m\u00e4nnlichen partner zu haben, oder gehabt zu haben, sondern so gut wie immer von einer freundin redet, die er vermutlich auch noch nie hatte, aber sich sehnlichst w\u00fcnscht. es geht zu 98% exklusiv um weiber. <br><br>ich denkde dieser ganze bi-kram ist verankert in seiner pubert\u00e4t, wo er mal dinge ausprobiert hat. widerw\u00e4rtige, absto\u00dfende dinge, die kein gott je verzeihen wird, aber es kam vor. ist so gesehen nicht gelogen. aber da kann man sich dann auch wieder nur die st\u00e4ndigen argumente vor augen f\u00fchren, von wegen frauen finden seine stimme so sch\u00f6n, und frauen finden seine augen so toll. geht nie um m\u00e4nner<br><br>au\u00dferdem hat er vermutlich mal geh\u00f6rt, dass frauen das interessant finden und er m\u00f6chte jetzt total erwachsen und offen damit umgehen und blablabla. viel jungfr\u00e4ulicher als er kann man kaum auftreten. bumms aus<\/blockquote>Alter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>jeder weiss, dass drache bi ist und er da keinen hehl daraus macht<br>wei\u00df nicht was da jetzt neu, verwerflich oder sonst erw\u00e4hnenswert w\u00e4re. die deppen bei twitter tun so als h\u00e4tte er das noch nie gesagt<\/blockquote>die behauptung, dass er in der tat einmal einen sexualpartner hatte finde ich durchaus diskutabel. besonders in anbetracht, dass er so gut wie nie in aussicht stellt einen m\u00e4nnlichen partner zu haben, oder gehabt zu haben, sondern so gut wie immer von einer freundin redet, die er vermutlich auch noch nie hatte, aber sich sehnlichst w\u00fcnscht. es geht zu 98% exklusiv um weiber. <br><br><\/blockquote>Er hat mal erkl\u00e4rt, dass er sich nur vorstellen kann, mit einer Frau zusammen zu sein, weil er mal Kinder will, M\u00e4nner sind f\u00fcr ihn nur zum Ficken da. Hat er glaub ich auf ask.fm geschrieben."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:42:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote>vielleicht ist er tats\u00e4chlich Monteur f\u00fcr irgendne Zeitarbeitsfirma und denkt dadurch er w\u00e4re &ldquo;selbstst\u00e4ndig&rdquo; ?! Man wei\u00df es nicht<\/blockquote>Monteure brauchen eine Ausbildung und die k\u00f6rperliche Eignung, alles andere w\u00e4re lebensgef\u00e4hrlich. Stell dir mal Rainer auf einer langen Leiter vor, der bei 50 Grad \u00fcberkopf eine empfindliche Messsonde montieren muss &#8230;<br><br>Der macht, wenn \u00fcberhaupt, nur einfachste Hilfsarbeiten.<\/blockquote>also unser Werkstattleiter ( der die Konstruktionen montiert) ist auch ziemlich dick. Monteur muss ja keiner sein, der in 50m rumturnt"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:44:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "Ich bin auch dick!<br><br>Naaa uuuund Ihr V\u00d6GEL???????????"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:51:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>vielleicht ist er tats\u00e4chlich Monteur f\u00fcr irgendne Zeitarbeitsfirma und denkt dadurch er w\u00e4re &ldquo;selbstst\u00e4ndig&rdquo; ?! Man wei\u00df es nicht<\/blockquote>Monteure brauchen eine Ausbildung und die k\u00f6rperliche Eignung, alles andere w\u00e4re lebensgef\u00e4hrlich. Stell dir mal Rainer auf einer langen Leiter vor, der bei 50 Grad \u00fcberkopf eine empfindliche Messsonde montieren muss &#8230;<br><br>Der macht, wenn \u00fcberhaupt, nur einfachste Hilfsarbeiten.<\/blockquote>also unser Werkstattleiter ( der die Konstruktionen montiert) ist auch ziemlich dick. Monteur muss ja keiner sein, der in 50m rumturnt<\/blockquote>Richtig, aber euer Werkstattleiter hat vermutlich mal irgendeine Ausbildung abgeschlossen. Rainer hingegen nicht. Und als ungelernte Kraft darf und kann man eben auch nicht viel mehr als Hilfsarbeiten durchf\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Ich bin auch dick!<br><br>Naaa uuuund Ihr V\u00d6GEL???????????<\/blockquote>Aber du breitest nicht dein Sexualleben im Internet aus etc. ^^ (oder??? ;D )<br><br>Das Dicksein ist ja eigentlich das letzte, was man an Rainer bem\u00e4ngeln k\u00f6nnte ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:53:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>vielleicht ist er tats\u00e4chlich Monteur f\u00fcr irgendne Zeitarbeitsfirma und denkt dadurch er w\u00e4re &ldquo;selbstst\u00e4ndig&rdquo; ?! Man wei\u00df es nicht<\/blockquote>Monteure brauchen eine Ausbildung und die k\u00f6rperliche Eignung, alles andere w\u00e4re lebensgef\u00e4hrlich. Stell dir mal Rainer auf einer langen Leiter vor, der bei 50 Grad \u00fcberkopf eine empfindliche Messsonde montieren muss &#8230;<br><br>Der macht, wenn \u00fcberhaupt, nur einfachste Hilfsarbeiten.<\/blockquote>also unser Werkstattleiter ( der die Konstruktionen montiert) ist auch ziemlich dick. Monteur muss ja keiner sein, der in 50m rumturnt<\/blockquote>Richtig, aber euer Werkstattleiter hat vermutlich mal irgendeine Ausbildung abgeschlossen. Rainer hingegen nicht. Und als ungelernte Kraft darf und kann man eben auch nicht viel mehr als Hilfsarbeiten durchf\u00fchren.<\/blockquote>Gibt es Quellen, dass er gar keine Ausbildung hat? So genau hab ich ihm nie zugeh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:54:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich bin auch dick!<br><br>Naaa uuuund Ihr V\u00d6GEL???????????<\/blockquote>Aber du breitest nicht dein Sexualleben im Internet aus etc. ^^ (oder??? ;D )<br><br>Das Dicksein ist ja eigentlich das letzte, was man an Rainer bem\u00e4ngeln k\u00f6nnte ^^<\/blockquote>.. weil er keins hat xD (seinen verzweifelten Angab-Versuchen nach zu urteilen)&#8230; sry Kasi <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T17:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Gibt es Quellen, dass er gar keine Ausbildung hat? So genau hab ich ihm nie zugeh\u00f6rt<\/blockquote>In seinem Unge-hab-mich-lieb-Posting war einiges drin, was man schon vorher aus diversen Quellen wusste.<br>- er ging in eine Sonderschule<br>- hat dann eine Ausbildung gemacht<br>- die Firma wo er arbeitete ging in Konkurs. Rainers Version: er musste seine Ausbildung deshalb abbrechen. Offizielle Version: er musste seine Ausbildung abbrechen, weil er ein Volldepp ist, die Firma ging erst einige Zeit sp\u00e4ter in Konkurs.<br>- danach hat er anscheinend einige Zeit als Leiharbeiter\/Zeitarbeiter gearbeitet<br><br>Jetzt ist er selbstst\u00e4ndig, arbeitet 12 Stunden pro Tag, verdient bis zu 50 Euro die Stunde, macht 2 Tage pro Woche Finanzmanagement, geht mit reichen S\u00e4cken golfen und hat Kontakt zum BND.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Zur\u00fcck zum Thema&#8230;. wenn Rainer arbeitslos ist, h\u00e4tte er es einfach zugeben k\u00f6nnen und gut w\u00e4re es. Er hat sich mit seinen \u00c4u\u00dferungen selbst in die Schei\u00dfe und den Spott geritten&#8230;<\/blockquote>das d\u00fcrfte sehr viel mit der uneingeschr\u00e4nkten idealisierung des vaters zu tun haben, den er stets als arbeitssam und flei\u00dfig beschrib. er zitierte ihn sogar, dass er ihm sagte etwas besseres aus sich zu machen und in der schule flei\u00dfig zu sein, um das zu realisieren.<br><br>er KANN es sich selbst nicht eingestehen sich selbst, seine familie und ganz besonders seinen verstorbenen vater auf diese weise zu entt\u00e4uschen. deswegen beharrt er auch stets darauf im leben was erreicht und geschafft zu haben, im gegensatz zu allen anderen. au\u00dferdem ist arbeitslos zu sein und dies zuzugeben schon sozialer abstieg genug in deutschland. darauf wird herabgesehen. in bayern vermutlich noch mehr als in den normalen bundesl\u00e4ndern und dem osten. das ist f\u00fcr ihn nicht akzeptabel"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:33:00+01:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Haha du hast sogar Facebook von der ganzen Drachenfamilie? Zu geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das lustige ist der Rainer h\u00e4lt sich halt f\u00fcr total clever. Der denkt echt der ist richtig intelligent. So wies halt oft bei den Vollidiot ist. Man siehts beim Video mit dem Arbeitspulli, dem Trollring und halt auch  mit der Arbeit.<br>Der denkt auch gar nicht, dass es jemanden geben k\u00f6nnte der mal nen bissel aufpasst was er so erz\u00e4hlt. Und wenn jemand was rausfindet beharrt er sch\u00f6n auf seiner eigenen Geschichte, bis er sie selber glaubt."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:35:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Also den Mama-Account w\u00fcrde ich auch gern mal stalken&mdash;- \u00e4hm, anschauen XD"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:36:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "Irgendne hei\u00dfe Braut (oder Typ?!) m\u00fcsste bei ihm vorbeifahren und so tun als w\u00e4re sie\/er Fan und st\u00fcnde auf ihn <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> das w\u00fcrde ich gern mit versteckter Kamera sehen xD<br><br>wei\u00df jemand wie seine Schwester aussieht? Kann mir die gar nicht vorstellen.."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Irgendne hei\u00dfe Braut (oder Typ?!) m\u00fcsste bei ihm vorbeifahren und so tun als w\u00e4re sie\/er Fan und st\u00fcnde auf ihn <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> das w\u00fcrde ich gern mit versteckter Kamera sehen xD<br><br>wei\u00df jemand wie seine Schwester aussieht? Kann mir die gar nicht vorstellen..<\/blockquote>Also bitte, auf die haben sich doch hier schon alle einen runtergeholt ^^<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/balboa.bee?fref=ufi\">https:\/\/www.facebook.com\/balboa.bee?fref=ufi<\/a> [facebook.com]<br><br><br><br>ACHTUNG!!!! NSFW!!!! 18+<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/2lu\">https:\/\/vid.me\/2lu<\/a> [vid.me]<br><br>ACHTUNG!!!! NSFW!!!! 18+"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:48:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>ACHTUNG!!!! NSFW!!!! 18+<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/2lu\">https:\/\/vid.me\/2lu<\/a> [vid.me]<br><br>ACHTUNG!!!! NSFW!!!! 18+<\/blockquote>&#8230; und ich Depp klick es an&#8230;&#8230;. b\u00e4h"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:49:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>ACHTUNG!!!! NSFW!!!! 18+<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/2lu\">https:\/\/vid.me\/2lu<\/a> [vid.me]<br><br>ACHTUNG!!!! NSFW!!!! 18+<\/blockquote>alter&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich hab euch gewarnt :P ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:56:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Ich hab euch gewarnt :P ^^<\/blockquote>&#8230; nur zur Vervollst\u00e4ndigung: das Video wurde aber nicht von einem hier gedreht oder?!<br><br>wenn die Stimme nicht w\u00e4re, w\u00fcrde ich den Arm Rainer zuordnen xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich hab euch gewarnt :P ^^<\/blockquote>&#8230; nur zur Vervollst\u00e4ndigung: das Video wurde aber nicht von einem hier gedreht oder?!<br><br>wenn die Stimme nicht w\u00e4re, w\u00fcrde ich den Arm Rainer zuordnen xD<\/blockquote>Doch. Das war Jonas, nachdem er mett war, weil Rainer seinen Trollring gesprengt hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:02:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "wer ist hier Jonas?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:02:00+01:00",
        "username": "Schnitzel",
        "text": "<blockquote>Wenns Wetter geil ist werden dann noch Draches Waldterritorien ausgecheckt. <br>Muss man nur aufpassen im Wald. Nicht das son \u00fcbergewichter Ninjarainer auf einmal hinter dem viel zu kleinen Baum hervorgerollt kommt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>BONUSLEVEL Drache Isolation Pls <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>wer ist hier Jonas?<\/blockquote>Hast du das ganze mit der Youtube-F\u00f6rderung mitbekommen? <br><br>Wenn nicht, schau dir folgende Videos an:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XPWFNBInuBQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XPWFNBInuBQ<\/a> [youtube.com]   (ab 1:50)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fz9edYAueGg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fz9edYAueGg<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P70Ib-pYzDc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P70Ib-pYzDc<\/a> [youtube.com]<br><br>Jonas hat das iniitiert, irgendjemand hat aber gepetzt und das Rainer zugesteckt, so ist alles aufgeflogen.<br><br>Jonas hat dann Rainer eine Drachenfigur als Entschuldigung geschickt, die Bestellung dann aber wieder storniert, nachdem ihn hier alle als Pussy dargestellt haben. Das ganze ist dann ein bisschen eskaliert und Jonas hat seinen Account gel\u00f6scht. <br><br>F\u00fcrs Protokoll: Jonas hat mich juristisch immer gut beraten, hatte dadurch sehr sch\u00f6nen E-Mail-Verkehr mit Rainer, wodurch Rainer total ausgeflippt ist (Stichwort Veruse und ich w\u00e4re schlimmer als Hitler ^^\")"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenns Wetter geil ist werden dann noch Draches Waldterritorien ausgecheckt. <br>Muss man nur aufpassen im Wald. Nicht das son \u00fcbergewichter Ninjarainer auf einmal hinter dem viel zu kleinen Baum hervorgerollt kommt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>BONUSLEVEL Drache Isolation Pls <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Slenderdrache? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:10:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote>wer ist hier Jonas?<\/blockquote>Hast du das ganze mit der Youtube-F\u00f6rderung mitbekommen? <br><br><\/blockquote>Hab ich mitbekommen. Wusste aber nicht, dass das einer von hier initiiert hatte. <br>Ich find das mit seiner Schwester geht bisschen zu weit, dem Jonas h\u00e4tte ich an ihrer Stelle die Pr\u00fcgel rausgeschmissen. <br><br>Er stellt sich in die \u00d6ffentlichkeit, also sollte man das auch auf ihn beschr\u00e4nken&#8230;. er bietet ja genug Angriffsfl\u00e4che"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>wer ist hier Jonas?<\/blockquote>Hast du das ganze mit der Youtube-F\u00f6rderung mitbekommen? <br><br><\/blockquote>Hab ich mitbekommen. Wusste aber nicht, dass das einer von hier initiiert hatte. <br>Ich find das mit seiner Schwester geht bisschen zu weit, dem Jonas h\u00e4tte ich an ihrer Stelle die Pr\u00fcgel rausgeschmissen. <br><br>Er stellt sich in die \u00d6ffentlichkeit, also sollte man das auch auf ihn beschr\u00e4nken&#8230;. er bietet ja genug Angriffsfl\u00e4che<\/blockquote>Das mit dem Foto hat doch nicht wirklich Jonas gemacht. Das war lange vor Jonas! Das ist sicher irgendein Bernd. ^^&ldquo;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Es gibt auch noch ein Video, wo Jonas auf die Drachenlady ejakuliert."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:19:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Es gibt auch noch ein Video, wo Jonas auf die Drachenlady ejakuliert.<\/blockquote>irgendwo sind Grenzen&#8230;.<br><br>schon traurig, wenn man nur Fotos f\u00fcr sowas hat und das auch noch \u00f6ffentlich zu machen&#8230; naja xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Es gibt auch noch ein Video, wo Jonas auf die Drachenlady ejakuliert.<\/blockquote>Quatsch, das stimmt doch nicht :p Pic or it didn't happen :p ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:06:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "wann hat er das mit den 4k behauptet?<br><br>weiss nur dass er mal behauptet hat, dass er keine 5 k verdient (glaube im legend\u00e4ren Politik video?)"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:09:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote>jeder weiss, dass drache bi ist und er da keinen hehl daraus macht<br><br>ich denkde dieser ganze bi-kram ist verankert in seiner pubert\u00e4t, wo er mal dinge ausprobiert hat. widerw\u00e4rtige, absto\u00dfende dinge, die kein gott je verzeihen wird, aber es kam vor. ist so gesehen nicht gelogen.  bumms aus <\/blockquote><\/blockquote><br>nur weil er die Dinge mit M\u00e4nnern tut oder gerne tun w\u00fcrde&#8230;. ich finds nicht schlimm.<br>So manch einer macht widerliche Dinge mit Frauen"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>jeder weiss, dass drache bi ist und er da keinen hehl daraus macht<br><br>ich denkde dieser ganze bi-kram ist verankert in seiner pubert\u00e4t, wo er mal dinge ausprobiert hat. widerw\u00e4rtige, absto\u00dfende dinge, die kein gott je verzeihen wird, aber es kam vor. ist so gesehen nicht gelogen.  bumms aus <\/blockquote><\/blockquote><br>nur weil er die Dinge mit M\u00e4nnern tut oder gerne tun w\u00fcrde&#8230;. ich finds nicht schlimm.<br>So manch einer macht widerliche Dinge mit Frauen<\/blockquote>Dies! <br><br>Das eklige ist nicht, dass er was mit M\u00e4nner macht, sondern \u00fcberhaupt die Vorstellung von sexuellen Handlungen von und mit Rainer Punkt W<br><br>Glaube aber auch, dass Mucki mit &ldquo;widerw\u00e4rtig&rdquo; und &ldquo;absto\u00dfend&rdquo; nicht Sex M\u00e4nnern meinte, sondern andere Dinge die Rainer ausprobiert hat, NS, KV, SM (mit Abk\u00fcrzungen kennt er sich ja aus), Hamsterspiele etc."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>wann hat er das mit den 4k behauptet?<br><br>weiss nur dass er mal behauptet hat, dass er keine 5 k verdient (glaube im legend\u00e4ren Politik video?)<\/blockquote>er hat mal behauptet er verdiene 10 mal mehr im monat, als jeder hartz4 empf\u00e4nger (sprich alle haider) vom staat geschenkt bekommen w\u00fcrden. satz liegt bei etwa 750 \u00f6cken insgesamt, wenn man die kosten f\u00fcr unterkunft abzieht sinds ca 350-400 tacken. das mal 10 verdient er also<br><br>man k\u00f6nnte es wieder mal als indiz seiner hilflosigkeit interpretieren, da er sich ja st\u00e4ndig um kopf und kragen redet, was seinen &ldquo;job&rdquo; angeht. die vehemenz und infantilit\u00e4t, die dieser erfolgreiche sonderschulabg\u00e4nger ohne ausbildung, bei dieser aussage durchscheinen l\u00e4sst lassen aber auch das gegenteil schlie\u00dfen. er hat seinen sonderschul html-kurs sicherlich mit magna cum laude abgeschlossen und war valedictorian auf der prunkvollen abschlussfeier im gemeindezentrum emskirchen. das hat in kleineren st\u00e4dten sehr gro\u00dfes gewicht und erkl\u00e4rt seinen stand als besserverdiener, arbeitgeber und professor f\u00fcr alles.<br><br>und wenn m\u00e4nner den geschlechtsakt in jedweder form mit anderen m\u00e4nnern aus\u00fcben ist das gottesl\u00e4sterlich und geh\u00f6rt von gott sofort gestraft. und allah auch."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:33:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "<blockquote><blockquote>wann hat er das mit den 4k behauptet?<br><br>weiss nur dass er mal behauptet hat, dass er keine 5 k verdient (glaube im legend\u00e4ren Politik video?)<\/blockquote>er hat mal behauptet er verdiene 10 mal mehr im monat, als jeder hartz4 empf\u00e4nger (sprich alle haider) vom staat geschenkt bekommen w\u00fcrden. satz liegt bei etwa 750 \u00f6cken insgesamt, wenn man die kosten f\u00fcr unterkunft abzieht sinds ca 350-400 tacken. das mal 10 verdient er also<br><br>man k\u00f6nnte es wieder mal als indiz seiner hilflosigkeit interpretieren, da er sich ja st\u00e4ndig um kopf und kragen redet, was seinen &ldquo;job&rdquo; angeht. die vehemenz und infantilit\u00e4t, die dieser erfolgreiche sonderschulabg\u00e4nger ohne ausbildung, bei dieser aussage durchscheinen l\u00e4sst lassen aber auch das gegenteil schlie\u00dfen. er hat seinen sonderschul html-kurs sicherlich mit magna cum laude abgeschlossen und war valedictorian auf der prunkvollen abschlussfeier im gemeindezentrum emskirchen. das hat in kleineren st\u00e4dten sehr gro\u00dfes gewicht und erkl\u00e4rt seinen stand als besserverdiener, arbeitgeber und professor f\u00fcr alles.<br><br>und wenn m\u00e4nner den geschlechtsakt in jedweder form mit anderen m\u00e4nnern aus\u00fcben ist das gottesl\u00e4sterlich und geh\u00f6rt von gott sofort gestraft. und allah auch.<\/blockquote>Ohne jetzt den Kontext zu kennen, w\u00fcrde ich behaupten, dass &ldquo;10 mal mehr&rdquo; in diesem Falle mehr einer Redewendung, bzw. einer stilistischen Ausschm\u00fcckung gleich kommt. <br><br>Er wollte wohl nur ausdr\u00fccken, dass er mehr verdient, &ldquo;10 mal&rdquo; w\u00fcrde ich als Rainersche Hyperbel bezeichnen."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ohne jetzt den Kontext zu kennen, w\u00fcrde ich behaupten, dass &ldquo;10 mal mehr&rdquo; in diesem Falle mehr einer Redewendung, bzw. einer stilistischen Ausschm\u00fcckung gleich kommt. <br><br>Er wollte wohl nur ausdr\u00fccken, dass er mehr verdient, &ldquo;10 mal&rdquo; w\u00fcrde ich als Rainersche Hyperbel bezeichnen.<\/blockquote>eine ungelernte hilfskraft bei einer zeitarbeitsfirma kann sich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen einen vierstelligen betrag auf seiner abrechnung sehen zu d\u00fcrfen. deshalb ist das was rainer sagt die unanfechtbare wahrheit, du kagghaider"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:46:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ohne jetzt den Kontext zu kennen, w\u00fcrde ich behaupten, dass &ldquo;10 mal mehr&rdquo; in diesem Falle mehr einer Redewendung, bzw. einer stilistischen Ausschm\u00fcckung gleich kommt. <br><br>Er wollte wohl nur ausdr\u00fccken, dass er mehr verdient, &ldquo;10 mal&rdquo; w\u00fcrde ich als Rainersche Hyperbel bezeichnen.<\/blockquote>eine ungelernte hilfskraft bei einer zeitarbeitsfirma kann sich gl\u00fccklich sch\u00e4tzen einen vierstelligen betrag auf seiner abrechnung sehen zu d\u00fcrfen. deshalb ist das was rainer sagt die unanfechtbare wahrheit, du kagghaider<\/blockquote>Ja, aber wer sagt denn, dass Rainer ein solcher ist?<br><br>Im \u00dcbrigen steht diese Aussage doch v\u00f6llig kontr\u00e4r zu Rainers mutma\u00dflicher Arbeitslosigkeit?<br><br>Ihr Lachschonkaschper!!!1<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "hat er wirklich mal behauptet mit hohen tieren golfen zu gehen?<br>Wenn ja ist das der bedingungslose beweis daf\u00fcr das er l\u00fcgt.<br>Wer will schon mit so etwas golfen gehen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:56:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "<blockquote>hat er wirklich mal behauptet mit hohen tieren golfen zu gehen?<br>Wenn ja ist das der bedingungslose beweis daf\u00fcr das er l\u00fcgt.<br>Wer will schon mit so etwas golfen gehen?<\/blockquote>Dass Rainer gerne mal l\u00fcgt ist wohl unbestritten.<br><br>Allerdings hat sich hier inzwischen eine \u00e4hnliche &ldquo;Wahrheitskultur&rdquo; entwickelt.<br><br>Blose Vermutungen, f\u00fcr die es teilweise keinerlei Beweis gibt, werden als Wahrheiten verkauft.<br><br>Um ein aktuelles Beispiel zu finden, musste ich keine 2 Seiten wechseln.<br><br><blockquote>Ja super. Ich fotografier demn\u00e4chst auch meinen Einkauf und mach n Pic und behaupte, dass h\u00e4tte ich geschenkt bekommen, damit alle denken, ich w\u00e4re beliebt.<br><br>Rainer l\u00e4sst echt keine Taktik aus&#8230;.<\/blockquote>Sorry, Titten trotzdem top, ke? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T18:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>hat er wirklich mal behauptet mit hohen tieren golfen zu gehen?<br>Wenn ja ist das der bedingungslose beweis daf\u00fcr das er l\u00fcgt.<br>Wer will schon mit so etwas golfen gehen?<\/blockquote>Ja hat er. Wir sollten echt mal ein DL-Archiv mit Stichw\u00f6rtern anlegen ^^<br><br>Er hat ja auch behauptet, einer seiner Kunden w\u00fcrde beim BND arbeiten und von dem w\u00fcrde er sich alle Hater-Profile durchchecken lassen. Das hat er glaub ich als Kommentar bei dem Rage geschrieben, das vor dem Elefanten-Video kam. Das Golf-Posting war glaub ich auf Twitter.<br><br>Bin grad am suchen &ndash;&gt; <a href=\"https:\/\/twitter.com\/search-advanced\">https:\/\/twitter.com\/search-advanced<\/a> [twitter.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>hat er wirklich mal behauptet mit hohen tieren golfen zu gehen?<br>Wenn ja ist das der bedingungslose beweis daf\u00fcr das er l\u00fcgt.<br>Wer will schon mit so etwas golfen gehen?<\/blockquote>Ja hat er. Wir sollten echt mal ein DL-Archiv mit Stichw\u00f6rtern anlegen ^^<br><br>Er hat ja auch behauptet, einer seiner Kunden w\u00fcrde beim BND arbeiten und von dem w\u00fcrde er sich alle Hater-Profile durchchecken lassen. Das hat er glaub ich als Kommentar bei dem Rage geschrieben, das vor dem Elefanten-Video kam. Das Golf-Posting war glaub ich auf Twitter.<\/blockquote>bilder, bitte. das ist beides an mir vorbeigegangen<br><br>kann sein, dass er mit den gro\u00dfen auf dem golfplatz ist, nur, dass er da den rasen m\u00e4ht, oder als zielscheibe auf der driving range dient. und nat\u00fcrlich kennt er jemandem vom bnd. beim bnd sein bedeutet jedem idioten zu erz\u00e4hlen, dass man beim bnd ist und dem typen, der auf dem golfplatz den rasen m\u00e4ht anzubieten seine freaky connections beim shadowbroker geltend zu machen, um die b\u00f6sen haider zu \u00fcberpr\u00fcfen"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:04:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>und wenn m\u00e4nner den geschlechtsakt in jedweder form mit anderen m\u00e4nnern aus\u00fcben ist das gottesl\u00e4sterlich und geh\u00f6rt von gott sofort gestraft. und allah auch.<\/blockquote>ist es nicht und Gott existiert nicht"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>und wenn m\u00e4nner den geschlechtsakt in jedweder form mit anderen m\u00e4nnern aus\u00fcben ist das gottesl\u00e4sterlich und geh\u00f6rt von gott sofort gestraft. und allah auch.<\/blockquote>ist es nicht und Gott existiert nicht<\/blockquote>Lass dich nicht von Mucki trollen, der hatte heute zu viel Auslauf und muss jetzt erst mal wieder an die Leine ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:06:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>und wenn m\u00e4nner den geschlechtsakt in jedweder form mit anderen m\u00e4nnern aus\u00fcben ist das gottesl\u00e4sterlich und geh\u00f6rt von gott sofort gestraft. und allah auch.<\/blockquote>ist es nicht und Gott existiert nicht<\/blockquote>ich habe eine sehr hohen iq was das angeht. extremst hoch. zweifle nicht an meinen worten, oder bitte verlass uns"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:09:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>und wenn m\u00e4nner den geschlechtsakt in jedweder form mit anderen m\u00e4nnern aus\u00fcben ist das gottesl\u00e4sterlich und geh\u00f6rt von gott sofort gestraft. und allah auch.<\/blockquote>ist es nicht und Gott existiert nicht<\/blockquote>ich habe eine sehr hohen iq was das angeht. extremst hoch. zweifle nicht an meinen worten, oder bitte verlass uns<\/blockquote>Mein IQ ist auch nicht zu verachten&#8230;. und ich bin nur hier, weil ich krank bin und nichts anderes tun kann xD<br><br>Homophobie l\u00e4sst sich behandeln  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:15:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "Zur\u00fcck zum Thema&#8230;. wenn Rainer arbeitslos ist, h\u00e4tte er es einfach zugeben k\u00f6nnen und gut w\u00e4re es. Er hat sich mit seinen \u00c4u\u00dferungen selbst in die Schei\u00dfe und den Spott geritten&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zur\u00fcck zum Thema&#8230;. wenn Rainer arbeitslos ist, h\u00e4tte er es einfach zugeben k\u00f6nnen und gut w\u00e4re es. Er hat sich mit seinen \u00c4u\u00dferungen selbst in die Schei\u00dfe und den Spott geritten&#8230;<\/blockquote>Ich glaub, das einfach zugeben ist nicht so leicht. Die sind alle in so einer passiv-aggressiven Verteidigungshaltung, da kommt man nicht mehr raus.<br><br>Das sieht man z.B. auch an Rainers Mutter und Schwester. Die Mutter schreibt auf Facebook, sie f\u00fchlt sich so allein, seit ihr Mann gestorben ist und daraufhin fetzen sich die Mutter und die Tochter VOLL, Tochter schreibt &ldquo;und was ist mit mir und den (sic!) Rainer&rdquo;. Ging irgendwie darum, dass die Mutter einen Hund aus dem Urlaub mitgenommen hat. Da ist die Mutter gleich zum ersten Mal ausgeflippt, weil jemand geschrieben hat, dass das schon bedenklich ist, so einen K\u00f6ter von der Stra\u00dfe mitzunehmen. Die haben alle eine Klatsche ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:27:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "woher wei\u00dft du, was die Mutter und Schwester schreiben? Da gehen doch glatt die Infos an mir vorbei&#8230;. schei\u00df Arbeit xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T19:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>woher wei\u00dft du, was die Mutter und Schwester schreiben? Da gehen doch glatt die Infos an mir vorbei&#8230;. schei\u00df Arbeit xD<\/blockquote>Die hatten die Diskussion unter einem Foto mal \u00f6ffentlich auf Facebook. Hab grade geschaut, die Kommentare sind mittlerweile alle gel\u00f6scht.<br><br>hat das niemand als Screenshot? Hatten wir hier irgendwo auf den letzten 750 Seiten mal lol ^^<br><br>Baby-Rainer kennst du dann wahrscheinlich auch noch nicht ^^ <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=106388579519882&amp;set=a.106388559519884.15632.100004462213482&amp;type=1&amp;theater\">https:\/\/www.facebook.com\/photo.php?fbid=106388579519882&amp;set=a.106388559519884.15632.100004462213482&amp;type=1&amp;theater<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:27:00+01:00",
        "username": "bliblablubundsowieso",
        "text": "<blockquote>Es gibt auch noch ein Video, wo Jonas auf die Drachenlady ejakuliert.<\/blockquote>Traut Euch! Kommt auf mir, ich hau Euch so die Sahne naus<br><img src=\"http:\/\/i61.tinypic.com\/2rorrl5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:28:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "Zed99 &#8230; sag mir ob es die Drachenlady ist, ich schau es nicht an <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>&#8230; ihr seid widerlich. Jetzt hab ichs doch angeklickt&#8230;<br><br><br>das ist aber nicht derselbe?!"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "wie sie sich jetzt alle das das Wichsvideo anschauen<br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150213\/mu6ifpk2.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Es gibt auch noch ein Video, wo Jonas auf die Drachenlady ejakuliert.<\/blockquote>Quatsch, das stimmt doch nicht :p Pic or it didn't happen :p ^^<\/blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/0TE\">https:\/\/vid.me\/0TE<\/a> [vid.me]<\/blockquote>dafuq o.O *w\u00fcrg* <br><br>Heute werd ich Albtr\u00e4ume haben o.O<br><br>Vor allem, dass man  dabei noch DL-Zitate raushaut lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:36:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>wie sie sich jetzt alle das das Wichsvideo anschauen<br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150213\/mu6ifpk2.png\"><\/blockquote>wenn ich mir deinen Namen und dein Profilbild so anschaue&#8230;&#8230;? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:44:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Phallus du Depp. Wie du hier wieder L\u00fcgen verbreitest und jeder Depp es dir gleich glaubt. Jonas hat mit der Wichserei absolut nix zu tun."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:49:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Also uns ist doch wohl allen klar, dass sich jeder regelm\u00e4\u00dfig auf Stars und Sternchen einen runterholt. Daher find ichs keine gro\u00dfe Sache, wenn man das auch bei Personen macht, die weniger ber\u00fchmt sind, lol<br>Ich meine&#8230; damit tut man doch keinem weh? Es w\u00e4re was anderes, wenn jemand der Drachenlady oder der Drachenschwester vor ihrem Haus auflauert, sie in ein Geb\u00fcsch zieht und da vergewaltigt&#8230; aber auf n Foto wichsen? No big deal. XD"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:52:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "F\u00fcr einen Bernd geh\u00f6rt das zum Standardrepertoire, das stimmt wohl."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:52:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Also uns ist doch wohl allen klar, dass sich jeder regelm\u00e4\u00dfig auf Stars und Sternchen einen runterholt. Daher find ichs keine gro\u00dfe Sache, wenn man das auch bei Personen macht, die weniger ber\u00fchmt sind, lol<br>Ich meine&#8230; damit tut man doch keinem weh? Es w\u00e4re was anderes, wenn jemand der Drachenlady oder der Drachenschwester vor ihrem Haus auflauert, sie in ein Geb\u00fcsch zieht und da vergewaltigt&#8230; aber auf n Foto wichsen? No big deal. XD<\/blockquote>seine Schwester und die Drachenlady sind aber keine Stars. Als ich wollte nicht, dass sich \u00f6ffentlich einer auf mein Foto einen runterholt und das dann im Internet ist. Wenns keiner sieht ists mir egal&#8230; aber so?!"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Phallus du Depp. Wie du hier wieder L\u00fcgen verbreitest und jeder Depp es dir gleich glaubt. Jonas hat mit der Wichserei absolut nix zu tun.<\/blockquote>#L\u00fcgenphallus"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T20:57:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also uns ist doch wohl allen klar, dass sich jeder regelm\u00e4\u00dfig auf Stars und Sternchen einen runterholt. Daher find ichs keine gro\u00dfe Sache, wenn man das auch bei Personen macht, die weniger ber\u00fchmt sind, lol<br>Ich meine&#8230; damit tut man doch keinem weh? Es w\u00e4re was anderes, wenn jemand der Drachenlady oder der Drachenschwester vor ihrem Haus auflauert, sie in ein Geb\u00fcsch zieht und da vergewaltigt&#8230; aber auf n Foto wichsen? No big deal. XD<\/blockquote>seine Schwester und die Drachenlady sind aber keine Stars. Als ich wollte nicht, dass sich \u00f6ffentlich einer auf mein Foto einen runterholt und das dann im Internet ist. Wenns keiner sieht ists mir egal&#8230; aber so?! <\/blockquote>Es sieht keiner. Habe meine Webcam ausgemacht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:07:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote>seine Schwester und die Drachenlady sind aber keine Stars. Als ich wollte nicht, dass sich \u00f6ffentlich einer auf mein Foto einen runterholt und das dann im Internet ist. Wenns keiner sieht ists mir egal&#8230; aber so?! <\/blockquote>Hm, vielleicht bin ich da auch einfach nur echt super chillig drauf, was das anbelangt. Mein Freundeskreis is da sau-offen, was so'n Kram angeht, das f\u00e4rbt halt ab und solange es nicht k\u00f6rperlich wird, w\u00e4re es mir pers\u00f6nlich ziemlich Wayne~ *shrug*<br><br>Ich meine, die meisten von uns haben doch sicher auch schonmal an jemandem aus dem Freundeskreis gedacht, w\u00e4hrend man es sich besorgt hat. Jedenfalls w\u00fcrde ich mich nicht sch\u00e4men das zuzugeben lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:14:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "An jemanden zu denken ist aber schon was anderes, als auf ein Foto zu wichsen und es jemandem zu schicken bzw. das zu ver\u00f6ffentlichen.  Wenn mir irgendwelche Freaks Videos schicken wie sie auf Bilder meiner Verwandten wichsen und mir das schicken oder das im Netz ver\u00f6ffentlichen, dann w\u00fcrde ich da 'ne Tracht pr\u00fcgel f\u00fcr spendieren.<br><br>: Wobei das in dem Fall ja gar nicht zur Debatte steht, weil die Bernds anonym sind."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:26:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote>seine Schwester und die Drachenlady sind aber keine Stars. Als ich wollte nicht, dass sich \u00f6ffentlich einer auf mein Foto einen runterholt und das dann im Internet ist. Wenns keiner sieht ists mir egal&#8230; aber so?! <\/blockquote>Hm, vielleicht bin ich da auch einfach nur echt super chillig drauf, was das anbelangt. Mein Freundeskreis is da sau-offen, was so'n Kram angeht, das f\u00e4rbt halt ab und solange es nicht k\u00f6rperlich wird, w\u00e4re es mir pers\u00f6nlich ziemlich Wayne~ *shrug*<br><br>Ich meine, die meisten von uns haben doch sicher auch schonmal an jemandem aus dem Freundeskreis gedacht, w\u00e4hrend man es sich besorgt hat. Jedenfalls w\u00fcrde ich mich nicht sch\u00e4men das zuzugeben lol<\/blockquote>ich wei\u00df jetzt nicht, was du, die Drachenlady und die Drachen-Schwester beruflich machen - aber wenn ich mir vorstelle, dass es so ein Video von mir g\u00e4be und meine Chefs und Kollegen w\u00fcrden das sehen&#8230; ich w\u00fcrde im Boden versinken und in meinem Beruf k\u00f6nnte ich mir in Sachen &ldquo;ernstgenommen werden&rdquo; dann auch gleich die Kugel geben.<br><br>Im Freundeskreis w\u00e4re es mir dann auch egal, das w\u00e4re sicherlich die Grundlage f\u00fcr ein paar exorbitant gute Witze&#8230; aber ich finde das hat nichts mit Chillig sein zu tun, wenn man mal genau dr\u00fcber nachdenkt, was so ein Video f\u00fcr Folgen haben kann ( nicht nur f\u00fcr den, der gedreht hat)"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>seine Schwester und die Drachenlady sind aber keine Stars. Als ich wollte nicht, dass sich \u00f6ffentlich einer auf mein Foto einen runterholt und das dann im Internet ist. Wenns keiner sieht ists mir egal&#8230; aber so?! <\/blockquote>Hm, vielleicht bin ich da auch einfach nur echt super chillig drauf, was das anbelangt. Mein Freundeskreis is da sau-offen, was so'n Kram angeht, das f\u00e4rbt halt ab und solange es nicht k\u00f6rperlich wird, w\u00e4re es mir pers\u00f6nlich ziemlich Wayne~ *shrug*<br><br>Ich meine, die meisten von uns haben doch sicher auch schonmal an jemandem aus dem Freundeskreis gedacht, w\u00e4hrend man es sich besorgt hat. Jedenfalls w\u00fcrde ich mich nicht sch\u00e4men das zuzugeben lol<\/blockquote>das is sch\u00f6n - post nen bild von deinen titten und sieh zu wie du hier zur wichsvorlage wirst."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:29:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Wie hie\u00df der Jonas auf LS? Und sagt nicht &ldquo;Jonas&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:32:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote>Wie hie\u00df der Jonas auf LS? Und sagt nicht &ldquo;Jonas&rdquo;.<\/blockquote>So hie\u00df er aber."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie hie\u00df der Jonas auf LS? Und sagt nicht &ldquo;Jonas&rdquo;.<\/blockquote>So hie\u00df er aber.<\/blockquote>Stimmt ^^\""
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:41:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Was ist eigentlich die Wahrheit? Hat Drache LS gepusht oder LS den Drachen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Hier Frau. N\u00f6 wozu der schei\u00df? Hauptsache der Typ spritzen meine Fresse voll.<\/blockquote>Also die weiblichen Lachschon-Mitglieder sind zurzeit sehr aktiv lol ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Drache ist vielleicht eine faule Sau. Der h\u00e4tte heute locker einen Twitch-Stream machen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:35:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Der Dicke kann ja auch nur noch im liegen sein Schwanz ersteifen lassen.<br>Im sitzen und stehen dr\u00fcckt die Fettsch\u00fcrze aufs Glied.<br>Ergo ist der Drache arbeitslos, wenn er sich bis zu 6 mal am Tag zum wichsen hinlegen muss."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/13.02.15\/rox9nf4bqg2.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier Frau. N\u00f6 wozu der schei\u00df? Hauptsache der Typ spritzen meine Fresse voll.<\/blockquote>Also die weiblichen Lachschon-Mitglieder sind zurzeit sehr aktiv lol ^^<\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:46:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Drachlord kurz vor 3k und Drachenlvog bei 1066 Abos. Das Drachenvlog ist zur\u00fcckgegangen, aber Drachenlord ist nach wie vor auf dem hohen Stand. Hatte der nicht erst letztens sein 2,5k Special?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Drachlord kurz vor 3k und Drachenlvog bei 1066 Abos. Das Drachenvlog ist zur\u00fcckgegangen, aber Drachenlord ist nach wie vor auf dem hohen Stand. Hatte der nicht erst letztens sein 2,5k Special?<\/blockquote>k\u00fcndigt er das nicht schon seit November an, dass das kommt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:49:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "H\u00e4tte jetzt auch gedacht dass er das ab Dezember ank\u00fcndigt, aber 450 Abos in 2 - 3 Monaten?"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/13.02.15\/rox9nf4bqg2.png\"><\/blockquote>schade, dass YT den bug gefixt hat, dass man abonnierte, dann deabonnierte, das ganze dann wiederholte und das neue abo nicht mehr gez\u00e4hlt wurde, das deabo aber jedes mal gez\u00e4hlt wurde"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:49:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Drachlord kurz vor 3k und Drachenlvog bei 1066 Abos. Das Drachenvlog ist zur\u00fcckgegangen, aber Drachenlord ist nach wie vor auf dem hohen Stand. Hatte der nicht erst letztens sein 2,5k Special?<\/blockquote>vor einer woche ca warens noch 2700"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:49:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "H\u00e4tte jetzt auch gedacht dass er das ab Dezember ank\u00fcndigt, aber 450 Abos in 2 - 3 Monaten?<br><br>: Ah, okay. Also sind da wohl definitiv noch gekaufte bei. Wei\u00df jemand wie hoch der Stand beim Drachenvlog zuletzt war?<br><br>Vielleicht sollten wir eine Spendenaktion f\u00fcr 1000 Abos starten? Ich w\u00fcrd ein wenig was dazu geben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Eh, wenn ich Twitter kapieren w\u00fcrde, oder kapiert es der Lord nicht?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688<\/a> [twitter.com]<br>Einmal Nacktbild und einmal sein Erzfeind, und er hat beide Posts nicht gel\u00f6scht oder gebannt."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Vielleicht sollten wir eine Spendenaktion f\u00fcr 1000 Abos starten? Ich w\u00fcrd ein wenig was dazu geben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Halt ich mittlerweile f\u00fcr wenig sinnvoll. Was Rainer sagt und was Rainer tut sind zwei paar Schuhe. Der l\u00f6scht seinen Account nicht und verzichtet damit auf all die Abonnenten.<br><br>Er schwingt jetzt die Moralkeule, damit er sich als Messias pr\u00e4sentiert. Innerlich lacht er sich aber (vielleicht unbewusst) ins F\u00e4ustchen, weil er wei\u00df, dass ihn mehr Abozahlen pushen.<br><br>Wenn ihm egal ist, dass ihn Hater Abonnieren, wird ihm das auch egal sein. Wir werden doch nicht ernsthaft Geld ausgeben um Rainer Abonnenten zu kaufen - ist rausgeworfenes Geld. <br><br>Wir sind alle Rainers psychologischer Kriegsf\u00fchrung unterlegen o.O"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Eh, wenn ich Twitter kapieren w\u00fcrde, oder kapiert es der Lord nicht?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688<\/a> [twitter.com]<br>Einmal Nacktbild und einmal sein Erzfeind, und er hat beide Posts nicht gel\u00f6scht oder gebannt.<\/blockquote>Ist aber auch ein bisschen kompliziert.<br><br>Er hat mich geblockt. deshalb sieht er von mir nix und ich von ihm nicht. wenn aber jemand dem ich folge einen seiner tweets kommentiert, retweetet oder favorisiert seh ich sie und kann sie kommentieren ohne dass rainer es sieht ggg<br><br>(glaub zumindest, dass es so ist, Twitter ist echt kompliziert mit dem ganzen Retweete und so o.O)"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eh, wenn ich Twitter kapieren w\u00fcrde, oder kapiert es der Lord nicht?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566245640595058688<\/a> [twitter.com]<br>Einmal Nacktbild und einmal sein Erzfeind, und er hat beide Posts nicht gel\u00f6scht oder gebannt.<\/blockquote>Ist aber auch ein bisschen kompliziert.<br><br>Er hat mich geblockt. deshalb sieht er von mir nix und ich von ihm nicht. wenn aber jemand dem ich folge einen seiner tweets kommentiert, retweetet oder favorisiert seh ich sie und kann sie kommentieren ohne dass rainer es sieht ggg<br><br>(glaub zumindest, dass es so ist, Twitter ist echt kompliziert mit dem ganzen Retweete und so o.O)<\/blockquote>ok dann folge mir und ich favorisiere ab sofort jeden tweet von ihm <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "@phallus_dei: gib mal link zu deinem Twitter Profil (evtl per PN falls es ein Doppelagenten-Profil ist ^^)"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hab dir getweetet<br><br>edit:Ich hab jetzt mal seine letzten 20 oder so Tweets favorisiert, kannst ja mal schauen obs funktioniert."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "In 2 Tagen hei\u00dft es dann vom Lord &ldquo;Twitter ist voll schei\u00dfe ey&rdquo; . Dann gibt es nur noch Instagram."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:21:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "und wenn das so weiter geht m\u00fcssen wir irgendwann alle auf metalflirt kommen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:43:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Denke Drache hat LS mehr gepushed als LS ihn.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich die Wahrheit? Hat Drache LS gepusht oder LS den Drachen?<\/blockquote>sowohl als auch. Drache und LS sind eine Symbiose eingegangen, die beiden Seiten nutzt."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ist eigentlich die Wahrheit? Hat Drache LS gepusht oder LS den Drachen?<\/blockquote>sowohl als auch. Drache und LS sind eine Symbiose eingegangen, die beiden Seiten nutzt.<\/blockquote>ich weigere mich symbiont eines schwanzlutschers zu sein. das geht nicht. wir sind hier doch nicht in frankreich"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T21:49:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Das passt schon Mucki. Im \u00fcbertragenen Sinne sind wie die, die an Draches Schwanz lutschen und ihn leersaugen. So ekelhaft das ist, aber im Endeffekt f\u00f6rdern wir sein bisexuelles Verhalten und erg\u00f6tzen uns an seinen Erg\u00fcssen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Je mehr wie &ldquo;saugen&rdquo; umso mehr kommt vom Drachen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Das passt schon Mucki. Im \u00fcbertragenen Sinne sind wie die, die an Draches Schwanz lutschen und ihn leersaugen. So ekelhaft das ist, aber im Endeffekt f\u00f6rdern wir sein bisexuelles Verhalten und erg\u00f6tzen uns an seinen Erg\u00fcssen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Je mehr wie &ldquo;saugen&rdquo; umso mehr kommt vom Drachen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>hau doch ab nach frankreich mit deiner schwanzlutschideologie. oder nach franken. tucke"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:14:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "komt mal klar&#8230;.<br>innerhalb von nicht ganz einem tag, fast 8 seiten&#8230;.<br>ihr penner das muss ich mir erstmal alles durchlesen..<br>gr\u00fc\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:20:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Ach es ging haupts\u00e4chlich um Schw\u00e4nze lutschen, Schw\u00e4nze abwichsen und allgemein halt Schw\u00e4nze. Und Jonas."
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Weils heute schon so viel ums Wichsen, Rainer hat doch mal erw\u00e4hnt, wie oft er pro Tag wichst, wei\u00df das noch wer??"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:21:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote>Weils heute schon so viel ums Wichsen, Rainer hat doch mal erw\u00e4hnt, wie oft er pro Tag wichst, wei\u00df das noch wer??<\/blockquote>5-6 mal dr\u00fcckt der Lord den G\u00e4nsehals"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Weils heute schon so viel ums Wichsen, Rainer hat doch mal erw\u00e4hnt, wie oft er pro Tag wichst, wei\u00df das noch wer??<\/blockquote>5-6 mal dr\u00fcckt der Lord den G\u00e4nsehals <\/blockquote>Super duper <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Brauch ich auch f\u00fcr ein neues Projekt, momentan laufen 3 Projekte gleichzeitig #Ank\u00fcndigungslord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Weils heute schon so viel ums Wichsen, Rainer hat doch mal erw\u00e4hnt, wie oft er pro Tag wichst, wei\u00df das noch wer??<\/blockquote>5-6 mal dr\u00fcckt der Lord den G\u00e4nsehals <\/blockquote>Super duper <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Brauch ich auch f\u00fcr ein neues Projekt, momentan laufen 3 Projekte gleichzeitig #Ank\u00fcndigungslord <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>brauchst du noch jemanden? ich nehm nurr 50 euro die angefangene stunde"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:43:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "ne war mein ich 5-8 mal&#8230;glaub ich"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:49:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote>ne war mein ich 5-8 mal&#8230;glaub ich<\/blockquote>5-8 mal will er t\u00e4glich den kleinen Drachen zum Spucken bringen?<br>Ich glaube das waren 5-6 mal. <br>Hat er dazu nicht noch ne ask Frage beantwortet?<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T22:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Zitat von Seite 301<br><br><blockquote>DrachenVlog<br>vor 3 Stunden (bearbeitet)<br> <br>Mann. Rainer 25J. Ja also ich besch\u00e4ftige mich ja sehr viel mit dem Thema Sex. Ich verfolge auch euren Kanal schon einige zeit. Ich wollte hier kurz noch sagen. Danke f\u00fcr die einblicke in das Thema habe mich zwar schon vorher damit befast aber nat\u00fcrlich lernt man immer noch was dazu. Nach einer Studie die ich mal gelesen habe ist der H\u00f6hepunkt bei der Frau Zwar eine f\u00fcr die Frau sehr sch\u00f6ne Erfahrung. Ist aber anders als beim Mann nicht Zwingend f\u00fcr die Sexuelle Befriedigung erforderlich.<br>Gru\u00df<br>Drache<br><br>PS: zu euren Fragen. Ja ich Masturbiere. und wie oft. nun das kommt auf den Tag und die lust an Zwischen 1-3 mal am tag aber nicht jeden tag wobei es auch vorkommen kann das es eine Woche mal Komplet der Fall ist und manchmal in der Woche nur einen oder zwei tage. kommt aber schon auch mal vor das ich bis zu 6 mal an einem Tag masturbiere ist aber nicht so h\u00e4ufig der Fall.<br>Antworten<br> \u00b7 <br>Drache warum tust du das<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:03:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "ok ich lag falsch"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zitat von Seite 301<br><br><blockquote>DrachenVlog<br>vor 3 Stunden (bearbeitet)<br> <br>Mann. Rainer 25J. Ja also ich besch\u00e4ftige mich ja sehr viel mit dem Thema Sex. Ich verfolge auch euren Kanal schon einige zeit. Ich wollte hier kurz noch sagen. Danke f\u00fcr die einblicke in das Thema habe mich zwar schon vorher damit befast aber nat\u00fcrlich lernt man immer noch was dazu. Nach einer Studie die ich mal gelesen habe ist der H\u00f6hepunkt bei der Frau Zwar eine f\u00fcr die Frau sehr sch\u00f6ne Erfahrung. Ist aber anders als beim Mann nicht Zwingend f\u00fcr die Sexuelle Befriedigung erforderlich.<br>Gru\u00df<br>Drache<br><br>PS: zu euren Fragen. Ja ich Masturbiere. und wie oft. nun das kommt auf den Tag und die lust an Zwischen 1-3 mal am tag aber nicht jeden tag wobei es auch vorkommen kann das es eine Woche mal Komplet der Fall ist und manchmal in der Woche nur einen oder zwei tage. kommt aber schon auch mal vor das ich bis zu 6 mal an einem Tag masturbiere ist aber nicht so h\u00e4ufig der Fall.<br>Antworten<br> \u00b7 <br>Drache warum tust du das<\/blockquote><\/blockquote>Super danke!!! Hoch leben jene, die das Wissen um den Lord von Generation zu Generation weitertragen ;D (und \u00fcber hunderte von Forumseiten ^^)"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:09:00+01:00",
        "username": "ArschwasserLieferant",
        "text": "sehr bedenklich dass ich die richtige Antwort h\u00e4tte  geben k\u00f6nnen ohne nachzugucken, wenn ich paar minuten eher online gewesen w\u00e4re <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:17:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>sehr bedenklich dass ich die richtige Antwort h\u00e4tte  geben k\u00f6nnen ohne nachzugucken, wenn ich paar minuten eher online gewesen w\u00e4re <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>bedenklich eher, dass die anderen das nicht wussten<br>wasdalos"
    },
    {
        "time": "2015-02-13T23:21:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote>Zitat von Seite 301<br><br><blockquote>DrachenVlog<br>vor 3 Stunden (bearbeitet)<br> <br>Mann. Rainer 25J. Ja also ich besch\u00e4ftige mich ja sehr viel mit dem Thema Sex. Ich verfolge auch euren Kanal schon einige zeit. Ich wollte hier kurz noch sagen. Danke f\u00fcr die einblicke in das Thema habe mich zwar schon vorher damit befast aber nat\u00fcrlich lernt man immer noch was dazu. Nach einer Studie die ich mal gelesen habe ist der H\u00f6hepunkt bei der Frau Zwar eine f\u00fcr die Frau sehr sch\u00f6ne Erfahrung. Ist aber anders als beim Mann nicht Zwingend f\u00fcr die Sexuelle Befriedigung erforderlich.<br>Gru\u00df<br>Drache<br><br>PS: zu euren Fragen. Ja ich Masturbiere. und wie oft. nun das kommt auf den Tag und die lust an Zwischen 1-3 mal am tag aber nicht jeden tag wobei es auch vorkommen kann das es eine Woche mal Komplet der Fall ist und manchmal in der Woche nur einen oder zwei tage. kommt aber schon auch mal vor das ich bis zu 6 mal an einem Tag masturbiere ist aber nicht so h\u00e4ufig der Fall.<br>Antworten<br> \u00b7 <br>Drache warum tust du das<\/blockquote><\/blockquote>Frauen wollen und brauchen also eigentlich gar keine Orgasmen?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:25:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vielleicht sollten wir eine Spendenaktion f\u00fcr 1000 Abos starten? Ich w\u00fcrd ein wenig was dazu geben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Halt ich mittlerweile f\u00fcr wenig sinnvoll. Was Rainer sagt und was Rainer tut sind zwei paar Schuhe. Der l\u00f6scht seinen Account nicht und verzichtet damit auf all die Abonnenten.<br><br>Er schwingt jetzt die Moralkeule, damit er sich als Messias pr\u00e4sentiert. Innerlich lacht er sich aber (vielleicht unbewusst) ins F\u00e4ustchen, weil er wei\u00df, dass ihn mehr Abozahlen pushen.<br><br>Wenn ihm egal ist, dass ihn Hater Abonnieren, wird ihm das auch egal sein. Wir werden doch nicht ernsthaft Geld ausgeben um Rainer Abonnenten zu kaufen - ist rausgeworfenes Geld. <br><br>Wir sind alle Rainers psychologischer Kriegsf\u00fchrung unterlegen o.O <\/blockquote>Ich dachte da auch an eine langfristige Investition: Rainer bekommt mehr Gr\u00f6\u00dfenwahn, muss sich selber wieder beschei\u00dfen um das zu rechtfertigen und dreht vll. nochmal ein bissl am Rad.^^<br><br>Aber mehr als 2 w\u00e4r mir da ehrlich gesagt auch zu scahde. <br><br>Naja, jetzt wo du es sagst: Die 2 werf ich morgen jemanden in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone in den Spendenkorb, statt sie Rainer zu widmen."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "ok tweet ist gel\u00f6scht, ab sofort retweete ich einfach alles."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Naja, jetzt wo du es sagst: Die 2 werf ich morgen jemanden in der Fu\u00dfg\u00e4ngerzone in den Spendenkorb, statt sie Rainer zu widmen.<\/blockquote>Vergiss nicht, so verbessert man die Welt, da reichen sogar schon 1,80 , die man dann auf mehrere Obdachlose verteilt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>@phallus_dei: perfekt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Zed startet eine Beleidigungsoffensive <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "kann bitte jemand das bienen rainer bild nehmen und es auf karel gotts biene maja vertonen? es k\u00f6nnte das neue schnappi sein. w\u00fcrd ich mich ranhalten"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>kann bitte jemand das bienen rainer bild nehmen und es auf karel gotts biene maja vertonen? es k\u00f6nnte das neue schnappi sein. w\u00fcrd ich mich ranhalten<\/blockquote>oh, mucki schon besoffen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zed startet eine Beleidigungsoffensive <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Es ist herrlich, alle sehen es, nur Rainer nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> F\u00fchl<br>mich wie ein fettes Kind im S\u00fc\u00dfigkeitenladen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Jetzt ist es aber genug f\u00fcr heute ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>kann bitte jemand das bienen rainer bild nehmen und es auf karel gotts biene maja vertonen? es k\u00f6nnte das neue schnappi sein. w\u00fcrd ich mich ranhalten<\/blockquote>oh, mucki schon besoffen? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich hab vor n paar stunden die batterie meiner uhr auswechseln lassen. die alte hat nicht verstanden was ich wollte und holte den wachschutz. uniformierte pansen ohne waffen. keine ahnung worauf ich hinaus wollte, aber da war ich schon besoffen. die pflcht ist getan, jetzt kommt die k\u00fcr. gleich noch sch\u00f6n ne runde red orchestra und scheisse auf LS sein. das ist mal n freitag abend"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T00:49:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "<blockquote>Der Dicke kann ja auch nur noch im liegen sein Schwanz ersteifen lassen.<br>Im sitzen und stehen dr\u00fcckt die Fettsch\u00fcrze aufs Glied.<br>Ergo ist der Drache arbeitslos, wenn er sich bis zu 6 mal am Tag zum wichsen hinlegen muss.<\/blockquote>Oh Gott, ich musste so lachen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Danke f\u00fcr diesen Post!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T01:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150214\/gvowpykf.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T01:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150214\/gvowpykf.gif\"><\/blockquote>ich musste erstmal triumphal furzen ob dieses optischen genusses<br><br>gut<br><br>grundelagen sind da, wir k\u00f6nnen zusammen dichten<br><br><i>In einem urfr\u00e4nkischen Laaaaand<br>vor gar nicht allzu langer zeeeeeiiit<\/i>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T06:51:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "Hier herrscht schon so eine Obsession f\u00fcr Rainer&#8230; so viele Infos wie ihr habt und dass Freitag Abend bis sp\u00e4t in die Nacht \u00fcber ihn diskutiert wird xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T07:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich stech dich ab"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T07:26:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>ich stech dich ab<\/blockquote>mich? wenn DU meinst, ernsthaft meinst, dass iCH nix kann nur weil ich dick bin&#8230;versuchs&#8230; ich schmei\u00df dir so die Pr\u00fcgel raus, dass du nie wieder aufstehst!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T08:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150715-083315",
        "text": "Also wichtige Frage. Vielleicht koennen die Zed und co beantworten. Ist Rainer jetzt arbeitslos oder nicht?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T08:33:00+01:00",
        "username": "Pauli_Celtic",
        "text": "<blockquote>Will nicht alles nachlesen.<br>Hat Rainer auch ein Video davon gemacht, wie er die Haare schneidet?<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T08:42:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "<blockquote>Also wichtige Frage. Vielleicht koennen die Zed und co beantworten. Ist Rainer jetzt arbeitslos oder nicht?<\/blockquote>100% Hartzer"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T10:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Also wichtige Frage. Vielleicht koennen die Zed und co beantworten. Ist Rainer jetzt arbeitslos oder nicht?<\/blockquote>Ja, das ist ja, was wir alle versuchen rauszufinden. Ich mein Fakt ist, er ist nonstop online und wenn man die Infos aus seinen Videos verbindet, sieht man schon, dass er fast nie auf der &ldquo;Arbeit&rdquo; ist.<br><br>Vermutlich ist es so (die theorie hat hier auch mal irgendwer aufgestellt), dass er extrem unregelm\u00e4\u00dfig diverse Arbeiten verrichtet, die in der Gegend so anstehen, wie Schneer\u00e4umen, Rasenm\u00e4hen, Auto waschen, Gl\u00fchbirne f\u00fcr alte Damen auswechseln etc. Das w\u00fcrde auch das &ldquo;selbstst\u00e4ndig&rdquo; und den Arbeitspulli (es ist einfach so irre&#8230<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>  erkl\u00e4ren.<br><br>Den Rest (12 Stunden pro Tag, bis zu 50  pro Stunde etc.) l\u00fcgt er einfach daher, weils halt toll klingt. Und so Sachen wie &ldquo;Schichten&rdquo; hat er halt mal irgendwo geh\u00f6rt und denkt, dass wird schon irgendwas mit Arbeit zu tun haben."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T10:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also wichtige Frage. Vielleicht koennen die Zed und co beantworten. Ist Rainer jetzt arbeitslos oder nicht?<\/blockquote>&#8230;sinnlose Wiederholung.<\/blockquote>Als Obertroll sollte man schon merken wenn man getrollt wird."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T10:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Uswuswusw"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T10:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Also wichtige Frage. Vielleicht koennen die Zed und co beantworten. Ist Rainer jetzt arbeitslos oder nicht?<\/blockquote>&#8230;sinnlose Wiederholung.<\/blockquote>Als Obertroll sollte man schon merken wenn man getrollt wird.<\/blockquote>Das muss alles alle 50 Seiten wiederholt werden, sonst vergisst es wieder jeder :P ;D<br><br>(Bangi, du Affe ^^ Und das fr\u00fch am morgen :P ;D )"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T10:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Also wichtige Frage. Vielleicht koennen die Zed und co beantworten. Ist Rainer jetzt arbeitslos oder nicht?<\/blockquote>&#8230;sinnlose Wiederholung.<\/blockquote>Als Obertroll sollte man schon merken wenn man getrollt wird.<\/blockquote>Das muss alles alle 50 Seiten wiederholt werden, sonst vergisst es wieder jeder :P ;D<\/blockquote>Das Gesindel hier vergisst gar nix. Die sind alle schlimmer als Google <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T10:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150715-083315",
        "text": "Danke Zed. :-P  <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/> <br>Was wirklich mal ganz luatig w\u00e4re, w\u00e4re eine Topten Drachenlachse zusammenzustellen."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T10:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Was wirklich mal ganz luatig w\u00e4re, w\u00e4re eine Topten Drachenlachse zusammenzustellen. <\/blockquote>W\u00e4r was, ja ^^<br><br>Was f\u00fcr mich auf jeden Fall dabei sein m\u00fcsste (meine Videos lass ich au\u00dfen vor): <br><br>- Drache 300 von phallus_dei<br>- Drachenlady unterwegs von Schmatzler<br>- Drache Isolation release von Sylar<br>- Rainers Lieblingsautor<br>- Umfrage: Fans vs Hater 2015 von Regebogenschaf (babypfau)<br>- Wellnessurlaub in Franken von Pensi 2.0"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was wirklich mal ganz luatig w\u00e4re, w\u00e4re eine Topten Drachenlachse zusammenzustellen. <\/blockquote>W\u00e4r was, ja ^^<br><br>Was f\u00fcr mich auf jeden Fall dabei sein m\u00fcsste (meine Videos lass ich au\u00dfen vor): <br><br>- Drache 300 von phallus_dei<br>- Drachenlady unterwegs von Schmatzler<br>- Drache Isolation release von Sylar<br>- Rainers Lieblingsautor<br>- Umfrage: Fans vs Hater 2015 von Regebogenschaf (babypfau)<br>- Wellnessurlaub in Franken von Pensi 2.0<\/blockquote>danke f\u00fcr die nennung <br>anSonsten mal auf drachschon.tk gucken -  bei denen mit goldener breitsamer ausgezeichneten Lachse sind aucheinige Top keks bei."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:06:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>&#8230;auch wegen den Youtube- und Fanshopeinnahmen&#8230;<\/blockquote>lel, welche Einnahmen? Bei Spreadshirt verdient man erst ab 'ner gewissen Nachfrage was daran und laut &ldquo;Socialblade.com&rdquo; bekommt ein Drachenlord1510 derzeit etwa 3 - 45 pro Monat. Die einstr\u00f6menden Gelder eines LS-Stars!<br>Das w\u00e4ren zumindest unsere &ldquo;Gehaltsvorstellungen&rdquo;, falls sich jetzt jemand bewerben m\u00f6chte.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:10:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "Von zed sind die Highlights meiner Meinung nach die letzte Folge von Staffel 2, das Finale der Staffel 2 und mitten im Leben (erste Version)"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:20:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "ich will kein Spielverderber sein&#8230; aber ich wei\u00df nicht, habt ihr euch nicht schon mal gefragt ob er nicht doch ein psychisches Defizit (eine Behinderung) hat?! Sein Verhalten scheint mir manchmal so realit\u00e4tsfern, dass ich mich das schon ein paar Mal gefragt habe und dann ein schlechtes Gewissen hatte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>ich will kein Spielverderber sein&#8230; aber ich wei\u00df nicht, habt ihr euch nicht schon mal gefragt ob er nicht doch ein psychisches Defizit (eine Behinderung) hat?! Sein Verhalten scheint mir manchmal so realit\u00e4tsfern, dass ich mich das schon ein paar Mal gefragt habe und dann ein schlechtes Gewissen hatte&#8230;<\/blockquote>Moralische Diskussion in 5, 4, 3, 2, 1&#8230;<br><br>P\u00fcnktlich alle 50 Seiten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:26:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote><blockquote>ich will kein Spielverderber sein&#8230; aber ich wei\u00df nicht, habt ihr euch nicht schon mal gefragt ob er nicht doch ein psychisches Defizit (eine Behinderung) hat?! Sein Verhalten scheint mir manchmal so realit\u00e4tsfern, dass ich mich das schon ein paar Mal gefragt habe und dann ein schlechtes Gewissen hatte&#8230;<\/blockquote>Moralische Diskussion in 5, 4, 3, 2, 1&#8230;<br><br>P\u00fcnktlich alle 50 Seiten <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Genau das gleiche wollte ich auch gerade schreiben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:29:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "<blockquote>ich will kein Spielverderber sein&#8230; aber ich wei\u00df nicht, habt ihr euch nicht schon mal gefragt ob er nicht doch ein psychisches Defizit (eine Behinderung) hat?! Sein Verhalten scheint mir manchmal so realit\u00e4tsfern, dass ich mich das schon ein paar Mal gefragt habe und dann ein schlechtes Gewissen hatte&#8230;<\/blockquote>Das ist definitiv so. Deswegen lache ich \u00fcber ihn auch nicht und beteilige mich nur marginal bei Kommentaren.<br><br>Er hat lediglich die Sonderschule besucht, was eindeutig auf ein mentales Defizit hindeutet. Zudem zeigt sein Verhalten das nunmal auch.<br><br>Er hat sicherlich eine leichtgradige Intelligenzminderung, gepaart mit einer narzisstischen Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung. Dieser Narzissmus wiederum erzeugt eine Gegen\u00fcbertragung, so dass wir ihn (bzw. die meisten von uns) ziemlich arrogant finden und er eine emotionale Gegenreaktion bei uns ausl\u00f6st. Man kann es kaum stehen lassen, was er von sich gibt, sondern hat den Drang dazu, das Ganze nicht unkommentiert zu lassen.<br><br>Summa summarum bleibt das (leichtgradige) mentale Defizit, so dass ich nicht \u00fcber ihn lachen kann. Leider scheint er in seinem privaten Umfeld niemanden zu haben, der ihn vor seinen eigenen Machenschaften sch\u00fctzt. Sein Narzissmus \u00fcberwiegt aber, seine geistigen F\u00e4higkeiten sind jetzt nicht v\u00f6llig retardiert, immerhin schafft er es ja, Videos zu produzieren und im Internet hochzuladen. Deswegen muss er auch mit den Konsequenzen leben."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:30:00+01:00",
        "username": "Arbeitsloser Fischer",
        "text": "Falls jemand moralische Zweifel an unserem Verhalten gegen\u00fcber Rainer hat, kann der sich gerne an BigBitch wenden, einen Thread auf machen, die letzten 740 Seiten lesen oder die Schnauze halten."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sein Narzissmus \u00fcberwiegt aber, seine geistigen F\u00e4higkeiten sind jetzt nicht v\u00f6llig retardiert, immerhin schafft er es ja, Videos zu produzieren und im Internet hochzuladen. Deswegen muss er auch mit den Konsequenzen leben.<\/blockquote><\/blockquote>Eben. <br><br>Und das hatten wir ja auch schon: es gibt viele Leute die es schwer haben, nicht sonderlich intelligent sind, ein schwieriges Umfeld haben und f\u00fchren sich auch nicht auf, wie das letzte Arschloch. Zudem hat Rainer ein Haus, das ihm ganz allein geh\u00f6rt. Ich kanns nachvollziehen, das man in Ans\u00e4tzen Mitleid mit ihm hat. Aber so wie er sich Menschen gegen\u00fcber verh\u00e4lt - sogar zu Menschen, die es nett mit ihm meinen - h\u00e4lt sich mein Mitleid in Grenzen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:41:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Falls jemand moralische Zweifel an unserem Verhalten gegen\u00fcber Rainer hat, kann der sich gerne an BigBitch wenden, einen Thread auf machen, die letzten 740 Seiten lesen oder die Schnauze halten.<\/blockquote>Kann man auch netter sagen, findest du nicht? &ldquo;Schnauze halten&rdquo; &#8230;. sowas provoziert doch nur eine angepisste Antwort"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:43:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>Falls jemand moralische Zweifel an unserem Verhalten gegen\u00fcber Rainer hat, kann der sich gerne an BigBitch wenden, einen Thread auf machen, die letzten 740 Seiten lesen oder die Schnauze halten.<\/blockquote>bist du behindert?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:47:00+01:00",
        "username": "Arbeitsloser Fischer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Falls jemand moralische Zweifel an unserem Verhalten gegen\u00fcber Rainer hat, kann der sich gerne an BigBitch wenden, einen Thread auf machen, die letzten 740 Seiten lesen oder die Schnauze halten.<\/blockquote>Kann man auch netter sagen, findest du nicht? &ldquo;Schnauze halten&rdquo; &#8230;. sowas provoziert doch nur eine angepisste Antwort<\/blockquote>Genau wie dir ist mir halt langweilig. Du willst eine alte Diskussion wieder auf leben lassen ohne neue Aspekte zu beleuchten und ich einfach Leute beleidigen. Falls ich damit deine Gef\u00fchle verletzt hab tut mir das ech Leid, mein Freund."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:51:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "Ich muss mein Posting von vorhin noch etwas korrigieren, denn ich hatte ja geschrieben, dass ich beim Probanden eine leichtgradige Intelligenzminderung vermute. Ich habe jetzt nochmal nach der Definition der leichten Intelligenzminderung geschaut, diese erfordert einen Intelligenzquotienten von 50 - 69. Also muss ich meine Aussage eindeutig revidieren. Der Drache hat aus meiner Sicht auf jeden Fall einen h\u00f6heren IQ als 69, ich w\u00fcrde tippen zwischen 80 und 95. Somit hat er keine leichte Intelligenzminderung, sondern am ehesten eine einfache Lernbehinderung oder auch Borderline-Intelligenz genannt. Ich bitte meinen Fehler zu entschuldigen, ich hatte die Nomenklatur einfach nicht mehr komplett auf dem Schirm. Und Entschuldigung auch an den Drachen, falls er hier mitliest."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T11:51:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Falls jemand moralische Zweifel an unserem Verhalten gegen\u00fcber Rainer hat, kann der sich gerne an BigBitch wenden, einen Thread auf machen, die letzten 740 Seiten lesen oder die Schnauze halten.<\/blockquote>Kann man auch netter sagen, findest du nicht? &ldquo;Schnauze halten&rdquo; &#8230;. sowas provoziert doch nur eine angepisste Antwort<\/blockquote>Genau wie dir ist mir halt langweilig. Du willst eine alte Diskussion wieder auf leben lassen ohne neue Aspekte zu beleuchten und ich einfach Leute beleidigen. Falls ich damit deine Gef\u00fchle verletzt hab tut mir das ech Leid, mein Freund.<\/blockquote>ich bin kein Kerl, mein Freund.<br><br>ich wollte keine Diskussion starten, hatte einfach nur meine Gedanken ge\u00e4u\u00dfert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:07:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Zum Thema Sonderschule:<br><br>Rainer ist nicht (!) wegen einer geistigen Behinderung oder Intelligenzminderung in die Sonderschule gegangen, sondern wegen seines sozial auff\u00e4lligen Verhaltens und evtl. wegen einer (scheinbaren) Lernschw\u00e4che.<br><br>Auch seine Legasthenie, die er st\u00e4ndig als Ausrede nimmt, w\u00fcrde ich in Frage stellen, &ldquo;echte&rdquo; Legasthenie ist eher selten (ist eine Wahrnehmungsst\u00f6rung). Was Rainer hat, ist eine klassische Lese-Rechtschreibschw\u00e4che, die durch seine extreme Faulheit (n\u00e4mlich Texte einmal durchzulesen, bevor er sie ver\u00f6ffentlicht) und seine fehlende Allgemeinbildung verst\u00e4rkt wird. <br><br>Dass man seinen Namen falsch schreibt (Reiner, Drachenlard) oder W\u00f6rter, die einem jeden Tag begegnen und die selbst ein vierj\u00e4hriges Kind oder Menschen mit einer wirklichen Behinderung richtig schreiben k\u00f6nnten (Folgeeinz), hat nichts mit Legasthenie oder einer Behinderung zu tun.<br><br>Was schlie\u00dflich auch absolut gegen eine Behinderung spricht, ist, dass Rainer theoretisch keine Probleme damit hat, seinen Alltag zu bew\u00e4ltigten. Er schafft es, zum B\u00e4cker zu fahren (er darf ja auch Auto fahren! Weiteres Indiz gegen eine Behinderung), sich Fertig-Sandwiches zu kaufen, er schafft es auch L\u00f6cher in die T\u00fcren zu bohren und Kabel durchzuziehen. <br><br>Rainer ist einfach stinkfaul und hat einen schlechten Charakter. Und er ist zu bequem seine Probleme selbst anzugehen, lieber gibt er anderen Leuten die Schuld.<\/blockquote>ich glaub der braucht ne Freundin\/Freund&#8230;.. dann w\u00e4re er nicht mehr so alleine und w\u00fcrde sich sicherlich auf was anderes konzentrieren. Irgendwer muss doch auf den stehen?!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "#### BREAKING NEWS von socialblade ####<br>!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br><br><a href=\"http:\/\/goo.gl\/VGDli8\">http:\/\/goo.gl\/VGDli8<\/a> [goo.gl]  <br><br><a href=\"http:\/\/goo.gl\/UtLoCf\">http:\/\/goo.gl\/UtLoCf<\/a> [goo.gl] <br><br>Am 13.02. hat Drachenvlog auf einen Schlag 842 Abonnenten verloren - ist jetzt nur mehr bei 484!!!<br><br>Drachenlord hat am 13.02. 1940 Abonnenten verloren und hat jetzt nur mehr 999!!!<br><br>Deshalb hat Rainer die Abo-Zahlen deaktiviert, da hat ihm Youtube wohl ziemlich viele Abonnenten gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:10:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "<blockquote>ich glaub der braucht ne Freundin\/Freund&#8230;.. dann w\u00e4re er nicht mehr so alleine und w\u00fcrde sich sicherlich auf was anderes konzentrieren. Irgendwer muss doch auf den stehen?!<\/blockquote>Same here."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "neue LS operation:<br>Freunding f\u00fcr den Drachen"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:11:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Falls jemand moralische Zweifel an unserem Verhalten gegen\u00fcber Rainer hat, kann der sich gerne an BigBitch wenden, einen Thread auf machen, die letzten 740 Seiten lesen oder die Schnauze halten.<\/blockquote>Kann man auch netter sagen, findest du nicht? &ldquo;Schnauze halten&rdquo; &#8230;. sowas provoziert doch nur eine angepisste Antwort<\/blockquote>Genau wie dir ist mir halt langweilig. Du willst eine alte Diskussion wieder auf leben lassen ohne neue Aspekte zu beleuchten und ich einfach Leute beleidigen. Falls ich damit deine Gef\u00fchle verletzt hab tut mir das ech Leid, mein Freund.<\/blockquote>ob du behindert bist"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:18:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "Sp\u00fcre gewisse aggressive Valenzen in diesem Thread. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:31:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Zum Thema Sonderschule:<br><br>Rainer ist nicht (!) wegen einer geistigen Behinderung oder Intelligenzminderung in die Sonderschule gegangen, sondern wegen seines sozial auff\u00e4lligen Verhaltens und evtl. wegen einer (scheinbaren) Lernschw\u00e4che.<br><br>Auch seine Legasthenie, die er st\u00e4ndig als Ausrede nimmt, w\u00fcrde ich in Frage stellen, &ldquo;echte&rdquo; Legasthenie ist eher selten (ist eine Wahrnehmungsst\u00f6rung). Was Rainer hat, ist eine klassische Lese-Rechtschreibschw\u00e4che, die durch seine extreme Faulheit (n\u00e4mlich Texte einmal durchzulesen, bevor er sie ver\u00f6ffentlicht) und seine fehlende Allgemeinbildung verst\u00e4rkt wird. <br><br>Dass man seinen Namen falsch schreibt (Reiner, Drachenlard) oder W\u00f6rter, die einem jeden Tag begegnen und die selbst ein vierj\u00e4hriges Kind oder Menschen mit einer wirklichen Behinderung richtig schreiben k\u00f6nnten (Folgeeinz), hat nichts mit Legasthenie oder einer Behinderung zu tun.<br><br>Was schlie\u00dflich auch absolut gegen eine Behinderung spricht, ist, dass Rainer theoretisch keine Probleme damit hat, seinen Alltag zu bew\u00e4ltigten. Er schafft es, zum B\u00e4cker zu fahren (er darf ja auch Auto fahren! Weiteres Indiz gegen eine Behinderung), sich Fertig-Sandwiches zu kaufen, er schafft es auch L\u00f6cher in die T\u00fcren zu bohren und Kabel durchzuziehen. <br><br>Rainer ist einfach stinkfaul und hat einen schlechten Charakter. Und er ist zu bequem seine Probleme selbst anzugehen, lieber gibt er anderen Leuten die Schuld.<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.krautchan.net\/files\/1423908356001.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:39:00+01:00",
        "username": "Pauli_Celtic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Will nicht alles nachlesen.<br>Hat Rainer auch ein Video davon gemacht, wie er die Haare schneidet?<\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Will nicht alles nachlesen.<br>Hat Rainer auch ein Video davon gemacht, wie er die Haare schneidet?<\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote>Nein, nur Fotos von den Haaren im Waschbecken auf Instagram."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:41:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www.krautchan.net\/files\/1423908356001.png\"><\/blockquote>leeeeel, Rainer in Nussschale oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:43:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Dieser dumme Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:45:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "<blockquote>Zum Thema Sonderschule:<br><br>Rainer ist nicht (!) wegen einer geistigen Behinderung oder Intelligenzminderung in die Sonderschule gegangen, sondern wegen seines sozial auff\u00e4lligen Verhaltens und evtl. wegen einer (scheinbaren) Lernschw\u00e4che.<br><br>Auch seine Legasthenie, die er st\u00e4ndig als Ausrede nimmt, w\u00fcrde ich in Frage stellen, &ldquo;echte&rdquo; Legasthenie ist eher selten (ist eine Wahrnehmungsst\u00f6rung). Was Rainer hat, ist eine klassische Lese-Rechtschreibschw\u00e4che, die durch seine extreme Faulheit (n\u00e4mlich Texte einmal durchzulesen, bevor er sie ver\u00f6ffentlicht) und seine fehlende Allgemeinbildung verst\u00e4rkt wird. <br><br>Dass man seinen Namen falsch schreibt (Reiner, Drachenlard) oder W\u00f6rter, die einem jeden Tag begegnen und die selbst ein vierj\u00e4hriges Kind oder Menschen mit einer wirklichen Behinderung richtig schreiben k\u00f6nnten (Folgeeinz), hat nichts mit Legasthenie oder einer Behinderung zu tun.<br><br>Was schlie\u00dflich auch absolut gegen eine Behinderung spricht, ist, dass Rainer theoretisch keine Probleme damit hat, seinen Alltag zu bew\u00e4ltigten. Er schafft es, zum B\u00e4cker zu fahren (er darf ja auch Auto fahren! Weiteres Indiz gegen eine Behinderung), sich Fertig-Sandwiches zu kaufen, er schafft es auch L\u00f6cher in die T\u00fcren zu bohren und Kabel durchzuziehen. <br><br>Rainer ist einfach stinkfaul und hat einen schlechten Charakter. Und er ist zu bequem seine Probleme selbst anzugehen, lieber gibt er anderen Leuten die Schuld.<\/blockquote>Zed99 Top-User<br><br>Drachenlord auf dem absteigenden Ast oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:46:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "drache ist auf jeden fall dumm. garantiert nicht geistig behindert aber dumm. seine dummheit ist ja so auch nicht das problem. das problem ist einfach nur sein schlechter charakter, seine faulheit und seine lernresistenz."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wie glaubt ihr wird Rainer reagieren, wenn er heute, wenn er um 4 aufsteht, mitbekommt, dass er \u00fcber 2\/3 seiner Abonnenten verloren hat? ggg <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Die hat er nicht verloren.<br>Das ist einfach nur so wenn man auf seinem Kanal die Abonnenten nicht anzeigen l\u00e4sst. <br>Wird dann auf 999 heruntergebrochen. <br><br>Aber wird - wenn wir dieses Ger\u00fccht verstreuen - sicher vorz\u00fcgliche Mettwurst produzieren."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:51:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Wie glaubt ihr wird Rainer reagieren, wenn er heute, wenn er um 4 aufsteht, mitbekommt, dass er \u00fcber 2\/3 seiner Abonnenten verloren hat? ggg <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Baldiges Ende in Sicht?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Die hat er nicht verloren.<br>Das ist einfach nur so wenn man auf seinem Kanal die Abonnenten nicht anzeigen l\u00e4sst. <br>Wird dann auf 999 heruntergebrochen. <br><br>Aber wird - wenn wir dieses Ger\u00fccht verstreuen - sicher vorz\u00fcgliche Mettwurst produzieren. <\/blockquote>Ach schade ^^<br><br>Aber wieso sind es dann auf Drachenvlog 484? Sch\u00e4tzt Socialblade da einfach irgendwas? ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T12:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die hat er nicht verloren.<br>Das ist einfach nur so wenn man auf seinem Kanal die Abonnenten nicht anzeigen l\u00e4sst. <br>Wird dann auf 999 heruntergebrochen. <br><br>Aber wird - wenn wir dieses Ger\u00fccht verstreuen - sicher vorz\u00fcgliche Mettwurst produzieren. <\/blockquote>Ach schade ^^<br><br>Aber wieso sind es dann auf Drachenvlog 484? Sch\u00e4tzt Socialblade da einfach irgendwas? ^^<\/blockquote>Auf dem Kanal wurden sie ihm ja auch gekauft, vll. ist es da tats\u00e4chlich so.<br>Aber ich denke nicht, dass er die Abonnenten wirklich verloren hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:01:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "kommt denn jetzt das abospecial trotzdem noch? oder wird das verworfen da ja die abonnenten weg sind? wird sowieso zeit das unser dickerchen mal wieder was bringt"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>kommt denn jetzt das abospecial trotzdem noch? oder wird das verworfen da ja die abonnenten weg sind? wird sowieso zeit das unser dickerchen mal wieder was bringt<\/blockquote>Ich hoffe er bringt sein Top5 Hater Video."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:06:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>neue LS operation:<br>Freunding f\u00fcr den Drachen<\/blockquote>aus dem bisherigen Video-Material lie\u00dfe sich bestimmt so eine Art Bewerbungs-\/Vorstellungsvideo f\u00fcr die Damenwelt entwickeln.<br><br>wenn er nicht so verdammt ungepflegt w\u00e4re und jmd seine Videos vorher nicht gesehen hat&#8230; w\u00e4re da doch noch was drin xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote><blockquote>neue LS operation:<br>Freunding f\u00fcr den Drachen<\/blockquote>aus dem bisherigen Video-Material lie\u00dfe sich bestimmt so eine Art Bewerbungs-\/Vorstellungsvideo f\u00fcr die Damenwelt entwickeln.<br><br>wenn er nicht so verdammt ungepflegt w\u00e4re und jmd seine Videos vorher nicht gesehen hat&#8230; w\u00e4re da doch noch was drin xD<\/blockquote>Ey, er hat vor 2 Wochen erst heiss gebadet!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:18:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>neue LS operation:<br>Freunding f\u00fcr den Drachen<\/blockquote>aus dem bisherigen Video-Material lie\u00dfe sich bestimmt so eine Art Bewerbungs-\/Vorstellungsvideo f\u00fcr die Damenwelt entwickeln.<br><br>wenn er nicht so verdammt ungepflegt w\u00e4re und jmd seine Videos vorher nicht gesehen hat&#8230; w\u00e4re da doch noch was drin xD<\/blockquote>Ey, er hat vor 2 Wochen erst heiss gebadet! <\/blockquote>Batdriven, deine Chance!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:19:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Woher blo\u00df die Vorstellung dass eine Freundin pl\u00f6tzlich alles besser macht, und das Leben dadurch *plop* besser wird?<br><br>Ich will zb definitiv keine kaputte Partnerin die ich erstmal m\u00fchseelig &ldquo;aufbauen&rdquo; darf. Bei Frauen wirds genauso sein.<br><br>Ein geistig gesunde, nimmt sich nicht so ein &ldquo;Opfer&rdquo;. Selbst extrem h\u00e4ssliche, ungepflegte Dumpfbacken finden noch nen besseren Stecher als Rainer, und das wissen die auch.<br><br>Es sei denn, es findet sich eine mit enorme  Samariterkomplex. Aber so einer w\u00fcrde ich Rainer nicht antun wollen.<br><br>Was ihm tats\u00e4chlich helfen k\u00f6nnte w\u00e4re ein\/eine (platonischer) Freund."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:22:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Was ihm tats\u00e4chlich helfen k\u00f6nnte w\u00e4re ein\/eine (platonischer) Freund.<\/blockquote>Zed, deine Chance!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>h.<br><br>Was ihm tats\u00e4chlich helfen k\u00f6nnte w\u00e4re ein\/eine (platonischer) Freund.<\/blockquote>Da gibts aber dasselbe Problem wie mit der Freundin. Wer freundet sich den bitte mit so jemandem an???<br><br>Was Rainer wirklich helfen w\u00fcrde, ist an ganz grundlegenden Sachen zu arbeiten (K\u00f6rperpflege, Haushalt, durch eine Therapie ein normales Sozialverhalten entwickeln) und dann langsam Kontakt zu Menschen zu suchen und evtl. eine Freundschaft aufzubauen.<br><br>Das Problem ist, wenn man ihm das genau so nett gemeint sagen w\u00fcrde, w\u00fcrde er antworten: &ldquo;Du hast ja keine Ahnung. Du kennst mich nicht. Ihr Vollidioten solltet lieber einfach die Schnauze halten.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:32:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Genau so ist es. Und deswegen wird er auch von vielen weitergetrollt werden. Der lernts einfach nicht und hat 0 selbstreflexion."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:35:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>h.<br><br>Was ihm tats\u00e4chlich helfen k\u00f6nnte w\u00e4re ein\/eine (platonischer) Freund.<\/blockquote>Da gibts aber dasselbe Problem wie mit der Freundin. Wer freundet sich den bitte mit so jemandem an???<br><br>Was Rainer wirklich helfen w\u00fcrde, ist an ganz grundlegenden Sachen zu arbeiten (K\u00f6rperpflege, Haushalt, durch eine Therapie ein normales Sozialverhalten entwickeln) und dann langsam Kontakt zu Menschen zu suchen und evtl. eine Freundschaft aufzubauen.<br><br>Das Problem ist, wenn man ihm das genau so nett gemeint sagen w\u00fcrde, w\u00fcrde er antworten: &ldquo;Du hast ja keine Ahnung. Du kennst mich nicht. Ihr Vollidioten solltet lieber einfach die Schnauze halten.&rdquo;<\/blockquote>Bei einer platonischen Freundin sind ihre Handlungsmotive jedoch andere. Sich mit jemanden sexuell einzulassen erfordert f\u00fcr Frauen n\u00e4mlich wesentlich mehr commitment (oder eben Alkohol oder andere Substanzen), als nur mit wem befreundet zu sein. Stichwort Friendzone.<br><br>Rainer wird sich zwar vermutlich trotzdem schwer in sie verlieben (siehe Drachenlady), und deswegen auch auf ihre Vorschl\u00e4ge h\u00f6ren. Er will ihr ja gefallen.<br><br>Vorschl\u00e4ge zur K\u00f6rperpflege, Bildung, generell das Leben in den Griff zu kriegen. Am Anfang macht er das dann zwar aus &ldquo;falscher Liebe&rdquo; heraus, aber irgendwann sollte er selber checken dass es doch etwas bringt an sich selber zu arbeiten. Vielleicht ist er dann sogar so weit, dass er damit alleine weitermacht.<br><br>W\u00e4re so nat\u00fcrlich auch mit einer normalen Freundin m\u00f6glich, allerdings w\u00fcrde eine, die sich auf sowas mit dem einl\u00e4sst, sozial, geistig, vom Charakter her, genauso &ldquo;im Eimer&rdquo; sein wie Rainer, und die w\u00fcrde ihn nicht zu so einer Verbesserung bringen k\u00f6nnen, oder wollen. Ein Regenwurm wird geistig nie raffen, dass er ein Regenwurm ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Was dem Rainer helfen w\u00fcrde? Ein Bagger der das Telefon-\/DSL-Kabel durchrei\u00dft, das w\u00fcrde ihm helfen. Dann k\u00f6nnte er endlich eine Therapie machen.<br><br>Ansonsten: H\u00f6rt endlich auf mit der Moralschwuchtelei. Solange er Video macht, kann niemand sagen, dass man dar\u00fcber nicht lachen oder diskutieren darf."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:51:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "Er tut mir halt trotzdem irgendwie Leid, das ist keine Moralschwuchtelei. Ich glaub er war, wenn \u00fcberhaupt, sein Leben lang in der Friendzone und wenn er es mal nicht mehr ist, glaube ich schon, dass ihn das positiv ver\u00e4ndern k\u00f6nnte.<br><br>Man hat ja gesehen, wie ihn die Drachenlady zum Strahlen gebracht hat <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>.. sind nat\u00fcrlich alles Vermutungen&#8230; aber ein bisschen &ldquo;Freude&rdquo; w\u00fcnschen ich ihm schon irgendwie, auch wenn ich ihn nicht leiden kann."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:51:00+01:00",
        "username": "Barraco Barner",
        "text": "<blockquote>Was dem Rainer helfen w\u00fcrde? Ein Bagger der das Telefon-\/DSL-Kabel durchrei\u00dft, das w\u00fcrde ihm helfen. Dann k\u00f6nnte er endlich eine Therapie machen.<\/blockquote>Dies!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Bisschen offtopic - vll. mag jemand ja Rainer 'ne free Pizza liefern lassen. <br><br><b>8 Gutschein Lieferheld<\/b> (nur per App) <br><br><a href=\"http:\/\/hukd.mydealz.de\/gutscheine\/lieferheld-8-ohne-mbw-gutschein-auch-bestandskunden-486118\">http:\/\/hukd.mydealz.de\/gutscheine\/lieferheld-8-ohne-mbw-gutschein-auch-bestandskunden-486118<\/a> [hukd.mydealz.de]<br><br>Geht nur per App bei Lieferdiensten mit Onlinezahlung! (f\u00fcr Neu &amp; Bestandskunden) <br>Code: Liebeshunger <br>Bis 18 Uhr!<br><br>Hf"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>.. sind nat\u00fcrlich alles Vermutungen&#8230; aber ein bisschen &ldquo;Freude&rdquo; w\u00fcnschen ich ihm schon irgendwie, auch wenn ich ihn nicht leiden kann.<\/blockquote>Ich denk Rainer h\u00e4tte nichts dagegen, wenn ihm eine Frau etwas &ldquo;Freude&rdquo; bescheren w\u00fcrde, selbst wenn sich Lachschonianerin ist lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:59:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote>.. sind nat\u00fcrlich alles Vermutungen&#8230; aber ein bisschen &ldquo;Freude&rdquo; w\u00fcnschen ich ihm schon irgendwie, auch wenn ich ihn nicht leiden kann.<\/blockquote>Ich denk Rainer h\u00e4tte nichts dagegen, wenn ihm eine Frau etwas &ldquo;Freude&rdquo; bescheren w\u00fcrde, selbst wenn sich Lachschonianerin ist lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich hab dabei net unbedingt an mich selbst gedacht xD Ich glaub ich bin nicht Rainers Typ!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T13:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20160129-100707",
        "text": "der specklord wirft ihr am ende nur die br\u00fcggel raus wenn sie nicht seine liebessklavin in der drachenh\u00f6hle wird.<br>da ist absolut keinem auch nur etwas geholfen"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>.. sind nat\u00fcrlich alles Vermutungen&#8230; aber ein bisschen &ldquo;Freude&rdquo; w\u00fcnschen ich ihm schon irgendwie, auch wenn ich ihn nicht leiden kann.<\/blockquote>Ich denk Rainer h\u00e4tte nichts dagegen, wenn ihm eine Frau etwas &ldquo;Freude&rdquo; bescheren w\u00fcrde, selbst wenn sich Lachschonianerin ist lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich hab dabei net unbedingt an mich selbst gedacht xD Ich glaub ich bin nicht Rainers Typ!<\/blockquote>Wenn du einen Puls hast, bist du Rainers Typ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:10:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>.. sind nat\u00fcrlich alles Vermutungen&#8230; aber ein bisschen &ldquo;Freude&rdquo; w\u00fcnschen ich ihm schon irgendwie, auch wenn ich ihn nicht leiden kann.<\/blockquote>Ich denk Rainer h\u00e4tte nichts dagegen, wenn ihm eine Frau etwas &ldquo;Freude&rdquo; bescheren w\u00fcrde, selbst wenn sich Lachschonianerin ist lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich hab dabei net unbedingt an mich selbst gedacht xD Ich glaub ich bin nicht Rainers Typ!<\/blockquote>Wenn du einen Puls hast, bist du Rainers Typ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>ganz ehrlich&#8230;. ich h\u00e4tte Angst zu sterben&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>.. sind nat\u00fcrlich alles Vermutungen&#8230; aber ein bisschen &ldquo;Freude&rdquo; w\u00fcnschen ich ihm schon irgendwie, auch wenn ich ihn nicht leiden kann.<\/blockquote>Ich denk Rainer h\u00e4tte nichts dagegen, wenn ihm eine Frau etwas &ldquo;Freude&rdquo; bescheren w\u00fcrde, selbst wenn sich Lachschonianerin ist lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich hab dabei net unbedingt an mich selbst gedacht xD Ich glaub ich bin nicht Rainers Typ!<\/blockquote>Wenn du einen Benis oder eine Bagina hast, bist du Rainers Typ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>fixed."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150214\/zqm3a7vm.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:00:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>hunde machen wuff wuff<\/blockquote>Da hat wohl jmd sein ganzes Leben, so wie Rainer, in der Friendzone verbracht und ist nun etwas verbittert?<br><br>Therapie w\u00e4re hilfreich oder was stimmt mit dir nicht!?<\/blockquote>nein. wuff wuff sollst du machen"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:06:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150214\/zqm3a7vm.gif\"><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:08:00+01:00",
        "username": "Smittywerben",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150214\/zqm3a7vm.gif\"><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/larv.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich wollte doch nur, dass du deine burqa anziehst, damit du dich nicht unwohl f\u00fchlst, w\u00e4hrend wir zur massenerschie\u00dfung im stadion gehen. was soll ich denn noch machen? und fass das schwein nicht an, das ist haram"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:13:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Heute ist Mucki selbst f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse schr\u00e4g drauf. W\u00fcrd ihm vermutlich gar nichtmal so schlecht bekommen, wenn er zu Gott finden w\u00fcrde und den Alkohol daf\u00fcr bleiben l\u00e4sst. Bef\u00fcrchte aber das er eher so der Typ, der sich dann nach Syrien absetzt weil er ein neues Extrem braucht."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:16:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "Mucki hat was von Elliot Rodger&#8230;.. im RL sicher genauso ein Versager, der hier einen auf dicke Hose macht. Du w\u00e4rst bestimmt der erste der sich bei einer Massenexekution versteckt und Frauen und Kinder vorschiebt"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ich wollte doch nur die alte klarmachen. die stehen auf dominante typen. hab ich bei rainer gelernt. ihr lacht \u00fcber mich, weil ich anders bin, ich lache \u00fcber euch weil ihr scheisse seid. und jetzt lasst mich bitte in aller ruhe meinen ja! reistopf mit fleischeinlage genie\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:19:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Mucki hat was von Elliot Rodger&#8230;.. im RL sicher genauso ein Versager, der hier einen auf dicke Hose macht. Du w\u00e4rst bestimmt der erste der sich bei einer Massenexekution versteckt und Frauen und Kinder vorschiebt<\/blockquote>joke's on you, ich hab nie versteckt der nutzlose scheisshaufen zu sein, der unser rainer mit allen mitteln versucht nicht zu sein. deshalb bin ich ja auch offizieller botschafter der haider. ich kann ihm auf einer ebene begegnen, ohne ihm damit angst zu machen"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:20:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "Was geht denn hier ab Alter??"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Ich w\u00fcrde vorschlagen, wir verschieben die Mucki-Diskussion nach da &ndash;&gt; <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51540\/?page=1#1\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51540\/?page=1#1<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde vorschlagen, wir verschieben die Mucki-Diskussion nach da &ndash;&gt; <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51540\/?page=1#1\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51540\/?page=1#1<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>He, wir hatten schonmal einen Mucki Thread:<br>da ist er doch: <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51328\/?page=2#24\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51328\/?page=2#24<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich w\u00fcrde vorschlagen, wir verschieben die Mucki-Diskussion nach da &ndash;&gt; <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51540\/?page=1#1\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/51540\/?page=1#1<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>He, wir hatten schonmal einen Mucki Thread.<\/blockquote>Ohhhh wusste ich gar nicht ^^&ldquo;&rdquo;&ldquo; Stimmt, hab ihn auf Seite 3 gefunden ^^&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "ICH BIN DER GEILSTE (nach drachenlord)"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T15:28:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<blockquote>ich wollte doch nur die alte klarmachen. die stehen auf dominante typen. hab ich bei rainer gelernt.  <b> ihr lacht \u00fcber mich, weil ich anders bin, ich lache \u00fcber euch weil ihr scheisse seid. <\/b> und jetzt lasst mich bitte in aller ruhe meinen ja! reistopf mit fleischeinlage genie\u00dfen<\/blockquote>lachte"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T16:04:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "<img src=\"http:\/\/33.media.tumblr.com\/9f1d8513bdcc9fed85ab5cb7428e0bbb\/tumblr_ml4atgDTnf1rzpuuxo1_400.gif\"><br><br>Reiners Vorbild?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T16:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "rainer lehnt es ab seine japanisch-skills in einem video zu flexen. er will andere leute, die weniger erfolgreich japanisch lernen wie er vermutlich nur nicht entmutigen, da er mittlerweile auf muttersprachlerniveau parliert. er ist eben doch bescheiden"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T16:55:00+01:00",
        "username": "prowler",
        "text": "Jetzt ist mir ja endlich eingefallen, was unser Drache f\u00fcr ne psychische Krankheit hat: bipolare St\u00f6rung. Das Bild passt eigentlich recht gut.<br><img src=\"http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/e\/e8\/Bipolaraktuell6.png\/660px-Bipolaraktuell6.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T16:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Jetzt ist mir ja endlich eingefallen, was unser Drache f\u00fcr ne psychische Krankheit hat: bipolare St\u00f6rung. Das Bild passt eigentlich recht gut.<br><\/blockquote>Kek, ich glaube das erste mal hat das jemand auf Seite 100 festgestellt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Aber trotzdem interessant."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Wenn du einen Benis oder eine Bagina hast, bist du Rainers Typ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>fixed. <br><br>Was ist mit Wuff Wuff und Miau??<br><br><blockquote>ganz ehrlich. ich h\u00e4tte Angst zu sterben.<\/blockquote>Aber w\u00e4r ein gutes Workout <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:14:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote>ganz ehrlich. ich h\u00e4tte Angst zu sterben.<\/blockquote>Aber w\u00e4r ein gutes Workout <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>f\u00fcr ihn oder f\u00fcr mich? &#8230; je nachdem wie das bei ihm so funktiniert&#8230; anatomisch ist das glaub schwierig (oh Gott Kopfkino)"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>ganz ehrlich. ich h\u00e4tte Angst zu sterben.<\/blockquote>Aber w\u00e4r ein gutes Workout <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>f\u00fcr ihn oder f\u00fcr mich? &#8230; je nachdem wie das bei ihm so funktiniert&#8230; anatomisch ist das glaub schwierig (oh Gott Kopfkino)<\/blockquote>Na f\u00fcr dich, denkst du Rainer bewegt sich dabei?? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nein, also dein Todeskampf, nicht zu ersticken, verbrennt sicher viele Kalorien ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:19:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Na f\u00fcr dich, denkst du Rainer bewegt sich dabei?? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nein, also dein Todeskampf, nicht zu ersticken, verbrennt sicher viele Kalorien ^^<\/blockquote>ich glaub ab ner bestimmten Gewichts- und Gr\u00f6\u00dfendifferenz gibts auch f\u00fcr ihn keine Freude mehr xD<br><br>ich geh lieber joggen&#8230; da brauch ich keine Angst haben<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:34:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "<blockquote>Aufruf an Euch kleine, miese Drecksschweine im Eingang. Abonniert den Rainer!!!!11!<\/blockquote>OB DU BEHINDERT BIST HAB ICH GEFRAGT"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:38:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich hab seit etlichen Jahren einen Youtube Account und diese Woche das erste und letzte mal jemanden abonniert. Ihr wisst schon, wen &#8230;.<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>&#8230; Creeper Darkos"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "vielleicht ist creeper darkos das lovetoy, das der drache immer gebraucht hat"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:42:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier<\/blockquote>es hei\u00dft Allahu Akbar&#8230;<br><br>und dir muss mal einer die Manieren wieder reinpr\u00fcgeln"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier<\/blockquote>es hei\u00dft Allahu Akbar&#8230;<br><br>und dir muss mal einer die Manieren wieder reinpr\u00fcgeln<\/blockquote>Mucki hatte sein Fr\u00fchst\u00fccksbier noch nicht, da muss man ein bisschen nachsichtig sein ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:43:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier<\/blockquote>es hei\u00dft Allahu Akbar&#8230;<br><br>und dir muss mal einer die Manieren wieder reinpr\u00fcgeln<\/blockquote>Mucki hatte sein Fr\u00fchst\u00fccksbier noch nicht, da muss man ein bisschen nachsichtig sein ^^<\/blockquote>lies mal mein G\u00e4stebuch"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier<\/blockquote>es hei\u00dft Allahu Akbar&#8230;<br><br>und dir muss mal einer die Manieren wieder reinpr\u00fcgeln<\/blockquote>zieh mal lieber deine burqa an, damit ich dich ordentlich verpr\u00fcgeln kann. imamucki erkl\u00e4rt keiner was \u00fcber allah. besonders nicht am valentinstag<br><br>wenigstens zed versteht mich"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:47:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier<\/blockquote>es hei\u00dft Allahu Akbar&#8230;<br><br>und dir muss mal einer die Manieren wieder reinpr\u00fcgeln<\/blockquote>zieh mal lieber deine burqa an, damit ich dich ordentlich verpr\u00fcgeln kann. imamucki erkl\u00e4rt keiner was \u00fcber allah. besonders nicht am valentinstag<br><br>wenigstens zed versteht mich<\/blockquote>geilst dich wahrscheinlich dran auf wenn sie die Leute vor sich hinknien lassen und dann ein ganzes Magazin wegfahren w\u00e4hrend sie AllahU Akbar rufen die Behinderten.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:48:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>vielleicht ist creeper darkos das lovetoy, das der drache immer gebraucht hat<\/blockquote>Die Vergangenheit hat gezeigt, dass Drache den Creeper nicht besonders gut leiden kann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier<\/blockquote>es hei\u00dft Allahu Akbar&#8230;<br><br>und dir muss mal einer die Manieren wieder reinpr\u00fcgeln<\/blockquote>zieh mal lieber deine burqa an, damit ich dich ordentlich verpr\u00fcgeln kann. imamucki erkl\u00e4rt keiner was \u00fcber allah. besonders nicht am valentinstag<br><br>wenigstens zed versteht mich<\/blockquote>geilst dich wahrscheinlich dran auf wenn sie die Leute vor sich hinknien lassen und dann ein ganzes Magazin wegfahren w\u00e4hrend sie AllahU Akbar rufen die Behinderten.<br><br><\/blockquote>zieh deine burqa an und bell wie ein hund. dann vergebe ich dir deine insubordination. vielleicht. du hast genau 1 bier zeit daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>vielleicht ist creeper darkos das lovetoy, das der drache immer gebraucht hat<\/blockquote>Die Vergangenheit hat gezeigt, dass Drache den Creeper nicht besonders gut leiden kann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>wat sich liebt dat neckt sich. au\u00dferdem hei\u00dft er nicht skeeter. fettberg und fettberg anwaltskanzlei gegen sibermobbing. das w\u00e4rs doch"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:55:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>wenn cartman eine frau ist bumms ich sie als erstes in den arsch ihr kleinen miesen drecksschweine. allah akbar. wobei damit nat\u00fcrlich rainer geminet ist, rainer ist cartman in 15 jahren. also in sauf parc, nicht hier<\/blockquote>es hei\u00dft Allahu Akbar&#8230;<br><br>und dir muss mal einer die Manieren wieder reinpr\u00fcgeln<\/blockquote>zieh mal lieber deine burqa an, damit ich dich ordentlich verpr\u00fcgeln kann. imamucki erkl\u00e4rt keiner was \u00fcber allah. besonders nicht am valentinstag<br><br>wenigstens zed versteht mich<\/blockquote>geilst dich wahrscheinlich dran auf wenn sie die Leute vor sich hinknien lassen und dann ein ganzes Magazin wegfahren w\u00e4hrend sie AllahU Akbar rufen die Behinderten.<br><br><\/blockquote>zieh deine burqa an und bell wie ein hund. dann vergebe ich dir deine insubordination. vielleicht. du hast genau 1 bier zeit daf\u00fcr<\/blockquote>aha. na dann trink mal schnell. ich warte."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "hunde machen wuff wuff"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T14:58:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>hunde machen wuff wuff<\/blockquote>Da hat wohl jmd sein ganzes Leben, so wie Rainer, in der Friendzone verbracht und ist nun etwas verbittert?<br><br>Therapie w\u00e4re hilfreich oder was stimmt mit dir nicht!?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:02:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Wo er die kennen gelernt hat wei\u00df man glaube ich gar nicht so genau, aber das war in der Tat zum fremdsch\u00e4men <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Mich w\u00fcrd mal interessieren, wie er sie \u00fcberhaupt dazu bekommen hat mit ihm das Interview zu drehen. Aber das war dann ja auch sp\u00e4testens vorbei, als sie ihren Bezihungsstatus auf &ldquo;in einer Beziehung&rdquo; gesetzt hat und Rainer kommentierte &ldquo;darf man fragen mit wem?&rdquo;. Sie hat ihm also vmtl.  das Herz geborchen.^^<br><br>: Zu der Zeit hatte er doch auch mal wieder einen guten Ausraster (METAL FOR LAIF UND EVAR MOAR), aber ich wei\u00df schon nichtmehr ob das im Zusammenhang miteinander stand."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Boah, ihr Spackos&#8230; erstmal 6 oder 7 Seiten hier aufholen, man.<br><br>&#8230;. ich bin zu sp\u00e4t, dammit. Ich seh schon - ich hab meine Chance bei Rainer heute verpasst. H\u00e4tte nicht bis 16 Uhr schlafen sollen, wie der typische Otto-Normal-Hartzer, fuck.<br><br><blockquote><blockquote><blockquote>.. sind nat\u00fcrlich alles Vermutungen&#8230; aber ein bisschen &ldquo;Freude&rdquo; w\u00fcnschen ich ihm schon irgendwie, auch wenn ich ihn nicht leiden kann.<\/blockquote>Ich denk Rainer h\u00e4tte nichts dagegen, wenn ihm eine Frau etwas &ldquo;Freude&rdquo; bescheren w\u00fcrde, selbst wenn sich Lachschonianerin ist lol <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich hab dabei net unbedingt an mich selbst gedacht xD Ich glaub ich bin nicht Rainers Typ!<\/blockquote>Jetzt bin ich aber mal gespannt - wie sieht Rainer's Frauentyp aus? lol<br><br>Und kann mir bitte jemand das mit der Drachenlady erkl\u00e4ren? War das einfach ne Olle, die er im Netz kennengelernt und zu sich eingeladen hat, oder wie? Das Interview war ja mega-fremdsch\u00e4men-m\u00e4\u00dfig&#8230;<\/blockquote>Die Drachenlady war eine Bekannte aus seinem Kaff (in die er wahrscheinlich verliebt war\/ist). Eigentlich war geplant, dass sie regelm\u00e4\u00dfig in seinen Videos auftaucht, aber nachdem die Hater nach dem Video \u00fcber sie herzogen, hat Drache sich umentschieden."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:02:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Jetzt bin ich aber mal gespannt - wie sieht Rainer's Frauentyp aus? lol.<br><br>Und kann mir bitte jemand das mit der Drachenlady erkl\u00e4ren? War das einfach ne Olle, die er im Netz kennengelernt und zu sich eingeladen hat, oder wie? Das Interview war ja mega-fremdsch\u00e4men-m\u00e4\u00dfig<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vXxKTEqTXqg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vXxKTEqTXqg<\/a> [youtube.com]<br>Anschauen und genie\u00dfen. Alteingesessene Juhser k\u00f6nnen bestimmt noch die besten Inhalte wiedergeben. (Stichw\u00f6rter: Auto, Lieblingsland&#8230; etc)"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:03:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Nein, das ist eine, die da irgendwo wohnt.<br><br>ok zu sp\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:06:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Also doch die Laurrrrah XD<br>Naja, zugegeben - die sieht nicht gerade kacke aus, haha. Aber wirkt so intelligent wie ne Packung Schmelzk\u00e4se in der Sonne. Und der Bruder erst Recht&#8230; Barcelona, ey&#8230; und alle so: Ohh jaaaa, hmmm, haaaa &mdash; Haben se selber nich gerallt. Einer intelligenter als der andere.<br>Die 3 Stooges."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:07:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vXxKTEqTXqg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vXxKTEqTXqg<\/a> [youtube.com]<br>Anschauen und genie\u00dfen. Alteingesessene Juhser k\u00f6nnen bestimmt noch die besten Inhalte wiedergeben. (Stichw\u00f6rter: Auto, Lieblingsland&#8230; etc)<\/blockquote>Lieber die HD-Version anschauen:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QaBb_OR-2RU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QaBb_OR-2RU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:10:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "Ich glaube tyrann war's, der zu seiner Zeit noch eine aufwendige Psychoanalyse zu dem Video erstellt hat, in der er die Reaktionen des Drachenlords auf ihre Antworten interpretiert hat. War auch sehr unterhaltsam und lie\u00df Rainer in einem, (leider) noch armseligeren Licht dastehen.<br><br>: Fetzt, bj\u00f6rn. Hab's vorhin auch nur flink gegooglet."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Und das war der Moment, in dem Draches Herz f\u00fcr immer zerbrach.<br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150214\/gg5472f3.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Mich w\u00fcrd mal interessieren, wie er sie \u00fcberhaupt dazu bekommen hat mit ihm das Interview zu drehen.<br><\/blockquote>Ich sch\u00e4tze die wollte auch ber\u00fchmt werden oder so. Drachenlord mit seinen 2000 Abonnenten da tritt man doch gerne mal im Video auf. H\u00e4tte sie gewusst wie viele Fotomontagen es von Rainer gibt, h\u00e4tte sie es sicherlich nicht gemacht, und ich denke, dass Rainer ihr nicht gerade die Wahrheit gesagt hat \u00fcber den Kanal und insbesondere den Trollen.<br><br>Sie sagt in dem Video auch noch: &ldquo;Bitte keine bl\u00f6den Kommentare&rdquo;. Da denke ich mir auch, die wusste gar nicht was da auf dem Drachenlordkanal abgeht.<br><br>edit:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QaBb_OR-2RU#t=674\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QaBb_OR-2RU#t=674<\/a> [youtube.com]<br><br>Sagt auch einiges aus. Drachenlord erz\u00e4hlt nur die halbe Wahrheit. &ldquo;Ein scheiss geiles Gef\u00fchl, wenn man erkannt wird&rdquo;. Die Kehrseite hat er nicht erw\u00e4hnt."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:20:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>Und das war der Moment, in dem Draches Herz f\u00fcr immer zerbrach.<br><a href=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150214\/gg5472f3.png\">http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150214\/gg5472f3.png<\/a> [fs1.directupload.net]<\/blockquote>darf man fragen mit wem? <br><br><img src=\"https:\/\/warosu.org\/data\/fa\/img\/0074\/48\/1387509452625.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:30:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Warum hat sie Rainer nicht genommen?? Er ist schlie\u00dflich auch zu 1\/435 Italiener, weil sein urururopa mal urlaub in italien gemacht hat!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:31:00+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Drache meinte er hat alle seine Drachenlord-FB-accounts gel\u00f6scht, hat er bei seinem &ldquo;privat&rdquo;-acc alles auf \u00f6ffentlich gestellt? :facepalmhase:<br><br>K\u00f6nnte auch ein feek sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:33:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote>Ich glaube tyrann war's, der zu seiner Zeit noch eine aufwendige Psychoanalyse zu dem Video erstellt hat, in der er die Reaktionen des Drachenlords auf ihre Antworten interpretiert hat. War auch sehr unterhaltsam und lie\u00df Rainer in einem, (leider) noch armseligeren Licht dastehen.<br><br>: Fetzt, bj\u00f6rn. Hab's vorhin auch nur flink gegooglet.<\/blockquote>Kann man das noch irgendwo nachlesen? lol<br><br>Ach, du dickes Ei - die ist ja mit nem KEVIN zusammen. Na, also jetzt wundert mich echt gar nichts mehr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:35:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "KeWIN"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:36:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "NEUES VIDEO<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CG6WGJYfYd8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CG6WGJYfYd8<\/a> [youtube.com]<br><br>XD"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:37:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Dachte schon er h\u00e4tte jetzt aufgegeben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>: Er soll doch bitte, bitte einfach zum Friseur gehen und retten was zu retten ist. DIe Haare sehen schei\u00dfe geschnitten und in der Tat auch so ziemlich am Arsch aus."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Dachte schon er h\u00e4tte jetzt aufgegeben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>: Er soll doch bitte, bitte einfach zum Friseur gehen und retten was zu retten ist. DIe Haare sehen schei\u00dfe geschnitten und in der Tat auch so ziemlich am Arsch aus.<\/blockquote>Friseur: &ldquo;Da ist nichts mehr zu retten&rdquo; *Glatze rasier*"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:42:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Die unterschiedliche L\u00e4nge macht mich auch total fertig, lol<br>Und er w\u00fcrde gerne im S\u00fc\u00dfigkeitenladen arbeiten, hahaha. S\u00fc\u00df.<br><br>#foreveralone"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:42:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Egal ob im kanal oder im Weltallt, egal ob Polizist oder Feuerwehrmann. Rainer macht alles!<br><br>Stellt euch das vor, bei euch fackelt die Bude ab oder ihr habt einen Herzinfakrt und die Rettungswache schickt euch Rainer vorbei. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:47:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Das will ich mir lieber nicht vorstellen, hahahaha<br><br>Sein Typ Frau: &ldquo;Ganz normal. Hauptsache, da wo reinstecken kann.&rdquo;<br>Oh man XD"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "sagt er bei 4:30 wirklich, dass Prostitution ein Job ist, den er ohne Bezahlung machen w\u00fcrde, oder verstehe ich da was falsch?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:51:00+01:00",
        "username": "rallschned",
        "text": "<blockquote>NEUES VIDEO<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CG6WGJYfYd8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CG6WGJYfYd8<\/a> [youtube.com]<br><br>XD<\/blockquote>Oh Mann&#8230; wie er von seiner Dusche erz\u00e4hlt, als sei's ein einschneidendes Ereignis in seinem Leben gewesen&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:52:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote>sagt er bei 4:30 wirklich, dass Prostitution ein Job ist, den er ohne Bezahlung machen w\u00fcrde, oder verstehe ich da was falsch?<\/blockquote>Ich sehe, ich bin nicht die Einzige, die das so aufgefasst hat&#8230;. hm.<br>Rainer, Rainer&#8230; was machen wir blo\u00df mit dir?<br><br>ETA: <blockquote>Oh Mann&#8230; wie er von seiner Dusche erz\u00e4hlt, als sei's ein einschneidendes Ereignis in seinem Leben gewesen&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Dies! XDD"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:54:00+01:00",
        "username": "rallschned",
        "text": "<blockquote>sagt er bei 4:30 wirklich, dass Prostitution ein Job ist, den er ohne Bezahlung machen w\u00fcrde, oder verstehe ich da was falsch?<\/blockquote>ja Rainer l\u00e4sst uns an seinen feuchten Tr\u00e4umen teilhaben. Aber was macht er dann, wenn er wieder &ldquo;koi ladde griegt&rdquo; ?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:56:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "So ich glaube ich gehe jetzt auch mal duschen. Scheint ja echt 'ne geile Sache zu sein, wenn der Lord so erfreut dar\u00fcber ist. <br><br>Wollte die dieses Jahr sowieso schonmal wieder benutzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T17:59:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>So ich glaube ich gehe jetzt auch mal duschen. Scheint ja echt 'ne geile Sache zu sein, wenn der Lord so erfreut dar\u00fcber ist. <br><br>Wollte die dieses Jahr sowieso schonmal wieder benutzen.<\/blockquote>Und jetzt nochmal im passenden Kontext:<br><blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150214\/zqm3a7vm.gif\"><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>sagt er bei 4:30 wirklich, dass Prostitution ein Job ist, den er ohne Bezahlung machen w\u00fcrde, oder verstehe ich da was falsch?<\/blockquote>Ich sitz auch grad mit offenem Mund vorm PC!"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:02:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote><blockquote>So ich glaube ich gehe jetzt auch mal duschen. Scheint ja echt 'ne geile Sache zu sein, wenn der Lord so erfreut dar\u00fcber ist. <br><br>Wollte die dieses Jahr sowieso schonmal wieder benutzen.<\/blockquote>Und jetzt nochmal im passenden Kontext:<br><blockquote><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150214\/zqm3a7vm.gif\"><\/blockquote><\/blockquote>:3<br><br>: Zuerst aber noch 'ne Runde DracheIsolation zocken"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:15:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote>sagt er bei 4:30 wirklich, dass Prostitution ein Job ist, den er ohne Bezahlung machen w\u00fcrde, oder verstehe ich da was falsch?<\/blockquote>Ich sitz auch grad mit offenem Mund vorm PC!<\/blockquote>Alter&#8230;.WAS!?! Manchmal ist man ja doch noch mal \u00fcberrascht, wie verbl\u00f6det er doch ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:18:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Sagt der dann noch das er ausgemustert wurde wegen seiner &ldquo;F\u00fc\u00dfe&rdquo;???"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:22:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Ich werde jetzt masturbieren, bis mir die Finger bluten.<br><br><img src=\"https:\/\/38.media.tumblr.com\/99cb6dab115490726e92fb36a23dcdee\/tumblr_njruwu1hbD1s5easgo1_400.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Sagt der dann noch das er ausgemustert wurde wegen seiner &ldquo;F\u00fc\u00dfe&rdquo;???<\/blockquote>Wegen diverser Sachen unter anderem seine F\u00fc\u00dfe. Ich sage, seine F\u00fc\u00dfe sind vermutlich noch das intakteste am Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:23:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Sagt der dann noch das er ausgemustert wurde wegen seiner &ldquo;F\u00fc\u00dfe&rdquo;???<\/blockquote>gnhihi frage von &ldquo;zero_sen&rdquo; gnihihi"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:25:00+01:00",
        "username": "rallschned",
        "text": "<blockquote>Ich werde jetzt masturbieren, bis mir die Finger bluten.<br><br><img src=\"https:\/\/38.media.tumblr.com\/99cb6dab115490726e92fb36a23dcdee\/tumblr_njruwu1hbD1s5easgo1_400.gif\"><\/blockquote>poste dann bitte das Video hier"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wei\u00df auf die Schnelle jemand, in welchem Video Rainer sagt, dass er bisexuell ist?? ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df auf die Schnelle jemand, in welchem Video Rainer sagt, dass er bisexuell ist?? ^^<\/blockquote>Versuch es mit einem der sexuellen Aufkl\u00e4rungsvideos."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Ich werde jetzt masturbieren, bis mir die Finger bluten.<br><br><img src=\"https:\/\/38.media.tumblr.com\/99cb6dab115490726e92fb36a23dcdee\/tumblr_njruwu1hbD1s5easgo1_400.gif\"><\/blockquote>Drachenschwein &lt;3"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Ich werde jetzt masturbieren, bis mir die Finger bluten.<br><br><img src=\"https:\/\/38.media.tumblr.com\/99cb6dab115490726e92fb36a23dcdee\/tumblr_njruwu1hbD1s5easgo1_400.gif\"><\/blockquote>Drachenlordvideos scheinen eine seltsame Auswirkung auf dich zu haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wei\u00df auf die Schnelle jemand, in welchem Video Rainer sagt, dass er bisexuell ist?? ^^<\/blockquote>Versuch es mit einem der sexuellen Aufkl\u00e4rungsvideos.<\/blockquote>Ich glaub das war in dem Ank\u00fcndigungsvideo zum sexuelle Aufkl\u00e4rung Video. Ich mach mich mal auf die Suche ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Doppelpost, Lachschon ist Schuld&#8230;<br><br>Danke Wiwawaldemar <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Zum Gl\u00fcck gibts Drachschon, auf Youtube is schon alles weg o.O<br><br>Aaaahhhhhhhh direkt nach der Bisexualit\u00e4t kommt eine Frage von Schmatzler und Schmatzler schrieb &ldquo;gut, dass es endlich ernster und professioneller wird&rdquo; *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:39:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote>Drachenlordvideos scheinen eine seltsame Auswirkung auf dich zu haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mir wird immer ganz anders, wenn ich das sehe&#8230; so n seltsames Gef\u00fchl&#8230;. n leichtes Kribbeln&#8230; am Ende dann wie so n Niesen, nur mehr untenrum&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:40:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drachenlordvideos scheinen eine seltsame Auswirkung auf dich zu haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mir wird immer ganz anders, wenn ich das sehe&#8230; so n seltsames Gef\u00fchl&#8230;. n leichtes Kribbeln&#8230; am Ende dann wie so n Niesen, nur mehr untenrum&#8230;<\/blockquote>Alter, was geht&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:41:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Alter ^^ Zed ^^ gew\u00f6hn ^^ dir ^^ bitte ^^ diese ^^ Kacke ^^ ab ^^ du ^^ d\u00e4mliche ^^ Schwuchtel ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:45:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drachenlordvideos scheinen eine seltsame Auswirkung auf dich zu haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mir wird immer ganz anders, wenn ich das sehe&#8230; so n seltsames Gef\u00fchl&#8230;. n leichtes Kribbeln&#8230; am Ende dann wie so n Niesen, nur mehr untenrum&#8230;<\/blockquote>Alter, was geht&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ich wei\u00df nicht&#8230; hab schon wieder meinen Namen vergessen.<br>Rainer, dieser Schlingel. Ladykiller durch und durch :3<br><br><blockquote>Alter ^^ Zed ^^ gew\u00f6hn ^^ dir ^^ bitte ^^ diese ^^ Kacke ^^ ab ^^ du ^^ d\u00e4mliche ^^ Schwuchtel ^^<\/blockquote>Aww, aber durch die s\u00fc\u00dfen Smileys wirkt dein Post jetzt total lieb und happy ^___^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:46:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Das mach ich nur um Frauen klarzumachen."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Alter ^^ Zed ^^ gew\u00f6hn ^^ dir ^^ bitte ^^ diese ^^ Kacke ^^ ab ^^ du ^^ d\u00e4mliche ^^ Schwuchtel ^^<\/blockquote>du hast echt Probleme ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:50:00+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Ich werde jetzt masturbieren, bis mir die Finger bluten.<br><br><img src=\"https:\/\/38.media.tumblr.com\/99cb6dab115490726e92fb36a23dcdee\/tumblr_njruwu1hbD1s5easgo1_400.gif\"><\/blockquote>in der Regel geht das schneller"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Drachenlordvideos scheinen eine seltsame Auswirkung auf dich zu haben <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mir wird immer ganz anders, wenn ich das sehe&#8230; so n seltsames Gef\u00fchl&#8230;. n leichtes Kribbeln&#8230; am Ende dann wie so n Niesen, nur mehr untenrum&#8230;<\/blockquote>Alter, was geht&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Ich wei\u00df nicht&#8230; hab schon wieder meinen Namen vergessen.<br>Rainer, dieser Schlingel. Ladykiller durch und durch :3<br><\/blockquote>Du bringst den Rainer noch dazu sich ein 4. Mal hier anzumelden."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:57:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "leeeel"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T18:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "MeddlDrachenSchwein<br>Wer will es anmalen?<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150214\/t2mtjcsq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T19:01:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>MeddlDrachenSchwein<br>Wer will es anmalen?<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150214\/t2mtjcsq.jpg\"><\/blockquote>Das ist Kunst! W\u00fcrde ihm wirklich gerne Farbe verleihen, aber ich mal immer \u00fcber die R\u00e4nder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T19:02:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Das ist Kunst! W\u00fcrde ihm wirklich gerne Farbe verleihen, aber ich mal immer \u00fcber die R\u00e4nder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>&#8230; da schaut jemand Sex and the City <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6ukVB6e0Gq4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6ukVB6e0Gq4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T19:14:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist Kunst! W\u00fcrde ihm wirklich gerne Farbe verleihen, aber ich mal immer \u00fcber die R\u00e4nder <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>&#8230; da schaut jemand Sex and the City <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6ukVB6e0Gq4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6ukVB6e0Gq4<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>Was f\u00fcr ein grober Unfug. Warum spielt ein Esel mit Fickfrosch-Visage in dieser Szene mit?<br><br>: Und warum tr\u00e4gt er ein Kleid?"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T20:11:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "<blockquote>sagt er bei 4:30 wirklich, dass Prostitution ein Job ist, den er ohne Bezahlung machen w\u00fcrde, oder verstehe ich da was falsch?<\/blockquote>Der Typ muss echt mega verzweifelt sein."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T20:24:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Prostitution erst wenn seine mediendesigner karriere nicht klappt"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T20:33:00+01:00",
        "username": "prowler",
        "text": "Sex in einer Beziehung ist doch genau dasselbe wie Prostitution.<br>Hat wohl schlechte Erfahrungen gesammelt, Dinge mit seinen m\u00e4nnlichen Partnern zu machen bzw. mit sich machen zu lassen, die er so nicht wollte&#8230;..arme Fiststute"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T21:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "ok<br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150214\/cbhej3gl.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T21:52:00+01:00",
        "username": "Agent0815",
        "text": "ich muss ja echt sagen, je mehr ich von Drachenlord sehe und hier lese, desto mehr denke ich, dass der einfach nur ein stinkt normaler, langweiliger Durchschnittstyp ist..<br><br>der ist mit Sicherheit weder besonders bl\u00f6d, noch besonders talentiert, der hat keine Legasthenie, ist nicht bisexuell oder sonst irgendwas &ldquo;abnormales&rdquo;<br><br>das ist doch echt der typischer Au\u00dfenseiteraffe, der sich krampfhaft besondere Eigenschaften aneignen will, nur um sich auf irgendeine Art und Weise von der Masse abzuheben. <br>&ldquo;LOL ICH BIN SO ANDERS&rdquo; &ldquo;KEINER VERSTEHT MICH&rdquo; &ldquo;LOL ICH BIN SO KRANK EY&rdquo; &ldquo;DAS VERSTEHST DU NICHT, DAS VERSTEHEN NUR XXXXX&rdquo; <br><br>am Arsch ey.. <br><br>Das ist doch fast immer der gleiche Typ Mensch.. die werden zu entweder Punks, Emos, Goths oder anderen selbst ausgesuchten Randgruppen oder sie fangen an viel Sport zu machen und mobben andere.  <br><br>Daher frage ich mich auch, wieso man nicht \u00fcber ihn lachen soll.. wer so viel Angriffsfl\u00e4che bietet und so \u00fcberheblich ist und offensichtlich schei\u00dfe labert MUSS verarscht werden! das ist in meinen Augen fast schon eine B\u00fcrgerpflicht so jemand richtig durch den Kakao zu ziehen. dabei dann aber die Familie und &ldquo;Freunde&rdquo; mit einzubeziehen halte ich pers\u00f6nlich zwar f\u00fcr etwas \u00fcbertrieben, aber wer legt sich denn auch bitte mit Bernd an.. und dass er offensichtlich jeden gut gemeinten Rat kategorisch ablehnt, weil er es wohl am besten wei\u00df, ist nur ein weiterer Grund erst aufzuh\u00f6ren, wenn er aufh\u00f6rt - oder es langweilig wird..<br><br>s\u00fc\u00df finde ich nur diejenigen, die hier schreiben, dass sie ihn ja am Anfang nie verarscht haben und nur jetzt angefangen haben, weil er ihren tl;dr Rat nicht angenommen und sie gebannt hat.. Birne, bitte - mimosenschon.de"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T22:03:00+01:00",
        "username": "Storminger",
        "text": "Zig Seiten als Abendlekt\u00fcre nachgeholt - keine Seite bereut. <br><br>#justlachschonthings"
    },
    {
        "time": "2015-02-14T23:17:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Ok. Das war tats\u00e4chlich mal ein verh\u00e4tnism\u00e4\u00dfg gutes Video. Den Drachenstrich h\u00e4tte er lieber unerw\u00e4hnt lassen sollen. Sicher kommen jetzt viele Bernds an die ihre perversen, kranken Fantasien umsetzen wollen. Bin aber schlechteres gewohnt."
    },
    {
        "time": "2015-02-14T23:57:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Der Threat ist zum Scheitern verdammt. Mucki ist gesperrt."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T00:45:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Omg welcher Horst hat ihn gesperrt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T00:46:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Geil, welcher \u00dcbermensch hat ihn gesperrt?<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T00:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Mucki hat zum Gl\u00fcck nur eine Tagessperre. Ich frage mich was der stattdessen macht? W\u00e4nde anschreien?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T00:50:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Mucki hat zum Gl\u00fcck nur eine Tagessperre. Ich frage mich was der stattdessen macht? W\u00e4nde anschreien?<\/blockquote>Tippe auf irgendwas mit Alkohol. Vielleicht macht er ja auch endlich Youtube-Videos."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T00:53:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "ja&#8230;und warum die sperre? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T00:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Vermutlich weil er Benutzername* angemacht hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T00:58:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Vermutlich weil er Benutzername* angemacht hat.<\/blockquote>Wenn jetzt noch jeder f\u00fcr einen unfl\u00e4tigen Post im G\u00e4stebuch der Batdriven gesperrt wird, darf der Lachschon-Server sich morgen mal einen Tag Pause nehmen."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vermutlich weil er Benutzername* angemacht hat.<\/blockquote>Wenn jetzt noch jeder f\u00fcr einen unfl\u00e4tigen Post im G\u00e4stebuch der Batdriven gesperrt wird, darf der Lachschon-Server sich morgen mal einen Tag Pause nehmen.<\/blockquote>Jetzt wei\u00df ich endlich, wieso Schnappi in letzter Zeit so mett auf mich ist, weil sich Batdriven mehr mit mir besch\u00e4ftigt als mit ihm, das kleine Krokodil ist wohl eifers\u00fcchtig ^^ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Vermutlich weil er Benutzername* angemacht hat.<\/blockquote>Wenn jetzt noch jeder f\u00fcr einen unfl\u00e4tigen Post im G\u00e4stebuch der Batdriven gesperrt wird, darf der Lachschon-Server sich morgen mal einen Tag Pause nehmen.<\/blockquote>Jetzt wei\u00df ich endlich, wieso Schnappi in letzter Zeit so mett auf mich ist, weil sich Batdriven mehr mit mir besch\u00e4ftigt als mit ihm, das kleine Krokodil ist wohl eifers\u00fcchtig ^^ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mir fallen so ganz spontan noch ein paar andere Aktionen von dir ein, die eher behindert waren. <br>Kann man aber schon verdr\u00e4ngen, lel."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:17:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Vermutlich weil er Benutzername* angemacht hat.<\/blockquote>Wenn jetzt noch jeder f\u00fcr einen unfl\u00e4tigen Post im G\u00e4stebuch der Batdriven gesperrt wird, darf der Lachschon-Server sich morgen mal einen Tag Pause nehmen.<\/blockquote>Jetzt wei\u00df ich endlich, wieso Schnappi in letzter Zeit so mett auf mich ist, weil sich Batdriven mehr mit mir besch\u00e4ftigt als mit ihm, das kleine Krokodil ist wohl eifers\u00fcchtig ^^ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Scheint ja auch gerade keiner mehr auf Lachschon zu verweilen. lel, RL-fags. Aber ansonsten h\u00e4tte sich vvjlo schon eingestaltet um dich deiner &ldquo;^^&rdquo;-willen zu r\u00fcgen.<br><br>: Und der babypfau beweist mir das Gegenteil."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Vermutlich weil er Benutzername* angemacht hat.<\/blockquote>Wenn jetzt noch jeder f\u00fcr einen unfl\u00e4tigen Post im G\u00e4stebuch der Batdriven gesperrt wird, darf der Lachschon-Server sich morgen mal einen Tag Pause nehmen.<\/blockquote>Jetzt wei\u00df ich endlich, wieso Schnappi in letzter Zeit so mett auf mich ist, weil sich Batdriven mehr mit mir besch\u00e4ftigt als mit ihm, das kleine Krokodil ist wohl eifers\u00fcchtig ^^ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Mir fallen so ganz spontan noch ein paar andere Aktionen von dir ein, die eher behindert waren. <br>Kann man aber schon verdr\u00e4ngen, lel.<\/blockquote>Beispiel?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:28:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote>Du bringst den Rainer noch dazu sich ein 4. Mal hier anzumelden.<\/blockquote>&#8230;und das w\u00e4re schlimm, weil? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>ok<br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150214\/cbhej3gl.png\"><\/blockquote>Boah, das is voll gut, man. Ich wusste schon immer, dass viele Trolle voll die K\u00fcnstler mit geilen Talenten sind. Sch\u00f6n zu sehen, dass es hier auch welche gibt ^^<br><br><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Vermutlich weil er Benutzername* angemacht hat.<\/blockquote>Wenn jetzt noch jeder f\u00fcr einen unfl\u00e4tigen Post im G\u00e4stebuch der Batdriven gesperrt wird, darf der Lachschon-Server sich morgen mal einen Tag Pause nehmen.<\/blockquote>Jetzt wei\u00df ich endlich, wieso Schnappi in letzter Zeit so mett auf mich ist, weil sich Batdriven mehr mit mir besch\u00e4ftigt als mit ihm, das kleine Krokodil ist wohl eifers\u00fcchtig ^^ <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Scheint ja auch gerade keiner mehr auf Lachschon zu verweilen. lel, RL-fags. Aber ansonsten h\u00e4tte sich vvjlo schon eingestaltet um dich deiner &ldquo;^^&rdquo;-willen zu r\u00fcgen.<br><\/blockquote>Ja, Schei\u00df RL, Schei\u00df V-day, sorry. Bin jetzt wieder anwesend, so XD<br><br>lol @ mein G\u00e4stebuch.<br><br>Zed benutzt ja auch coole Smileys ^^ Die sind viel besser als die der anderen. Und er hat gesagt, ich darf im S\u00fc\u00dfigkeitenladen bei ihm umme Ecke arbeiten, wenn ich mich jeden Tag vor ihn stelle und ein Eis lecke. Stimmt doch, ODER?!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:33:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Zed benutzt ja auch coole Smileys ^^ Die sind viel besser als die der anderen. Und er hat gesagt, ich darf im S\u00fc\u00dfigkeitenladen bei ihm umme Ecke arbeiten, wenn ich mich jeden Tag vor ihn stelle und ein Eis lecke. Stimmt doch, ODER?!<\/blockquote>Mir d\u00fcnkt die Batdriven trollt wieder betrunken rum&#8230; oder Muckis 2t Acc?<br><br>: Zum Ausleben seiner femininen Seite, versteht sich."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Du bringst den Rainer noch dazu sich ein 4. Mal hier anzumelden.<\/blockquote>&#8230;und das w\u00e4re schlimm, weil? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>W\u00e4re nicht schlimm (jay_the_killer k\u00fcmmert sich schon um ihn)."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:43:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<br><blockquote><blockquote>Zed benutzt ja auch coole Smileys ^^ Die sind viel besser als die der anderen. Und er hat gesagt, ich darf im S\u00fc\u00dfigkeitenladen bei ihm umme Ecke arbeiten, wenn ich mich jeden Tag vor ihn stelle und ein Eis lecke. Stimmt doch, ODER?!<\/blockquote>Mir d\u00fcnkt die Batdriven trollt wieder betrunken rum&#8230; oder Muckis 2t Acc?<br><br>: Zum Ausleben seiner femininen Seite, versteht sich.<\/blockquote>Ach komm, n paar Cocktails am Abend haben noch keinem geschadet XD<br><br><blockquote><blockquote><blockquote>Du bringst den Rainer noch dazu sich ein 4. Mal hier anzumelden.<\/blockquote>&#8230;und das w\u00e4re schlimm, weil? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>W\u00e4re nicht schlimm (jay_the_killer k\u00fcmmert sich schon um ihn).<\/blockquote>Jetzt bin ich neugierig ^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zed benutzt ja auch coole Smileys ^^ Die sind viel besser als die der anderen. Und er hat gesagt, ich darf im S\u00fc\u00dfigkeitenladen bei ihm umme Ecke arbeiten, wenn ich mich jeden Tag vor ihn stelle und ein Eis lecke. Stimmt doch, ODER?!<\/blockquote>Mir d\u00fcnkt die Batdriven trollt wieder betrunken rum&#8230; oder Muckis 2t Acc?<br><br>: Zum Ausleben seiner femininen Seite, versteht sich.<\/blockquote>Batdriven hat doch mittlerweile zweifelsfrei bewiesen, dass sie nicht Mucki, sondern Norbert, der dicke geile Busfahrer, ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:53:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt bin ich neugierig ^^<\/blockquote>Die Story kennst du vermutlich nicht, aber jay_the_killer hat den Drachen von Lachschon mit einem einzigen Post verjagt:<br><strike><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50215\/?page=2#23\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50215\/?page=2#23<\/a> [lachschon.de]<\/strike><br><br>edit: Ne, es war dieser:<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=29#572\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/50195\/?page=29#572<\/a> [lachschon.de]<\/blockquote>Knallharte Ehrlichkeit vertreibt den damals noch ungewaschenen Drachen also?<br>Gut zu wissen XD<br><br>(Und wir er dann so ganz keck den Steinzeit-Witz mit der Schei\u00df-Grafik im RL bringt, lolol)<br><br>ETA:<br><blockquote>Batdriven hat doch mittlerweile zweifelsfrei bewiesen, dass sie nicht Mucki, sondern Norbert, der dicke geile Busfahrer, ist.<\/blockquote>Das hoffe ich zumindest. Denn Anfassen kost extra - bin ja nicht wie der Rainer, der das alles umsonst macht, ne&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:56:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote>Batdriven hat doch mittlerweile zweifelsfrei bewiesen, dass sie nicht Mucki, sondern Norbert, der dicke geile Busfahrer, ist.<\/blockquote>Das hoffe ich zumindest. Denn Anfassen kost extra - bin ja nicht wie der Rainer, der das alles umsonst macht, ne&#8230;<\/blockquote>Gute Konter."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T01:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Hallo - ich m\u00f6chte ger e dir Gunst der Stunde nutze  und sagen, dass Batdriven endlich mal nen Titten Bild posten soll um hier respektiert zu werden. Nimm dir nrn Beispiel an Sachverst\u00e4ndigerin - drei Tittenbilder und schon ist sie quasi Marisus rechte Hand und jeder steht hier spalier mit seinem Cock wenn sie vorbeischaut."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:05:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "Ich versuche mal Mucki so gut wie m\u00f6glich zu ersetzen, \u00e4hem: das is haram. batdriven fickst\u00fcck. allahu akbar. alkohol."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:07:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Das klingt extrem verlockend und ich w\u00fcrrrde das ja auch tun - aber es tut mir herzlich Leid: Ich hebe mich f\u00fcr den Rainer auf. Der Rainer soll der erste sein, der meine Titten sieht, wenn sie mal ausm K\u00f6rbchen springen. Das is furchtbar intim und romantisch. Und ich spare mich auf, sorry.<br><br>Ich hoffe dazu wird dann Roger Whittaker laufen *~*<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566649299619287040\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/566649299619287040<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:09:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "Rainer ist aber seltsam gut gelaunt f\u00fcr die Umst\u00e4nde, die mit den letzten Tagen einher gegangen sind."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Kein problem poste die bilder einfach und ich pers\u00f6nlich stell sicher das sie rainer erreichen.bin mass trustworthy lel"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:13:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Kein problem poste die bilder einfach und ich pers\u00f6nlich stell sicher das sie rainer erreichen.bin mass trustworthy lel<\/blockquote>Ist es schon Zeit f\u00fcr einen &ldquo;Batdriven-Tittenbilder-die-ganz-bestimmt-an-Rainer-gehen&rdquo;-Thread?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Nun sp\u00fcrte Rainer wie langsamen seine L\u00e4nden anfingen zu pochen und er sp\u00fcrte dass er bald kommen w\u00fcrde. er sp\u00fcrte wie das es bei danken bald soweit sein muste und so erh\u00f6te er sein tembo die k\u00f6nigin fing heftich an zu st\u00f6nen und nun spritzte rainer mitten in sie hinein und er sp\u00fcrte wie sein saft aus ihr heraus drang weil es so fiel war das sie es nicht aufnemen konnte gleichtzeitich sp\u00fcrte er wie danken in ihn abspritzte"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:27:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "Wie es der Zufall will hab ich mir die &ldquo;Sex im Mittelalter&rdquo;-Story erst vor kurzem erneut (!) reingezogen, danke phallus f\u00fcr die Trauma-Aufarbeitung!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Wie es der Zufall will hab ich mir die &ldquo;Sex im Mittelalter&rdquo;-Story erst vor kurzem erneut (!) reingezogen, danke phallus f\u00fcr die Trauma-Aufarbeitung!<\/blockquote>Den Quatsch habe ich immer nach dem ersten Absatz abgebrochen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Hab sie mir nie durchgelesen, da war das fremdsch\u00e4men echt zu hoch."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:36:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie es der Zufall will hab ich mir die &ldquo;Sex im Mittelalter&rdquo;-Story erst vor kurzem erneut (!) reingezogen, danke phallus f\u00fcr die Trauma-Aufarbeitung!<\/blockquote>Den Quatsch habe ich immer nach dem ersten Absatz abgebrochen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Hab sie mir nie durchgelesen, da war das fremdsch\u00e4men echt zu hoch.<\/blockquote>Na wie gut, dass es den schmatzler gibt, nicht wahr? <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XAF3W0Q9bak\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XAF3W0Q9bak<\/a> [youtube.com]<br>Lass dich, knapp 16 erotische Minuten berieseln."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Gelesen hab ichs auch nie.aber dank schmatzler konnte ich mir auch dieses wunderwerk zur gem\u00fcte f\u00fchren"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Na wie gut, dass es den schmatzler gibt, nicht wahr? <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XAF3W0Q9bak\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XAF3W0Q9bak<\/a> [youtube.com]<br>Lass dich, knapp 16 erotische Minuten berieseln.<\/blockquote>Brr, Ohrenfolter wie in Guantanamo."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T02:49:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Oh, wie geil *_*<br>Das h\u00f6r ich jetzt zum Einschlafen.<br><br>Shit man, ich bin echt gesegnt. Es gibt noch so vieles nachzuholen und zu entdecken \u00fcber den Rainer. Also f\u00fcr mich. Ich werde mich noch monatelang daran erg\u00f6tzen k\u00f6nnen.<br><br>Haut rein, servus und gut's n\u00e4chtle. Meddl Loide."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T06:04:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "Samstagabend, Valentinstag&#8230;.. und hier geht die Post ab &#8230;&#8230; LS-Klischee erf\u00fcllt. Grandios xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T06:07:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Was hast du denn erwartet?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T08:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150715-083315",
        "text": "Mach mal jemand dazu einen Post zum Wochenthema, danke!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T08:57:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Was hast du denn erwartet?<\/blockquote>hmmm&#8230; nichts anderes, stimmt.<br><br><blockquote>Lol wie hier alle nach der neuen mulle geifern&#8230; <\/blockquote>ja&#8230;. ich f\u00fchl mich ausgegrenzt&#8230; nach mir geifert nur Kasi <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T09:05:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "<blockquote>Lol wie hier alle nach der neuen mulle geifern&#8230; <\/blockquote>Nach mir geifert kein Mensch. Liegt aber sicher an meinem beschissenen Charakter und meiner mangelnden K\u00f6rperhygiene"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T09:08:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne, das liegt daran dass du nicht attentionwhore m\u00e4\u00dfig deine titten zeigst."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T09:13:00+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Jetzt wo dus sagst&#8230; Naja dann lieber im Untergrund verweilen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T09:16:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Ne, das liegt daran dass du nicht attentionwhore m\u00e4\u00dfig deine titten zeigst. <\/blockquote>ich zeig meine doch gar nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T10:33:00+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndigerin",
        "text": "Attentionwhore Titten beste oder"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T11:27:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "Falls mich wer unterst\u00fctzen will <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Paypal: drachenlordnervt@gmail.com<br><br>unter zeds videos xD<br><br><br>wie sie alle geld aus ihrer kacke machen wollen!!!! verpisst euch doch !!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T11:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Falls mich wer unterst\u00fctzen will <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Paypal: drachenlordnervt@gmail.com<br><br>unter zeds videos xD<br><br><br>wie sie alle geld aus ihrer kacke machen wollen!!!! verpisst euch doch !!!<\/blockquote>Ich hab jetzt 50 Videos einfach so gemacht. Und meine Grafikkarte hat das letzte auf der M\u00fchle. Es geht da ja nicht drum Kohle zu machen, aber es haben manche geschrieben, ob sie mich unterst\u00fctzen k\u00f6nnen (einer wollte mir einen Kasten Bier schicken <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ). Sylar kann vielleicht best\u00e4tigen, dass man da viel Zeit reinsteckt und dass man nicht traurig ist, wenn man in Bezug auf das Equipment Unterst\u00fctzung erh\u00e4lt. Abgesehen davon wird ja niemand dazu gezwungen, die Videos sind weder durch Werbung monetarisiert noch ist das Abo kostenpflichtig, also wo ist das Problem?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T11:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Das was zed sagt. Wenn wir wirklich geld damit verdienen wollen w\u00fcrden, k\u00f6nnte  er seine videos monetarisieren und ich k\u00f6nnte werbung im spiel anzeigen, machen wir abee beide nicht. Die paypal links sind halt f\u00fcr die, die etwas spenden wollen. Niemand wird dazu gezwungen. Wenn einem die paypal links bei drache isolation st\u00f6ren, kann er ja die exe runterladen und sieht nichts mehr davon."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T12:03:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Diagnose: snpi Syndrom.  Rechtfertigungsphuuuuun"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T12:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Das was zed sagt. Wenn wir wirklich geld damit verdienen wollen w\u00fcrden, k\u00f6nnte  er seine videos monetarisieren und ich k\u00f6nnte werbung im spiel anzeigen, machen wir abee beide nicht. Die paypal links sind halt f\u00fcr die, die etwas spenden wollen. Niemand wird dazu gezwungen. Wenn einem die paypal links bei drache isolation st\u00f6ren, kann er ja die exe runterladen und sieht nichts mehr davon.<\/blockquote>Wollte dir als Dank f\u00fcr Drache Isolation ja eigentlich ein paar Dosen Monster Energy schicken, aber leider hab ich deine Adresse nicht. Geld mit paypal spenden ist mir zu unpers\u00f6nlich, au\u00dferdem hab ich keinen paypal Account."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T13:10:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "H\u00f6r grad Sex im Mittelalter. Geile Geschichte, ist die andere Geschichte auch vertont worden?<br><br>Rainer w\u00fcrde PARTEI w\u00e4hlen:<br><br><img src=\"http:\/\/polpix.sueddeutsche.com\/polopoly_fs\/1.2348850.1423749650!\/httpImage\/image.jpg_gen\/derivatives\/860x860\/image.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T13:13:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Heute B\u00fcrgerschaftswahl in Hamburg, Brudis. Alle hoffen das AfD und FDP nicht reinkommen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T13:14:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>H\u00f6r grad Sex im Mittelalter. Geile Geschichte, ist die andere Geschichte auch vertont worden?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2Vsu0SgO6c0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2Vsu0SgO6c0<\/a> [youtube.com]<br>Bittesch\u00f6n <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T13:15:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Geil <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T13:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00f6r grad Sex im Mittelalter. Geile Geschichte, ist die andere Geschichte auch vertont worden?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2Vsu0SgO6c0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2Vsu0SgO6c0<\/a> [youtube.com]<br>Bittesch\u00f6n <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Das ist ja noch schlimmer als das andere. 35 Minuten, Schmatzler ist wohl Masochist."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T13:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote>Lol wie hier alle nach der neuen mulle geifern&#8230; <\/blockquote>Wal oder lel <br><br><blockquote>Falls mich wer unterst\u00fctzen will <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Paypal: drachenlordnervt@gmail.com<br><br>unter zeds videos xD<\/blockquote>Braucht halt neue Grafikkarte XD<br><br>War doch seit der epischen Regi Aktion abzusehen das er <i>wirklich<\/i> Drache 2.0. ist. kek. <br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T15:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Mal sehen wann sich der Rainer hier einklinkt. Oder wartet er bis Unge das Thema aufgreift?<br><br><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/15.02.15\/nin1cze9znr2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T15:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Wer ist das?<br>Link zum Video, dass man teilen soll?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T15:30:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "quelle heise.de"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T16:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Wer ist das?<br>Link zum Video, dass man teilen soll?<\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/video.php?v=782396481841196\">https:\/\/www.facebook.com\/video.php?v=782396481841196<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T16:44:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote>Samstagabend, Valentinstag&#8230;.. und hier geht die Post ab &#8230;&#8230; LS-Klischee erf\u00fcllt. Grandios xD<\/blockquote>Hey komm - ich war anstandshalber 4 Stunden zwischendurch weg, ja?<br>Aber lange halte ich es nicht mehr ohne euch und den Drachen aus, das muss man schon sagen XD<br><br>So, jetzt aber erstmal die andere sch\u00f6ne Rainer-hat-Sex-in-seiner-kleinen-Welt-Story anh\u00f6ren :3<br><br>PS: Und meine G\u00fcte, wenn n paypal Link unter nem Video steht, das tut doch keinem weh. Ich versteh nicht, wie man sich \u00fcberhaupt \u00fcber sowas aufregen kann, lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T17:00:00+01:00",
        "username": "Schwanzlutschgurke",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tommy Drachenfan Nummer 1 oder<br><br><img src=\"http:\/\/fs1.directupload.net\/images\/150212\/iwr6z64w.png\"><\/blockquote>Oh, dieser Tommy.  Schwanzlutschgurke bitte liefer das Faktenvideo <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yMU3b34xYUg&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yMU3b34xYUg&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Aus 14 Fakten werden 7, nein halt, er z\u00e4hlt ja manches doppelt auf <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und charakterlich macht ihn &ldquo;You-Nou&rdquo; aus xD"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T17:10:00+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>H\u00f6r grad Sex im Mittelalter. Geile Geschichte, ist die andere Geschichte auch vertont worden?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2Vsu0SgO6c0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2Vsu0SgO6c0<\/a> [youtube.com]<br>Bittesch\u00f6n <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><\/blockquote>Das ist ja noch schlimmer als das andere. 35 Minuten, Schmatzler ist wohl Masochist.<\/blockquote>Man gew\u00f6hnt sich an alles. Und das Ding wird von Minute zu Minute besser.<br>Geil gemacht, schmatzler! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T17:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yMU3b34xYUg&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yMU3b34xYUg&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Aus 14 Fakten werden 7, nein halt, er z\u00e4hlt ja manches doppelt auf <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und charakterlich macht ihn &ldquo;You-Nou&rdquo; aus xD<\/blockquote>Owsem! Pack ich gleich in den Thread mit rein."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T17:34:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "<blockquote>PS: Und meine G\u00fcte, wenn n paypal Link unter nem Video steht, das tut doch keinem weh. Ich versteh nicht, wie man sich \u00fcberhaupt \u00fcber sowas aufregen kann, lol<\/blockquote>Kann dir sagen wieso du, als Mulle, das nicht sonderlich aufregend findest."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T17:36:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "\u00e4y k\u00e4y \u00e4y bett driven &#8230; neeee\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4  dem kann ich auch nicht helfen"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T17:58:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Ach, seid ruhig und esst n Sandwich."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:06:00+01:00",
        "username": "kasimir",
        "text": "<blockquote>Ach, seid ruhig und esst n Sandwich.<\/blockquote>k. aber kein scheiss veganer-sandwich!!!!11111"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:16:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Bitte stilecht wie der Rainer - Pute und Ei. Mit viel, viel Mayo."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Bitte stilecht wie der Rainer - Pute und Ei. Mit viel, viel Mayo.<\/blockquote>Mayo isst man nicht auf einem Sandwich, Mayo isst man mit der Fernbedienung!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:26:00+01:00",
        "username": "PornoOnkel",
        "text": "Ohhh der Herr Drachenlord kann nur am Anfang des Monats ins Schwimmbad - der Ort wo er vergisst wie schwer sein K\u00f6rper belastet wird&#8230;vom Fett!<br>Also doch Arbeitslos!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/nOMRBqu.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:28:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Ohhh der Herr Drachenlord kann nur am Anfang des Monats ins Schwimmbad - der Ort wo er vergisst wie schwer sein K\u00f6rper belastet wird&#8230;vom Fett!<br>Also doch Arbeitslos!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/nOMRBqu.png\"><\/blockquote>weil er da frisch Geld vom Amt f\u00fcr Eintritt kriegt"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150821-091436",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer ist das?<br>Link zum Video, dass man teilen soll?<\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Solidaritaetswelle-fuer-Anti-Mobbing-Video-2549643.html\">http:\/\/www.heise.de\/newsticker\/meldung\/Solidaritaetswelle-fuer-Anti-Mobbing-Video-2549643.html<\/a> [heise.de]<br>(Quelle: Heise)<br><br>Das Video hab ich aber nicht gesehen.<br><\/blockquote>Ekelhafter Fettbatzen. Sieht aus wie die Nachgeburt vom Drachenlord.<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/video.php?v=786025011478343&amp;pnref=story\">https:\/\/www.facebook.com\/video.php?v=786025011478343&amp;pnref=story<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:39:00+01:00",
        "username": "PornoOnkel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ohhh der Herr Drachenlord kann nur am Anfang des Monats ins Schwimmbad - der Ort wo er vergisst wie schwer sein K\u00f6rper belastet wird&#8230;vom Fett!<br>Also doch Arbeitslos!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/nOMRBqu.png\"><\/blockquote>weil er da frisch Geld vom Amt f\u00fcr Eintritt kriegt<\/blockquote>Es k\u00f6nnte durchaus auch etwas damit zu tun haben das der Herr Drachenlord zuviel Wasser verdr\u00e4ngt und die \u00dcberlaufbecken im Schwimmbad damit \u00fcberfordert sind und so das Wasser nicht schnell genug wieder nach oben, in das Schwimmbecken, Bef\u00f6rdern werden kann - So ein Schwimmbecken fasst ja auch mehrere 10.000L Wasser und nach einmal Schwimmen ist das Becken, durch das Verdr\u00e4ngungsgestz nach Drachenlord, nur noch halb so voll wie vorher und Herr Drachenlord muss aus eigener Tasche das fehlende Wasser ersetzen.<br>Wenn wir w\u00fcssten wie schwer Herr Drachenlord in Wirklichkeit ist, dann k\u00f6nnen wir dazu eine richtige Formel aufstellen und viele Physikalische Gesetze verbessern oder sogar ganz ersetzen."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:39:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Also in Hannover kriegt man als Hartzer immer den &ldquo;Hannover Aktiv Pass&rdquo; - damit kann man f\u00fcr spottbillig in alle m\u00f6glichen Am\u00fcsements rein. Sowas gib's sicher auch f\u00fcr Emskirchen und Umgebung.<br>Die 2 Euro, die Rainer dann zusteuern muss, nimmt er immer von der Pfandr\u00fcckgabe der Monster Energy Dosen. Vom restlichen Pfandgeld und dem frischen Hartz4 werden wieder neue Dosen und Zutaten f\u00fcr Wurschtbrote gekauft.<br><br><blockquote>Mayo isst man nicht auf einem Sandwich, Mayo isst man mit der Fernbedienung!<\/blockquote>&#8230;m\u00f6chte ich nachfragen? XD"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:53:00+01:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote>Also in Hannover kriegt man als Hartzer immer den &ldquo;Hannover Aktiv Pass&rdquo; - damit kann man f\u00fcr spottbillig in alle m\u00f6glichen Am\u00fcsements rein. Sowas gib's sicher auch f\u00fcr Emskirchen und Umgebung.<\/blockquote>erz\u00e4hl mehr aus deinem leben"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T18:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also in Hannover kriegt man als Hartzer immer den &ldquo;Hannover Aktiv Pass&rdquo; - damit kann man f\u00fcr spottbillig in alle m\u00f6glichen Am\u00fcsements rein. Sowas gib's sicher auch f\u00fcr Emskirchen und Umgebung.<\/blockquote>erz\u00e4hl mehr aus deinem leben<\/blockquote>Batdrivens Leben immer noch interessanter als das Leben einer gewissen RDWlerin."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T19:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote>Also in Hannover kriegt man als Hartzer immer den &ldquo;Hannover Aktiv Pass&rdquo; - damit kann man f\u00fcr spottbillig in alle m\u00f6glichen Am\u00fcsements rein. Sowas gib's sicher auch f\u00fcr Emskirchen und Umgebung.<\/blockquote>erz\u00e4hl mehr aus deinem leben<\/blockquote>Hast du echt noch Zeit f\u00fcr Fotzenhass wo du dir doch heut schon mal den besten Platz f\u00fcr den Karnevalszug sichern musst? KAMELLE! HELAU! #NOFETTESCHWUPPEMOBBING"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T19:44:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Meine Fresse, Newfag-Level 99999999&#8230; lest doch erst mal den Thread, bevor alles neu behandelt wird. Diesen Post schreibe ich stellvertretend f\u00fcr fantasiename."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T19:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hi, kennt jemand die Adresse von DrachenLord?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T19:58:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W23z0YG62ls\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W23z0YG62ls<\/a> [youtube.com] neuer vlog"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:00:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "&ldquo;habe zur zeit sehr hohe anspr\u00fcche an mich&rdquo; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:04:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "WARUM fummelt der staendig an\/in seinen Haaren rum? Soll das sexy sein? Fetter Wichser! Wo ist  Mucki wenn man ihn braucht?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Das ist echt die bescheuertste Frisur aller Zeiten. Beschissen selbst geschnitten, Haare schwarz, Haaransatz braun, Bart braun, Augenbrauen schwarz.<br><br>edit: und er hat einen seiner Hamster gegessen!!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:07:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Ey, was der schon wieder alles ank\u00fcndigt und abk\u00fcndigt und verschiebt&#8230;<br><br>Gibt es irgendwo ne Liste mit ALLEN Formaten, die Rainer so \u00fcber die Jahre angek\u00fcndigt und tats\u00e4chlich ausgef\u00fchrt hat? So ne Timeline w\u00e4re mal ganz nett&#8230;<br><br><blockquote><blockquote>Also in Hannover kriegt man als Hartzer immer den &ldquo;Hannover Aktiv Pass&rdquo; - damit kann man f\u00fcr spottbillig in alle m\u00f6glichen Am\u00fcsements rein. Sowas gib's sicher auch f\u00fcr Emskirchen und Umgebung.<\/blockquote>erz\u00e4hl mehr aus deinem leben<\/blockquote>Wieso schlie\u00dft du, dass das aus meinem Leben ist? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Es ist blo\u00df eine Info, lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:09:00+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "<blockquote>Das ist echt die bescheuertste Frisur aller Zeiten. Beschissen selbst geschnitten, Haare schwarz, Haaransatz braun, Bart braun, Augenbrauen schwarz.<\/blockquote>Der \u00fcberbietet sich doch immer wieder selbst. <br><br>Erst schneidet der sich die Haare ab, Sieht beschissen aus, aber das toppt er noch indem er sich die Haare f\u00e4rbt \u00fcbwohl er das nicht kann. Scheint ja das mit der Prostitution ernsthaft anzustreben.<br><br>Sp\u00e4testens jetzt sollte jedem klar sein dass der keinen Job hat. Mit der Frisur kann man wirklich nirgendwo auftauchen ohne ausgelacht zu werden"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:10:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Die Haare sind so heftig, dann noch der h\u00e4ssliche Ansatz durchs F\u00e4rben O.o"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:11:00+01:00",
        "username": "PornoOnkel",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br>edit: und er hat einen seiner Hamster gegessen!!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <\/blockquote>Genau das gleiche ist mir bei seinem neuen Video auch durch den Kopf gegangen&#8230; und den anderen will er noch etwas f\u00fcttern und dann wird dieser auch urpl\u00f6tzlich &ldquo;sterben&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:13:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Jetzt aber alle ab ins Bett, morgen ist doch wieder Schule!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:14:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Was mir Sorgen macht: &ldquo;Ja, wenn der andere Hamster dann auch stirbt&#8230;. ODER SONSTWAS&rdquo;<br><br>. . . was ist dieses &lsquo;sonstwas&rsquo;? Die armen Tierchen.<br><br>ETA: und seine Fans lassen sich auch nicht Lumpen. Sch\u00f6n n B\u00e4umchen f\u00fcr 4,99 im Lidl umme Ecke gekauft. (Das is sicher das 3. oder 4. Mal, dass er das im Netz erw\u00e4hnt, mit dem Baum und dem Hamsterfutter&#8230;.)"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Was mir Sorgen macht: &ldquo;Ja, wenn der andere Hamster dann auch stirbt&#8230;. ODER SONSTWAS&rdquo;<br><br>. . . was ist dieses &lsquo;sonstwas&rsquo;? Die armen Tierchen.<\/blockquote>Sexunfall"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Ich m\u00f6chte hier auch noch mal an das arme Drachenpony erinnern. Falls es \u00fcberhaupt noch lebt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:17:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Die letzten 25 Seiten nachlesen oder nicht? <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:17:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was mir Sorgen macht: &ldquo;Ja, wenn der andere Hamster dann auch stirbt&#8230;. ODER SONSTWAS&rdquo;<br><br>. . . was ist dieses &lsquo;sonstwas&rsquo;? Die armen Tierchen.<\/blockquote>Sexunfall<\/blockquote>Lalalala *Finger in den Ohren* Ich h\u00f6r dich nicht~<br>XD<br><br><br><blockquote>Ich m\u00f6chte hier auch noch mal an das arme Drachenpony erinnern. Falls es \u00fcberhaupt noch lebt <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Rainer hat(te?) ein Pony?<br>Jetzt erz\u00e4hlt mir nicht, dass er darauf geritten ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Die letzten 25 Seiten nachlesen oder nicht? <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\"><\/blockquote>Ich geb dir eine Zusammenfassung:<br>- alle wollen die Titten von Batdriven<br>- ich bin seit neuestem chmul, weil ich smileys benutze<br>- Mucki wurde gesperrt, weil er zu sehr auf radikaler Moslem gemacht hat und Benutzername* einmal zu oft damit bedroht hat, sie abzustechen<br>- Rainer ist mett und fett wie immer (und hat eine neue Frisur)"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:30:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "gr\u00fcne Fenster = true evil mastermind<br><br><img src=\"https:\/\/38.media.tumblr.com\/a43fc84984198e81a406491e3aada201\/tumblr_njtvgdF5FR1s5easgo1_400.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat(te?) ein Pony?<br>Jetzt erz\u00e4hlt mir nicht, dass er darauf geritten ist&#8230;<\/blockquote>Bitte lies diesen Thread von Anfang an, wenn du bleiben willst. Auch deine Br\u00fcste befreien dich nicht von dieser Pflicht. Es lohnt sich auch.<\/blockquote>Gibts den Thread jetzt dann eigentlich mal als PDF\/ebook\/Taschenbuch\/Hardcover? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:33:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die letzten 25 Seiten nachlesen oder nicht? <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\"><\/blockquote>Ich geb dir eine Zusammenfassung:<br>- alle wollen die Titten von Batdriven<br>- ich bin seit neuestem chmul, weil ich smileys benutze<br>- Mucki wurde gesperrt, weil er zu sehr auf radikaler Moslem gemacht hat und Benutzername* einmal zu oft damit bedroht hat, sie abzustechen<br>- Rainer ist mett und fett wie immer (und hat eine neue Frisur)<\/blockquote>-Batdriven fragt jede einzelne Sache nach die hier in den letzten 700 Seiten bereits je 12-13 mal diskutiert wurden."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:35:00+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die letzten 25 Seiten nachlesen oder nicht? <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\"><\/blockquote>&#8230;<br>- Mucki wurde gesperrt, weil er zu sehr auf radikaler Moslem gemacht hat und Benutzername* einmal zu oft damit bedroht hat, sie abzustechen<br>&#8230;<br><\/blockquote>Mucki bester Mann <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:36:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "Als ob der die schei\u00df Pflanze &ldquo;von zwei M\u00e4dels&rdquo; geschenkt bekommen hat, der kotzt mich so an mit der Pflanze! Und obendrein h\u00e4ngt auch noch der Preisaufkleber dran&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:37:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat(te?) ein Pony?<br>Jetzt erz\u00e4hlt mir nicht, dass er darauf geritten ist&#8230;<\/blockquote>Bitte lies diesen Thread von Anfang an, wenn du bleiben willst. Auch deine Br\u00fcste befreien dich nicht von dieser Pflicht. Es lohnt sich auch.<\/blockquote>Gibts den Thread jetzt dann eigentlich mal als PDF\/ebook\/Taschenbuch\/Hardcover? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>W\u00e4re ohnehin mal eine gute Idee, ein Backup von dem Thread zu machen (am besten mit Bildern). Nicht das irgendein RdWler mal auf die Idee kommt, den Thread zu l\u00f6schen, nur weil er es lustig findet."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:43:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die letzten 25 Seiten nachlesen oder nicht? <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\"><\/blockquote>Ich geb dir eine Zusammenfassung:<br>- alle wollen die Titten von Batdriven<br>- ich bin seit neuestem chmul, weil ich smileys benutze<br>- Mucki wurde gesperrt, weil er zu sehr auf radikaler Moslem gemacht hat und Benutzername* einmal zu oft damit bedroht hat, sie abzustechen<br>- Rainer ist mett und fett wie immer (und hat eine neue Frisur)<\/blockquote>-Batdriven fragt jede einzelne Sache nach die hier in den letzten 700 Seiten bereits je 12-13 mal diskutiert wurden.<\/blockquote>Shit man, 700 Seiten is kein Pappenstiel.<br>Und f\u00fcr jemanden, dessen Leben erst seit 12 Tagen durch Rainers Wesen bereichert wurde, hab ich mich bisher recht gut eingearbeitet. F\u00fcr ein Referat in Bio h\u00e4tte ich nichtmal halb so viel getan, ok?!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T20:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Shit man, 700 Seiten is kein Pappenstiel.<br>Und f\u00fcr jemanden, dessen Leben erst seit 12 Tagen durch Rainers Wesen bereichert wurde, hab ich mich bisher recht gut eingearbeitet. F\u00fcr ein Referat in Bio h\u00e4tte ich nichtmal halb so viel getan, ok?!<\/blockquote>Hehe, an manchen Tagen wurden \u00fcber 300 Beitr\u00e4ge gepostet:<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/730686\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/730686\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:02:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Du kennst Rainer erst seit 12 Tagen? Dann kennst du sein Politikvideo vll. noch gar nicht? Das -musst- du nochholen, wenn dem so ist und das so schnell wie m\u00f6glich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/videos\/Klassiker%20Drachenlord%20und%20Politik.mp4\">http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/videos\/Klassiker%20Drachenlord%20und%20Politik.mp4<\/a> [lsusers.sp-kunde.de]<br><br>Drachschon sei Danke ist es auch noch online!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:09:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "<blockquote>Du kennst Rainer erst seit 12 Tagen? Dann kennst du sein Politikvideo vll. noch gar nicht? Das -musst- du nochholen, wenn dem so ist und das so schnell wie m\u00f6glich. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/videos\/Klassiker%20Drachenlord%20und%20Politik.mp4\">http:\/\/lsusers.sp-kunde.de\/drachschon\/videos\/Klassiker%20Drachenlord%20und%20Politik.mp4<\/a> [lsusers.sp-kunde.de]<br><br>Drachschon sei Danke ist es auch noch online!<\/blockquote>Bei mir beinahe in Vergessenheit geraten. Welch haarstr\u00e4ubender Irrsinn!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:18:00+01:00",
        "username": "Pimmler",
        "text": "free Mucki"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:27:00+01:00",
        "username": "schwedenfan",
        "text": "<blockquote>free Mucki<\/blockquote>Ist l\u00e4ngst wieder frei."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:28:00+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A9CiXUa.png\"><br><br>Braucht noch arbeit. ;o"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:28:00+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "e\/ dp"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:31:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A9CiXUa.png\"><br><br>Braucht noch arbeit. ;o<\/blockquote>schon echt gut&#8230;der muss nur noch&#8230;.irgendwie h\u00e4sslicher werden&#8230;so wie der Droche eben.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A9CiXUa.png\"><br><br>Braucht noch arbeit. ;o<\/blockquote>schon echt gut&#8230;der muss nur noch&#8230;.irgendwie h\u00e4sslicher werden&#8230;so wie der Droche eben.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Geht das nicht noch nen ticken birniger?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:44:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Die Grafik gibt tiefe Einblicke - danke daf\u00fcr XD<br><br>Und das Politikged\u00f6ns kannte ich teilweise (aus Zed's Videos) aber ich hab mir die 30 Min. jetzt mal am St\u00fcck gegeben und es war sau anstrengend. Aber ich hab gut gelacht.<br>&ldquo;Lange Rede, gar kein Sinn&rdquo; - genau.<br><br>Und das Model is noch viel zu addraggtief f\u00fcr Rainer XD"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T21:47:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A9CiXUa.png\"><br><br>Braucht noch arbeit. ;o<\/blockquote>schon echt gut&#8230;der muss nur noch&#8230;.irgendwie h\u00e4sslicher werden&#8230;so wie der Droche eben.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Geht das nicht noch nen ticken birniger?<\/blockquote>Also mir fallen beim besten Willen nicht die richtigen Worte ein, um dies genauer zu beschreiben&#8230;.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/s16RFga.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:08:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die letzten 25 Seiten nachlesen oder nicht? <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/gruebel.gif\"><\/blockquote>Ich geb dir eine Zusammenfassung:<br>- alle wollen die Titten von Batdriven<br>- ich bin seit neuestem chmul, weil ich smileys benutze<br>- Mucki wurde gesperrt, weil er zu sehr auf radikaler Moslem gemacht hat und Benutzername* einmal zu oft damit bedroht hat, sie abzustechen<br>- Rainer ist mett und fett wie immer (und hat eine neue Frisur)<\/blockquote>Danke sehr, lieber Zed<br><br><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ultragay.gif\"> <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ultragay.gif\"> <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ultragay.gif\"> <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ultragay.gif\"> <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ultragay.gif\"> <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/ultragay.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:14:00+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A9CiXUa.png\"><br><br>Braucht noch arbeit. ;o<\/blockquote>schon echt gut&#8230;der muss nur noch&#8230;.irgendwie h\u00e4sslicher werden&#8230;so wie der Droche eben.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Geht das nicht noch nen ticken birniger?<\/blockquote>So? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/70A51tn.jpg\"><br><br>haare gefallen mir noch nicht, die sind nicht abgefuckt genug. Und Bandshirt fehlt noch!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:25:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A9CiXUa.png\"><br><br>Braucht noch arbeit. ;o<\/blockquote>schon echt gut&#8230;der muss nur noch&#8230;.irgendwie h\u00e4sslicher werden&#8230;so wie der Droche eben.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Geht das nicht noch nen ticken birniger?<\/blockquote>So? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/70A51tn.jpg\"><br><br>haare gefallen mir noch nicht, die sind nicht abgefuckt genug. Und Bandshirt fehlt noch!<\/blockquote> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> top"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/A9CiXUa.png\"><br><br>Braucht noch arbeit. ;o<\/blockquote>schon echt gut&#8230;der muss nur noch&#8230;.irgendwie h\u00e4sslicher werden&#8230;so wie der Droche eben.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Geht das nicht noch nen ticken birniger?<\/blockquote>So? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/70A51tn.jpg\"><br><br>haare gefallen mir noch nicht, die sind nicht abgefuckt genug. Und Bandshirt fehlt noch!<\/blockquote>Genau so!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kannst du die Haut vom Gesicht poriger und fettiger machen? Drache sieht immer etwas kr\u00e4nklich aus. Vielleicht durch unterschiedliche Schattierungen und rote Flecken?"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:30:00+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Auch auf die Gefahr hin mit meiner Uninformiertheit negativ aufzufallen, ist das ein neues Rainer-Modell f\u00fcr Drache Isolation? Das ist echt gut!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:39:00+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Rainer hat die Bude umgestellt? Schreibtisch quer zum Fenster, endlich sehen die Nachbarn ihn besser beim Wichsen.."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/70A51tn.jpg\"><br><br><\/blockquote>Sehr sch\u00f6n!!!<br><br>Gibt es da auch die m\u00f6glichkeit das asymmetrisch zu machen?<br><br>Rainer hat n\u00e4mlich nicht nur einen Unterbiss, sein Unterkiefer steht von uns aus gesehen auch zu weit nach links, dadurch sind die z\u00e4hne rechts st\u00e4rker sichtbar.<br><br>Zudem hat Rainer einen asymmetrischen Schwimmreifen, dessen Ausbeulung von uns aus gesehen links st\u00e4rker ist als rechts. (K\u00f6nnte auch ein Leistenbruch sein, keine Ahnung)<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/irwlYDU.png\"><br><br>(Hey, Mucki! *wink*)"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:49:00+01:00",
        "username": "DracheF\u00fcrDieSt\u00e4rke!",
        "text": "W\u00fcrd mich freuen, wenn einer noch mal das Metaler im Wald unterwegs Video zug\u00e4nglich machen k\u00f6nnte. Ist auf Drachschon leider nicht archiviert (oder nicht mit Wald\/Metal im Titel)."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:50:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Meddl Loide. Wie viele Brojegede hat die fette Speckbacke jetzt seit LS-Verfolgung angek\u00fcndigt und durchgesetzt? Eine Statistik w\u00e4re mal geil. Specklord will ja jetzt erstmal heftig Farbe in seine geile Bude bringen. Hauptsache die Nachbarn sehen den Wischmopp wenn er sich wieder die dicken Dildos in den After schiebt. .<br>Frag mich wieviele L\u00f6cher er in W\u00e4nde und T\u00fcren kloppen musste um die Kabel zu seinem neuen Schreibtischstandort zu verlegen."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "irgendein ungefickter idiot hat mich wegen der gefl\u00fcgelten begr\u00fc\u00dfungsfloskel &ldquo;ich stech dich ab&rdquo; rausgeworfen. was f\u00fcr ne dumme scheisse. seit hier 4 vermeintliche titten rumrennen geht alles vor die hunde. selbst bei der ungewaschenen veganerin haben sich genug trottel gefunden, die tittenh\u00f6rig die stange hielten. abartig<br><br>und toll dass birne rainer jetzt die vollgeschimmelten, vollkommen unisolierten m\u00fcllfenster nochmal streichen will. das wird die bruchbude echt aufwerten. seine megageile vprbereitung und qualit\u00e4t sieht man ja mal wieder, indem er jede minute gef\u00fchlte 3 mal ank\u00fcndigt was er gleich machen wird, was er getan hat und nochmal revue passieren l\u00e4sst was er angek\u00fcndigt hat zu tun und dann getan hat. <br><br>aber hauptsache so ne verbummste scheisse wie apecrime gucken und behaupten man lege ja so viel wert auf qualit\u00e4t, w\u00e4hrend er offensichtlich den tollen vlog zwischen zwei videos von seinen wunsch-youtube-buddies mal eben zusammengerotzt hat. schwachkopf. sieht aus wie ne 15 jahre alte klob\u00fcrste mit der verrosteten stahlwolle aufm kopf. wird immer schlimmer"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:51:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Ach, schnappi - ich m\u00f6chte mal sehen, dass du dich auf offener Stra\u00dfe den Frauen gegen\u00fcber so verh\u00e4ltst, wenn du nicht grad mit der Hand am Schwanz hinterm Rechner hockst ^_^"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:52:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150804-094515",
        "text": "lurchi&ndash;"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:53:00+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrd mich freuen, wenn einer noch mal das Metaler im Wald unterwegs Video zug\u00e4nglich machen k\u00f6nnte. Ist auf Drachschon leider nicht archiviert (oder nicht mit Wald\/Metal im Titel).<\/blockquote>Ist auf Drachschon nicht zu finden, weil es nie auf LS hochgeladen wurde.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YtYhcX5O8Ic&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>: Richtig geiles 3D-Modell, lachte hart!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>irgendein ungefickter idiot hat mich wegen der gefl\u00fcgelten begr\u00fc\u00dfungsfloskel &ldquo;ich stech dich ab&rdquo; rausgeworfen. was f\u00fcr ne dumme scheisse. seit hier 4 vermeintliche titten rumrennen geht alles vor die hunde. selbst bei der ungewaschenen veganerin haben sich genug trottel gefunden, die tittenh\u00f6rig die stange hielten. abartig<br><br>und toll dass birne rainer jetzt die vollgeschimmelten, vollkommen unisolierten m\u00fcllfenster nochmal streichen will. das wird die bruchbude echt aufwerten. seine megageile vprbereitung und qualit\u00e4t sieht man ja mal wieder, indem er jede minute gef\u00fchlte 3 mal ank\u00fcndigt was er gleich machen wird, was er getan hat und nochmal revue passieren l\u00e4sst was er angek\u00fcndigt hat zu tun und dann getan hat. <br><br>aber hauptsache so ne verbummste scheisse wie apecrime gucken und behaupten man lege ja so viel wert auf qualit\u00e4t, w\u00e4hrend er offensichtlich den tollen vlog zwischen zwei videos von seinen wunsch-youtube-buddies mal eben zusammengerotzt hat. schwachkopf. sieht aus wie ne 15 jahre alte klob\u00fcrste mit der verrosteten stahlwolle aufm kopf. wird immer schlimmer<\/blockquote>wb mucki"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Ach, schnappi - ich m\u00f6chte mal sehen, dass du dich auf offener Stra\u00dfe den Frauen gegen\u00fcber so verh\u00e4ltst, wenn du nicht grad mit der Hand am Schwanz hinterm Rechner hockst ^_^<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/wp-content\/uploads\/2012\/11\/OohBurn.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrd mich freuen, wenn einer noch mal das Metaler im Wald unterwegs Video zug\u00e4nglich machen k\u00f6nnte. Ist auf Drachschon leider nicht archiviert (oder nicht mit Wald\/Metal im Titel).<\/blockquote>Hat Schwanzlutschgurke vor etwa 30 Seiten gepostet. Such mal."
    },
    {
        "time": "2015-02-15T22:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>irgendein ungefickter idiot hat mich wegen der gefl\u00fcgelten begr\u00fc\u00dfungsfloskel &ldquo;ich stech dich ab&rdquo; rausgeworfen. was f\u00fcr ne dumme scheisse. seit hier 4 vermeintliche titten rumrennen geht alles vor die hunde. selbst bei der ungewaschenen veganerin haben sich genug trottel gefunden, die tittenh\u00f6rig die stange hielten. abartig<br><br>und toll dass birne rainer jetzt die vollgeschimmelten, vollkommen unisolierten m\u00fcllfenster nochmal streichen will. das wird die bruchbude echt aufwerten. seine megageile vprbereitung und qualit\u00e4t sieht man ja mal wieder, indem er jede minute gef\u00fchlte 3 mal ank\u00fcndigt was er gleich machen wird, was er getan hat und nochmal revue passieren l\u00e4sst was er angek\u00fcndigt hat zu tun und dann getan hat. <br><br>aber hauptsache so ne verbummste scheisse wie apecrime gucken und behaupten man lege ja so viel wert auf qualit\u00e4t, w\u00e4hrend er offensichtlich den tollen vlog zwischen zwei videos von seinen wunsch-youtube-buddies mal eben zusammengerotzt hat. schwachkopf. sieht aus wie ne 15 jahre alte klob\u00fcrste mit der verrosteten stahlwolle aufm kopf. wird immer schlimmer<\/blockquote><img src=\"http:\/\/www11.pic-upload.de\/15.02.15\/u4o6xscedjut.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T23:02:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "<blockquote>irgendein ungefickter idiot hat mich wegen der gefl\u00fcgelten begr\u00fc\u00dfungsfloskel &ldquo;ich stech dich ab&rdquo; rausgeworfen.<\/blockquote>hatte ich gesehen und veto f\u00fcr dich gestartet 3&gt;"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T23:03:00+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Auch auf die Gefahr hin mit meiner Uninformiertheit negativ aufzufallen, ist das ein neues Rainer-Modell f\u00fcr Drache Isolation? Das ist echt gut!<\/blockquote>Ist eigentlich f\u00fcr mein kleines Spiele Projeggd, aber wenn er es dann nutzen will, gerne <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>@Capt.Amazing<br>Kein Ding, kommt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>@Zed99<br>Danke!<br>Sollte eigentlich machbar sein. Muss ich mal schauen"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T23:04:00+01:00",
        "username": "DracheF\u00fcrDieSt\u00e4rke!",
        "text": "@Herzk\u00f6nig: Danke! Gut das das f\u00fcr die Nachwelt aufbewahrt wurde!"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T23:21:00+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Schnappi wohnt doch in Hannover, ihr beiden k\u00f6nnt euch ja mal treffen"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T08:55:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Warum redet Fettlord immer von wir? Der ist doch ganz allein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T09:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Da ich immer noch Griselkr\u00e4tze hab, gibts das XXX Drachenlord Nervt Wichs-Video jetzt schon im Eingang *g* ;D"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T09:33:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "<blockquote>Warum redet Fettlord immer von wir? Der ist doch ganz allein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Das ist ne allgemeine Krankheit von Leuten, die denken, sie haben nen Mega Business am Laufen und wollen f\u00fcr die Au\u00dfenwelt den Eindruck erwecken, sie h\u00e4tten Mitarbeiter\/Helfer, die beim Bearbeiten der unz\u00e4hligen Anfragen f\u00fcr Merchandise mitwirken.<br>Sieht man sehr oft bei YT und FB.<br><br>ETA: Noch 25 Min. bis das angek\u00fcndigte Video kommt. Ich bin gespannt wie n Flitzebogen. Wollte eigentlich schon vor 2 Stunden schlafen gehen, aber was tut man nicht alles f\u00fcr den Rainer."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T09:51:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Urlaub beendet, jetzt wieder auf arbeit. endlich wieder genug zeit f\u00fcr Drachenlord.<br><br>edit: leeeel bald Zed f\u00fcr Drachenlord das was Hodi f\u00fcr Mario ist oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Was labert Rainer in dem neuen Video eigentlich alles???<br><br>Redet da Minuten lang \u00fcber seine Klontheorie. &ldquo;wenn man einen Mensch klonen w\u00fcrde, dass es der genau gleiche Mensch ist, und wenn man die zwei im genau gleichen Umfeld aufwachsen l\u00e4sst, w\u00fcrden sie sich trotzdem unterschiedlich entwickeln - beweisen kann ich das nat\u00fcrlich nicht.&rdquo; \u00c4hm&#8230;. Zwillinge?? Wie dumm kann man eigentlich sein?<br><br>Die Chaostherie mit dem Wasser und den Haaren erkl\u00e4rt ist auch geil lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:19:00+01:00",
        "username": "Batdriven",
        "text": "Ich fasse zusammen:<br><br>- Rainer raged \u00fcber die Fahrweise der Deutschen<br>- sagt nach 6 Minuten: &ldquo;ja, das is alles, was ich heute sagen wollte&rdquo; - Video geht weitere 12 Min.<br>- der b\u00f6se Zed tritt seine &ldquo;Arbeit&rdquo; mit F\u00fc\u00dfen<br>- Rainer ist etwas ganz Besonderes (alle anderen nat\u00fcrlich auch)<br>- leider noch nicht bewiesene Klon-Theorien<br>- Jurassic Park<br>- Haarwuchs auf Armen<br>- Gott ist nicht allm\u00e4chtig<br>- Rainer erinnert sich an seine Kindheit<br>- Rainer *fr\u00e4gt* sich, ob die ganze Welt heute anders w\u00e4re, wenn er damals ertrunken w\u00e4re<br>- Rainer hatte mit 14 eine 1j\u00e4hrige Fernbeziehung<br>- K\u00f6rpersprache hat Fehler<br>- Abschluss-blurb, Formate und Formate<br><br>&#8230;und die ganze Zeit \u00fcber hat er n kackbraunes Triforce im Schritt. (Der Effekt wird verst\u00e4rkt, wenn er die H\u00e4nde auf die Knie legt. Erinnert mich an die Bildanalysen im Kunst-unterricht.)<br><br>Rainer w\u00fcrde jetzt vermutlich zu mir sagen: Du hast nichts verstanden.<br>Und ich w\u00fcrde sagen: Da hast du wohl Recht."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:27:00+01:00",
        "username": "Reginald",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schnappi wohnt doch in Hannover, ihr beiden k\u00f6nnt euch ja mal treffen <\/blockquote>Ich glaube da h\u00e4tte meine Freundin was dagegen. Gusch jetzt. <\/blockquote>Freundin. Ahahahaha lachschon ist doch kein weibliches Lebewesen Ahahahaha"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:28:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Ovo2MAv0F4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Ovo2MAv0F4<\/a> [youtube.com]<br><br>er hat sein bestes lets play wieder hochgeladen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "leeeel wie ich das Thumbnail gesehen hab und erst gedacht habe, dass ZEd schon nen Video davon gemacht hat. Jetzt benutzt der Fettsack selber solche Thumbs. Will Zed wohl damit den Wind aus den Segeln nehmen.lel"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>leeeel wie ich das Thumbnail gesehen hab und erst gedacht habe, dass ZEd schon nen Video davon gemacht hat. Jetzt benutzt der Fettsack selber solche Thumbs. Will Zed wohl damit den Wind aus den Segeln nehmen.lel<\/blockquote>Das hat er sogar direkt von mir geklaut (S02E10 Weihnachts-Special 4 - Rainer erbarme dich unser), Anzeige ist schon raus!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:35:00+01:00",
        "username": "PornoOnkel",
        "text": "Ich glaube Herr DL l\u00fcgt mit dem Wixt\u00fcchern.<br>Seine werte Frau Mama hat doch damals auch auf RTL einen Gastauftritt gehabt und in seiner Familie ist es doch Tradition Klopapiert\u00fccher mit Kakao zu essen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sYW7qDezMOE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sYW7qDezMOE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "<blockquote>Was labert Rainer in dem neuen Video eigentlich alles???<br><br>Redet da Minuten lang \u00fcber seine Klontheorie. &ldquo;wenn man einen Mensch klonen w\u00fcrde, dass es der genau gleiche Mensch ist, und wenn man die zwei im genau gleichen Umfeld aufwachsen l\u00e4sst, w\u00fcrden sie sich trotzdem unterschiedlich entwickeln - beweisen kann ich das nat\u00fcrlich nicht.&rdquo; \u00c4hm&#8230;. Zwillinge?? Wie dumm kann man eigentlich sein?<br><br>Die Chaostherie mit dem Wasser und den Haaren erkl\u00e4rt ist auch geil lol <\/blockquote>Drache erkl\u00e4rt die Chaostheorie? Schei\u00dfe, bin grad auf Arbeit und kann keine Videos sehn."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:35:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Dachte auch das w\u00e4re Zeds Video und hab mich gefragt warum Rainers Ecke noch nicht da ist. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:36:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "das format is aber wieder furchtbar <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:36:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "<blockquote><blockquote>leeeel wie ich das Thumbnail gesehen hab und erst gedacht habe, dass ZEd schon nen Video davon gemacht hat. Jetzt benutzt der Fettsack selber solche Thumbs. Will Zed wohl damit den Wind aus den Segeln nehmen.lel<\/blockquote>Das hat er sogar direkt von mir geklaut (S02E10 Weihnachts-Special 4 - Rainer erbarme dich unser), Anzeige ist schon raus!<\/blockquote>Kannste das nicht bei youtube melden?^^"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Kannste das nicht bei youtube melden?^^<\/blockquote>Hab ehrlich gesagt Angst, dass mir Youtube da eher meinen Kanal zudreht, wenn ich ich irgendwas von Rainer melde :\/<br><br>Wobei: Rainer hat meinen Kanal zu Neujahr gemeldet und er ist immer noch da *aufholzklopf*"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:40:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote>eit hier 4 vermeintliche titten rumrennen geht alles vor die hunde.<\/blockquote><br>wei\u00dft du seit wann hier alles vor die hunde geht du bastard????<br><br><br>SEIT DU BESCHISSENER WICHSER DEINE BELANGLOSE SCHEISSE 24\/7 HIER ABSONDERN MUSST!!!!<br><br>TU UNS ALLEN EINEN GEFALLEN UND HAU AB!!!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:41:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Alter, dieses verranzte Zimmer, in dem er hockt und dahinsiecht&#8230; allein das Fenster und die Tapete.. da wurde jahrzehntelang nix dran gemacht.<br><br>#bruchbudenlord"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T10:57:00+01:00",
        "username": "quaerere",
        "text": "&ldquo;Ich fahre grunds\u00e4tzlich mindestens 100. Vielleicht sogar 2-3 km\/h mehr oder 2 km\/h weniger. Denn ich will nicht, dass die Leute zu sp\u00e4t zu ihrem Job oder zu ihrem Date kommen.&rdquo;<br><br>Er schafft es immer einen Querverweis zu seiner Kenne von Menschen mit Job einzubauen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-15T23:44:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Mucki meldet sich mit nem Knall zur\u00fcck. Meine Welt ist in Ordnung. Naja, au\u00dfer das der Fettsack noch nervt."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T00:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wenn das hier so weitergeht mit der tittentoleranz ist aber auch bald sense mit mir. is nicht zum aushalten"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T00:35:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote>irgendein ungefickter idiot hat mich wegen der gefl\u00fcgelten begr\u00fc\u00dfungsfloskel &ldquo;ich stech dich ab&rdquo; rausgeworfen. was f\u00fcr ne dumme scheisse. seit hier 4 vermeintliche titten rumrennen geht alles vor die hunde. selbst bei der ungewaschenen veganerin haben sich genug trottel gefunden, die tittenh\u00f6rig die stange hielten. abartig<br><br>und toll dass birne rainer jetzt die vollgeschimmelten, vollkommen unisolierten m\u00fcllfenster nochmal streichen will. das wird die bruchbude echt aufwerten. seine megageile vprbereitung und qualit\u00e4t sieht man ja mal wieder, indem er jede minute gef\u00fchlte 3 mal ank\u00fcndigt was er gleich machen wird, was er getan hat und nochmal revue passieren l\u00e4sst was er angek\u00fcndigt hat zu tun und dann getan hat. <br><br>aber hauptsache so ne verbummste scheisse wie apecrime gucken und behaupten man lege ja so viel wert auf qualit\u00e4t, w\u00e4hrend er offensichtlich den tollen vlog zwischen zwei videos von seinen wunsch-youtube-buddies mal eben zusammengerotzt hat. schwachkopf. sieht aus wie ne 15 jahre alte klob\u00fcrste mit der verrosteten stahlwolle aufm kopf. wird immer schlimmer<\/blockquote>Yeah, Mucki is zur\u00fcck!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T00:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wo hat der sich eigentlich diesen schwachsinn mit &ldquo;ich tue so als w\u00fcrde ich die kamera nehmen&rdquo; abgeguckt, um eine&#8230;nennen wir es mal szene abzuschlie\u00dfen? das sieht so gek\u00fcnstelt und gestellt aus, zumal es in den meisten f\u00e4llen absoluter quatsch ist, weil die kamera sowieso fixiert ist, muss ja total hip sein das zu machen, genau wie sich selbst die haare zu schneiden"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T01:33:00+01:00",
        "username": "vvjloretta",
        "text": "Ich w\u00fcrde mal behaupten, dass ich nicht als &ldquo;nehmen&rdquo; gemeint, sondern einfach die Kameralinse abzudecken. Fr\u00fcher bei der Playstation 2 konnte man bei Eye Toy mit dieser Geste die Kamera abschalten."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T01:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>wo hat der sich eigentlich diesen schwachsinn mit &ldquo;ich tue so als w\u00fcrde ich die kamera nehmen&rdquo; abgeguckt, um eine&#8230;nennen wir es mal szene abzuschlie\u00dfen? das sieht so gek\u00fcnstelt und gestellt aus, zumal es in den meisten f\u00e4llen absoluter quatsch ist, weil die kamera sowieso fixiert ist, muss ja total hip sein das zu machen, genau wie sich selbst die haare zu schneiden<\/blockquote>Ich glaub das hat er auch vom Unge. Zumindest hat der Spacken das bei seinem &ldquo;ich hab meine Beine verloren&rdquo;-Video gemacht. Wo das d\u00e4mliche \u00fcber die Stirn streichen vorher herkommt wei\u00df ich nicht. Vermutlich von PanTau."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T01:39:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde mal behaupten, dass ich nicht als &ldquo;nehmen&rdquo; gemeint, sondern einfach die Kameralinse abzudecken. Fr\u00fcher bei der Playstation 2 konnte man bei Eye Toy mit dieser Geste die Kamera abschalten.<\/blockquote>wenn es daran angelehnt w\u00e4re h\u00e4tte er nicht erst vor ein paar wochen damit angefangen. au\u00dferdem sind so kameradinger doch meist mit spielen verbunden, wie mit bewegung verbunden sind. kennt der eh nicht<br><br>er muss sich das bei irgendeinem seiner schwuchtelyoutuber, mit denen er so wahnsinnig gut befreundet ist, abgeschaut haben. is eigentlich auch wurscht wer das genau ist, aber es sieht bei ihm so scheisse und unecht aus, dass es mich aggressiv macht<br><br>edit: da haben wirs ja schon.sein bester freund unge mal wieder. dem m\u00fcssen ja schon rainers schuppen aus dem hals rieseln so wie der ihm st\u00e4ndig versucht in den arsch zu kriechen und zu kopieren versucht"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T01:39:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "<blockquote>wo hat der sich eigentlich diesen schwachsinn mit &ldquo;ich tue so als w\u00fcrde ich die kamera nehmen&rdquo; abgeguckt, um eine&#8230;nennen wir es mal szene abzuschlie\u00dfen? das sieht so gek\u00fcnstelt und gestellt aus, zumal es in den meisten f\u00e4llen absoluter quatsch ist, weil die kamera sowieso fixiert ist, muss ja total hip sein das zu machen, genau wie sich selbst die haare zu schneiden<\/blockquote>Machen glaub ich diverse hippe juhtuber, konkret hat er sichs wohl von diesem unge abgeschaut."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T01:54:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wahrscheinlich sitzt er jeden abend da, schmei\u00dft seine unge playlist an und tut so als sei er live mit dabei als mitglied seiner schokostecher-wg als voll integrierter gro\u00dfer youtuber. stundenlang unterhalten sie sich und fachsimpeln \u00fcber formate und releasepl\u00e4ne, w\u00e4hrend DL sie mit seinem witz und seinem charme stets bei laune h\u00e4lt, aber auch durch seine expertise und seine kreativit\u00e4t \u00fcberzeugt. trauriges bild, aber ein sehr wahrscheinliches szenario"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T03:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "Rainers Ecke h\u00e4tte schon seit mind. 3 Stunden, auf jeden Fall aber seit 2 Stunden, online sein m\u00fcssen. Ich mach mir sorgen.  #wasdalos<br><br>Wei\u00df jetzt gar nicht wie ich gleich in der Schule wach bleiben soll.  Hab extra gewartet. <br><br>E: Stattdessen gibt es ein Lets Play \u00fcber einen beschissenen Mohrhuhn-Klon. Und das um kurz vor vier. Rainer hat ganz sicher nen Job."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T03:36:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>wahrscheinlich sitzt er jeden abend da, schmei\u00dft seine unge playlist an und tut so als sei er live mit dabei als mitglied seiner schokostecher-wg als voll integrierter gro\u00dfer youtuber. stundenlang unterhalten sie sich und fachsimpeln \u00fcber formate und releasepl\u00e4ne, w\u00e4hrend DL sie mit seinem witz und seinem charme stets bei laune h\u00e4lt, aber auch durch seine expertise und seine kreativit\u00e4t \u00fcberzeugt. trauriges bild, aber ein sehr wahrscheinliches szenario<\/blockquote>Rainer hat bestimmt seine eigene Eichh\u00f6rnchen-Armee mit der er legend\u00e4re Versammlungen gro\u00dfer YouTuber auff\u00fchrt. Alle haben sich lieb und Rainer ist ihr Boss bzw Lord, was bedeutet,  da\u00df er ihnen dient."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T06:11:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Junge, die letzten 3 Posts alleine wieder. L\u00fcgenlord, Rechtfertigungslord, Schmatzlord und \u00dcberheblichkeitslord in einem.<br><br>Jaja Specki, du w\u00fcrdest die ganze Welt retten, selbst wenn du der einzige bist, der leiden muss! Jetz aber schnell arbeiten, oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T06:31:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Schnappi wohnt doch in Hannover, ihr beiden k\u00f6nnt euch ja mal treffen <\/blockquote>Ich glaube da h\u00e4tte meine Freundin was dagegen. Gusch jetzt."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T06:40:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>irgendein ungefickter idiot hat mich wegen der gefl\u00fcgelten begr\u00fc\u00dfungsfloskel &ldquo;ich stech dich ab&rdquo; rausgeworfen. was f\u00fcr ne dumme scheisse. seit hier 4 vermeintliche titten rumrennen geht alles vor die hunde. selbst bei der ungewaschenen veganerin haben sich genug trottel gefunden, die tittenh\u00f6rig die stange hielten. abartig<br><br>wenn das hier so weitergeht mit der tittentoleranz ist aber auch bald sense mit mir. is nicht zum aushalten<br><br><\/blockquote>Alter was stimmt nicht mit dir?! Wenn im RL 2 &ldquo;Titten&rdquo; vor dir stehen, kriegst du wahrscheinlich  keinen Ton raus und machst hier auf besonders hart. <br><br>&ldquo;ich stech dich ab&rdquo; zu jemandem im Internet zu sagen, den man nicht kennt und dann auch noch einen auf radikalen Moslem zu machen&#8230; der Hellste bist du nicht, was? <br><br>Irgendwo sind Grenzen: wenn ein Freund zu mir sagen w\u00fcrde, ich soll ne Burka tragen w\u00fcrde ich das auch als Witz sehen und kontern &ldquo; nur wenn ich drunter nackt sein darf&rdquo; aber du bist ein abartiger Freak!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T06:41:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hallo hier bitte nur drachenlord diskutieren, danke! <br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/145736_WissenauchnurdieWenigsten_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T07:48:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Juhu Rainer beachtet mich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und kann meine Kommentare auf Twitter wohl doch lesen ^^&ldquo;<br><br>Und wie abgehoben er gleich wieder ist, &rdquo;soll ich dir ein paar Fans leihen?\". Hab ihm geantwortet, dass ich gut auf gekaufte Fans verzichten kann *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/f0d7mjH.png\"><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5Utl9SS_QVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5Utl9SS_QVM<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/N3M6Z6x.png\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/567183347588546560\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/567183347588546560<\/a> [twitter.com]<br><br>Der hat heute morgen wohl sch\u00f6n geraget, hat sogar ein Video gemacht (s. Eingang) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8XzqJWNzG3U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8XzqJWNzG3U<\/a> [youtube.com]<br><br>UND ER WILL MEINE VIDEOS IN EINEM VIDEO ANGUCKEN UND SEINE REAKTIONEN DAZU FILMEN!!!!!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T07:55:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alter dieser thread ist nurnoch Krebs"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T07:58:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "PS: was das Klopapier angeht hat er das tats\u00e4chlich souver\u00e4n angesprochen. Jetzt hat er die h\u00e4ider am <strike>Sack <\/strike> arsch bei den eiern"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T08:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Juhu Rainer beachtet mich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Und kann meine Kommentare auf Twitter wohl doch lesen ^^&ldquo;<br><br>Und wie abgehoben er gleich wieder ist, &rdquo;soll ich dir ein paar Fans leihen?\". Hab ihm geantwortet, dass ich gut auf gekaufte Fans verzichten kann *g* <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/f0d7mjH.png\"><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5Utl9SS_QVM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5Utl9SS_QVM<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/N3M6Z6x.png\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/567183347588546560\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL\/status\/567183347588546560<\/a> [twitter.com]<br><br>Der hat heute morgen wohl sch\u00f6n geraget, hat sogar ein Video gemacht (s. Eingang) <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8XzqJWNzG3U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8XzqJWNzG3U<\/a> [youtube.com]<br><br>UND ER WILL MEINE VIDEOS IN EINEM VIDEO ANGUCKEN UND SEINE REAKTIONEN DAZU FILMEN!!!!!! <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>Neues Format incoming <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T11:08:00+01:00",
        "username": "conte",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich fahre grunds\u00e4tzlich mindestens 100. Vielleicht sogar 2-3 km\/h mehr oder 2 km\/h weniger. Denn ich will nicht, dass die Leute zu sp\u00e4t zu ihrem Job oder zu ihrem Date kommen.&rdquo;<br><br>Er schafft es immer einen Querverweis zu seiner Kenne von Menschen mit Job einzubauen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><\/blockquote>sieht man in dem einen video nicht, dass er 120 f\u00e4hrt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T11:19:00+01:00",
        "username": "silberfisch",
        "text": "Ich bin nicht mal sicher ob er einen g\u00fcltigen F\u00fchrerschein hat. Wie soll er die Pr\u00fcfungen  bestanden haben? Er kann doch nichts."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T11:32:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Unmoralische Angebote gegen\u00fcber Fahrlehrer und Pr\u00fcfer. Rainer prostituiert sich laut eigener Aussage doch gerne."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T11:34:00+01:00",
        "username": "stfu",
        "text": "Hab ich das richtig verstanden, dass Rainer bisher eine Beziehung hatte, die mit 14 war, er aber vor einem Jahr mit seiner Freundin Weihnachten gefeiert hat?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T11:36:00+01:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<blockquote>Hab ich das richtig verstanden, dass Rainer bisher eine Beziehung hatte, die mit 14 war, er aber vor einem Jahr mit seiner Freundin Weihnachten gefeiert hat? <\/blockquote><br>ja, richtig. #l\u00fcgenlord"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T11:36:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "<blockquote>Hab ich das richtig verstanden, dass Rainer bisher eine Beziehung hatte, die mit 14 war, er aber vor einem Jahr mit seiner Freundin Weihnachten gefeiert hat? <\/blockquote>Wir wissen doch alle das er l\u00fcgt. AU\u00dferdem hei\u00dft das Format Rainers Ecke, da ist er mal nicht Drachen&#8230;sorry, L\u00fcgenlord"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T11:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "Dieser fette Lappen ey <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Aber Respekt, dass er Zeds Bild klaut und es als Vorschaubild f\u00fcr sein neuestes Video nimmt"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Dieser fette Lappen ey <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Aber Respekt, dass er Zeds Bild klaut und es als Vorschaubild f\u00fcr sein neuestes Video nimmt<\/blockquote>Ich f\u00fchl mich eh voll getrollt, ich geh jetzt erst mal ein paar M\u00fclltonnen die Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:06:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Dieser fette Lappen ey <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Aber Respekt, dass er Zeds Bild klaut und es als Vorschaubild f\u00fcr sein neuestes Video nimmt<\/blockquote>Dieser Winklerzug (sic!) ist dem Strategielord sicher ganz alleine eingefallen."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Bitte mal alle PN an mich, die auf Twitter Rainer vorspielen Fan zu sein <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:18:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Alter dieser thread ist nur noch Krebs <\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Alter dieser thread ist nur noch Krebs <\/blockquote><\/blockquote>Auf der Landstra\u00dfe 100 fahren hilft dagegen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:27:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Die Abonnenten-Zahlen sind \u00fcbrigens wieder \u00f6ffentlich, hat nat\u00fcrlich gaaaaaaarrr nix mit den Ger\u00fcchten rund um die 2000 gel\u00f6schten Abonnenten zu tun *g*<br><br><a href=\"http:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510\">http:\/\/socialblade.com\/youtube\/user\/drachenlord1510<\/a> [socialblade.com]<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:31:00+01:00",
        "username": "Flaxomat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Alter dieser thread ist nur noch Krebs <\/blockquote><\/blockquote>und damit deine nat\u00fcrliche heimat !!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T12:44:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Meddl Loide. Bin richtig aufgepisst gerade."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:00:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "wie seine Frisur einfach nur d\u00e4mlich aussieht&#8230;.. schick den armen Jungen mal jemand zum Friseur bitte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Er wird auch in den Youtube Kommentaren zu seinem letzten Video komplett auseinander genommen wegen der Frisur."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "sein wahres ich&#8230;oh jaaaa, das haben wir ja alle in der letzten rainers ecke gesehen wie unfassbar echt er ist und nicht die ganze zeit den leuten was vorspielt<br><br>und wie ihm selbst einer abgeht, wenn er wieder meint tierisch hochwissenschaftlich unterwegs zu sein, aber im endeffekt jurassic park mit menschen nacherz\u00e4hlt. h\u00e4tte nur noch gefehlt, dass er frosch-DNA empfiehlt, um dem DNA verfall entgegenzuwirken. <br><br>was mich immer noch irritiert ist, dass er nie von m\u00e4nnern und frauen spricht, sondern fast ausnahmslos nur von jungen und m\u00e4dchen. gleichzeitig bittet er die hater ja immer doch bitte erwachsen zu werden, obwohl er anscheinend jeden au\u00dfer sich selbst als infantil empfindet"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:29:00+01:00",
        "username": "Blattlaus",
        "text": "Warum nennen die Bernds eigtl Lachschon Liechtenstein? Wei\u00df das hier jemand?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:31:00+01:00",
        "username": "Blattlaus",
        "text": "Hm warum darf man da denn nicht &ldquo;Lachschon&rdquo; schreiben? Wegen Konkurrenz oder so?<br>Ah, alles klar, danke."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:35:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Hier auch der Eintrag \u00fcber Lachschon in ihrem wiki<br><a href=\"http:\/\/46.105.179.176\/mwiki\/index.php\/Lachschon\">http:\/\/46.105.179.176\/mwiki\/index.php\/Lachschon<\/a> [46.105.179.176]"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:44:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "Ich hab eine Theorie zu Rainers Selfmade-Frise.<br><br>Der wollte wahrscheinlich wieder mal eines seiner Idole kopieren (in dem Fall einen von diesen Apecrimern die er sich letztens angesehen hat).<br><br><img src=\"http:\/\/www.noz.de\/media\/2014\/08\/14\/imago-62070159_full.jpg\"><br><br>Hat ja fast geklappt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:44:00+01:00",
        "username": "Blattlaus",
        "text": "Haha ok <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ich hab eine Theorie zu Rainers Selfmade-Frise.<br><br>Der wollte wahrscheinlich wieder mal eines seiner Idole kopieren (in dem Fall einen von diesen Apecrimern die er sich letztens angesehen hat).<br><br><img src=\"http:\/\/www.noz.de\/media\/2014\/08\/14\/imago-62070159_full.jpg\"><br><br>Hat ja fast geklappt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>was ist denn dieses ding da in der mitte?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:47:00+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "Hab mir diese Apecrime mal angesehen. Ganz ehrlich: Da ist Unge noch richtig Niveauvoll!<br>Die sind mal richtig bescheuert"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:51:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "<blockquote>Hab mir diese Apecrime mal angesehen. Ganz ehrlich: Da ist Unge noch richtig Niveauvoll!<br>Die sind mal richtig bescheuert<\/blockquote>Deswegen nimmt Rainer sich die ja zum Vorbild."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:54:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "Drechenlord will Haider-Videos anschauen und kommentieren&#8230;so etwas in der Art gab es ja schon&#8230;.und was kam raus&#8230;.<br><br><a href=\"https:\/\/vid.me\/484\">https:\/\/vid.me\/484<\/a> [vid.me]<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T13:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Ich hab eine Theorie zu Rainers Selfmade-Frise.<br><br>Der wollte wahrscheinlich wieder mal eines seiner Idole kopieren (in dem Fall einen von diesen Apecrimern die er sich letztens angesehen hat).<br><br><img src=\"http:\/\/www.noz.de\/media\/2014\/08\/14\/imago-62070159_full.jpg\"><br><br>Hat ja fast geklappt. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/blockquote>So sieht das Pack aus, das wir in der Grundschule immer verpr\u00fcgelt haben. Traurig!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T14:00:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Rainer sieht haider Videos die ihn zeigen wie er haider Videos sieht die zeigen wie er haider Videos sieht usw&#8230;.Drachception.<br><br>Wie oft dieser Kreislauf wohl funktioniert?<br><br>Wobei sicherlich auch einige Ank\u00fcndigungen das Rainer-Zeitkontinuum unterbrechen werden."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T14:15:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "er macht das doch nur um ein f\u00fcr allemal zu beweisen, wie erwachsen und \u00fcberlegen er ist. er steht \u00fcber so niederen weltlichen gef\u00fchlen, wie zorn und hass. er ist der weltenerl\u00f6ser und wie k\u00f6nnte er das besser beweisen als mit dem ansehen der haidervideos und penibel alles richtig zu stellen, w\u00e4hrend er sich dar\u00fcber ausl\u00e4sst wie kindisch und falsch das doch alles ist. er wollte ja eigentlich nicht mehr auf die haider eingehen, aber sie lassen ihm ja einerseits keine wahl und andererseits zieht er verdeckt die strippen und l\u00e4sst sie f\u00fcr sich arbeiten.werdet endlich erwachsen und seht die \u00fcberlegenheit gro\u00dfmeister weinklers ein"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T14:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122211",
        "text": "Wer ist der BBV-Informant von dem Rainer in Rainers Ecke spricht?! Gib dich zu erkennen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:01:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Wer ist der BBV-Informant von dem Rainer in Rainers Ecke spricht?! Gib dich zu erkennen! <\/blockquote>Was sagt er da? Sorry, hab keine Lust mir diese Schei\u00dfe ganz reinzuziehen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:06:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Hallo, m\u00f6chte nur nochmal kurz erw\u00e4hnen, wie unglaublich schei\u00dfe Rainers Frisur ist."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:17:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "<blockquote>Hallo, m\u00f6chte nur nochmal kurz erw\u00e4hnen, wie unglaublich schei\u00dfe Rainers Frisur ist.<\/blockquote>Das ist Teil von Rainers raffiniertem Masterplan. So stuft die Agentur f\u00fcr Arbeit ihn als komplett nicht vermittelbar ein, und er kann sich noch besser um seine Kwalit\u00e4\u00e4ts-Vidios k\u00fcmmern, weil er keine l\u00e4stigen Termine mehr hat."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:23:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "Rainer dieses Jahr in etwa 60% Prozent der Videos auf Haider eingegangen oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:24:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "Jetzt habe ich es nach einigen Wochen lauern auch mal hinbekommen mich bei LS anzumelden und in diesem Thread mitzuwirken. <br><br><br>Der Drachenlord erinnert mich sehr mit seiner L\u00fcgerei an einen alten Kollegen von mir. Zwar deutlich sozialkompetenter als der Lard, aber genauso verlogen. Beide checken ihre eigenen L\u00fcgen aber irgendwann nicht, widersprechen sich und glauben irgendwann ihr L\u00fcgenkonstrukt. Interessant, dass beide Personen nicht gerade erfolgreich im Leben sind (Der Kollege hatte keinen Abschluss, behauptete dies aber, sagt immer, wie erfolgreich er in seinem Job als Rettungsassistent ist, obwohl das seine Arbeitskollegen immer verneinen, l\u00fcgte rum, dass er Abitur hat, dabei hat er ca. 3mal versucht \u00fcber die Abendschule irgendeinen Abschluss zu schaffen). <br><br>Beim Lord ist es irgendwie richtig \u00e4hnlich. Er glaubt seine eigenen L\u00fcgen, baut sich Konstrukte, die er aber durch Widerspr\u00fcche wieder zerst\u00f6rt, kapiert es aber selber nicht. Ich wei\u00df, dass das schon zigmal diskutiert wurde hier, aber wollte das selber nochmal ansprechen.<br><br>Allein schon die L\u00fcge \u00fcber seine Gr\u00f6\u00dfe. Ich selber kenne den Rainer fl\u00fcchtig \u00fcber die N\u00fcrnberger Metalszene. Konzerte\/Rofa usw. Ebenso war ich auf dem Fantreffen beim Frankenmexx. Ich bin selber zw. 1.86m bis 1.87m gro\u00df und bin minimal gr\u00f6\u00dfer als er. Auf den Videos wirkt er durch die Perspektive einfach gro\u00df, dass man das glauben k\u00f6nnte. Er ist nur aber einfach zu einf\u00e4ltig sowas zu checken und redet sich das sch\u00f6n.<br><br><br>Und ja, seine Frisur ist ja echt schrecklich. Ich hab meine langen Haare am Donnerstag vor 2 Wochen auch geschnitten, bin aber extra zum Friseur, damit einigerma\u00dfen was gescheites dabei rauskommt, aber das bei ihm ist ja pures Unkraut. Da m\u00fcssen noch einige cm runter, damit er einfach ne stinknormale Frisur hat. Das sieht ja aus als ob er in eine Steckdose gelangt h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Rainer dieses Jahr in etwa 60% Prozent der Videos auf Haider eingegangen oder?<\/blockquote>hat er in einem video ausgelassen sobald das wort &ldquo;arbeit&rdquo; f\u00e4llt zu betonen, dass er ja doch arbeit hat, auch wenn das keiner glaubt &ldquo;ja, ich weiss, h\u00f6\u00f6h\u00f6\u00f6 ich bin arbeitslos&rdquo; etc? glaube nicht. auch jde rechtfertigung warum er dann und dann dieses und jenes gepostet hat ist eine rechtfertigung vor den b\u00f6sen hatern"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:27:00+01:00",
        "username": "NeinBitteNicht",
        "text": "Ich finds interessant wie Rainer immer labiler wird. Man macht sich ein bisschen \u00fcber seine Wichst\u00fccher lustig - Bam, im Vlog wird geragt, alter Mann f\u00e4hrt 60 auf der Freilandstra\u00dfe, bam, Rainers Ecke verwandelt sich in ne Fahrstunde."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:36:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>l\u00fcgte rum<\/blockquote>cmon srsly"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Allein schon die L\u00fcge \u00fcber seine Gr\u00f6\u00dfe. Ich selber kenne den Rainer fl\u00fcchtig \u00fcber die N\u00fcrnberger Metalszene. Konzerte\/Rofa usw. Ebenso war ich auf dem Fantreffen beim Frankenmexx. Ich bin selber zw. 1.86m bis 1.87m gro\u00df und bin minimal gr\u00f6\u00dfer als er. Auf den Videos wirkt er durch die Perspektive einfach gro\u00df, dass man das glauben k\u00f6nnte. Er ist nur aber einfach zu einf\u00e4ltig sowas zu checken und redet sich das sch\u00f6n.<br><br>Und ja, seine Frisur ist ja echt schrecklich. Ich hab meine langen Haare am Donnerstag vor 2 Wochen auch geschnitten, bin aber extra zum Friseur, damit einigerma\u00dfen was gescheites dabei rauskommt, aber das bei ihm ist ja pures Unkraut. Da m\u00fcssen noch einige cm runter, damit er einfach ne stinknormale Frisur hat. Das sieht ja aus als ob er in eine Steckdose gelangt h\u00e4tte.<\/blockquote>Seine vermeintliche gr\u00f6\u00dfe soll vermutlich davon ablenken, wie krankhaft adip\u00f6s er wirklich ist. ein weiteres l\u00fcgenkonstrukt, um es sich selbst sch\u00f6nzureden. zumindest in den bekannten fotos, wo er komplett zu sehen ist, scheint es auch nicht, als w\u00fcrde er durch knappe 2 meter die meisten \u00fcbertrumpfen. ich sch\u00e4tze seine neue frisur soll auch einerseits dazu dienen schlanker zu wirken, andererseits um total hip und selbstsicher zu wirken. kreativ nat\u00fcrlich auch<br><br><blockquote>Ich finds interessant wie Rainer immer labiler wird. Man macht sich ein bisschen \u00fcber seine Wichst\u00fccher lustig - Bam, im Vlog wird geragt, alter Mann f\u00e4hrt 60 auf der Freilandstra\u00dfe, bam, Rainers Ecke verwandelt sich in ne Fahrstunde. <\/blockquote>ich glaube er kommt wirklich langsam in richtung des selbstdeklarierten propheten. er hat zwar keinen glauben, nennt es aber trotzdem andauernd so. vermutlich werden sich bald die ersten j\u00fcnger um sich scharen und dann geht die longboardpilgerreise nach unge los"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20160129-100707",
        "text": "&ldquo;Irunie&rdquo; man schwartenlord haut echt ein knaller nach dem n\u00e4chsten raus"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Irunie&rdquo; man schwartenlord haut echt ein knaller nach dem n\u00e4chsten raus<\/blockquote>is schon irunisch, dass er auch noch die k\u00f6rperproportionen eines volus hat"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:48:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "<blockquote>Seine vermeintliche gr\u00f6\u00dfe soll vermutlich davon ablenken, wie krankhaft adip\u00f6s er wirklich ist. ein weiteres l\u00fcgenkonstrukt, um es sich selbst sch\u00f6nzureden. zumindest in den bekannten fotos, wo er komplett zu sehen ist, scheint es auch nicht, als w\u00fcrde er durch knappe 2 meter die meisten \u00fcbertrumpfen. ich sch\u00e4tze seine neue frisur soll auch einerseits dazu dienen schlanker zu wirken, andererseits um total hip und selbstsicher zu wirken. kreativ nat\u00fcrlich auch<\/blockquote>Bekanntlich machen k\u00fcrzere Haare einen optisch dicker. Wei\u00df Rainer mal wieder nicht.<br><br> <br><br>Bei Gespr\u00e4chen mit ihm war er aber insgesamt freundlich (auch vor seiner &ldquo;bekannten&rdquo; Youtube-Zeit), aber man merkt ihm seine fehlende Bildung in jedem Wort an. Er gleicht das halt aus, in dem er krankhaft versucht seine Aussagen, die vor Nichtwissen triefen, immer als die absolute Wahrheit zu darzustellen, aber hat das immer geschafft ohne so arrogant zu wirken wie in seinen Videos. Er galt auch in der N\u00fcrnberger Szene schon vor seinem Bekanntheitsgrad als Spasut, wenn man ihn kannte, weil er den typischen Bauernmetaller darstellt mit dem keiner gesehen werden will. Ist halt einer, der z.B. in der Rofa mit niemandem spricht, aber nur headbangend am Rande der Tanzfl\u00e4che steht, seine Pommesgabel jedem unter die Nase reibt und rumbr\u00fcllt.<br><br><br>Und nein, ich habe mit ihm nicht \u00fcber seine Arbeit bisher gesprochen, dazu waren die Gespr\u00e4che mit ihm doch etwas zu sehr Smalltalk. Aber falls ich ihn auf einem Konzert sehe, kann ich es ja mal probieren.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Hier sieht man es doch auch:<br><br><img src=\"http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Karten-kaufenZensirt.jpg\"><br><br>Er ist genauso gross wie der Typ vor ihm und nur ein St\u00fcck gr\u00f6sser als der hinter ihm. Und glaub nicht, dass die alle Zwei Meter M\u00e4nner sind.<br><br>edit: jetzt erst sarethos Post gesehen - danke f\u00fcr die Insider Infos"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:50:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "<blockquote>Hier sieht man es doch auch:<br><br><img src=\"http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/Karten-kaufenZensirt.jpg\"><br><br>Er ist genauso gross wie der Typ vor ihm und nur ein St\u00fcck gr\u00f6sser als der hinter ihm. Und glaub nicht, dass die alle Zwei Meter M\u00e4nner sind.<\/blockquote>Dass ligt nur am format!1"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:52:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Oh Gott&#8230;.Dieser Twitterfight gibt mir den Rest. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Der Typ hat jetzt endg\u00fcltig einen Knacks wegbekommen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "lel:<br><img src=\"http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/der-blick-in-den-Himmel-Metal-1024x640.jpg\"><br><br>Gerade mal gefundne:<br><br><a href=\"http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/\">http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/<\/a> [drachenlord.drachenlord.bplaced.de]"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:55:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20160129-100707",
        "text": "man was der weiner wieder f\u00fcr wortbrocken in sein twitter erbricht da wird wohl ganz emskirchen unter dem zorn seiner bebenden wampe leiden<br>bringt am besten schonmal die m\u00fclltonnen in sicherheit"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:58:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Ja, Zed, wie issen die Rechtslage, kann er dir was? Weil wenns so w\u00e4re h\u00e4tte er das doch wohl l\u00e4ngst getan statt dumm rumzulabern.<br><br><br><br>&#8230;okay dumm rumlabern is ja das Kanalkonzept&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:58:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "Das neue Video ist wieder absolut dumm. Hat vor paar Tagen Jurassic Park gesehen und meint nun er w\u00e4re Professor f\u00fcr Genetik und Theologie. Ich hasse diese fette St\u00fcck Kot."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T15:59:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>lel:<br><img src=\"http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/der-blick-in-den-Himmel-Metal-1024x640.jpg\"><br><br>Gerade mal gefundne:<br><br><a href=\"http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/\">http:\/\/drachenlord.drachenlord.bplaced.de\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2014\/06\/<\/a> [drachenlord.drachenlord.bplaced.de]<\/blockquote>aufgenommen bei der familienfeier auf nal hutta"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:00:00+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>es giebt noch der faher User prinziep<\/blockquote>Alter&#8230; <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:01:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Rainer ist so gemein zu mir auf Twitter&#8230;."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Wer auch immer beim Drachenlord nicht geblockt ist, ihr m\u00fcsst unbedingt die Twitter-Diskussion bei Gimp reinspeichern!!<\/blockquote>Bin geblockt, sehe es aber trotzdem - warum auch immer <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:04:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "die StVO sollte doch schnell nachgeschlagen sein und damit erwiesen, dass er nicht mal die einfachsten regeln zum stra\u00dfenverkehr beherrscht, geschweigedenn sich einbilden soll irgendetwas \u00fcber copyright und faher use zu wissen"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20160129-100707",
        "text": "congrats zum krieg zed! geilse sache! ich hab hart bock drauf!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++EILMELDUNG+++<br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/zzthisiswar9xjnb.png\"><br><br>jetz gehts los ey<br><br>JAWOLL"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Zeds Plan voll aufgegangen oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Good Job!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Hey Leute, ich bin fix und fertig, Rainer macht ernst und verwendet meine Videos in einem Video <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>((((<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/HPqAohF.png\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/VMpwVLK.png\"><br><br><\/blockquote>Geil - endlich wieder Action in der Butze! Hoffentlich delivert der Fette alsbald!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:13:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "Das Witzige ist ja, wenn er Zeds Videos verwendet, wird er nichts anderes machen als sich zu rechtfertigen und sich somit noch mehr in den Kot reden und beim erzwungen-lustig-sein sich noch mehr der L\u00e4cherlichkeit preisgeben. Purer Gewinn. <br><br><br>Zed k\u00f6nnen wir schon verabschieden der ist bald im Knast."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "nur wirklich erwachsene und lebenserfahrene menschen erkl\u00e4ren offiziellen internetkrieg. zed jetzt sicherlich angespannt und zieht in betracht das land zu verlassen"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:14:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Zed k\u00f6nnen wir schon verabschieden der ist bald im Knast.<\/blockquote>Armer Zed!<br>Tschau Kakau!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "<blockquote>Zed k\u00f6nnen wir schon verabschieden der ist bald im Knast.<\/blockquote>Ich bin fix und fertig. Ich mein Rainer hat mich da voll zur Sau gemacht. Ich geh mir jetzt erst mal den Sand aus der Muschi blasen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:16:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122905",
        "text": "<blockquote>nur wirklich erwachsene und lebenserfahrene menschen erkl\u00e4ren offiziellen internetkrieg. zed jetzt sicherlich angespannt und zieht in betracht das land zu verlassen<\/blockquote>Kommt bestimmt zur \u00dcberbr\u00fcckung bei Jonas unter <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Zed die Drachenfigur bei Amazon schon bestellt oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:18:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "<blockquote>Ich bin fix und fertig. Ich mein Rainer hat mich da voll zur Sau gemacht. Ich geh mir jetzt erst mal den Sand aus der Muschi blasen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><\/blockquote>Pack schonmal Koffer, hier bist du nicht mehr sicher. Morgen steht die #DrachenArmee vor der T\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:22:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "Zed hat den Drachen mit einem gl\u00fchenden Sp\u00e4her gekitzelt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:22:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Lol geil, jetzt ruft er schon zum Krieg auf."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:24:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "wie sich der kleine fotzkopp jetzt schon wieder gro\u00df und m\u00e4chtig vorkommt, da er auf zeds gespielte resignation voll anspringt. wie kann man so ein naives st\u00fcck scheisse sein?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:25:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "aaaaaaah drache so sch\u00f6n mett<br><br><br>schade, dass ich schienbar bei ihm auf jutubbe geblockt bin, hab so n sch\u00f6nen StVO kommentar hinterlassen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:25:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Rainer wieder voll am Zeigen wie hart er ist. Nimm dich lieber in Acht Zed <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>!<br><br><blockquote>noch entscheide hier ich wan ende und aus gesagt wird kleiner.<\/blockquote>Ob das mit seinen Argumenten so ist wie bei Stein, Schere, Papier? Kleiner schl\u00e4gt Junge, du verstehst das nicht schl\u00e4gt Kleiner, usw?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:25:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "Eigentlich k\u00f6nnte man den neuen Trailerparksong &ldquo;Damals in der Schule (hamwa Weiber noch verdroschen)&rdquo; auf &ldquo;Damals in der Schule hamwa Rainer noch verdroschen&rdquo; umdichten."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:31:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Eigentlich k\u00f6nnte man den neuen Trailerparksong &ldquo;Damals in der Schule (hamwa Weiber noch verdroschen)&rdquo; auf &ldquo;Damals in der Schule hamwa Rainer noch verdroschen&rdquo; umdichten. <\/blockquote>musikalisch macht hier keiner wirklich was. ich wollte auch &ldquo;mein gott waltert&rdquo; auf &ldquo;mein gott rainer&rdquo; umdichten und es sind auch nur 2 akkorde, aber es fehlt das talent und das equipment"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Bin so fertig, ich mach schon Doppel-Postings."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:33:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Schei\u00dfe Leute, das ist echt nicht mehr witzig, ich hab echt Angst <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Rainer wird mich fertig machen, das wei\u00df ich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:35:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "<blockquote>musikalisch macht hier keiner wirklich was. ich wollte auch &ldquo;mein gott waltert&rdquo; auf &ldquo;mein gott rainer&rdquo; umdichten und es sind auch nur 2 akkorde, aber es fehlt das talent und das equipment<\/blockquote>Equipment h\u00e4tte ich, aber an Talent fehlt's. Text umdichten ist sicher nicht so schwierig, wenn man sich mal dransetzen w\u00fcrde, aber Rappen oder gar richtig klar singen kann man knicken."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "Ich freu mich schon auf den Vlog, das wird sicher ein verbaler Rundumschlag."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:44:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Saretho, plauder ma n bissl aus m N\u00e4hk\u00e4stchen. Is die N\u00fcrnberger Szene so klein, dass man so Spastis wie den Drachen kennt? Und was wurd \u00fcber den so erz\u00e4hlt, bevor er die gro\u00dfe Youtube-Nummer geworden ist?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Ich freu mich schon auf den Vlog, das wird sicher ein verbaler Rundumschlag.<\/blockquote>&ldquo;was du nicht willst das man dir tu'&#8230;&rdquo; gilt nicht f\u00fcr den fall das &ldquo;du hast aber angefangen&rdquo; eintritt. das ist ja wohl allgemein bekannt<br><br>im \u00fcbrigen war ich auf ner erzbisch\u00f6flichen sonderschule und kann mich nicht entsinnen, wo der schwachsinn in der bibel stehen soll. was das angeht hab ich nen sehr hohen IQ"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:54:00+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/u7VH2Wv.gif\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Meine Fans der krieg hat begonnen. Ich werde @Drache_Nervt auseinander nehmen. Wer schlie\u00dft sich mit an? bitte nicht haten im vlog mehr dazu<br><br>LEEEEEL!!!! Leute freut euch. Heute gibt es feinstes Mett. Danke Zed!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T16:59:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neue Klassiker incoming&#8230;. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:00:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "ich h\u00e4mmer schon wie ein wilder auf die f8 taste aber nichts passiert \/o\\"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:04:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "<blockquote>Saretho, plauder ma n bissl aus m N\u00e4hk\u00e4stchen. Is die N\u00fcrnberger Szene so klein, dass man so Spastis wie den Drachen kennt? Und was wurd \u00fcber den so erz\u00e4hlt, bevor er die gro\u00dfe Youtube-Nummer geworden ist?<\/blockquote>Also ist jetzt nicht so, dass er ein total bekannter Metaller war\/ist. Die Szene ist mittelgro\u00df aber man kennt sich immer irgendwo \u00fcber 2-3 Ecken. So war's bei mir mit Rainer. Auf manchen Konzerten oder Clubevents war er halt dabei und man wechselte ein paar Worte. <br>Die, die Rainer kennen haben immer gesagt, dass er ein dummer Bauer ist, aber ganz nett. Und halt etwas peinlich. Weil aber die Szene allgemein in N\u00fcrnberg aus vielen Bauern besteht, die nix ausser Pommesgabel, Odin, Headbang und Bier kennen, war er nur einer von vielen. Jetzt kennt ihn dank YT fast jeder und Meddl Leude schreit auf Konzerten und Events immer wieder jemand. Also bekannt war er nicht in dem Sinne aber man kannte sich halt immer \u00fcber Umwege oberfl\u00e4chlich. Ich hatte ihn zB eigentlich auch wieder vergessen bis ich Ende 2013 auf seine Videos gesto\u00dfen bin."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:05:00+01:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Meddl Leude ist inzwischen auch meine standard Begr\u00fc\u00dfung geworden :o"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:07:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wow das wird der gr\u00f6\u00dfte Krieg aller Zeiten. Wir sollten schon mal alle die H\u00e4nde zum Himmel strecken, um Energie f\u00fcr eine Genkidama zu sammeln."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:07:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel wie er irgend so 'ne gekaufte Pampe als selbstgemacht verkaufen will:<br><br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/zIfmpTHbWJ\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/zIfmpTHbWJ\/?modal=true<\/a> [instagram.com]<br><br>Rainer jetzt vigitarisch. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&mdash;<br><br>auch bezeichnend, wie er den Rotz so abfeiert:<br><br><a href=\"http:\/\/instagram.com\/p\/zJne7kHbcT\/?modal=true\">http:\/\/instagram.com\/p\/zJne7kHbcT\/?modal=true<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:08:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Meine Fans der krieg hat begonnen. Ich werde @Drache_Nervt auseinander nehmen. Wer schlie\u00dft sich mit an? bitte nicht haten im vlog mehr dazu<br><br>LEEEEEL!!!! Leute freut euch. Heute gibt es feinstes Mett. Danke Zed!<\/blockquote>unsinn. das wird ein krieg unter gentlemen, wie der luftkrieg im WK1. er wird ihn argumentativ fertigmachen, seine kapitulation g\u00f6nnerhaft akzeptiern und sich dann triumphal einen von der palme wedeln"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:09:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meine Fans der krieg hat begonnen. Ich werde @Drache_Nervt auseinander nehmen. Wer schlie\u00dft sich mit an? bitte nicht haten im vlog mehr dazu<br><br>LEEEEEL!!!! Leute freut euch. Heute gibt es feinstes Mett. Danke Zed!<\/blockquote>unsinn. das wird ein krieg unter gentlemen, wie der luftkrieg im WK1. er wird ihn argumentativ fertigmachen, seine kapitulation g\u00f6nnerhaft akzeptiern und sich dann triumphal einen von der palme wedeln<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/43572\/1075\/hxLZtgH5ETiVysySFw_X.jpg\"><br><br>Pies Loide"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:11:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Meddl Leude ist inzwischen auch meine standard Begr\u00fc\u00dfung geworden :o<\/blockquote>dito lel. Muss immer aufpassen, dass ich den nicht auch zu Leuten sage, die den Drachenlord nicht kennen."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:13:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Gibt Krieg Rainer vs Zed?<br><br>#TeamDrache"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:17:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote>Gibt Krieg Rainer vs Zed?<br><br>#TeamDrache<\/blockquote>wird das eigentlich ein asymmetrischer Krieg? Fragt Lordi doch mal \u00fcber die Kriegstaktik aus, und ob er sich auch an die Genfer Konvention halten will."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:18:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "Interessant ist, dass er ja behauptet, dass Drache schon immer sein Spitzname war. Mir hat er sich als Rainer vorgestellt und alle kannten ihn vor YT auch nur so.<br><br>Achja, er hatte ja viele Zahnarzttermine vor kurzem. Zurecht. Seine obere Zahnreihe, die man kaum sieht, ist voller Plaque und schon leicht gr\u00fcnlich sowie recht kaputt. Igitt."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibt Krieg Rainer vs Zed?<br><br>#TeamDrache<\/blockquote>wird das eigentlich ein asymmetrischer Krieg? Fragt Lordi doch mal \u00fcber die Kriegstaktik aus, und ob er sich auch an die Genfer Konvention halten will.<\/blockquote>zentralrat der drachen hat nie ihren &ldquo;drachenlard&rdquo; unter der genfer konvention geleistet. #metaldrachenarmee halbregul\u00e4r, aber in zehntausenden vorhanden. taktik noch offen"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:21:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Drache auf Twitter grad am diskutieren, ob er das Video gegen Zed machen soll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:25:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Drache auf Twitter grad am diskutieren, ob er das Video gegen Zed machen soll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote>ich sch\u00e4tze ihm wird nur gerade klar, dass er kein wort gegn zed vorzubringen hat, das nicht auch als haten gewertet wird, wobei er sich ja immer gl\u00e4nzend aus solchen haarspaltereien rausredet und sarethos aussagen perfekt dazu passen. seine ansicht der wahrheit ist die einzige, unumst\u00f6\u00dfliche wahrheit, auch wenn das hei\u00dft, dass alles was er 2 minuten vorher sagte aus dem fenster fliegt. auf jeden fall wirds lustig"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:26:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "<blockquote>Drache auf Twitter grad am diskutieren, ob er das Video gegen Zed machen soll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote> <br><br>#R\u00fcckzieherlord"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:31:00+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Er wird sich selber wieder als gro\u00dfz\u00fcgigen G\u00f6nner darstellen, der Zed nat\u00fcrlich mit Leichtigkeit zerquetschen k\u00f6nnte, wenn er denn wollte.<br><br>Dass er in Wahrheit daf\u00fcr einfach zu beschr\u00e4nkt, unf\u00e4hig, dumm, und faul ist, wei\u00df er vielleicht sogar selber.<br><br>Nur ist er auch so beschr\u00e4nkt, dass er nicht merkt dass sich seine taktischen Kunstgriffe sich sehr oft \u00e4hneln, und dementsprechend leicht zu durchschauen sind.<br><br>Egal, ich f\u00fchle mich unterhalten. Herrlich."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Interessant ist, dass er ja behauptet, dass Drache schon immer sein Spitzname war. Mir hat er sich als Rainer vorgestellt und alle kannten ihn vor YT auch nur so.<br><\/blockquote>Neulich hat der Klo\u00df sogar behauptet, dass er aus Versehen Drachenlord hei\u00dft und eigentlich ja immer Dragonlord genannt wurde. Und das auch weiterhin so ist, aber ob man es dann deutsch oder englisch schreibt ist egal, jedenfalls hei\u00dft es Dragonlord.<br><br>Zu h\u00f6ren in der Folge: &ldquo;Disables of the Dragonlord&rdquo; (CD Kritik von so ner Schei\u00dfband)"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132947",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache auf Twitter grad am diskutieren, ob er das Video gegen Zed machen soll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote> <br><br>#R\u00fcckzieherlord<\/blockquote>#Kapitulationslord"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:33:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Drache auf Twitter grad am diskutieren, ob er das Video gegen Zed machen soll <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/blockquote> <br><br>#R\u00fcckzieherlord<\/blockquote>#Kapitulationslord<\/blockquote>#Franzosenlord"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:34:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "Endlich gehts mal wieder ab <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/www.craig-tech.com\/images\/happy_pc_user.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:36:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "Wer is eig Krauttod auf Twitter? Bin der mal gefolgt, weil die auf ihrem Bild recht scharf aussieht, aber die postet nur dumme schei\u00dfe und drachenlord zeug"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:40:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>Wer is eig Krauttod auf Twitter? Bin der mal gefolgt, weil die auf ihrem Bild recht scharf aussieht, aber die postet nur dumme schei\u00dfe und drachenlord zeug<\/blockquote>des is so'n Hiphop-Kaschper!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:40:00+01:00",
        "username": "schwedenfan",
        "text": "<blockquote><blockquote>Interessant ist, dass er ja behauptet, dass Drache schon immer sein Spitzname war. Mir hat er sich als Rainer vorgestellt und alle kannten ihn vor YT auch nur so.<br><\/blockquote>Neulich hat der Klo\u00df sogar behauptet, dass er aus Versehen Drachenlord hei\u00dft und eigentlich ja immer Dragonlord genannt wurde. Und das auch weiterhin so ist, aber ob man es dann deutsch oder englisch schreibt ist egal, jedenfalls hei\u00dft es Dragonlord.<br><br>Zu h\u00f6ren in der Folge: &ldquo;Disables of the Dragonlord&rdquo; (CD Kritik von so ner Schei\u00dfband)<\/blockquote>Mir f\u00e4llt auf, dass er sich in letzter Zeit \u00f6fter Rainer nennt. Und sagte er nicht in einem der neuesten Videos man solle ihn mit Drache ODER Rainer ansprechen? Woher kommt denn der Sinneswandel?Hab ich da was verpasst?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:40:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "<blockquote>Wer is eig Krauttod auf Twitter? Bin der mal gefolgt, weil die auf ihrem Bild recht scharf aussieht, aber die postet nur dumme schei\u00dfe und drachenlord zeug<\/blockquote>Krauttod - Krautchan <br><br>ein zufall? ichglaube jeder (au\u00dfer Wainer Rinkler) hat das scho gerafft"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:43:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer is eig Krauttod auf Twitter? Bin der mal gefolgt, weil die auf ihrem Bild recht scharf aussieht, aber die postet nur dumme schei\u00dfe und drachenlord zeug<\/blockquote>Krauttod - Krautchan <br><br>ein zufall? ichglaube jeder (au\u00dfer Wainer Rinkler) hat das scho gerafft<\/blockquote>Dann is des so a Berndi-Kaschper?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:44:00+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "<blockquote>Wer is eig Krauttod auf Twitter? Bin der mal gefolgt, weil die auf ihrem Bild recht scharf aussieht, aber die postet nur dumme schei\u00dfe und drachenlord zeug<\/blockquote>Google hat ne neue Funktion. Rechtsklick auf Bild und dann &ldquo; In Google nach diesem Bild suchen&rdquo;. Da steht dann das Bild geh\u00f6rt zu Danielle Sharp. Irgend son britisches Model. <br><br>Glaub man kann getrost davon ausgehen, dass 100% der gutaussehenden Frauen, die beim Drachen kommentieren, fake sind."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:45:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Mir f\u00e4llt auf, dass er sich in letzter Zeit \u00f6fter Rainer nennt. Und sagte er nicht in einem der neuesten Videos man solle ihn mit Drache ODER Rainer ansprechen? Woher kommt denn der Sinneswandel?Hab ich da was verpasst? <\/blockquote>unge reagiert auch auf simon. was bleibt drache da anderes pbrig, als auch auf rainer zu reagieren? ist auch in der zeit entstanden, wo er stolz deklarierte auch auf der stra\u00dfe erkannt zu werden"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:46:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Drache endsmett, jetzt gehts den Haidern an den Kragen."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Mist, Gurke007 war schneller. Egal, hier die Titten von Danielle Sharp<br><br><img src=\"http:\/\/fs2.directupload.net\/images\/150216\/bcdcazwi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:47:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer is eig Krauttod auf Twitter? Bin der mal gefolgt, weil die auf ihrem Bild recht scharf aussieht, aber die postet nur dumme schei\u00dfe und drachenlord zeug<\/blockquote>Google hat ne neue Funktion. Rechtsklick auf Bild und dann &ldquo; In Google nach diesem Bild suchen&rdquo;. Da steht dann das Bild geh\u00f6rt zu Danielle Sharp. Irgend son britisches Model. <br><br>Glaub man kann getrost davon ausgehen, dass 100% der gutaussehenden Frauen, die beim Drachen kommentieren, fake sind.<\/blockquote>Niemand der bei Drache mit &ldquo;Foto&rdquo; kommentiert, egal wie und wo, ist real und\/oder ein Fan&#8230;&#8230;.naja&#8230;.bis auf tommy <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:55:00+01:00",
        "username": "EsSchnuit1",
        "text": "haha @lets info 1"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:56:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "lol dieser rewe &ldquo;besser leben&rdquo; Kalender"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T17:58:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "oh gott wainer<br><br>so ein DEPP !!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:01:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "lol Drache hat Zed sowas von bei den Eiern am Arsch. Wenn ich er w\u00e4r, w\u00fcrde ich schonmal eine Drachenfigur bestellen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:02:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Troll-Drachenfans und Troll-Drachenhater f\u00fchren Krieg gegeneinander.<br>Besser gehts nicht <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:03:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "Look Drache will hater Videos selber zeigen um zu beweisen wie b\u00f6se das ist Videos von anderen zu benutzen"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:05:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "Glaub das is Grundgesetzwidirg, ich wei\u00df nur welches Grundgesetz!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:05:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "lel das neue Video. Zed jetzt hart besch\u00e4ftigt mit Fappen und Videos schneiden oder? <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:08:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Leute, schei\u00dft heute mal alle auf diese Karnevalswichse, die braucht eh niemand. Bleibt hier und k\u00e4mpft!!! Wir machen keine GEfangenen!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:13:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Zed jetzt angespannt"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:17:00+01:00",
        "username": "Rotationshyperboloid",
        "text": "Stand schon 1949 im Grundgesetz: &ldquo;Man darf keine Videos von anderen Leuten benutzen und auf youtube hochladen.&rdquo; Wie gut, dass man damals schon an alles gedacht hat. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:19:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "lel Drache voll der Hater. Anzeige ist raus"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:22:00+01:00",
        "username": "fantasiename",
        "text": "Rainer, wir stehen alle hinter dir! #metaldrachenarmee"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:23:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081812",
        "text": "<blockquote>Rainer, wir stehen alle hinter dir! #metaldrachenarmee<\/blockquote>so siehts aus<br><br>darauf ein dreifaches SIEG"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:27:00+01:00",
        "username": "prowler",
        "text": "Klangt das echt so, das er einen kennt der &ldquo;joda&rdquo; studiert?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:27:00+01:00",
        "username": "linksmensch",
        "text": "So stimmt es vermutlich sogar."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:28:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Was sch\u00f6neres h\u00e4t ich mir f\u00fcr nen Katertag nicht w\u00fcnschen k\u00f6nnen! Jetz ist es nur noch eine Frage der Zeit nicht ob sonder wann der Kriegslord das Kriegsbeil begr\u00e4gt und wieder zum Rechtfertigungslord wird. Ich hoffe es gibt noch die tollen kommentierten Hatervideos, Leute es wird Zeit die Drache Isolation Bombe platzen zu lassen <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:29:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Wenn ich das blo\u00df gewusst h\u00e4tte, dass im Grundgesetz nicht die Organisation des Staates geregelt ist, sondern dass man keine Satire-Videos von Personen des \u00f6ffentlichen Lebens machen darf :\/"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:31:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "\u00dcbrigens aus der Krautschon Wiki:<br><br>Drache Nervt<br><br>Der Youtube-Kanal Drachenlord Nervt 2.0 parodiert Reiners Videos und fasst sie auf am\u00fcsante Weise zusammen. Ist aber leider Liechtensteinkrebs. &ldquo;Drache nervt&rdquo; hat den ganzen Tag Zeit um die Videos und Pfosten des Drachen zu analysieren, ist also wahrscheinlich genauso arbeitslos wie Rainer selbst. <br><br><a href=\"http:\/\/46.105.179.176\/mwiki\/index.php\/Drachenlord\">http:\/\/46.105.179.176\/mwiki\/index.php\/Drachenlord<\/a> [46.105.179.176]<br><br>hihi"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:32:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Juhu, ich bin ber\u00fchmt lol"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:38:00+01:00",
        "username": "Genosse",
        "text": "Bald RL-Video von dir im Arbeitspulli, Zed?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:40:00+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Wo hat Rainer mal von seinem Kumpel\/Bekannten\/waswei\u00dfich beim BND erz\u00e4hlt?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:41:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150224-125753",
        "text": "<blockquote>\u00dcbrigens aus der Krautschon Wiki:<br><br>Drache Nervt<br><br>Der Youtube-Kanal Drachenlord Nervt 2.0 parodiert Reiners Videos und fasst sie auf am\u00fcsante Weise zusammen. Ist aber leider Liechtensteinkrebs. &ldquo;Drache nervt&rdquo; hat den ganzen Tag Zeit um die Videos und Pfosten des Drachen zu analysieren, ist also wahrscheinlich genauso arbeitslos wie Rainer selbst. <br><br><a href=\"http:\/\/46.105.179.176\/mwiki\/index.php\/Drachenlord\">http:\/\/46.105.179.176\/mwiki\/index.php\/Drachenlord<\/a> [46.105.179.176]<br><br>hihi<\/blockquote><br>HAHAHAHA so gut. Obwohl Berndi-Kaschper-Wicki<br><br><img src=\"http:\/\/46.105.179.176\/mwiki\/images\/thumb\/Drachenlady_audo.png\/452px-Drachenlady_audo.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T18:56:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "was hab ich verpasst? w\u00fcrde mir es jmd ganz ganz kurz zusammenfassen? hab heute schon so viel schei\u00dfe lesen m\u00fcssen und schaff das hier vermutlich nicht mehr :\/"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:00:00+01:00",
        "username": "Lord Abstellhaken",
        "text": "lel diese fakes"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:02:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>lel diese fakes<\/blockquote>ich bin keiner&#8230; hab ich dir glaub schon mal gesagt. youtube !"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:04:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Zusammenfassung ist eigentlich unwichtg, viel wichtiger ist:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DrachenL\">https:\/\/twitter.com\/DrachenL<\/a> [twitter.com]<br><br>Da steht alles, was man wissen muss! Drachenlord wird jetz Haiderring sprengen und Zed stark angespannt"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:14:00+01:00",
        "username": "Saretho",
        "text": "Zed ist am Arsch. Die Ultras haben das Gesetz gegen Drache_Nervt gefunden!! Anzeige ist raus."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:22:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "wie der auf Twitter ausflippt&#8230; ist wohl die Gr\u00f6\u00dfenwahnphase auf dem pipolare-St\u00f6rung-Graphen.. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:44:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "Zed, wie w\u00e4r ne Videokollage mit den Ank\u00fcndigungen, wie er Lachschon springt, Trollring sprengt, Leute anzeigt usw. und dann evtl Screenshots, wie sch\u00f6n die Seiten noch laufen.<br>Bisschen am K\u00e4fig r\u00fctteln!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "<blockquote>Zed, wie w\u00e4r ne Videokollage mit den Ank\u00fcndigungen, wie er Lachschon springt, Trollring sprengt, Leute anzeigt usw. und dann evtl Screenshots, wie sch\u00f6n die Seiten noch laufen.<br>Bisschen am K\u00e4fig r\u00fctteln!<\/blockquote>dies <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:53:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150729-093816",
        "text": "Wenn Drache jetzt ein Video \u00fcber eines von Zeds Videos macht, muss Zed wiederum ein Video \u00fcber das Video \u00fcber sein Video von Drache machen, und Drache macht dann wieder ein Video \u00fcber das Video \u00fcber sein Video \u00fcber das Video von Zed."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:57:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122306",
        "text": "Es geht los <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qdJ50im.png\">"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:58:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote>Es geht los <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qdJ50im.png\"><\/blockquote>ich denke das wird vor kwalit\u00e4t nur sprudeln"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T19:59:00+01:00",
        "username": "vegetarier",
        "text": "<blockquote>Es geht los <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/qdJ50im.png\"><\/blockquote>welches video?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:01:00+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist doch klar, wie das aussehen wird. Er spielt paar Szenen ab, sagt paar mal &ldquo;whaddsefagg, was ist los mit den t\u00fcbb, hast du etzadla nichts besseres zu tun, bla bli blubb ende meddel loide&rdquo; Als ob der da jetzt wirklich was zusammenschneiden w\u00fcrde. Wird mit Sicherheit mega lame."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150515-081821",
        "text": "Ich kann mir richtig vorstellen, wie er total ernst da sitzt, die szene passieren l\u00e4sst, den kopf sch\u00fcttelt und sagt: &ldquo;meddel loide was is daran witzig?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:13:00+01:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "ihr habt &ldquo;kaschber&rdquo; vergessen"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:16:00+01:00",
        "username": "zero_sen",
        "text": "<blockquote>Ist doch klar, wie das aussehen wird. Er spielt paar Szenen ab, sagt paar mal &ldquo;whaddsefagg, was ist los mit den t\u00fcbb, hast du etzadla nichts besseres zu tun, bla bli blubb ende meddel loide&rdquo; Als ob der da jetzt wirklich was zusammenschneiden w\u00fcrde. Wird mit Sicherheit mega lame.<\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:28:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150820-132852",
        "text": "<blockquote>Ist doch klar, wie das aussehen wird. Er spielt paar Szenen ab, sagt paar mal &ldquo;whaddsefagg, was ist los mit den t\u00fcbb, hast du etzadla nichts besseres zu tun, bla bli blubb ende meddel loide&rdquo; Als ob der da jetzt wirklich was zusammenschneiden w\u00fcrde. Wird mit Sicherheit mega lame.<\/blockquote>Dieses."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:31:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Neues Video von mir:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG1zGJ6_sy8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG1zGJ6_sy8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:38:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "Was f\u00fcr ein Tag, Drache liefert mehrfach, Zed liefert, RBS und Schmatzler&#8230;.herrlich <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:40:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Ich muss mir jetzt erstmal das Gel aus den Haaren waschen&#8230;b\u00e4h."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:43:00+01:00",
        "username": "prowler",
        "text": "Lol schmatzler, nett gemacht.<br>Nur h\u00e4tte ich irgendwie Angst: Rainer wird sicher dich in seine hasserf\u00fcllten Onaniepl\u00e4ne heut abend mit einbeziehen.<br>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:44:00+01:00",
        "username": "General Dicht",
        "text": "lol, ich hab mir noch gedacht &ldquo;Was f\u00fcr ne bekackte Frisur&rdquo; Also haste es gut nachgemacht =)"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:48:00+01:00",
        "username": "Benutzername*",
        "text": "<blockquote>Neues Video von mir:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG1zGJ6_sy8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG1zGJ6_sy8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>du musst dir \u00f6fter lasziv durch die Haare streichen! Dann bist du so eine sexy Schnitte wie Rainer!"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T20:57:00+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "<blockquote>Neues Video von mir:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG1zGJ6_sy8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG1zGJ6_sy8<\/a> [youtube.com]<\/blockquote>hast du dir auch selbst die haare geschnitten so wie drache?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T21:04:00+01:00",
        "username": "schmatzler",
        "text": "Stimmt, das muss ich wirklich. Das Gel war aber noch nicht trocken und da hab ich das Rumgeschmiere wohl instinktiv unterlassen. <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Ich schneide meine Haare gar nicht, die rei\u00df ich immer aus."
    },
    {
        "time": "2015-02-16T21:05:00+01:00",
        "username": "Hulk",
        "text": "Neues Wochtenthema:<br><br>#Kriegswoche"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T21:20:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150511-092052",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/567417988769648641\">https:\/\/twitter.com\/Ton_Balder\/status\/567417988769648641<\/a> [twitter.com]<br>bitte nich anzeigen :\/"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T21:25:00+01:00",
        "username": "satansbanane",
        "text": "Selbst als Student mit viel Freizeitz f\u00e4llt es einem schwer hier hinterher zu kommen und nicht den Anschluss zu verlieren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Drache auch Studi oder?"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T21:26:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20150222-122849",
        "text": "<blockquote>Selbst als Student mit viel Freizeitz f\u00e4llt es einem schwer hier hinterher zu kommen und nicht den Anschluss zu verlieren <img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Drache auch Studi oder?<\/blockquote>such dir einfach en b\u00fcrojob, glaub mir so viel freizeit wirst du nicht mehr haben"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T21:50:00+01:00",
        "username": "mozare||a",
        "text": "<blockquote>Lol schmatzler, nett gemacht.<br>Nur h\u00e4tte ich irgendwie Angst: Rainer wird sicher dich in seine hasserf\u00fcllten Onaniepl\u00e4ne heut abend mit einbeziehen.<br><\/blockquote>meinst er wichst auf n schmatzler-foto und l\u00e4ds bei kc hoch??"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T21:56:00+01:00",
        "username": "Relaxation",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lol schmatzler, nett gemacht.<br>Nur h\u00e4tte ich irgendwie Angst: Rainer wird sicher dich in seine hasserf\u00fcllten Onaniepl\u00e4ne heut abend mit einbeziehen.<br><\/blockquote>meinst er wichst auf n schmatzler-foto und l\u00e4ds bei kc hoch??<\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2015-02-16T22:38:00+01:00",
        "username": "azamat",
        "text": "nabend&#8230;.bin besoffen vom karneval&#8230;fuck RL&#8230;bla bla<br>bitte um eine zusammenfassung des heutigen tages<br><br>danke<br><br>achja: Benutzername* ist f\u00fcr mich der weibliche Jonas &amp; Daniel_2000"
    }
]