[
    {
        "time": "2019-08-20T14:07:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sch\u00f6nen Abend noch!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:07:34+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[14:06] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 2min<br>Bars: 3416 (davon 489 Freespin)<br>Einnahmen: $12,62 ($12,12\/h)<br>User geblockt: 2<br>\u2300 Zuschauer: 76"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:08:55+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ist die rote S\u00fcnde wohl in einer ungl\u00fccklichen Beziehung oder genie\u00dft sie das Singleleben? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:09:54+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Blasse Haut, komische Kopfform, keine Titten, kein Arsch, Job als uniformierter Hartz IV Empf\u00e4ngerin.<br><br>Tolle Frau. Also perfekt f\u00fcr LS User ohne Selbstbewu\u00dftsein die einen Partner brauchen der sowohl vong Intellekt, sozialem Status als auch k\u00f6rperlicher Pauer auf der gleichen , niedrigen Stufe mit ihnen steht.<br><br>Bitte nicht wegen Hass melden, ok?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:10:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer hat sich ausgesucht heute statt 20 oder 50 Euro die Stunde einfach mal nur knapp 12 zu verdienen, weil er sehr bescheiden ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:10:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Okay Cali, jetzt hast du die Grenze \u00fcberschritten!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:11:03+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Blasse Haut, komische Kopfform, keine Titten, kein Arsch, Job als uniformierter Hartz IV Empf\u00e4ngerin.<br><br>Tolle Frau. Also perfekt f\u00fcr LS User ohne Selbstbewu\u00dftsein die einen Partner brauchen der sowohl vong Intellekt, sozialem Status als auch k\u00f6rperlicher Pauer auf der gleichen , niedrigen Stufe mit ihnen steht.<br><br>Bitte nicht wegen Hass melden, ok?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:12:52+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "kleiner Kuchenstram:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5QL7CUXueE8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5QL7CUXueE8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:14:03+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Blasse Haut, komische Kopfform, keine Titten, kein Arsch, Job als uniformierter Hartz IV Empf\u00e4ngerin.<br><br>Tolle Frau. Also perfekt f\u00fcr LS User ohne Selbstbewu\u00dftsein die einen Partner brauchen der sowohl vong Intellekt, sozialem Status als auch k\u00f6rperlicher Pauer auf der gleichen , niedrigen Stufe mit ihnen steht.<br><br>Bitte nicht wegen Hass melden, ok?<br><\/blockquote>wie die eigenen Anspr\u00fcche steigen sobald man selbst nichmehr fett sein tut, h\u00f6?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:17:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Denkt ihr die rote S\u00fcnde hat gro\u00dfe Einnahmebusen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:19:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-07-24ajguy2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:29:24+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Beruf und Ausbildung anzeigen"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:29:37+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Hat die rote S\u00fcnde s\u00fc\u00dfe rosarote Nippelchen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:40:07+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "RAINER WIR KOMMN REIN F\u00dcR KAFFEE UND KUCHEN"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:42:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Laut Google aus genau demjenichen Faden hier, absolut utopisch, muss aus einem anderen Zeitstrang stammen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/h6h47RP.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:44:23+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Posterverkauf.<br><br><br>Mit den m\u00e4nnlichen Besuchern hatte er stehts Probleme richtig zu lachen. Bei den Weibchen war er ganz nah dran. Richtiger Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:44:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wenn das mit dem posterverkauf stimmt k\u00f6nnt ihr mich jeezus nennen, denn der gude lars hat das prophezeit xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:44:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie sauber der Hof damals noch war."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:45:21+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jAPVIkl.jpg\"><br><br>Was wollt ihr tun?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:47:12+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Laut Google aus genau demjenichen Faden hier, absolut utopisch, muss aus einem anderen Zeitstrang stammen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/h6h47RP.jpg\"><br><\/blockquote>wie h\u00fcbsch die schanze da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:47:31+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Cali w\u00fcrde die rote S\u00fcnde noch nicht einmal in der Disggo ohrfeigen"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:51:07+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Meine Frau hat ihren derzeitigen Freund kennengelernt als ich beim Schanzenfest war freu mich sehr f\u00fcr sie"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:54:35+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Meine Frau hat ihren derzeitigen Freund kennengelernt als ich beim Schanzenfest war freu mich sehr f\u00fcr sie<br><\/blockquote>Willst du uns vielleicht eure geilsten Seggsgeschichtne erz\u00e4hlen, damit wir uns darauf den Sp\u00e4her reiben und sie danach als Contnt auf Juhtub stellen k\u00f6nnen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:55:41+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Was ist jetzt los?<br>Passiert da endlich was?<br>PASSIERT DA MAL ENDLICH WAS??"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T14:56:04+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meine Frau hat ihren derzeitigen Freund kennengelernt als ich beim Schanzenfest war freu mich sehr f\u00fcr sie<br><\/blockquote>Willst du uns vielleicht eure geilsten Seggsgeschichtne erz\u00e4hlen, damit wir uns darauf den Sp\u00e4her reiben und sie danach als Contnt auf Juhtub stellen k\u00f6nnen?<br><\/blockquote>Ich glaube, ich liebe dich!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:05:00+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Meine Frau hat ihren derzeitigen Freund kennengelernt als ich beim Schanzenfest war freu mich sehr f\u00fcr sie<br><\/blockquote>Willst du uns vielleicht eure geilsten Seggsgeschichtne erz\u00e4hlen, damit wir uns darauf den Sp\u00e4her reiben und sie danach als Contnt auf Juhtub stellen k\u00f6nnen?<br><\/blockquote>Ich glaube, ich liebe dich!<br>Was hast du an?<br><\/blockquote>kleiner fix"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:07:17+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Das wollt ich als n\u00e4chste Antwort schreiben :\/"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:08:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "bitte, bitte"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:10:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "ey ohne dreck game is dod und mei schwester aller.<br>20.8. und nix passiert."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:15:50+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Blasse Haut, komische Kopfform, keine Titten, kein Arsch, Job als uniformierter Hartz IV Empf\u00e4ngerin.<br><br>Tolle Frau. Also perfekt f\u00fcr LS User ohne Selbstbewu\u00dftsein die einen Partner brauchen der sowohl vong Intellekt, sozialem Status als auch k\u00f6rperlicher Pauer auf der gleichen , niedrigen Stufe mit ihnen steht.<br><br>Bitte nicht wegen Hass melden, ok?<br><\/blockquote>boah ohne witz, ich will dass dieser 13&#8230; f&#8230; Cali&#8230; GEL\u00d6SCHT wird! der wird ausgeknockt, der soll sich verpissne, der soll nie widder hier auftauchne!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:16:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Steht die Schanze noch?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:17:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Meine Frau hat ihren derzeitigen Freund kennengelernt als ich beim Schanzenfest war freu mich sehr f\u00fcr sie<br><\/blockquote>Solche G'schichten lassen mich trotz vieler Entt\u00e4uschungen weiterhin an die wahre Liebe glauben."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:20:26+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Posterverkauf.<br><br><br>Mit den m\u00e4nnlichen Besuchern hatte er stehts Probleme richtig zu lachen. Bei den Weibchen war er ganz nah dran. Richtiger Hurensohn. <br><\/blockquote>bei Fotos h\u00f6rt die bisexualit\u00e4t\u00e4 eben auf"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:23:42+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wisster was geil w\u00e4r ihr k\u00f6nntet ma bisschen hergehen und schei\u00dfe bauen des w\u00fcrde winkler rainer wahrscheinlich richtich auf die eier gehne"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:24:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Stream vorhin<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nql_4R__q2E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Nql_4R__q2E<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:28:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hatter wieder rumgeschrien khabt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:28:24+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>immerhin diesmal kein sperrgebiet&#8230;da k\u00f6nnte noch was gehen heute<br><\/blockquote>Ich glaub das d\u00fcrfen die nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:39:39+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "hat ihm etzala schon jemand in xsicht geschissn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:40:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "da fr\u00e4gt man sich"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:40:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "W\u00fcrd den Haidern sicherlich den Tag versauen, wenn er mal wieder richtig fr\u00f6hlich w\u00e4re. So wie am 01,08,19 in seim Striehm."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:48:28+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kann's sein, dass die Haupthaidergruppe heute als Vermeidungsstrategie nicht direkt zur Schanze marschiert, sondern sich unterirdisch von Flugshof oder Neidshardwingen direkt aufs Schanzengebiet gr\u00e4bt, um dem jabbanischen Badezimmer zu entsteigen? <br><br>Die Ruhe vor dem Sturm ist tr\u00fcgerisch.<br>Es dauert allerdings a weng l\u00e4nger, weil der fr\u00e4nkische Fels sehr willensstark ist und sich nicht einfach von billigen kleinen Kaggnazis besi<strike>e<\/strike>gen l\u00e4sst.<br><br><img src=\"https:\/\/www.dhm.de\/fileadmin\/medien\/lemo\/Titelbilder\/f76_181.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:48:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "naund?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:50:09+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Da passiert heute noch was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:54:02+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Ter Trachenloard"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:54:29+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Lieben Autoren, k\u00f6nntet ihr mal bidde euch ein verdammtes Ereignis f\u00fcr heute ausdenkne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:57:59+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "+ + + E I L M E L D U N G + + + <br><br>Es ist etwas passiert.<br><br>+ + + E I M E H L D U N G + + +"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T15:59:37+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ach lel, ist heute Schanzenfest? Sind betrinkne \u00fcber dem Script eingeschlafen und der Eggnogg hat die Zeilen bisschen unkenntlich gemacht, bitte um Aufkl\u00e4rung, passiert da was? Da passiert doch was! ENDLICH PASSIERT MAL WAS! <br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/GrimEcstaticAfricangroundhornbill-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:05:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>ach lel, ist heute Schanzenfest? Sind betrinkne \u00fcber dem Script eingeschlafen und der Eggnogg hat die Zeilen bisschen unkenntlich gemacht, bitte um Aufkl\u00e4rung, passiert da was? Da passiert doch was! ENDLICH PASSIERT MAL WAS! <br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/GrimEcstaticAfricangroundhornbill-size_restricted.gif\"><br><\/blockquote>scheinbar ist die Rolle &ldquo;Rainer Winkler&rdquo; nur 1 Projektion des Charakters der Autoren selbst"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:12:46+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;<br>&#8230; gleich gehts los &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:17:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Vielleicht passiert ja wirklich nix mehr und das w\u00e4re f\u00fcr die Haider zwar schlimm, da die Tage - nein, Wochen, voller Antizipation nun keinen kr\u00f6nenden H\u00f6hepunkt finden w\u00fcrden.<br><br>Viel schlimmer w\u00e4re es aber f\u00fcr Rainer, wenn die Aufmerksamkeit und akute Barrenspenden ausbleiben und er seine Wand umsonst beschriftet h\u00e4tte.<br><br>Keine Zeitungsartikel mit Unbesigt-Balkon = Keine Offline-Barrenspender, keine neuen Anti-Mobbing-Gesetze, kein Friedensnobelpreis f\u00fcr Rainer Wingel, fensterloser Winter"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:20:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Keine Angst, Ruiner kommt auf jeden Fall noch mal on. Als ob er sich an einem 20.8. mit l\u00e4ppischen $12,62 zufrieden gibt."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:23:03+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "<blockquote>kleiner Kuchenstram:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5QL7CUXueE8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5QL7CUXueE8<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Gr\u00fc\u00dfe sind raus &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:28:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Vielleicht passiert ja wirklich nix mehr und das w\u00e4re f\u00fcr die Haider zwar schlimm, da die Tage - nein, Wochen, voller Antizipation nun keinen kr\u00f6nenden H\u00f6hepunkt finden w\u00fcrden.<br><br>Viel schlimmer w\u00e4re es aber f\u00fcr Rainer, wenn die Aufmerksamkeit und akute Barrenspenden ausbleiben und er seine Wand umsonst beschriftet h\u00e4tte.<br><br>Keine Zeitungsartikel mit Unbesigt-Balkon = Keine Offline-Barrenspender, keine neuen Anti-Mobbing-Gesetze, kein Friedensnobelpreis f\u00fcr Rainer Wingel, fensterloser Winter<br><\/blockquote><br>der Preis f\u00fcr Reiners Besigtheit ist wahrlich das Drachengame selbst, denn der Vierteltonner lebt als Instanz im Internetz nur durch und mit den Haidern, wie die Haider auch nur als solches existieren, weil es der Vierteltonner als solche Instanz existiert. <br>sowohl Rainer als auch die Haiderschaft ist an gegenseitichem Zuschma\u00dfne von Input angewiesen<br><br>gibt es keinen DracheOffiziell mehr, zerf\u00e4llt die Haiderschaft<br>gibt es keine Haiderschaft mehr, zerf\u00e4llt DracheOffiziell<br><br><br>zum Gl\u00fcck war Filosofie m1 Lieblingsfach auf der Sonderschule<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:36:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>gibt es keinen DracheOffiziell mehr, zerf\u00e4llt die Haiderschaft<br>gibt es keine Haiderschaft mehr, zerf\u00e4llt DracheOffiziell<br><br><\/blockquote>kleines Mexican Standoff ? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:37:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Schanzenfest zu kurzfristig. Da passiert heut nix."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:37:41+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Lachschon investigativ<br><a href=\"https:\/\/i.ibb.co\/92tFJzf\/Screenshot-20190820-163228-Twitter.jpg\">https:\/\/i.ibb.co\/92tFJzf\/Screenshot-20190820-163228-Twitter.jpg<\/a> [i.ibb.co]"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:38:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ja, den Spast k\u00f6nnt ihr doch eh behalten, warum schickt ihr den zu uns?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECZ-hlzXYAADNrS.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:44:07+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "ist das hier alles traurig."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:44:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie viel schafft Rainer im wadenheber stehend? <br><\/blockquote>Anders als deine, reichen Rainers Schultern wenigstens bis zum Polster.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/d7fc233510405e12aa27234f35a9b273\/tenor.gif?itemid=3556376\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:45:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist Dreger Jeger vllt ein dummer Hurensohn? <strike>Sollten wir mal diskutieren.<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:45:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die Newfags lassen sich wieder trollen, bled kamma oa sei."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:46:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Lel der otten"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:47:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Dreger_Neger net die hellste Kerze oder??<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:49:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist die Schanze bereits erst\u00fcrmt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:51:16+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "halte dich halt amoi da fest du DregerJeger"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:52:01+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Neues geschaeftsmodell fuer rainer:<br>Statt youtuber paradies einfach ein krueppel- und blindenhospiz aufmachen. Den ersten kunden hatte er ja schon"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:52:03+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "<blockquote>gibt es keinen DracheOffiziell mehr, zerf\u00e4llt die Haiderschaft<br>gibt es keine Haiderschaft mehr, zerf\u00e4llt DracheOffiziell<br><br>zum Gl\u00fcck war Filosofie m1 Lieblingsfach auf der Sonderschule<br><br><\/blockquote>Finde ich ein ganz gelungenen Denkansatz. Das ist dann wie bei Ying &amp; Yang oder Matrix. Dennoch sehr interessant"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:53:48+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Neues geschaeftsmodell fuer rainer:<br>Statt youtuber paradies einfach ein krueppel- und blindenhospiz aufmachen. Den ersten kunden hatte er ja schon<br><\/blockquote>Is noch a staatlicher Zuschuss aufm Paypal-Konto?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:55:48+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>gibt es keinen DracheOffiziell mehr, zerf\u00e4llt die Haiderschaft<br>gibt es keine Haiderschaft mehr, zerf\u00e4llt DracheOffiziell<br><br><br>zum Gl\u00fcck war Filosofie m1 Lieblingsfach auf der Sonderschule<br><br><br><\/blockquote>Das Fach nennt sich vielmehr Biologie, und der Begriff w\u00e4re S\u00fcnd&#8230; S\u00fcm&#8230; WAS? S\u00fcmbiose.<br><br><img src=\"https:\/\/www.allmystery.de\/i\/t3b32d0_Homer_Nukular_bearbeitet-1.jpg\"><br><br>Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T16:57:14+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Habs ja von Anfang an gesagt, DregerNegga und RudisRosettenRampe beide die gr\u00f6\u00dften Newfag-Spasten."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:09:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Hat der Fette heute was lustiges gemacht?<br><\/blockquote>Die Frage ist doch eher, kann er \u00fcberhaupt irgendwas normal und nicht-lustich machen?<br><br>Er hat den lukrativen Tag des Schanzenfests sicher mit Brezelaufbacken und Augenleuchten begonnen, dann erstmal v\u00f6llich absurder Wiggsversuch, lesen im Faden ob was geplant is, nach drau\u00dfen watscheln und Zaun und Tor kontrollieren&#8230; Eigentlich brauche ich Rainer gar nicht mehr, die Ereignisse der vergangen Jahre reichen mir, dass ich ganz plastisch vor mir sehe, wie er hergeht und Schei\u00dfe baut."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:11:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat der Fette heute was lustiges gemacht?<br><\/blockquote>Die Frage ist doch eher, kann er \u00fcberhaupt irgendwas normal und nicht-lustich machen?<br><\/blockquote>Der Punkt geht letzten Endes tats\u00e4chlich sogar an dich."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:20:08+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "RBS ist eben p\u00fcnktlich zum Fest in ner Dodge Cobra am asb8 und verteilt daim Eis."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:28:22+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Warum mobben hier eigentlich alle den DrachenLord anstatt ihn zu unterst\u00fctzen? Sollte mal diskutiert werden."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:28:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Warum mobben hier eigentlich alle den DrachenLord anstatt ihn zu unterst\u00fctzen? Sollte mal diskutiert werden.<br><\/blockquote>Nur weil er dick ist und weil er ein Kaschperle ist"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:30:04+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Dregerneger jetzt zweitgr\u00f6\u00dfter Enth\u00fcllungsjour<b>anal<\/b>ist nach Pennis Scheissfelz<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:30:36+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Im n\u00e4chtlichen Beuchsvideo beweist Rainer mal wieder, wie ihm so mancher freundlicher Ausdruck f\u00fcr unsere dunkelh\u00e4utigen Mitb\u00fcrger w\u00e4hrend seiner Glatzenzeit in Fleisch und Blut \u00fcbergegangen ist. <br><\/blockquote>Auf Pornhub ist &ldquo;Bimbo&rdquo; eher eine Bezeichnung f\u00fcr dumme Frauen die nur Klamotten und Schminke im Kopf haben. Die Hoffnung besteht, dass Rainer schon bei sissy hypno angelangt ist.<br><\/blockquote>F\u00fcm Femdom oder Dom-Switching ist Rainer viel zu narzisstisch. Leider. Kleine Sklavenstaffel w\u00e4re nett. Dann kann ihn ja mal jemand mit Schweinsmaske besuchen kommen. Halt, warte&#8230;<br><br><br>Kleine Fetischdiskussion."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:34:16+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Rainer ist viel zu dumm daf\u00fcr einen Fetisch zu entwickeln, bei ihm reicht das reinschieben von Gliedern in irgendetwas. Ob Arsch oder Futt ist ihm doch latte."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:34:53+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "wer zensiert hier schonwieder alla, pElten ist richtig und wichtig"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:39:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn der Rainer von 2015 w\u00fcsste, was heute abgeht..<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/aKLM9C0Wsk0?t=971\">https:\/\/youtu.be\/aKLM9C0Wsk0?t=971<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:44:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenn jetzt ned bald was passiert, dann passiert aber was!!1"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T17:55:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich gr\u00fcsze Reiner Winklar"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T18:04:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "GRAAZIII\u00d6\u00d6\u00d6"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T18:08:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Arbeitspulli aus. Bin gespannt nachzulesen was f\u00fcr Sachen heute beim Schanzenfest passiert sind."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T18:19:58+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "<blockquote>Arbeitspulli aus. Bin gespannt nachzulesen was f\u00fcr Sachen heute beim Schanzenfest passiert sind.<br><\/blockquote>viel Spa\u00df, waren einige heftiger Dinger dabei. aubacke"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T18:34:49+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/qgO6J1g6Xeo?t=199\">https:\/\/youtu.be\/qgO6J1g6Xeo?t=199<\/a> [youtu.be]<br><br>Eure Tricks sind etzad nach zweia halb jahrn ersch\u00f6pft, ihr macht imma des s\u00e4lb\u00e4. Ihr sorgt daf\u00fca dass mich irgendeine Frau anschreibt die dann auch mega erotisch is und dann gleich in die vollen gehn will. Darauf bin ich auf die ersten zwei mal reingefalln aber jetzala is des middlerweile auch nemmer so der Witz dran. Middlerweile durchschau ich sowas leichd weil es einfach imma des s\u00e4lb\u00e4 is.<br><br>MEME<br><br>F\u00e4llt nach zweia halb, 4, ne 5,&#8230;.wadde ma, 6 Jahrn noch immer drauf rein."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T18:44:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/j57xrDlhdSoFCD3gED\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T18:52:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Kleiner Bauchlappenbasilisk"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T18:59:07+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Die Nacht is ja noch lang, da k\u00f6nnen wir auf Ereignisse hoffen so wie der Dicke auf die Einleitung Entjungferung.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:07:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Passiert hier noch was??"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:08:49+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Unwahrscheinlich. <br><br>Es d\u00fcmPELT so vor sich hin."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:15:42+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Wird die Passierung nun endlich eingeleitet?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:21:35+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Gibt ja so ne Telegramgruppe. Ist da wer dabei und kann mal kurz zusammenfassen was sich heute so getan hat?<br>Ich glaube nicht daran, dass absolut gar nix heute passiert sein soll."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:22:15+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Schanzenfest quasi Rainers Geburtstagsrevival&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:25:23+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Hab schon lange nichts mehr vom Affenkeks geh\u00f6rt. Ist der nicht mehr relevant oder was?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:30:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Hauptsache Schl\u00f6pse<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RLZjXgV.jpg\"><br><br>Twitterdurchsucht am Schanzefesttach ihr ned, ihr Kaschber?!<br><br>edit: haha is von gestern, Selbstverglasung wird eingeleided."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:34:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "gravity's a bitch"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:34:51+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ja schon, beste Zusammenfassung von dem gefundenem Material ist:<br><br>&ldquo;Stellt euch vor es ist Schanzenfest und niemand geht hin.&rdquo;<br><br>(und ger\u00fcchten zufolge ist Altschauerberg ab der Feuerwehr komplett abgerigelt&#8230;mit einem einzigen Bus)"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:34:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich liebe Schl\u00f6pse \u00fcbb\u00e4 alles"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:40:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Aktuelle Sidduadion in der Schanze<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XfOfdDUkb8HJxbV1L7\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:40:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Hab schon lange nichts mehr vom Affenkeks geh\u00f6rt. Ist der nicht mehr relevant oder was?<br><\/blockquote>Korrekt.<br><br>Wie auch RBS, gibt der gemeine level null hater schnell auf, wenn er keine Aufmerksamkeit bekommt, die sein verkr\u00fcppeltes und narzisstisches Ego anfeuert.<br><br>Ergo, kommt nix mehr.<br><br>RBS und Affenkeks tats\u00e4chlich die Menschen, denen ich gerne ins Gsicht treten w\u00fcrde. Richtige verglasenswerte Untermenschen.<br>H\u00fcgel-Besen wieder aufmachen f\u00fcr die zwei."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:50:09+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab schon lange nichts mehr vom Affenkeks geh\u00f6rt. Ist der nicht mehr relevant oder was?<br><\/blockquote>Korrekt.<br><br>Wie auch RBS, gibt der gemeine level null hater schnell auf, wenn er keine Aufmerksamkeit bekommt, die sein verkr\u00fcppeltes und narzisstisches Ego anfeuert.<br><br>Ergo, kommt nix mehr.<br><br>RBS und Affenkeks tats\u00e4chlich die Menschen, denen ich gerne ins Gsicht treten w\u00fcrde. Richtige verglasenswerte Untermenschen.<br>H\u00fcgel-Besen wieder aufmachen f\u00fcr die zwei.<br><\/blockquote>Alter, lass RBS in Ruhe. Immer noch der beste Haider. Freue mich immer wieder \u00fcber seine Auftritte. Schafft es bis heute, subtil den Rainer auf die Palme zu bringen. <br>Klar hatte RBS seine schlechten Momente. Aber die hat jeder. Ich meine sogar DrOll hat sein Autistenst\u00fcbchen. Aber im Endeffekt wird RBS immer der Haider bleiben, der Rainer am besten vorgef\u00fchrt hat. Und Hauptgrund f\u00fcr sein Aufh\u00f6ren war doch, dass er geleakt wurde. <br><br>Ihn mit Affenkeks \u00fcberhaupt zu vergleichen, grenzt schon an Blasphemie. Was hat Affenkeks denn gemacht? Am Anfang ein paar &ldquo;lustige Scherzanrufe&rdquo; xD Ja, sehr lustig, die Zeit von Leuten zu verschwenden, die im Prinzip nichts mit dem Drachengame zu tun haben xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:50:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ogergehege5000<br>@Schmutzlard<br>Mittlerweile steht ein richtiger Polizeibus vorm ASB.<br><br>6 mutma\u00dfliche Kuchenkinder hab ich auch gesehen beim vorbei fahren das reicht mir f\u00fcr heute."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:51:59+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab schon lange nichts mehr vom Affenkeks geh\u00f6rt. Ist der nicht mehr relevant oder was?<br><\/blockquote>Korrekt.<br><br>Wie auch RBS, gibt der gemeine level null hater schnell auf, wenn er keine Aufmerksamkeit bekommt, die sein verkr\u00fcppeltes und narzisstisches Ego anfeuert.<br><br>Ergo, kommt nix mehr.<br><br>RBS und Affenkeks tats\u00e4chlich die Menschen, denen ich gerne ins Gsicht treten w\u00fcrde. Richtige verglasenswerte Untermenschen.<br>H\u00fcgel-Besen wieder aufmachen f\u00fcr die zwei.<br><\/blockquote>fragen wir doch das kollektiv: <a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/xx4g7ca\">https:\/\/strawpoll.de\/xx4g7ca<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:52:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECaxXwWVAAAyHIc?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:53:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Karakter"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:56:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECBppFUWsAAfeNl?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:57:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECbPBj7W4AApSj1?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T19:58:23+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Da simmer widda Loide<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:01:03+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Karakter<br><\/blockquote>Er hat sich in den letzten 4 Jahren im Selbststudium schon stark verbessert. Besser, als es ein Nachhilfelehrer k\u00f6nnte!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:04:39+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "3% mittlerweile w\u00fcrd ich gsacht haben."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:12:43+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hab auch f\u00fcr manni gestimmt&#8230;was ein schei\u00df spast"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:13:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Raff bis heute nicht was man gegen rbs hat. <br>Hat doch gut geliefert und mehrere Staffeln erst erm\u00f6glicht"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:13:58+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECBppFUWsAAfeNl?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>M\u00e4nnliche Winklers werden durchschnittlich also nur 50 Jahre alt. Jetzt haben wir wenigstens einen Anhaltspunkt, wie lange der Rainer uns erhalten bleibt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:15:19+02:00",
        "username": "skipjack",
        "text": "Gibt es irgendwo noch die Videos von dem schweizer Hater? Gundolfingen oder so"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:22:09+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECBppFUWsAAfeNl?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>M\u00e4nnliche Winklers werden durchschnittlich also nur 50 Jahre alt. Jetzt haben wir wenigstens einen Anhaltspunkt, wie lange der Rainer uns erhalten bleibt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Nur hat sein Alter sich nicht so fett gefressen, das kostet bestimmt nochmal 10 Jahre."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:25:42+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Raff bis heute nicht was man gegen rbs hat. <br>Hat doch gut geliefert und mehrere Staffeln erst erm\u00f6glicht <br><\/blockquote>Au\u00dferdem symbadischer Schwoab"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:27:22+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Dieses Schanzenfest hast du vielleicht gewonnen Rainer, aber daf\u00fcr verlierst du die restlichen 364 Tage im Jahr."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:28:02+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Man hat was gegen RBS weil er geleakt wurde, dann den schwanz einzog und &ldquo;nix mehr damit zu tun haben wollte&rdquo; laut eigener aussage und dann wieder angekrochen kam."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:32:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote>Raff bis heute nicht was man gegen rbs hat. <br>Hat doch gut geliefert und mehrere Staffeln erst erm\u00f6glicht <br><\/blockquote>Au\u00dferdem symbadischer Schwoab<br><\/blockquote>gro\u00dfarticher Mann"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:34:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Raff bis heute nicht was man gegen rbs hat. <br>Hat doch gut geliefert und mehrere Staffeln erst erm\u00f6glicht <br><\/blockquote>Au\u00dferdem symbadischer Schwoab<br><\/blockquote>gro\u00dfarticher Mann<br><\/blockquote>Du also auch in glas, alles klar."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:39:22+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "RBS ist doch danach nie wieder angekrochen gekommen. Klar hatte er ab und zu ein paar Gastauftritte und vereinzelte Streams, aber so gut wie fr\u00fcher wurde es nie wieder. Und wenn es um Drachenlord oder die eigene Zukunft geht, w\u00fcrde doch jeder Zweiteres w\u00e4hlen oder nicht? <br><br>Wobei ich schon gestehen muss, dass es a weng peinlich war, als RBS in einem TS mal so getan hat, als w\u00fcrde er sich mit WoW nicht auskennen und dann geleakt wurde, dass er es regelm\u00e4\u00dfig spielt."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:40:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, chatinteragiert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:43:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "RBS peltet doch schon l\u00e4ngst wieder hier mit.<br>Wusste wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:45:47+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "ja lasst mal diskutieren ob rbs kuhl ist oder schwul"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:45:55+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Man hat was gegen RBS weil er geleakt wurde, dann den schwanz einzog und &ldquo;nix mehr damit zu tun haben wollte&rdquo; laut eigener aussage und dann wieder angekrochen kam.<br><\/blockquote>uff, ja echt unerkl\u00e4rlich, warum man vorzieht, sich zur\u00fcckzuziehen, wenn man geleaked wurde. ein pures mysterium, warum er nach den leaks nicht einfach normal wie vorher weitergemacht hat. ja saperlot noch eins, was k\u00f6nnte den der grund sein dass er das macht"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:46:33+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>RBS peltet doch schon l\u00e4ngst wieder hier mit.<br>Wusste wieder keiner.<br><\/blockquote>Isses Der_Manni ?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:54:30+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ich glaube nicht. Der ist zu auff\u00e4llig. <br><br>Eher quarky oder der pulsierende schlong. <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:54:56+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Kleine Diskussion \u00fcber RBS auf Seite 10927."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:55:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Haltet alle eure dummen Fressen"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:55:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man hat was gegen RBS weil er geleakt wurde, dann den schwanz einzog und &ldquo;nix mehr damit zu tun haben wollte&rdquo; laut eigener aussage und dann wieder angekrochen kam.<br><\/blockquote>uff, ja echt unerkl\u00e4rlich, warum man vorzieht, sich zur\u00fcckzuziehen, wenn man geleaked wurde. ein pures mysterium, warum er nach den leaks nicht einfach normal wie vorher weitergemacht hat. ja saperlot noch eins, was k\u00f6nnte den der grund sein dass er das macht<br><\/blockquote>Die einzig richtige Handlungsweise bei nem Leak ist nat\u00fcrlich &ldquo;Stream an und UNBEEEESIEEEEGT br\u00fcllen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:55:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a K\u00e4sepommes Rezept auf Youtube?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:55:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Haltet alle eure dummen Fressen<br><\/blockquote>Jetzt extra ned"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T20:58:25+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Haltet alle eure dummen Fressen<br><\/blockquote>Jetzt extra ned<br><\/blockquote>Unbesigt"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:04:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00fcrde RBS ne Packung Einwegrasierer auf den Pallong schma\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:12:25+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:14:43+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Ich bin RBS"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:15:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ist noch a wundgeschrubbelter Grottenolm im k\u00e4sebleichen, klammen, stoppeligen Fettpad?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:17:59+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Ist noch a wundgeschrubbelter Grottenolm im k\u00e4sebleichen, klammen, stoppeligen Fettpad?<br><\/blockquote>liebe zum detei"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:18:09+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man hat was gegen RBS weil er geleakt wurde, dann den schwanz einzog und &ldquo;nix mehr damit zu tun haben wollte&rdquo; laut eigener aussage und dann wieder angekrochen kam.<br><\/blockquote>uff, ja echt unerkl\u00e4rlich, warum man vorzieht, sich zur\u00fcckzuziehen, wenn man geleaked wurde. ein pures mysterium, warum er nach den leaks nicht einfach normal wie vorher weitergemacht hat. ja saperlot noch eins, was k\u00f6nnte den der grund sein dass er das macht<br><\/blockquote>Wenn RBS so &ldquo;geliebt&rdquo; wird, kann man ihn auch leaken und es passiert nix. im Gegenteil, Leute w\u00fcrden doch, wenn sie jemand verg\u00f6ttern, dieser Person Lobeshymnen anstimmen, oder?<br><br>Also hei\u00dft doch, geleaked und schei\u00dfe am Arsch, h\u00e4? Warum schert man, als jemand der nichts zu bef\u00fcrchten hat, dass man geleakt wurde. Eventuell doch die ein oder andere Straftat begangen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:23:48+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>RBS peltet doch schon l\u00e4ngst wieder hier mit.<br>Wusste wieder keiner.<br><\/blockquote>Isses Der_Manni ?<br><\/blockquote>LOL! Traue mir, ich bin so weit von nem Feek-zweit oder dritt account, wie sonst keiner.<br>Viele verraten sich durch ihre immer gleiche drecks schei\u00dfe die'se hier rein rotzen, aber ich kotze euch alle an, wenn ihr mir uffen sack geht. Drecks gesindel, BAH. Gangstalker!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:25:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Wenn RBS so &ldquo;geliebt&rdquo; wird, kann man ihn auch leaken und es passiert nix. im Gegenteil, Leute w\u00fcrden doch, wenn sie jemand verg\u00f6ttern, dieser Person Lobeshymnen anstimmen, oder?<br><br>Also hei\u00dft doch, geleaked und schei\u00dfe am Arsch, h\u00e4? Warum schert man, als jemand der nichts zu bef\u00fcrchten hat, dass man geleakt wurde. Eventuell doch die ein oder andere Straftat begangen?<br><\/blockquote>Vielleicht weil's immer a paar Idiote gibt die hergehe und Schei\u00dfe baue, au wenn die breide Masse eigentlich nedd und freundlich gesinnt is? Mir f\u00e4llt abba grad kei gudes Beispiel ei."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:26:12+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Ja, Seitenweise \u00fcber RBS und Viertaccounts diskutieren ist auch beinahe so guter Content wir beim Reiner. <br><br>Sch\u00fcrt euch doch in Ofne nei <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:28:50+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Jeder hat Angst RBS zu sein &#8230;. und am Ende in der Schanze bosizioniert zu werden, denn das ist es was der Kaffepad trinkende, tselda vergenutzer, jabanischbadender, lustoger will.<br><br>Das glory hole am Zaun ist nur eine Frage der Zeit."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:29:58+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>RBS peltet doch schon l\u00e4ngst wieder hier mit.<br>Wusste wieder keiner.<br><\/blockquote>Isses Der_Manni ?<br><\/blockquote>LOL! Traue mir, ich bin so weit von nem Feek-zweit oder dritt account, wie sonst keiner.<br>Viele verraten sich durch ihre immer gleiche drecks schei\u00dfe die'se hier rein rotzen, aber ich kotze euch alle an, wenn ihr mir uffen sack geht. Drecks gesindel, BAH. Gangstalker!<br><\/blockquote>Mann muss sich seinen Ruf aufbauen."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:31:31+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Warum schert man, als jemand der nichts zu bef\u00fcrchten hat, dass man geleakt wurde. <br><\/blockquote><br>rollstuhlg\u00f6bbels? bist dus junge?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:33:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist vielleicht RBS derjeniche?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:34:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "glaube wenn rbs nicht geleaked worden w\u00e4re, w\u00e4rer heute sowas wie 1 elfe"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:36:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Haltet alle eure dummen Fressen<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:38:33+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ob der Manni behindert ist? Geh raus, Junge! <br><br>RBS hat nat\u00fcrlich keine Straftat begangen. Das ist eher bei Dorian der Fall. Hei\u00dft trotzdem nicht, dass er keine &ldquo;Feinde&rdquo; hat. Kann man ja in dir gut erkennen, dass du ihn fast grundlos hasst. Haider-Community ist halt voller Assozialer, die sich nach a weng Aufmerksamkeit sehen. Da der Gro\u00dfteil der Haider aus originalen Nichtsk\u00f6nnern besteht, m\u00fcssen sich die irgendwie profilieren. Affenkeks macht zB. belanglose Telefonstreiche. <br>Andere Haider zerfleischen aus Geltungsdrang die Top-Haider. Deswegen ist RBS \u00fcberhaupt erst geleakt worden. H\u00e4tte er weitergemacht, w\u00e4ren wohl auch zu ihm regelm\u00e4\u00dfig Pizzen geliefert oder seine Schule angerufen worden. Weil haha, lustig xD Ist der RBS xD Hallo, Herr Direktor, Meddl Loide xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:40:21+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Hier gehts zu wie bei der Gruppenpr\u00fcgelei im F\u00f6rderzentrum Bad Windsheim<br><br>Gleich wird mit Heftern zugeschlagen <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:41:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ja is das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:48:13+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "War heute chancenfest?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T21:51:29+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Also dass heute praktisch niemand an der Schanze war und damit die Leibstandarte Winkler f\u00fcr nichts Steuergeld verpulvert hat, ist schon 1 nice Sache h\u00e4tt ich gsacht ghapt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:02:30+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<b>F L O P<\/b><br><b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b><br><b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b><br><b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b><br><b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b><br><b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b><br><b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b> <b>F L O P<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:04:09+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Rbs Ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:04:15+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Also dass heute praktisch niemand an der Schanze war und damit die Leibstandarte Winkler f\u00fcr nichts Steuergeld verpulvert hat, ist schon 1 nice Sache h\u00e4tt ich gsacht ghapt!<br><\/blockquote>ich zahl ned meine Steuern weil ich cool sein will, ich zahl meine Steuern weil ich es will<br><br>abgsehn dadavon zahl ich gar keine Steuern"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:08:48+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Steuert ihr also RBS?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:10:45+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "KR\u00dcPPELKEILE!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:12:11+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "Ist rbs vielleicht a newfag?! Sollte man mal diskutieren"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:17:44+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Hat der dumme Kwarki wieder behinderte Bilder 'neiposchtet?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:19:23+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Hat heute schon jemand ne sch\u00f6ne Koka-Rail vom Gehegezaun geballert? <br><br>Nein? Schade."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:19:38+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Glaube Erbehess meinte da mal was so von dass quakrie ziemlich cool ist"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:27:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "[22:00] [YN] Streamende. Dauer: 2h 2min Bars: 5532 (davon 1287 Freespin) Einnahmen: $23,07 ($20,47 + 1 Abo x $2,60) ($11,26\/h) User geblockt: 4 \u2300 Zuschauer: 47 Bisher in diesem Monat: 29 Streams (67:24h), ca. $759,56"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:33:15+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "plus m\u00f6rtsch und was ne alles&#8230;die dumme sau ey"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:41:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "RBS kann kein newfag sein&#8230;..daf\u00fcr fehlt ihm die Erfahrung"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:44:16+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Einen RBS Menschen bauen."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:48:05+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "Kleine METTamorphose am Abend:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5f5vzSWwAACw8W.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:53:25+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190820\/kgktz5ce.jpg\"><br><br><blockquote>Ich liebe L\u00f6schen \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab die Reginald war so einn\u00e4 mid der essden RDW die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de L\u00f6schknopf rauskam odd\u00e4 als ich die Akkordeon bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Lust habbich ja eh L\u00f6schen is ja des essde L\u00f6schen auf das ich gwiggst hab ooooond nach Reginald kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von L\u00f6schbutton&#8230; Pelt\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also L\u00f6schbutton wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden RDW auf des ich gwiggst hab \u00e4\u00e4h Pelts kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Marius hab ich seid ich des erste mal Seggsschreibne gmacht ghabt hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles Hilfsmiddel zum l\u00f6schne, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Fantasie\u00e4h und die ganzne verschiedne L\u00f6schpraktik\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, die blaue Butteon konnde egal wie oft ich schon gl\u00f6scht ghabt hab sie konnde sch\u00e4umen, \u00e4h der schwarze Button had mir rektal des Feuer angsch\u00fcrd ghabt, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer kleine hautfarbene Schnappi hadne Meger Lustadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimprostatamassageger\u00e4t konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn des entsbrechendne Pelt des \u00e4h den endsprechende L\u00f6schbutton der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechende L\u00f6schbutton aufbaue, dann haddes fungzionird.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T22:55:07+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190820\/kgktz5ce.jpg\"><br><br><blockquote>Ich liebe L\u00f6schen \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab die Reginald war so einn\u00e4 mid der essden RDW die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de L\u00f6schknopf rauskam odd\u00e4 als ich die Akkordeon bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Lust habbich ja eh L\u00f6schen is ja des essde L\u00f6schen auf das ich gwiggst hab ooooond nach Reginald kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von L\u00f6schbutton&#8230; Pelt\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also L\u00f6schbutton wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden RDW auf des ich gwiggst hab \u00e4\u00e4h Pelts kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Marius hab ich seid ich des erste mal Seggsschreibne gmacht ghabt hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles Hilfsmiddel zum l\u00f6schne, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Fantasie\u00e4h und die ganzne verschiedne L\u00f6schpraktik\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, die blaue Butteon konnde egal wie oft ich schon gl\u00f6scht ghabt hab sie konnde sch\u00e4umen, \u00e4h der schwarze Button had mir rektal des Feuer angsch\u00fcrd ghabt, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer kleine hautfarbene Schnappi hadne Meger Lustadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimprostatamassageger\u00e4t konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn des entsbrechendne Pelt des \u00e4h den endsprechende L\u00f6schbutton der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechende L\u00f6schbutton aufbaue, dann haddes fungzionird.<br><br><\/blockquote><br><\/blockquote>LOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOL BESTEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:21:24+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/JW8btp5F-HE\">https:\/\/youtu.be\/JW8btp5F-HE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:29:37+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Man hat was gegen RBS weil er geleakt wurde, dann den schwanz einzog und &ldquo;nix mehr damit zu tun haben wollte&rdquo; laut eigener aussage und dann wieder angekrochen kam.<br><\/blockquote>uff, ja echt unerkl\u00e4rlich, warum man vorzieht, sich zur\u00fcckzuziehen, wenn man geleaked wurde. ein pures mysterium, warum er nach den leaks nicht einfach normal wie vorher weitergemacht hat. ja saperlot noch eins, was k\u00f6nnte den der grund sein dass er das macht<br><\/blockquote>Wenn RBS so &ldquo;geliebt&rdquo; wird, kann man ihn auch leaken und es passiert nix. im Gegenteil, Leute w\u00fcrden doch, wenn sie jemand verg\u00f6ttern, dieser Person Lobeshymnen anstimmen, oder?<br><br>Also hei\u00dft doch, geleaked und schei\u00dfe am Arsch, h\u00e4? Warum schert man, als jemand der nichts zu bef\u00fcrchten hat, dass man geleakt wurde. Eventuell doch die ein oder andere Straftat begangen?<br><\/blockquote>Sagmal hast du Lack gesoffen? Deine Menschenverst\u00e4ndnis bewegt sich auch irgendwo stark auf dem Niveau vom Rainer, anders kann ich mir so eine Realit\u00e4tsverweigerung nicht erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:34:31+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Ob der Manni behindert ist? Geh raus, Junge! <br><br>RBS hat nat\u00fcrlich keine Straftat begangen. Das ist eher bei Dorian der Fall. Hei\u00dft trotzdem nicht, dass er keine &ldquo;Feinde&rdquo; hat. Kann man ja in dir gut erkennen, dass du ihn fast grundlos hasst. Haider-Community ist halt voller Assozialer, die sich nach a weng Aufmerksamkeit sehen. Da der Gro\u00dfteil der Haider aus originalen Nichtsk\u00f6nnern besteht, m\u00fcssen sich die irgendwie profilieren. Affenkeks macht zB. belanglose Telefonstreiche. <br>Andere Haider zerfleischen aus Geltungsdrang die Top-Haider. Deswegen ist RBS \u00fcberhaupt erst geleakt worden. H\u00e4tte er weitergemacht, w\u00e4ren wohl auch zu ihm regelm\u00e4\u00dfig Pizzen geliefert oder seine Schule angerufen worden. Weil haha, lustig xD Ist der RBS xD Hallo, Herr Direktor, Meddl Loide xD <br><\/blockquote>Nicht zu vergessen oder untersch\u00e4tzen die Wei\u00dfritter-Drachis die sicher gern mal einem namenhaften geleakten Haider zeigen w\u00fcrden, wie das so ist wenn Telefonterror gemacht wird oder Pizzen auf sie bestellt werden. <br><br>Wurden ja sicher auch alle in der Schule oder noch auf Arbeit gemobbt und w\u00fcrden nun im Namen Rainers gern Rache an den b\u00f6sen Cybermobbern nehmen."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:37:16+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "So, jetzt leake ich RBS \u2013 und mich gleich dazu.<br><br><img src=\"https:\/\/img2.dreamies.de\/img\/201\/b\/ckb7nn9kxsg.jpg\"><br><br>#Liebe!"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:41:55+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Ich dachte das hier w\u00e4re RBS?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DrwHg21WwAAZ1Z9.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:46:17+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Aquintus<br><br>Quatsch \u2013 in seiner menschlichen Form sieht RBS so aus (hier mit seiner Frau):<br><br><img src=\"https:\/\/cinemassacre.com\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/Mr-Mrs-WEB.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:49:22+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>So, jetzt leake ich RBS \u2013 und mich gleich dazu.<br><br><img src=\"https:\/\/img2.dreamies.de\/img\/201\/b\/ckb7nn9kxsg.jpg\"><br><br>#Liebe!<br><\/blockquote>Lel, hast du das echt gekauft?"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:51:46+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "<blockquote>@Aquintus<br><br>Quatsch \u2013 in seiner menschlichen Form sieht RBS so aus (hier mit seiner Frau):<br><br><img src=\"https:\/\/cinemassacre.com\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/Mr-Mrs-WEB.jpg\"><br><br><br><\/blockquote>ich h\u00e4tte nie gedacht, dass du dich mal traust dein gsich zu zeigne"
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:52:59+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "K\u00f6nnte mir vorstellen, dass Herr Schnabel tats\u00e4chlich RBS ist. W\u00fcrde sogar zeitlich a weng hinpassen. RBS hat ja mal gesagt, er liest hier noch immer mit und wollte mal als Newfag im DL-Thread schreiben ? Zus\u00e4tzlich ist es sehr verd\u00e4chtig, dass Schnabel ein gestricktes Regenbogenschaf und sogar diese &ldquo;Eidechse&rdquo; hat. Jaja, so muss das wohl sein."
    },
    {
        "time": "2019-08-20T23:55:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Lel, hast du das echt gekauft?<br><\/blockquote>Nein. Den Pelikan habe ich geschenkt bekommen \u2013 das ist \u00fcbrigens der echte \u201aProfessor Schnabel\u2018, dessen Identit\u00e4t ich mir f\u00fcr mein LS-Profil nur ausleihe. Und das Schaf und den L\u00fcgenlord-Drachen hat mir meine Mutter vor einigen Jahren mal zum Geburtstag gen\u00e4ht, nachdem ich sie bei einem Besuch mal mit Rainer und seinen Untaten vertraut gemacht habe."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:02:43+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Das Schlimme: irgendwie glaube ich dir das sogar. Ist aber 1 cutes Bild."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:13:47+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Das Schlimme: irgendwie glaube ich dir das sogar. Ist aber 1 cutes Bild.<br><\/blockquote>Warum solltest Du es auch nicht glauben?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:14:24+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "#Liebe geht raus an RBS"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:16:29+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "RBS, egal ob du mitschreibst oder nur mitliest - mach mal wieder was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:23:35+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Nix passiert am 20.08 (des is keine Beschwerde etzala, wer selbst nix beitr\u00e4gt braucht sich auch net beschweren) und hier wird widda \u00fcber den Gott RBS diskutiert<br><br>Des waren noch Zeiten mit RBS und Gundelfingen oder wie der Schhweizer mit dem Affenavatar hie\u00df<br>alle nimmer aktiv weil unsch\u00f6ne Dinge passiert sind<br><br>frage mich was gundi zu den diesj\u00e4hrigenn entwicklungen im game sagen w\u00fcrde<br>er war ja immer strikt gegen besuche soweit ich mich erinnere"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:23:35+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Stelle mir das Bild lustig vor wie du mit einer Aktentasche unterm Arm von dem Thinktank aus wo du angestellt bist bei deiner Mama anrufst und sie bittest dir ein L\u00fcgendrachenkuscheltier zu sticken.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:30:54+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Gundoldingen war eher ziemlich peinlich. Hat ein paar witzige Videos gemacht und sich dann als neues RBS aufgespielt. Aber die Wahrheit ist, dass nicht mal Rainer \u00fcber den Schweizer wusste. Ist ja alles okay, aber dann kam noch das Video, in dem er Kuchen angeschrien und den Alpha markiert hat. Fremdscham pur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:32:31+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>@Aquintus<br><br>Quatsch \u2013 in seiner menschlichen Form sieht RBS so aus (hier mit seiner Frau):<br><br><a href=\"https:\/\/cinemassacre.com\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/Mr-Mrs-WEB.jpg\">https:\/\/cinemassacre.com\/wp-content\/uploads\/2012\/01\/Mr-Mrs-WEB.jpg<\/a> [cinemassacre.com]<br><br><br><\/blockquote>Fersteh ich nicht, James Rolfe..muss ma den kennen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:42:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "He's gonna take you back to the past, to play the shitty games that suck ass"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:44:42+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Ich glaube der Witz ist nur das Rainer eben gedacht hat das w\u00e4re RBS."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:45:08+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Isser jetzt derjeniche oder net?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:45:48+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "Des mit James Rolfe is edzala fei scho mittlerweile a weng 1 lustiges, klassisches sp\u00e4\u00dfle."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:49:32+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>He's gonna take you back to the past, to play the shitty games that suck ass<br><\/blockquote>Ist das so ein Retro-Gamer-Youtuber? <br><br>Ganz ehrlich, wer ernsthaft und unironisch seine Zeit mit dem Schauen von Lets-Plays verschwendet, der geh\u00f6rt genauso neigsch\u00fcrt wie der Lord. Selbst zu Zeiten als ich noch kichernder Teenie war der es cool fand am PC zu daddeln, kam ich nie auf die Idee statt selbst meine Kinderspiele zu spielen, stattdessen jemand anderem dabei zuzuschauen oder dem sogar noch Geld daf\u00fcr zu geben. Solche Loide fahren auch mit dem E-Scooter zum <strike>Arbeitsplatz<\/strike> Sozialamt, aber joggen 2x die Woche dann bei MCFit auf dem Laufband.<br><br>Diese Welt ist nur noch <strike>cringeworthy<\/strike> krank."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:49:49+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Gundoldingen war eher ziemlich peinlich. Hat ein paar witzige Videos gemacht und sich dann als neues RBS aufgespielt. Aber die Wahrheit ist, dass nicht mal Rainer \u00fcber den Schweizer wusste. Ist ja alles okay, aber dann kam noch das Video, in dem er Kuchen angeschrien und den Alpha markiert hat. Fremdscham pur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Endlich mal ein guter Kommentar von dir du Arschloch."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:49:51+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Gundoldingen war eher ziemlich peinlich. Hat ein paar witzige Videos gemacht und sich dann als neues RBS aufgespielt. Aber die Wahrheit ist, dass nicht mal Rainer \u00fcber den Schweizer wusste. Ist ja alles okay, aber dann kam noch das Video, in dem er Kuchen angeschrien und den Alpha markiert hat. Fremdscham pur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Endlich mal ein guter Kommentar von dir du Arschloch."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:50:42+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Und Rainer Winkler ist dumm und fett. Hier habt ihr es zuerst gelesne."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:56:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Abend-Stream<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/WzpwvqxIGVk\">https:\/\/youtu.be\/WzpwvqxIGVk<\/a> [youtu.be]<br><br>Rainer ist ein ehrlicher Mensch! Und er fragt sich, ob die Polizei zum Spa\u00df vor seiner T\u00fcr steht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T00:58:18+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Ist das so ein Retro-Gamer-Youtuber? <br><br><br><\/blockquote>Ist so ziemlich einer der ersten. <br>Stellt halt seit Jahren als Angry Video Game Nerd meist \u00e4ltere Spiele in humoristisch aufbereiteten Videos vor und sein Gimmick ist halt, dass er die Spiele eigentlich hasst, weil sie mal wieder unfair, obskur oder einfach nur schlecht sind. Ist mir pers\u00f6nlich zwar auch ein bisschen viel Pipi-Kacka Humor manchmal, aber er gibt sich f\u00fcr seine Videos schon M\u00fche.<br><br>Macht aber auch andere Sachen"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T01:27:41+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Selbst zu Zeiten als ich noch kichernder Teenie war der es cool fand am PC zu daddeln, kam ich nie auf die Idee statt selbst meine Kinderspiele zu spielen, stattdessen jemand anderem dabei zuzuschauen oder dem sogar noch Geld daf\u00fcr zu geben.<br><\/blockquote>Und wann soll das gewesen sein, vor 2 Jahren? Wie neu im Internet kann man sein dass man den AVGN nicht kennt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T01:35:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "master trole 2012 oder spast confirmed"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T01:38:49+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "ohja RBS bist dus Junge war schon eine Glanzleistung vom Lord<br>never forget<br><br>und stimmt er hie\u00df Gundoldingen <br><br>mein gott wenn mimr damals einer gesagt h\u00e4tte wohin dieses game wandert ich h\u00e4tte ihn f\u00fcr verr\u00fcckt erkl\u00e4rt<br>als ob rainer echte pornos dreht<br>als ob rainer sein haus selbst ruiniert<br>als ob tageland die medien von einem event vor seiner haust\u00fcr berichten<br>ALS OB<br><br>und nun sind wir hier"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T01:39:27+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Fetti live und traurig ihr Abschaum in Menschengestalt:<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T01:42:04+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "rbs bist dus Junge? <br><br>Like, wers noch kennt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T01:55:32+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Kohle muss rein<br>nochmal ordentlich auf die Tr\u00e4nendr\u00fc\u00dfe dr\u00fccken und bissl Mitleidsbarren einholen<br><br>kauf ihm kein wort ab<br>sein wahres gesicht hadder oft genuch gezeigt<br><br>rainerle&#8230; DU wirst nicht gemobbt<br>vllt wurdest du, kann ich net beurteilen<br>aber alles was grad passiert hast du durch deine hurens\u00f6hnigkeit verursacht, fick dich ins knie mit deinen typischen Spr\u00fcchhen die sich grad zum 2000000000 Mal wiederholen ULU<br><br>wie er jetzt nachm depri monolog auf die spendne wartet lel dieser blick &ldquo;wann kommt die kouln????&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T01:56:51+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Rainer stilisiert sich im Stream mal wieder zum K\u00e4mpfer gegen Mobbing. Keiner sollte durchleben m\u00fcssen, war er erfahren hat, usw. <br><br>Wenn Rainer in dieser Weise echte Probleme wie Mobbing, Ausgrenzung, psychisches Leiden usw. f\u00fcr seine eigene Selbstbeweihr\u00e4ucherung und Mitleidsbarren funktionalisiert, finde ich ihm am allerwiderlichsten."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:02:54+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "chat macht mich grad metter als rainer selbst<br>nehmen manche den wirklich ernst oder trollen sie<br>man wei\u00df es nicht<br><br>ich hasse es wenn er das gef\u00fchl hat verst\u00e4ndnis zu bekommen<br><br>OH GOTT JETZT SINGT ER WIEDER ICH SCHALT AUS"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:08:24+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Also f\u00fcr mich ist er ein Vorbild, ein M\u00e4rtyrer der sich mutig und selbstlosdem Hass stellt, wie ein Fels in der Brandung, damit ich und andere unterdr\u00fcckte ihn nicht abbekommen m\u00fcssen. <br><br>Wenn er wollte k\u00f6nnte er einfach einer geregelten Arbeit nachgehen, abnehmen, sein Haus sanieren und eine gl\u00fcckliche Familie gr\u00fcnden. Das alles gibt zu Gunsten eines gr\u00f6\u00dferen Zwecks, eines h\u00f6heren Zieles, eines Traumes auf.<br><br>Ihr werdet euch noch wundern wenn der Name Rainer Winkler zuk\u00fcnftig in einem Atemzug mit denen von Martin Luther und nochmal Martin Luther [King] genannt wird.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:10:13+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "mana tanken bei anti mobbing musik <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: is da jemand is da jemand?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:13:24+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote>Kleine METTamorphose am Abend:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D5f5vzSWwAACw8W.png\"><br><\/blockquote>Wie konnte er sich \u00fcberhaupt solche Unmengen an Essen leisten, um derart fett werden zu k\u00f6nnen? Dachte, Rainer w\u00e4re etzala dauerbed\u00fcrftig und w\u00fcrde unter Hartz4-Niwo leben."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:16:04+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>rainerle&#8230; DU wirst nicht gemobbt<br>vllt wurdest du, kann ich net beurteilen<br><\/blockquote>Alles spricht daf\u00fcr, dass Rainer nicht im klassischen Sinne gemobbt wurde \u2013 jedenfalls nicht so, wie er es darstellt. Rainer wird schon als Kind oft ausgerastet sein, um dann zu br\u00fcllen, wutheulen und handgreiflich zu werden. Das wiederum wird in der Tat dazu gef\u00fchrt haben, dass er ein Au\u00dfenseiter war, der von anderen Kindern gezielt provoziert wurde. Das Selbstmitleid und die Strategie, sich als Mobbingopfer darzustellen, sind nur Maskerade, mit der er versucht, sich zu entlasten. <br><br>Die ungesch\u00f6nte Wirklichkeit wird sein, dass er bereits fr\u00fcher ein Arschlochkind war, dem nie die Grenzen und sozialkompatibles Verhalten bzw. Konfliktl\u00f6sungsstrategien beigebracht wurden. Rainer wird sich dann fr\u00fch angew\u00f6hnt haben, sich in der Rolle als abgelehnter Au\u00dfenseiter \u00fcber seine Mitmenschen zu stellen.<br>Auf diese Weise musste er sich nie wirklich mit anderen Menschen und deren Erwartungen auseinandersetzen, sondern konnte immer bei der Besch\u00e4ftigung mit sich selbst bleiben. Keiner kann ihn verstehen, keiner hat ihm etwas zu sagen, etwas von ihm zu fordern usw.<br><br>Innerhalb dieses Selbstbilds kann er sich diese Ignoranz, diesen Egoismus, Empathieverweigerung und krankhafte Selbstfixierung auch noch als \u201elasst Euch von niemanden irgendetwas sagen\u201c sch\u00f6n zu l\u00fcgen. Und jeder, der ihm widerspricht, ist dann fr\u00fcher oder sp\u00e4ter ein \u201eMobber\u201c oder \u201eHaider\u201c. Wer Rainer nervt (also sein Selbstbild nicht zu 100% best\u00e4tigt), der greift ihn an. Und dann darf sich Rainer nat\u00fcrlich nach seinem Ermessen wehren.<br><br>Ich wei\u00df, alles tausendmal durchgekaut. Aber aus gegebenem Anlass mal wieder hochgew\u00fcrgt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:23:39+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote><blockquote>rainerle&#8230; DU wirst nicht gemobbt<br>vllt wurdest du, kann ich net beurteilen<br><\/blockquote>Alles spricht daf\u00fcr, dass Rainer nicht im klassischen Sinne gemobbt wurde \u2013 jedenfalls nicht so, wie er es darstellt. Rainer wird schon als Kind oft ausgerastet sein, um dann zu br\u00fcllen, wutheulen und handgreiflich zu werden. Das wiederum wird in der Tat dazu gef\u00fchrt haben, dass er ein Au\u00dfenseiter war, der von anderen Kindern gezielt provoziert wurde. Das Selbstmitleid und die Strategie, sich als Mobbingopfer darzustellen, sind nur Maskerade, mit der er versucht, sich zu entlasten. <br><br>Die ungesch\u00f6nte Wirklichkeit wird sein, dass er bereits fr\u00fcher ein Arschlochkind war, dem nie die Grenzen und sozialkompatibles Verhalten bzw. Konfliktl\u00f6sungsstrategien beigebracht wurden. Rainer wird sich dann fr\u00fch angew\u00f6hnt haben, sich in der Rolle als abgelehnter Au\u00dfenseiter \u00fcber seine Mitmenschen zu stellen.<br>Auf diese Weise musste er sich nie wirklich mit anderen Menschen und deren Erwartungen auseinandersetzen, sondern konnte immer bei der Besch\u00e4ftigung mit sich selbst bleiben. Keiner kann ihn verstehen, keiner hat ihm etwas zu sagen, etwas von ihm zu fordern usw.<br><br>Innerhalb dieses Selbstbilds kann er sich diese Ignoranz, diesen Egoismus, Empathieverweigerung und krankhafte Selbstfixierung auch noch als \u201elasst Euch von niemanden irgendetwas sagen\u201c sch\u00f6n zu l\u00fcgen. Und jeder, der ihm widerspricht, ist dann fr\u00fcher oder sp\u00e4ter ein \u201eMobber\u201c oder \u201eHaider\u201c. Wer Rainer nervt (also sein Selbstbild nicht zu 100% best\u00e4tigt), der greift ihn an. Und dann darf sich Rainer nat\u00fcrlich nach seinem Ermessen wehren.<br><br>Ich wei\u00df, alles tausendmal durchgekaut. Aber aus gegebenem Anlass mal wieder hochgew\u00fcrgt.<br><\/blockquote>Rainer ist ein Autist. Big News."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:27:38+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Rainer ist ein Autist. Big News.<br><\/blockquote>Irgendwer schreibt einen Einzeiler unter eine meiner WoTs, um sie als Captain Obivious zusammenzufassen. Big <strike>Glied<\/strike> originality."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:29:50+02:00",
        "username": "name zu lang",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer ist ein Autist. Big News.<br><\/blockquote>Irgendwer schreibt einen Einzeiler unter eine meiner WoTs, um sie als Captain Obivious zusammenzufassen. Big <strike>Glied<\/strike> originality.<br><\/blockquote>WoT = World of Tanks?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:30:20+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote><blockquote>rainerle&#8230; DU wirst nicht gemobbt<br>vllt wurdest du, kann ich net beurteilen<br><\/blockquote>WOT.<br><\/blockquote>Ja is alles richtig<br>aber da ist dann das Elternhaus und die Schule f\u00fcr verantwprtlich wenn er ein Arschlochkind ist<br>Wenn die sich gek\u00fcmmert haben sollten und er trotzdem ka Besserung gezeigt hat is wieder was anderes <br>aber die ganze familie ist ja ein wrack sondergleichen, da hat keiner werte vermittelt<br>glaub ich zumindest net<br>also da wurde scho einiges vers\u00e4umt<br>aber darauf kann er sich jetzt nnimmer ausruhen<br>jetzt hat er selbst die wahl wie er sich verh\u00e4lt und er is halt immer noch das arschlochrainerle<br><br>man sieht grad sehr sch\u00f6n (ja ich hab widder eingeschaltet verflucht ) wie er direkt selbst seine subs bei der kleinsten kritik zur sau macht und wie schei\u00dfe behandelt<br>schlechte laune weil nicht die erhofften barren neigschmaast worden sind<br>die letzten mminuten grad haben mir scho widder greicht um ihm alles schlechte zu w\u00fcnschen<br>&ldquo;was f\u00fcr mich verschandelt is und f\u00fcr dich, des sind welten&rdquo;<br>&ldquo;dass mei haus au\u00dfen so aussieht sind die haider dran schuld&rdquo;<br>&ldquo;ich hab hier ja keine m\u00fcllberge&rdquo; (erbitte eine roomtour durch den ersten stock, ele)"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:32:35+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "glaubt ihr rainer ist ein wenig dick und doof?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:52:32+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/1ktYyOJ.jpg\">https:\/\/i.imgur.com\/1ktYyOJ.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Erstmal ne Bratwurst als seinen Schwanz faken.<br><br><br><blockquote>\u201eFrisch geduscht\u201c my ass.<br><br>So sieht n Strciher am Hauptbahnhof aus, nachdem er 3 Schw\u00e4nze im Maul hatte und seinen erkauften Schuss gesetzt hat.<br>Eventuell sogar noch besser als Ruiners BilT.<br><br><\/blockquote>Er is kein Stricher. W\u00fcrde n\u00e4mlich implizieren, da\u00df er Sex hat.<br><br><br><blockquote>Was sagt ihr dazu: <br><br><img src=\"https:\/\/ais.kochbar.de\/kbrezept\/352068_456315\/620x465\/nudel-wuerstchen-spinnen-rezept-bild-nr-3.jpg\"><br><\/blockquote>Sieht aus wie Maden, die aus Fleischabf\u00e4llen kriechen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T02:55:36+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "@Neos<br><br>Na ja, diese Spekulationen um Rainers Elternhaus und die Verh\u00e4ltnisse am ASB und der Sonderschule sind zwar durchaus unterhaltsam. Zumal gerade Rita mit dem was wir von Rainer und ihren FB-Posts wissen, eine breite Projektionsfl\u00e4che bietet.<br><br>Aber leider wir eben so gut wie nichts \u00fcber Rainers Kindheit. Man kann sich zwar in etwa erschlie\u00dfen, wie er sich in welcher Lebensphase entwickelt (oder eben nicht richtig entwickelt) haben wird. Aber die Gr\u00fcnde daf\u00fcr, warum ein Kind wird, wie es wird, sind oft gar nicht so leicht nachzuvollziehen. <br><br>Es muss gar nicht so sein, dass Rainer stark vernachl\u00e4ssigt wurde. Bei manchen Kindern reicht es schon, wenn die Eltern nicht immer konsequent und stetig sind (was sehr viele Eltern nicht sind) und es kommt zu charakterlichen Fehlentwicklungen wie narzisstischen Tendenzen \u2013 weil das Kind z.B. die mangelnde Stetigkeit in der Zuwendung so sehr emotional verunsichert, dass es denkt, es m\u00fcsse sich diese st\u00e4ndig durch beeindruckende Taten verdienen. <br>Das kommt durchaus auch in gesunden Familien vor, in denen die Eltern sich ihren Kindern liebevoll zuwenden, aber in einer entscheidenden Entwicklungsphase des Kindes vielleicht besonders unter Stress stehen (z.B. wegen eines Neugeborenen).<br><br>Mein Spekulatius in dieser Hinsicht ist, dass Rudi sich einen geschickten Jungen gew\u00fcnscht hat, mit dem er in der Werkstatt wuseln und werkeln kann \u2013 und dann kam Rainer mit seinen zwei linken H\u00e4nden, die er durch seine endlosen Monologe versucht zu \u00fcberspielen. <br><br>Rainer hat Rudis Ablehnung als Sohn schon fr\u00fch wahrgenommen und sich eben nicht bedingungslos angenommen gef\u00fchlt. Rita wiederum hat diese Ablehnung von Rudi gg\u00fc. Rainer \u2013 ob bewusst oder unbewusst \u2013 auch wahrgenommen. Darin hat Rita etwas von den negativen Verhaltensweisen von Rudi ihr gg\u00fc. wiedererkannt, ihre eigenen Eheprobleme auf Rainer projiziert \u2013 und dahingehend Rudis Ablehnung \u00fcberkompensiert, dass sie ihn gegen\u00fcber ihrem Mann und anderen st\u00e4ndig in Schutz genommen hat. <br><br>Damit hat sie Rainer f\u00fcr ihre eigenen emotionalen Bed\u00fcrfnisse benutzt, um ihr eigenes verletzliches \u201einneres Kind\u201c zu sch\u00fctzen, das sie von Rudi immer wieder angegriffen bzw. abgelehnt sah. <br><br>Durch ihre mangelnde Grenzziehung und Zurechtweisung wurde Rainer dann bald schon schwer zu h\u00e4ndeln, sie f\u00fchlte sich \u00fcberfordert \u2013 und zog sich mehr und mehr emotional von Rainer zur\u00fcck, weil er nicht mehr ihre Projektionsbed\u00fcrfnisse befriedigte. Zu dieser Zeit wird auch schon Ramona dagewesen sein, die dann f\u00fcr sie zum Ersatz wurde.<br><br>Und so stand Rainer dann als kleiner Junge da, von Rudi als Sohn nicht so richtig anerkannt, von Rita zun\u00e4chst \u00fcberbemuttert und dann \u2013 f\u00fcr ihn v\u00f6llig unverst\u00e4ndlich und aus dem nichts \u2013 emotional allein gelassen. Aus dieser Gemengelage kann man dann so ziemlich alles herleiten, was Rainer heute noch ausmacht."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T03:55:26+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Kaum sage ich, dass Schnabels ungelesene WOT mir fehlen, postet er ungelesene WOTs, die ich, wie gesagt nicht lese.<br><br>L\u00e4uft bei diesem Abschaum in Menschengestalt, diesem Gew\u00fcrm."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T04:25:40+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Muss schon hart sein, nen unf\u00e4higen Volldeppen mit dem Traum &ldquo;Jutuhber&rdquo; zu werden im Haus zu haben.<br>Rainer muss wohl &ldquo;Zum Reichtum durch Nichtstun&rdquo; gelsen haben."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T05:48:42+02:00",
        "username": "Graudschdampfer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/08\/21\/fa11e3b2d993d90b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T06:57:37+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "<blockquote>@Neos<br><br>Na ja, diese Spekulationen um Rainers Elternhaus und die Verh\u00e4ltnisse am ASB und der Sonderschule sind zwar durchaus unterhaltsam. Zumal gerade Rita mit dem was wir von Rainer und ihren FB-Posts wissen, eine breite Projektionsfl\u00e4che bietet.<br><br>Aber leider wir eben so gut wie nichts \u00fcber Rainers Kindheit. Man kann sich zwar in etwa erschlie\u00dfen, wie er sich in welcher Lebensphase entwickelt (oder eben nicht richtig entwickelt) haben wird. Aber die Gr\u00fcnde daf\u00fcr, warum ein Kind wird, wie es wird, sind oft gar nicht so leicht nachzuvollziehen. <br><br>Es muss gar nicht so sein, dass Rainer stark vernachl\u00e4ssigt wurde. Bei manchen Kindern reicht es schon, wenn die Eltern nicht immer konsequent und stetig sind (was sehr viele Eltern nicht sind) und es kommt zu charakterlichen Fehlentwicklungen wie narzisstischen Tendenzen \u2013 weil das Kind z.B. die mangelnde Stetigkeit in der Zuwendung so sehr emotional verunsichert, dass es denkt, es m\u00fcsse sich diese st\u00e4ndig durch beeindruckende Taten verdienen. <br>Das kommt durchaus auch in gesunden Familien vor, in denen die Eltern sich ihren Kindern liebevoll zuwenden, aber in einer entscheidenden Entwicklungsphase des Kindes vielleicht besonders unter Stress stehen (z.B. wegen eines Neugeborenen).<br><br>Mein Spekulatius in dieser Hinsicht ist, dass Rudi sich einen geschickten Jungen gew\u00fcnscht hat, mit dem er in der Werkstatt wuseln und werkeln kann \u2013 und dann kam Rainer mit seinen zwei linken H\u00e4nden, die er durch seine endlosen Monologe versucht zu \u00fcberspielen. <br><br>Rainer hat Rudis Ablehnung als Sohn schon fr\u00fch wahrgenommen und sich eben nicht bedingungslos angenommen gef\u00fchlt. Rita wiederum hat diese Ablehnung von Rudi gg\u00fc. Rainer \u2013 ob bewusst oder unbewusst \u2013 auch wahrgenommen. Darin hat Rita etwas von den negativen Verhaltensweisen von Rudi ihr gg\u00fc. wiedererkannt, ihre eigenen Eheprobleme auf Rainer projiziert \u2013 und dahingehend Rudis Ablehnung \u00fcberkompensiert, dass sie ihn gegen\u00fcber ihrem Mann und anderen st\u00e4ndig in Schutz genommen hat. <br><br>Damit hat sie Rainer f\u00fcr ihre eigenen emotionalen Bed\u00fcrfnisse benutzt, um ihr eigenes verletzliches \u201einneres Kind\u201c zu sch\u00fctzen, das sie von Rudi immer wieder angegriffen bzw. abgelehnt sah. <br><br>Durch ihre mangelnde Grenzziehung und Zurechtweisung wurde Rainer dann bald schon schwer zu h\u00e4ndeln, sie f\u00fchlte sich \u00fcberfordert \u2013 und zog sich mehr und mehr emotional von Rainer zur\u00fcck, weil er nicht mehr ihre Projektionsbed\u00fcrfnisse befriedigte. Zu dieser Zeit wird auch schon Ramona dagewesen sein, die dann f\u00fcr sie zum Ersatz wurde.<br><br>Und so stand Rainer dann als kleiner Junge da, von Rudi als Sohn nicht so richtig anerkannt, von Rita zun\u00e4chst \u00fcberbemuttert und dann \u2013 f\u00fcr ihn v\u00f6llig unverst\u00e4ndlich und aus dem nichts \u2013 emotional allein gelassen. Aus dieser Gemengelage kann man dann so ziemlich alles herleiten, was Rainer heute noch ausmacht. <br><\/blockquote>Interessante Theorie aber seh ich anders. Rudi hat Rainer schon akzeptiert, sonst h\u00e4tte er ihm nie die Schanze vererbt. Ich denke bei der Familie Winkler hapert es einfach mit dem IQ. Wenn man sich die Beitr\u00e4ge von Rita auf FB durchliest und Rainers Beschreibungen \u00fcber Rudi dann ergibt sich schon ein Bild des Familienherrschers der sicher nicht immer mit Recht und auch nicht mit hohem IQ die Familie &ldquo;am Laufen und befohlen&rdquo; hat und unangetastet in seiner Stellung war. Leider ist der Rest der Familie (Schwester schwer zu beurteilen da unbekannt gr\u00f6\u00dftensteils) noch d\u00fcmmer und bringt ohne jemand der den &ldquo;Ton&rdquo; angibt noch weniger auf die Kette&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:03:13+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was sagt ihr dazu: <br><br><img src=\"https:\/\/ais.kochbar.de\/kbrezept\/352068_456315\/620x465\/nudel-wuerstchen-spinnen-rezept-bild-nr-3.jpg\"><br><\/blockquote>Sieht aus wie Maden, die aus Fleischabf\u00e4llen kriechen.<br><br><\/blockquote>Das gef\u00e4llt dir doch, gibs zu!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:04:19+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "<blockquote><blockquote><br><\/blockquote>I.<br><\/blockquote>Wie kann man nur den AVGN nicht kennen? Der hat nichts mit dem aktuellen Lets Bl\u00e4h-Abschaum zu tun du dummer Bengel.<br>Die Tatsache, dass er tats\u00e4chlich schon sein Zeuch gemacht hat, also du ganz mit 3 deinem Vadder den Sack gelutscht hast, zeigt dass du ein gerade mal h\u00f6chstens frisch vollj\u00e4hriges Kuchenkind bist."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:04:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Guten Morgen liebe Kollegen. Die Fr\u00fchschicht \u00fcbernimmt jetzt. Dem Rain0r steht sicher ein weiterer aufregender Tag bevor."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:10:37+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>rainerle&#8230; DU wirst nicht gemobbt<br>vllt wurdest du, kann ich net beurteilen<br><\/blockquote>Alles spricht daf\u00fcr, &#8230;..alles tausendmal durchgekaut. Aber aus gegebenem Anlass mal wieder hochgew\u00fcrgt.<br><\/blockquote>*<br><br>Is er im Grunde einfach ein fettes Arschloch, dass den Hass verdient hat. <br><br>*gek\u00fcrztes Zitat um den Scrollfinger zu schonen"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:14:14+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "K\u00f6nntest du das noch etwas spezifizieren?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:25:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meddl loide"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:30:45+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:32:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Isser tri?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:38:21+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "Guten Morgen, wem geh\u00f6rt eigentlich die Schanze?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T07:48:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Deiner Mudda, die hat Rain0r auch ausgeschissen. Damit bist du der Bruder von Bumsdi."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:04:11+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "Ja nun<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/28s2jR1.png\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.franbo.de\/\">http:\/\/www.franbo.de\/<\/a> [franbo.de]<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:08:06+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/08\/21\/fa11e3b2d993d90b.jpg\"><br><\/blockquote>Die 1510, ich packs nicht - die wird schon ewig nicht mehr produziert! Der bekommt auch immer Rarit\u00e4ten zwischen die Finger &#8230;<br><br>Sofern das \u00fcberhaupt das real-authentische Schanzenset ist. Vielleicht kann Dreger Jeger, der alte Fake Buster, uns aufkl\u00e4ren?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:10:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich kann mir etzadla einen Sklaven kaufen mit Shirt.<br><br>Net schlecht, w\u00fcrdsch sagne, taz\u00e4chlich sogar.<br><br>Affenkeks ist mega irrelevant, wenn er am Wochenende nicht vor der Schanze steht.<br>Kirchweih my ass. Lolizei-Sondereinsatz.<br>Die Rote kann mir ma einen blasen.<br><br>ok war alles"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:18:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie am Tag des ehrw\u00fcrdigen Schanzenfest mehr ueber RBS als ueber reiner diskutiert wurde. Loescht euch doch"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:22:10+02:00",
        "username": "johnson_b",
        "text": "Alles von meinen Steuergeldern!<br><br><img src=\"https:\/\/i.postimg.cc\/R0n7jWZ9\/Bild.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:25:48+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Alles von meinen Steuergeldern!<br><br><img src=\"https:\/\/i.postimg.cc\/R0n7jWZ9\/Bild.jpg\"><br><\/blockquote>19-J\u00e4hrige&#8230;<br><br>K\u00f6nnen nur Kuchenkinder sein!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:34:47+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Er war aufgrund seines Konsum nicht zu sprechen und es hatten sich hunderte Personen im Internet Personen angek\u00fcndigt?<br><br>Wenn ich nicht schon erschreckend oft \u00e4hnlichen Dreck gelesen h\u00e4tte und das Thema nicht so unspektakul\u00e4r w\u00e4r, w\u00fcrd ich sagen, da hat sich ein Elfj\u00e4hriger an einem seri\u00f6s klingenden Bericht versucht.<br><br>Lokaljournalisten noch unn\u00fctzer als Leibstandarte Rainer .W oder XD"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:35:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "ICh w\u00fcrde Dregennecher erstmal die Echtheit verifizieren lassen, bevor hier vorschnelle Schl\u00fcsse gezogen werden"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:41:11+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>WOT nur f\u00fcr Manni<br><\/blockquote>Interessante Theorie aber seh ich anders. Rudi hat Rainer schon akzeptiert, sonst h\u00e4tte er ihm nie die Schanze vererbt.<br><\/blockquote>*stirbt an Krebs und der Rest verpisst sich einfach*<br><br>Vererben nennste des?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:43:34+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Is eigendlich gestern noch was banales passiert?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:51:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wie sieht die Residenz des bekannten Bewohners Altschauerbergs denn aus?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T08:56:21+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Is eigendlich gestern noch was banales passiert?<br><\/blockquote>Schnapsi hat ein v\u00f6llig banales Bad im Rumpelkeller genommen und ist dabei ned kemma, weil er des a weng eklich findet, im vollgeschlotzten Wasser zum liecha. H\u00e4tte er gewollt, w\u00e4r er nat\u00fcrlich kemma gwen.<br><br>Und ja, der Klabauterhuso ist zu doof f\u00fcr Fr\u00e4nkisch und simuliert deshalb schlechtes Bayerisch. Ich komm leider nicht aus einem Untermenschenbundesland, tzorry!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:04:52+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Na ja, Bullen klatschen immer 10peh<br><br>Kuchenkindtum 1p<br><br>Macht dann zusammen 1 schnappi"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:07:27+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ja nun<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/28s2jR1.png\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.franbo.de\/\">http:\/\/www.franbo.de\/<\/a> [franbo.de]<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark<br><\/blockquote>Bitte eine Auszeichnung f\u00fcr jene noble H\u00e4ider <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br>Das Bild war ja schon ganz witzig&#8230; die komplett gestaltete Website hat mich dann gackern lassen wie ein kleines bikifftes G\u00f6r <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><br>Dieses &ldquo;Game&rdquo; hat schon einige Perlen hervorgebracht.<br><br>e: Wof\u00fcr zum Fick steht auch &ldquo;Franbo&rdquo;?! FrankenBumsti? Franz\u00f6sische Bim&#8230; ne, das kann ich so nicht sagen<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:11:49+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Haitler gave 20 Likes.<br><br>GRAZZIOOO\u00d6\u00d6"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:14:05+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Loide wenn der Bass \u00fcbersteuert sachts mir bidde."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:16:00+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Echt ne Entt\u00e4uschung das Schanzenfest&#8230; H\u00e4tte man such lassen k\u00f6nnen und den diggen im Barrenhunger verenden lassen k\u00f6nnen<br>1\/10 Gallen leider<br>Wenigstens war Schnappi vor Ort hab ich geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:20:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wahrlich ein ern\u00fcchternder 20.08. - r\u00fcckblickend hat der Geburtstag wohl schon die Mett-Reserven ersch\u00f6pft ghabt, h\u00e4tt ich gsacht.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GkMSND4.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:22:21+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Die newfags wollen es einfach nicht begreifen. <br>So wie es abgelaufen ist ist, ist es perfekt. Der dicke kann sich nicht als Opfer inszenieren, keine Kohlen abgegriffen, keine fernseh Interviews, und selbst die Polizei wird sich n\u00e4chstes mal \u00fcberlegen ob sie nochmal einen Bulli hinstellen."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:38:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "So gerne ich auch die salzigen Drachentr\u00e4nen gesehen h\u00e4tte: Ich bin froh, dass es gestern ruhig war, Rainer nichts eingenommen hat im Stream und auch nicht noch mehr vom Haus besch\u00e4didgt wurde. So sehr ich dar\u00fcber oft lache, aber im Grund ist sowas wirklich einfach nur asozial.<br><br>Hoffe nat\u00fcrlich dennoch, dass ab und an weiter Haider vor Ort filmen, wie der Tanzb\u00e4r am eskalieren ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:39:29+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><br><\/blockquote>I.<br><\/blockquote>Wie kann man nur den AVGN nicht kennen? Der hat nichts mit dem aktuellen Lets Bl\u00e4h-Abschaum zu tun du dummer Bengel.<br>Die Tatsache, dass er tats\u00e4chlich schon sein Zeuch gemacht hat, also du ganz mit 3 deinem Vadder den Sack gelutscht hast, zeigt dass du ein gerade mal h\u00f6chstens frisch vollj\u00e4hriges Kuchenkind bist. <br><\/blockquote>Wieso man den Typen nicht kennt? Weil man als Kind selber Computerspielen durfte, so lange man es noch f\u00fcr einen sinnvollen Zeitvertreib gehalten hat. Da bleibt keine Zeit sich seine Zeit nach der Schule mit dem Verfolgen von Pseudo-Internetstars zu verschwenden, weil Freunde, Sport, Hobbys, Froindin uswusf. Sich einfach nur vor den PC zu setzen und jemand anderem beim Computerspielen zu zu schauen, ist wohl das sinnloseste was ein Kind tun kann.<br><br>Abgesehen davon sieht dieser Typ aus als h\u00e4tte er Down Syndrom. Ohhhh Ableism, was willst du tun?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:41:12+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Die newfags wollen es einfach nicht begreifen. <br>So wie es abgelaufen ist ist, ist es perfekt. Der dicke kann sich nicht als Opfer inszenieren, keine Kohlen abgegriffen, keine fernseh Interviews, und selbst die Polizei wird sich n\u00e4chstes mal \u00fcberlegen ob sie nochmal einen Bulli hinstellen.<br><\/blockquote>Eben nicht du dulli perfekt w\u00e4rs wenn einfach NICHTS w\u00e4re und die Bullem vollkommen umsonst sich da hinstellen w\u00fcrden und niemand \u00fcber diesen Bastard berichten w\u00fcrde <br>Aber es wurde berichtet es kamen Leute und da ist es auch nicht eskaliert also entweder ganz oder gar nicht<br>Ps schei\u00df noch einmal in mein G\u00e4stebuch und du kriegst \u00e4hm \u00e4hm ne Fl anfrage also pass lieber auf!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:42:11+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Jaja ihr habt ja recht, aber trotzdem war gestern die Erwartungshaltung da, dass irgendwas Unterhaltsames passiert. Wenigstens ein Saufi-Stream oder eine kleine Unbesigt-Rede, a weng wuseln und werkeln oder sowas."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:43:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AEZEhkX.jpg\"><br><br>Ich war ein b\u00f6ser, b\u00f6ser Haider.<br>Bestraf mich!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:45:07+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kann Herr M\u00fcller bitte die rote S\u00fcnde so bosizionieren, dass er in ihre Vodse kann aber ich auch?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:49:15+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote>He's gonna take you back to the past, to play the shitty games that suck ass<br><\/blockquote>Ist das so ein Retro-Gamer-Youtuber? <br><br>Ganz ehrlich, wer ernsthaft und unironisch seine Zeit mit dem Schauen von Lets-Plays verschwendet, der geh\u00f6rt genauso neigsch\u00fcrt wie der Lord. Selbst zu Zeiten als ich noch kichernder Teenie war der es cool fand am PC zu daddeln, kam ich nie auf die Idee statt selbst meine Kinderspiele zu spielen, stattdessen jemand anderem dabei zuzuschauen oder dem sogar noch Geld daf\u00fcr zu geben. Solche Loide fahren auch mit dem E-Scooter zum <strike>Arbeitsplatz<\/strike> Sozialamt, aber joggen 2x die Woche dann bei MCFit auf dem Laufband.<br><br>Diese Welt ist nur noch <strike>cringeworthy<\/strike> krank.<br><\/blockquote>Geil du bist echt so richtig erwachsen. W\u00e4re gern so ein krasser Dude. Echt mal."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:50:28+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Die Leute, die &ldquo;Freundin, Sport, Freunde und Hobbys&rdquo; auf Lachschon so nebenbei erw\u00e4hnen, sind immer diejenigen, die sowas nicht haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Und dann noch so tun, als ob man AVGN nicht schon l\u00e4ngst gegooglet h\u00e4tte und ihn in eine Schublade mit Let's Playern stecken. Aber jaja, sch\u00f6n aggressiv schreiben, das hinterl\u00e4sst Eindruck. Quasimodo scheint ein sehr erfolgreicher, beliebter und bekannter Hecht zu sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:51:52+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Der Haid soll uns einen, ned spaltne!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:51:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>He's gonna take you back to the past, to play the shitty games that suck ass<br><\/blockquote>Ist das so ein Retro-Gamer-Youtuber? <br><br>Ganz ehrlich, wer ernsthaft und unironisch seine Zeit mit dem Schauen von Lets-Plays verschwendet, der geh\u00f6rt genauso neigsch\u00fcrt wie der Lord. Selbst zu Zeiten als ich noch kichernder Teenie war der es cool fand am PC zu daddeln, kam ich nie auf die Idee statt selbst meine Kinderspiele zu spielen, stattdessen jemand anderem dabei zuzuschauen oder dem sogar noch Geld daf\u00fcr zu geben. Solche Loide fahren auch mit dem E-Scooter zum <strike>Arbeitsplatz<\/strike> Sozialamt, aber joggen 2x die Woche dann bei MCFit auf dem Laufband.<br><br>Diese Welt ist nur noch <strike>cringeworthy<\/strike> krank.<br><\/blockquote>Geil du bist echt so richtig erwachsen. W\u00e4re gern so ein krasser Dude. Echt mal.<br><\/blockquote>Er schaut auch keine Fernsehserien oder Filme, sondern spielt abends Brettspiele mit seiner Familie oder f\u00fchrt tiefsinnige Unterhaltungen. Um 21.30 Uhr geht's ins Bett, dann wird noch a halbe Stund a guter Roman glese und dann aber Licht aus!<br><br>AVGN = Held der beschissenen Videospiele, Junge!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:52:01+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AEZEhkX.jpg\"><br><br>Ich war ein b\u00f6ser, b\u00f6ser Haider.<br>Bestraf mich!<br><\/blockquote>Geil! Story zu dem Bild?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:53:03+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>He's gonna take you back to the past, to play the shitty games that suck ass<br><\/blockquote>Ist das so ein Retro-Gamer-Youtuber? <br><br>Ganz ehrlich, wer ernsthaft und unironisch seine Zeit mit dem Schauen von Lets-Plays verschwendet, der geh\u00f6rt genauso neigsch\u00fcrt wie der Lord. Selbst zu Zeiten als ich noch kichernder Teenie war der es cool fand am PC zu daddeln, kam ich nie auf die Idee statt selbst meine Kinderspiele zu spielen, stattdessen jemand anderem dabei zuzuschauen oder dem sogar noch Geld daf\u00fcr zu geben. Solche Loide fahren auch mit dem E-Scooter zum <strike>Arbeitsplatz<\/strike> Sozialamt, aber joggen 2x die Woche dann bei MCFit auf dem Laufband.<br><br>Diese Welt ist nur noch <strike>cringeworthy<\/strike> krank.<br><\/blockquote>Geil du bist echt so richtig erwachsen. W\u00e4re gern so ein krasser Dude. Echt mal.<br><\/blockquote>Er schaut auch keine Fernsehserien oder Filme, sondern spielt abends Brettspiele mit seiner Familie oder f\u00fchrt tiefsinnige Unterhaltungen. Um 21.30 Uhr geht's ins Bett, dann wird noch a halbe Stund a guter Roman glese und dann aber Licht aus!<br><br><br><\/blockquote>Sex nur zu Fortpflanzungszwecken!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:54:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung n\u00e4chtlicher Stream<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IBbMEYayTF4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IBbMEYayTF4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:55:43+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AEZEhkX.jpg\"><br><br>Ich war ein b\u00f6ser, b\u00f6ser Haider.<br>Bestraf mich!<br><\/blockquote>Geil! Story zu dem Bild?<br><\/blockquote>Schei\u00df lvl0!<br><br><img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/beamte-fuehren-einen-der-eindringlinge-ab-200892994-56779952\/2,w=993,q=high,c=0.bild.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcR1Q3C9JL3D44ytF6pwo7jQ0MNMDoFQXwwS6TrBzlPym4CbSq4N\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:58:14+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AEZEhkX.jpg\"><br><br>Ich war ein b\u00f6ser, b\u00f6ser Haider.<br>Bestraf mich!<br><\/blockquote>Geil! Story zu dem Bild?<br><\/blockquote>Schei\u00df lvl0!<br><br><img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/beamte-fuehren-einen-der-eindringlinge-ab-200892994-56779952\/2,w=993,q=high,c=0.bild.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcR1Q3C9JL3D44ytF6pwo7jQ0MNMDoFQXwwS6TrBzlPym4CbSq4N\"><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich wei\u00df ich, dass das die rote S\u00fcnde ist! M\u00f6chte nur die Story zu diesem einem Bild haben! Wie konnt man sie so cute ablichten? Hat sie sich freiwillig fotografieren lassen, weil ein Haider ihr Komplimente gemacht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:58:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ganz sch\u00f6ne Lauchizei haben die da am Start"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T09:59:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kuchenkinder in Uniform<br><br>Der Oberbefehlshaber sieht bestimmt aus wie Rainer Wingel"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:06:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Dicker Bayer mit Schnurres und Haarring.<br><br>Haben die Jungs echt noch gr\u00fcne Einsatzfahrzeuge? Wurde das nicht kurz nach der Kreidezeit auf blau umgestellt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:08:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Dicker Bayer mit Schnurres und Haarring.<br><br>Haben die Jungs echt noch gr\u00fcne Einsatzfahrzeuge? Wurde das nicht kurz nach der Kreidezeit auf blau umgestellt?<br><\/blockquote>Das ist in jedem Bundesland anders. Einige haben schon komplett auf blau umgestellt, andere haben noch Mischformen. In Bayern gibt es sowohl blaue als auch gr\u00fcne Autos. Nur die Uniformen sind mittlerweile alle schon &ldquo;neu&rdquo;. Auch hier ein Witz, dass es bundesweit nicht die gleiche Polizeiuniform gibt. Zwar sind alle blau, aber jedes Bundesland hat einen eigenen Hersteller und eigene Optik. Deutschland ist schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:12:09+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich wei\u00df ich, dass das die rote S\u00fcnde ist! M\u00f6chte nur die Story zu diesem einem Bild haben! Wie konnt man sie so cute ablichten? Hat sie sich freiwillig fotografieren lassen, weil ein Haider ihr Komplimente gemacht hat?<br><\/blockquote>Das ist nicht die rote S\u00fcnde sondern eine andere Beamtin. Foto ist von ihrem Instagram Account."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:13:17+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Warum sind die nicht mehr Gr\u00fcn? War doch immer gut so."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:14:23+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nat\u00fcrlich wei\u00df ich, dass das die rote S\u00fcnde ist! M\u00f6chte nur die Story zu diesem einem Bild haben! Wie konnt man sie so cute ablichten? Hat sie sich freiwillig fotografieren lassen, weil ein Haider ihr Komplimente gemacht hat?<br><\/blockquote><br>Das ist nicht die rote S\u00fcnde sondern eine andere Beamtin. Foto ist von ihrem Instagram Account.<br><\/blockquote>Oh na dann. W\u00fcrde beide."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:26:09+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Hanlo herr lerer ;.<br>ich k\u00fcndige hiamit<br><br>ok bai <br>rainer.w"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:27:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hadde Nachtschicht g'macht g'habbt. <br><br>[03:17] [Pornhub] Neuer Status: Offline<br><br>Vor 13 Uhr werden wir nichts vom DracheN h\u00f6ren"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:32:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "13 Uhr nennsde des?<br><br>Sein Koma geht eh l\u00e4nger. Immerhin reiszt er sich den Arsch auf, um uns t\u00e4glich zu unterhaltne."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:33:03+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Warum sind die nicht mehr Gr\u00fcn? War doch immer gut so.<br><\/blockquote>Hellbraun war nicht modisch genug, deshalb auf gr\u00fcn umgestellt (1975?). EU hat dann einheitlich Blau beschlossen (2009?)."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:39:02+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Die Leute, die &ldquo;Freundin, Sport, Freunde und Hobbys&rdquo; auf Lachschon so nebenbei erw\u00e4hnen, sind immer diejenigen, die sowas nicht haben &#8230;<br><\/blockquote>Eine Anmeldung auf Lachschon ist gleichbedeutend damit, dass man keine Freundin, Sport, Freunde und PC-ferne Hobbys hat. Jedes Abstreiten dieses einfachen Zusammenhangs ist Angus."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:42:13+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Leute, die &ldquo;Freundin, Sport, Freunde und Hobbys&rdquo; auf Lachschon so nebenbei erw\u00e4hnen, sind immer diejenigen, die sowas nicht haben &#8230;<br><\/blockquote>Eine Anmeldung aud Lachschon ist gleichbedeutend damit, dass man keine Freundin, Sport, Freunde und PC-ferne Hobbys hat. Jedes Abstreiten dieses einfachen Zusammenhangs ist Angus.<br><\/blockquote>Musstet ihr bei der Registrierung hier ned das Feld &ldquo;Ich habe keine sozialen Kontake, keinen Spa\u00df am Leben und a weng Kumerspeck&rdquo; ankreuzne, weil's sonst ned weiderging?<br><br>Rainer is doch schon l\u00e4ngst wach und brezelgl\u00fcckt, skriptschreibt oder dragonmondayaufnimmt.<br><br>Er macht was f\u00fcr sei Zeuch, wir kennen nur 2%, Drachenlord is a Kunstfigur, er hat Freunde, Sauna, Dissgo&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:46:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ihr werdet euch noch wundern wenn der Name Rainer Winkler zuk\u00fcnftig in einem Atemzug mit denen von Martin Luther und nochmal Martin Luther [King] genannt wird.<br><br><\/blockquote>Wie kannst du Rainer Winkler in einem Atemzug mit so einem Affennescher nennen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:46:56+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Musstet ihr bei der Registrierung hier ned das Feld &ldquo;Ich habe keine sozialen Kontake, keinen Spa\u00df am Leben und a weng Kumerspeck&rdquo; ankreuzne, weil's sonst ned weiderging?<br><\/blockquote>Des is nur f\u00fcr den Drachen, umgekehrte Ps\u00fcchologie, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:47:11+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Sein Fatsuit ist Sauna genug."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:49:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wieviele Fideos hat er vom Pool dieses Jahr gmacht ghabt?<br><br>2 oder 3?<br><br>Er liebt \u00fcbrigens die Effizi\u00e4nz."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T10:58:48+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a Pelt in da K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:02:21+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AEZEhkX.jpg\"><br><br>Ich war ein b\u00f6ser, b\u00f6ser Haider.<br>Bestraf mich!<br><\/blockquote>Geil! Story zu dem Bild?<br><\/blockquote>Schei\u00df lvl0!<br><br><img src=\"https:\/\/bilder.bild.de\/fotos-skaliert\/beamte-fuehren-einen-der-eindringlinge-ab-200892994-56779952\/2,w=993,q=high,c=0.bild.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcR1Q3C9JL3D44ytF6pwo7jQ0MNMDoFQXwwS6TrBzlPym4CbSq4N\"><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich wei\u00df ich, dass das die rote S\u00fcnde ist! M\u00f6chte nur die Story zu diesem einem Bild haben! Wie konnt man sie so cute ablichten? Hat sie sich freiwillig fotografieren lassen, weil ein Haider ihr Komplimente gemacht hat?<br><\/blockquote>&ldquo;Nat\u00fcrlich wei\u00df ich, dass das die rote S\u00fcnde ist&rdquo;<br><br>Nein."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:05:48+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>Alles von meinen Steuergeldern!<br><br><img src=\"https:\/\/i.postimg.cc\/R0n7jWZ9\/Bild.jpg\"><br><\/blockquote>Wie? Werden keine Wetten angenommen ob es ein <strike>Kuchi<\/strike> Fluchtie war?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:06:22+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Die Olle heisst wohl Linda.<br>Hier ein paar Impressionen:<br><br>Links im Bild<br><img src=\"https:\/\/instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\/vp\/a3a9b6058b7a949bad50203caed750dc\/5E0B8527\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/67189456_387903192077606_6565626115269996222_n.jpg?_nc_ht=instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\"><br><br><img src=\"https:\/\/instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\/vp\/33ab50b2934af69673e189b36ba4e4ce\/5E0A5F00\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/66232842_2122014137898872_8609120552272086228_n.jpg?_nc_ht=instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\"><br><br><img src=\"https:\/\/instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\/vp\/dd688cc12da9c19503656da606815a42\/5E115DEC\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/65841382_162976841533817_8185107021902720557_n.jpg?_nc_ht=instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:07:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hanlo Linda ?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:09:14+02:00",
        "username": "NichtSylar",
        "text": "wtf i love lachschon now"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:09:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>is noch a Pelt in da K\u00fcchn?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GkMSND4.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:09:35+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "W\u00fcrde mich von ihrem Tonfa penetrieren lassen"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:14:31+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ja nun<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/28s2jR1.png\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.franbo.de\/\">http:\/\/www.franbo.de\/<\/a> [franbo.de]<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark<br><\/blockquote>Diese &ldquo;0 jahre ungefickt&rdquo; Schei\u00dfe wird doch echt nur von 25 J\u00e4hrigen Jungfrauen forciert die von ihrer eigenen UNf\u00e4higkeit ablenken wollen.<br><br>Meine Fresse.<br><br>Alle nei!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:18:21+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AEZEhkX.jpg\"><br><br><\/blockquote>Richtiger 5head und mit den billo Bijou Brigitte Ohrringen, ein mitleidsgeschenk von dem Typen der Sie in der 13 auf der Klassenfahrt mal kurz entjungfert hat, noch sch\u00f6n die Aufmerksamkeit auf sich ziehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:21:18+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Bitte Linda nach Emskirchen &ldquo;bef\u00f6rdern&rdquo;. W\u00fcrde mich auf eine Staffel im Stile von Hot Fuzz freuen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:24:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Richtiger 5head und mit den billo Bijou Brigitte Ohrringen, ein mitleidsgeschenk von dem Typen der Sie in der 13 auf der Klassenfahrt mal kurz entjungfert hat, noch sch\u00f6n die Aufmerksamkeit auf sich ziehen.<br><\/blockquote>Hat an Frauen etwas auszusetzen.<br><br>MEME<br><br>H\u00e4ngt auf LS ab und postet im Drachenthread."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:25:04+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja nun<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/28s2jR1.png\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.franbo.de\/\">http:\/\/www.franbo.de\/<\/a> [franbo.de]<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark<br><\/blockquote>Diese &ldquo;0 jahre ungefickt&rdquo; Schei\u00dfe wird doch echt nur von 25 J\u00e4hrigen Jungfrauen forciert die von ihrer eigenen UNf\u00e4higkeit ablenken wollen.<br><br>Meine Fresse.<br><br>Alle nei!<br><\/blockquote>Da haste recht. Aber die haben noch die Hoffnung in sich, dass sie noch &ldquo;dieses Jahr&rdquo; entjungfert werden. Oder halt n\u00e4chstes. Und dann im Jahr danach. Und das geht dann immer so weiter, bis sie schlie\u00dflich 30 sind. Aber trotzdem unbesiegt, da sie dann weiterhin glauben, sie werden es schneller als der Rainer schaffen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Wird halt nichts aus der Entjungferung, wenn man die ganze Zeit vorm PC sitzt. Man w\u00fcrde meinen, dass sie aus Rainer gelernt haben. Haben sie aber nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:26:37+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Also ich bin nur bei LS weil ich hoffe ,dass ich hier eine geile Schnitte abbekomme<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:26:39+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AEZEhkX.jpg\"><br><br><\/blockquote>Richtiger 5head und mit den billo Bijou Brigitte Ohrringen, ein mitleidsgeschenk von dem Typen der Sie in der 13 auf der Klassenfahrt mal kurz entjungfert hat, noch sch\u00f6n die Aufmerksamkeit auf sich ziehen.<br><br><br><\/blockquote>Bolizei rekrutiert heutzutage nur noch Kr\u00fcppelkinder aus der Hauptschule. Kein Wunder, dass es bergab geht mit der Sicherheit im Lande."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:27:28+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Jk8b2wd\/Thirsty-Compassionate-Birdofparadise-size-restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:29:21+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "bei der guhden Linda habe ich definitiv meine Latte an der Waffel wenn ihr ferstet"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:30:49+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bdOBhq2IhXc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bdOBhq2IhXc<\/a> [youtube.com]<br><br>Like, wers noch kennt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:32:43+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Warum haben die als Model einen Affennecher genommen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:33:27+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/1AIgOmjTCkskKsnMCO\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:34:00+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Linda, du geile du."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:34:49+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich bin heute v\u00f6llig perplex"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:37:25+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Die Vorstellung wie unser Ogerbaby sie am Telefon anschnautzt, dass sie gf\u00e4lliggst ihren Arsch hoch kriegen und vorbeikommen soll macht mich <b>KRANK<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:39:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Na, seid ihr auch total fertich vom Nichtstun?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeIMx3XUAAV_LT.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:40:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier \u00fcbrigens Rainers Brief an die Schule:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeZyzeWwAEE6gm.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:41:31+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Dregerjeger, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:43:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ihr Kackhater, in Rainers Haus schimmelt es net!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECc_YV1W4AApMyy.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECc_YV3XsAEtoax.jpg\"><br><br>lol das Loch in der Wand hinten rechts<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECdApXEXUAE-sqV.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:44:37+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Die Vorstellung wie unser Ogerbaby sie am Telefon anschnautzt, dass sie gf\u00e4lliggst ihren Arsch hoch kriegen und vorbeikommen soll macht mich <b>KRANK<\/b><br><\/blockquote>weiSSritterst du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:45:49+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bdOBhq2IhXc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bdOBhq2IhXc<\/a> [youtube.com]<br><br>Like, wers noch kennt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>So bl\u00f6d kann auch keine Sau sein, einfach die schei\u00df Webcam abkleben oder was wei\u00df ich. Ich wei\u00df schon wers war hier, du dumme sau!<br><br>PS:<br>Leute die finanziell was abgreifen wollen vom &ldquo;Drachengame&rdquo; sollen sich ordentlich wegl\u00f6schen. HAHA guck mal hab in 5 Minuten schwule Drachen-Tshirts gemacht bitte gebt mir geld ach fick dich junge.<br><br>Das einzige was ich akzeptiere sind Serverkosten f\u00fcr ASA."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:49:49+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/001\/365\/471\/887.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:50:25+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Na, seid ihr auch total fertich vom Nichtstun?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeIMx3XUAAV_LT.jpg:large\"><br><\/blockquote>Wie sein Gesicht im Fett verschwindet.."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:50:40+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Lachschon k\u00f6nnde hald amol a weng an M\u00f6rtsch anbietne."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:53:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fetti live<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:55:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und am fressne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zdi43RR.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/li6wctF.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:55:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erstmal 1kg Eis zum Fr\u00fchst\u00fcck neisch\u00fcren aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XEEu2Rh.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IWinyPm.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KWLhGnQ.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KI29HLS.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:58:38+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Erstmal 1kg Eis zum Fr\u00fchst\u00fcck neisch\u00fcren aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XEEu2Rh.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IWinyPm.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KWLhGnQ.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KI29HLS.png\"><br><\/blockquote>und des augenbrauenmuskelhochziehen isch dabei aller! absoluter krassiger"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:58:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MHYrBE2.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T11:59:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Fagg, ist das ernsthaft Speiseeis? Direkt aus Plastikverpackung? Und der fl\u00fcssige Rest wird sch\u00f6n ausgetrunken und dabei die H\u00e4lfte aufm Tisch\u00f6rter verteilt?<br><br>Er. hats. gschafft. ghabt.<br><br>War aber auch ein anstrengender Tag gestern, die ganze Zeit so ungest\u00f6rt und under Polizeischutz."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:00:40+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Zeit wieder eine meiner sch\u00f6nsten Erinnerungen aus dem Game auszubuddeln. <br>Grade als ich den Lard entdeckt habe war er endsmett bei Dana &amp; Franzi im Stream um sie mit irgendetwas zu konfrontieren, glaube er hat auch geheult. Die beiden haben ihn deklassiert und live seine Whatsapp Nachrichten geleakt, dann wurde der Stream von Junau beendet. Es war ein Fest, leider gibts keine Fidios mehr davon.<br><br>Hier die Viocemessages von Reiner, ich war instant gehaSShooked.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/x-xkkNfm4Gs?t=64\">https:\/\/youtu.be\/x-xkkNfm4Gs?t=64<\/a> [youtu.be]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yDlqpgE.jpg\"><br><br>Auf den Zwitteraccounts der beiden gibt es noch ein paar Textnachrichten als Bonsu.<br><br>Dana: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/hassziniert\">https:\/\/twitter.com\/hassziniert<\/a> [twitter.com]<br>Franzi: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/FranziHorrible\">https:\/\/twitter.com\/FranziHorrible<\/a> [twitter.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:03:16+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wer w\u00fcrde die Franzi? Ich w\u00fcrde nicht."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:05:26+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Welchen Animedreck l\u00e4sst er da schon wieder laufen im Hintergrund?<br><br>Ich hasse ihn so sehr, und w\u00fcnsche mir gleichzeitig, dass ihm endlich mal sein Handeln der letzten Jahre zerfickt.<br>Ich m\u00f6chte ihn schluchzend den hut zeigen sehen und am besten am Strick baumelnd.<br>Er hat das Recht auf Freude komplett verwirkt. Tod dem Schwabbel."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:10:01+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Er hat das Recht auf Freude komplett verwirkt.<br><\/blockquote>DU musst uns beweisen, dass er \u00fcberhaupt noch Freude empfinden kann.<br>Vielleicht ab und zu mal ein kurzer Gl\u00fcckshormon-Kick, wenn die Brezen frisch aufgebacken dem Ofen entnommen werden oder er sich 1L Eis zum Fr\u00fchst\u00fcck neisch\u00fcrt oder ein neues Beerchen ihn lockt.<br><br>Aber echte Freude nennste des?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:16:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "30 jahre aller<br><br>lacht wie ein kleinkind \u00fcber schlecht snychronisierten animedreck"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:24:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kurz Ton a'ghabbt, Animegest\u00f6hne&#8230; Schaut der scho Hentais im Stream aller?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:24:57+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Jetzt schreibt alle mal was ihr an habt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:28:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xSo3bu2.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cq8n7Gj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:31:57+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/IBbMEYayTF4?t=860\">https:\/\/youtu.be\/IBbMEYayTF4?t=860<\/a> [youtu.be]<br><br>Da h\u00f6rt ihr es, die schei\u00df Haider haben sein Grundst\u00fcck verw\u00fcstet. Ich find Rain0r sollte von jedem Bundesb\u00fcrger jedes Jahr einen Euro bekommen. Schlie\u00dflich zieht er den Haid auf sich. Er ist gr\u00f6\u00dfer als Jesus, Gott will von ihm gesegnet werden!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:32:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn der Zuqqer vom F\u00fchst\u00fcckskiloeis kiqqt"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:36:47+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;&#8230;mein name ist blablabla und ich bin in der zweiten klasse&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:40:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, was meint ihr wievle Zuckerw\u00fcrfel der diqqe Ber sich soeben in seinen Sitzkaffee neigerendert hat? xD xD <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> xDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:41:12+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Dass er behauptet sich ja eigentlich immer bem\u00fcht zu haben die Schanze sauber zu halten ist schon eine L\u00fcge die in Sachen Dreistigkeit sogar vom Winkler nicht oft \u00fcberboten wurde. Ich sch\u00e4tze es waren auch die Haider die den Sperrm\u00fcll vor seinem Haus gelagert haben, und die einen Turm aus K\u00e4semakkaronischalen gebaut haben obwohl Rainer seinen Abf\u00e4lle doch immer brav entsorgt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:44:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Die Haider entsorgen alte K\u00fcchenger\u00e4te, Autos und einsturzgef\u00e4hrdete Scheunen auf Rain0rs Grundst\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:44:53+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Fagg, ist das ernsthaft Speiseeis? Direkt aus Plastikverpackung? Und der fl\u00fcssige Rest wird sch\u00f6n ausgetrunken und dabei die H\u00e4lfte aufm Tisch\u00f6rter verteilt?<br><br>Er. hats. gschafft. ghabt.<br><br>War aber auch ein anstrengender Tag gestern, die ganze Zeit so ungest\u00f6rt und under Polizeischutz.<br><\/blockquote>Als ob ihr nie Eis aus der Verpackung gegessen habt"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:49:21+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fagg, ist das ernsthaft Speiseeis? Direkt aus Plastikverpackung? Und der fl\u00fcssige Rest wird sch\u00f6n ausgetrunken und dabei die H\u00e4lfte aufm Tisch\u00f6rter verteilt?<br><br>Er. hats. gschafft. ghabt.<br><br>War aber auch ein anstrengender Tag gestern, die ganze Zeit so ungest\u00f6rt und under Polizeischutz.<br><\/blockquote>Als ob ihr nie Eis aus der Verpackung gegessen habt<br><\/blockquote>Mache ich immer. Vermutlich essen die anderen LS Loide Eis vom Boden."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:50:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er schaut nat\u00fcrlich einen Manger bei dems ums K\u00fcssen und Mobbing geht. War irgendwie klar<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Yamada-kun_%26_the_7_Witches\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Yamada-kun_%26_the_7_Witches<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:51:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kanns sein, dass da schon wieder gut betrieb vor der schanze ist? er gondrollbliggd laufend auf den kamera-monitor&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:53:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/YiJJPho7i6vm9k8iaV\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T12:55:42+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Der dicke B\u00e4r sorgt wieder f\u00fcr Mettigkeit unter die Haiders"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:01:19+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Gundoldingen war eher ziemlich peinlich. Hat ein paar witzige Videos gemacht und sich dann als neues RBS aufgespielt. Aber die Wahrheit ist, dass nicht mal Rainer \u00fcber den Schweizer wusste. Ist ja alles okay, aber dann kam noch das Video, in dem er Kuchen angeschrien und den Alpha markiert hat. Fremdscham pur <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Der guhde Gundi hat damals diese legend\u00e4re Ansage in raineresker Manier gemacht. Keine Autoscheibe ist vor dem Schweizer Einzelk\u00e4mpfer sicher &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/GGoA8bTEQBk?t=252\">https:\/\/youtu.be\/GGoA8bTEQBk?t=252<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:03:45+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "TRAUT EUCH! KOMMT ZU MIR!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:05:30+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Die Olle heisst wohl Linda.<br>Hier ein paar Impressionen:<br><br>Links im Bild<br><img src=\"https:\/\/instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\/vp\/a3a9b6058b7a949bad50203caed750dc\/5E0B8527\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/67189456_387903192077606_6565626115269996222_n.jpg?_nc_ht=instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\"><br><br><img src=\"https:\/\/instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\/vp\/33ab50b2934af69673e189b36ba4e4ce\/5E0A5F00\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/66232842_2122014137898872_8609120552272086228_n.jpg?_nc_ht=instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\"><br><br><img src=\"https:\/\/instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\/vp\/dd688cc12da9c19503656da606815a42\/5E115DEC\/t51.2885-15\/e35\/s1080x1080\/65841382_162976841533817_8185107021902720557_n.jpg?_nc_ht=instagram.fist1-2.fna.fbcdn.net\"><br><\/blockquote>Wenn sie ein Sachsen-Anhalter (Sachsen-Anhaltinisches?) Abzeichen tr\u00e4gt, d\u00fcrfte sie wohl nicht diejeniche sein. Trotzdem sehr w\u00fcrdig!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:08:17+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Sehr wahr, man sieht einfach keinen fr\u00e4ngischen Genpool in der fressn."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:08:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Stolz das Seepferdchen in die Kamera halten, was f\u00fcr Gestalten.<br><br>F\u00fcr die h\u00e4tten sich fr\u00fcher sogar die polnischen Flakhelfer gesch\u00e4mt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:10:52+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ich streame nicht regelm\u00e4\u00dfig aber daf\u00fcr jeden Tag. Au\u00dferdem stream ich gar ned jedne Tag."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:14:14+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ist ein Rettungsschwimmerabzeichen und je nach Pr\u00fcfer ist das Ringen im Wasser gar nicht mal so leicht lel<br><br>edit: w\u00e4re nat\u00fcrlich gerne Pr\u00fcfer der Rothaarigen gewesen"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:14:15+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Cali, die wollen nur so oft wie m\u00f6glich ihre &ldquo;Prachtk\u00f6rper&rdquo; zur Schau stellen. Durch's Seepferdchen konnte sie das mal wieder tun, ohne, dass es zu offensichtlich wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>Sieht man auch sch\u00f6n bei den anderen Fotos. Sch\u00f6n die Tittchen in die Cam halten, aber nur &ldquo;\u00e4h&#8230; weil Polizeiuniform&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:15:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Bis sp\u00e4ter dann im Stream! Also falls ich streame, vielliecht streame ich auch nie wieder."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:15:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "rainer kann extrem gut die luft anhalten unter wasser"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:15:41+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Werde nachher meinen Arbeitspulli ausziehn und eine lange und gut recherchierte Abhandlung verfassen wie Ruiner so geworden ist wie er ist&#8230;<br><br><br><br><br><br><br><br>Lel als ob&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:16:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Cali, die wollen nur so oft wie m\u00f6glich ihre &ldquo;Prachtk\u00f6rper&rdquo; zur Schau stellen. Durch's Seepferdchen konnte sie das mal wieder tun, ohne, dass es zu offensichtlich wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>Sieht man auch sch\u00f6n bei den anderen Fotos. Sch\u00f6n die Tittchen in die Cam halten, aber nur &ldquo;\u00e4h&#8230; weil Polizeiuniform&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Willst du etwa andeuten, dass viele Weiber Attention Whores sind? Warte.. nein?! Kann DregerJeger das bitte best\u00e4tigen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:23:29+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Grade mal wieder geh\u00f6rt: RBS &amp; random Mulle VS vs.machulle 76<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:24:22+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Dregerjeger, bitte genau Analyse des weiblichen Geschlechts. Sind Frauen falsch? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:34:14+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>RBS, egal ob du mitschreibst oder nur mitliest - mach mal wieder was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Am besten sowas wie Suizid. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:34:47+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Grade mal wieder geh\u00f6rt: RBS &amp; random Mulle VS vs.machulle 76<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Du klingst a weng unsicher."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:35:06+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote>Grade mal wieder geh\u00f6rt: RBS &amp; random Mulle VS vs.machulle 76<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ist das Feek oder leakt sich Machulle 76 hier tatzechlich sogar? <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/owFXm-UK8UM?t=64\">https:\/\/youtu.be\/owFXm-UK8UM?t=64<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:44:42+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Stolz das Seepferdchen in die Kamera halten, was f\u00fcr Gestalten.<br><br><br><\/blockquote>Jeder der f\u00fcr die Polizei arbeitet, hat sich sowieso schon l\u00e4ngst selbst disqualifiziert, oder?<br><br>Die sch\u00e4mt sich ja nicht mal."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:46:55+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>He's gonna take you back to the past, to play the shitty games that suck ass<br><\/blockquote>Ist das so ein Retro-Gamer-Youtuber? <br><br>Ganz ehrlich, wer ernsthaft und unironisch seine Zeit mit dem Schauen von Lets-Plays verschwendet, der geh\u00f6rt genauso neigsch\u00fcrt wie der Lord. Selbst zu Zeiten als ich noch kichernder Teenie war der es cool fand am PC zu daddeln, kam ich nie auf die Idee statt selbst meine Kinderspiele zu spielen, stattdessen jemand anderem dabei zuzuschauen oder dem sogar noch Geld daf\u00fcr zu geben. Solche Loide fahren auch mit dem E-Scooter zum <strike>Arbeitsplatz<\/strike> Sozialamt, aber joggen 2x die Woche dann bei MCFit auf dem Laufband.<br><br>Diese Welt ist nur noch <strike>cringeworthy<\/strike> krank.<br><\/blockquote>Geil du bist echt so richtig erwachsen. W\u00e4re gern so ein krasser Dude. Echt mal.<br><\/blockquote>Er schaut auch keine Fernsehserien oder Filme, sondern spielt abends Brettspiele mit seiner Familie oder f\u00fchrt tiefsinnige Unterhaltungen. Um 21.30 Uhr geht's ins Bett, dann wird noch a halbe Stund a guter Roman glese und dann aber Licht aus!<br><br><br><\/blockquote>Sex nur zu Fortpflanzungszwecken!<br><\/blockquote>Na seiders?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:48:07+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote><blockquote>Grade mal wieder geh\u00f6rt: RBS &amp; random Mulle VS vs.machulle 76<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ENaUTjRx0cc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ist das Feek oder leakt sich Machulle 76 hier tatzechlich sogar? <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/owFXm-UK8UM?t=64\">https:\/\/youtu.be\/owFXm-UK8UM?t=64<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Oke, fertig gesichtet - absoluter Geheimtipp.<br><br>Machulle wird von Haidern getrollt\/gefilmt die ihm &ldquo;eine Kokosnuss&rdquo; schenken wollen. Er wird mett und will sie angreifen, l\u00e4sst die Hundeleine fallen, der Hund rennt weg. Daraufhin macht er ein &ldquo;traut euch, kommt zu mir&rdquo; Fidio und leakt seine Adresse.<br><br>Edit: stinkt aber immer noch krass nach Feek."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:52:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sind eigentlich nur Behindrete im Game? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:54:43+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "An der ist doch nichts dran und die hat quasi gar keine Oberweite, so \u00e4hnlich wie Lena quasi. Next!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T13:57:19+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "KOMMT VORBEI JUNGE AUCH DU RBS, KOMM VORBEI UND LECH DICH MIT MIR AN EY ICH BR\u00dcGEL DIE SCHEI\u00dfE SO AUS DIR RAUS SO DASS DU NICHT MEHR AUFSTEHST. DENN HIPHOPPER SIND WESENTLICH ST\u00c4RKER ALS BILLIGE KLEINE KACKMEDDLER.<br><br>Machullegame when?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:00:32+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>An der ist doch nichts dran und die hat quasi gar keine Oberweite, so \u00e4hnlich wie Lena quasi. Next!<br><\/blockquote>Auch kleine Tittchen k\u00f6nnen sehr delikat sein! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:00:38+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Sind eigentlich nur Behindrete im Game? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Die Antwort k\u00f6nnte Teile der Thread-Bev\u00f6lkerung verunsichern."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:08:04+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Sind eigentlich nur Behindrete im Game? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>*Nase zuhalt* <strike>nein<\/strike> ja."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:12:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ist das Feek oder leakt sich Machulle 76 hier tatzechlich sogar? <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/owFXm-UK8UM?t=64\">https:\/\/youtu.be\/owFXm-UK8UM?t=64<\/a> [youtu.be]<br><br>Er wird mett und will sie angreifen, l\u00e4sst die Hundeleine fallen, der Hund rennt weg.<br><\/blockquote>Der arme Foxl. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Fak, wie er fast heult&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:12:13+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Streamt denn der alte Drachenlord noch?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NQzRgebDWIM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NQzRgebDWIM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:12:41+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Sind eigentlich nur Behindrete im Game? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Mit dem Stellen dieser Frage hast zumindest du dich schon geoutet"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:13:33+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Woher kommen eigentlich die Rots\u00fcnden-Bilder?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:14:16+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Sind eigentlich nur Behindrete im Game? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wir sind alle geistig zurechnungsf\u00e4hig!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:15:21+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "HUSSN\u00c4TTER HUSSN\u00c4TTER <br>HOI<br>HOI<br>HOI"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:28:52+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df, alles tausendmal durchgekaut. Aber aus gegebenem Anlass mal wieder hochgew\u00fcrgt.<br><\/blockquote>Wie Haidler schon auf der Bardeidagsrede von 1510 sagte: \u00abUnter der Parole \u2039Neu sein um jeden Preis\u203a kann jeder St\u00fcmper etwas besonderes leisten. [...] Das \u2039Noch-nie-Dagewesene\u203a ist kein Beweis f\u00fcr die G\u00fcte einer Leistung, sondern kann genau so gut der Beweis f\u00fcr ihre noch nicht dagewesene Minderwertigkeit sein.\u00bb<br><br><blockquote>Rainer ist ein Autist. Big News.<br><\/blockquote>Das h\u00e4tte er wohl gern. Das einzig Pathologische an Reiner ist Arschlochismus.<br><br><blockquote>Welchen Animedreck l\u00e4sst er da schon wieder laufen im Hintergrund?<br><br>Ich hasse ihn so sehr, und w\u00fcnsche mir gleichzeitig, dass ihm endlich mal sein Handeln der letzten Jahre zerfickt.<br>Ich m\u00f6chte ihn schluchzend den hut zeigen sehen und am besten am Strick baumelnd.<br>Er hat das Recht auf Freude komplett verwirkt. Tod dem Schwabbel.<br><\/blockquote>Wie ich schon einmal schrieb: durchaus nachvollziehbare und zuweilen mitgef\u00fchlte Aggressionen gegen\u00fcber dem Taugenichts. Aber kann es sein, dass dir der Mastmoloch zu nah kommt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:29:23+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "wisster &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:30:45+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Like wer's kennt<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Htx06Cz\/Wellmade-Melodic-Frog-size-restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:34:05+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sind eigentlich nur Behindrete im Game? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wir sind alle geistig zurechnungsf\u00e4hig!<br><\/blockquote>Ich hab sogar n Gutachten!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:34:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja, ich schaue auch den ganzen Tag Animes auf der Arbeit.<br><br>mana tankne, wenn der Chef wieder rummault.<br><br>PS: Ich hasse Hobbypsychologen wie dich. Immer mal sch\u00f6n ins Nichts raten."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:36:45+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Like wer's kennt<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Htx06Cz\/Wellmade-Melodic-Frog-size-restricted.gif\"><br><\/blockquote>Jeder der den 5 min Harry Podcast schaut wei\u00df nat\u00fcrlich dass der Typ auch der Zauberstabverk\u00e4ufer war"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:38:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Die Leute, die &ldquo;Freundin, Sport, Freunde und Hobbys&rdquo; auf Lachschon so nebenbei erw\u00e4hnen, sind immer diejenigen, die sowas nicht haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><\/blockquote>Ich hab nur Sport, darf ich bleiben?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:40:11+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich meinte eher, wie man nichts b\u00f6ses ahnend im Faden liest und dann pl\u00f6tzlich der Pelt aus einem herausbricht und man nichts dagegen tun kann"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:40:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>HUSSN\u00c4TTER HUSSN\u00c4TTER <br>HOI<br>HOI<br>HOI<br><\/blockquote>Ob da Hu\u00dfn\u00e4tter schon mal was mit der roten S\u00fcnde hatte?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:40:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Leute, die &ldquo;Freundin, Sport, Freunde und Hobbys&rdquo; auf Lachschon so nebenbei erw\u00e4hnen, sind immer diejenigen, die sowas nicht haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><\/blockquote>Ich hab nur Sport, darf ich bleiben? <br><\/blockquote>Wiggsen tut jeder, das z\u00e4hlt ned, au\u00dfer du bist bei der Olympiade im fr\u00e4ngischen Team dabei"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:43:05+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "lol, wer schaut sich denn Podcasts zu einem Kinderbuch an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nur Sozialversager hier unterwegs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Ich geh jetzt mal mit meiner scharfen, asiatischen Freundin ins China-Restaurant. Auch wenn die von irgendwo aus Asien kommt, hat sie noch nie einen Anime gesehen. Conclusio: Selbst dort h\u00e4ttet ihr keinen Erfolg bei den M\u00e4dels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Bis sp\u00e4ter."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:46:09+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Cool story brah"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:50:24+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Lachschon, die Speerspitze der deutschen Elite!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:50:32+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>lol, wer schaut sich denn Podcasts zu einem Kinderbuch an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nur Sozialversager hier unterwegs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Ich geh jetzt mal mit meiner scharfen, asiatischen Freundin ins China-Restaurant. Auch wenn die von irgendwo aus Asien kommt, hat sie noch nie einen Anime gesehen. Conclusio: Selbst dort h\u00e4ttet ihr keinen Erfolg bei den M\u00e4dels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Bis sp\u00e4ter. <br><\/blockquote>Hast du dich gerade selbst gedissd ghabt, letzten Endes?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:51:12+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Wer von euch hat schon mal betrunken und unter Drogeneinfluss einen Emskirchener Polizisten angespuckt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:51:13+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>lol, wer schaut sich denn Podcasts zu einem Kinderbuch an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nur Sozialversager hier unterwegs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Ich geh jetzt mal mit meiner scharfen, asiatischen Freundin ins China-Restaurant. Auch wenn die von irgendwo aus Asien kommt, hat sie noch nie einen Anime gesehen. Conclusio: Selbst dort h\u00e4ttet ihr keinen Erfolg bei den M\u00e4dels <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Bis sp\u00e4ter. <br><\/blockquote>Lol, wer guckt sich seit Jahren einem diggen Spinner beim Versagen zu<br>.. Ach wadde mal"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:52:24+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wer von euch hat schon mal betrunken und unter Drogeneinfluss einen Emskirchener Polizisten angespuckt?<br><\/blockquote>Nur der roten S\u00fcnde zwischen die Beine ^-^ dann flutscht es besser"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:53:08+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote>Wer von euch hat schon mal betrunken und unter Drogeneinfluss einen Emskirchener Polizisten angespuckt?<br><\/blockquote>Ganz normaler Dienstag"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:53:57+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Dienstag nennste des?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T14:55:07+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hatter sich etzad endlich <strike>die Futt<\/strike> das Fatpad massiert und striemt gleich?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:05:01+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "RudisRosettenRampe sollte sich l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:14:42+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Nb7GJdB.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nFlWmd0.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tkcg34H.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:14:45+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "euch allen einen sch\u00f6nen Abend noch"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:20:06+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Er meint Sex, fersteht ihr? XDD"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:21:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dieser freche Schlingel wieder! XD"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:22:24+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Macht ihr nicht st\u00e4ndig solche &ldquo;subtilen&rdquo; Anspielungen sofort nachdem ihr ein neues Internetbeerchen kennen gelernt habt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:23:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "mich hats grad bissl gesch\u00fcttelt vor fremdscham"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:23:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Er meint Sex, fersteht ihr? XDD<br><\/blockquote>Du gehst doch auch gerne Pumpen. Also mit der Penispumpe, oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:24:46+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JNGuvnW.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2jQUNw2.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0x7akzT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:25:14+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "H3H3&#8230; der Wind bl\u00e4st&#8230; Da stehe ich drauf&#8230;<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>Ich bin Surfer!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:26:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sogar 12-j\u00e4hrige sind reifer als Ruiner .W."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:26:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JNGuvnW.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2jQUNw2.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0x7akzT.jpg\"><br><\/blockquote><b>Schreibt da mal ein Datum bei<\/b>. Von wann ist das?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:27:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dann wurde das auch endlich mal gekl\u00e4hert."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:28:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Macht ihr net auch Seggsschreiben mit mehreren Personen gleichzeitig, aber erz\u00e4hlt dann jeweils den anderen Personen davon?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:29:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wann ist er sexuell so frustriert, dass er sich einfach nackt auf die Stra\u00dfe legt, um sich von Kuchenkindern begl\u00fccken zu lassen?<br><br>Kann nicht mehr so lange dauern, bis er auf diese Idee kommt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:30:00+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hat DregnerNeger schon die Echtheit zertifiziert?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:31:46+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Erdbeerchen23 m\u00f6chte eine offene Beziehung mit mir f\u00fchren, ist das ok f\u00fcr dich Erdbeerchen24?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:33:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich schreibe Seggs PNs mit Herzk\u00f6nik und SChnappi<br><br>Versuche grad rauszufinden, wer mein Liblings RDW ist<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:33:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er einfach immer weiterbrabbelt ohne dass das Beerchen \u00fcberhaupt etwas dazu g'sagt g'habbt hadd. Und dann immer dieses &ldquo;jaaaa guuuud, das w\u00fcrde dir bestimmt nicht gefallen, aber&rdquo; *erz\u00e4hlt ausf\u00fchrlich seine krankhaften Wiex- und Schprietzgeschichten Seitenweise weils dem andern ja sowieso nicht gefallen w\u00fcrde*<br><br>Egal obs der andere \u00fcberhaupt liest lel<br><br>Kranger Bastard, aller."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:35:53+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Ich lese da reinen reifen Mann heraus, der offen zu seiner Sexualit\u00e4t steht und dies auch selbstbewusst nach au\u00dfen hin kommuniziert. Man sieht, dass er nur durch seinen K\u00f6rper an einer Beziehung gehindert wird. Aus allem anderen - mindset, inner game usw. - spricht eine gesunde M\u00e4nnlichkeit. Etwas, das auf Frauen stark anziehend wirkt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:37:18+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote><br><\/blockquote><b>Schreibt da mal ein Datum bei<\/b>. Von wann ist das?<br><\/blockquote>2015, wenn gleich alt wie die vorherigen Schirmsch\u00fcsse."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:39:45+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Nebenbei: Alle diejenichen, die sich Handschrifttypen als Systemtype auf dem Hendi setzen, sollen sich bitte bei Gelegenheit l\u00f6schen.<br><br>Und Dank an BigKnallen f\u00fcrs L\u00f6schen der versehentlichen Bildkwohts."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:40:01+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "<blockquote><b>Schreibt da mal ein Datum bei<\/b>. Von wann ist das?<br><\/blockquote>A weng konserviert, hat sich aber gut gehalten ='( <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LhwRVi8.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:40:40+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ein echter Winkler. Ich war dabei, als er sie geschrieben hat<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:40:58+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Ich lese da reinen reifen Mann heraus, der offen zu seiner Sexualit\u00e4t steht und dies auch selbstbewusst nach au\u00dfen hin kommuniziert. Man sieht, dass er nur durch seinen K\u00f6rper an einer Beziehung gehindert wird. Aus allem anderen - mindset, inner game usw. - spricht eine gesunde M\u00e4nnlichkeit. Etwas, das auf Frauen stark anziehend wirkt.<br><\/blockquote>Kann man bei dir Coachings buchen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:42:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erstmal den falschen Guten Morgen Text an die falsche Person schicken. H\u00e4ider hatten ja nichts mehr dazu geschrieben und so g'macht g'habbt als w\u00e4re der Text f\u00fcr Beerchen 23. Aber der von Grund auf ehrliche Ruiner doch nicht. Sagt sogar direkt den Namen dazu, das ehrliche Kerlen.<br><br>kekerikek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:45:28+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Hab endlich das von Michel vorgelesene Transskript gefunden. <br>War damals bei Junau im Stream und best\u00e4tige dass es echt ist. Die beiden haben es damals live abgespielt.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hKzuts_QXJM?t=15\">https:\/\/youtu.be\/hKzuts_QXJM?t=15<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:46:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Die unreifen Haider, die \u00fcber Penis lachen. Rainer ist da viel erwachsener."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:50:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Na mit12seggskontaktengleichzeitigschreibenddurcheinanderkommt ihr nciht?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:50:59+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Aber der von Grund auf ehrliche Ruiner doch nicht. Sagt sogar direkt den Namen dazu, das ehrliche Kerlen.<br><\/blockquote>Isser vielleicht doch aufm Spektrumm\u00e4\u00e4\u00e4h?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:51:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Was macht einen richtigen Meddler aus: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p0zib5Ngn1g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p0zib5Ngn1g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:53:00+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Nebenbei: Alle diejenichen, die sich Handschrifttypen als Systemtype auf dem Hendi setzen, sollen sich bitte bei Gelegenheit l\u00f6schen.<br><br>Und Dank an BigKnallen f\u00fcrs L\u00f6schen der versehentlichen Bildkwohts.<br><\/blockquote>Dies"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:56:19+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Leute die Hendi schreiben, sollten auf dem regionalen Marktplatz ausgepeitscht werden und der R\u00fccken anschliessend mit Zitronensaft eingerieben!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:56:43+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Ich bin kein Winkler, und ich werds immer bleiben. Tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:57:43+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Ich bin kein Winkler, und ich werds immer bleiben. Tats\u00e4chlich sogar.<br><\/blockquote>halt die freSSe und nimm sein namen nich in dem mund<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T15:58:47+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Penis<br><\/blockquote><br>hahahahhahahahahahah\u00e4h\u00e4hhahahaha<br>schnaub<br>hahahahahha"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:03:05+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich wei\u00df als Hater und Asozialer nimmt man sich immer zu wenig Zeit, mal kurz in sich zu gehen und die eigenen Leistungen zu sch\u00e4tzen, daher m\u00f6chte ich betonen, dass wir ruhig stolz auf uns sein k\u00f6nnen, dass wir hergehen und nix besseres zutun haben als andere Menschen im Internet feddich zu machne dass sich besagte Menschen am liebsten ausm Fenster gschleudert h\u00e4tten"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:09:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Welche Fenster hat Rain0r denn daf\u00fcr noch?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:09:52+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "R1ner geht ab und zu mit was ganz anderem in sich"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:09:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>ich wei\u00df als Hater und Asozialer nimmt man sich immer zu wenig Zeit, mal kurz in sich zu gehen und die eigenen Leistungen zu sch\u00e4tzen, daher m\u00f6chte ich betonen, dass wir ruhig stolz auf uns sein k\u00f6nnen, dass wir hergehen und nix besseres zutun haben als andere Menschen im Internet feddich zu machne dass sich besagte Menschen am liebsten ausm Fenster gschleudert h\u00e4tten<br><\/blockquote>Bitte nicht unterschlagen, dass dies bei den meisten Haidern\u2122 w\u00e4hrend der regul\u00e4ren Arbeitszeit geschieht, so dass sie letztenendes 2 Tschobbs gleichzeitig machen.<br><br>Danke an alle (au\u00dfer Manni), die dabei sind und stets bem\u00fcht waren."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:10:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Schwei\u00dftreibender Doppelpelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:12:34+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wisst ihr noch als man f\u00fcr Fullquoting ordentlich verbal auf die Fresse bekommen hat? Sollte man mal wieder einf\u00fchren.<br><br>Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:12:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wow, der <b>Faden<\/b> ist heute ganz besonders behindert."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:14:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>R1ner geht ab und zu mit was ganz anderem in sich<br><\/blockquote>ich bin mir sicher du spielst darauf an dass er scho immer viel selbstkritischer war als andere"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:18:20+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wow, der <b>Faden<\/b> ist heute ganz besonders behindert.<br><\/blockquote>Zum Gl\u00fcck die letzten 20 Seitne verpasst weil arbeitspulli"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:18:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Wow, der <b>Faden<\/b> ist heute ganz besonders behindert.<br><\/blockquote>Isses ein ganz besonderer Faden? &lt;3 &lt;3 &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:18:45+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Die Leute ham ihm immer schon gsachd ghabt, dass er sehr gut in Selbstkritik ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:20:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Selbstsicherheit des DracheN zeigt sich in seinem spendablen Umgang mit Speherbilder, fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:24:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wisst ihr noch damals, als Reinerle zehntausende Follower auf Twitter gekauft wurden und er ganz euphorisch gedacht hat, er h\u00e4tte den Durchbruch geschafft?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:31:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wer w\u00fcrde nicht gerne hei\u00dfen Lesbensex mit Mutter Ritter und Mama Riter sehen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:32:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wisst ihr noch, wie der Lustlord jahrelang Leute im Chat beschimpft hat, dass sie nur im Internet gro\u00dfe Eier h\u00e4tten und sollten sie sich trauen und vor seiner T\u00fcr auftauchen, er ihnen die Fresse einschlagen w\u00fcrde?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:32:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Macht ihr nicht st\u00e4ndig solche &ldquo;subtilen&rdquo; Anspielungen sofort nachdem ihr ein neues Internetbeerchen kennen gelernt habt?<br><\/blockquote>Andauernd. aber wenn ich sowas mache kommt es wenigstens gut an weil meine elokwenz nen dreifiddelsten ueber der des Drachen liegt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:33:18+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "So, zur\u00fcck vom Chinesen. Geil geschmeckt, ein bisschen scharf, aber auch a weng teuer. Doch was solls? Freundin hat dieses Mal die Rechnung \u00fcbernommen (danke Feminismus)! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Manche nenne das cuckig, ich finds cool. Sie wird mit ihrem MINT Studium eh mal mehr Kohle scheffeln als ich. Weniger Arbeit f\u00fcr mich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Daheim noch mit meiner Rute Koi geangelt, wenn ihr versteht was ich meine <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Was hab ich hier verpasst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:37:10+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wisst ihr noch, als Reiner schlank war? Oh achso ja ich auch nicht"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:41:55+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Muss er denn f\u00fcr jeden illegalen Stream mit weiteren 1000\u20ac Strafe rechnen oder is das irchendwie gestaffelt? Also f\u00fcr ein illegalen w\u00fcrdne ezerd zB. 200\u20ac anfallen, f\u00fcr jeden weitern auch 200\u20ac, ab 10 Streams bekommt er dann Mengenrabatt also nur noch 1000\u20ac gesamt, ferstet ihr was ich meine?<br>Also mit 9 \u20ac Verdienst pro Stream w\u00fcrd er doch knapp mit Plus aussteigen h\u00e4d i gsacht ghabt. Wenn ich mich ned verrechnet hab daz\u00e4chlich sogar letzten Endes eigentlich voll banal. Was f\u00fcr ein TAg"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:42:09+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>So, zur\u00fcck vom Chinesen. Geil geschmeckt, ein bisschen scharf, aber auch a weng teuer. Doch was solls? Freundin hat dieses Mal die Rechnung \u00fcbernommen (danke Feminismus)! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Manche nenne das cuckig, ich finds cool. Sie wird mit ihrem MINT Studium eh mal mehr Kohle scheffeln als ich. Weniger Arbeit f\u00fcr mich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Daheim noch mit meiner Rute Koi geangelt, wenn ihr versteht was ich meine <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Was hab ich hier verpasst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Du hast verpasst das Reginald hier war und seine Spr\u00fcche zur\u00fcck haben wollte"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:43:03+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/x1GS4qK.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:44:56+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote>So, zur\u00fcck vom Chinesen. Geil geschmeckt, ein bisschen scharf, aber auch a weng teuer. Doch was solls? Freundin hat dieses Mal die Rechnung \u00fcbernommen (danke Feminismus)! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Manche nenne das cuckig, ich finds cool. Sie wird mit ihrem MINT Studium eh mal mehr Kohle scheffeln als ich. Weniger Arbeit f\u00fcr mich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Daheim noch mit meiner Rute Koi geangelt, wenn ihr versteht was ich meine <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Was hab ich hier verpasst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Du hast verpasst das Reginald hier war und seine Spr\u00fcche zur\u00fcck haben wollte<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.dass-das.de\">https:\/\/www.dass-das.de<\/a> [dass-das.de]<br><br>Bitte nochmal probieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:45:12+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hey werte Gommjuniti<br><br>Hat wer ad hoc das Gif, wo man sieht wie er den 16,5cm Sp\u00e4her unter der Dusche komplett ins Fettpad zur\u00fcckzieht parat?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:45:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Stimmt es eigentlich, dass Rainer ein ungefickter, verwahrloster, verfetteter Uhrenpapst ohne Freunde und Job ist? Habe da so Ger\u00fcchte geh\u00f6rt\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:48:18+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>So, zur\u00fcck vom Chinesen. Geil geschmeckt, ein bisschen scharf, aber auch a weng teuer. Doch was solls? Freundin hat dieses Mal die Rechnung \u00fcbernommen (danke Feminismus)! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Manche nenne das cuckig, ich finds cool. Sie wird mit ihrem MINT Studium eh mal mehr Kohle scheffeln als ich. Weniger Arbeit f\u00fcr mich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Daheim noch mit meiner Rute Koi geangelt, wenn ihr versteht was ich meine <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Was hab ich hier verpasst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich diesen einem Bettler an. <br>Dieser dankte mir, und brach den Donut sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein. <br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Handwerker hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch Scheidung verloren. <br>So ein Dreck"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:48:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Gibt es von gestern tats\u00e4chlich KEIN EINZIGES Besuchsvideo? Was ist denn los mit den ganzen Wichsern?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:48:50+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hast du falsch geh\u00f6rt. Das liegt nur an den Haidern, weil die immer ihr Zeuchs in den Hof werfen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:51:23+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>So, zur\u00fcck vom Chinesen. Geil geschmeckt, ein bisschen scharf, aber auch a weng teuer. Doch was solls? Freundin hat dieses Mal die Rechnung \u00fcbernommen (danke Feminismus)! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Manche nenne das cuckig, ich finds cool. Sie wird mit ihrem MINT Studium eh mal mehr Kohle scheffeln als ich. Weniger Arbeit f\u00fcr mich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Daheim noch mit meiner Rute Koi geangelt, wenn ihr versteht was ich meine <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Was hab ich hier verpasst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich diesen einem Bettler an. <br>Dieser dankte mir, und brach den Donut sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein. <br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Handwerker hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch Scheidung verloren. <br>So ein Dreck<br><\/blockquote>Das ist es!!! Rainer ehelichen und bei der Scheidung Haus wegnehmen der lie\u00dft eh keine Vertr\u00e4ge also auch nicht seinen Ehevertrag solang da seggsschreibne drinsteht"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:51:42+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Stimmt es eigentlich, dass Rainer ein ungefickter, verwahrloster, verfetteter Uhrenpapst ohne Freunde und Job ist? Habe da so Ger\u00fcchte geh\u00f6rt\u2026<br><\/blockquote>Alles falsch.<br><br>- Rainer hatte sowohl mit M\u00e4nnern als auch mit Frauen Geschlechtsverkehr<br>- Er ist ein sehr reinlicher Mensch und ducht \u00f6fter als die meisten anderen<br>- Verfettet ist er sicherlich nicht. Es stimmt zwar, dass er einen kleinen Bauch hat, aber er ist auch \u00fcberdurchschnittlich fit<br>- Rainer hat sehr wohl Freunde, mit denen er unter anderem regelm\u00e4\u00dfig die Sauna und Disco besucht. Er spricht allerdings nicht gerne \u00fcber sein Privatleben, um diese Menschen nicht zur Zielscheibe der Hater zu machen.<br>- Uhrenwas\u00e4h?<br>- Er ist selbstst\u00e4ndig und verdient Geld mit diversen Internetauftritten. Das wird recht h\u00e4ufig erw\u00e4hnt, da muss man ja fast schon aktiv wegh\u00f6ren, um das nicht mit zu bekommen.<br><br>Bitte nicht alles glauben, was im Internet steht. Viele Menschen zeigen sich hier von ihrer b\u00f6sartigsten Seite und leider verbreiten sich auch erfundene Ger\u00fcchte ohne Wahrheitsgehalt wie ein Lauffeuer.<br><br>Ich hoffe, ich konnte Ihnen weiterhelfen."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:56:35+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>So, zur\u00fcck vom Chinesen. Geil geschmeckt, ein bisschen scharf, aber auch a weng teuer. Doch was solls? Freundin hat dieses Mal die Rechnung \u00fcbernommen (danke Feminismus)! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Manche nenne das cuckig, ich finds cool. Sie wird mit ihrem MINT Studium eh mal mehr Kohle scheffeln als ich. Weniger Arbeit f\u00fcr mich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Daheim noch mit meiner Rute Koi geangelt, wenn ihr versteht was ich meine <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Was hab ich hier verpasst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich diesen einem Bettler an. <br>Dieser dankte mir, und brach den Donut sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein. <br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Handwerker hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch Scheidung verloren. <br>So ein Dreck<br><\/blockquote>Das ist es!!! Rainer ehelichen und bei der Scheidung Haus wegnehmen der lie\u00dft eh keine Vertr\u00e4ge also auch nicht seinen Ehevertrag solang da seggsschreibne drinsteht<br><\/blockquote>Bitte einer armen Bangladesh- oder Thainutte diesen Beitrag zuspielen. Die kriegt dann nicht nur die Staatsb\u00fcrgerschaft, sondern auch ein Haus. Wird danach wahrscheinlich sauberer sein als vorher. Kommen ja aus einem flei\u00dfigen Volk, wo gute Arbeit und Bildung noch gesch\u00e4tzt wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:56:47+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "DregerJeger seit 4 dog nimmer eingloggt gwesene. Besigt auf ewig, h\u00e4d ich gsachd ghabt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T16:59:27+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>DregerJeger seit 4 dog nimmer eingloggt gwesene. Besigt auf ewig, h\u00e4d ich gsachd ghabt.<br><\/blockquote>Habe geh\u00f6rt, er ist gerade damit besch\u00e4ftigt, Fakenews auf facebook zu enttarnen."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:04:23+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Best of | Ultimative Bettel \/ Schnorrer Compilation | Drachenlord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11wnatlWuec\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11wnatlWuec<\/a> [youtube.com]<br>Kann man sich anschauen taz\u00e4chlich sogar<br><br><br><blockquote>Gibt es von gestern tats\u00e4chlich KEIN EINZIGES Besuchsvideo? Was ist denn los mit den ganzen Wichsern?!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=drachenlord&amp;sp=CAI%253D\">https:\/\/www.youtube.com\/results?search_query=drachenlord&amp;sp=CAI%253D<\/a> [youtube.com]<br>Wenn es Videos gab, wurden sie noch nicht hochgeladen."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:05:27+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wow, der <b>Faden<\/b> ist heute ganz besonders behindert.<br><\/blockquote>Zum Gl\u00fcck die letzten 20 Seitne verpasst weil arbeitspulli<br><\/blockquote>Ach darum hast du auf den letzten 20 Seiten 18 mal gepeltet."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:11:28+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>DregerJeger seit 4 dog nimmer eingloggt gwesene. Besigt auf ewig, h\u00e4d ich gsachd ghabt.<br><\/blockquote>Habe geh\u00f6rt, er ist gerade damit besch\u00e4ftigt, Fakenews auf facebook zu enttarnen. <br><\/blockquote>Und dann seine Erfolge ned hier neispeichern? Hald ich f\u00fcr unwahrscheinlich.<br><br>BESIgT"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:13:08+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "hab ich da was von pelt geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:14:57+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>DregerJeger seit 4 dog nimmer eingloggt gwesene. Besigt auf ewig, h\u00e4d ich gsachd ghabt.<br><\/blockquote>Habe geh\u00f6rt, er ist gerade damit besch\u00e4ftigt, Fakenews auf facebook zu enttarnen. <br><\/blockquote>Und dann seine Erfolge ned hier neispeichern? Hald ich f\u00fcr unwahrscheinlich.<br><br>BESIgT<br><\/blockquote>Welcher fag wohl sich als n\u00e4chstes rausrendert? Derkaschperle? Du vlt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:34:33+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "wann leiten reyners restorgane eig die ferlassung ein?<br>waere zum aus der haut fahren wenn mir das passiert"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:53:13+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Fak das mit den Weihnachtsgeschenken hab ich scho wieder vergessen ghabt tats\u00e4chlich sogar<br><br>- man muss ihm nix schenken,um gottes willen das m\u00f6chte er gar et<br>- aber wenn doch stellt er alles unter den baum<br>- macht dann zu weihnachten ein auspackvideo<br>- WIRD VERMMUTLICH EIN SEHR LANGES VIDEO WENN ER ALLES AUSPACKT<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T17:55:21+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "K\u00f6nntet ihr jetzt bitte aufh\u00f6ren, euch hier querulantentechnisch zu verhaltne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:09:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>Stream! Rainer werkelt a weng! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4hp6mUT.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2iojDQI.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:10:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "geil, endlich mal f\u00fcr reiner wirklich hochwertiger konten"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:13:36+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>Stream! Rainer werkelt a weng! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4hp6mUT.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2iojDQI.png\"><br><\/blockquote>Intakte Fenster? Was da los, das muss mit dem Angriff Steiners in Ordnung kommen godverdomme."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:16:45+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "M\u00fcllausdemfensterwerft ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:25:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "selbstgespr\u00e4chef\u00fchrt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:28:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Boah, geht der nochn&#8230;.der gehtn noch&#8230;.geil Alder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:28:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Gespr\u00e4ch war nicht \u00fcbern Pensi"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:29:58+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was f\u00fcr Sch\u00e4tze sich wohl in dem rechten Schrank befinden?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:33:42+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das fotoalbum geh\u00f6rt ihm jedenfalls definitiv geklaut<br><br>[dies stellt keine planung im sinne von \u00a7218a stgb dar]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:35:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "na ihr ungefickten kellerkinder, keult ihr euch ernsthaft einen auf eine bemitleidenswerte 0815 polizistin diekinder am schanzenfest zu ihren eltern chauffieren durfte? da mobbt ihr ja genau den richtigen, lel. immerhin hat nun loro die chance zu erw\u00e4hnen das er nicht ganz kernschwul ist und leichte bi tendenzen zeigt dieser hurensohn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:36:43+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "boah dieser Kamerawinkel&#8230;.<br><br>Wie dieser fette Hurensohn <u><b>nichts<\/b><\/u> kann"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:38:23+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Kammerj\u00e4rger und Sperrm\u00fcll Lord.<br>Ja dass bisschen Spray wird die Kagalaken und Ehrenfliegen sicher beeindruckne lel."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:40:03+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was macht er eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:40:56+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Jetzt kommt der geile Schwertduschstangentwist mit der Fliegenklatsche"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:42:04+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Tja, er kann einfach den M\u00fcll aus dem Fenster werfen, seids?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:43:09+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Tja, er kann einfach den M\u00fcll aus dem Fenster werfen, seids?<br><br><\/blockquote>Sollte ich? Lebe gern in einer sauberen Umgebung."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:45:29+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Was f\u00fcr Sch\u00e4tze sich wohl in dem rechten Schrank befinden?<br><\/blockquote>Rudis goldene Luger und das Bernsteinzimmer."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:48:06+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Was r\u00e4umt der Zigeunerlord denn sch\u00f6nes? <br>Kann gerade zum Gl\u00fcck nicht reinschauen"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:49:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<b>1<\/b><strike>0<\/strike><b>945<\/b> loide"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T18:54:37+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "dieses dumme St\u00fcck Schei\u00dfe regt mich heute zu sehr auf. BYE"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:06:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich geh jetzt pumpne"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:09:09+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Aller wie er am schnaufne ist und wie ruhig es wird der ist fix und fertig von 2-4qm sauber machen aka Winkler Art"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:14:58+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Best of | Ultimative Bettel \/ Schnorrer Compilation | Drachenlord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11wnatlWuec\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11wnatlWuec<\/a> [youtube.com]<br>Kann man sich anschauen taz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Rainer sammelt Spenden nur f\u00fcr wohlt\u00e4tige Zwecke. Aber damit geht er eben nicht hausieren."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:15:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Scheiss hendi"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:34:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Lachschon giebts auch f\u00fcrs hendi"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:37:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ach ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:45:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was hast du an beim pumpne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:51:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Best of | Ultimative Bettel \/ Schnorrer Compilation | Drachenlord<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11wnatlWuec\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=11wnatlWuec<\/a> [youtube.com]<br>Kann man sich anschauen taz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Muss man sich mal \u00fcberlegen wieviel Arbeit (lel als ob) in so nem &ldquo;Best of Fidio&rdquo; steckt. Ich mein, da muss man schonmal sich durch die letzten 5 Jahre und kwasi alle Strams k\u00e4mpfen um die entsprechenden Stellen rauszufinden.<br><br>Ob HanSolo da mitgearbeitet hat? Fragn, bekomm ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:53:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der junge Arbeiterrainer<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgdKtaXUAEJRet?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgeS02W4AU5Ktx?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:57:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECglBBkXoAMPqGW?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:58:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6stlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1164216004236513281\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1164216004236513281<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T19:58:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgfEbxWwAMY0rC?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T20:00:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgcSqqX4AAz0WI?format=png&amp;name=900x900\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgcVU5XkAAqn1M?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T20:01:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sprachnachricht von einem Hater vor Ort:<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1diz7yp4pVl\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1diz7yp4pVl<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Zusammenfassung:<br>- Tolles Wetter, Kerwa wird aufgebaut<br>- Rainer wurde von einem Motorradfahrer geschnitten &amp; br\u00fcllt<br>- Rainer Grundst\u00fcck ist unglaublich zugem\u00fcllt<br>- Polizei hat besseres zu tun, als am Schauerberg zu lungern"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T20:08:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Na, seid ihr auch total fertich vom Nichtstun?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECeIMx3XUAAV_LT.jpg:large\"><br><\/blockquote>Reiners Furzh\u00f6lle ist inzwischen wirklich vom Breach auch optisch nicht mehr zu unterscheiden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jduXUfV.png\"><br><br>Kaddegorie 5 Joschie incoming"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T20:16:26+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6Yuc7Cb.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/L3vhGY4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T20:33:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Stream heute Mittag<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0AhmUWwwjBA\">https:\/\/youtu.be\/0AhmUWwwjBA<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T20:35:45+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "<blockquote>HUSSN\u00c4TTER HUSSN\u00c4TTER <br>HOI<br>HOI<br>HOI<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T20:55:56+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "WAS HAT ER DENN JETZT DA RUMGEWUSELT?!?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:04:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie immer: M\u00fcll <strike>von A nach B r\u00e4umen<\/strike> ausm Fenster schmeissne"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:06:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, stehschnauft ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:12:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Sprachnachricht von einem Hater vor Ort:<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1diz7yp4pVl\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s1diz7yp4pVl<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>Das ist doch einer von Sellners \u00d6si-Nazi-Schergen."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:13:37+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/BewitchedAlarmedFossa-max-1mb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:23:54+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Mal angenommen ihr d\u00fcrft nur noch eines von Beiden f\u00fcr den Rest eures Lebens machen:<br><br>W\u00e4hlt ihr <b>wuseln <\/b>oder <b>werkeln<\/b>?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:24:34+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ihr seht eng aus. Was habt ihr an?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:27:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/4EF3PgDlvX6lLTpzYl\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:36:15+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Guck grade Streamzusammenfassung. Wie herzlich der sich \u00fcber die homoschwule Animeschei\u00dfe freut! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:41:46+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Guck grade Streamzusammenfassung. Wie herzlich der sich \u00fcber die homoschwule Animeschei\u00dfe freut! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>bist heute ist f\u00fcr mich das &ldquo;A Frosch&rdquo;-Gel\u00e4chter eines der wenigen bis hin zum fast einzigen Beispiele, wo ich dem Vierteltonner ernsthaft ohne Zweifel abkaufe, dass er sich ehrlich lachend am\u00fcsiert hat tbh"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:46:22+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "ahja, heute wieder nichts passiert. zeit f\u00fcr ne kleine auswertung <br><br><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190821\/276cyahb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:48:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Da wird sich Manni freuen. Immerhin hat er hier mal gewonnen<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:49:53+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wisst ihr, dass der_manni manchmal wegen euch weint?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T21:59:04+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Der junge Arbeiterrainer<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgdKtaXUAEJRet?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgeS02W4AU5Ktx?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Er war nicht immer so fett"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:03:15+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7TE4Uuc8tXc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7TE4Uuc8tXc<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord Stream 21.08.2019 3\/4 (ZUSAMMENFASSUNG) \/ Schlafzimmer Aufr\u00e4umen<br><br>Rating: 5,98\/10"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:06:57+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Lieben Haider, <br>Hier mal ein offener Brief an euch. Ich bin extremst erstaunt, wie viele Meinungen es zum Sinn und Zweck des Drachengames gibt und die aktuelle Situation mit unserem Hakan zeigt genau das auf. Ich m\u00f6chte hier nur mal meinen bescheidenen Standpunkt offenbringen. <br><br>ES GING NIE DARUM, DAS GAME EWIG LAUFEN ZU LASSEN <br>Manche Leute hier scheinen echt der Auffassung zu sein, das es in Ordnung ist unserem Einsamkeitsspezialisten seinen faulen Lebensstil zu erm\u00f6glichen, indem sie ihm Barrne-, Paypal-, oder Sachspenden zukommen lassen. FALSCH gerade dies l\u00e4sst ihn doch in dieser Seifenblase weiter existieren, er sei Der Beste, das h\u00f6chste Wesen und ah richtig so Unbesigt wie ungefiggt . Gerade seine \u00dcberheblichkeit, seine Arroganz und die Herabw\u00fcrdigung anderen gegen\u00fcber ist doch \u00fcberhaupt der Grund, warum viele von uns ihn verachten.Es ist oberstes Ziel, ihm aufzuzeigen, dass er eben NICHT, das h\u00f6chste Wesne ist!, das er eben NICHT ohne die Spender existieren w\u00fcrde, Das er eben NICHTS besseres ist, als wir und das ein JEDER von uns wohl mehr in der Realit\u00e4t leben und mehr aus unserem Leben machen, als unseremit Arschgebirge \u00fcbers\u00e4te Fett-Arroganz . <br><br>Er sollte einfach merken, wie arschig er viele von uns behandelt hat, immer und immer wieder. Er sollte vorallem realisieren, das er nichts besseres ist, als wir. <br>Und wenn ich das schon lese wie ,,Ja der arme hat doch nix&ldquo; - aha und was ist mit denjenigen, die ihm Alles gegeben haben? Banatic, oder gar Ariella, die zwischendrin Empathie empfand, seine Freundin (nicht auf Partnerebne) sein wollte, obgleich sie erst hater war? Oder zwischenmenschlich: Seiner Schwester, Seine Mutter? Daniel Richter? Der Wolfstyp?, Frau Popp, Sylvias Tochter? etc.? Wollt ihr mir allen Ernsten auftischen, das da immer alle anderen Schuld dran haben, nur er nicht? <br>Ich habe mich hier teilweise echt gefragt, mit welchen Anf\u00e4ngern wir es hier teilweise zu tun haben. Seit 5 Jahren behandelt er Leute (erst schleichend, dann immer bestimmter) wie Dreck und nur das euer Spa\u00dfhobby nicht verschwindet, soll man dieses widerliche St\u00fcck Geb\u00e4rmutterkot finanziell unterst\u00fctzen? Der Soll raffen, das er ein normaler Mensch ist! Er behandelt jeden wie einen Untermenschen mit seiner Ogerf\u00e4higkeit sich in andere hineinzuf\u00fchlen. Aber mit ihm soll man Mitleid haben? Ich hatte auch Mitleid mit ihm, als er im Erdbeerchen Stream weinte und dachte mir nur, armer Kerl (Obwohl ich vorher schon wusste, was f\u00fcr'n spast). Wollte ihm aufrichtig und ehrlich helfen, nur um mich wie Dreck behandeln zu lassen. An seinem Geburtstag hab ich in der Tat sogar \u00fcber sein geflenne gelacht. Ein Mangel an Empathie kennt man nur von Psychopathen und Soziopathen. Aber auch nur dann, wenn dieser Mensch nicht der gr\u00f6\u00dfte zwischenmenschliche Abschaum ist <br><br>Wir sind neidisch?<br>Das m\u00f6chte ich gar nicht bestreiten. Weil es einem einfach endmett macht, das man ehrlich und hart arbeitet und sich nichtmal was extra g\u00f6nnen kann, sondern f\u00fcr das Geld arbeitet, das man bereits ausgab. Und der leistet sich f\u00fcr's Nix Tun tausende Dinge und kriegt alles in den Arsch geschoben. Und zwar in den Enddarm Arsch, oder auch in den Gesichtsarsch. <br><br>Ja aber dann haben wir kein Game mehr.<br><br>Ja und Nein! Retromett kann man frisch aufbereiten und die Legende des Games am Leben erhalten, klappte auch mit Serien immerwieder, die Dekaden lang abgesetzt wurden UND wenn er wieder kommt, am besten mit so 'nem Spruch wie ,,Tote Leben L\u00e4nger&rdquo; haben wir zum Comeback sogar noch einen Spruch al\u00e1 ,,Dein Vadder ist der verbuddelde Beweis\" <br><br>So ich unterbreche meinen Roman an dieser Stelle und bin auf eure Meinung gespannt.<br><br>PS: Dass Das Drachengame nicht Enden soll, hat NIEMAND gesagt, es soll nur Spektakul\u00e4r, mit einem Knall Enden und nicht wie ein warmer Furz.<br><br>Euch geile Schwanzgr\u00fc\u00dfe! und #LIEBE"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:10:13+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wieso werde ich schon a weng aggressiv, wenn ich diese Fresse sehe? Das ist doch eines dieser Xichter, die nicht mal eine Mutter lieben kann. Diese ovale Form, der Flaumbart, der fehlende Hals, da Vogelnest. Und darunter noch der schei\u00df Arbeitspulli! Wie kann man das bitte am Schulfototag tragen?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:10:30+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Ja, ist das so? Halt die Schnauze."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:13:04+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wie er einfach A Link to the Past in Originalverpackung hat und man einfach wei\u00df, dass das Spiel nicht Teil seiner Kindheit war und er es mit dem Erbe seines Vaters f\u00fcr ca 100\u20ac gekauft hat!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:14:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wisster, wenner euch ned benehmen k\u00f6nnt mach ich den Abodschad an"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:18:48+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Wie er einfach A Link to the Past in Originalverpackung hat und man einfach wei\u00df, dass das Spiel nicht Teil seiner Kindheit war und er es mit dem Erbe seines Vaters f\u00fcr ca 100\u20ac gekauft hat! <br><\/blockquote>Ja kp wie du darauf kommst, aber Rainer ist nicht so richtig der Sammler Typ. H\u00e4tte das doch schon l\u00e4ngst verscherbelt bei stromlosen Zeiten"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:24:37+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie er einfach A Link to the Past in Originalverpackung hat und man einfach wei\u00df, dass das Spiel nicht Teil seiner Kindheit war und er es mit dem Erbe seines Vaters f\u00fcr ca 100\u20ac gekauft hat! <br><\/blockquote>Ja kp wie du darauf kommst, aber Rainer ist nicht so richtig der Sammler Typ. H\u00e4tte das doch schon l\u00e4ngst verscherbelt bei stromlosen Zeiten <br><\/blockquote>Is er halt schon a weng. Er kauft sich ja amiibos und manchmal hat er sich Nintendo 64 Klassiker auf die Liste gepackt, die er schon in irgendeiner Form zuhause hatte. Breath of the Wild hat er sich sogar zweimal gekauft! Und war das nicht sogar ei Master Chief Helm? Der muss doch bei irgendeiner behinderten Limited Edition dabei gewesen sein! Da kann man schon sehen, dass Rainer zu den Hurensohn Sammlern geh\u00f6rt, die immer alles haben m\u00fcssen und dann nicht sichtbar in ein Regal verr\u00e4umen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:28:18+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Glaubst du auch, dass er 400 DVDs im Schrank hat?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:29:09+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Die Amiibos hat er nicht aus Sammeltrieb gekauft sondern weil er in seinem Oberst\u00fcbchen halt 12 Jahre alt ist und auf so Spielzeug abf\u00e4hrt und weil er dachte dass er \u201ecool\u201c r\u00fcberkommt, wenn er die Features in seinem \u201eLets Play\u201c nutzt."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:31:12+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Die Amiibos hat er erst gekauft, nachdem mal ein Exemplar als am\u00fcsanter Ammerdsonkauf hergehalten khabt hadde. Beweist mir des Gechenteil."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:31:26+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>WoT die Schnables H\u00e4nde schwitzen l\u00e4sst <br><\/blockquote><br>Also ich bin hier, weil Rainer sich m.E. dringlichst komplett l\u00f6schen sollte. Mit dieser Einstellung bin ich quasi ein Drachi, denn, h\u00e4tte Rainer auf diese Empfehlung geh\u00f6rt dann:<br>- W\u00e4re sein Haus nicht zerst\u00f6rt<br>- Er vielleicht nicht mehr Unge fickt<br>- h\u00e4tte er 1 echten dschop wo echtes Geld gibt<br>- w\u00e4re seine Ts\u00fcche nicht komplett im Oasch<br>- w\u00fcrde ihn niemand 24\/7 stalken<br>- h\u00e4tten seine Hater nichteinmal 2% so viel zu lachen gehabt<br><br>Aber letzten Endes gibt es so viele Meinungen zum Game, wie es Hater gibt und statistisch gesehen steht jeden Tag ein neuer Dummer auf, der sich nicht ausreichend mit der Materie besch\u00e4ftigt hat und stopft dem Basiliskenbefehlshaben Kleingeld in den Arsch."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:32:05+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Glaubst du auch, dass er 400 DVDs im Schrank hat? <br><\/blockquote>300 DVDs? Woher soll er die Zeit nehmen, beim ganzen wuseln und werkeln, jemals 200 DVDs zu gucken?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:34:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Noch ne Zusammenfassung, Besucher mit dickem Mercedes <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/cDif1TZzpng\">https:\/\/youtu.be\/cDif1TZzpng<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:37:41+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die Amiibos hat er sich gekauft, weil die vorz\u00fcglich in seinen Arsch passen."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:41:13+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "K\u00f6nnte mir vorstellen, dass es mitsamt Videospielen etwa 150 &ldquo;DVDs&rdquo; sind. Bekommt man leicht zusammen. Und seht euch doch die Verpackung von ALTTP an. Viel zu sauber daf\u00fcr, dass sie mehr als 20 Jahre bei den Winklern gelegen sein soll. Und alleine der Stream bewei\u00dft doch, dass er zumindest einen kleinen Sammeltrieb haben muss. Weil normalerweise schmei\u00dft er sowas weg, aber bei Zelda ists schon geil, wenn man das hat. Und der Master Chief Kopf hat im Gegensatz zu den amiibos auch keine Funktion.<br>Conclusio: Wenn Rainer ein Fan von etwas ist, kauft er sich auch gerne unn\u00f6tiges Merchandise."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:43:17+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><b>Wie er einfach A Link to the Past in Originalverpackung hat <\/b>und man einfach wei\u00df, dass das Spiel nicht Teil seiner Kindheit war und er es mit dem Erbe seines Vaters f\u00fcr ca 100\u20ac gekauft hat! <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/p7.hiclipart.com\/preview\/375\/1014\/563\/rage-comic-internet-meme-comics-know-your-meme-meme.jpg\"><br><br><br><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JNGuvnW.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2jQUNw2.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0x7akzT.jpg\"><br><\/blockquote><b>Schreibt da mal ein Datum bei<\/b>. Von wann ist das?<br><\/blockquote>Beim diggne gehts wirklich nur noch ums figgne. Nur bl\u00f6d, da\u00df ihm sein schei\u00df narzissten Charakter im Weg steht, sonst h\u00e4tte er schon l\u00e4ngst mal n Krembie machne k\u00f6nnen. <br><br><br><blockquote>Als ob ihr nie Eis aus der Verpackung gegessen habt<br><\/blockquote>Zivilisierte Menschen mit Anstand und Manieren benutzen Sch\u00fcssel und L\u00f6ffel.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:43:18+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<blockquote>WoT<br><\/blockquote>Er f\u00fchrt ein absolut erb\u00e4rmliches Leben - klar auf die Kosten anderer, aber es unterh\u00e4lt mich. Von daher g\u00f6nn ich dem diqqen Beren seine 500 Barrne im Monat.<br>Fugees bekommen vermutlich mehr als er aus Steuergeldern neigsch\u00fcrt, aber die unterhalten mich nicht, sondern messern nur."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:49:55+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>&#8230; aber Rainer ist nicht so richtig der Sammler Typ.<br><\/blockquote>Rainer ist kein Sammlertyp, sondern er sieht etwas bei anderen, will das auch haben \u2013 und dann v.a. vor anderen damit angeben. Hat er dies einige Male getan, verliert er zumeist schnell das Interesse daran und l\u00e4sst seine Neuerwerbung verkommen, verbummelt sie etc.<br><br>Wenn Rainer von irgendetwas retrom\u00e4\u00dfig schw\u00e4rmt, hat das ungef\u00e4hr das Authentizit\u00e4tsniveau seines Yoshi-Monologs. Rainer kopiert da einfach Gronkh &amp; Co., weil er denkt, dass ihn das zu einem erfahrenen Gamer macht. <br><br>Es ist wie immer bei Rainer: Er will etwas darstellen und Bewunderung ernten, ohne sich wirklich M\u00fche zu machen. Anstatt wie richtige (Retro-)Gamer Tage oder gar Wochen in die Vorbereitung eines Videos zu stecken, pickt sich Rainer ein Gimmick aus deren Videos heraus. Das kopiert er schlecht und kompensiert den Rest mit erfundenen Stories aus seiner Vergangenheit. <br><br>Und in seinem dummen Kindersch\u00e4del denkt er sich halt, dass es reicht, etwas \u00e4lter zu sein und sich irgendein altes Spiel zu bestellen, um sich in die Liga der Retro-Experten aufzusteigen."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:55:47+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "looooool der mostkopp xDDDDxDxxDDDD x"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:56:04+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Jo, hab ich ja auch nichts zu beanstanden. Eher noch hat er das Geschenkt bekommen, als das er 100 \u00d6cken f\u00fcr LTTP OVP von seinem Erbe bezahlt h\u00e4tte und das jetzt (das erste Mal?) in die Kamera h\u00e4lt"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:58:05+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Letzten endes is des halt einfach lecherlich"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T22:59:05+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Letzten endes isses mir egal"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:03:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ulu, voll \u00fc\u00e4ndom xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:05:49+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Es ist oberstes Ziel, ihm aufzuzeigen, dass er eben NICHT, das h\u00f6chste Wesne ist!, das er eben NICHT ohne die Spender existieren w\u00fcrde, Das er eben NICHTS besseres ist, als wir und das ein JEDER von uns wohl mehr in der Realit\u00e4t leben und mehr aus unserem Leben machen, als unseremit Arschgebirge \u00fcbers\u00e4te Fett-Arroganz.<br><\/blockquote>Wie solch ein Unsinn periodisch immer wieder hochkommt \u2026 <br><br>Rainer etwas \u00fcber sich selbst beizubringen, ist h\u00f6chstens f\u00fcr die ersten Wochen (und manchmal Monate) die ehrliche Motivation neuer Leute im Game. Danach merkt jeder, der nicht v\u00f6llig auf den Kopf gefallen ist, dass dies ein Unterfangen der Unm\u00f6glichkeit darstellt. Danach wird dieses vermeintliche Erziehungsunterfangen h\u00f6chstens zur Ausrede, um sich den eigenen Voyeurismus und Sadismus moralisch sch\u00f6n zu l\u00fcgen. <br><br>Dar\u00fcber hinaus: Wer oder was legitimiert Dich, mich oder andere moralisch dazu, andere (in diesem Fall Rainer) zu belehren, dass sie mehr aus ihrem Leben machen sollen und ggfs. handfeste \u201eErziehungsma\u00dfnahmen\u201c zu diesem Zweck zu ergreifen? Das ist die Logik der linksgr\u00fcnen Nanny-State-Mentalit\u00e4t \u2013 nur unter etwas verschobenen Vorzeichen. <br><br>Niemand von uns, der Rainers Content verfolgt oder gar aktiv im Game wird, tut damit etwas moralisch Wert- oder Sinnvolles, das \u00fcber den Nutzen der eigenen Belustigung hinausgehen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:06:27+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ich vermisse Prof. Schnabels WoTs, die waren mit Schnappis Klassikern das einzige was diesem fred einen Sinn gab.<br><br>edith: genau in diesem Moment ploppt eine WoT auf, meme magick works <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:07:09+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "habt ihr heute auch nen igel gesehn, nen echt s\u00fc\u00dfen igel?"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:08:27+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Niemand von uns, der Rainers Content verfolgt oder gar aktiv im Game wird, tut damit etwas moralisch Wert- oder Sinnvolles, das \u00fcber den Nutzen der eigenen Belustigung hinausgehen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Das ist vollkommen korrekt. Aber auch vollkommen egal. Ich finde es lustig, wenn dicke Menschen hinfallen oder sich selbst aus Doofheit wehtun. Das reicht mir vollkommen aus als Motivation."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:12:42+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es ist oberstes Ziel, ihm aufzuzeigen, dass er eben NICHT, das h\u00f6chste Wesne ist!, das er eben NICHT ohne die Spender existieren w\u00fcrde, Das er eben NICHTS besseres ist, als wir und das ein JEDER von uns wohl mehr in der Realit\u00e4t leben und mehr aus unserem Leben machen, als unseremit Arschgebirge \u00fcbers\u00e4te Fett-Arroganz.<br><\/blockquote>Wie solch ein Unsinn periodisch immer wieder hochkommt \u2026 <br><br>Rainer etwas \u00fcber sich selbst beizubringen, ist h\u00f6chstens f\u00fcr die ersten Wochen (und manchmal Monate) die ehrliche Motivation neuer Leute im Game. Danach merkt jeder, der nicht v\u00f6llig auf den Kopf gefallen ist, dass dies ein Unterfangen der Unm\u00f6glichkeit darstellt. Danach wird dieses vermeintliche Erziehungsunterfangen h\u00f6chstens zur Ausrede, um sich den eigenen Voyeurismus und Sadismus moralisch sch\u00f6n zu l\u00fcgen. <br><br>Dar\u00fcber hinaus: Wer oder was legitimiert Dich, mich oder andere moralisch dazu, andere (in diesem Fall Rainer) zu belehren, dass sie mehr aus ihrem Leben machen sollen und ggfs. handfeste \u201eErziehungsma\u00dfnahmen\u201c zu diesem Zweck zu ergreifen? Das ist die Logik der linksgr\u00fcnen Nanny-State-Mentalit\u00e4t \u2013 nur unter etwas verschobenen Vorzeichen. <br><br>Niemand von uns, der Rainers Content verfolgt oder gar aktiv im Game wird, tut damit etwas moralisch Wert- oder Sinnvolles, das \u00fcber den Nutzen der eigenen Belustigung hinausgehen w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Ruiner ist f\u00fcr mich die beste Motivation produktiver zu sein, mehr Sport zu treiben, und weniger auf yt bzw socialmedia abzuh\u00e4ngen. <br><br>Ls z\u00e4hlt nicht, denn bisschen Knuspern ist wichtig und richtig, und als Ausrede sich hier zu Tummeln hat man ja den Suppengmubo.<br><br>Schlaf gut kleiner Unbelehrbarer."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:14:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "DerbeDas\/DassAlter was banned from the forum"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:16:54+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ruiner ist f\u00fcr mich die beste Motivation produktiver zu sein, mehr Sport zu treiben, und weniger auf yt bzw socialmedia abzuh\u00e4ngen.<br><\/blockquote>Ich glaube, das geht einigen so; ich kann es auch bei mir best\u00e4tigen. Ich habe vor einigen Monaten meine Ern\u00e4hrung umgestellt \u2013 und musste dabei immer an Rainer, das Billigfleisch und den sonstigen M\u00fcll denken, den er in sich hineinstopft. <br><br>In gewisser Hinsicht hat Rainer damit den maximalen gesellschaftlichen Nutzen erreicht, zu dem er \u00fcberhaupt in der Lage ist: als abschreckendes Beispiel."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:17:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Dar\u00fcber hinaus: Wer oder was legitimiert Dich, mich oder andere moralisch dazu, andere (in diesem Fall Rainer) zu belehren, dass sie mehr aus ihrem Leben machen sollen und ggfs. handfeste \u201eErziehungsma\u00dfnahmen\u201c zu diesem Zweck zu ergreifen? Das ist die Logik der linksgr\u00fcnen Nanny-State-Mentalit\u00e4t \u2013 nur unter etwas verschobenen Vorzeichen. <br><\/blockquote>In gewisserwei\u00dfe kann ja auch Rainer niemand in den Kopf schauen. Man m\u00fcsse zumindest die M\u00f6glichkeit in Betracht ziehen, dass Rainers Leben unter Umst\u00e4nden noch viel lebenswerter im Hinblick auf die Gl\u00fcckseligkeit ist, als das eigene, seine Bewusstseinsregungen kennt zumindest keiner von uns. Ich halte es da zumindest mit einer alten Zen-Weisheit: Wenn wir jemanden sehen, der in der Ignoranz schwelgt, sollten wir weniger uns dar\u00fcber lustig machen oder es &ldquo;besser-wissen&rdquo;, sondern viel mehr klatschen dar\u00fcber, wie weit jemand noch gehen mag. Es gibt niemanden, bei dem ich weniger klatschen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:23:10+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Jo, hab ich ja auch nichts zu beanstanden. Eher noch hat er das Geschenkt bekommen, als das er 100 \u00d6cken f\u00fcr LTTP OVP von seinem Erbe bezahlt h\u00e4tte und das jetzt (das erste Mal?) in die Kamera h\u00e4lt<br><\/blockquote>Wir wissen ja, dass Rainer sein Geld f\u00fcr den gr\u00f6\u00dften Schei\u00df ausgibt, <strike>wenn er genug davon hat.<\/strike> Ich will mir gar nicht vorstellen, welchen Schund er mit Rudis Erbe gekauft hat. Kann mir gut vorstellen, dass da das ein oder andere Sammlerst\u00fcck dabei war. ALttP hat er bis jetzt immer nur marginal erw\u00e4hnt, also kann er daran keine gro\u00dfen Kindheitserinnerungen haben. Gehe deswegen davon aus, dass er ALttP relativ fr\u00fch nach Rudis Ableben gekauft hat. Also noch bevor er seine Youtube Karriere gestartet hat. H\u00e4tte er das Spiel geschenkt bekommen, h\u00e4tte er es doch schon fr\u00fcher gezeigt. &ldquo;Boah, dange f\u00fcr das geile Geschenk!&rdquo;<br>Kennt sich jemand mit Halo aus und wei\u00df, wann dieser Master Chief Helm im Handel erh\u00e4ltlich war? Spekuliere, dass das kurz alles nach Rudis Ableben gekauft wurde."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:28:03+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Man m\u00fcsse zumindest die M\u00f6glichkeit in Betracht ziehen, dass Rainers Leben unter Umst\u00e4nden noch viel Lebenswerter im Hinblick auf die Gl\u00fcckseligkeit, als das eigene, seine Bewusstseinsregungen kennt zumindest keiner von uns.<br><\/blockquote>Ich zweifele nicht daran, dass Rainer \u2013 immer im Rahmen seiner beschr\u00e4nkten bzw. v\u00f6llig verdrehten M\u00f6glichkeiten \u2013 zumindest teilweise ziemlich gl\u00fccklich ist. Er ist sein eigener Herr, keiner sagt ihm was, er macht nur, worauf er Lust hat. Und das Wichtigste: Wann immer er m\u00f6chte, hat er sowohl ein Publikum als auch einen Schuldigen, bei dem er live und direkt wahlweise sein ganzes Versagen abladen, Aggressionen rauslassen oder sich rechtfertigen kann. <br><br>Wenn er dann noch gen\u00fcgend Barrenspenden, ein paar Sp\u00e4herlutscher-Drachis und ein Beerchen zum Seggsschreiben hat, ist das f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse schon das absolute Maximum, das er \u00fcberhaupt erreichen kann. <br><br>Seine ganzen Monologe, wie sehr er seit \u201ef\u00fcnf, sechs verfickten Jahren\u201c leidet, sind ja nichts als billige Show."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:39:18+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ich glaube nicht daran, dass Rainer gl\u00fccklich ist. Ab und zu vielleicht, wenn Fressi oder ein Paket von Amazon ankommt. Aber sonst lebt er nur so vor sich hin. Was ihn weiterleben l\u00e4sst, ist die Hoffnung. Hoffnung, ein erfolgreicher Youtuber zu werden. Hoffnung, dass sich mal eine Mulle positionieren l\u00e4sst. Aber Gl\u00fcck? Glaube nicht, dass er das so oft empfindet. Er wei\u00df ja im Prinzip selbst, dass sein Leben nicht das beste ist. Deswegen verzweifelt er so bei den Besuchern. Da wird ihm bewusst, dass zu jeder Zeit jemand \u00fcber den Zaun steigen k\u00f6nnte. Bei der Alarmanlage kickt das PTSD in. Alles nur Verzweiflung. Kommt aber halt drauf an, wie man Gl\u00fcck definiert."
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:44:55+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jo, hab ich ja auch nichts zu beanstanden. Eher noch hat er das Geschenkt bekommen, als das er 100 \u00d6cken f\u00fcr LTTP OVP von seinem Erbe bezahlt h\u00e4tte und das jetzt (das erste Mal?) in die Kamera h\u00e4lt<br><\/blockquote>Wir wissen ja, dass Rainer sein Geld f\u00fcr den gr\u00f6\u00dften Schei\u00df ausgibt, <strike>wenn er genug davon hat.<\/strike> Ich will mir gar nicht vorstellen, welchen Schund er mit Rudis Erbe gekauft hat. Kann mir gut vorstellen, dass da das ein oder andere Sammlerst\u00fcck dabei war. ALttP hat er bis jetzt immer nur marginal erw\u00e4hnt, also kann er daran keine gro\u00dfen Kindheitserinnerungen haben. Gehe deswegen davon aus, dass er ALttP relativ fr\u00fch nach Rudis Ableben gekauft hat. Also noch bevor er seine Youtube Karriere gestartet hat. H\u00e4tte er das Spiel geschenkt bekommen, h\u00e4tte er es doch schon fr\u00fcher gezeigt. &ldquo;Boah, dange f\u00fcr das geile Geschenk!&rdquo;<br>Kennt sich jemand mit Halo aus und wei\u00df, wann dieser Master Chief Helm im Handel erh\u00e4ltlich war? Spekuliere, dass das kurz alles nach Rudis Ableben gekauft wurde.<br><\/blockquote>Der Typ hat sich mit dem Erbe relativ fr\u00fch zwei damals recht teure 3D Kameras gekauft.<br><br>Wieso 2? Keine Ahnung, aber er nutzt nicht mal eine. Er kann mit Geld einfach \u00fcberhaupt nicht umgehen weil er nie gelernt hat l\u00e4ngerfristigen Zielen nachzugehen, bzw dass es \u00fcberhaupt Sinn machen k\u00f6nnte l\u00e4ngerfristigen Zielen nachzugehen.<br><br>Ruiner sieht den <strike>Marshmellow<\/strike> Ofeng\u00e4se, und inhaliert ihn sofort nach <strike>Erblicken<\/strike> Ersp\u00e4hern mit seinem Gesichtsarschloch.<br><br>Und weil er nicht nur die niedrigste Frustrationstoleranz hat die mir bei einem Menschen je untergekommen ist, und er noch dazu sehr domm ist, macht l\u00e4ngerfristiges Planen f\u00fcr ihn auch keinen Sinn, weil alles in seinem Leben f\u00fcr ihn wie eine Aneinanderkettung von Zuf\u00e4llen sein muss.<br><br>Man sieht es beim Bezeh spielne, Randombuttonmashing und das Aufregen \u00fcber Eziohhh den Hursensohn warumm\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h er nicht da lang l\u00e4uft wo der Echsenbaron es w\u00fcnscht, so\u00e4hnlich bestreitet er auch sein Lebne in der Schanze. <br><br>Renovieren ohne Plan, *Wingle smash* erstmal die Verkleidung der Treppe abreissen, zweites Auto kaufen um es mit dem ersten kapottem zu einem zusammen basteln zu wollen (da war sogar dank einem Gumbel ein Funke Planung im Spiel), oder einfach bei jedem Beerchen immer wieder der selbe Scheiss&#8230;.der Winklerbua wuselt und werkelt und es ist f\u00fcr ihn ein st\u00e4ndiger Prozess, irgendwann dr\u00fcckt er mal zuf\u00e4llig auf die richtige Taste und weil er nicht wei\u00df wieso genau etzadla, wird der Modus Winklerandi einfach weitergerendert. Bassd scho h\u00e4dd ich xsacht.<br><br>Und weil er seit der Schule nur noch wenige soziale Kontakte hat (bis auf die Haider seit etwa 2014), gibt es auch kein soziales Korrektiv bzw gibt es einfach keinen &ldquo;Mentor&rdquo; der sich dem Bua mal annimmt und ihm etwas Frustrationstoleranz beibringt damit er mal die erste Stufe schafft, die Hilfe zur Selbsthilfe. <br><br>Wer kennt sie nicht die Szene als seine Kaffeemaschine spackt, er die Bedienungsanleitung in seine Pfoten nimmt, seine Schweins\u00e4uglein zusammenkneift, und er seinen Erzfeind erblickt. Buchstaben auf Papier, angeordnet in einem System das f\u00fcr ihn einfach keinen Sinn ergibt, ihn aber w\u00fctend macht weil er sich hilflos f\u00fchlt. Und weil derWingl das nicht will, pfeffert er die Anleitung einfach in den Raum, irgendwie wird er das schon hinkriegen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-21T23:59:17+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ich glaube nicht daran, dass Rainer gl\u00fccklich ist. Ab und zu vielleicht, wenn Fressi oder ein Paket von Amazon ankommt. Aber sonst lebt er nur so vor sich hin. Was ihn weiterleben l\u00e4sst, ist die Hoffnung. Hoffnung, ein erfolgreicher Youtuber zu werden. Hoffnung, dass sich mal eine Mulle positionieren l\u00e4sst. Aber Gl\u00fcck? Glaube nicht, dass er das so oft empfindet.<br><br><\/blockquote>\u201aGl\u00fcck\u2018 bzw. \u201aein gl\u00fcckliches Leben\u2018 l\u00e4sst sich nur schwer als Ma\u00dfstab an unterschiedliche Menschen anlegen. Was f\u00fcr den uns ein elendes Dahinvegetieren darstellt, mag f\u00fcr Rainer ein \u201echilliger\u201c Tag sein.<br><br>Sicherlich: Rainer ist mit dem, was oft als seine \u201anarzisstischen Tendenzen\u2018 bezeichnet wird, schon aus strukturellen Gr\u00fcnden niemals wirklich gl\u00fccklich. Er will immer der Gr\u00f6\u00dfte, Beste, Tollste sein und die maximale Bewunderung bekommen \u2013 ist aber viel zu unf\u00e4hig, dies zu erreichen. Er stellt den Typus des \u201aerfolglosen Narzissten\u2018 dar. Dies wird schon sein ganzes Leben lang sein Grundleiden darstellen. In dieser Hinsicht ist er sicherlich nicht gl\u00fccklich.<br><br>Aber im Rahmen dieser traurigen M\u00f6glichkeiten ist seine derzeitige Situation schon das Beste, das Rainer \u00fcberhaupt erreichen konnte \u2013 nicht in einem absoluten, sondern in einem komparativen Sinne. Rainer wei\u00df ganz sicher, dass er sich nie wieder von irgendwem etwas sagen und vorschreiben lassen will, wie es damals Rudi, die Schule oder die Arge gemacht haben. Und das hat er tats\u00e4chlich erreicht und kann davon (meistens) sogar besser leben als so mancher Hartz-4-Empf\u00e4nger.<br><br>Und wenn es schon nicht zum Ber\u00fchmtsein und Bewundertwerden reicht, dann gibt sich Rainer eben damit zufrieden, dass er ber\u00fcchtigt ist und verachtet wird. Das ist f\u00fcr ihn und sein unstillbares Ego immer noch besser als einfach nur der unbekannte Niemand zu sein, der er vorher war. Denn die Aufmerksamkeit, die er bekommt, kann er sich zum einen sch\u00f6nreden, zum anderen kann er sie f\u00fcr sein Selbstmitleidsnarrativ benutzen. Und das funktioniert ja so gut, dass er es sogar in Top-YTer-Listen seri\u00f6ser Tageszeitungen schafft.<br><br>Das einzige, das unendlich an Rainer nagt, ist seine Jungfr\u00e4ulichkeit. Das ist auch das einzige, das er ins einem Leben mit aller Kraft \u00e4ndern will. Mit dem Rest hat er sich ganz gut eingerichtet bzw. abgefunden."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:08:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Halt blos den schnabel brofessor als w\u00fcrd sic h jmd dq gesitigen durchfall da durchlesen aller hallo"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:10:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Schnapperl wieso wern hier ned amoi a paar sperrn nauskschmaast aller was ishh hier los"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:13:43+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainer WInkler unser Drache"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:13:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Da diesse a.schloch aller der dengt doch au er w\u00e4r im lrvi tschedd aller ich han schondausendmal ksacht aller die newfaws brsuchn a peltobergrenze hab kch scho im bundestach vor 2-3 ne wadde malnfast 4 hahren ksacht aber sie h\u00f6rn ja nes auf mich also da habters. Auf jedenfall sollte man aber penic sperrnjnd nur freitags von 8-10uhr freichalten damit er s1 schekss bilderabfall hier abladen kann <br><br><br><br>Ps: loro leggt fat_cali 13s hodne"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:19:44+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Ich glaube nicht daran, dass Rainer gl\u00fccklich ist. Ab und zu vielleicht, wenn Fressi oder ein Paket von Amazon ankommt. <br><\/blockquote>Er is gl\u00fccklich, wenn er die Aufmerksamkeit bekommt, die er denkt, die er verdient mit seinem M\u00fcll.<br>Views in 4-5 stelligen Bereich, 1000 Euro auf PayPal, etc.<br><br>Gleichzeitig sorgt er daf\u00fcr, da\u00df man ihn hasst. <br>Barren spenden, eine einzige falsche Frage stellen, gebannt werden = Ein neuer Hater is geboren."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:21:36+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Junge ne ganze Seite voller WoTs. Habt ihr alle keine Frau oder sowas?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:27:42+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Junge ne ganze Seite voller WoTs. Habt ihr alle keine Frau oder sowas?<br><\/blockquote>K\u00f6nnten ja auch schwul sein du cisgender faschist"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:28:12+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Meine Freundin spinnt mal wieder a weng herum, weil ich ihr nicht zugeh\u00f6rt hab und &ldquo;mhm&rdquo; in dem Moment die falsche Antwort war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Schei\u00df Weiber, solln sie halt weniger reden! An die ganzen Lachschon-Jungfrauen: Ihr m\u00f6gt euch Sex als was ganz tolles vorstellen, aber die Schei\u00dfe ist es nicht wert. Naja, vielleicht doch. Jedenfalls w\u00fcnsche ich euch eine gute Nacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:30:28+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Man kann seinen Account auch l\u00f6schen auf Lachschon"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:33:20+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Muss den Leuten hier doch helfen. Hab einen kleinen Helferkomplex in mir. Vielleicht motiviere ich sogar wen, mal rauszugehen. Jetzt aber wirklich gute Nacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T01:37:46+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Man kann seinen Account auch l\u00f6schen auf Lachschon <br><\/blockquote>Versuch das mal matzeg zu vermitteln."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T02:05:10+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Versuch das mal matzeg zu vermitteln.<br><\/blockquote>Der schreibt wenigstens keine dumme schei\u00dfe. <br><br><br>Sonst w\u00fcrde ich dem auch raten sich zu schl\u00f6chen."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T04:37:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "5 seiten seit meinem letzten pelt. 2 mal meinen Namen gelesen, aber den schwall von irrelevanten W\u00f6rtern \u00fcberlesen und daher keine ahnung was abgeht.<br><br>WoT's gesehen und hirn ausgeschaltet bis wieder was vern\u00fcnftiges kommt, danke f\u00fcrs gespr\u00e4ch."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T06:14:06+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Aber 1\u2018650 Zeichen Mutmassungen, Theorien und verkappte Selbstdarstellung w\u00e4ren etzadla scho mal wieder a naise Sach."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T06:19:04+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Dar\u00fcber hinaus: Wer oder was legitimiert Dich, mich oder andere moralisch dazu, andere (in diesem Fall Rainer) zu belehren, dass sie mehr aus ihrem Leben machen sollen und ggfs. handfeste \u201eErziehungsma\u00dfnahmen\u201c zu diesem Zweck zu ergreifen? <br><\/blockquote>Wer seinen Schei\u00df ins Netz rotzt, muss sich halt darauf gefasst machen, dass die Augen der ganzen Welt auf ihn gerichtet sind. Augen, die jede noch so kleine Tat unter dem Mikroskop analysieren und jeden Fehler ins Rampenlicht zerren.<br>Wem das ned passt, da oben is der Iks Baddn! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><br><blockquote>Wer kennt sie nicht die Szene als seine Kaffeemaschine spackt, er die Bedienungsanleitung in seine Pfoten nimmt, seine Schweins\u00e4uglein zusammenkneift, und er seinen Erzfeind erblickt. Buchstaben auf Papier,<br><br><\/blockquote>Fak! Musste gerade so lachen als ich es las. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T06:50:56+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge ne ganze Seite voller WoTs. Habt ihr alle keine Frau oder sowas?<br><\/blockquote>K\u00f6nnten ja auch schwul sein du cisgender faschist<br><\/blockquote>Schwule brauchen wir hier net!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:08:23+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Das einzige, das unendlich an Rainer nagt, ist seine Jungfr\u00e4ulichkeit. Das ist auch das einzige, das er ins einem Leben mit aller Kraft \u00e4ndern will. Mit dem Rest hat er sich ganz gut eingerichtet bzw. abgefunden.<br><\/blockquote>Die Art und Weise, wie er das tut, ist auch echt faszinierend. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Abscheulich, plump, unterhaltsam.<br>Bin mir auch nicht sicher, ob er sich das nicht inzwischen auch genug eingeredet hat, dass er mit seiner Freundin Sex hatte, um es selbst zu glauben.<br>Der einzige, der seine L\u00fcgen glaubt, ist nun mal er selbst.<br><br><blockquote><blockquote>Ruiner ist f\u00fcr mich die beste Motivation produktiver zu sein, mehr Sport zu treiben, und weniger auf yt bzw socialmedia abzuh\u00e4ngen.<br><\/blockquote>Ich glaube, dass geht einigen so; ich kann es auch bei mir best\u00e4tigen. Ich habe vor einigen Monaten meine Ern\u00e4hrung umgestellt \u2013 und musste dabei immer an Rainer, das Billigfleisch und den sonstigen M\u00fcll denken, den er in sich hineinstopft. <br><br>In gewisser Hinsicht hat Rainer damit den maximalen gesellschaftlichen Nutzen erreicht, zu dem er \u00fcberhaupt in der Lage ist: als abschreckendes Beispiel.<br><\/blockquote>Ja kann ich auch best\u00e4tigen.<br>Rainer-Tage haben inzwischen einen festen Platz in meinem Training gefunden: Tage, an denen man mehr verbraucht als Rainer frisst (gehe da von ca. 4000 kcal aus; z.B. 50km Fahrrad, 10km Laufen)."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:17:37+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Guckta auch wie ihr am besten das Schlafzimmer aufr\u00e4umem tut, f\u00fcr euer neues B\u00e4hrchen?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/L45uROH2ABNcRh0QMP\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:26:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nein"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:27:51+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Seida dann wenigstens so cool wie Reina? <br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/Y1eB21Gs0kMOSfofvx\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:32:24+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "L\u00f6sch dich, du M\u00fcll"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:32:51+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Waren die ganzen Fensterscheiben letzten Winter eigentlich auch schon kaputt? Sotty f\u00fcr Newfagfrage, hatte da noch Drochengamepause ok"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:33:28+02:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "och ne die haiders wieder.. sch\u00f6nen abend euch allen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:37:31+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Guten morgne kleine Schmusemaus"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:44:18+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Guten Morgen, <br><br>heude bissle hergehne, derjeniche sein, a weng Schei\u00dfe baune?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:46:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Jaja, das beliebte Drachengame. Stein, Bastelschere, Fenster<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T07:57:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wenn ihr allerdings den Reiner auch als Opfer seiner Umst\u00e4nde sehen w\u00fcrdet, dann -suprise surprise- k\u00f6nnte man was tun. Kostet M\u00fche, ja. Kostet Geld, ja. Aber es ginge."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:06:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Viel wichtiger ist die Frage: was habt ihr grade an?<br><br>Und schiebt sich die fette Sau endlich den Mega-Shlong in seine Poperze, oder traut er sich des net?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:08:14+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Waren die ganzen Fensterscheiben letzten Winter eigentlich auch schon kaputt? Sotty f\u00fcr Newfagfrage, hatte da noch Drochengamepause ok<br><\/blockquote>Mindestens einer war wohl schon kaputt."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:13:38+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Sprachnachricht aus ner Telegrammgruppe der Haider \u00fcber heute Nacht:<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gwZXRt3r0b\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gwZXRt3r0b<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:36:55+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Muss den Leuten hier doch helfen. Hab einen kleinen Helferkomplex in mir. Vielleicht motiviere ich sogar wen, mal rauszugehen. Jetzt aber wirklich gute Nacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Wie lange geht deine manische Phase noch?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:40:31+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ruiner ist f\u00fcr mich die beste Motivation produktiver zu sein, mehr Sport zu treiben, und weniger auf yt bzw socialmedia abzuh\u00e4ngen.<br><\/blockquote>Ich glaube, dass geht einigen so; ich kann es auch bei mir best\u00e4tigen. Ich habe vor einigen Monaten meine Ern\u00e4hrung umgestellt \u2013 und musste dabei immer an Rainer, das Billigfleisch und den sonstigen M\u00fcll denken, den er in sich hineinstopft. <br><br>In gewisser Hinsicht hat Rainer damit den maximalen gesellschaftlichen Nutzen erreicht, zu dem er \u00fcberhaupt in der Lage ist: als abschreckendes Beispiel.<br><\/blockquote>Ja kann ich auch best\u00e4tigen.<br>Rainer-Tage haben inzwischen einen festen Platz in meinem Training gefunden: Tage, an denen man mehr verbraucht als Rainer frisst (gehe da von ca. 4000 kcal aus; z.B. 50km Fahrrad, 10km Laufen).<br><\/blockquote>Er ist's.<br><br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/de\/thumb\/d\/d6\/Sieben_dvd_logo_title.svg\/1920px-Sieben_dvd_logo_title.svg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:47:16+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Sprachnachricht aus ner Telegrammgruppe der Haider \u00fcber heute Nacht:<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gwZXRt3r0b\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gwZXRt3r0b<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>Erinnert ihr euch noch daran, als der Zappergeckenzar bei seinem erneuten Durchspielen ein weiteres mal bei der Pilotenpr\u00fcfung ankam und uns das selbe Schauspiel mit dem Gest\u00f6hne in etwas unmotivierter Form gebracht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:50:26+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Gronkh st\u00f6hnte."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:51:29+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Mittlerweile auch wieder a weng am sportln. Den inneren Rainer besigen.<br><br>@Schloch: Aller such da an Tschobb. Wie kann man so arbeitslos sein und versuchne sich in am Indernedforum in dem a Digger gmbobbt werd zu brofilierne. Totaler Kindagaddn aller. Richdich banal eigentlich letzten Endes.<br>Und dann gehste no ned amol in de Disgo oder in de Sauner, aller. Selbst der Rainer griechd sei Freizeid besser auf die Kedde. <br>Asiadne bumsne? Wer biste? A fedde Brillenschlangne die sich a Ausl\u00e4nderin suchd, weil a deudsche ned mid im figgne will. Erb\u00e4mlicher Schwandslutscher aller.<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:52:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainers fruehstueck ist mein t\u00e4glicher gesamtinput."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:56:27+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kleines Hochwuchten.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aY1Sbn9.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T08:58:00+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Videoformatidee f\u00fcr Rainer: Angry Video Game Tard."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:04:23+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Na, wurden \u00fcber Nacht wieder ordentlich die Pelts rausgewurstet ihr menschlichen Anusse?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:05:20+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Filmt ihr auch immer die Zimmerdecke, w\u00e4hrend ihr euren Wohnzimmerteppich mit dem Schweinestallbesen ausfegt, damit die Welt sieht, dass ihr kaa Messi seid?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:09:06+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Sprachnachricht aus ner Telegrammgruppe der Haider \u00fcber heute Nacht:<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gwZXRt3r0b\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0gwZXRt3r0b<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>du verdammda Pissa ey!!! fast h\u00e4dd ich mir den Zugg\u00e4 mit Kaff aufn Monidor gesprietzt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:13:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Videoformatidee f\u00fcr Rainer: Angry Video Game Tard.<br><\/blockquote>Anstatt \u00fcber shitty Games zu w\u00fcten, w\u00fcrde unser Schwabbel zu 99% &ldquo;saugeil&rdquo;, &ldquo;zu empfehlne&rdquo; und &ldquo;owesem&rdquo; schnaufen. Und das bei jedem Spiel.<br>Oder Moment. <br>Nur zu Spielen, die er bereits 5 mal durchgespielt hat.<br><br>Wie lange kann man das Zelad eigentlich noch ausschlachten?<br>Ich meine er spielt das im Striem mittlerweile seit Wochen ohne jede Neuerung.<br>Er irrt rum, und versucht st\u00e4ndig neuen, wahnsinnigen Content zu bieten. Immer in Petto: 3246786 Herzen, damit er auch ja nicht krepiert und sich l\u00e4cherlich machen k\u00f6nnte.<br><br>Zusammengefasst: Pure Langeweile.<br><br>Wenn er selbst drauf kommt, spielt er einfach sein Lieblingszelad zum neunten Mal.<br>Tweileit Prinzess.<br>Sau geil.<br><br><br>Wann stirbt er endlich? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:16:58+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/5\/5d\/James_D._Rolfe.jpg\/1200px-James_D._Rolfe.jpg\"><br><br>RBS, bist du\u2019s junge?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:19:01+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was gibts Neues vom Brontosaurusbaron?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:20:48+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich glaube nicht daran, dass Rainer gl\u00fccklich ist. Ab und zu vielleicht, wenn Fressi oder ein Paket von Amazon ankommt. Aber sonst lebt er nur so vor sich hin. Was ihn weiterleben l\u00e4sst, ist die Hoffnung. Hoffnung, ein erfolgreicher Youtuber zu werden. Hoffnung, dass sich mal eine Mulle positionieren l\u00e4sst. Aber Gl\u00fcck? Glaube nicht, dass er das so oft empfindet.<br><br><\/blockquote>\u201aGl\u00fcck\u2018 bzw. \u201aein gl\u00fcckliches Leben\u2018 l\u00e4sst sich nur schwer als Ma\u00dfstab an unterschiedliche Menschen anlegen. Was f\u00fcr den uns ein elendes Dahinvegetieren darstellt, mag f\u00fcr Rainer ein \u201echilliger\u201c Tag sein.<br><\/blockquote>Gl\u00fcck und Gl\u00fccksempfinden f\u00fcr sich scheinen mir durch deren Fl\u00fcchtigkeit wenig geeignet, Lebensqualit\u00e4t einzusch\u00e4tzen. Bei Reiner wird es nicht viel anders sein wie bei uns normalen Dudes: Was einem Leben Bedeutung und Befriedigung gibt, ist nicht Gl\u00fcck als solches, sondern, ein Ziel zu verfolgen. Bei Reiner ist das halt ein dommes Ziel."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:24:22+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "EDZIO DU BIST EIN VERDAMMDER VOLLIDIOT"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:24:57+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hat jemand mit angemessenem IQ in Medizin vl. Lust seine Gedanken zu Rainers tauben Daumen nieder zu schreiben?<br><br>W\u00fcrde ein Bussi aufs Bauchi von mir bekommen &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:25:25+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_842216kgs.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:29:08+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ja, er stirbt bald, so wie die letzten 5 Jahre, jetzt mit dem Daumen wird es endlich zum Glanzru\u00dfdesaster kommen, WENN ihn nicht vorher der Schimmel dahinrafft, oder der Prepaidz\u00e4hler leer ist.<br><br>Fetti Bomm Bomm"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:29:25+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "@Schnabel: Glaubst du das Rainer es st\u00f6rt, dass zum Schanzenfest &ldquo;niemand&rdquo; gekommen ist (und der Barrenregen ausblieb), oder er es in seinem Hirn mit &ldquo;hab sie besigt&rdquo; sch\u00f6nrendert?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:31:16+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gifimage.net\/wp-content\/uploads\/2017\/08\/porque-no-los-dos-gif.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:31:20+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Kleiner Morgenschiss um 9:31."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:34:37+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hat jemand mit angemessenem IQ in Medizin vl. Lust seine Gedanken zu Rainers tauben Daumen nieder zu schreiben?<br><br>W\u00fcrde ein Bussi aufs Bauchi von mir bekommen &lt;3<br><\/blockquote>Ist SchanzenAIDS + Diabetes. <br>Bald isser blind"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:35:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>@Schnabel: Glaubst du dass Rainer es st\u00f6rt, dass zum Schanzenfest &ldquo;niemand&rdquo; gekommen ist (und der Barrenregen ausblieb), oder er es in seinem Hirn mit &ldquo;hab sie besigt&rdquo; sch\u00f6nrendert?<br><\/blockquote>Reiner ist fast zu dumm zum Atmen.<br>Er kann weder um Ecke denken, noch kann er vorausplanen.<br>Dass er h\u00e4tte mehr Kohle verdienen k\u00f6nnen am 20.8. wei\u00df der Fettspast gar nicht.<br>Und f\u00fcr seinen Geschmack ist doch schon ein Gast pro Tag vor seiner Schimmelschanze zu viel des Guten.<br><br>Fazit: Er ist so domm, dass er absolut gar nichts mehr im Griff hat und jemals haben wird.<br>Er lebt im hier und etzadla. Weiter kann er nicht denken.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:47:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgdKtaXUAEJRet?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T09:49:14+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Das Vogelnest war ja schon damals dabei alla"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:02:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<br>Die Tweets dieses Accounts sind gesch\u00fctzt.<br><br>Nur best\u00e4tigte Follower haben Zugriff zu den Tweets und dem vollst\u00e4ndigen Profil von @DracheSchaut. Klicke auf den &ldquo;Folgen&rdquo; Button, um eine Best\u00e4tigungsanfrage zu senden.<br><br><br>Etzala besiegt? Wie soll man nun wissen wann Fetti leif geht?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:26:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Steht doch da, auf &ldquo;Folgen&rdquo; klicken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:29:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECiBPFZXYAEeijP?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:32:02+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "@PANHEP<br>Asiatinnen sind sch\u00f6n eng und f\u00fcrsorglich. Deutsche Ranzfrauen hingegen? W\u00e4h, niemals! Ich nehme nur noch Asiatinnen oder \u00f6sterreichische Madlan vom Land. Die Stadttussen sind leider auch f\u00fcr nichts mehr zu gebrauchen :\/ Bin jedenfalls sehr mit meiner asiatischen Freundin zufrieden. Dank MINT Studium wird sie ja sogar mehr verdienen als ich, also muss ich auch nicht bef\u00fcrchten, dass sie mich ausnutzt oder so. Bestes Leben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Sch\u00f6nene Vormittag w\u00fcnsche ich euch jedenfalls! Es sollten viel mehr Haider mit ihrer Freundin zum Drachenlord fahren und sie direkt vor ihm k\u00fcssen. Das w\u00fcrde den Drachen richtig auf die Palme bringen, weil das ihm zeigt, was er niemals haben wird aber sogar f\u00fcr Leute wie die Haider leicht zu bekommen ist. Oh Moment <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:42:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Steht doch da, auf &ldquo;Folgen&rdquo; klicken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Daf\u00fcr m\u00fcsste man sich halt bei Twiddre anmelden und darauf hab ich kein Boqq oge"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:43:36+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6AD2nVZ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:48:24+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Man k\u00f6nnte ja einen Twitterbot einrichten, der die Tweets von DracheschautBot retweetet?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:48:33+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=EkuAxqb5Sa8\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=EkuAxqb5Sa8<\/a> [m.youtube.com]<br><br>Untersch\u00e4tzter Klassiker! Typisch menschliches \"Oh Mann, ich sehe auf dem Bild so h\u00e4sslich aus [tu ich nicht, bitte gebt mir ein Kompliment <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> ]\" <br>Nur bei Rainer sehen wirklich alle Bilder absolut beschissen aus. Narzissmus kickt trotzdem."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:48:46+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wie schlank er damals noch war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T10:50:31+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Junge niemanden interessiert dein getrolle niemanden interessieren deine \u201cklassiker\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T11:25:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/18jhr3d\/predato.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T11:37:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleines gif als jpg.jpg"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T11:58:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier \u00fcbrigens noch mal der Beweis, dass Rainer kein Messie ist!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgbDDTWsAAxr96?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgbDDIWsAUbyQE?format=jpg&amp;name=medium\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgbDDQWkAEs_iX?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECgbDDRXkAA97Xu?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECj6PrQW4AAD7Vs?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Wie farblos die Schanze da noch war."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T11:59:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hatter aber schon dausend ma gsacht, dass die Haiders schuld sind dran.<br><br>Wenn er Messi w\u00e4re, w\u00fcrde er zum Aufr\u00e4umen im Haus Stunden brauchen.<br>Brauch er aber nicht. So. Ja. Chrmchrm."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:01:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wenn er Messi w\u00e4re<br><\/blockquote>w\u00fcrde er beim FC Barcelona spielen tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:01:50+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er kennt Messi doch garnicht. <br><br>Au\u00dferdem spielt er garkein Fu\u00dfball. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:05:41+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Hand aufs Herz: Rainer ist kein Messi. Jeder, der mal bei einem Messi zuhause war, wei\u00df, dass es dort wesentlich schlimmer aussieht. Rainer ist einfach nur sehr dumm und faul. Aus den Augen, aus dem Sinn. Wie auf den Bildern zu sehen ist, ist noch alles ordentlich begehbar. Der M\u00fcll wird von Rainer an verschiedenen Stellen angeh\u00e4uft. Sieht zwar aus wie im Krieg, aber noch immer wesentlich besser als eine Messibude. Au\u00dferdem mag er kein Fu\u00dfball."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:10:17+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ich war noch nie bei nem Messi, kenne nur die TV Versionen der Entr\u00fcmpelungsaktionen. <br><br>Er ist dennoch faul, hat keinen Sinn f\u00fcr Ordnung und System.<br><br>Er schafft es gerade seinen Zucker neben die Kaffeemaschine zu stellen, nicht sber weil es klug ist und System hat sondern weil die Faulheit sich zu bewegen einfach hin und wieder nen Treffer landet. <br><br>*ber\u00fchmtes Billy Tor Zitat hier einf\u00fcgen*"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:11:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Lassen wir das doch einfach von einem Experten kl\u00e4ren&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9Hy5vT5.png\"><br><br>Und es hei\u00dft Messie und nicht Messi, ihr dummen Spastne."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:11:23+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Au\u00dferdem hat er zu viel Platz. Es gibt keien Notwendigkeit zum Aufr\u00e4umen, wenn man seinen M\u00fcll einfach ins n\u00e4chste Zimmer oder aus dem Fenster schmei\u00dfen kann. Bei einer normalen Person mit 2-3-Zimmer-Wohnung klappt das h\u00f6chstens ein paar Monate oder Jahre. Auf der Schanze w\u00fcrde das Zeuch taz\u00e4chlich verrotten und einen neuen Mutterboden bilden, bevor er jeden Quadratmeter mit seinem Dreck vollgeschissen hat."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:13:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Die Tweets dieses Accounts sind gesch\u00fctzt.<br><br>Nur best\u00e4tigte Follower haben Zugriff zu den Tweets und dem vollst\u00e4ndigen Profil von @DracheSchaut. Klicke auf den &ldquo;Folgen&rdquo; Button, um eine Best\u00e4tigungsanfrage zu senden.<br><br><br>Etzala besiegt? Wie soll man nun wissen wann Fetti leif geht? <br><\/blockquote>Gibt noch den Bot hier: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheStreamt\">https:\/\/twitter.com\/DracheStreamt<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:13:21+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wieder mal eine Myth gebusted vom Dregerjeger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:19:26+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Mythos bezeichnet er selbiges?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:20:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Unser Twiddre-Paua-User penic k\u00f6nnte als einfach zeitnah den Link hier neisch\u00fcren wenn Fetti online geht oder"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:21:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge! Guckst du drei Posts \u00fcber dir!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:28:15+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er will damit sagen, dass panic unser bot sein soll."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:28:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Keine Sorge,<br><br>Reiner ruft, bevor er online geht, sowieso bei penic an und gibt Bescheid,<br><br>Das hier ist alles von ganz ganz oben so organisiert, um euch kleinen Geister von den richtig wichtigen Din-gen abzuhalten."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:30:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "penis"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:38:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat der Froschlaichlehnsherr heut schon was dummes kmachd khabd?? XP"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:39:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Junge, muss erst noch den Ritters-Bericht vong gestern Abend nachholen und dann kommt der Fettsaqq online haha weiss man gar nicht welche abgestumpften Kreaturen man beim dahinsichen zuschauen soll aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Was f\u00fcr ein Tag!<br><br>Bei mir ist gerade 12.35 Uhr"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:41:29+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Bin ich hier richtig im Thread f\u00fcr Beziehungsfragen?<br><\/blockquote>Zu aller erst ist es immer wichtig, Kontakt zu mehreren Beerchen gleichzeitig zu pflegen und sie stets von deinen Kontakten gegenseitich wissne zu lassne"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:41:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>lel, er streamt<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><\/blockquote>Scho widder abgetaucht, der Fettwanst?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:42:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nee, war nur ein kleiner Prenk. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:44:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Nee, war nur ein kleiner Prenk. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Haiderged\u00f6ns"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:47:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wisster *schnauf*"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:49:02+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Immer diese unzuverl\u00e4ssichen Bots"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:52:34+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Nee, war nur ein kleiner Prenk. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>im Namen des Volkes ergeht folgendes Urteil:<br>Der Angeklagte wird schuldig gesprochen und daf\u00fcr mit dem Lesen von 100 Dregerjeger-Erkl\u00e4rungstweets bestraft<br>Meddl off"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T12:54:19+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>im Namen des Volkes ergeht folgendes Urteil:<br><\/blockquote>Au\u00dferdem gibt's 4 Wochen lang nur Ofenk\u00e4se und Enerdschie"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:00:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nee, war nur ein kleiner Prenk. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>im Namen des Volkes ergeht folgendes Urteil:<br>Der Angeklagte wird schuldig gesprochen und daf\u00fcr mit dem Lesen von 100 Dregerjeger-Erkl\u00e4rungstweets bestraft<br>Meddl off<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:12:06+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>im Namen des Volkes ergeht folgendes Urteil:<br><\/blockquote>Au\u00dferdem gibt's 4 Wochen lang nur Ofenk\u00e4se und Enerdschie<br><\/blockquote>Und zwar des Gr\u00fcne"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:21:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Vergleich zwischen Gronkh und Rainer beim LP von &ldquo;Mist&rdquo;<br><br>Drachenlord klaut bei Gronkh - Mist Survival Part 1<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Anfang ist schon mal gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:31:42+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wer rainer als Motivation braucht um Sport zu machen und sich Gesund zu ern\u00e4hren geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:33:00+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "rainer w\u00e4re ein subber populist<br><br><a href=\"https:\/\/www.spiegel.de\/wissenschaft\/natur\/jair-bolsonaro-brasiliens-praesident-beschuldigt-umweltschuetzer-der-brandstiftung-a-1283084.html\">https:\/\/www.spiegel.de\/wissenschaft\/natur\/jair-bolsonaro-brasiliens-praesident-beschuldigt-umweltschuetzer-der-brandstiftung-a-1283084.html<\/a> [spiegel.de]<br><br>das ist (fast) die gleiche Argumentation wie<br>&ldquo;dass es vor meim haus so ausschaut is die schuld der haider weil die immer alles neiwerfen!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:36:17+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Als unangefochtener Diktator eines Semi-Entwicklungslandes w\u00fcrde der Rainer sich ganz gut machen, und wer einer anderen Meinung ist<br><br><img src=\"http:\/\/www.quickmeme.com\/img\/19\/19d8dfce8b1b2735878d45c3b2426eb95d77951b349471c03cd2931827c3777d.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:36:45+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Wer rainer als Motivation braucht um Sport zu machen und sich Gesund zu ern\u00e4hren geh\u00f6rt neigesch\u00fcrt.<br><br><br><\/blockquote>Isso, das muss aus einem selbst kommen."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:37:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wisster, etzala keine Nahrungsmittel mehr f\u00fcr euch. K\u00f6nnter euch bei der Oppositzion bedankne. Fieln liebn Dank daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:39:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ist iBlali eigentlich in der Opposition?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:40:32+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "&ldquo;Die ham etz an Gro\u00dfbrand bei mir ausgrufn von wegen Regenwald, Amazonas und so &#8230; etzala krieg mer euch ihr Umweltschu\u00fctzer, etz fliegt ihr raus&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:47:13+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "War das schon hier? <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg<\/a> [youtube.com]<br><br>Joey Conrad allgemein guter Berichterstatter f\u00fcr die LP-Nische des Lindwurmspieles. Kann sich ja nicht jeder wie panic den Schei\u00df in voller L\u00e4nge anschauen. <br><br><br>Edit: Oh, panic du hast echt kein Leben. Sorr f\u00fcr die DopPELTe Information."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T13:52:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "prenkpenic"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:04:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der Diqqe soll alsbald was allf\u00e4llig d0mmes machne!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:09:09+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.quickmeme.com\/img\/ed\/ed1f639f5b4149ffdb004fb41bb3c1c052930a32b489a190acf2f39c85e32288.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:14:17+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "14.14 was f\u00fcr ein Tag.<br>Dann w\u00fcnsch ich euch nochn sch\u00f6nes Wochenende und baut mir keine scheisse"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:17:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Kann sich ja nicht jeder wie panic den Schei\u00df in voller L\u00e4nge anschauen. <br><br>Edit: Oh, panic du hast echt kein Leben. Sorr f\u00fcr die DopPELTe Information. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:27:15+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Kleiner Vergleich zwischen Gronkh und Rainer beim LP von &ldquo;Mist&rdquo;<br><br>Drachenlord klaut bei Gronkh - Mist Survival Part 1<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Anfang ist schon mal gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wie unser Gl\u00fchw\u00fcrmchen-Gauleiter einfach zu verbl\u00f6det ist, um in irgendeinem Bereich seines Lebens handlungsf\u00e4hig zu sein. Selbst in seinem BeRuF Videospiele, die den meisten, sogar k\u00f6rperlich stark Beeintr\u00e4chtigten, eigentlich eben eine Handlungsf\u00e4higkeit innerhalb der Spielwelt erm\u00f6glichen, muss er sich bei diesem Grunzh schlecht abschauen, wie man daddelt. Und das schlecht Abkupfern f\u00fchlt sich f\u00fcr ihn auch noch wie \u2013 schnauf \u2013 hadde Abeid an.<br><br>Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:49:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti hat vor 16 Minuten ein LP hochgeladen, er scheint also noch zu <strike>leben<\/strike> vegetieren."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:50:41+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>muss er sich bei diesem Grunzh schlecht abschauen, wie man daddelt. Und das schlecht Abkupfern f\u00fchlt sich f\u00fcr ihn auch noch wie \u2013 schnauf \u2013 hadde Abeid an.<br><\/blockquote>Ich glaube ihm sofort (kek), dass das f\u00fcr ihn harte Arbeit ist. Das Verhalten eines normalen Menschen\/brofessionellen Juhtubers zu imitieren, parallel dazu den inneren Wingel zu unterdr\u00fccken UND dann auch noch irgendwie nicht im Spiel versagen. Das Geh\u00f6rn driftet dabei auch noch st\u00e4ndig Richtung Beerchen\/PH\/Fressi\/denHaidignorieren ab. Hadde fagging Abeid, Junge.<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/ZLJYkm5\/affenpelt.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:55:03+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja, kann es sein, dass unser wulstiger Komodowarank\u00f6nig etwas duhm ist?<br>Und vielleicht auch dik?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:55:17+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hadde fagging Abeid, Junge.<br><br><\/blockquote>He never goed the iesie wei."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:56:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/YeEQVoux2BQ?t=12\">https:\/\/youtu.be\/YeEQVoux2BQ?t=12<\/a> [youtu.be]<br><br>So so, er hat &ldquo;seinen Geburtstag und die Zeit drum herum genossen&rdquo;&#8230;<br><br>MEME<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iu626XQ.gif\"><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><br>Im August ist er immer a weng faul. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T14:57:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Fetti hat vor 16 Minuten ein LP hochgeladen, er scheint also noch zu <strike>leben<\/strike> vegetieren.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xL6PKzFw3A8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=xL6PKzFw3A8<\/a> [youtube.com]<br><br>Auch grossartig wie er direkt am Anfang noch was in der Fressluke hat und erstmal mit vollem Mund spricht, mampft und runterschluckt. Dann sagt er was er in diesem Letsbl\u00e4h vorhat nur um die n\u00e4chsten 15 Minuten (!!! das gesamte Fidio geht gerade mal 23 Minuten) total Sinnlos in den Menus rumzuwerkeln und st\u00e4ndig zwischen seinen Charakteren hin- und herzuwuseln.<br><br>Er ist 1 ganz besonderes Letsbl\u00e4her"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:07:51+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Drachensport"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:09:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>So so, er hat &ldquo;seinen Geburtstag und die Zeit drum herum genossen&rdquo;&#8230;<br><br><\/blockquote>Ruiner kann sich grad so dran erinnern, wann er sich das letzte Mal das Fatpad massiert hat.<br>Und etzad kommst du mit irgendwas von vor 3 Wochen an.<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:10:02+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hadde fagging Abeid, Junge.<br><br><\/blockquote>He never goed the iesie wei.<br><\/blockquote>Ja stimmt. F\u00fcr seine Fans ist ihm kein Weg zu steinig, f\u00fcr den Kampf gegen Mobbing kein Gegner zu riesenhaft, zum Abnehmen keine leichte Gem\u00fcseso\u00dfe zu leicht. Er ist der David, der es mit allen Goliaths dieser Welt gleichzeitig aufnimmt - nicht f\u00fcr sich selbst, sondern f\u00fcr alle anderen. Man sollte ihm einen Adelstitel verleihen."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:10:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Lars, du Spast, l\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:19:15+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Man sollte ihm einen Adelstitel verleihen.<br><\/blockquote>Freiherr von Fetts\u00e4ckingen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:22:55+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Krass, dass es Zeiten gab, in denen er das Game steuern und die Hater gegeneinander ausspielen konnte; quasi wie ein Puppenspieler im Hintergrund streute er Desinformationen und war seinen Gegnern \u00fcberlegen, konnte nach Belieben Ereignisse ausl\u00f6sen und sich so einen Vorteil verschaffen. In der Hinsicht ist er schlauer, als manche hier denken."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:25:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ne, Prof. Schnabel hat das schon gut erkannt gemacht gehabt, tats\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:27:26+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Uuuund zack, scho isser K\u00f6nich vom Altschauerberch<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/W5k4myL\/koenich.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:30:32+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "loro komm raus ich habe dir was mitgebracht, brauchst nicht die mods rufen, kommen eh ned du fetter schwuli"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:33:42+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "na, seider scho <strike>mett<\/strike> aufgrecht weil bald kerwa is?<br><br>vielleicht trifft man ja dort den Hu\u00dfn\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:37:19+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ger\u00fcchteweise hann die Hu\u00dfn\u00e4ttersd dieses Jahr sogar a eigenes Fahrgesch\u00e4ft<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Yjyvtmx\/huss.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:46:08+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ja, heil!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:48:38+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Wir schreiben das Jahr 2019. Es ist ein Jahr, in dem immer noch Drachenlordsongs an der Tagesordnung waren.<br><br>Wir haben die 1000er Marke geknackt. Hier habt ihr den Link<br><br><blockquote><a href=\"http:\/\/bit.ly\/Drachenhits1000\">http:\/\/bit.ly\/Drachenhits1000<\/a> [bit.ly]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECk6n_eW4AIn_vR?format=jpg&amp;name=360x360\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECk6n_dXkAAQbH5?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:51:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Krass, dass es Zeiten gab, in denen er das Game steuern und die Hater gegeneinander ausspielen konnte; quasi wie ein Puppenspieler im Hintergrund streute er Desinformationen und war seinen Gegnern \u00fcberlegen, konnte nach Belieben Ereignisse ausl\u00f6sen und sich so einen Vorteil verschaffen. In der Hinsicht ist er schlauer, als manche hier denken.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ir6HKRt.jpg\"><br><br>Kurzer Backflash&#8230; 77\/2. Ich wussd gar ned, dass man ungrade Zahlen auch teilen kann.<br><br>Genau, ein Mastermind, welches seinesgleichen sucht.<br><br><blockquote>loro komm raus ich habe dir was mitgebracht, brauchst nicht die mods rufen, kommen eh ned du fetter schwuli<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SXVtQZR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:51:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Uuuund zack, scho isser K\u00f6nich vom Altschauerberch<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/W5k4myL\/koenich.gif\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/g6h2W2b.jpg\"><br><br>Ich liebe die Krone \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab die Krone war so einn\u00e4 mid der essden Adelstiteln die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Adel rauskam odd\u00e4 als ich die Grafschaft bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h die Krone habbich ja eh die Krone is ja des essde was ich gschenkt bekommen hab ooooond nach de Krone kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Adels\u2026 Titel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also die Krone wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Adelstotel die ich bkommen hab \u00e4\u00e4h Lord kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h die Krone hab ich seid ich den Adelstitel also Altschauerberch 8 bekommne hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Titel, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Diamantenfarbne und die ganzne verschiedne Kronen\u2026 Fehichkeidne, die blaue Krone konnde egal welche Stand er konnde fliegne, \u00e4h die rode Krone had mit jedne egal welchen Bauer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flegeln hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 diiiieee gelbe Krone hadne Meger Ridderheer kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnkrone konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Beerchen der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Beerchen der L\u00e4ndereien heiraddn, dann haddes fungzionird. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:58:55+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gibts den Joschiemonolog auch als Audio?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T15:59:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wie s\u00fcss wieviel m\u00fche sich loro f\u00fcr seine posts gibt"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:02:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a seidler in der kerwa?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:05:23+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Konto wohl bald leer und der Plattenvertrag l\u00e4sst noch immer auf sich warten&#8230;.<br><br>Schon a schais hartes Lebne f\u00fcr den Kampf gegen Haida.<br><br>Ob er den harten <strike>Luan<\/strike> Lebensweg \u00fcberhaupt will?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:23:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Ich liebe die Krone \u00fcbb\u00e4 alles<br><br><\/blockquote>K\u00f6nigliches Schnauben eingeleidnet"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:26:13+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Konto wohl bald leer und der Plattenvertrag l\u00e4sst noch immer auf sich warten&#8230;.<br><br>Schon a schais hartes Lebne f\u00fcr den Kampf gegen Haida.<br><br>Ob er den harten <strike>Luan<\/strike> Lebensweg \u00fcberhaupt will?<br><\/blockquote>Dein Arschloch braucht auch noch mehr Luanse."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:26:29+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<i>rainer wollte sich gerade ferneigen doch der k\u00f6nig sagte ist schon gut junge heute ist das nicht n\u00f6tich<br>ich fand das gerade ser eregend h\u00e4tet ihr was dagegen wen wir dazu stosen w\u00fcrden. rainer schaute hinter sich aufs bett und sagte dan nein euer majest\u00e4t<br>nat\u00fcrlich nicht es ist ja euer gemach<br>der k\u00f6nig nikte und sagte nun gut.<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mO1nIPM.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:38:48+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8IaxQSg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:41:12+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Der Schriftstellerlord soll mal ein neues Buch leaken.<br>Ich stelle mir diesmal ein abgefahrenes futuristisches Szenario vor, wo Mensch-Maschinen-Wesen die ganze Zeit mit ihren nat\u00fcrlichen und k\u00fcnstlichen Extremit\u00e4ten ficken.<br>Bei einer Ausgrabung wird in einer Art Zeitkapsel ein Mensch aus der Vergangenheit gefunden,der zur gro\u00dfen \u00dcberraschung aller reanimiert werden kann. Er hei\u00dft Rainer und ist 14 Jahre alt. Noch w\u00e4hrend er sich im Krankenhaus vom Schock der Wiederbelebung und des Wieder-Erwachens in der Zukunft erholt, bricht eine Krankenschwester in sein Zimmer ein und entjungfert ihn.<br>War nat\u00fcrlich nur das erste Kapitel oke?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:47:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Klingt gar nicht mal so schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:53:24+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "14? Das d\u00fcrften sie nicht, sie begehen gerade eine Straftat"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:56:04+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "gibt ned zu jung, gibt nur zu eng"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T16:59:12+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Klingt gar nicht mal so schei\u00dfe.<br><\/blockquote>Ein Geist der im Lotto gewinnt<br><br><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/5d10ad4d47b96900286cda88f01c599a\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:04:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "In der Zukunft gelten unsere altmodischen Gesetze schon l\u00e4ngst nicht mehr, es geht nur ums bimsen. Durch die immer weiter fortschreitende Maschinisierung ihrer K\u00f6rper verloren die modernen Menschen das, was sie einst ausmachte: Gef\u00fchle, Irrationalit\u00e4t und vor allem: Liebe. Der Junge aus der Vergangenheit wird der gesamten Menschheit zeigen, wie man richtig liebt, denn das war schon w\u00e4hrend seiner Zeit, alles was er wollte. Als die Maschinenmenschen bemerken, was aus ihenn geworden ist, betrachten sie sich selbst mit Abscheu und Rainer muss jeden einzelnen Menschen bimsen, (die Geilen auch mehrfach) um ihnen die <strike>Suppe <\/strike>Menschlichkeit einzutrichtern. Das Buch endet damit, dass Rainer (jetzt 16 Jahre) zum Kaiser der Milchstra\u00dfe gekr\u00f6nt wird. Kurz drauf besteigt er mit seinem Harem ein eigens f\u00fcr ihn gebautes Raumschiff, dass davon fliegt, um das gesamte All zu kolonisieren und nat\u00fcrlich auch s\u00e4mtlichen geilen Alien-Rassen die <strike>Suppe <\/strike>Menschlichkeit einzutrichtern.<br><br>Stoff f\u00fcr mindestens 3 weitere B\u00fccher, gern geschehen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:08:42+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClR2vkXUAAPBoK.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:10:41+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ok, ich klaue Pulsierendes L\u00e4chelns Geschichte!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:10:53+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Psychiater Emskirchen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:15:14+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "er digitalisierte l\u00e4chelnd und sein maschinen-glied inkrementierte"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:20:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dieser Winkler wieder"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:22:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClR2vkXUAAPBoK.jpg\"><br><\/blockquote>Spast, schreib halt den Kontext dazu: &ldquo;Rainers Spiel hat sich kurz geschlossen und dann kam dieses Bild.&rdquo;<br><br><br><blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>War &ldquo;Herr Schmer&rdquo; nicht der Bulle? Hat der wirklich seine Handynummer und schreibt offenbar dort auch seine Fahndungsgesuche. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Hier kann man es besser lesen: <a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClQSySXoAUonkz.jpg:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClQSySXoAUonkz.jpg:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Ansonsten ist die WhatsApp-Liste nat\u00fcrlich sehr traurig kurz&#8230; die gute Marion, ein paar Beerchen und &ldquo;Benny K\u00f6hler&rdquo;? Kotmidas-Effekt wird wohl regeln. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:30:47+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>Konwersatzion<br>online shopen<br>DrachenLord Arbeit<br>&ldquo;Wissen&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:32:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Jetzt hammer se. Etzala sind sie am Arsch bei den Eeiern"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:33:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "W\u00fcrde keinem Therapoiden w\u00fcnschen den Wingel als Patient zu bekommen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:35:34+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>scheinbar beweist er uns doch noch, dass bei ihm z\u00fcchisch alles in Ordnung<br><br>und die Haider behaupten immer er w\u00fcrde st\u00e4ndig Ank\u00fcndigungen machen, die er ned einhaltne kann"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:35:36+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>Bald gibt's endlich das Gutachten, das beweist, dass er klar bei Verstand ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:36:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>Bald gibt's endlich das Gutachten, das beweist, dass er klar bei Verstand ist. <br><\/blockquote>Jetzt schon ein Krasiger. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:37:05+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>Konwersatzion<br>online shopen<br>DrachenLord Arbeit<br>&ldquo;Wissen&rdquo;<br><br><\/blockquote>Die Psychiater recherchiert er aber nur f\u00fcr die Haider, damit die amol ihren Dachschadne reparieren lassne."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:37:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schreibe gerade mit Herr Schmer in der Lachschon WhatsApp Gruppe. <br>Er sagt er liebt nach Altschauerberg fahren \u00fc\u00fcb\u00e4\u00e4\u00e4 alles"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:41:21+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn du deine Kontakte nicht mit Vor- und Nachname pflegen musst, weil bei den 5 Leuten die du kennst keiner doppelt vorkommt ist das echt traurig."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:42:10+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hallo Herr Schmer? Ja, diese Pisswigser von Lachschon mobbne mich scho wieder. Ich will dass dieser Herr Labus GEL\u00d6SCHT wird. Mit Blaulicht ja."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:42:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da ist er doch niemals selbst draufgekommen zum Tetrapoden zu gehen. Hat er das etwa als Auflage bekommen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:44:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Noch nie mit einem Polizeibeamten privaten WhatsApp-Chat betrieben."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:53:27+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Da ist er doch niemals selbst draufgekommen zum Tetrapoden zu gehen. Hat er das etwa als Auflage bekommen?<br><\/blockquote>Er ist nur da wegen seiner Depressionen und weil er gemoppt wird, nicht wegen \u00c4nger Menedschment, oke?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T17:54:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist der Benjamin K\u00f6hler etzala der Gumbl von dem er immer spricht?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:05:06+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/X3Z80pd\/gondagde.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:09:34+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<i>Der K\u00f6nig schien dies zu genie\u00dfen w\u00e4hrend dessen<br>Haben sich weitere Ritter entkleidet und jagten nun eine der herum Rennen den M\u00e4dchen. Eine von ihnen erwischte eine unte wie sie fest.<br>Sie Werte sich nicht im Gegenteil sie schien sich zu freuen sie umarmte den Mann und k\u00fcsste ihn der Mann nahm die Frau hob sie am Asch hoch und trug sie zu einem Stuhl.<br>Dort setzte er sich und sie setzte sich auf sein bereitz hartes Glied und st\u00f6hnte lustvoll dabei. <\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/l15PiA2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:10:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ts\u00fcchishen Derapoiden"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:15:53+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>er sass auf den bett als luan seinen schwanz entbl\u00f6sste. reiner sah das er 40 cm lang war und sch\u00e4mte sich ein wenig. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:32:09+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der Herr Schmer. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>L\u00e4cherlich, dass ein Dorfpolizist hier Papa f\u00fcr den geistig Behinderten mimt. Lel."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:36:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Die Theroie das Rainer ein Schmer\/Rita Bastard ist wird immer plausibler&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:38:01+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "&ldquo;kannst du eigentlich noch tiefer singen?&rdquo;<br>Du merkst, dass du zu sehr drachisch denkst, wenn du hier nicht an singen, sondern das falsch geschriebene Wort &ldquo;sinken&rdquo; gedacht hast :\/"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:38:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClR2vkXUAAPBoK.jpg\"><br><\/blockquote>ist doch feek oder hat der echt die private nummer von nem polizisten? rainer winkler leibstandarte auch bald am kommen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:45:23+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Janine, Anna und Lena neue Hauptrollen im n\u00e4chsten Buch?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:55:43+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "kumm bissy sp\u00e4ter"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:56:15+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClR2vkXUAAPBoK.jpg\"><br><\/blockquote>ist doch feek oder hat der echt die private nummer von nem polizisten? rainer winkler leibstandarte auch bald am kommen<br><\/blockquote>Diese Ordnerleiste &#8230; Konwersatzion&#8230;Videos und inter ra&#8230;..cial?<br><br>Was wohl im Ordner Wissen steckt &#8230;.(leerer Ordner)"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:59:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "HERR SCHMER<br>ODER<br>DERJENICHE DER HERGEHT UND HERF\u00c4HRT"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T18:59:50+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>14? Das d\u00fcrften sie nicht, sie begehen gerade eine Straftat<br><\/blockquote>Der Dregerjeger hat mir gerade mitgeteilt, dass man in Schland auch schon mit 14 bimsen darf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:16:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen,<br><br>ja das ist ja auch der dr\u00f6lfzigste Account von snipi."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:16:39+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "ich liebe prophylaxe und bleachen \u00fcbb\u00e4 alles"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:19:17+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Wir kennen nur 3 % von Reiners Lebne! Ergo hadda genug Froinde."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:24:14+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LHU6qim.jpg\"><br><br>Der guuude Benny K\u00f6hler?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:28:47+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Also hat der gude Rainer nur noch 3 Leude mit denen er redet lel.<br>1 Freund 1 Cop Stiefvater und die gude Marion ich w\u00fcrde mal sagen er hat es geschafft lel."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:29:26+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "hat herr schmer etzala schei\u00dfe am arsch, da er privaten kontakt mit seinem lieblingskunden hat? dienstaufsichtsbeschwerde incoming?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:29:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Freundeskreis taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:32:51+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "&ldquo;videos und inter racial borno&rdquo;, wer hats gesehen? wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:36:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>hat herr schmer etzala schei\u00dfe am arsch, da er privaten kontakt mit seinem lieblingskunden hat? dienstaufsichtsbeschwerde incoming?<br><\/blockquote>Als ob, eher bekommt er noch eine Bef\u00f6rderung f\u00fcr seinen vorbildlichen Einsatz gegen Mobbing."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:39:59+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Also ist Herr S. nicht derjeniche wo hergeht wenn er beim Winklerbuam beruflich\/gewerblich\/privat vor der T\u00fcr steht?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:40:39+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Also hat der gude Rainer nur noch 3 Leude mit denen er redet lel.<br>1 Freund 1 Cop Stiefvater und die gude Marion ich w\u00fcrde mal sagen er hat es geschafft lel.<br><\/blockquote>Das ist schon krass. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:45:23+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "pass auf rainer wir machens etzad so<br>du bekommst a nummer vo meim diensthandy und wenn was is nachert schreibst da und w\u00e4hlst nimmer die 110 gud?<br>brauchst dann auch net jede viertel stundn orufa .. siehst ja an die blaue haken dass ichs gsehn hab<br><br><br>Hilfeschrei der Lolizei weil Lord die 110 blockiert?<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:45:59+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Wenn der Hu\u00dfn\u00e4tter dem Schmer erst amoi eine gwaffelt hat wird das alles in Ordnung kommen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:52:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "lel die Whatsappliste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber sicher sch\u00f6n entspannt. Wenn ich da an meine Whatsappkontaktliste mit gef\u00fchlten 1000 Loiden denk, puh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:52:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Herr Wiiiinklaaaaa, setzen Sie sich an die Schreibmaschine und machen Sie Literaturmanagement"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:59:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LHU6qim.jpg\"><br><br>Der guuude Benny K\u00f6hler?<br><\/blockquote>Hauptsache a Passat 35i der wo f\u00e4hrt"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T19:59:20+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i> Der Alte rutschte unaufhaltsam weiter in ihn und es brennte und tat ihm weh. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:05:33+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Das Bild is doch schei\u00dfalt!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:12:50+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClR2vkXUAAPBoK.jpg\"><br><\/blockquote>ist doch feek oder hat der echt die private nummer von nem polizisten? rainer winkler leibstandarte auch bald am kommen<br><\/blockquote>Diese Ordnerleiste &#8230; Konwersatzion&#8230;Videos und inter ra&#8230;..cial?<br><br>Was wohl im Ordner Wissen steckt &#8230;.(leerer Ordner)<br><\/blockquote>Psychiater Emskirchen???"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:13:13+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><i> Der Alte rutschte unaufhaltsam weiter in ihn und es brennte und tat ihm weh. <br><\/blockquote>hatter da kurz den inhalt seines buchs mit seiner unfreiwilligen sexuellen erweckung durch erwin den perversen opa in der sauna verwechselt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:13:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Herr Schmer<br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/XXjK0Ly\/EBOD-t-Xk-AA0a-PQ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:14:49+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Das Bild is doch schei\u00dfalt!<br><\/blockquote>Ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:14:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><i> Der Alte rutschte unaufhaltsam weiter in ihn und es brennte und tat ihm weh. <br><\/blockquote>Rosettenfeuer wird inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH<br>Fak was das brennt unendlich UUUUHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:17:51+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Na macht ihr euch immernoch \u00fcber einen vereinsamten, dicken behinderten lustig?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:19:00+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Also die Psychiatrische Tagesklinik und Institutsambulanz in NEA hat auf google nur 5 Sterne Bewertungen. Da wird er sich sicher wohl f\u00fchlen."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:19:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Na macht ihr euch immernoch \u00fcber einen vereinsamten, dicken behinderten lustig?<br><\/blockquote>Wir reden nicht von dir, sondern von Rainer Winkler."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:20:03+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0z5Il6l.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:20:33+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0z5Il6l.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:21:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Herr Schmer<br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/XXjK0Ly\/EBOD-t-Xk-AA0a-PQ.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/807980069373280256\/18tPhBEI_400x400.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T20:32:39+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "W\u00fcrde er wenigstens mit der roten S\u00fcnde schreiben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:03:28+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>Wird hier viel zu wenig gew\u00fcrdigt!<br><br>Was ist da Phase."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:06:11+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ihr k\u00f6nnt mich nicht sehen, aber ich headuntersuchenlasse gerade!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:15:02+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Psychiater Emskirchen <br><\/blockquote>Wird hier viel zu wenig gew\u00fcrdigt!<br><br>Was ist da Phase.<br><\/blockquote>Freiwillig w\u00fcrde der Holzkopp doch niemals sowas nachschauen. Er, der Unfehlbare. Ob er wohl ein ps\u00fcschologisches Gutachtne angedroht bekommen hat.<br><br>Leider schreibt der Stadtschinkne nicht mehr so oft hier, aber die H\u00fcrden sind wohl doch sehr hoch<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:31:40+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<br>Hat eigentlich niemand von euch die St\u00e4rke, die er braucht?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:33:50+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Hat eigentlich niemand von euch die St\u00e4rke, die er b<b>r<\/b>aucht?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>bitte das rhotische \/r\/ in zukunft besser kennzeichnen, danke"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:40:33+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Rainer ist wie Greta! Beide han halt scho das Hunderttausendfache gleistet khapt hat, als ihr in euerm ganzen Lebne!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:46:32+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zq1kYfj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:50:01+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Hoffentlich stellen die ihm in der ersten Sitzung keine kritischen Fragen, sonst endet die Staffel noch vor dem Debut."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:51:22+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Rainer ist wie Greta! Beide han halt scho das Hunderttausendfache gleistet khapt hat, als ihr in euerm ganzen Lebne!<br><\/blockquote>Das Traurige daran: Wenn Rainer noch 15 w\u00e4re und ihm irgendwo eine gro\u00dfe, internationale B\u00fchne geboten wird, w\u00fcrde das tats\u00e4chlich klappen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br>&ldquo;Oh, seht euch den armen, dicken Jungen an!&rdquo; Dr\u00fcckt gut an der Tr\u00e4nendr\u00fcse. <br><br>Sch\u00fcler sehen das dann auch als Chance f\u00fcr einen weiteren schulfreien Tag. Der AMM - Anti-Mobbing-Monday. Geil, nur noch drei Tage Schule die Woche! F\u00fcr Montag und Freitag schnell ein paar Protestschilder basteln und dann im Mci chillen. Oh, da ist der Streber Tim aus der Klasse! Gleich mal die Brille wegnehmen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T21:56:57+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>rainer ging die treppe Hinauf und sah das im schlafzimmer noch licht brante. z\u00f6gerlich ging er auf die t\u00fcr zu und versuchte durch den spalt Zu blicken. komm ruhig herein, riff ihn eine santfte Stime die im bekannt vor kam. nerv\u00f6s betrat er das zimmer und sah das luan es war der ihn Erwartete. luan lag bereits nackt auf dem bett und spielte an Seiner eichel rum die zimmlich gros war. rainer hatte zwar schon von karsten Geh\u00f6hrt das luan sehr gutt best\u00fcckt sein soll aber so gros hat ihn rainer nicht erwartet. er merkte das er langtsam erreckt wurde weil luan an fing sich seinen penis zu wichsen. schliss die t\u00fcr sagte luan wir Wollen doch nicht gest\u00f6hrt werden.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:05:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/h5R3jeJvSwbDLBPc3Q\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:07:49+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/X3Z80pd\/gondagde.jpg\"><br><\/blockquote>K\u00f6nnte es sich beim Benny um den guhden Ben handeln? Mit dem hatte er doch locker seit 2 Jahren keinen Kontakt mehr. Kotmidaseffekt hat den Jongen hart mitgenommen."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:10:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B5Yq03g.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:13:35+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B5Yq03g.jpg\"><br><\/blockquote>Erinnert a weng an mabacher"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:14:33+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>lel die Whatsappliste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber sicher sch\u00f6n entspannt. Wenn ich da an meine Whatsappkontaktliste mit gef\u00fchlten 1000 Loiden denk, puh&#8230;<br><\/blockquote>Ich denke mal das isn neues Handy oder so"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:14:49+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wurde der Psycholord schon eingewiesne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:18:32+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ach das war noch sch\u00f6n, als die Mama damals f\u00fcr einen \u00fcberall angerufen hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:25:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schlaf gut Marion"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:29:23+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<i>W\u00e4hrend die K\u00f6nigin sich auf seinen harten Schwans setzte beide Frauen fingen gleich Geil zu st\u00f6hnen an. W\u00e4hrend der K\u00f6nig die Magd fingerte<br>fing ihre votze an vor geilheit zu zuken. W\u00e4hrend die K\u00f6nigin den K\u00f6nig ritt stand er auf hilt sie dabei fest.<br>Dann legte er sich auf das B\u00e4renfell vor seinen Thron winkte dem Markt heran und bedeutende ihre sich auf sein Gesicht zu setzen damit er sie lecken konnte.<br>Sie strahlte am kam sofort heran.<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qmtZXul.png\"><br><br>Dieses fette St\u00fcck Dreck."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:33:52+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zq1kYfj.png\"><br><\/blockquote>Bin nicht dabei, nochmal Gl\u00fcck gehabt.<br><br>(^\uff61^)"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:33:56+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<b>als er erwin Betrachtete fiehl im auf das er f\u00fcr sein alter einen Trenierten k\u00f6rper besass und auserdem einen grossen penis. er erinerte ihn an seinem verstorben grossvater den er jedohc Nie nackt gesehen hatte. er fragte sich was wolle seine eltern Denken w\u00fcrden wenn sie w\u00fchssten das Rainer von einem reifen mann Erreckt wurde. anderer seits war es Ihm egal das er bi-gef\u00fchle hate. er hatte Einfach das verlangen disen alten man seine eichel lieb zu kosen. bleib liggen bat er erwin und began den hodensack von dem Alten mann zu betasten. dieser st\u00f6hnte Kurz auf und wurde schnell steif. nun merkte auch rainer Die eregung und fing an an erwins Eichel zu saugen. gleich zeitig schop er ein finger in erwins anus Was ihm ein lauten st\u00f6hnen ausl\u00f6sste. du bist erst 19 hast aber schon Viel erfarung sagte erwin w\u00e4rend er genos wie rainer ihn bliess. ich kann dir Nicht mehr viel beibringen aber f\u00fcr dein alter Bist du schon ser Reif. du wirst einmal viele frauen Gl\u00fcclich machen sage erwin und mit einen lautem auf schrei spirtzte er Rainer eine ladung sperma in den mund.<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:35:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Ihr miesen gleinen drachis aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:35:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zq1kYfj.png\"><br><\/blockquote>ab morgen paar kuchenkinder anrufe oder xD"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:38:39+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Affenkeks, w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:41:52+02:00",
        "username": "lvl10haider",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/X3Z80pd\/gondagde.jpg\"><\/strike><br><\/blockquote><strike>K\u00f6nnte es sich beim Benny um den guhden Ben handeln? Mit dem hatte er doch locker seit 2 Jahren keinen Kontakt mehr. Kotmidaseffekt hat den Jongen hart mitgenommen.<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Junge was seidn ihr f\u00fcr lvl0 Haider?<br>Benjamin K\u00f6hler, auch bekannt als Benjamin K. hat ihm den Schrottaudi angedreht und sich damit nebenbei bei Alarm f\u00fcr Cobra 11 beworben.<br>Der _war_ mal ganz leicht im Telefonbuch zu finden, nun aber irgendwie nicht mehr.<br>Gibt sicher noch irgendwo das Fideo wo er mit in die Kurve driftet, aber mit Blaulicht.<br><br>Marion S. hat ihm wohl den Anruf bei einem Psychiater in Emskirchen nahegelegt.<br>Das wird sich aber nat\u00fcrlich im Sand verlaufne, weil R1r h\u00f6rt ja nicht so gerne auf Ratschl\u00e4ge.<br><br>Macht sich Martin S. eigentlich f\u00fcr die Dienstaufsicht interessant, wenn er brivad mim Drachen Haiderdaten austauscht, w\u00e4hrend er legitime Anzeigen wegen Sachbesch\u00e4digung abwimmelt?<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an den geilen Bannbot den geilen.<br>Gibs mir oder ich komme!<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:44:11+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Drachenlord klaut bei Gronkh:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/kH9-R2-VBsg\">https:\/\/youtu.be\/kH9-R2-VBsg<\/a> [youtu.be]<br>(Spiel Mist Survival; vergleich wie Gronkh spielt und wie Rainer es abkupfert)<br><br><br><blockquote>ab morgen paar kuchenkinder anrufe oder xD<br><\/blockquote>Hab genau deshalb \u00fcberlegt, ob ich dass Googlesuchergebniss \u00fcberhaupt pelten soll&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:51:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "noch nie extra irgendwo angemeldet um mich dadurch zu profilieren einen benjamin k\u00f6hler zu kennen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T22:57:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fazit: LOL"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:00:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ulu"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:02:04+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Is jetzala noch a Newfag in der K\u00fcchn oder ned??"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:04:59+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "lel <br>Schmer<br><br><br>Wer hei\u00dft denn so?<br>Kann doch nur 1 droll sein<br><br><br>Looide <br>Beruhigen runter<br><br>Es wird n\u00e4mlich nichts passieren.<br><br><br>Au\u00dfer das Schmer ein Akronym f\u00fcr Rudi ist?<br><br>Wenn man das S weg l\u00e4sst, das ch mit einem u ersetzt und das R an den Anfang bosizioniert ergibt es tatz\u00e4chlich jetzala Rudi ?<br><br><br>Aiman Abfallah ist informiert!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:04:59+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Der Fettsack streamt \u00fcbrigens."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:06:19+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Was hat er an?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:06:24+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ich hab noch nie einen g'habt gehabt der Benny K\u00f6hler hei\u00dft"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:07:50+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zq1kYfj.png\"><br><\/blockquote>ab morgen <br><\/blockquote>Das wird doch nichts. <br>Als ob er sich von einer Frau sagen lassen w\u00fcrde, dass er einen ts\u00fcschichen Schadne hat"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:09:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>lel <br>Schmer<br><br><br>Wer hei\u00dft denn so?<br>Kann doch nur 1 droll sein<br><br><\/blockquote>Herr Schmer ist schon lange namentlich bekannt, basics loide"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:10:38+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Der gute Ruiner hat den Psychiater etzala nur gegoogelt, um dort f\u00fcr RBS einen Termin zu machen. Er selbst ist der psychisch stabilste und ges\u00fcndeste Mensch und derjeniche, der die St\u00e4rke hat, aber das Schaf muss nunmal eingewiesen werden, so viel ist klar, das hat unser Dreche ja mehrmals festgestellt.<br>Durch diese gro\u00dfe Geste, durch diesen Versuch, seinem Erzfeind aus dessen Psychose zu helfen, zeigt uns der Dreger halt wieder einmal wie selbstlos und gro\u00dfherzig er ist taz\u00e4chlich sogar. Haider wieder vorgef\u00fchrt"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:12:32+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Endlich mal gute Musik im Stream."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:14:11+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>Er hat die Eier daf\u00fcr. Er geht raus und haut den hatern fast eine auf die 12. er wehrt sich. Und das ist das was ich so bewunder<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:15:46+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a Schmer in der Wachn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:16:09+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wenn de igel kreis"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:17:52+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Zq1kYfj.png\"><br><\/blockquote>ab morgen <br><\/blockquote>Das wird doch nichts. <br>Als ob er sich von einer Frau sagen lassen w\u00fcrde, dass er einen ts\u00fcschichen Schadne hat <br><\/blockquote>vorallem ist rainer eh ein fall f\u00fcr die klinik und nicht f\u00fcr irgendein dorf psychiater"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:18:19+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Neben der Finanzdiskussion: wie war der Stand zu seiner Versicherten-Situation? War es nicht allerh\u00f6chstwahrscheinlich, dass er gar nicht &ldquo;richtig&rdquo; krankenversichert ist?<br>Wie soll er einen Termin beim Seelenklemptner bekommen ham? Ausgerechnet in dieser Sparte, zus\u00e4tzlich mit den mit h\u00f6chsten Wartezeiten. Haiders k\u00f6nnen mal wieder nicht 1 Schritt weiter denken.<br>Bauchgef\u00fchl sagt eher, dass heftiche Depressionen am Treten sind, deshalb f\u00fcr Notf\u00e4lle erstmal den Google-Link oben in die Leiste reinmeddeln, so wie Oma Hilde den Notruf-Button am Bett installieren lie\u00df.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:18:19+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Leak vom Haider-Psychiater w\u00fcrd ich mir trotzdem ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:19:09+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><i>Er hat die Eier daf\u00fcr. Er geht raus und haut den hatern fast eine auf die 12. er wehrt sich. Und das ist das was ich so bewunder<br><\/blockquote>Kontext?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:21:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Obacht, wenn der Herr Schmer safft \\<br>denn wenn dir 1 waffelt wirds sehr schmerzhaft \\\\"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:21:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "rainer hat ein versicherungspaket abgeschlossen nad\u00fcrlich was denggst du denn"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:23:46+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XsoSVdJikDw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XsoSVdJikDw<\/a> [youtube.com]<br><br>Apropos Eier."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:25:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "naaaaaaaaaaaaaaund"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:28:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "der sonneee \u00e4ntgegnnnnnnn"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:30:53+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Er hat die Eier daf\u00fcr. Er geht raus und haut den hatern fast eine auf die 12. er wehrt sich. Und das ist das was ich so bewunder<br><\/blockquote>Kontext?<br><\/blockquote>Einer der Drachis im YN-Chat."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:31:48+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tp9WS2E.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:32:15+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "es is so unfassbar wie schei\u00dfe dieser hurensohn singt und es ihm nicht mal ansatzweise auff\u00e4llt"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:33:13+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ICH NEBEL SELBST<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.15752-9\/69625268_2395294647459904_5534579133473882112_n.png?_nc_cat=103&amp;_nc_oc=AQn8RH9h8E18BVUq01_5b8AUI0b5sWmkPFK-0ELYoLreMZ-BES0PABU47WOvFqP_aja6D3r8mwYAl_xKeqY_nINB&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=8149abca4d595e9e044146ff0139bc38&amp;oe=5E0BD7FC\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:33:31+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Mittlerweile glaube ich, dass Rainer noch viel unselbstst\u00e4ndiger ist als wir denken. Die finanziellen Supporter stehen auch fest. Ohne die massive Unterst\u00fctzung von Schweigh\u00f6fer + Schmer (SS) h\u00e4tte er ab 2015 komplett ohne Strom gelebt."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:35:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Mittlerweile glaube ich, dass Rainer noch viel unselbstst\u00e4ndiger ist als wir denken. Die finanziellen Unterst\u00fctzer stehen auch fest. Ohne die massive Unterst\u00fctzung von Schweigh\u00f6fer + Schmer (SS) h\u00e4tte er ab 2015 komplett ohne Strom gelebt.<br><\/blockquote>warte sehns\u00fcchtig auf den Zeitpunkt an dem Rainer uns mitteilt, dass sogar die SS ihn belogen und betrogen hat"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:37:30+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "die Leute schreiben auf seine Lieblingssprache jabbanisch und der Vierteltonner droht damit, zu bannen, wenn man nicht damit aufh\u00f6rt<br><br>man m\u00f6chte glatt meinen der Geckogebieter wei\u00df bis auf 2 W\u00f6rter \u00fcberhaupt nichts \u00fcber die japanische Sprache und ist beleidicht wenn es andere in seiner Gegenwart machen, weil dieser selbsts\u00fcchtige Hurensohn nicht mitreden kann"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:40:52+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "rainer brauch keine tetrapoden, tetrapoden brauchen ihn"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:44:18+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "grad mal das mist-seweiwl-vergleichsvideo geschaut&#8230;dieser gronkh is aber auch iwie ein nerviger spast, kann des sein?"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:45:23+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wie der kann kein japanisch?!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:48:35+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Gamikadse M\u00fcgge wurde vom Lord inhaliert und hat einen guten Kampf abgelifefert.<br>sch\u00f6n am Hustne und W\u00fcrgne."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:49:57+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>rainer brauch keine tetrapoden, tetrapoden brauchen ihn<br><\/blockquote>bitte achte darauf deutsch zu sprechen"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:50:20+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>grad mal das mist-seweiwl-vergleichsvideo geschaut&#8230;dieser gronkh is aber auch iwie ein nerviger spast, kann des sein?<br><\/blockquote>Kenne ihn nicht aber ja und ja"
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:50:21+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/X3Z80pd\/gondagde.jpg\"><br><\/blockquote>K\u00f6nnte es sich beim Benny um den guhden Ben handeln? Mit dem hatte er doch locker seit 2 Jahren keinen Kontakt mehr. Kotmidaseffekt hat den Jongen hart mitgenommen.<br><\/blockquote>Ben war damals, als das Foto mit dem Auto aufgenommen wurde, 15 oder 16. 3 Jahre her etwa, also ist der guude Ben JETZT 18 oder 19.<br><br>Kann also der Autofutzi nicht sein.<br><br>Au\u00dferdem hat Ben damals gesagt dass er Rainer hasst wie die Pest und den Hate verstehen kann, weil Rainer seinen YT Account gel\u00f6scht bzw. seine Videos runter genommen hat, weil der &ldquo;Mentor Rainer&rdquo; nicht damit ab konnte, dass Ben ihn besucht, zusammen mit Haidern, und dann vor der Polizei verleugnet &ldquo;Ne den kenn ich net&rdquo;, worauf hin Bens Personalien aufgenommen wurde und er quasi &ldquo;festgehalten&rdquo; wurde, w\u00e4hrend Rainer auch einfach h\u00e4tte sagen k\u00f6nnen: &ldquo;Nee is mein Gumbl&rdquo;, und ihn reinlassen h\u00e4tte k\u00f6nnen.<br><br>Hat er nicht, dazu noch das &ldquo;Panikl\u00f6schen&rdquo; von Bens Youtube weil Rainer merkte dass Ben &ldquo;etwas angefressen war&rdquo;, und das ist de Geschichte. Ist sicherlich nicht er."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:51:14+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Dreht euch nicht um der Schmer geht rum,<br>an der Schanze, am Feuerwehrhaus, der Herr Schmer macht den Haidern den gar aus. <br><br>Das muss ja so ein richtig dumm vertrottelter Dorfbulle sein, wenn der sich so vom Oger einspannen l\u00e4sst. Was ne Lachnummer diese inzestu\u00f6sen Hinterw\u00e4ldler doch allesamt sind.<br><br>W\u00e4re Reiner mit E und I mein Nachbar h\u00e4tte ich ihm l\u00e4ngst eine gezimmert und f\u00fcr Ruhe gesorgt. Dieses Drecksdorf verdient all das.<br><br>Bin zwar auch gegen diese Besuche, aber sie verdienen es dennoch."
    },
    {
        "time": "2019-08-22T23:58:10+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/X3Z80pd\/gondagde.jpg\"><br><\/blockquote>K\u00f6nnte es sich beim Benny um den guhden Ben handeln? Mit dem hatte er doch locker seit 2 Jahren keinen Kontakt mehr. Kotmidaseffekt hat den Jongen hart mitgenommen.<br><\/blockquote>Ben war damals, als das Foto mit dem Auto aufgenommen wurde, 15 oder 16. 3 Jahre her etwa, also ist der guude Ben JETZT 18 oder 19.<br><br>Kann also der Autofutzi nicht sein.<br><br>Au\u00dferdem hat Ben damals gesagt dass er Rainer hasst wie die Pest und den Hate verstehen kann, weil Rainer seinen YT Account gel\u00f6scht bzw. seine Videos runter genommen hat, weil der &ldquo;Mentor Rainer&rdquo; nicht damit ab konnte, dass Ben ihn besucht, zusammen mit Haidern, und dann vor der Polizei verleugnet &ldquo;Ne den kenn ich net&rdquo;, worauf hin Bens Personalien aufgenommen wurde und er quasi &ldquo;festgehalten&rdquo; wurde, w\u00e4hrend Rainer auch einfach h\u00e4tte sagen k\u00f6nnen: &ldquo;Nee is mein Gumbl&rdquo;, und ihn reinlassen h\u00e4tte k\u00f6nnen.<br><br>Hat er nicht, dazu noch das &ldquo;Panikl\u00f6schen&rdquo; von Bens Youtube weil Rainer merkte dass Ben &ldquo;etwas angefressen war&rdquo;, und das ist de Geschichte. Ist sicherlich nicht er.<br><\/blockquote>Der Dicke wei\u00df einfach wie man sich Freunde h\u00e4lt, ein Mysterium warum Ey Mallah nicht mehr in seinem Leben ist"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:03:19+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Herr Schmer ich kann nicht schmer"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:04:30+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/X3Z80pd\/gondagde.jpg\"><br><\/blockquote>Ich dachte ja erst, das ist ein Troll mit einer provozierenden Fangfrage an Rainer?<br><br>Genial. Das ist sicher wirklich einer der Autoren. So nach dem Motto. &ldquo;Rainer, die Quoten sehen gut aus, dein Zuschauerstamm wird dir auch n\u00e4chste Staffel sicher sein. Aber wir m\u00fcssen noch einen drauf legen. Glaubst du, du kannst dir irgendwas einfallen lassen, dass dich noch tiefer sinken l\u00e4sst?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:07:01+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Der gute Ruiner hat den Psychiater etzala nur gegoogelt, um dort f\u00fcr <strike>RBS<\/strike> <b>sein psychiologisches Gutachten<\/b> einen Termin zu machen. Er selbst ist der psychisch stabilste und ges\u00fcndeste Mensch und derjeniche, der die St\u00e4rke hat, aber <strike>das Schaf muss nunmal eing<\/strike> <b>den Haidern muss dies nun mal b<\/b>ewiesen werden, so viel ist klar, das hat unser Dreche ja mehrmals festgestellt.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:08:53+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Das muss ja so ein richtig dumm vertrottelter Dorfbulle sein, wenn der sich so vom Oger einspannen l\u00e4sst. Was ne Lachnummer diese inzestu\u00f6sen Hinterw\u00e4ldler doch allesamt sind.<br><br><br><\/blockquote>Der Schmer war doch hunderdbrozendich fr\u00fcher ein Saufkumpane vom Rudi oder sowas in der Art, auf jeden Fall muss da irgendeine emotionale N\u00e4he bestehen, dass der Schmer sich \u00fcberhaupt soviel M\u00fche gibt, das Spatzenh\u00f6nn von Reiner \u00fcberhaupt irgendwie zu unterst\u00fctzen. <br><br>Hinterw\u00e4ldler und Dorftrottel haben zwar durch aus generell mehr pers\u00f6nliche N\u00e4he zueinander da sie scheinbar ohnehin alle in ihrem beschr\u00e4nkten Biotop leben, aber bei selbst diese pers\u00f6nliche N\u00e4he ist schnell vergeSSne, wenn man sich so auff\u00fchrt wie Bumsdi es tut, wie man es ja an der Nachbarschaft am alten, schaurigen Berg ja glasklar erkennen kann (die guhde Marion ausgenommen).<br><br>W\u00fcsste nicht, warum 1 hiesiger Landgendarm einem mehr Beachtung schenken sollte als die eigenen Nachbarn selbst, da muss auf jeden Fall eine etwas h\u00f6here emotionale Verbindung bestehen und so wie Riter und er sich gegenseidich isolieren und abkapseln ist mein Spekulatius, dass die emotionale Conexi\u00f3n irgendwie mit dem Raufbold Rudi zutun hat.<br><br><br><br><br>Entweder das oder der Schmerb\u00e4r ist der Archetyp eines White Knights in der Dorfbullen-Edition."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:11:01+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "bin f\u00fcr bullenkeile m\u00fcller vs schmer"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:14:06+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Gegen Schmer ist M\u00fcller ein \u00c4hrenmann! Beweise mich anderweise!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:15:53+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<i>Es gibt einige gute Polizisten in der PI NEA so z. b den Herrn Schmer (ich hoffe der nahme war richtig geschrieben) Der viele faik anzeigen die gegen mich von dehn persohne im lauf der jahre gemaht wurden schon im Vorfeld abf\u00e4ngt da ehr wei\u00df das ich nichts damit zu tun habe. Es giebt noch einige weitere leche ich mehr vom aussehen her kenne als vom nahmen. Aber es immer wieder offensichtlich und ich m\u00f6chte fragen ob man etwas dagegen unternehmen kann?<\/i><br><br><a href=\"https:\/\/www.asbexpress.com\/2019\/04\/20\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-19-04-2019\/\">https:\/\/www.asbexpress.com\/2019\/04\/20\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-19-04-2019\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:19:36+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Alter das ist billige Fehkmaske! Rainer benutzt immer Rechtschreibkorrektur!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:27:13+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "<blockquote>Neben der Finanzdiskussion: wie war der Stand zu seiner Versicherten-Situation? War es nicht allerh\u00f6chstwahrscheinlich, dass er gar nicht &ldquo;richtig&rdquo; krankenversichert ist?<br><br><\/blockquote>Klar ist der Fettsack krankenversichert. Er h\u00e4uft da halt Schulden an weil er nicht bezahlt. Versichert ist er aber. Ich kann es nat\u00fcrlich nicht wissen, aber ich nehme an dass er nicht privat versichert war, also musste er zur\u00fcck in die gesetzliche in der er fr\u00fcher war. Das w\u00e4re auch bei der privaten der Fall, aber schraba daba. Versichert ist er auf jeden Fall. Oder besser gesagt er w\u00e4re versichert aber bei dem k\u00f6rperlichen Wrack ist ja eh nix mehr zu retten"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:32:39+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.dasoertliche.de\/?id=0638020206320430264448&amp;recuid=O3OLIQGG3KHRLNA3FSFQFEIUMQ6ZMXUY3WLGNI3W5XTAE&amp;action=58&amp;pagePos=1&amp;dar=1&amp;dss=1&amp;kw=Schmer&amp;form_name=detail&amp;lastFormName=search_nat&amp;wntHit=0&amp;ci=Scheinfeld%2BNeuses&amp;recFrom=1&amp;hitno=0&amp;kgs=09575161009&amp;orderby=name&amp;ttforderby=rel&amp;buc=638&amp;verlNr=137&amp;page=78&amp;context=11\">https:\/\/www.dasoertliche.de\/?id=0638020206320430264448&amp;recuid=O3OLIQGG3KHRLNA3FSFQFEIUMQ6ZMXUY3WLGNI3W5XTAE&amp;action=58&amp;pagePos=1&amp;dar=1&amp;dss=1&amp;kw=Schmer&amp;form_name=detail&amp;lastFormName=search_nat&amp;wntHit=0&amp;ci=Scheinfeld+Neuses&amp;recFrom=1&amp;hitno=0&amp;kgs=09575161009&amp;orderby=name&amp;ttforderby=rel&amp;buc=638&amp;verlNr=137&amp;page=78&amp;context=11<\/a> [dasoertliche.de]<br><br>ob er das ist?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:37:29+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Sicher noch beim Amt gemeldet und die bezahlt die KV."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T00:41:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, und Sonntags kehrt er die Strasse wie man das aufm Dorf so macht. Dabei h\u00e4lt er stets 1 nettes Schw\u00e4tzchen mit den Nachbarn um in Kontakt zu bleiben"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T03:36:08+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Hat jemand einen Link zu der Quelle dieses Screenshots mit Rainers WA-Kontakten?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T03:54:37+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Hat jemand einen Link zu der Quelle dieses Screenshots mit Rainers WA-Kontakten?<br><\/blockquote>Ne, aber ichhab n Tutorial f\u00fcr dich, wie man der erwachsene Mensch wird, den ma vorgibt zu sein. <br><br>Tipp: Es hat nix mit Internetthass gegen fr\u00e4nkische Sondersch\u00fcler zu tun.<br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T06:09:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich gr\u00e4tsch mal dazwischen sorry<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/sPcNSwq\/Unbenannt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T06:46:17+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Ich gr\u00e4tsch mal dazwischen sorry<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/sPcNSwq\/Unbenannt.png\"><br><\/blockquote>Voll r\u00e4ndem eigentlich Xd"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T06:52:59+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Wann neues Schanzenfest etzerdla ?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T06:55:22+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Der dicke soll sich einfach l\u00f6schen. Kann ja wohl nich so schmer sein!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T07:09:51+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er hat es einfach geschafft, m\u00fcssen wir neidlos anerkennen.<br><br>Blm und cops dienende des Lords, Beerchen wohin man sieht. <br><br>Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T07:14:35+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "Ist Lars mittlerweile im Keller ertrunken?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T07:24:28+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Nein, er konnte sich retten, indem er eine ausgeh\u00f6hlte Fleischwurst als R\u00f6hrchen zum Luftholen benutzt hat"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T07:36:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie unter Wasser stehend seine Bude damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T07:46:37+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "WORSHIP<br>cried the clown<br>I AM A T.V. !!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T07:52:03+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Regenwald fackelt ab, das Autismukind macht ne Segelreise, und hier verfolgen 1 Milliarden Leute den Dreger, der heute um 15:14 aufwacht und dann erstmal Zelad spielt.<br><br>Also alles wie immer, h\u00e4ttsch xsacht khabt.<br>Weitermachen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:07:57+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "War das schon hier: <a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/08\/22\/f59fdd6c57609efd.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/08\/22\/f59fdd6c57609efd.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:11:42+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4enqQWz.png\"><br><br>Die Reaktion spricht B\u00e4nde"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:12:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "FCK DRN"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:15:50+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>Ne, aber ichhab n Tutorial f\u00fcr dich, wie man der erwachsene Mensch wird, den ma vorgibt zu sein.<br><\/blockquote>Ich wollte nie erwachsen sein \u2013 hab\u2018 immer mich gegen solche Tutorials zur Wehr gesetzt."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:18:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>ob er das ist?<br><\/blockquote>ja und wenn? was soll das? was erhofft man sich einfach ne telefonnummer von jemand fremden in nen thread zu scheissen?`erschliesst sich mir nicht und wird es auch nie. newfags wieder, alles hurens\u00f6hne."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:31:42+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Dass Frau Ma. S******* immer noch alles f\u00fcr Reiner tut, ist einfach nur krank. Ich meine, nachdem selbst von ihr Bilder im Internet gelandet sind, w\u00fcrde doch ein normaler Mensch sich komplett zur\u00fcckziehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:32:05+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Hat jemand einen Link zu der Quelle dieses Screenshots mit Rainers WA-Kontakten?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TUgzCxXO6e0\">https:\/\/youtu.be\/TUgzCxXO6e0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:41:59+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "geht ned in mei h\u00f6nn"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:43:20+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Haiders merken wieder gar nicht wie sie vom fr\u00e4nkischen Mastermind manipuliert werden."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T08:59:41+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ach Loide <br><br>warum\u00e4h muss ich euch immer alles erkl\u00e4hern? <br><br><br>Der WA Schmer is irgend 1 Haidermaske die sich als Schmer ausgibt und Reiner zum ragen bringt. <br>Enbe <br><br><br>Macht euch ma nicht ins H\u00f6schen jetz <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:03:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ist das so?<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/ZLJYkm5\/affenpelt.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:06:36+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<i>Der junge sp\u00fcrte wie Geil die K\u00f6nigin von<br>Seinem St\u00f6\u00dfen wurde. Pl\u00f6tzlich st\u00fcnde sie mir kommts. Er sp\u00fcrte dass es ihm auch noch einmal kam und so beschleunigten sie noch einmal ihr Tembo und kamen<br>Zusammen auf ihren H\u00f6hepunkt. Er erschrak als er f\u00fchlte sich stark seine Erektion war und als er kam war es so stark das die K\u00f6nigin \u00fcberzulaufen schien.<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/OS10ndU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:17:09+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Und wie ging die Geschichte weiter, Opa?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:18:39+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Na und, k\u00f6niginvollspritzt ihr ned bis zum \u00dcberlaufne, da lachen se wieder wie die 12j\u00e4hrichen, mann mann mann, kleine Kinnas hier im Fadne, isdocheganznad\u00fcrlichesach"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:22:52+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "\u00dcbrigens: Schon mal aufgefallen, dass Homosexualit\u00e4t und Satanismus Hand in Hand gehen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:24:59+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Ob unser Profispieler wei\u00df das Gamescom ist?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:25:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, ihr geilen Ficker, ihr. Was habt ihr gerade an?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:30:23+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Sockne, nohmalreweise trag ich keinne aber heutne ist es so kaltne"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:31:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Das Lebne ist Schmer, wenn man nie eine Schangse hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:35:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ob unser Profispieler wei\u00df das Gamescom ist?<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich kennt er das.<br>Schlie\u00dflich sind dort die Grohssen. Schmonkh, Inge und Co. berichten davon.<br>Dann wei\u00df das nat\u00fcrlich auch unser Fettsack.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:35:27+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wie kann es eigentlich sein, dass der Dicke nichts auf die Reihe bekommt, obwohl er doch so eine St\u00e4rke besitzt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:44:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a St\u00e4rke in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:44:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Weil ihm seine scheisz fette Mutter und die behinderten Behindertenp\u00e4dagogen damals gesteckt haben, dass er etwas besonderes ist, und eben nicht, dass er scheisz behindert ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:45:12+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Mehr als wir jemals besitzen werden h\u00e4d ich gschad ghabd."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:47:19+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Mhhm legger Nutellaschnittchen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Fij5UAM.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:49:43+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wird hier etwa wieder gefr\u00fchst\u00fcckt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:51:02+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wollte Lachschon nicht eigenlich am Reini einen Oscar schicken? Da kam noch nichts bisher, oder? Kein Wunder das er dann so schlecht drauf ist. Arbeitet Jahre lang an seiner Rolle und dann is nix mehr von wechen Preis und so weider."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:51:40+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Weil ihm seine scheisz fette Mutter und die behinderten Behindertenp\u00e4dagogen damals gesteckt haben, dass er etwas besonderes ist, und eben nicht, dass er scheisz behindert ist.<br><\/blockquote>Welche neuen Sachen hast du noch zu erz\u00e4hlen? Isser nun Bi, wem geh\u00f6rt das Haus und wann kommt er wohl in den Knast? <br><br>L\u00f6sch dich doch"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:53:17+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja, Riter, morgen.<br><br>Ich darf nicht Neger schreiben, aber du einen Haribojuden mimen?<br>Ok."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T09:57:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wie kann es eigentlich sein, dass der Dicke nichts auf die Reihe bekommt, obwohl er doch so eine St\u00e4rke besitzt?<br><\/blockquote>Weil seine St\u00e4rke darin liegt, der Beste im Nichtsk\u00f6nnen zu sein.<br><br>Wusste auch wieder keiner, nicht mal Rainer."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:08:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner erwischter Hurensohn (von unten nach oben lesen):<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClsUGCX4AAV4UM.png:large\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClsUGCX4AAV4UM.png:large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EClsUGCX4AAV4UM.png:large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>geht um dieses Video: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kH9-R2-VBsg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:11:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Ach penic wenn mer dich ned h\u00e4tte"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:14:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kronk"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:15:58+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Ob es einen Grund hat, dass (fast) alle seine Whatsappkontakte die blaue h\u00e4ckchenfunktion deaktiviert haben? E: Ironie (sonst glaubt noch jemand ich mein das ernst)"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:17:39+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "von wegen 30 ungefickt"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:20:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "lel wie er alles fast 1:1 nachmacht bei einem suvival spiel"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:21:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das wird den guten Kronk halt einen Scheissdreck interessieren. Der sitzt etzala erschdamol tagelang auf der Gamescom fest und buckelt sich den Arsch wund, wie es der Lard noch nie gemacht hat. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:29:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er die H\u00e4ider wieder erfolgreich manipuliert"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:30:03+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Kleines Review, nachdem wir alle ja gesehen haben, wie dumm d\u00e4mlich der fette Speckknubbel in GTA V angestellt hat, hatte ich dieses ja neu installiert und nun die Story durchgezockt. <br><br>Fazit: Ich hatte sehr sehr viel Spa\u00df und mir wurde g\u00e4nzlich klar wie schlecht er verkackt hat! <br>Es ist extrem schwer so grenzenlos zu verkacken, das Spiel ist extrem einfach, eben etwas f\u00fcr 12 j\u00e4hrige ADS Kinder, die eben mal ein Spiel f\u00fcr &ldquo;Gro\u00dfe&rdquo; spielen wollen, weil es da Nutten und Waffen gibt.<br><br>Ich habe mich w\u00e4hrend des spielens, an seine grandiosen Lets Bl\u00e4hs, in jeder Phase erinnert und mich bepisst vor lachen. Meine Empfehlung zu empfehlen 10P."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:38:10+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>War das schon hier: <a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/08\/22\/f59fdd6c57609efd.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/08\/22\/f59fdd6c57609efd.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote>Ist Paddy hier a weng angetrunken?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:39:10+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZIChLvG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:40:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Ja, Riter, morgen.<br><br>Ich darf nicht Neger schreiben, aber du einen Haribojuden mimen?<br>Ok.<br><\/blockquote>herr schmee&#8230;..marisu marisu ja bitte mit blaulicht<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:43:52+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Naa? Rainer leakt absichdlich(e brovogation) seinen super sauberen (mysteri\u00f6s wo alles andere bei dem wichsa dreggisch is) Whattsapp Chat und die lachschonianer rotzen damit 30 Seiten voll&#8230;<br>Rainer hat die F\u00e4den schon lang in der Hand er muss nur zuggn und wir sind besch\u00e4ftigt <br><br>Mittlerweile denke ich das selbst nach rainers tot hier die Seite mit alten Erkenntnissen noch ein Jahr mehr als das Jahr lebne wird<br><br>Zum Thema Psychiater: Da wird bestimmt n Beerchen auf ihn eingeredet haben und er springt ja sofort drauf an um irgendwann mal doch endlich gefatpaddet zu haben"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:44:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Gab's eigentlich schonmal eine Baron-Harkonnen-Referenz?<br><br>Wer das Mett kontrolliert, kontrolliert das Universum!<br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/2\/2d\/Baron_Harkonnen-John_Schoenherr-Illustrated_Dune_%281978%29.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T10:45:21+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Hi96Oje.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:00:03+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Guckt euch mal den ganzen schei\u00df an den die HAider auf sein Grundst\u00fcck werfen&#8230; oh wait<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EzvimlP.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:02:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Guckt euch mal den ganzen schei\u00df an den die HAider auf sein Grundst\u00fcck werfen&#8230; oh wait<br><br><\/blockquote>Wurde etzala scho widda a Drohne initialisiert \u00fcber der Schanzne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:02:49+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Man ist erst Messie, wenn der Unrat das Haus zum\u00fcllt.<br>Drau\u00dfen z\u00e4hlt nicht, das wei\u00df doch jeder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:05:50+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat jemand einen Link zu der Quelle dieses Screenshots mit Rainers WA-Kontakten?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TUgzCxXO6e0\">https:\/\/youtu.be\/TUgzCxXO6e0<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Grazi\u00f6!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:06:14+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Hatter da etwa noch ein X auf die Motorhaube des defekten Fahrzeugs gespr\u00fcht, weil er sich nicht merken kann, dass es nicht mehr f\u00e4hrt? Oder ist da ein Schatz vergraben?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:18:53+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "<blockquote>lel wie er alles fast 1:1 nachmacht bei einem suvival spiel<br><\/blockquote>Ist doch altbekannt, dass Rainer sich meistens vorher Let's Plays anschaut, damit er nicht v\u00f6llig versagt (und es dann oft genig trotzdem tut)."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:20:10+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Guckt euch mal den ganzen schei\u00df an den die HAider auf sein Grundst\u00fcck werfen&#8230; oh wait<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EzvimlP.png\"><br><\/blockquote>kleines Wimmelbild"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:31:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>kleines Wimmelbild <br><\/blockquote>VWG kleines Wimmelbild \/ kleines Pimmelbild mit Rainers Mikropensi so auch kommen kann und wird"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:37:11+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Die Schanze k\u00f6nnte locker auch im Fallout Universum stehen. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:39:05+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Hatter da etwa noch ein X auf die Motorhaube des defekten Fahrzeugs gespr\u00fcht, weil er sich nicht merken kann, dass es nicht mehr f\u00e4hrt? Oder ist da ein Schatz vergraben?<br><\/blockquote>Gar nicht aufgefallen in dem M\u00fcllsuchBild <br>Er wird wahrscheinlich die Schanze als Kunstwerk f\u00fcr mindestens 100 mio ins Inet stellen und warten bis Haagen der wahnsinniche einen Bieterkrieg anzettelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:40:05+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Die Schanze k\u00f6nnte locker auch im Fallout Universum stehen. <br><br><\/blockquote>Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter wird die sicherlich in irgendeinem Videospiel als Easteregg auftauchen."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:40:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Hat jemand einen Link zu der Quelle dieses Screenshots mit Rainers WA-Kontakten?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TUgzCxXO6e0\">https:\/\/youtu.be\/TUgzCxXO6e0<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Grazi\u00f6!<br><\/blockquote>Immer diese Anf\u00e4nger, die Quelle ist nat\u00fcrlich ein Lets Play und zwar Borderlands 2 Part 28. Lustigerweise hat er diesen Part inzwischen gel\u00f6scht! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber in der Zusammenfassung vom guuden Joey noch zu finden und zwar hier: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/r0px7UTZPLo?t=203\">https:\/\/youtu.be\/r0px7UTZPLo?t=203<\/a> [youtu.be] . Sind nur ein paar wenige Frames, aber da sieht man es kurz."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:48:57+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mit , und .l\u00e4sst sich frame per frame in Youtube-Videos navigieren."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:50:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Danke Herr Youtubeprofessor"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T11:52:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hier ist ganze Liste. Erleichtert die Bedienung ungemein. <br><br><a href=\"https:\/\/www.mrfdev.com\/youtube-keyboard-shortcuts\">https:\/\/www.mrfdev.com\/youtube-keyboard-shortcuts<\/a> [mrfdev.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:00:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hoffentlich taucht davon noch eine Aufnahme auf:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6foMP7I.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:03:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schanzenbilder von gestern Abend:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmbTQNWkAAJMCK?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmbTzzXYAEPDTk?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:06:44+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Mit , und .l\u00e4sst sich frame per frame in Youtube-Videos navigieren. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/images2.minutemediacdn.com\/image\/upload\/c_crop,h_1123,w_2000,x_0,y_111\/f_auto,q_auto,w_1100\/v1554921495\/shape\/mentalfloss\/550096-youtube_0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:07:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, scheinbar ist der Google-Eintrag de BLM Bayern \u00fcber &ldquo;Website&rdquo; mit dem Twitter-Account von Rendern Hochladen verkn\u00fcpft&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1164638521342222336\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1164638521342222336<\/a> [twitter.com]<br><br>Auch ganz witzig:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECn9_eCU8AErufX?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:10:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Es sind alle willkommen zur Kerwa<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECoobQ2UYAEzYm6?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECoocrdUYAEuM-s?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECood_QUYAAIzAi?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:14:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schmer ist \u00fcbrigens Polizeihauptkommisar<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmiBUTX4A8vdmo?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:20:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Road to Drachenlord | Motovlog<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qtU4vRtpic8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qtU4vRtpic8<\/a> [youtube.com]<br><br>Bullen tauchen bei 7:35 auf. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/> Aber laut Rainer sorgen sie ja nicht genug f\u00fcr Ruhe, lel&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:20:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ach,<br><br>geht ja nur bis Dienstag.<br><br>Da wird der Dreger aber nicht so wirklich froh dr\u00fcber sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:23:03+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Schmer ist \u00fcbrigens Polizeihauptkommisar<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmiBUTX4A8vdmo?format=jpg&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Geburtsort Geilenkirchen, du geiler investigativer Dschurnalist?!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:28:33+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Schmer ist \u00fcbrigens Polizeihauptkommisar<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmiBUTX4A8vdmo?format=jpg&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Es gibt da echt Leute die zahlen m\u00fcssen? Der Schinkne hat ja schon mal eine WoT dazu 'neigschmast.<br><br>Das Schild &ldquo;Anwohner frei&rdquo; gibt es nicht, und wenn jemand ein Anliegen hat darf er auch durchfahren und mit der gew\u00fcnschten Person in Kontakt treten.<br><br><a href=\"https:\/\/www.zeit.de\/mobilitaet\/2017-11\/anliegerstrasse-anwohner-freigabe-verkehr-strassenschild\">https:\/\/www.zeit.de\/mobilitaet\/2017-11\/anliegerstrasse-anwohner-freigabe-verkehr-strassenschild<\/a> [zeit.de]"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:31:28+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "viel schlimmer find ich, dass die bullen dort in allerbestem vorauseilendem gehorsam random leute vom schaurigen berg vertreiben..kontrolle a la gefahr im verzug..&ldquo;was machen sie hier&rdquo;..unfassbar"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:34:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "W\u00fcrdest du vielleicht auch lieber machen, bevor dich der Dicke wieder via WhatsApp nervt."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:35:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wenn der Schmer dabei ist, dann kommt es zum Verwarnungsgeld. Ist Herr M\u00fcller da, wird ein Platzverweis erteilt. <br><br>T\u00f6tet Rainer jemanden und Herr Schmer ist da, dann war es Notwehr. Ist Herr M\u00fcller da, wird Rainer in den Bau gehen. <br><br>Bekommt Herr Schmer die Anzeigen auf den Tisch, dann werden sie lt. Rainer abgewiesen. Ist Herr M\u00fcller da, dann geht die Anzeige durch.<br><br>Herr Schmer ist Rainers Papa."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:37:23+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Stellt euch mal vor, ihr w\u00fcrdet 5 Stunden mit dem Auto fahren, um die Schanze und ganz vielleicht den Dicken zu sehen, nur um dann von den Bullen einen Platzverweis zu kriegen. So ein Dreck. Ja, so ist das."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:40:04+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Herr Schmer ist halt von der alten Schule und wei\u00df, was sich auf dem Dorf geh\u00f6rt.<br><br>Herr M\u00fcller ist einer von diesen neumodischen Stadt-Bullen aus Emskirchne, die sich immer an Vorschriften halten wollen und taz\u00e4lich mehr dem Rechts Gesetz verpflichtet, als dem Dorffrieden.<br><br>Generationenkonflikt. Aber Herr Schmer wird irgendwann in Rente gehen und dann kann er auch diesen Whatsapp-Kontant l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:41:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Herr Schmer ist Rainers Papa. <br><\/blockquote>Korrekt. Von ihm hat Rainer auch den Schmerbauch geerbt. Gechen die Gene machste halt nix!<br><br>PS: Wer bei einer &ldquo;Anlieger frei&rdquo; Durchfahrt die Strafe zahlt ist selbst schuld. Da sagt n\u00e4mlich kein Richter der Welt was. Wissen aber die Dorfsheriffs meistens nicht, dass dieses Schild komplett wertlos ist. Selbst wenn man vorhat jemanden zu besuchen, und derjeniche dies nicht w\u00fcnscht, hat man ein Anliegen. So einfach ist das. Dieses Schild soll nur eine Durchfahrt ohne Ziel, als Abk\u00fcrzung zum Beispiel, verhindern. Ich bin (nicht bei Rainer) mal mit der Aussage &ldquo;Ich wollte mit die Architektur der Stra\u00dfe ansehen&rdquo; durchgekommen und musste nicht zahlen. Dies wurde gerichtlich best\u00e4tigt. BKA Altschauerberg, \u00fcbernehmen Sie!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:42:37+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Das ist halt echt ein Witz, da sitzt der Dicke in der Schimmelschanze, provoziert alles und jeden \u00fcber die L\u00e4ndergrenzen hinweg und bekommt dann Leibgarde der Polizei gestellt damit er weiter in seine Dreckscouch furzen kann und weiter im Internet (unrechtens wegen BLM) streamt, dort seine Abonnenten wegbannt und jeden beleidigt der nicht bei drei von seim Grundst\u00fcck runter ist. Au\u00dferdem wird dann hier und da mal kurz die Polizei gehated weil die ja ihren schei\u00df Dschob nicht machen.<br><br>Nat\u00fcrlich alles mit direktdraht via Whatsapp. Herr Schmer, wenn sie hier mitlesen. Sind sie es ein wenig? Wie kann es sein dass sie nicht die URSACHE sondern das SYMPTOM bek\u00e4mpfen. Aber was mach ich hier f\u00fcr ein Schrabadaba so l\u00e4uft das ja in Restdeutschland auch.<br><br>Weitermachen und meddl on."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:43:30+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleine SchmerM\u00fcller Diskussion"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:48:51+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Herr M\u00fcller ist ein Held!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:52:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich schmer dem schei\u00dfe ins xsicht aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T12:59:40+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, Riter, morgen.<br><br>Ich darf nicht Neger schreiben, aber du einen Haribojuden mimen?<br>Ok.<br><\/blockquote>herr schmee&#8230;..marisu marisu ja bitte mit blaulicht<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>In Russland wollens etzala was gechen Haider machen"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:05:58+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ja, Riter, morgen.<br><br>Ich darf nicht Neger schreiben, aber du einen Haribojuden mimen?<br>Ok.<br><\/blockquote>herr schmee&#8230;..marisu marisu ja bitte mit blaulicht<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>In Russland wollens etzala was gechen Haider machen <br><\/blockquote>Wie gesagt, Lachschon in Ru gesperrt und wahrscheinlich nicht nur dort<br>russischer Rainer wohl unbesigt!<br><br><i>Putin l\u00e4chelte, der Kreml st\u00f6hnte und die RDWler ziemlich Mett wechen der gesperrten Zielgruppe"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:11:06+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Definition: Wer ist ein Anlieger?<br><br>Anlieger sind Bewohner (Anwohner) und Nutzungsberechtigte von Grundst\u00fccken an einer Verkehrsfl\u00e4che, die Zugang oder -fahrt zu den Grundst\u00fccken erm\u00f6glicht. Im Verkehrsrecht gibt es dazu z. B. f\u00fcr das Zeichen Nr. 250 der StVO - Stra\u00dfenverkehrsordnung (Verbot f\u00fcr Fahrzeuge aller Art) den Zusatz &ldquo;Anlieger frei&rdquo;. Anlieger sind in diesem Zusammenhang alle Personen, die mit Grundst\u00fcckseigent\u00fcmern oder Bewohnern in Beziehung treten wollen. Diese sind somit auch zur Durchfahrt berechtigt.<br><b>Ganz falsch ist der Gedanke mit dem Anliegen dann aber doch nicht. Auch Patienten von Arztpraxen oder Kunden von Gesch\u00e4ften oder Kanzleien gelten als Anlieger. Ebenso wie private Besucher eines Bewohners der Stra\u00dfe. Dabei spielt es auch keine Rolle, ob der Autofahrer den Bewohner auch angetroffen hat. Wer also vorhat, jemanden in einer Anliegerstra\u00dfe zu besuchen oder abzuholen, der darf unbesorgt einfahren.<\/b><br>M\u00f6chte ein Autofahrer die Anliegerstra\u00dfe aber nur f\u00fcr eine Abk\u00fcrzung verwenden oder sucht in den generell verkehrsruhigeren Stra\u00dfen nach einem Parkplatz, so begeht er nach dem Stra\u00dfenverkehrsrecht eine Ordnungswidrigkeit und muss mit einem Bu\u00dfgeld (siehe Tabelle) rechnen.<br><br><br>W\u00fcrde sagen dass damit dann alles gesagt ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:11:39+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja weil dem RdW ganz wichtig ist, dass sich m\u00f6glichst viele User anmelden."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:15:20+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>[...] RdW [...]<br><\/blockquote>Raus mit die Viecher!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:18:15+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>[...] RdW [...]<br><\/blockquote>Raus mit die Wiecher!<br><\/blockquote>Reitet die Waschmaschine h\u00e4tt ich gesacht ghappt"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:35:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "oder Rudi der Wahnsinniche"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:35:25+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kotmidas Is \u00fcbrigens der gr\u00f6\u00dfte Haider <br><br>Hallo Herr Schmer <br><br><br>Kotmidas so auch kommen kann und wird <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:35:40+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote>Definition: Wer ist ein Anlieger?<br><br>Anlieger sind Bewohner (Anwohner) und Nutzungsberechtigte von Grundst\u00fccken an einer Verkehrsfl\u00e4che, die Zugang oder -fahrt zu den Grundst\u00fccken erm\u00f6glicht. Im Verkehrsrecht gibt es dazu z. B. f\u00fcr das Zeichen Nr. 250 der StVO - Stra\u00dfenverkehrsordnung (Verbot f\u00fcr Fahrzeuge aller Art) den Zusatz &ldquo;Anlieger frei&rdquo;. Anlieger sind in diesem Zusammenhang alle Personen, die mit Grundst\u00fcckseigent\u00fcmern oder Bewohnern in Beziehung treten wollen. Diese sind somit auch zur Durchfahrt berechtigt.<br><b>Ganz falsch ist der Gedanke mit dem Anliegen dann aber doch nicht. Auch Patienten von Arztpraxen oder Kunden von Gesch\u00e4ften oder Kanzleien gelten als Anlieger. Ebenso wie private Besucher eines Bewohners der Stra\u00dfe. Dabei spielt es auch keine Rolle, ob der Autofahrer den Bewohner auch angetroffen hat. Wer also vorhat, jemanden in einer Anliegerstra\u00dfe zu besuchen oder abzuholen, der darf unbesorgt einfahren.<\/b><br>M\u00f6chte ein Autofahrer die Anliegerstra\u00dfe aber nur f\u00fcr eine Abk\u00fcrzung verwenden oder sucht in den generell verkehrsruhigeren Stra\u00dfen nach einem Parkplatz, so begeht er nach dem Stra\u00dfenverkehrsrecht eine Ordnungswidrigkeit und muss mit einem Bu\u00dfgeld (siehe Tabelle) rechnen.<br><br><br>W\u00fcrde sagen dass damit dann alles gesagt ist.<br><\/blockquote>Nein, ist es eben nicht.<br><br>Die Beh\u00f6rden, die f\u00fcr dieses Inzestu\u00f6se Dorf zust\u00e4ndig sind, haben eben kein &ldquo;Anlieger Frei&rdquo;-Schild darunter angebracht, sondern das Durchfahrtsverbot f\u00fcr ALLE eingef\u00fchrt. Au\u00dfer f\u00fcr: Anwohner, Dienstleister und Forstwirtschaftliche Fahrzeuge.<br><br>Das Schild 250 bedeutet NICHT Anlieger frei, sondern DURCHFAHRT VERBOTEN. Anlieger frei gilt nur, wenn es durch ein Zusatzschild gekennzeichnet ist. So ist es leider. <br><br>Denn das Schild &ldquo;Anlieger frei&rdquo; w\u00fcrde das ganze Schild komplett Useless machen, da durch dein Zitat eben jedes Kuchenkind dieses Schild aushebeln kann.<br><br><a href=\"https:\/\/78.media.tumblr.com\/25ecfb09fb05c9cb7a6519fb9efed93a\/tumblr_inline_p5mfzhmKxR1t6h7l0_1280.jpg\">https:\/\/78.media.tumblr.com\/25ecfb09fb05c9cb7a6519fb9efed93a\/tumblr_inline_p5mfzhmKxR1t6h7l0_1280.jpg<\/a> [78.media.tumblr.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:36:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "rechtfertigt trotzdem noch keine platzverweise"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:38:21+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Ich schmer dem schei\u00dfe ins xsicht aller <br><\/blockquote>W\u00fcrd ich super finden. Niemand muss Bulle sein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:41:12+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Gleich erstmal nach Emskirchne auf die Kerwa h\u00e4t' ich g'sacht."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:44:40+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>rechtfertigt trotzdem noch keine platzverweise<br><\/blockquote>Ruhest\u00f6rung Beleidigung aber schon."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:44:47+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote>Definition: Wer ist ein Anlieger?<br><br>Anlieger sind Bewohner (Anwohner) und Nutzungsberechtigte von Grundst\u00fccken an einer Verkehrsfl\u00e4che, die Zugang oder -fahrt zu den Grundst\u00fccken erm\u00f6glicht. Im Verkehrsrecht gibt es dazu z. B. f\u00fcr das Zeichen Nr. 250 der StVO - Stra\u00dfenverkehrsordnung (Verbot f\u00fcr Fahrzeuge aller Art) den Zusatz &ldquo;Anlieger frei&rdquo;. Anlieger sind in diesem Zusammenhang alle Personen, die mit Grundst\u00fcckseigent\u00fcmern oder Bewohnern in Beziehung treten wollen. Diese sind somit auch zur Durchfahrt berechtigt.<br><b>Ganz falsch ist der Gedanke mit dem Anliegen dann aber doch nicht. Auch Patienten von Arztpraxen oder Kunden von Gesch\u00e4ften oder Kanzleien gelten als Anlieger. Ebenso wie private Besucher eines Bewohners der Stra\u00dfe. Dabei spielt es auch keine Rolle, ob der Autofahrer den Bewohner auch angetroffen hat. Wer also vorhat, jemanden in einer Anliegerstra\u00dfe zu besuchen oder abzuholen, der darf unbesorgt einfahren.<\/b><br>M\u00f6chte ein Autofahrer die Anliegerstra\u00dfe aber nur f\u00fcr eine Abk\u00fcrzung verwenden oder sucht in den generell verkehrsruhigeren Stra\u00dfen nach einem Parkplatz, so begeht er nach dem Stra\u00dfenverkehrsrecht eine Ordnungswidrigkeit und muss mit einem Bu\u00dfgeld (siehe Tabelle) rechnen.<br><br><br>W\u00fcrde sagen dass damit dann alles gesagt ist.<br><\/blockquote>Nein, ist es eben nicht.<br><br>Die Beh\u00f6rden, die f\u00fcr dieses Inzestu\u00f6se Dorf zust\u00e4ndig sind, haben eben kein &ldquo;Anlieger Frei&rdquo;-Schild darunter angebracht, sondern das Durchfahrtsverbot f\u00fcr ALLE eingef\u00fchrt. Au\u00dfer f\u00fcr: Anwohner, Dienstleister und Forstwirtschaftliche Fahrzeuge.<br><br>Das Schild 250 bedeutet NICHT Anlieger frei, sondern DURCHFAHRT VERBOTEN. Anlieger frei gilt nur, wenn es durch ein Zusatzschild gekennzeichnet ist. So ist es leider. <br><br>Denn das Schild &ldquo;Anlieger frei&rdquo; w\u00fcrde das ganze Schild komplett Useless machen, da durch dein Zitat eben jedes Kuchenkind dieses Schild aushebeln kann.<br><br><a href=\"https:\/\/78.media.tumblr.com\/25ecfb09fb05c9cb7a6519fb9efed93a\/tumblr_inline_p5mfzhmKxR1t6h7l0_1280.jpg\">https:\/\/78.media.tumblr.com\/25ecfb09fb05c9cb7a6519fb9efed93a\/tumblr_inline_p5mfzhmKxR1t6h7l0_1280.jpg<\/a> [78.media.tumblr.com]<br><\/blockquote>Habe keinen sonderlich guten IQ in den \u00f6rtlichen Gegebenheiten, bin aber durchaus froh dass du dies klargestellt hast.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:45:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Gleich erstmal nach Emskirchne auf die Kerwa h\u00e4t' ich g'sacht.<br><\/blockquote>Aber sowas von xD xD<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Io6UBgscVX8\">https:\/\/youtu.be\/Io6UBgscVX8<\/a> [youtu.be]<br>Auf die Kerwa feat. Trucker Alfred und die drei Fragezeichne Drachenlord Song"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:46:37+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wer mit dem Auto durch den Altschauerberg oder am Rewe steht, ist selbst schuld. Im Dorf bzw. Neuschauerberg l\u00e4sst sich auch gut parken.<br><br>Am Rewe \u00fcberwacht Marion S. das Treiben von Haidern und am Altschauerberg die Kameras von Ruiner und auch Marion S.<br><br>Neuschauerberg kurz \u00fcber die Stra\u00dfe laufen und man ist am Feuerwehrhaus."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:47:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><blockquote>rechtfertigt trotzdem noch keine platzverweise<br><\/blockquote>Ruhest\u00f6rung Beleidigung aber schon.<br><\/blockquote>Dann sollten sie ihn eventuell mal zur Kasse bitten, weil er das ganze Kaff nachts gern mal stundenlang zusammenbr\u00fcllt.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:53:13+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wenn ich aber einfach gegen\u00fcber Rainers Haus an( nicht auf )der Stra\u00dfe sitze k\u00f6nnen die mir doch nichts oder hab ich was falsch verstanden? Also nur bier trinken kein wort sagen und den Oger beim Ausrasten beobachten"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:54:16+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Ich h\u00e4tt echt Bock gehabt mal zur Kerwa zu fahren einfach ums gesehen zu haben, aber meine Frau hat mir gedroht mein Taschengeld zu streichen wenn ich es wage zum Oger zu gehen."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:54:46+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Sind Besucher nicht so gesehen auch Dienstleister, wenn nicht f\u00fcr Reinero Winklero?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:56:45+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote>Wenn ich aber einfach gegen\u00fcber Rainers Haus an( nicht auf )der Stra\u00dfe sitze k\u00f6nnen die mir doch nichts oder hab ich was falsch verstanden? Also nur bier trinken kein wort sagen und den Oger beim Ausrasten beobachten<br><\/blockquote>Normal nicht, aber durch das schwammige bayerische Gesetz zu Platzverweisen reicht scheinbar deine blo\u00dfe Pr\u00e4senz, dich aus dem Ort zu vertreiben..<br><br>Und das nutzt jeder schmierige Ordnungsh\u00fcter in NEA sehr gerne aus.<br><br><blockquote>Art. 16<br>Platzverweis, Kontaktverbot, Aufenthalts- und Meldeanordnung<br>(1) 1Die Polizei kann zur Abwehr<br>1.<br>einer Gefahr oder<br>2.<br>einer drohenden Gefahr f\u00fcr ein bedeutendes Rechtsgut<br>eine Person vor\u00fcbergehend von einem Ort verweisen oder ihr vor\u00fcbergehend das Betreten eines Orts verbieten. 2Die Platzverweisung kann ferner gegen Personen angeordnet werden, die den Einsatz der Feuerwehr oder von Hilfs- oder Rettungsdiensten behindern.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T13:57:01+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Wenn ich aber einfach gegen\u00fcber Rainers Haus an( nicht auf )der Stra\u00dfe sitze k\u00f6nnen die mir doch nichts oder hab ich was falsch verstanden? Also nur bier trinken kein wort sagen und den Oger beim Ausrasten beobachten<br><\/blockquote>Geht die St\u00f6rung von einer Person aus oder <b>besteht die Gefahr, dass eine Person eine Gef\u00e4hrdungslage schafft<\/b>, so kann sie f\u00fcr die Dauer von bis zu 24 Stunden des Platzes verwiesen werden.<br><br>Der fette Oger f\u00fchlt sich ja bereits gereizt, wenn du einfach nur dort hockst. Das ist halt aus der Historie entstanden. Da kann die Privatarmee vom Drachen richtig mett werden."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:01:45+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wer hat ihm denn jetzt den Zahn rausgewichst? Er selbst oder ein M\u00f6dschen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:01:56+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn ich aber einfach gegen\u00fcber Rainers Haus an( nicht auf )der Stra\u00dfe sitze k\u00f6nnen die mir doch nichts oder hab ich was falsch verstanden? Also nur bier trinken kein wort sagen und den Oger beim Ausrasten beobachten<br><\/blockquote>Geht die St\u00f6rung von einer Person aus oder <b>besteht die Gefahr, dass eine Person eine Gef\u00e4hrdungslage schafft<\/b>, so kann sie f\u00fcr die Dauer von bis zu 24 Stunden des Platzes verwiesen werden.<br><br>Der fette Oger f\u00fchlt sich ja bereits gereizt, wenn du einfach nur dort hockst. Das ist halt aus der Historie entstanden. Da kann die Privatarmee vom Drachen richtig mett werden. <br><\/blockquote>W\u00fcrde ich echt zu gern ausprobieren<br>Wenn man wirklich einfach nur sich da hinsetzt und nichts sagt und der Oger die Bullen ruft und man einfach einen dabei hat der einen Filmt k\u00f6nnte das eine lustige Diskussion mit der Polizei werden <br>Was mich auch wundert wieso kein Besucher bisher selbst die Bullen gerufen hat wegen der unangemeddelten Kamera von Rainer? Da m\u00fcssten die die eig sofort abnehmen oder man kann mit nem Schreiben gegen das Pd emskirchen vorgehen"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:03:44+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "Pro-Tipp: Sich einfach als fauler Student als Auslieferungsfahrer bei Rewe Zwingel bewerben.<br><br>Anlieferer: Check! Straffrei vorm Haus haten, ohne sich zu bewegen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:10:48+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Kleiner shower thought: <br>Die Aussprache eines Platzverweises aufgrund der potentiellen Gefahr einer Straftat, bezieht sich nicht auf m\u00f6gliche Straftaten der Haider, sondern m\u00f6gliche Straftaten durch Herrn R. Winkler. <br><br>mind = blown"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:15:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Straftat nennsde des?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:16:46+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Schanzenbilder von gestern Abend:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmbTQNWkAAJMCK?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECmbTzzXYAEPDTk?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><\/blockquote>perfekte halloween partylocation"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:19:40+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde ich echt zu gern ausprobieren<br>Wenn man wirklich einfach nur sich da hinsetzt und nichts sagt und der Oger die Bullen ruft und man einfach einen dabei hat der einen Filmt k\u00f6nnte das eine lustige Diskussion mit der Polizei werden <br>Was mich auch wundert wieso kein Besucher bisher selbst die Bullen gerufen hat wegen der unangemeddelten Kamera von Rainer? Da m\u00fcssten die die eig sofort abnehmen oder man kann mit nem Schreiben gegen das Pd emskirchen vorgehen<br><\/blockquote>Bist du eigentlich dumm oder so?<br><br>Die geben dir einen Platzverweis wenn sie kommen. Kommst du dem Platzverweis nicht nach, nehmen sie dich mit. Das ist recht einfach. Der ASB8 ist ein Platz an dem bereits viel passiert und jeder detailliert dar\u00fcber bescheid wei\u00df, was er dort macht und was dort das Anliegen ist.<br><br>Kameras wurden schon oft genug gemeldet. Bringt nichts, da er nicht die komplette Stra\u00dfe filmt und der Winkel(lel) auf sein Grundst\u00fcck gerichtet ist. Wir wissen alle, dass es Augenwischerei ist. <br><br>Jetzt halt die Fresse. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:21:28+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ja chrm chrrm, alles sehr rudiment\u00e4r und banal letztenendes."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:23:03+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "K\u00f6nnte man Rainer eigentlich so bosizionen, dass Dorian von hinten in seine Mannfotze st\u00f6\u00dft, aber RBS von vorne auch, festeht ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:23:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "10969"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:24:57+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ja, vielleicht m\u00fcsste man auch den Manni und Rainer in 69er-Stellung bosizionieren, da is was dran.<br><br>Manni unten nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:32:07+02:00",
        "username": "Flexy",
        "text": "<strike>Ich bin zurzeit in der Nuernberger Gegend und wollte mal auf die Kerwa in Emskirchen schauen, die ja heute beginnt. <br>Hat irgendwer Lust mitzukommen??<br>War gestern schon an der Schanze und hab sein neues Auto bewundert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:32:10+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Aaron C in Geilenkirchen, na, so einfach kann man sich auch selbst leaken. Du otto"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:33:10+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde ich echt zu gern ausprobieren<br>&#8230;..gegen das Pd emskirchen vorgehen<br><\/blockquote>Bist du eigentlich dumm oder so?<br><br>&#8230;.<br><br>Jetzt halt die Fresse. <br><br><\/blockquote>Ja die nehmen dich mit. Haben keinen Grund dazu gehabt ohne irgendeinen Verdacht und du nimmst deinen hoffentlich kompetenten Anwalt und gehst gegen die Bullerei vor (hab kein abi in Richterzeugs abba iwas mit Willk\u00fcr und Machtmissbrauch sollte gehen)<br>Nur weil da alles kuchenkinder rumlaufen die sich vor der Bullerei einschei\u00dfen hei\u00dft das nicht dass man denen ordentlich einheizen k\u00f6nnte<br>Und ist doch schwuppe wie viele Grad die Kamera aufnimmt wenn sie die stra\u00dfe mit drauf hat muss die weg <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:36:36+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Ja die nehmen dich mit. Haben keinen Grund dazu gehabt ohne irgendeinen Verdacht und du nimmst deinen hoffentlich kompetenten Anwalt und gehst gegen die Bullerei vor (hab kein abi in Richterzeugs abba iwas mit Willk\u00fcr und Machtmissbrauch sollte gehen)<br>Nur weil da alles kuchenkinder rumlaufen die sich vor der Bullerei einschei\u00dfen hei\u00dft das nicht dass man denen ordentlich einheizen k\u00f6nnte<br>Und ist doch schwuppe wie viele Grad die Kamera aufnimmt wenn sie die stra\u00dfe mit drauf hat muss die weg <br><br><\/blockquote>Ich frag dich noch mal ob du dumm bist. Bist du dumm? <br><br>Du willst dich mit der Polizei herumstreiten, abgef\u00fchrt werden, einen Anwalt einschalten, nur um zu beweisen, dass es rechtm\u00e4\u00dfig ist vor der Schanze zu hocken, weil du den dicken Fettsack mal \u00e4rgern wolltest?<br><br>Wie behindert kannst du eigentlich sein? <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:39:44+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00fcrde ich echt zu gern ausprobieren<br>&#8230;..gegen das Pd emskirchen vorgehen<br><\/blockquote>Bist du eigentlich dumm oder so?<br><br>&#8230;.<br><br>Jetzt halt die Fresse. <br><br><\/blockquote>Ja die nehmen dich mit. Haben keinen Grund dazu gehabt ohne irgendeinen Verdacht und du nimmst deinen hoffentlich kompetenten Anwalt und gehst gegen die Bullerei vor (hab kein abi in Richterzeugs abba iwas mit Willk\u00fcr und Machtmissbrauch sollte gehen)<br>Nur weil da alles kuchenkinder rumlaufen die sich vor der Bullerei einschei\u00dfen hei\u00dft das nicht dass man denen ordentlich einheizen k\u00f6nnte<br>Und ist doch schwuppe wie viele Grad die Kamera aufnimmt wenn sie die stra\u00dfe mit drauf hat muss die weg <br><br><\/blockquote>Junge, was ist falsch mit Dir? In diesem Dorf ticken die Uhren a weng anders.<br><br>Jeder Platzverweis, ob berechtigt oder nicht, muss Folge geleistet werden. Punkt. Ob Du nur da sitzt, dir an den Eiern spielst oder sonst was machst. Wenn jemand Stundenlang vor meinem Haus sitzt, frage ich mich auch, ob der nicht noch alle Latten an der Waffel hat. Denn das ist genauso verd\u00e4chtig. Zack: potentielle Gefahrenabwehr.<br><br>Und wenn Du nicht spurst, wirst du durch das neue PAG in Bayern mal eben 3 Tage eingeknastet."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:44:47+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja die nehmen dich mit. Haben keinen Grund dazu gehabt ohne irgendeinen Verdacht und du nimmst deinen hoffentlich kompetenten Anwalt und gehst gegen die Bullerei vor (hab kein abi in Richterzeugs abba iwas mit Willk\u00fcr und Machtmissbrauch sollte gehen)<br>Nur weil da alles kuchenkinder rumlaufen die sich vor der Bullerei einschei\u00dfen hei\u00dft das nicht dass man denen ordentlich einheizen k\u00f6nnte<br>Und ist doch schwuppe wie viele Grad die Kamera aufnimmt wenn sie die stra\u00dfe mit drauf hat muss die weg <br><br><\/blockquote>Ich frag dich noch mal ob du dumm bist. Bist du dumm? <br><br><br><br>Wie behindert kannst du eigentlich sein? <br><br><br><\/blockquote>Also dumm bin ich net nur ein fitter und nicht fetter Mensch<br><br>Hier posten Leude auch schon seit Jahren um einen diggen zu \u00e4rgern also ne Rechtsschutz hat doch mittlerweile jeder und dann w\u00e4re PD danach etwas langsamer in der Platzverwei\u00dfvergabe"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:46:52+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Edit \u00fcber mir: Ne, du bist wohl genau so behindert wie DregerJeger. <br><br>Ich war 2016 als er keinen Strom hatte mal dort und kann sagen, dass es damals schon anders war. Beim Gino wurdest du schief angeschaut, beim Parken mit Kennzeichen das nicht aus NEA kam wurdest du komisch angesehen. Am Rewe wurdest du beobachtet, weil sie deine Fresse nicht kannten. Das ist schon eine ganz andere Welt dort und am Schauerberg wabbert die Luft, weil sie genau wissen, wer da durchf\u00e4hrt, der ist ein Haider."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:47:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Jo fleggsy aller wenn der otten feierabend hat radeln ma los, hab scho den bakkardi gek\u00fchlt khabt d\u00fcrn weg aller k\u00f6nnt aber ne weile dauern"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:48:42+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote>Also dumm bin ich net nur ein fitter und nicht fetter Mensch<br><br>Hier posten Leude auch schon seit Jahren um einen diggen zu \u00e4rgern also ne Rechtsschutz hat doch mittlerweile jeder und dann w\u00e4re PD danach etwas langsamer in der Platzverwei\u00dfvergabe<br><\/blockquote>Und das glaubst Du dir selbst, oder wie? Meine RS w\u00fcrde mir einen Husten, wenn ich mit einem Widerspruch gegen einen Platzverweis vor Rainers Haus vors Verwaltungsgericht ziehe.. lel<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:49:33+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte man Rainer eigentlich so bosizionen, dass Dorian von hinten in seine Mannfotze st\u00f6\u00dft, aber RBS von vorne auch, festeht ihr?<br><\/blockquote>Um den Rainer zu bosidionieren braucht es schon die 40cm vom Luan"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:49:37+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Rechtsschutz die einem hilft wenn man hergeht und einen fetten Meddlee zuhause bel\u00e4stigt. Auf sowas kommen auch nur die lieben Haider.<br><br>Das Gespraech moechte ich mal sehen.<br><br>&ldquo;Ja warum waren sie denn dort&rdquo;<br>Zum Besuchen.<br>&ldquo;Und warum&rdquo;<br>Warum nicht<br>&ldquo;Kennen sie den Mann&rdquo;<br>Nein aber wir mobben ihn auf lachschon lol<br>&ldquo;&#8230;.&rdquo;<br><br>An so einem Fall wuerde jeder anwalt verzweifeln bzw. wegen Unzurechnungsfaehigkeit in die Forensik einweisen lassen und ihm vorher in die dumme schnauze hauen!"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:54:04+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Rechtsschutz die einem hilft wenn man hergeht und einen fetten Meddlee zuhause bel\u00e4stigt. Auf sowas kommen auch nur die lieben Haider.<br><br>Das Gespraech moechte ich mal sehen.<br><br>&ldquo;Ja warum waren sie denn dort&rdquo;<br>Zum Besuchen.<br>&ldquo;Und warum&rdquo;<br>Warum nicht<br>&ldquo;Kennen sie den Mann&rdquo;<br>Nein aber wir mobben ihn auf lachschon lol<br>&ldquo;&#8230;.&rdquo;<br><br>An so einem Fall wuerde jeder anwalt verzweifeln bzw. wegen Unzurechnungsfaehigkeit in die Forensik einweisen lassen und ihm vorher in die dumme schnauze hauen!<br><\/blockquote>wieso waren sie dort? <br>wollte mir die stadt ansehen und bin an diesem grotesk h\u00e4sslichen Haus h\u00e4ngengeblieben warum nicht? wenn du den diggen nicht kennst? Meine RS w\u00fcrde da wegen verletzung meiner Rechte super eingreifen denn ich darf auf \u00f6ffentlichen Grund \u00fcberall egal wie lang rumstehen"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:55:21+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<b>Besoinders geil fand sie als Rainer immer wieder Luans hofen nam und diesen dadurch zwang sich nicht zu bewegen. Luan hatte in zwei dieser situationen<br>offenbar seinen h\u00f6hepunkt der sie sah wie der Schwanz des gro\u00dfen 319 dunklen mannes zu pumpen schien. Und pullsierte. Ausserdem schrie karsten auf und sah aus alsw\u00fcrde er ordendlichmit sperma abgef\u00fcllt. <\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:55:40+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Edit \u00fcber mir: Ne, du bist wohl genau so behindert wie DregerJeger. <br><br>Ich war 2016 als er keinen Strom hatte mal dort und kann sagen, dass es damals schon anders war. Beim Gino wurdest du schief angeschaut, beim Parken mit Kennzeichen das nicht aus NEA kam wurdest du komisch angesehen. Am Rewe wurdest du beobachtet, weil sie deine Fresse nicht kannten. Das ist schon eine ganz andere Welt dort und am Schauerberg wabbert die Luft, weil sie genau wissen, wer da durchf\u00e4hrt, der ist ein Haider. <br><\/blockquote>Das ist mir doch als St\u00e4dter egal wie die nach Schei\u00dfe stinkende Luft in nem Dorf wabbert? Ihr habt scheinbar echt a wengl angst vor der Kindergartentruppe aka PD emskirchn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T14:56:48+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kampf gegen Windm\u00fchlen. In diesem kleinen Kaff sind halt ALLE zu dumm und inzuchtbelastet um das wahre \u00dcbel zu erkennen, was Altschauerberg mit stinkender Scheisse \u00fcberzieht. Jetzt isses halt soweit dass hier 24h Voll\u00fcberwachung herrscht und tausende \u20ac an Steuergeldern vernichtet werden weil hier alle zu beschr\u00e4nkt sind das wahre Problem in Angriff zu nehmen, auch die Polizei\/Gemeinde."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:00:08+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote><blockquote>Edit \u00fcber mir: Ne, du bist wohl genau so behindert wie DregerJeger. <br><br>Ich war 2016 als er keinen Strom hatte mal dort und kann sagen, dass es damals schon anders war. Beim Gino wurdest du schief angeschaut, beim Parken mit Kennzeichen das nicht aus NEA kam wurdest du komisch angesehen. Am Rewe wurdest du beobachtet, weil sie deine Fresse nicht kannten. Das ist schon eine ganz andere Welt dort und am Schauerberg wabbert die Luft, weil sie genau wissen, wer da durchf\u00e4hrt, der ist ein Haider. <br><\/blockquote>Das ist mir doch als St\u00e4dter egal wie die nach Schei\u00dfe stinkende Luft in nem Dorf wabbert? Ihr habt scheinbar echt a wengl angst vor der Kindergartentruppe aka PD emskirchn?<br><\/blockquote>Mir ist es schei\u00df egal, wer oder was da in dem Dorf rumrennt. Aber da hin zu fahren (lel, niemals), nur um die Bullen zu provozieren, die ne ganz kurze Z\u00fcndschnur haben, halte ich einfach nicht f\u00fcr Sinnvoll.<br><br>Das hat mit Angst nichts zu tun. Aber man wird in diesem Inzestkaff komplett als Straft\u00e4ter behandelt. Egal, ob man zum Wingl will oder sich nur verfahren hat."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:01:57+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wir brauchen hier gar nix diskutieren eigentlich, denn bekannterma\u00dfen kommt die nexte eskalationsstufe so oder so, und es wird eh etwas verdammt abwegiges sein, mit dem keiner gerechnet hat"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:02:12+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Kampf gegen Windm\u00fchlen. In diesem kleinen Kaff sind halt ALLE zu dumm und inzuchtbelastet um das wahre \u00dcbel zu erkennen, was Altschauerberg mit stinkender Scheisse \u00fcberzieht. Jetzt isses halt soweit dass hier 24h Voll\u00fcberwachung herrscht und tausende \u20ac an Steuergeldern vernichtet werden weil hier alle zu beschr\u00e4nkt sind das wahre Problem in Angriff zu nehmen, auch die Polizei\/Gemeinde.<br><\/blockquote>Und wie sieht die L\u00f6sung aus? Selbstjustiz, Internet abschneiden?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:02:33+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Schon allein die Vorstellung, bescheuert genug zu sein um hunderte Kilometer zu fahren nur um irgendeinen Typ in irgendeinem Kaff anzuschauen. Kann man sich net ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:02:34+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Loide, hat jemand irgendwo meinen 100 000T Hammer gesehen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:03:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Verfahren nennste des??"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:07:18+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Mal so rein hypothetisch: Mal angenommen jemand h\u00e4tte ein altes Auto, das nichts mehr wert ist und in K\u00fcrze eh abgemeddelt wird. Was w\u00e4re die zu erwartende Strafe, w\u00fcrde diese Person w\u00fcrde mit besagtem Auto Schwungvoll Rainers Hoftor einmeddeln?<br><br>Sachbesch\u00e4digung okay, aber Schadensersatz d\u00fcrfte ja eher bei quasi 0 liegen, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:08:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Weiter sieht man auf dem obigen [uro=https:\/\/abload.de\/img\/img_84443wj2a.jpeg]Bild noch das Lesezeichen \u201cPsychiater emskirchen\u201d <br><\/blockquote><br>Oh Jungs.. ihr wollt nicht wissen, was wir uns alles f\u00fcr die Psychiaterstaffel ausg'dacht haben&#8230; ihr kennt doch diese Siduerzionen, wo Rainer pl\u00f6tzlich ein f\u00fcr ihn ungew\u00f6hliches Wort wieder und wieder vorsingt, ohne richtig zu wissen, was das bedeutet, oder?<br>Nur als kleiner Teaser <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:09:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Herr Schmer ist halt von der alten Schule und wei\u00df, was sich auf dem Dorf geh\u00f6rt.<br><br>Herr M\u00fcller ist einer von diesen neumodischen Stadt-Bullen aus Emskirchne, die sich immer an Vorschriften halten wollen und taz\u00e4lich mehr dem Rechts Gesetz verpflichtet, als dem Dorffrieden.<br><br>Generationenkonflikt. Aber Herr Schmer wird irgendwann in Rente gehen und dann kann er auch diesen Whatsapp-Kontant l\u00f6schen.<br><\/blockquote>Erinnert alles ein bisschen an Hot fuzz."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:10:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Fettarsch ist nicht mal wach und hier wird im Sekundentakt reingekackt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:10:48+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "1510<br><br>2ter Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:11:14+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "F\u00fchrt ihr keinen <i>Konwesatzionen<\/i> mit eurem Psychiater Emskirchen?<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jXAKm59.jpg\"><br><br>Aus diesem Screenshot.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GxIqrlo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:12:01+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Danke f\u00fcrs einkreisen, h\u00e4tte ich sonst nicht gesehen."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:12:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Olger wiedermal aus dem Pillentiefschlaf erwacht"
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:16:53+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kampf gegen Windm\u00fchlen. In diesem kleinen Kaff sind halt ALLE zu dumm und inzuchtbelastet um das wahre \u00dcbel zu erkennen, was Altschauerberg mit stinkender Scheisse \u00fcberzieht. Jetzt isses halt soweit dass hier 24h Voll\u00fcberwachung herrscht und tausende \u20ac an Steuergeldern vernichtet werden weil hier alle zu beschr\u00e4nkt sind das wahre Problem in Angriff zu nehmen, auch die Polizei\/Gemeinde.<br><\/blockquote>Und wie sieht die L\u00f6sung aus? Selbstjustiz, Internet abschneiden?<br><\/blockquote>Leider gibts in Deutschland sowas wie Internetverbot (noch) nicht. Er wird halt ewig so weiter machen wenn er nicht dick auf die Fresse bekommt oder ein &ldquo;Unfall&rdquo; passiert. Oder er wiklich nichts mehr verdient mit seinem Rotz. Ingnorieren m\u00fcsste man ihn halt, dass w\u00fcrde ihn am meisten schmerzen was aber schwer f\u00e4llt auf Grund seines wiederlichen Charakters. Die BLM, soviel muss man schon anerkennen hat ihn schon a weng nen D\u00e4mpfer verpasst. Macht sich ja auch in seinen Einnahmen merklich.<br>Falls Younow dicht macht, ka ob es was bringt. Streamt er halt auf judub. W\u00fcrde sich auch sp\u00fcrbar auswirken auf seine Ums\u00e4tze. Mindesten die H\u00e4lft seine Geldes kommt ja direkt von Younow."
    },
    {
        "time": "2019-08-23T15:21:44+02:00",
        "username": "Olga_Machslochoff",
        "text": "Das war eine investigative Meisterleistung, was kann ich denn daf\u00fcr wenn sie andere vor mir erbracht haben."
    }
]