[
    {
        "time": "2019-08-30T14:04:27+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Im Moment eher monochrom."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:05:09+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Seid ihr taufrisch?<br><\/blockquote>mir hat ma scho immer nachgsacht kappt dass ich taufrischer bin als andere"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:10:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Passiert noch was?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:15:00+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Er muss erst noch Wichsne und sei Zeuch machne. Im Gadden rumwuseln. Im Haus a weng werkeln. Einkaufne mitm roden Flitzer und dann noch gesch\u00e4ftlich f\u00fcr den Kanal zocken. Sp\u00e4ter dann privat zocken und mal live gehen. Hadde Arbeit."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:17:12+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Fetti ist doch wieder auf dem &ldquo;8-9 in der fr\u00fch schlafen gehen&rdquo;-Trip.<br><br>Etzadla kam auch noch WoW dazu, welches er uns nacher sicher auch noch zeigen muss, denn die 13\u20ac wurden nicht umsonst rausgeblasen.<br><br>Also steht er zur Zeit etwa um 15-18 Uhr auf.<br>Geduld z\u00e4hlt nicht zu der Tugend der Haider, Aller."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:19:09+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Ein richtiger DuR\u00f6hrer halt."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:22:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/H3kGBNbNjQaWItTu7R\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:24:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Streifi zieht sich die Streams wirklich ungek\u00fcrzt rein, evtl. mit schnellerer Geschwindigkeit und \/ oder nur im Hintergrund, aber im ASA tauchen schon immer wieder Dinge auf, die in der Zusammenfassung nicht zu finden sind&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:30:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Passiert noch was?<br><\/blockquote>Muss eigentlich! Die letzten Freitage waren immer Garanten f\u00fcr viel Mett \/ Weini. Man darf gespannt sein!"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:38:03+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/H3kGBNbNjQaWItTu7R\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Sockne anziehne etzala hadde Arbeid"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:41:10+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Ger\u00fcchte besagen, Rudi h\u00e4tte Marion bestiegen und Reiner viel dabei raus. Deshalb k\u00fcmmert sich jeds die guude Marion um ihn. Woa\u00dft scho.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAHYTxk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:46:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ja, viel"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:47:07+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Ger\u00fcchte besagen, Rudi h\u00e4tte Marion bestiegen und Reiner viel dabei raus. Deshalb k\u00fcmmert sich jeds die guude Marion um ihn. Woa\u00dft scho.<br><br><\/blockquote>Eigentlich ist er Rhainer Targaryen, der den Drachen dient."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T14:58:56+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vuAKiqf.jpg\"><br><br>Wie monochrom er damals noch war&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:00:37+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Monochrmmm das Wort hei\u00dft Monochrmmm"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:08:31+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDthmuXoAUBkp6.jpg\"><br><br>&ldquo;Hallo? Hallo GabeN? Wann erscheint HL3 du dreckiger Kan*ke? Ja, mit Korkenzieherarschfick.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:14:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Streifi zieht sich die Streams wirklich ungek\u00fcrzt rein, evtl. mit schnellerer Geschwindigkeit und \/ oder nur im Hintergrund, aber im ASA tauchen schon immer wieder Dinge auf, die in der Zusammenfassung nicht zu finden sind&#8230;<br><\/blockquote>Vermutlich h\u00e4lt Steifi Schnappi in der Gimp Suit im Fritzlkeller gefangen und zwingt ihn, stundenlange Erg\u00fcsse (lel) der Lordschaft zu transkribieren, w\u00e4hrend der Arschvibrator auf der h\u00f6chsten Stufe steht<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:14:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Der Fettwanst soll was lustiges machen!<br><br>Bis es soweit ist, hier f\u00fcr euch ein Lachschon-Krasiger!<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/177543_DemRainerWseinBruda_48r2GPN.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:18:17+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Ger\u00fcchte besagen, Rudi h\u00e4tte Marion bestiegen und Reiner viel dabei raus. Deshalb k\u00fcmmert sich jeds die guude Marion um ihn. Woa\u00dft scho.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAHYTxk.jpg\"><br><\/blockquote>Wo hat Rainer eigentlich seine Ogerfresse (aka Habsburger Unterlippe) her? Wenn man sich die Bilder von Rudi &amp; Rita anschaut, hat das keiner von beiden. Es gab aber mal ein Bild von einem anderen Verwandten (auf ner Bergspitze oder so), der nen \u00e4hnlichen Kiefer wie der Oger hat. War das ein Verwandter von Rudi oder von Rita? Oder gar von Marion?<br><br>Und ich wei\u00df, in dem Dorf sind alle irgendwie miteinander verwandt. Mir gehts aber um die direkte Verwandschaft zu dem Typen auf dem Berg."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:24:06+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Kennt jemand den yt-Kanal &ldquo;Rettet Rainer W.&rdquo;?<br><br>Der M\u00fcllmensch droht mir durch die Blume mit Strafverfolgung wegen eines Reuploads der Sprachnachrichten von Babychrizzie\/Schl\u00e4uchlebarbie. Ziemlich schlechte Rechtschreibung, aber zu gut f\u00fcr Rainerle."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:31:40+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kleine Ogerfresse"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:32:34+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der m\u00f6chte nur an deine Boyfotze."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:36:41+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ist hier eigentlich schon bekannt, dass Rainer in der Juli Ausgabe der Titanic kurz erw\u00e4hnt wurde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:41:35+02:00",
        "username": "tausendmalgesachd",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ger\u00fcchte besagen, Rudi h\u00e4tte Marion bestiegen und Reiner viel dabei raus. Deshalb k\u00fcmmert sich jeds die guude Marion um ihn. Woa\u00dft scho.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAHYTxk.jpg\"><br><\/blockquote>Wo hat Rainer eigentlich seine Ogerfresse (aka Habsburger Unterlippe) her? Wenn man sich die Bilder von Rudi &amp; Rita anschaut, hat das keiner von beiden. Es gab aber mal ein Bild von einem anderen Verwandten (auf ner Bergspitze oder so), der nen \u00e4hnlichen Kiefer wie der Oger hat. War das ein Verwandter von Rudi oder von Rita? Oder gar von Marion?<br><br>Und ich wei\u00df, in dem Dorf sind alle irgendwie miteinander verwandt. Mir gehts aber um die direkte Verwandschaft zu dem Typen auf dem Berg.<br><\/blockquote>Das ist ein Cousin von Ruiner, ich meine von Ritas Seite (Rita als Tante)"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:47:07+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab heute spa\u00dfeshalber mal wieder in sein Borderlands 2 LP rein geschaut.<br>Musste schon sehr schnaufen. Er l\u00e4uft seit mehreren Folgen mit einem Schild mit \u00fcber 3 Minuten Ladeverz\u00f6gerung herum <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Mit der Folge dass das Schild sich quasi nie aufl\u00e4d und er st\u00e4ndig verreckt.<br>Gro\u00dfartig. Wie kann man sowas nicht merken?<br>Waffenauswahl ist auch K\u00e4se, mit lvl 27 noch ne lvl 9 Pistole, gegen Loader keine S\u00e4urewaffe dabei&#8230;<br><br>Fazit: Er hat nichts verstanden und sollte die Ferlassung einleiten.<br><\/blockquote>Wusstet ihr eigentlich dass Reiner nicht nur deswegen Drache genannt wird, weil er seine Gef\u00fchle gut Kontrollieren kann sondern weil er auch sehr gut mit Feuer umgehen kann?<br><\/blockquote>Hat jemand noch die Feuerspucker Gifs?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T15:48:42+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ger\u00fcchte besagen, Rudi h\u00e4tte Marion bestiegen und Reiner viel dabei raus. Deshalb k\u00fcmmert sich jeds die guude Marion um ihn. Woa\u00dft scho.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAHYTxk.jpg\"><br><\/blockquote>Wo hat Rainer eigentlich seine Ogerfresse (aka Habsburger Unterlippe) her? Wenn man sich die Bilder von Rudi &amp; Rita anschaut, hat das keiner von beiden. Es gab aber mal ein Bild von einem anderen Verwandten (auf ner Bergspitze oder so), der nen \u00e4hnlichen Kiefer wie der Oger hat. War das ein Verwandter von Rudi oder von Rita? Oder gar von Marion?<br><br>Und ich wei\u00df, in dem Dorf sind alle irgendwie miteinander verwandt. Mir gehts aber um die direkte Verwandschaft zu dem Typen auf dem Berg.<br><\/blockquote>Im Brindthib werden Kauleithden Habthburger Authbr\u00e4gung rezessiv vererbt ledthdn Endeth, chrmchrm. Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:01:14+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Der Fettwanst soll was lustiges machen!<br><br>Bis es soweit ist, hier f\u00fcr euch ein Lachschon-Krasiger!<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/177543_DemRainerWseinBruda_48r2GPN.jpg\"><br><\/blockquote>Fette sind keine Menschen, tadds\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:06:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ist hier eigentlich schon bekannt, dass Rainer in der Juli Ausgabe der Titanic kurz erw\u00e4hnt wurde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><\/blockquote>N\u00f6. Das Drecksblatt kann mir aber auch gestohlen bleiben."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:08:50+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "@ tausendmalgesagt: Danke!<br><br>@ Koenig_Ulu: Danke auch f\u00fcr deine R\u00fcckmeldung! Hab rezessive Vererbung mal kurz gegoogelt, aber werde nicht ganz schlau draus:<br>Hei\u00dft das, dass ne Habsburger Ogerfresse nur dann auftritt, wenn beide Elternteile das Ogerfressengen in sich tragen? Oder kann sie auch dann auftreten, wenn die Mutter das Gen tr\u00e4gt und der Vater nicht, die Vatergene aber nicht dominat sind und sich der &ldquo;Ogerfressenbildung&rdquo; deshalb nicht &ldquo;entgegenstellen&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:13:11+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Kleine Ogerfressen Diskussion"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:15:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na ist was passiert beim dicken? Nein. Ach. Sowas aber auch.<br><br>ok bye"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:19:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und trotzdem l\u00e4sst er dich nicht in Ruhe.<br><br>Part of the ship, part of the crew."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:23:10+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Rainer hat Macht \u00fcber Euch. Dass solltet ihr euch ein gestehen, auch wenn ihr es nicht wahrhaben wollt."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:24:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ist hier eigentlich schon bekannt, dass Rainer in der Juli Ausgabe der Titanic kurz erw\u00e4hnt wurde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><\/blockquote>Pics or it didn't happen."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:27:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Und trotzdem l\u00e4sst er dich nicht in Ruhe.<br><br>Part of the ship, part of the crew.<br><\/blockquote>Ja man landet halt alle paar Tage mal aus Versehen hier, wenn man im Diskussionsforum aktiv ist und die aktuellen Posts lesen will. Am besten mal endg\u00fcltig woanders hinschieben den Thread. Witzeforum z.B. Guckt eh keine Sau rein.<br><br><br><blockquote><blockquote>Ist hier eigentlich schon bekannt, dass Rainer in der Juli Ausgabe der Titanic kurz erw\u00e4hnt wurde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><\/blockquote>Pics or it didn't happen.<br><\/blockquote>Rainer wurde vom fucking bayrischen Innenminister in einem Fernsehinterview erw\u00e4hnt. Wen interessiert die schei\u00df Titanic?<br><br><br>Ach ist mir schon wieder alles zu anstrengend. Game ist tot."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:30:33+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Rainer hat Macht \u00fcber Euch. Dass solltet ihr euch ein gestehen, auch wenn ihr es nicht wahrhaben wollt.<br><\/blockquote><br>&ldquo;Macht bezeichnet die F\u00e4higkeit einer Person oder Gruppe, auf das Denken und Verhalten einzelner Personen, sozialer Gruppen oder Bev\u00f6lkerungsteilen so einzuwirken, dass diese sich ihren Ansichten oder W\u00fcnschen unterordnen und entsprechend verhalten.&rdquo;<br><br>Freier Wille ist so eine Sache. Wir entscheiden uns daf\u00fcr am Ball zu bleiben so wie sich die 0815 Hausfrau dazu entscheidet ihre Nachmittagssendung zu sehen. Warum? Aus Unterhaltungsgr\u00fcnden. Hat der Dicke deshalb Macht \u00fcber uns? \u00dcber ein paar arme Gestalten vielleicht, der Rest w\u00fcrde einfach weiterziehen und das eigene Leben weiterleben und sich das Mett woanders holen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:31:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Also ich finde Rainer mittlerweile nicht mehr so schlimm. Mir tut er fast leid, so einsam und ohne Freunde in seinem kaputten Haus. Es ist schon gut, dass sich zumindest ein paar Leute wie Marion oder Herr Schmeer um ihn k\u00fcmmern. j<br><br>Klar, die Qualit\u00e4t seiner Videos ist jetzt nicht so dolle aber immerhin ist er Hausbesitzer und daher sind wohl viele Leute neidisch, die sich einfach keine eigene Bude leisten k\u00f6nnen. Zudem sind auf Lachschon eh nur Behinderte Kleinkinder unterwegs, die anderen den Erfolg nicht g\u00f6nnen und noch nie in ihrem Leben eine flachgelegt haben.<br><br>So, ich fahre jetzt \u00fcber das Wochenende mit der Katholischen Kirchenjugend in die Jugendherberge. Meiner Mama ihr neuer Freund kommt n\u00e4mlich vorbei und sie wollen sich zusammen Netflix anschauen. Ich hoffe sie ist nicht sauer, weil ich ihr eine Laufmasche in ihre Strapse gemacht habe<br><br>Gru\u00df,<br><br>euer Schloch<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:31:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat Macht \u00fcber Euch. Dass solltet ihr euch ein gestehen, auch wenn ihr es nicht wahrhaben wollt.<br><\/blockquote><br>&ldquo;Macht bezeichnet die F\u00e4higkeit einer Person oder Gruppe, auf das Denken und Verhalten einzelner Personen, sozialer Gruppen oder Bev\u00f6lkerungsteilen so einzuwirken, dass diese sich ihren Ansichten oder W\u00fcnschen unterordnen und entsprechend verhalten.&rdquo;<br><br>Freier Wille ist so eine Sache. Wir entscheiden uns daf\u00fcr am Ball zu bleiben so wie sich die 0815 Hausfrau dazu entscheidet ihre Nachmittagssendung zu sehen. Warum? Aus Unterhaltungsgr\u00fcnden. Hat der Dicke deshalb Macht \u00fcber uns? \u00dcber ein paar arme Gestalten vielleicht, der Rest w\u00fcrde einfach weiterziehen und das eigene Leben weiterleben und sich das Mett woanders holen.<br><br><\/blockquote>Zusammenfassung: Wir haiden Rainer nicht weil es cool ist, sondern weil wir gerne Rainer haiden. Au\u00dferdem haiden wir Rainer gar nicht."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:32:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Game ist tot.<br><\/blockquote>Ja, aber immer wenn man das erw\u00e4hnt, kommt der Dicke mit den Luans um die Ecke und tja.<br><br>So \u00c4hm ja. Chrmchrm."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:33:30+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ger\u00fcchte besagen, Rudi h\u00e4tte Marion bestiegen und Reiner viel dabei raus. Deshalb k\u00fcmmert sich jeds die guude Marion um ihn. Woa\u00dft scho.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PAHYTxk.jpg\"><br><\/blockquote>Wo hat Rainer eigentlich seine Ogerfresse (aka Habsburger Unterlippe) her? Wenn man sich die Bilder von Rudi &amp; Rita anschaut, hat das keiner von beiden. Es gab aber mal ein Bild von einem anderen Verwandten (auf ner Bergspitze oder so), der nen \u00e4hnlichen Kiefer wie der Oger hat. War das ein Verwandter von Rudi oder von Rita? Oder gar von Marion?<br><br>Und ich wei\u00df, in dem Dorf sind alle irgendwie miteinander verwandt. Mir gehts aber um die direkte Verwandschaft zu dem Typen auf dem Berg.<br><\/blockquote>Irgendwer hat mal die Auswirkungen von Alkohol w\u00e4hrend der Schwangerschaft hier verlinkt. Viele Symptome passen, der Unterkiefer war glaube ich auch dabei.<br><br>e: war zwar eine andere Seite, aber hier steht in etwa das gleiche: <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Fetales_Alkoholsyndrom#Postnatale_Symptomatik\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Fetales_Alkoholsyndrom#Postnatale_Symptomatik<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>e2: Fast erschreckend wie gut die Verhaltensauff\u00e4lligkeiten auch passen. (Oder ist das der Horoskopeffekt in dem man zu viel rein interpretiert?)"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:41:50+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "och bei dem ein oder anderen seidla in der schwangerschaft is man da in franggn nich so, weischt scho"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:44:43+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainer Winkler unser Drache, Rainer Winkler unser Held"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:47:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "K\u00f6nnte es sein, dass Ramoner nicht nur die T\u00fcr damals eingetreten hat, sondern auch einmal zackig in Riters Bauch?<br><br>Frage f\u00fcr eine Asi-Familie."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:47:57+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wer sich die Frau genau anschaut wird sehen, dass nat\u00fcrlich Alkohol im Spiel ist.Die <br>unreine Haut, aufgequollen und rot im Gesicht durch den erh\u00f6hten Puls vom Saufisaufi, \u00dcbergewicht weil die Leber den Alkohol und das \u00fcberfette Fressen nicht mehr richtig verarbeiten kann, m\u00fcde Augen usw. <br><br>Da kommt so viel zusammen."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:58:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner 11-Sekunden-Besuch<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6hyL9yDwm0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j6hyL9yDwm0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:58:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDObCULXUAMqoNG?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDObFkzX4AAf-yW?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T16:59:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:06:48+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Wer sich die Frau genau anschaut wird sehen, dass nat\u00fcrlich Alkohol im Spiel ist.Die <br>unreine Haut, aufgequollen und rot im Gesicht durch den erh\u00f6hten Puls vom Saufisaufi, \u00dcbergewicht weil die Leber den Alkohol und das \u00fcberfette Fressen nicht mehr richtig verarbeiten kann, m\u00fcde Augen usw. <br><br>Da kommt so viel zusammen. <br><\/blockquote>Du kannst Puls und Blutdruck nicht auseinanderhalten, willst aber erkennen ob Rita damals, w\u00e4hrend der Schwangerschaft, gesoffen hat?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:09:22+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "@humanshadow:<br>Vieles von den Symptomen trifft aber auch nicht auf Rainer zu. Und wenn man den Cousin anschaut, hat er die Ogerfresse definitiv ererbt. Kann nat\u00fcrlich auch ein Zusammenwirken vonGenetik und FAS sein.<br><br>@Drachendrol:<br>Ramoner hat nicht die T\u00fcr eingetreten sondern Reiner (oder wars Rudi?), weil er Ramoner nachts in ihrem Zimmer besuchen wollte."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:12:52+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer sich die Frau genau anschaut wird sehen, dass nat\u00fcrlich Alkohol im Spiel ist.Die <br>unreine Haut, aufgequollen und rot im Gesicht durch den erh\u00f6hten Puls vom Saufisaufi, \u00dcbergewicht weil die Leber den Alkohol und das \u00fcberfette Fressen nicht mehr richtig verarbeiten kann, m\u00fcde Augen usw. <br><br>Da kommt so viel zusammen. <br><\/blockquote>Du kannst Puls und Blutdruck nicht auseinanderhalten, willst aber erkennen ob Rita damals, w\u00e4hrend der Schwangerschaft, gesoffen hat?<br><\/blockquote>Mein ich doch!Kann ja mal passieren im Eifer des Gefechts.Geht nicht um damals, sondern um jetzt. In dem Alter so verbraucht auszusehen, zeugt von einem falschen Leben."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:16:50+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>@ Koenig_Ulu: Danke auch f\u00fcr deine R\u00fcckmeldung! Hab rezessive Vererbung mal kurz gegoogelt, aber werde nicht ganz schlau draus:<br>Hei\u00dft das, dass ne Habsburger Ogerfresse nur dann auftritt, wenn beide Elternteile das Ogerfressengen in sich tragen? Oder kann sie auch dann auftreten, wenn die Mutter das Gen tr\u00e4gt und der Vater nicht, die Vatergene aber nicht dominat sind und sich der &ldquo;Ogerfressenbildung&rdquo; deshalb nicht &ldquo;entgegenstellen&rdquo;?<br><\/blockquote>ulu"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:28:06+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Mein ich doch!Kann ja mal passieren im Eifer des Gefechts.Geht nicht um damals, sondern um jetzt. In dem Alter so verbraucht auszusehen, zeugt von einem falschen Leben. <br><\/blockquote>Die Frau hat eben mal den Keller verlassen und war in der realen Welt, hat was erlebt, was gesehen. Du hast sicherlich extrem bleiche Haut, ein knabenhaftes, weiches Gesicht und ganz zarte H\u00e4ndchen vom lebenslangen stubenhocken. Dein Jungfernh\u00e4utchen ist sicherlich auch noch intakt."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:33:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u00c4hh, servus und herzlichen willkommen beim Drechenlard,<br>heute mit meinem Nachtelf Mohawk.<br>Lets play, Aller.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mgtASNj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:35:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mein Dorfspion hat berichtet dass Herr Schmer damals Reinerle den Fahrradf\u00fchrerschein gegeben hat obwohl er durchgefallen war."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:38:14+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Ok habe die letzten 5 Tage nichts anderes gemacht als WoW zu zocken, bitte ist er auf meinem Server und bitte Horde, ich werd ihn durchgehend nur ganken."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:41:55+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Wann kommt dass Mastschwein wieder?<br>Macht er jetzt echt paar Tage Urlaub nach dem hadden Strieming Monat? lol.<br><br>Und wer Wow spielt hat die Gontrolle \u00fcber sei Lebne verlorne."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T17:57:20+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mein ich doch!Kann ja mal passieren im Eifer des Gefechts.Geht nicht um damals, sondern um jetzt. In dem Alter so verbraucht auszusehen, zeugt von einem falschen Leben. <br><\/blockquote>Die Frau hat eben mal den Keller verlassen und war in der realen Welt, hat was erlebt, was gesehen. Du hast sicherlich extrem bleiche Haut, ein knabenhaftes, weiches Gesicht und ganz zarte H\u00e4ndchen vom lebenslangen stubenhocken. Dein Jungfernh\u00e4utchen ist sicherlich auch noch intakt.<br><\/blockquote>Kenne 346 M\u00e4nner, die so aussehen und st\u00e4ndig HB9s haben."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:10:55+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>dass Mastschwein<br><\/blockquote>Habt ihr gerade alle einen Schlaganfall? Was ist denn los???"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:37:07+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "laut drch.cf is er online, ich hab aber nur nen schwarzen bildschirm<br><br>EN SCHWORZN BILDSCHIRM, OOORR!<br><br>\u20ac: ah, ezerdla"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:40:49+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ah, der Fettsack streamt also widder"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:41:57+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>laut drch.cf is er online, ich hab aber nur nen schwarzen bildschirm<br><br>EN SCHWORZN BILDSCHIRM, OOORR!<br><br>\u20ac: ah, ezerdla<br><\/blockquote>der schwaddse L\u00fcmmel hier"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:42:48+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer sich die Frau genau anschaut wird sehen, dass nat\u00fcrlich Alkohol im Spiel ist.Die <br>unreine Haut, aufgequollen und rot im Gesicht durch den erh\u00f6hten Puls vom Saufisaufi, \u00dcbergewicht weil die Leber den Alkohol und das \u00fcberfette Fressen nicht mehr richtig verarbeiten kann, m\u00fcde Augen usw. <br><br>Da kommt so viel zusammen. <br><\/blockquote>Du kannst Puls und Blutdruck nicht auseinanderhalten, willst aber erkennen ob Rita damals, w\u00e4hrend der Schwangerschaft, gesoffen hat?<br><\/blockquote>Genau das.<br>Ich dachte schon meine teils fehlerhaften Analysen der Schanze, des Lards Finanz- und Gesundheitsstatus, und des Rechtswesens, seien schlimm anzusehen, aber sowas.<br><br>Kann auch nicht sein, dass Riter einfach nur eine verfressene Tonne ist und war, die unreine Haut hat weil einmal in der woche Katzenw\u00e4sche, schei\u00dfdreck zum fressen neigesch\u00fcrt, und nur zum Post holen mal an die Luft gegangen wird. Hat sicher alles nix damit zu tun, dass man als gesunder Mensch bei so einem Lebensstil, nach ein paar Wochen auch so aussieht."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:43:55+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "und es wird mal wieder genebelt<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.15752-9\/69283319_497483401042759_7111662915219881984_n.png?_nc_cat=100&amp;_nc_oc=AQnp4wuTgmsihsuZlV9RdTy7asP_b7UShG5kp9yGMi-kRMQp7egJfqdLknELM7yMPCakZccWn8CH-llR-ojr947J&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=f3f1b1179d04d373a6cde3e85e3ade7b&amp;oe=5DD00E66\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:46:59+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "also versteht mich nicht falsch und ihr k\u00f6nnt mich auch gerne korrigieren, wenn ich mich dabei zuweit aus dem Fenster lehne, kann ja auch sein, dass ich das aus einem v\u00f6llig falschen Blickwinkel betrachte und ich bin offen f\u00fcr jegliche Erkl\u00e4rung, aber ich m\u00fcsste jetzt doch schon mal ganz offen und ohne Umschweife direkt die Frage in den Raum werfen:<br><br>isser dik?<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.15752-9\/69144781_2447170762038213_1953164582906232832_n.png?_nc_cat=103&amp;_nc_oc=AQn0gbryofvr_79GjsDqfED5F7XKPLbze54Yf_VSH6jF-pOdlUQo7buinBDqkidiwvaI8Hu6cAxIbhuD9EVM2rGm&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=98ffdc00338046b97feef0c9851683d2&amp;oe=5E0AC5EC\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:47:43+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "dfw der freche Flugechsenpharao mal wieder die BLM-Vorf\u00fchrung initialisiert und trotz staatlichen Verbots nach Lust und Laune Bettelstreams sendet, links und rechts jeden beleidigt und obendrein in Kauf nimmt, dass durch die gravierenden Sicherheitsl\u00fccken der mit Internet-AIDS infizierten P\u00e4doplattform Junau seine Heimpornos in die Kinderstuben der Nation gesendet werden, in denen er wehrlose Damen aus h\u00e4dderem Blasdig vergewaltigt, von Gengbengs fantasiert und sich enorme nubische Schlongs in s\u00e4mtliche K\u00f6rper\u00f6ffnungen rammt loooool Frau Reeeeegaaa was willst du tun lmao<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/U1bL4wX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:49:21+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>der freche Flugechsenpharao <br><\/blockquote>du hattest mich schon ab hier"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:49:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleiner hendiurlaubspelt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eUN2Thf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:50:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dieser fette buttergolem gell"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:52:27+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ork ist die einzige RaSSe in WoW die ihm nicht gef\u00e4llt<br><br><br>n\u00e4chster WoT \u00fcber Rainers SelbsthaSS basierend auf oben Beschriebenem wam?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:59:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "singt wieder so schief wie die schei\u00df fresse"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T18:59:56+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Dachte der Schandsack zockt wow, ist aber anscheinend zu fett, Game wieder irrelevant"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:04:41+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich traue ihm kaum zu Classic von Retail unerscheiden zu k\u00f6nnen.<br><br>Dazu kommt noch die Warteschlange, f\u00fcr die er Geduld braucht."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:13:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Dieser dicke Sch\u00e4del mit dem Kopfh\u00f6rer auf.."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:13:31+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wenn\u00e4 du iggendwann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4<br>\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4<br>wenn du iggendwann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 mal inn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4<br>inn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 am Musiggksch\u00e4fd bisd"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:13:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "er erkl\u00e4rt r\u00fcckkopplung.<br><br>du kriegst die fucking t\u00fcr nicht zu.<br><br>\u20ac: geil, beef mit der &ldquo;twilight princess&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:16:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "R\u00dcGGGOBBLUNG NENNSDE DES!!<br>GLEICH HOLH ICH MEINEN VERST\u00c4RGER, GINDERGADDN!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:28:06+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Die hurenprinzessin auch wieder am lutschen."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:29:56+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn ma jetz noch w\u00fcsste, dass im ASA ausschlie\u00dflich Stream<b>zusammenfassungen<\/b> transkribiert werden.<br><\/blockquote>Der zusammenfassende Charakter h\u00e4lt sich in Grenzen.<br><\/blockquote>Hab i gsagt er fasst transkribbte zusammen, oder er hab ich gesagt er transkribbiert Zusammenfassungen.<br>Schreibts amoal in den Chat."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:36:49+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Was issn das f\u00fcr ne omin\u00f6se Kiste die er aufmacht wovon die Spendenkaschper was abbekommen? Ist an mir vorbeigegangen, ist das irgend son Gamingrotz?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:43:07+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ist irgendein schei\u00df von junau, mit dem er &ldquo;seina gomjunedi was zur\u00fcgggebne kann&rdquo;<br><br>sind wohl barrne und frispins oder so drin"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T19:45:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/RMMbboVMfHWnQwykKf\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T20:41:07+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>ist irgendein schei\u00df von junau, mit dem er &ldquo;seina gomjunedi was zur\u00fcgggebne kann&rdquo;<br><br>sind wohl barrne und frispins oder so drin<br><\/blockquote>Das werden solche Lootboxen sein, die man als Premium bekommt, wenn man ne community aufgebaut hat, werden sticker oder anderer profil-basierter schei\u00df drin sein, die dann irgendwie an den user, oder die community verteilt werden k\u00f6nnen, keine Ahnung.<br><br>Was ich auch interessant finde, man muss als Partner 2 Streams pro woche machen, und IMMER MINDESTENS 400 ZUSCHAUER HABEN!<br><br>Younow jetzt am brechen der eigenen Regeln, weil eben keine 400 registrierten Nutzer zuschauen, die Barren und Likes geben k\u00f6nnen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T20:53:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Meinst du, YN ist eine unseri\u00f6se Plattform?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T20:59:32+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Dieser fette buttergolem gell<br><\/blockquote>Hat jemand das Video dazu noch rumfliegen? Frage f\u00fcr 1 froind"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T20:59:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nein Reiner, Mayonnaise ist kein Instrument."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:04:59+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>@humanshadow:<br>Vieles von den Symptomen trifft aber auch nicht auf Rainer zu. Und wenn man den Cousin anschaut, hat er die Ogerfresse definitiv ererbt. Kann nat\u00fcrlich auch ein Zusammenwirken vonGenetik und FAS sein.<br><\/blockquote>Wie gesagt vrmtl der Horoskopeffekt &ldquo;nichtssagende phrasen die man als passend interpretiert&rdquo;; Auf einem Medikamentenbeipackzettel stehen ja auch die Nebenwirkungen die meist nur vereinzelt und nicht alle zusammen auftreten. <br>Die Verhaltensauff\u00e4lligkeiten passen sogut wie alle.<br><br><blockquote>@Drachendrol:<br>Ramoner hat nicht die T\u00fcr eingetreten sondern Reiner (oder wars Rudi?), weil er Ramoner nachts in ihrem Zimmer besuchen wollte.<br><\/blockquote>In der Roomtour sagte Rainer das es Ramoner war. Kennt man die Szene, wei\u00df man das Rainer gelogen hat und er es selber war. Ein Witz den man erkl\u00e4ren muss macht ihn leider auch nicht mehr Lustig xD ulu<br> <br><blockquote>@ Koenig_Ulu: Danke auch f\u00fcr deine R\u00fcckmeldung! Hab rezessive Vererbung mal kurz gegoogelt, aber werde nicht ganz schlau draus:<br>Hei\u00dft das, dass ne Habsburger Ogerfresse nur dann auftritt, wenn beide Elternteile das Ogerfressengen in sich tragen? Oder kann sie auch dann auftreten, wenn die Mutter das Gen tr\u00e4gt und der Vater nicht, die Vatergene aber nicht dominat sind und sich der &ldquo;Ogerfressenbildung&rdquo; deshalb nicht &ldquo;entgegenstellen&rdquo;?<br><\/blockquote>Keine Ahnung zu welchem Chromosom(enpaar) die Fresse eingeteilt wird, hab nur die groben Grundlagen gelernt f\u00fcr Gentechnik und Z\u00fcchtung. Angenommen Mutti hat das Gen in einem Chromosom und der Erbgang ist (dominant-)rezessiv, w\u00e4hre die Chance 1:4 dass der Spr\u00f6ssling die Habsburger Ogerfresse bekommt. Die Vererbung k\u00f6nnte aber genausogut aus einer Spaltung oder Unabh\u00e4ngigkeit resultieren. Tltr: guck dir mal die Genetikgrundlagen vorn Mendel an. Auch wenn sie inzwischen teils als \u00fcberholt gelten (Ergebnisse der letzten Jahre aus der Epigenetik), sind sie f\u00fcrs Grunds\u00e4tzliche Verst\u00e4ndniss eine sehr gute Basis. Es stimmt zwar, ist aber nicht genau genug. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:06:06+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Was issn das f\u00fcr ne omin\u00f6se Kiste die er aufmacht wovon die Spendenkaschper was abbekommen? Ist an mir vorbeigegangen, ist das irgend son Gamingrotz?<br><\/blockquote>H\u00f6rt mal auf immer nach dieser Kiste zu fragen. Ich mach\u2018 die auf, wenn ich\u2018s f\u00fcr richtig halte und damit basta!"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:07:11+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Ich w\u00fcrde \u00fcbrigens gerne einmal ein Schlaglicht auf das Argument<br><br><blockquote>Ich hab mich nur verteidigt<br><\/blockquote>lenken. Als Denkansto\u00df:<br><br><a href=\"https:\/\/www.iurastudent.de\/leadingcase\/die-notwehrprovokation-abgewandelt-bgh-03062009-2-str-16309\">https:\/\/www.iurastudent.de\/leadingcase\/die-notwehrprovokation-abgewandelt-bgh-03062009-2-str-16309<\/a> [iurastudent.de]<br><br>Der Dreche mag Studenten im Allgemeinen und Jura im Besonderen ja nicht so. Wer also derjeniche ist und da hingeht und die Schei\u00dfe baut, handelt zwar rechtswidrig. Allerdings k\u00f6nnte der Dreche auch einfach in seiner Schimmelschanze sitzenbleiben und den Rest dem <strike>Pokemon<\/strike> Team Blau\/Gr\u00fcn \u00fcberlassen. Sobald er aus dem Tor l\u00e4uft, um Besucher zu disziplinieren, w\u00e4re es im besten Fall ein Notwehrexzess. Er hat die Situation provoziert, er k\u00f6nnte auch einfach im Haus sitzen oder auf seinem Grundst\u00fcck bleiben. Nein, die Einfahrt geh\u00f6rt nicht zu seinem Grundst\u00fcck:<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190830\/bv98frqg.png\"><br><br>Rundervonmeingrundscht\u00fcck trifft es also nicht. Sein Grundst\u00fcck h\u00f6rt in gerader Flucht beim Abschluss des Senkdachs auf, also ein paar Zentimeter hinter seinem Zaun. Und wenn er mit einem Stecken durch die Gegend marschiert, trifft es mal so gar nicht zu. Wenn er irgendjemanden aus der Einfahrt vertreiben will, ist dies N\u00f6tigung, da er mit Gewalt droht und verbotene Gegenst\u00e4nde (Pr\u00fcchel) mit sich f\u00fchrt.<br><br>Ich lasse das einfach mal da. Es ist egal, ob er von &ldquo;Die ham abba ang'fange&rdquo; schwurbelt. Kein Richter oder Staatsanwalt der Welt wird \u00a7 34 StGB als &ldquo;rechtfertigenden Notstand&rdquo; anerkennen, wenn er Zeug nach Leuten wirft oder sein Grundst\u00fcck verl\u00e4sst und dann Leuten nachjagt.<br><br>Ich bin \u00fcbrigens nicht C. S. aus K."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:13:32+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Vielen Dank Herr Solmecke und jetzt l\u00f6schen Sie sich bitte ja?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:16:17+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Hat der guhde Herr Schmerr vielleicht das Colavideo konfisziert?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:16:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "K\u00f6nnt ihr verdammtn drachis net a mal a ruh gehm jedz aller"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:24:41+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was issn das f\u00fcr ne omin\u00f6se Kiste die er aufmacht wovon die Spendenkaschper was abbekommen? Ist an mir vorbeigegangen, ist das irgend son Gamingrotz?<br><\/blockquote>H\u00f6rt mal auf immer nach dieser Kiste zu fragen. Ich mach\u2018 die auf, wenn ich\u2018s f\u00fcr richtig halte und damit basta!<br><\/blockquote>DES IS BRIWADSACHE!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:39:12+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nDh0xqQ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:51:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1167447717158825985\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1167447717158825985<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:51:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine LAN<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DUUJySYXUAAvN-C?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T21:58:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDOu8dyWsAIxS9D?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T22:02:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDPPfu3XYAAU4Al?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T22:06:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer versucht zu <i>arbeiten<\/i>, Hater rufen dazwischen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1167491460494757888\">https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1167491460494757888<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T22:07:59+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1167447717158825985\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1167447717158825985<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>&gt;Kleine St\u00f6rung<br>&gt;Lord reagiert \u00fcberhaupt n\u00f6cht<br><br>Was f\u00fcrn hurensohn. Also der Twidderkaschber.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T22:28:29+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Hab heute spa\u00dfeshalber mal wieder in sein Borderlands 2 LP rein geschaut.<br>Musste schon sehr schnaufen. Er l\u00e4uft seit mehreren Folgen mit einem Schild <b>mit \u00fcber 3 Minuten Ladeverz\u00f6gerung<\/b> herum <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Mit der Folge dass das Schild sich quasi nie aufl\u00e4d und er st\u00e4ndig verreckt.<br>Gro\u00dfartig. Wie kann man sowas nicht merken?<br>Waffenauswahl ist auch K\u00e4se, mit lvl 27 noch ne lvl 9 Pistole, gegen Loader keine S\u00e4urewaffe dabei&#8230;<br><br>Fazit: Er hat nichts verstanden und sollte die Ferlassung einleiten.<br><\/blockquote>Wieso r\u00fcstet man sowas freiwillig aus?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T22:36:28+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "F\u00e4hrt der rote Rudi eig noch? Kann ihm bitte jemand etwas Motor\u00f6l spenden :\/"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T22:41:09+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er kommt bestimmt heute nochmal online&#8230; zu wenig Alkohol um zu schlafen&#8230; zu wenig Barrne um zu leben. <br><br>Mobbingkreis incoming."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T23:01:43+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Kleine LAN<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DUUJySYXUAAvN-C?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Das is doch nich der Drache. Wo is der Unterbiss?<br><br>&amp; Hab die letzten Tage in Warcraft verbracht. Was hab ich verpasst?"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T23:07:16+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Muss schon schei\u00dfe sein, wenn man aussieht wie der Drache.<br><br>Ich gr\u00fc\u00dfe so schon jeden stinkenden Meddler mit &ldquo;Meddl&rdquo; auf der Stra\u00dfe, wenn mir nun noch son Speckbeppo auf Arbeit begegnen w\u00fcrde, denn w\u00fcrde ich jeden Tag wegmobben. <br><br>Ist assi, aber ich bin nunmal ein dummes Arschloch."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T23:08:27+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Stellt euch vor ihr wacht auf und merkt: &ldquo;Ja leck mich am Arsch, ich hei\u00dfe Hu\u00dfn\u00e4tter! Was ist das nur f\u00fcr 1 Life!&rdquo;<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T23:22:04+02:00",
        "username": "DregerJeger",
        "text": "Na ihr Berufselter. Peltet ihr wieder ohne den Jeger den ihr so liebt?<br>Oder gar wieder brodelnden Hass schiebt?<br>Immer das gleiche mit uns Newfaqs.<br>Spamen, kein Content, nerven. Mal wieder keiner checkts.<br>Au\u00dfer die Alten, die Erfahrenen. Ja die sind immer gern gesehen.<br>Au\u00dfer Quarkey den Rotzer. Da war selbst das RBS schon ein Motzer. <br>Ich allerdings liebe Quarkey. Lusticher Dude mit seinen Bildern.<br>Der Kaschperle hingegen&#8230; Den w\u00fcrd ich gern mal wildern.<br>Credits auch an Schnabel meinem Lieblingsgeier. Der einzigst Normale neben RudisResteReiern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Hachja, Penic der alte HuSo. Der kann eh nur klauen von Twitter und sonst nichts. Und das nicht mal gut. <br><br>Liebe an Kroker und BigBang die mir die Lizenz zum Pelten ausgestellt haben.<br><br>Ps: Keine Sorge. Ferien sind zuende. DregerJeger out!<br>PPS: Ich hei\u00dfe auf Twitter Drachschon (@freSSealle) und distanziere mich von diesem Post NICHT. Gr\u00fc\u00dfe an Flo.<br><br>Euer geliebter DregerJeger &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T23:25:12+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Na ihr Berufselter. Peltet ihr wieder ohne den Jeger den ihr so liebt?<br>Oder gar wieder brodelnden Hass schiebt?<br>Immer das gleiche mit uns Newfaqs.<br>Spamen, kein Content, nerven. Mal wieder keiner checkts.<br>Au\u00dfer die Alten, die Erfahrenen. Ja die sind immer gern gesehen.<br>Au\u00dfer Quarkey den Rotzer. Da war selbst das RBS schon ein Motzer. <br>Ich allerdings liebe Quarkey. Lusticher Dude mit seinen Bildern.<br>Der Kaschperle hingegen&#8230; Den w\u00fcrd ich gern mal wildern.<br>Credits auch an Schnabel meinem Lieblingsgeier. Der einzigst Normale neben RudisResteReiern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Hachja, Penic der alte HuSo. Der kann eh nur klauen von Twitter und sonst nichts. Und das nicht mal gut. <br><br>Liebe an Kroker und BigBang die mir die Lizenz zum Pelten ausgestellt haben.<br><br>Ps: Keine Sorge. Ferien sind zuende. DregerJeger out!<br>PPS: Ich hei\u00dfe auf Twitter Drachschon (@freSSealle) und distanziere mich von diesem Post NICHT. Gr\u00fc\u00dfe an Flo.<br><br>Euer geliebter DregerJeger &lt;3<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190830\/encchx7e.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-30T23:25:47+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Blablabla unwitzige Newfag-Schei\u00dfe<br><\/blockquote>Angemeldet seit 3. August 2019, die Frage ob Du behindert bist, kann ich mir also schenken.<br><br>L\u00f6sch Dich Du Wichskr\u00fcbbel."
    },
    {
        "time": "2019-08-30T23:27:28+02:00",
        "username": "DregerJeger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190830\/encchx7e.gif\"><br><\/blockquote>Bin auch nicht stolz drauf."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:04:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleine LAN<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DUUJySYXUAAvN-C?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Das is doch nich der Drache. Wo is der Unterbiss?<br><br>&amp; Hab die letzten Tage in Warcraft verbracht. Was hab ich verpasst?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1314789\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1314789\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>Da habters. Endlosdiskussion \u00fcber LAN-Rainer incoming"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:05:12+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote>@humanshadow:<br>Vieles von den Symptomen trifft aber auch nicht auf Rainer zu. Und wenn man den Cousin anschaut, hat er die Ogerfresse definitiv ererbt. Kann nat\u00fcrlich auch ein Zusammenwirken vonGenetik und FAS sein.<br><\/blockquote>Wie gesagt vrmtl der Horoskopeffekt &ldquo;nichtssagende phrasen die man als passend interpretiert&rdquo;; Auf einem Medikamentenbeipackzettel stehen ja auch die Nebenwirkungen die meist nur vereinzelt und nicht alle zusammen auftreten. <br>Die Verhaltensauff\u00e4lligkeiten passen sogut wie alle.<br><br><blockquote>@Drachendrol:<br>Ramoner hat nicht die T\u00fcr eingetreten sondern Reiner (oder wars Rudi?), weil er Ramoner nachts in ihrem Zimmer besuchen wollte.<br><\/blockquote>In der Roomtour sagte Rainer das es Ramoner war. Kennt man die Szene, wei\u00df man das Rainer gelogen hat und er es selber war. Ein Witz den man erkl\u00e4ren muss macht ihn leider auch nicht mehr Lustig xD ulu<br> <br><blockquote>@ Koenig_Ulu: Danke auch f\u00fcr deine R\u00fcckmeldung! Hab rezessive Vererbung mal kurz gegoogelt, aber werde nicht ganz schlau draus:<br>Hei\u00dft das, dass ne Habsburger Ogerfresse nur dann auftritt, wenn beide Elternteile das Ogerfressengen in sich tragen? Oder kann sie auch dann auftreten, wenn die Mutter das Gen tr\u00e4gt und der Vater nicht, die Vatergene aber nicht dominat sind und sich der &ldquo;Ogerfressenbildung&rdquo; deshalb nicht &ldquo;entgegenstellen&rdquo;?<br><\/blockquote>Keine Ahnung zu welchem Chromosom(enpaar) die Fresse eingeteilt wird, hab nur die groben Grundlagen gelernt f\u00fcr Gentechnik und Z\u00fcchtung. Angenommen Mutti hat das Gen in einem Chromosom und der Erbgang ist (dominant-)rezessiv, w\u00e4hre die Chance 1:4 dass der Spr\u00f6ssling die Habsburger Ogerfresse bekommt. Die Vererbung k\u00f6nnte aber genausogut aus einer Spaltung oder Unabh\u00e4ngigkeit resultieren. Tltr: guck dir mal die Genetikgrundlagen vorn Mendel an. Auch wenn sie inzwischen teils als \u00fcberholt gelten (Ergebnisse der letzten Jahre aus der Epigenetik), sind sie f\u00fcrs Grunds\u00e4tzliche Verst\u00e4ndniss eine sehr gute Basis. Es stimmt zwar, ist aber nicht genau genug. <br><br><\/blockquote>kleine Epigenetikdiskussion am Frei&#8230; ne wadda mal Samstagnacht"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:16:54+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "K\u00f6nnen wir uns darauf einigen, dass er Genabfall ist? Ganz gleich aus welchen Grund."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:18:05+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Ihr habt den Weg vom Wurme zum Menschen gemacht, und vieles ist in euch noch Wurm."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:29:08+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Dieser fette buttergolem gell<br><\/blockquote>scho"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:36:38+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Na ihr Berufselter. Peltet ihr wieder ohne den Jeger den ihr so liebt?<br>Oder gar wieder brodelnden Hass schiebt?<br>Immer das gleiche mit uns Newfaqs.<br>Spamen, kein Content, nerven. Mal wieder keiner checkts.<br>Au\u00dfer die Alten, die Erfahrenen. Ja die sind immer gern gesehen.<br>Au\u00dfer Quarkey den Rotzer. Da war selbst das RBS schon ein Motzer. <br>Ich allerdings liebe Quarkey. Lusticher Dude mit seinen Bildern.<br>Der Kaschperle hingegen&#8230; Den w\u00fcrd ich gern mal wildern.<br>Credits auch an Schnabel meinem Lieblingsgeier. Der einzigst Normale neben RudisResteReiern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Hachja, Penic der alte HuSo. Der kann eh nur klauen von Twitter und sonst nichts. Und das nicht mal gut. <br><br>Liebe an Kroker und BigBang die mir die Lizenz zum Pelten ausgestellt haben.<br><br>Ps: Keine Sorge. Ferien sind zuende. DregerJeger out!<br>PPS: Ich hei\u00dfe auf Twitter Drachschon (@freSSealle) und distanziere mich von diesem Post NICHT. Gr\u00fc\u00dfe an Flo.<br><br>Euer geliebter DregerJeger &lt;3<br><\/blockquote>Du bist so ne Lach-Witzfigur und du merkst es noch ned amal"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:39:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schlaf gut kronk"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:41:59+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Schlaf gut kronk<br><\/blockquote>Gute nacht unge"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T00:58:12+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Und als abschluss:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yYacdeP.jpg\"><br><br>Forensikermanni schl\u00e4gt zu. H\u00e4tte noch mehr Details ausarbeiten k\u00f6nnen und andere Aufnahmen nutzen,k\u00f6nnen aber eine erstaunliche Anzahl von Rainer-Bildern zeigt ihn von VORNE, oder seine LINKE kopfseite. Seine rechte Koppseite zeigt er weniger oft, au\u00dfer nat\u00fcrlich in den neuen Streams.<br><br>Kann er also NICHT sein. Siehe die Unterschiede."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:01:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Junge das Bild geistert hier seit Jahren rum und niemand hat jemals ernsthaft gedacht, dass das Rainer ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:03:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDPPfu3XYAAU4Al?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>A-HUU\u00df!<br>A-HUU\u00df!<br>A-HUU\u00df!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:05:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Vielleicht ist das Reiner mit EI"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:05:43+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Junge das Bild geistert hier seit Jahren rum und niemand hat jemals ernsthaft gedacht, dass das Rainer ist.<br><\/blockquote>Junge, die Schei\u00df Newfags und andere Spasten tun genau das."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:08:32+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Ach, ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:09:49+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ach, ist das so?<br><\/blockquote>ACH NENNSDE DES!?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:10:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Schei\u00df Newfags.<br><br><br><img src=\"http:\/\/i.giphy.com\/zJZ6OUvRUvIQg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:11:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Junge das Bild geistert hier seit Jahren rum und niemand hat jemals ernsthaft gedacht, dass das Rainer ist.<br><\/blockquote>lel dieser Manni <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:14:33+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge das Bild geistert hier seit Jahren rum und niemand hat jemals ernsthaft gedacht, dass das Rainer ist.<br><\/blockquote>lel dieser Manni <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Scheinbar denkens schon a paar von den Weichbirnen hier."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:14:46+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Du Arschloch."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:18:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Da kann man dann direkt die Dummen von den Normalen unterscheiden. Ist doch gut."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:24:14+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Da kann man dann direkt die Dummen von den Normalen unterscheiden. Ist doch gut.<br><\/blockquote>Und dich glei mit! Dumm nennt der die Newfags.<br><br>Die sind net dumm, sondern einfach allesamt SCHWUL."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T01:55:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Eigentlich warst du gemeint, aber jaa guuut&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T02:02:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Eigentlich warst du gemeint, aber jaa guuut&#8230;<br><\/blockquote>Was? Ich war der der sich uffregte dass dieser Fake-Schei\u00df gepostet wurde, weil es nicht Rainer ist.<br><br>Du warst doch derjeniche, der gepostet hat &ldquo;Kleine LAN&rdquo;, also m\u00fcsste man sagen dass DU derjeniche bist, der so getan hat als w\u00e4re es der Drache.<br><br>Ich habe lediglich den empirischen Beweis geliefert, Forensikmanni und dat, dass es NICHT der Drache ist, du Arschloch!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T02:43:51+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "<blockquote>Na ihr Berufselter. Peltet ihr wieder ohne den Jeger den ihr so liebt?<br>Oder gar wieder brodelnden Hass schiebt?<br>Immer das gleiche mit uns Newfaqs.<br>Spamen, kein Content, nerven. Mal wieder keiner checkts.<br>Au\u00dfer die Alten, die Erfahrenen. Ja die sind immer gern gesehen.<br>Au\u00dfer Quarkey den Rotzer. Da war selbst das RBS schon ein Motzer. <br>Ich allerdings liebe Quarkey. Lusticher Dude mit seinen Bildern.<br>Der Kaschperle hingegen&#8230; Den w\u00fcrd ich gern mal wildern.<br>Credits auch an Schnabel meinem Lieblingsgeier. Der einzigst Normale neben RudisResteReiern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Hachja, Penic der alte HuSo. Der kann eh nur klauen von Twitter und sonst nichts. Und das nicht mal gut. <br><br>Liebe an Kroker und BigBang die mir die Lizenz zum Pelten ausgestellt haben.<br><br>Ps: Keine Sorge. Ferien sind zuende. DregerJeger out!<br>PPS: Ich hei\u00dfe auf Twitter Drachschon (@freSSealle) und distanziere mich von diesem Post NICHT. Gr\u00fc\u00dfe an Flo.<br><br>Euer geliebter DregerJeger &lt;3<br><\/blockquote><br>Inwiefern steigert sowas die Qualit\u00e4t des Threads? <br>Soziales Experiment oder was? <br>Kann man den wiggsgr\u00fcbbel ned einfach l\u00f6schen etzala?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T02:44:33+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "<blockquote>Und als abschluss:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yYacdeP.jpg\"><br><br>Forensikermanni schl\u00e4gt zu. H\u00e4tte noch mehr Details ausarbeiten k\u00f6nnen und andere Aufnahmen nutzen,k\u00f6nnen aber eine erstaunliche Anzahl von Rainer-Bildern zeigt ihn von VORNE, oder seine LINKE kopfseite. Seine rechte Koppseite zeigt er weniger oft, au\u00dfer nat\u00fcrlich in den neuen Streams.<br><br>Kann er also NICHT sein. Siehe die Unterschiede.<br><\/blockquote>lel als ob er freunde f\u00fcr 1 lanparty hat \/ jemals hatte"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T03:05:12+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Weisde was du Arschloch"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T03:28:14+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und als abschluss:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yYacdeP.jpg\"><br><br>Forensikermanni schl\u00e4gt zu. H\u00e4tte noch mehr Details ausarbeiten k\u00f6nnen und andere Aufnahmen nutzen,k\u00f6nnen aber eine erstaunliche Anzahl von Rainer-Bildern zeigt ihn von VORNE, oder seine LINKE kopfseite. Seine rechte Koppseite zeigt er weniger oft, au\u00dfer nat\u00fcrlich in den neuen Streams.<br><br>Kann er also NICHT sein. Siehe die Unterschiede.<br><\/blockquote>lel als ob er freunde f\u00fcr 1 lanparty hat \/ jemals hatte<br><\/blockquote>Ich h\u00f6r dich ned, du Spaggn. ich hab Musich an!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T06:36:36+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Banal und Banane stehen sich etymologisch sehr nah. Voll Banane eigentlich."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T06:39:40+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Sind Forensikmanni auch die R\u00f6hrenmonitore im Hintergrund aufgefallen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T08:47:49+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist der WoW-Schwabbelprinz schon Level 15 geworden, oder ist das zu schwer f\u00fcr ihn?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T08:53:12+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Vermutlich wird er grad noch von Hogger gefistet<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:06:37+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Der Haid soll euch einen, ned spaltne"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:07:24+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Sind Forensikmanni auch die R\u00f6hrenmonitore im Hintergrund aufgefallen?<br><\/blockquote>R\u00f6hre f\u00fcr shooter usw hatte ich lange taz\u00e4chlich. Heute gibts vern\u00fcnftige TFTs zum Schneppchenprais, fr\u00fcher war halt ghosting das riesenproblem. CRT: beschde t\u00e4t ich sagne"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:29:54+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Na \u00e4rgert ihr wieder den Dregerj\u00e4ger?<br>Ob ihr auch eure Kinder beleidigt wenn die euch ein Gedicht vortragen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:40:14+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Geh mal zu die Mama"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:41:29+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Geh mal zu die Mama<br><\/blockquote>Finger weg von dem Oma sein Bier!!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:43:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "schakkeline, geh wech von die regale, du arsch, un tu die omma ma winken!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:43:56+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Junge das Bild geistert hier seit Jahren rum und niemand hat jemals ernsthaft gedacht, dass das Rainer ist.<br><\/blockquote>Superlel und megakek! es ist 1 uhr fr\u00fch und schnappi isses<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:45:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er kann hier nicht loslassen.."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:46:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Boah Manni l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T09:57:29+02:00",
        "username": "Pleppo",
        "text": "<strike>Ick fersteh hier nur Bahnhof Aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lhJhhfy.png\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:07:40+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stellt euch vor ihr wacht auf und merkt: &ldquo;Ja leck mich am Arsch, ich hei\u00dfe Hu\u00dfn\u00e4tter! Was ist das nur f\u00fcr 1 Life!&rdquo;<br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:11:22+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:19:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lol<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eRgujcY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:21:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und:<br><br><blockquote>Boah Manni l\u00f6sch dich <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:36:06+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stellt euch vor ihr wacht auf und merkt: &ldquo;Ja leck mich am Arsch, ich hei\u00dfe Hu\u00dfn\u00e4tter! Was ist das nur f\u00fcr 1 Life!&rdquo;<br><\/blockquote><\/blockquote><a href=\"https:\/\/lachschon.de\/forum\/post\/show\/1622860\/\">https:\/\/lachschon.de\/forum\/post\/show\/1622860\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>e:<br><blockquote>Stellt euch mal vor wie das sein muss, Herr Hu\u00dfn\u00e4tter zu sein und jeden Morgen herzugehen und aufzuwachen und zu merken: Ja leck mich am Arsch, ich hei\u00dfe HU\u00dfN\u00c4TTER. Was ist das f\u00fcr 1 life<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:46:33+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wer hat damals eigentlich den Joschie-Monolog so genial transkribiert? Das muss auch ein Ehrenmann von unerreichter Relevanz sein"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:48:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/d2\/cc\/6d\/d2cc6d7513117d1403e96115a98fa218.jpg\"><br>Gutem Morg\u00e4n lieb\u00e4r Goochner!<br><\/blockquote>Guhdn Morg\u00e4\u00e4\u00e4hn Drachis ?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:50:43+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6l1jeyX.jpg\"><br><br>Welche Abenteuer unser Wonneproppen dieses Wochenende wohl erleben wird?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:52:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190317\/thxJT0oJ.png\"><br><br><i>Ich liebe Haider \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab die Haider waren so einn\u00e4 mid der essden Mobbinggruppn dich sich f\u00fcr mich intressiert ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Drachenlord rauskam odd\u00e4 als ich mein Juhtub Tsch\u00e4nnel kriecht hab, weil ich hadde n \u00e4h Headbang-Fideo habbich ja eh Headbang-Fideo is ja des essde was ich gerendert hab ooooond nach dem Headbang-Fideo kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Kontent\u2026 Inhald\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Headbang-Fideos warnso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Meddlfideos die ich gerendert hab \u00e4\u00e4h Vier Drachen und der Meddl kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Haider hab ich ghabt seid ich des Lustlordfideo also Lustlordfideo gerendert hab, des war eine unklaublich kuhler Mobbinggruppe, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Haidertypne und die ganzne verschiedne Haidereeee\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der Rendern Hochladne konnde egal welche Fideo er konnde zusammenfassne, \u00e4h der Altschauerberchanzeiger had mit jedne Artiggel egal welchen Amazonk\u00e4ufe angebotne, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit lusdicher Beschreibung hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer Serveny hadne Meger Rhythmusadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimnickderschlitzer konnde man jeden Drachensong in besser nachsingne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn den entsbrechendnen Drachensong des \u00e4h den endsprechende Drachensong den\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechende Song vom Drachenlord anh\u00f6re, dann haddes fungzionird.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:55:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6l1jeyX.jpg\"><br><br>Welche Abenteuer unser Wonneproppen dieses Wochenende wohl erleben wird?<br><\/blockquote>Na Fans und Besucher nad\u00fcrlich.."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T10:57:07+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Wer hat damals eigentlich den Joschie-Monolog so genial transkribiert? Das muss auch ein Ehrenmann von unerreichter Relevanz sein<br><\/blockquote>Habs mir gerade rausgesucht, du trollst mich doch!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T11:05:20+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wer hat damals eigentlich den Joschie-Monolog so genial transkribiert? Das muss auch ein Ehrenmann von unerreichter Relevanz sein<br><\/blockquote>Hat aber lange gedauert bis das Joschi Fire gerised ist."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T11:10:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ohne den autistischen Spam von PulsierendesL\u00e4cheln h\u00e4tte ich es nie kschafft khabt"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T11:15:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Achso, ferstehe"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T11:20:20+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ter trachenloard"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T11:28:17+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n7hgWTU.jpg\"><br><i><br>Oaaah oaaah&#8230; Ich hab Milky Way geliebt, als Kind hab ich Milky Way geliebt, aber Milky Ways isst man so seltne. \u00c4hhirgendwie Milky Ways&#8230; Milky Ways gehn irgendwie vollkommen under in..in&#8230;in Schokoriegle, is euch des schomal aufgfallne? Jeder fudderd Twiggs, Kitkat is auch relativ seltne obwohl es genuch gibt&#8230;gibt die Kitk\u00e4tts essne, \u00e4\u00e4hm die bekanntesten Sachen sind glaubich wirklich Mars, Laien und Twizz \u00e4hh Twiggs&#8230; Triggs des m\u00fcssten&#8230; des m\u00fcssten so ziemlich&#8230; und Sniggas&#8230; des sind so ziemlich die bekanntesten \u00e4h Schokoriegel dies gibt.Und dann nat\u00fcrlich noch sowas wie Wonderbra, klar aber. So als Kind, es gab als als ich en Kind als ich en Kind war gabs so f\u00fcnf oder sechs verschiedene\u00e4hh \u00e4h solche Sachen des war unter anderem Milky Way, Laien, Sniggas, Mars und Twiggs, des wars. \u00c4hm und des gabs als ich en Kind war. Uuuund also die hats Abend hats zum Abend wemma bevor ma schlafn gegangen is hats immer noch ein EIN Betthupferl gegeben des durfte man dann immer noch fuddern, \u00e4\u00e4hm s&#8230; hat so ghei\u00dfe bei uns halt hatma Abends an Schoggoriegel \u00f6\u00f6\u00f6hoderoddaman durfte sich dann was aussuchne, hatte der Vadda in seinem Schrank so mehrere S\u00fc\u00dfigkeiten, uuund&#8230; da is wohl ne Hochzeit&#8230; \u00e4\u00e4hm ja und dann durfte man sich was aussuchen davon. So ich m\u00f6chte des jetzt net zu lange in der Sonne liegen lassen, deshalb mache ma mal weiter.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T11:31:47+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Na und? Twiggsd ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T12:24:36+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wo ist der Schwachsinn her? W\u00fcsste ich es nicht besser w\u00fcrde ich sagen das hat man sich ausgedacht um Rainer zu diskreditieren."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T13:16:22+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Na und? Filmt ihr euch ned beim Wixen im Pool am Todestag eures Vaters?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T13:20:37+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Nein, aber das Filmen dazu k\u00f6nnten endlich mal die faulen Nachbarn machen. Jeden scheiss muss man hier selber machen, die wissen doch genau dass ich nicht so gut mit Kameras umgehen kann!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T13:21:31+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Im Brinzibb scho, aber z\u00e4hlt es auch wenn man w\u00e4hrenddessen nicht seinen dysfunktionalen Sp\u00e4her rechtfertigt?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T14:03:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier kann nun wirklich zu."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T14:04:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "Oh Augenblick, verweile doch"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T14:07:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "RIP Omer<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDP9HWxXYAAlICH?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T14:09:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleines Signalfeuer, angebracht am Schanzentor<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/NickGurk\/status\/1167717038980251648\">https:\/\/twitter.com\/NickGurk\/status\/1167717038980251648<\/a> [twitter.com]<br><br>Dazugeh\u00f6riges Besuchsvideo<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0rIabXpwj3M\">https:\/\/youtu.be\/0rIabXpwj3M<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T14:14:31+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie schei\u00dfe muss es sein auf seinem Grabstein &ldquo;Winkler&rdquo; stehen zu haben?<br><br>Was Hans und Martha wohl von den Winklern gedacht haben."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T15:21:48+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Wie schei\u00dfe muss es sein auf seinem Grabstein &ldquo;Winkler&rdquo; stehen zu haben?<br><br>Was Hans und Martha wohl von den Winklern gedacht haben.<br><\/blockquote>&gt;tfw selbst Gevatter Tod mit dem Kotmidas Effekt k\u00e4mpfen muss"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T16:24:07+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Schon bemerkenswert, wie er euch mittels Hegelscher Dialektik manipuliert und dem gro\u00dfen Ganzen nach Belieben seinen Willen aufzwingt und ihr merkt es nicht einmal. Ihr seid nur Spieler in einem Spiel, das nach seinen Regeln gespielt wird und wenn er es will, hei\u00dft es f\u00fcr euch ganz schnell &ldquo;Game Over&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T16:52:15+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Schon bemerkenswert, wie er euch mittels Hegelscher Dialektik manipuliert und dem gro\u00dfen Ganzen nach Belieben seinen Willen aufzwingt und ihr merkt es nicht einmal. Ihr seid nur Spieler in einem Spiel, das nach seinen Regeln gespielt wird und wenn er es will, hei\u00dft es f\u00fcr euch ganz schnell &ldquo;Game Over&rdquo;.<br><\/blockquote>Oder isser vlt dick und a bissel bleed?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T16:55:16+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "online isser auf jeden fall"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:01:36+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Heute is hier ja gar nix los, haben die H\u00e4ider etwa doch ein Leben mit Freunde, Froindin, Hobbys usw.?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:08:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das bezweifle ich"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:15:27+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "polizei ist nur deshalb beim dicken so oft durchgefahren, dass er wieder besser \u00fcber sie redet<br><br>muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:38:55+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>polizei ist nur deshalb beim dicken so oft durchgefahren, dass er wieder besser \u00fcber sie redet<br><br>muss man wissen<br><\/blockquote>Herr S. hat den Haid und den Hass von Reiner nicht mehr ausgehalten."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:41:14+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Aber um noch mal auf das Colavideo zur\u00fcckzukommen!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BAYuVTU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:43:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Boah Manni l\u00f6sch dich <br><\/blockquote>UND DU GLEI MIT!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:49:19+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drache_greenscreamgbk5x.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T17:52:39+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Kleines Signalfeuer, angebracht am Schanzentor<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/NickGurk\/status\/1167717038980251648\">https:\/\/twitter.com\/NickGurk\/status\/1167717038980251648<\/a> [twitter.com]<br><br>Dazugeh\u00f6riges Besuchsvideo<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/0rIabXpwj3M\">https:\/\/youtu.be\/0rIabXpwj3M<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.bengalos.org\/faq\/das-ist-die-gesetzeslage-sind-bengalos-erlaubt-bzw-legal\/\">https:\/\/www.bengalos.org\/faq\/das-ist-die-gesetzeslage-sind-bengalos-erlaubt-bzw-legal\/<\/a> [bengalos.org]<br><br>Aufpassen, ja?<br><br>Im Fall des schaurigen Berges, handelt es sich sicher um einen &ldquo;Sonderfall&rdquo;, da dort ja schon das Luftholen verboten ist, wenn man &ldquo;aus dem Ausland kommt&rdquo;. Jedenfalls k\u00f6nnten die Inzesterlolizisten wie S. dieses als &ldquo;Anschlag mit Brandk\u00f6rpern&rdquo; werten und sich das Gesetz so hinbiegen, dass sie die Person festnehmen k\u00f6nnten.<br><br>Strafanzeige von Papa Schmier und Marion S. bald kommen kann?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:22:20+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Fetti live und keiner merkts, Besuch ist da<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lrniBcLrvSQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lrniBcLrvSQ<\/a> [youtube.com]<br><br>seit 97 Minuten lel<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/esgOGR6.jpg\"><br><br>Laut Kommentator war gut was los heute, mehrere Besuche, Bollizei ht ihr Zeuch ned auf die Kedde gekriecht, volles Programm"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:25:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hab ich doch 16:55 uhr geschrieben"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:27:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ab 18:27 Uhr wird zur\u00fcckgefilmt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KKm59nF.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:34:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "\u00f6min\u00f6ser blm-termin steht an<br><br>hei\u00dfluftet ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:39:27+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "L\u00e4sst ihn bestimmt gut schlafen."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:45:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "HUUU\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4 N\u00c4MMN\u00c4MMN\u00c4MM"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:48:06+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich werd ihm demn\u00e4chst mal richdich die Barren nausschmei\u00dfe um den Haidern eins auszuwischen"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:48:59+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was l\u00e4uft da gerade f\u00fcr ein Besuchsvideo im Restream? <br><br>Lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7j6oql\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7j6oql<\/a> [dailymotion.com]<br><br>Geilo <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:50:43+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Was l\u00e4uft da gerade f\u00fcr ein Besuchsvideo im Restream? <br><br>Lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7j6oql\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7j6oql<\/a> [dailymotion.com]<br>jenes"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T18:52:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Fetti live und keiner merkts, Besuch ist da<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lrniBcLrvSQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lrniBcLrvSQ<\/a> [youtube.com]<br><br>seit 97 Minuten lel<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/esgOGR6.jpg\"><br><br>Laut Kommentator war gut was los heute, mehrere Besuche, Bollizei ht ihr Zeuch ned auf die Kedde gekriecht, volles Programm<br><\/blockquote>Wie sein Gesicht immer kleiner bei dem fettkopf wird.. <br>ISS dir den d\u00f6ner mit der ulldra geiln saus.."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:05:48+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleine fremdscham:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5JDY6e4SvAw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5JDY6e4SvAw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:14:20+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>kleine fremdscham:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5JDY6e4SvAw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5JDY6e4SvAw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Raus"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:15:20+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Ist der WoW-Schwabbelprinz schon Level 15 geworden, oder ist das zu schwer f\u00fcr ihn?<br><\/blockquote>Das Problem ist, da\u00df wir langsam zuviele Low-IQ <strike>Hater<\/strike> Retards im Game haben.<br>Rainer f\u00e4ngt ein Spiel an und wird direkt nach 15 Minuten so weggefistet, da\u00df er das Spiel weglegt. Erinnert euch an GTA, er ging nie on, was mehr Mett produziert h\u00e4tte als sein Offline-Garbage.<br><br>W\u00e4re es nicht besser zu warten, bis er Level 40 bis 60 is und ihn dann wegzufisten?<br>Vorteile: <br>- Rainer spielt das Game l\u00e4nger, entwickelt eine Bindung ans Game, investiert Zeit und haufenweise Geld.<br>Bonuspunkte: Wird WoW s\u00fcchtig.<br>- Rainer f\u00fchlt sich ingame sicher, nur um dann brutal aus der Bubble geholt zu werden.<br>- Mett ist h\u00f6herer Qualit\u00e4t w\u00e4hrend der Eskalation.<br>-In WoW kann er nich wegbannhammern.<br><br>Nachteile:<br>- Zeitaufw\u00e4ndig<br><br>Was die Retards verursachen: <br>- Rainer nutzt den ersten Free Monat und spielt es dann nie wieder - deinstalliert.<br>- Das Mett ist Gammelfleisch.<br>- Keine Interaktion au\u00dferhalb seiner Offline-Kinderspiele mehr m\u00f6glich.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:17:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dich w\u00fcrd ich auch mal wegfisten, aber beidh\u00e4ndig."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:22:20+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "nur das rainer aufm pve server spielt und ihn deshalb NIEMAND wegfisten kann&#8230; also freSSE"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:22:49+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Dich w\u00fcrd ich auch mal wegfisten, aber beidh\u00e4ndig.<br><\/blockquote><i>ProxyPaige liked this Post."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:25:37+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>nur das rainer aufm pve server spielt und ihn deshalb NIEMAND wegfisten kann&#8230; also freSSE<br><\/blockquote>Gehen Duelle? Hab WoW-Schrott ned gezockt, weil f\u00fcr Untermenschen."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T19:36:56+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>nur das rainer aufm pve server spielt und ihn deshalb NIEMAND wegfisten kann&#8230; also freSSE<br><\/blockquote>hallo, erstmal willkommen im game.<br>lass mir dir was \u00fcber reiner erz\u00e4hlen: alleine um ihn rumwuseln und rumwerkeln, mobs klauen etc. regt ihn genug auf. also merken: reiner aufregen ist richtig und wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:01:19+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Wie hat er in der ersten WoW Staffel nochmal sein Pet gennant?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:05:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re es nicht besser zu warten, bis er Level 40 bis 60 is und ihn dann wegzufisten?<br><br><\/blockquote>Ob du behindert bist, habe ich gefragt.<br><br>Der SuperNecher-Spieler Ruiner Winklyar kommt sicher auf Stufe 40+<br><br>Sicher, sicher Digga.<br>Und anschlie\u00dfend kommen endlich die 10 Edelnutten vorbei und blasen ihn ins JuTub-Paradies. Schnipi wird Haussklave. Happy End.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:06:07+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Wie hat er in der ersten WoW Staffel nochmal sein Pet gennant?<br><\/blockquote>Fettpet"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:09:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>nur das rainer aufm pve server spielt und ihn deshalb NIEMAND wegfisten kann&#8230; also freSSE<br><\/blockquote>Gehen Duelle? Hab WoW-Schrott ned gezockt, weil f\u00fcr Untermenschen.<br><\/blockquote>Duelle m\u00fcsste Rainer dann auch erst mal annehmen. Und da er, ausnahmsweise, in Spielen einen hohen IQ im ignorieren und blocken hat, ist das aussichtslos.<br><br>Eventuell wenn du dich \u00fcber Monate bei ihm einschleimst als &ldquo;Freund&rdquo; und dann zu einem &ldquo;freundschaftsduell&rdquo; forderst. Aber das w\u00fcrde eben Monate dauern, sich bei ihm einzuschleimen."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:13:01+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Und schlie\u00dflich sch\u00fcren Quarkey Schloch und ich ihm live on youporn nen luan nei. <br><br>Sicher, sicher Liesbeth!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:13:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:15:49+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jaja. &ldquo;Deeskalationsphase&rdquo;, yntrend weg.&ldquo;Damit der Dicke nicht so viel Geld bekommt&rdquo;<br><br>Schreibt halt einfach die Wahrheit. <br><br>drch.cf und alle weiteren Seiten funktionieren nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:23:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Jaja. &ldquo;Deeskalationsphase&rdquo;, yntrend weg.&ldquo;Damit der Dicke nicht so viel Geld bekommt&rdquo;<br><br>Schreibt halt einfach die Wahrheit. <br><br>drch.cf und alle weiteren Seiten funktionieren nicht mehr. <br><\/blockquote>Deeskalationsphase ist doch eh nur halbherzig. Es wurde nix deeskaliert, im absoluten Gegenteil.<br><br>Was Rainer triggert, sind die RL-Besuche. Ihn im Internet zu &ldquo;deeskalieren&rdquo; bringt nix, da die Besuche ja noch besser bzw. schlimmer geworden sind. Mehr und mehr Polizeieins\u00e4tze, Bengalos, Farbbomben, also mit deeskalation hat das nix zu tun.<br><br>Und da Rainer zu 99% von den Besuchen abgefuckt wird, m\u00fcsste man diese unterbinden, um einen Effekt zu erzielen und dieses &ldquo;De-Eskalationsexperiment&rdquo; zu probieren.<br><br>Dagegen spricht, dass jeder Haider ein Individuum ist, und du kannst keine Besuche verhindern. Also im Grunde, ist die &ldquo;Deeskalationsphase&rdquo; noch l\u00e4cherlicher als Rainer selbst."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:26:23+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Nein, geht ja nur darum, dass von Anfang gesagt h\u00e4tte werden sollen, dass Younow gerade viel an der API \u00e4ndert und deswegen die Seiten nur begrenzt lauff\u00e4hig sind. Ich hab das nicht nachvollziehen k\u00f6nnen von wegen Deeskalationsphase. Als h\u00e4tte das irgendjemanden von seinen Drachis gereizt, da mehr Geld reinzuschmeissen."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T20:31:59+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Nein, geht ja nur darum, dass von Anfang gesagt h\u00e4tte werden sollen, dass Younow gerade viel an der API \u00e4ndert und deswegen die Seiten nur begrenzt lauff\u00e4hig sind. Ich hab das nicht nachvollziehen k\u00f6nnen von wegen Deeskalationsphase. Als h\u00e4tte das irgendjemanden von seinen Drachis gereizt, da mehr Geld reinzuschmeissen. <br><\/blockquote>Die Deeskalationsphase war meines Wissens nach beides, zu sehen ob die Drachis \u00fcberhaupt existieren, und ob Rainer, wenn er &ldquo;in Frieden gelassen wird&rdquo;, sich anders benimmt, zu seinen Drachis, und Fans.<br><br>Dazu geh\u00f6rt, wie ich sagte auch das REALLIFE. Und da man ihn dort nie in ruhe lassen wird, war die Deeskalationsphase von vorne weg zum scheitern verurteilt.<br><br>Da Rainer nach wie vor angespannt ist, im Stream und Internet, da traut sich eben kein Drachi ran."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T21:22:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist das Script bald dod?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T21:31:55+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Als ob man irgendwas wichtiges verpassen w\u00fcrde.<br><br>Manche Haider zu engagiert."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T21:53:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Als ob man irgendwas wichtiges verpassen w\u00fcrde.<br><br>Manche Haider zu engagiert.<br><\/blockquote>Das highlight des Restreams war das Farbbombenvideo.<br><br>Utopisch, wie Rainer drau\u00dfen steht und mit bekommt, wie einer sein Haus mit Farbe bewirft, dann 5 Minuten sp\u00e4ter in sein Auto steigt und jemandem hinterher f\u00e4hrt, der es nicht war. Absolut klasse. Warum geht er nicht raus und wammst den einzelnen Haider zusammen, wenn er so ein gro\u00dfes Maul hat, wie alle Dorfinzester inkl. der Lolizei.<br><br>Ne. Nix wird gemacht. 5 Minuten nachdem der Haider sich verpisst hat, schmei\u00dft Rainer den Rudia4 an und rast irgendjemand hinterher, lol. Mit seinem abgefallenen bzw. durchgerosteten Auspuff ist das bestimmt eine sch\u00f6ne Gaudi nachts um 2 'nen Trecker vom Hof rasen zu h\u00f6ren, so wie sich die fahrende Bruchbude anh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:02:30+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Ist jetzt endlich mal das Coler Fidio irgendwo l\u00f6schsicher aufgetauscht? Macht mal n bissel Twidda und Judjubman\u00e4tschm\u00e4nt ihr Versager!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:12:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Coler in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:14:04+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Ist noch a Coler in der K\u00fcchen? <br><\/blockquote>Ja Schads, in der K\u00fcchn is noch a Coler und auch n Schbezi&#8230;.in 30 Minudne bin ich fertig mit Schdriehmen&#8230;hab dich auch lieb."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:39:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Colavideo kommt nicht."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:44:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:50:17+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Das F\u00fchl wenn man deinen Namen auf dem Dach in Google Maps sehen kann:<br><br><img src=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/6466d9-1567284590.jpg\"><br><br><br>HU\u1e9e HU\u1e9e HU\u1e9e"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:52:11+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Colavideo kommt nicht.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"> <br><br>Wei\u00dft du&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:52:25+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Noch sch\u00f6ner w\u00e4re es gewesen, wenn der Haider, den er mit seinem Meddlmobil verfolgt hat, einfach mal verkehrsbedingtauf die Bremse gegangen w\u00e4re. Kleiner Auffahrunfall, <br>Meddlmobil Schrott und sch\u00f6n \u00c4rger wegen der fehlenden Versicherung. <br>Das sagt auch kein Herr S. der Welt was."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:53:02+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Ihr habt geine Ahnung wie schwer des ist&#8230;.ohne Co&#8230;colerfidio&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T22:57:04+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "keiner von euch hat des colerfidio das ich brrrauche"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:00:05+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nanu, wo ist mein post hin?<br><br>\u20ac: da isser schon widder aller!<br><br>griech ma dei server auffe kedde"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:03:19+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00e4re es nicht besser zu warten, bis er Level 40 bis 60 is und ihn dann wegzufisten?<br><br><\/blockquote>Der SuperNecher-Spieler Ruiner Winklyar kommt sicher auf Stufe 40+<br><br><\/blockquote>Er hat doch bestimmt wieder irgend n Gumbl, der ihn zieht.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:13:27+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>keiner von euch hat des colerfidio das ich brrrauche<br><\/blockquote>IHR SEID NICHTS AU\u00dfER WASSERTRINKEEEEEEEEERRRRR"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:16:10+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>keiner von euch hat des colerfidio das ich brrrauche<br><\/blockquote>IHR SEID NICHTS AU\u00dfER WASSERTRINKEEEEEEEEERRRRR<br><\/blockquote>WIR WERDEN ES&#8230;..NIEMALS&#8230;.KRIEGEN!!!"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:23:15+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>keiner von euch hat des colerfidio das ich brrrauche<br><\/blockquote>IHR SEID NICHTS AU\u00dfER WASSERTRINKEEEEEEEEERRRRR<br><\/blockquote>WIR WERDEN ES&#8230;..NIEMALS&#8230;.KRIEGEN!!!<br><\/blockquote>TRINKT TAUSENDE&#8230;TRINKT MILLIARDEN"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:27:30+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/UShJRyvfFh1J5J0Mrt\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:28:40+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><br>Her mit dem Fidio oder ich tu jemandem weh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:31:57+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><br>Her mit dem Fidio oder ich tu jemandem weh&#8230;<br><\/blockquote>Kleiner \u00a7 126 StGB und \u00a7 145d <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Aufpasssen, ja? Aufpasssen."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:33:06+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "habt ihr verdammtne idjotne an enam samstach abnd niggs besseres zu tun als uns des fidio vorzuenthaltne?"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:36:26+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><br>Her mit dem Fidio oder ich tu jemandem weh&#8230;<br><\/blockquote>Kleiner \u00a7 126 StGB und \u00a7 145d <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Aufpasssen, ja? Aufpasssen.<br><\/blockquote>Dir ist schon klar das das n direktes Rainerzitat war oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:45:53+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><br>Her mit dem Fidio oder ich tu jemandem weh&#8230;<br><\/blockquote>Kleiner \u00a7 126 StGB und \u00a7 145d <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Aufpasssen, ja? Aufpasssen.<br><\/blockquote>Dir ist schon klar das das n direktes Rainerzitat war oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Tut nichts zur Sache. Du schreibst es, und das juckt den Cop der hier mitliest. Sonst nix. Den juckt net wer was wo zitiert wird. Wenn du irgendwas ungefiltert, unreflektiert und ohne Kontext ins Internet nei rotzt, wird dir jeder Unbeteiligte erst mal sagen was f\u00fcr ein Arschloch du bist.<br><br>Viel Spa\u00df dann zu erkl\u00e4ren &ldquo;War alles nur ein Zitat von Rainer Winkler, und alles nur sarkasmus und iruni&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:48:31+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Und jetzt h\u00f6rt endlich uff hier reinzur\u00fclpsen!<br><br>Auf dem Cola Video sieht man die Haidermulle, man h\u00f6rt die Stimmen, und aufgrund der begangenen Straftat bzw. Ordnungswidrigkeit, und fehlender Videobearbeitungsskills, wird man wohl kaum mit dem Video rechnen k\u00f6nnen, vor Dezember, J\u00e4nner nechsten Jahres, du Assi"
    },
    {
        "time": "2019-08-31T23:56:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat der guhde Nuhsdaim schon \u00fcber den Mettdown berichtet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:06:34+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\"><br><br>Her mit dem Fidio oder ich tu jemandem weh&#8230;<br><\/blockquote>Kleiner \u00a7 126 StGB und \u00a7 145d <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Aufpasssen, ja? Aufpasssen.<br><\/blockquote>Dir ist schon klar das das n direktes Rainerzitat war oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Tut nichts zur Sache. Du schreibst es, und das juckt den Cop der hier mitliest. Sonst nix. Den juckt net wer was wo zitiert wird. Wenn du irgendwas ungefiltert, unreflektiert und ohne Kontext ins Internet nei rotzt, wird dir jeder Unbeteiligte erst mal sagen was f\u00fcr ein Arschloch du bist.<br><br>Viel Spa\u00df dann zu erkl\u00e4ren &ldquo;War alles nur ein Zitat von Rainer Winkler, und alles nur sarkasmus und iruni&rdquo;.<br><\/blockquote>Lel, weil es ja auch irgendjemanden au\u00dfer mir jucken muss, was ich auf irgendeinem Fun-Forum neirotze.Und was sollen die bildungssprachlichen Begriffe wie &ldquo;ungefiltert&rdquo; (ohhhh!!!) &ldquo;ohne Kontext&rdquo; (ahhhhhh!) und &ldquo;unreflektiert&rdquo; (Uiiiiiiiii!). Ungefiltert: In diesem Zusammenhang totaler Wortm\u00fcll. Was gibt's da zu filtern? Es ist 1 verdammter Satz. <br><br>Kontext: Im Kontext (Thread auf Funseite) erkennt selbst der letzte Vollidiot sp\u00e4testens an der Schreibweise und dem GIF, das hier nichts w\u00f6rtlich zu nehmen ist. Au\u00dfer der kleine Manni halt, gell? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>Unreflektiert: Allein f\u00fcr das umformulieren des Satzes war nachdenken(=reflektieren) n\u00f6tig du verdammter Vollidiot. <br><br>Ich wei\u00df ja nicht an welches intellektuelles Niveau du gew\u00f6hnt bist, aber bei praktisch jedem der nicht Rainer .W aus E. ist bringt dieses m\u00f6chtegern Gehabe gar nichts. <br><br>Was du Spast \u00fcberhaupt hier willst wenn doch hier alle so furchtbar findest und alles Schei\u00dfe ist, wundert mich schon seit dem ersten Pelt den du hier nei'gerotzt hast. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:14:35+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ach, ist das so?<br><br>Was tragen Sie denn zur Qualit\u00e4t dieser geliebten &ldquo;Fun-Seite&rdquo; bei?<br><br><blockquote>Angemeddelt seit 16. Mai 2018 20:31:39<br><\/blockquote>Dicke Hose, was?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:17:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Tschau, morgen is nix mehr.<br><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nOnmCOt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:18:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "man muss keine zehn jahre hier angemeldet sein, um zu merken, dass du ein ziemlicher spast bist<br><br>\u20ac: manni freilich"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:19:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wie jeder andere auch, kann ich hier meinen Rotz neirotzen.<br><br>Wie Walter Saxer damals zu Kinskis Wutausbruch sagte &ldquo;Musst's ja nicht fressen!&rdquo; sage ich zu euch, ihr m\u00fcssts ja net lesne! Ihr dummen S\u00e4ue!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:23:14+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Weil man ja auch angemeddelt sein muss um den Fred zu lesen ne. Ansonsten dieses hier:<br><blockquote>man muss keine zehn jahre hier angemeldet sein, um zu merken, dass du ein ziemlicher spast bist<br><br>\u20ac: manni freilich<br><\/blockquote>und jetzt runder von meim Grundst\u00fcgg alda, die Bullne gommne schon und haben dei'EiBi-Addressne"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:30:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Als Polizist in der Saiberforce den Drachenthread \u00fcberwachen. Da hat mans wirklich geschafft oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T00:42:52+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Als Polizist in der Saiberforce den Drachenthread \u00fcberwachen. Da hat mans wirklich geschafft oder<br><\/blockquote>Des macht Haubtmeischder S. in seiner Freizeid."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T01:22:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dracheoffiziellhitboxqysmo.png\"><br><br><br>Wie ungel\u00f6st seine Finanzprobleme auch damals schon waren<br><br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C07L01wUcAABWas.jpg:large\"><br><br>Was die Olle wohl zum heutigen Echsenk\u00f6nig sagen w\u00fcrde?.."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T03:14:11+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C07L01wUcAABWas.jpg:large\"><br><br>Was die Olle wohl zum heutigen Echsenk\u00f6nig sagen w\u00fcrde?..<br><\/blockquote>Wieso testen wir das nicht einfach? Fragen und n Link schiggen kost nix."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T03:15:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ok mach"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T03:28:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "2.1.2017:<br><blockquote>Ank\u00fcndigungsaltschauerberger. Wie war das mit &ldquo;Wir machen das n\u00e4chstes Jahr nicht mehr mit&rdquo; in dem Besuchsvideo?<br><br>Aber was haben sie realistisch auch f\u00fcr M\u00f6glichkeiten, den Dicken wegzubekommen? Wenn sie ihm nicht gerade das Haus anz\u00fcnden wollen, wie soll man so jemanden auf legalem Wege zwingen, wegzuziehen?<br><\/blockquote>Das ist lustig wegen allem, was die sich bis heute noch so gefallen lassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T03:41:15+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Keiner von euch hat auch nur ansatzweise die St\u00e4rke die die Altschauerberger brauchne<br><br>Zwischen der St\u00e4rge der Altschauerberger und euch, liegen Weltne"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T05:07:42+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1MgupDX.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T05:22:52+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Keiner von euch hat auch nur ansatzweise die St\u00e4rke die die Altschauerberger brauchne<br><br>Zwischen der St\u00e4rge der Altschauerberger und euch, liegen Weltne<br><\/blockquote>Ich denke jeder w\u00fcrde sofort sich die goldene Luger vom Rudi an Kopp halten wenn er als Rainer aufwachen w\u00fcrde&#8230; Selbst wenn mans schafft 150 Kilo abzunehmen bleiben die ganzen Hautmassen, und selbst wenn mans schafft einen geregelten Job zu finden und die Schanze zu sanieren ist das Leben auf bis in die 10te haidergeneration zerst\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T06:28:29+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Ja hallo Arbeitspulli ich w\u00e4r auch gern a Jutuber und a Kaschberle :-\/"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T09:05:56+02:00",
        "username": "ProfessorSchnabel",
        "text": "Und, hat HK Schmer mittlerweile die Cola-Backpulver-Haider ausfindig gemacht \u2013 und Rainer im Oldboy-Style ger\u00e4cht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T09:09:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Heut is sonntach, ruhetach d.h. du sollst d1 verkakkten kakkschnabel haltn"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T09:17:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Buero und Steuern heude haedd ich g'sacht g'habbt"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T09:38:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Scheisz mal auf das Coler-Fideo.<br>Wo bleibt das &ldquo;braunen Riesen-Luan-Dong in Anus&rdquo;-Fideo?<br><br>Hier noch eine 40 min\u00fctige Zusammenfassung von wann wei\u00df ich:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DfhMJ7LJwHQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DfhMJ7LJwHQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T09:45:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/SHzisjmRxkJkNgi1CM\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T09:58:46+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ja, hier ist mal wieder Wingler."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:21:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "H\u00c4 ICH DUDZ EUCH DOCH NED <br>WO ISN DES DUDZEN ALDER"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:23:04+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Ob der Wingl heute fr\u00fch aufgestanden ist und seiner geliebten Freundin ein zauberhaftes Fr\u00fchst\u00fcck zubereitet hat? Danach steht sicherlich ein ausgedehnter Spaziergang durch die wundersch\u00f6ne Natur an, bevor das gl\u00fcckliche P\u00e4rchen dann a weng auf dem Hof rumwerkelt und rumwuselt und sich um einige Dinge k\u00fcmmert, die erledigt werden m\u00fcssen. Abends wird dann noch nach allen Regeln der Kunst der Beischlaf vollzogen.<br>All das wissen wir nat\u00fcrlich nicht, denn wir kennen ja leider nur 2% von seinem Lebne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:25:05+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Ich finde es wirklich bemerkenswert, wie konsequent der Winkler seine Nebelmaschine regelm\u00e4\u00dfig einschaltet und nachf\u00fcllt.<br>Woher nimmt er die Kraft, um diesen riesigen Mehraufwand in seinem Alltag zu bew\u00e4ltigen? Ist das die Kraft der Musik, von der er immer faselt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:33:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Leb deinen Traum denn er wird wahr!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:40:19+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Manchmal habe ich den Eindruck, einige hier wollen echt nicht, dass Herr Winkler abgeschlachtet wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:52:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mir wurden Bilder der sogenannten Drachenschanze 2.0 zugespielt, irgendwo in Bayern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/k8fpEg2_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wAGKcr0_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:56:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie erfolgreich er die h\u00e4ider wieder ignoriert"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T10:58:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ob Rainer seine Monologe auch abspult, wenn die Cam aus ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T11:00:57+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Aleggsa sag mir dass du mich liebst"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T11:18:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, dahinsiecht ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T11:19:16+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WmFHWEy.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T11:39:42+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Guten Morgen, kleine Religion der Drachen, die eine alte und ehrw\u00fcrdige Art des Glaubens ist. Wann kommt eigentlich noch mal ein Time of Wikipedia \u00fcber noddische M\u00fcddologie? Frage f\u00fcr 1 Manni, wo sein unausgegorenes Halbwissen \u00fcber Strafrecht mit unausgegorenem Halbwissen \u00fcber M\u00fcddologie anreichern m\u00f6chte, um sich im Internet zu profilieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:04:36+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wie er einfach mit 30 locker wie Mitte 40 aussieht."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:05:03+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/daExYGp.gif\"><br><br>Alles muss ma selber machen, seitdem die Bullen nicht mehr kommen nachdem sie ihm bewiesen haben dass sie schnell kommen. Au\u00dferdem kommen sie doch noch."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:05:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hlQQFFe.jpg\"><br><br><br><i>Ich hab zum Beispiel in der K\u00fcche&#8230; Moment&#8230; So.. des sin jetzt, des sin jetzt \u00e4h 4 P\u00e4ckchen Nudeln mit zwei verschiedenen Sorten&#8230; Da hamma einmal \u00e4h, die Panne, ha desdesselbe und dann hamma noch die hier zwei mal die \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hwas&#8230;Gemelli&#8230;ja. So, mal sehen. Sin F\u00fcnfhunnerd Gramm in einer Packung. Diese Packung kostet fuffzich Cent. Und ja, die kostet fuffzich Cent. Eine! Des hei\u00dft, ich hab hier im Ganzen zwei Euro in der Hand. So, des sind aber F\u00fcnfhunnert in jedem P\u00e4ckchen, genau. Egal welche Sodde. Des hei\u00dft, ich hab hier zweitausend Gramm, ja zweitausend Gramm. Uuund ein P\u00e4ckchen Nudeln sin au F\u00fcnfhundert eieiiin Ferdichgericht sin auch F\u00fcnfhunnerd Gramm. Kost aber Zweifuffzich. Erz\u00e4hl mir also nix was billicher is. Aaaahdessr\u00e4um ich jetzt gleich wieder r\u00fcber, sonst vergess ichs. So, un des warn nur die Nudeln. Ich hab dr\u00fcben noch so&#8230;so ne Kiste mit Subbn. Da sin grob zehn verschiedene Subbn drin. Da kostet ne Subbe vielleicht Drei\u00dfig Cent. Aaahodda sogar blo\u00df Fuffzehn Cent. Undesblo\u00dfeine. Und darau\u00df kann ich\u00e4h logger zwei Liter oder ah ein Liter Wasser machen. Alsoeineineanneineneinhalbeneinenliderungef\u00e4hr, kommt auf die Subbe an. \u00c4h, ganz ehrlich, dazu e paar Nudeln rein, so n hal..en vieddel P\u00e4ckchen oder sowas oder e halbes P\u00e4ckchen, da hab ich zwei Mahlzeiten mindestes. Also Junge lass es bleiben. Feddichgerichte und des feddiche Zeuch&#8230; Chips. Wenn ich mir Chips machen will, wei\u00dft du wie ich mir Chips mache im Normalfall? Esgibtnat\u00fcrlichauchsosituationen, ich hab mir zum Beispiel heute Pomb\u00e4rn gekauft. Oder so wenn ich mal S\u00fcsichkeitn, is des Geilste, brauch ich mir momentan gar net kaufne, weil ich so gut wie alles an S\u00fc\u00dfigkeiten zugeschickt bekomm. Und momentan passt mal auf, erinnert ihr euch an die&#8230; erinnert ihr euch an die Kekse? Die sind immer noch halb voll&#8230; die sin immer noch halb voll oder vierddelst voll, die hab ich immanonet gegessen, ich hab da drin noch Schokolade, S\u00fc\u00dfkram, gut die Marshmellows, die warn halb leer, die hab ich jetzt gestern da gegessen. Aber abgsehen davon des ganze Zeuch da hintendrinnen. \u00c4\u00e4hund ich hab die&#8230; ich hab von den&#8230;von den Keksen drei mal was gegessen bisher, und die is immer noch vierddelst voll. Und is immer noch die gleiche Packung weil ich hab blo\u00df die eine weil ich selbst kauf mir keine Kekse.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:08:49+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Wie Walter Saxer damals zu Kinskis Wutausbruch sagte &ldquo;Musst's ja nicht fressen!&rdquo; sage ich zu euch, ihr m\u00fcssts ja net lesne!<br><\/blockquote>Das war schon arg drachig!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:09:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wie er einfach mit 30 locker wie Mitte 40 aussieht. <br><\/blockquote>Seine Schweins\u00e4uglein aber wie 12"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:09:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Darauf erst mal ein Winkler Br\u00e4u<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDT_3EMWsAESRYU?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:10:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner S\u00fc\u00dfer<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDUBtiEXsAMj4pV?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:19:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der frenggische Magnum."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:20:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie seine Augen immer leer aussehne"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:20:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Duckfaced ihr Ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:27:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drachenlord Besuch 31.08.2019 Eskalation an Rainers Tor (teaser)<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=v65ArR9mccs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=v65ArR9mccs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:28:42+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Teaser zu Besuchsvideos. Ladet halt gleich das ganze Video hoch, ihr Untermenschen."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:39:17+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Wie seine Augen immer leer aussehne <br><\/blockquote>Ist ja auch nix dahinter."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:39:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Teaser zu Besuchsvideos. Ladet halt gleich das ganze Video hoch, ihr Untermenschen.<br><\/blockquote>Wahrscheinlich geringer IQ in Unkenntlichmachung."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:50:33+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Ab 18:27 Uhr wird zur\u00fcckgefilmt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KKm59nF.jpg\"><br><\/blockquote>Filmt er da anderen Leuten ins Gesicht??? Das darf er nicht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:52:27+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Strofdohd!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:52:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Geburtstagsmonat vorbei, jetzt legt Drache Lord so richtig los oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:53:46+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/SHzisjmRxkJkNgi1CM\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Die VWG mit einem durchschnittlich begabten Orangutan in Gefangenschaft ist hoch.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XcU1yP5qJUJYQ\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:54:58+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ab 18:27 Uhr wird zur\u00fcckgefilmt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KKm59nF.jpg\"><br><\/blockquote>Filmt er da anderen Leuten ins Gesicht??? Das darf er nicht!<br><\/blockquote>wollte er das nicht auch irgendwie zeitnah online stellen? hat ja lange keine anzeige mehr bekommen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T12:57:57+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Muss er mal schaun, wie er das am schlausten anstellt."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:03:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Du fetter Ogerhurensohn! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168116460868255744?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168116460868255744?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Oder auf YouTube <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dtFo1Nxh2t8\">https:\/\/youtu.be\/dtFo1Nxh2t8<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:04:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Diese &ldquo;alarmanlage&rdquo; jedes mal&#8230;<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:06:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Br\u00fcllt rum un wirdt ne flasche aufs gr\u00fcndst\u00fcck, ja die h\u00e4ider sind rainer so \u00fcberlegen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:09:04+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "H\u00e4dde 1 bacardi Flasche r\u00fcbergeworfne"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:15:16+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Drachenlord Besuch 31.08.2019 Eskalation an Rainers Tor (teaser)<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=v65ArR9mccs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=v65ArR9mccs<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Trau dich mal du Bastard, trau dich!&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Steht hinter seinem verschlossenen Stacheldraht-Tor und kommt nicht raus<br><br><br>Man kann es sich nicht ausdenken.<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:21:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, wie dieser Hurensohn wieder komplett die Kontrolle \u00fcber seine Stimme \/ Artikulation verliert! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alionsgaming vs Drachenlord - total Eskalation. #arschgeige Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E\">https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:22:58+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Da hat der Oger noch immer ein paar wenige intakte Fensterscheiben und die Haider werfen die Flasche auf den Hof&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:32:38+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Besucher sind Untermenschen, aber egal, Besuche sind richtig und wichtig und es freut mich sehr, dass der Besucherstrom 2018 h\u00f6her ist denn je."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:34:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wisst ihr eigentlich wie surreal euer Thread is??"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:34:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleine fedde euchnuchensdimme"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:35:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr eigentlich wie surreal euer Thread is??<br><\/blockquote>Ja"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:36:03+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Junge, wie dieser Hurensohn wieder komplett die Kontrolle \u00fcber seine Stimme \/ Artikulation verliert! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alionsgaming vs Drachenlord - total Eskalation. #arschgeige Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E\">https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Etzala schon gel\u00f6scht? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:36:31+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Besucher sind Untermenschen, aber egal, Besuche sind richtig und wichtig und es freut mich sehr, dass der Besucherstrom 2018 h\u00f6her ist denn je.<br><\/blockquote>Du lebst in der Vergangenheit, Opa. Bald ist schon 2021!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:37:29+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Besucher sind Untermenschen, aber egal, Besuche sind richtig und wichtig und es freut mich sehr, dass der Besucherstrom 201<strike>8 <\/strike>9h\u00f6her ist denn je.<br><\/blockquote>Du lebst in der Vergangenheit, Opa. Bald ist schon 2021!<br><\/blockquote>\u20ac: Immer ein Jahr mehr als das Jahr."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:39:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Hallo Schnabel, wot"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:39:46+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/mFZ3i1P0sgmeWokJnG\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:42:08+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Junge, wie dieser Hurensohn wieder komplett die Kontrolle \u00fcber seine Stimme \/ Artikulation verliert! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alionsgaming vs Drachenlord - total Eskalation. #arschgeige Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E\">https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Mirror etzadla?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:42:42+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Doppelpelt weil Beitrag erst nicht angezeigt wurde."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:42:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "IHR HABT NICHT DIE GIMPNEISPEICHERKRAFT DIE ICH BBBRRRRRAAAUUUUCCCHHEE"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:43:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge, wie dieser Hurensohn wieder komplett die Kontrolle \u00fcber seine Stimme \/ Artikulation verliert! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alionsgaming vs Drachenlord - total Eskalation. #arschgeige Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E\">https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Etzala schon gel\u00f6scht? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Alter, YouTube ist mittlerweile so peinlich..<br><br>Naja, beste Stelle war das hier: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168121329385689088?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168121329385689088?s=21<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:43:42+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "nichtmal Arme zugehackt aber Gsicht t\u00e4towieren"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:44:55+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge, wie dieser Hurensohn wieder komplett die Kontrolle \u00fcber seine Stimme \/ Artikulation verliert! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alionsgaming vs Drachenlord - total Eskalation. #arschgeige Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E\">https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Mirror etzadla?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/y2mate.com\/de\/youtube\/NVqEryzN21E\">https:\/\/y2mate.com\/de\/youtube\/NVqEryzN21E<\/a> [y2mate.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:48:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen, kleine Religion der Drachen, die eine alte und ehrw\u00fcrdige Art des Glaubens ist.<br><\/blockquote>Lel, was ist aus der Religion eigentlich geworden? Und wann setzt er sich endlich wieder diesen bescheuerten Hut auf?<br><br><blockquote>Du fetter Ogerhurensohn! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168116460868255744?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168116460868255744?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Oder auf YouTube <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dtFo1Nxh2t8\">https:\/\/youtu.be\/dtFo1Nxh2t8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Leeeel, danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Perfekt. Genau das will ich sehen. *klirr* *wiwiwiwwiw* <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Goochi hdf!<br><br>@panic<br><br>Was ist mit den Bildrn mit der gelben Plane? Von wo ist das?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:52:11+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Er h\u00f6rt sich an wie ein Truthahn aus South Park<br><br><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0W0MjqinyiV\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0W0MjqinyiV<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:53:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<b>wiwiwiwiwiwi<\/b> ist mittlerweile auch so etwas wie das &ldquo;Signaturger\u00e4usch&rdquo; des Drachengames."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:53:10+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Besucher sind Untermenschen, aber egal, Besuche sind richtig und wichtig und es freut mich sehr, dass der Besucherstrom 2018 h\u00f6her ist denn je.<br><\/blockquote>2018?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:54:47+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Junge, wie dieser Hurensohn wieder komplett die Kontrolle \u00fcber seine Stimme \/ Artikulation verliert! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alionsgaming vs Drachenlord - total Eskalation. #arschgeige Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E\">https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Mirror etzadla?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/y2mate.com\/de\/youtube\/NVqEryzN21E\">https:\/\/y2mate.com\/de\/youtube\/NVqEryzN21E<\/a> [y2mate.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/nsGExFfHafE\">https:\/\/youtu.be\/nsGExFfHafE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:54:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er h\u00f6rt sich an wie Bams Onkel Vito."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T13:57:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Besucher sind Untermenschen, aber egal, Besuche sind richtig und wichtig und es freut mich sehr, dass der Besucherstrom 2018 h\u00f6her ist denn je.<br><\/blockquote>2018?<br><\/blockquote>Immer ein Jahr weniger als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T14:02:38+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nsGExFfHafE&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nsGExFfHafE&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Lel, genau das richtige Pack f\u00fcr Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T14:38:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDX3YbsWsAA8Vgt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T14:40:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "ICHBINIMMERNOCHLAUDAALSDU"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T14:47:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDX3YbsWsAA8Vgt.jpg\"><br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T14:47:24+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Youtube hitlert an einem fucking Sonntag Nachmittag Drachenlordvideos innerhalb 1h weg, wtf. Noch behinderter sind echt nur noch die Haider, die trotzdem weiter stur Youtube benutzen."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:03:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gibt es Mirrors?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:04:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ladet die schei\u00dfe doch auf mega oder streamable hoch dort wird nix gel\u00f6scht"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:11:51+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb\">http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb<\/a> [webcountdown.de]<br><br>Voll die Schnapszahl 10,9,8,7.<br>Voll banal eigentlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:13:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hier wurde mehr gepeltet, als Reiner in Tagen alt ist.<br><br>Voll rendom."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:20:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AcE0MuOENJg&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AcE0MuOENJg&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Sieht aus wie ein Gullideckel<br><br><br>Spacko mit manboobs und Glatzenfleck am Hinterkopf sowie seiner rothaarigen Schmalzbraut waren zu Besuch. Man wei\u00df doch, dass er auch gerne filmt. Da w\u00fcrd ich mich nicht hintrauen und dann im Netz landen wenn ich so aussehe.<br><br><br>Aber die Alde kann sich mal b\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:20:35+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Du fetter Ogerhurensohn! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168116460868255744?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1168116460868255744?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Oder auf YouTube <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dtFo1Nxh2t8\">https:\/\/youtu.be\/dtFo1Nxh2t8<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote><blockquote>Ich hei\u00dfe Ben und bin 30 Jahre alt. Zocke schon seit dem ich klein bin.<br>Es fing schon vor der SNES an <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Bis Heute treu geblieben. Ich Spiele alles was interessant aussieht und mir spa\u00df machen k\u00f6nnte.<br>Gerne spiele ich Games diese einen Multiplayer haben.<br><br>Ich komme aus Rheinland Pfalz und mache nebenbei den Kampfsport Mixed Martial Arts.<br><br>Bin Beruflich Maschinenleiter in einer Firma diese mit Technischen Kunsttoffen Arbeitet.<br><\/blockquote>bi-hindert-Frage beim guden Ben gekl\u00e4rt."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:26:59+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "dieser auch zehn jahre kampfsport gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:33:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AcE0MuOENJg&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AcE0MuOENJg&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br>Sieht aus wie ein Gullideckel<br><br><br>Spacko mit manboobs und Glatzenfleck am Hinterkopf sowie seiner rothaarigen Schmalzbraut waren zu Besuch. Man wei\u00df doch, dass er auch gerne filmt. Da w\u00fcrd ich mich nicht hintrauen und dann im Netz landen wenn ich so aussehe.<br><br><br>Aber die Alde kann sich mal b\u00fccken.<br><\/blockquote>Gerne, Hauptsache Schl\u00f6ppse.<br>Aber wie der Drache das wieder unzensiert neigerendert hat und die Art den Kontends generell, sehr sch\u00f6ne Sache am Sonndach. Astreines Mobbing vom Antimobbingjesus."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:34:12+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Falls der Twitch-Account kein Feek ist, haben Reiner und diese Gattung Hasser sich gegenseitig redlich verdient."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:39:35+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "K\u00f6nnte sich vielleicht ein Ehrenhaider, der nichts mehr zu verlieren hat, bei der Polizeistation Emskirchne vorsprechen und die Verantwortung f\u00fcr den Coler-Backpulver-Anschlag \u00fcbernehmen? Sofern sich dieser wirklich zugetragen hat, m\u00fcsste ja a digge fedde Anzeige rausgangen sein. Falls keine Anzeige vorliegt, biste en freier Mann und ich spendier dir an L\u00f6schzwerg oder au Tsch\u00e4ggi-Cola wenns sei muss."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:41:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Sieht aus wie ein Gullideckel<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainers bestes Video, Daumen hoch alter.<br><br>Der Typ hat die K\u00f6rperhaltung eines vergewaltigten Moria Goblins, und die Frau&#8230;. Hackfresse, \u00fcbergewichtig, schei\u00dfe geschminkt, beschissene Outfitwahl, \u00fcbergewichtig, gemachte Nuttenn\u00e4gel&#8230; richtiges HartzIV Unterschcihtenpack.Die machen mich mehr mett als Rainer, da ich diese &ldquo;Artgenossen&rdquo; beinahe t\u00e4glich sehe.<br><br>Am besten auch ncoh AfD W\u00e4hler <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:43:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hab das video trotzdem mal gemeldet, son strike f\u00fchrt vllt mal wieder zu schwitzne"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:46:00+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Verbrennt aus-den-Augen-Schwitzne eigentlich auch Kalorien?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:50:50+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ja moin!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ixnK2H7.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:52:08+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "RBS bist dus?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:53:02+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Ja moin!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ixnK2H7.png\"><br><\/blockquote>Libe Mods bidde l\u00f6schen wegen Mobbing! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T15:59:21+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wie kann man nur so wahnsinnich sein und ohne Sonnenbrille oder falschen Schnurrbart vor der Schanze aufmarschieren"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:02:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das SpeckJarrow? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:26:25+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "Du Panic, ist das das erste Drachen Video mit mehr Likes als dislikes?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:27:48+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>hab das video trotzdem mal gemeldet, son strike f\u00fchrt vllt mal wieder zu schwitzne<br><\/blockquote>Fettsacks Video melden ist richtig und wichtig!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:36:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Wie kann man nur so wahnsinnich sein und ohne Sonnenbrille oder falschen Schnurrbart vor der Schanze aufmarschieren<br><\/blockquote>k\u00f6nnten wir uns im n\u00e4chsten Hater-Plenum bitte darauf einigen, dass Schanzenbesuche nur noch mit antifaesker, schwarzer Bekleidung durchgef\u00fchrt werden d\u00fcrften?<br><br><img src=\"https:\/\/revolte.blackblogs.org\/wp-content\/uploads\/sites\/208\/2018\/03\/78.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:38:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zieht ihr die alte durch?<br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190901\/nfjzqgkg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:48:07+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Finde es \u00fcbrigens a nice Sache das Ruiners Abocounter seit Monaten bei 89k festklebt."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:49:58+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Die rote S\u00fcnde<br><br>Expectation:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dp8SeSTXgAEa9wE.jpg\"><br><br>Reality:<br><blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190901\/nfjzqgkg.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:51:07+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Dreger live, Otten auch im Stram <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yAEvT4ATcy0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yAEvT4ATcy0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:55:06+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was labern die ochsen da st\u00e4ndig rein aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T16:57:09+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "sind noch a paar idiotne in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:03:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich pelte nur weil ich Inge gerne mal prolapsen sehen w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:05:09+02:00",
        "username": "MfGOne",
        "text": "tads\u00e4chlich gruseln die beiden letzten Besucher mich a wenig. Game kann ganz schnell vorbei sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:06:24+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Krieg mal deinen Ton mal hin, du Drecksau.<br><\/blockquote>Dieser blanke Hass. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:14:58+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Jetz noch en fedden Kr\u00e4udagaddn Aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5osupGh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:15:20+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Ich distanziere mich hiermit von dem BWL Drachi Schmidt1 ausm Chat. oge war alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:28:31+02:00",
        "username": "etzerdla",
        "text": "De eine Frau da vorm Tor is fei scho auch a weng auf dem besten Weg 1 Emskirchner Ogerfrau zu werdne."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:30:03+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "oger + ogette = ogurt"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:42:09+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Ja moin!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ixnK2H7.png\"><br><\/blockquote>Was f\u00fcr Untermenschen, der Hautfarbe nach zu urteilen leben die unterm Gullideckel"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:44:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wei\u00df nicht was peinlicher ist. Die kichernden Schulkinder die fr\u00fcher immer da waren oder solche optisch Anfang40er die nix besseres zutun haben und dann auch nur drei bl\u00f6de S\u00e4tze rauskriegen statt den Lurchleutnant ordentlich anzufoppen damit er ausrastet."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:51:52+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Zieht ihr die alte durch?<br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190901\/nfjzqgkg.png\"><br><\/blockquote>Bitte nicht dr\u00e4ngeln!<br>Es ist genug Alte f\u00fcr alle da!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:53:42+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<br><br>Die rote S\u00fcnde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dp8SeSTXgAEa9wE.jpg\"><br><br>und die rote Schande<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190901\/nfjzqgkg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:53:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenigstens filmt sie horizontal Loide"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:55:30+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Na und, zaundurchgreift ihr und verletzt euch ned?<br><br>Rote S\u00fcnde 10p"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T17:59:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Absolut grottiges Xsicht und schlechtes Verh\u00e4ltnis von Oberweite zum Rest bei dem Schmalzlevel.<br><br>Wir brauchen R\u00fcckansichten!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:03:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "dass sich die Leude hier sich immer noch dar\u00fcber wundern, dass ein signifikanter Anteil der Besucher aussieht wie die hinterletzten Wizardchan-Kellerkinder<br><br>es handelt sich hier in erster Linie um ein semi-bekanntes, ethisch-moralisch zweifelhaftes Internet-Ph\u00e4nomen im Rahmen der Troll-Kultur. das solche Umst\u00e4nde nicht grade daf\u00fcr sprechen, dass die Akteure vornehmlich durchtrainierte, wehrhafte Alpha-Chads sind, ist eigentlich absehbar, ihr Idiotne aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:10:34+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Ach so"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:12:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/DenseAshamedAmericanlobster-small.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:15:08+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Keksknowledge<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n7hgWTU.jpg\"><br><i><br>Oaaah oaaah&#8230; Ich hab Milky Way geliebt, als Kind hab ich Milky Way geliebt, aber Milky Ways isst man so seltne. \u00c4hhirgendwie Milky Ways&#8230; Milky Ways gehn irgendwie vollkommen under in..in&#8230;in Schokoriegle, is euch des schomal aufgfallne? Jeder fudderd Twiggs, Kitkat is auch relativ seltne obwohl es genuch gibt&#8230;gibt die Kitk\u00e4tts essne, \u00e4\u00e4hm die bekanntesten Sachen sind glaubich wirklich Mars, Laien und Twizz \u00e4hh Twiggs&#8230; Triggs des m\u00fcssten&#8230; des m\u00fcssten so ziemlich&#8230; und Sniggas&#8230; des sind so ziemlich die bekanntesten \u00e4h Schokoriegel dies gibt.Und dann nat\u00fcrlich noch sowas wie Wonderbra, klar aber. So als Kind, es gab als als ich en Kind als ich en Kind war gabs so f\u00fcnf oder sechs verschiedene\u00e4hh \u00e4h solche Sachen des war unter anderem Milky Way, Laien, Sniggas, Mars und Twiggs, des wars. \u00c4hm und des gabs als ich en Kind war. Uuuund also die hats Abend hats zum Abend wemma bevor ma schlafn gegangen is hats immer noch ein EIN Betthupferl gegeben des durfte man dann immer noch fuddern, \u00e4\u00e4hm s&#8230; hat so ghei\u00dfe bei uns halt hatma Abends an Schoggoriegel \u00f6\u00f6\u00f6hoderoddaman durfte sich dann was aussuchne, hatte der Vadda in seinem Schrank so mehrere S\u00fc\u00dfigkeiten, uuund&#8230; da is wohl ne Hochzeit&#8230; \u00e4\u00e4hm ja und dann durfte man sich was aussuchen davon. So ich m\u00f6chte des jetzt net zu lange in der Sonne liegen lassen, deshalb mache ma mal weiter.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:20:03+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>das solche Umst\u00e4nde nicht grade daf\u00fcr sprechen, dass die Akteure vornehmlich durchtrainierte, wehrhafte Alpha-Chads sind, ist eigentlich absehbar, ihr Idiotne aller<br><\/blockquote>hab wieder von mir selbst auf Andere geschlossen, sorry <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:20:04+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "quarkey voll der feamer"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:20:50+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Augenlidkratzt ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:26:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was ist denn ein Feamer?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:27:56+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kennst du sexyledyledybeby christo aggro ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:42:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "was junge"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:42:48+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Junge, wie dieser Hurensohn wieder komplett die Kontrolle \u00fcber seine Stimme \/ Artikulation verliert! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Alionsgaming vs Drachenlord - total Eskalation. #arschgeige Besuch <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E\">https:\/\/youtu.be\/NVqEryzN21E<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Mirror etzadla?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/y2mate.com\/de\/youtube\/NVqEryzN21E\">https:\/\/y2mate.com\/de\/youtube\/NVqEryzN21E<\/a> [y2mate.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/nsGExFfHafE\">https:\/\/youtu.be\/nsGExFfHafE<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Beides dod.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:45:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>was junge <br><\/blockquote>junge<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8QkAdxHafm4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8QkAdxHafm4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T18:50:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Alles klar."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:07:32+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Ich liebe Milki Weh \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Milki Weh war so einn\u00e4 mid der essden Schokoriegle die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:26:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:30:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleine Hals- und Kiefergymnastik"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:31:13+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser dik? XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:35:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Oder bi?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:37:54+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Ja moin!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ixnK2H7.png\"><br><\/blockquote>Junge du sollst schnapi ned leaken"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:39:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Ist das SpeckJarrow? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:40:05+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich liebe Schw\u00e4nze \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab den Luan war so einn\u00e4 mid der essden Schokoschw\u00e4nze die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h und de schwarze Luan konnte mega Schbermaddagge"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:41:34+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Sexydrachenladybaby, Sexydrachenladybaby, ganz ASB h\u00e4lt den Atem an, weil da kommt der Arschberg an"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:43:29+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "Wurde eigentlich schon mal die Frage gekl\u00e4rt ob Rainer Arteriosklerose hat?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:44:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Isser dik? XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:45:17+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Wurde eigentlich schon mal die Frage gekl\u00e4rt ob Rainer Arteriosklerose hat?! <br><\/blockquote>Wisster was? Mit meinen Knochen is alles in ordnung, die Haida wieder"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:45:32+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Irgendwie hatte ich mir Liese hei\u00dfer vorgestellt&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190901\/nfjzqgkg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:46:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drachenlord - Schreilord Compilation 6<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:48:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Voll der 3d Panzer"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T19:49:26+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Drachenlord - Schreilord Compilation 6<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>&ldquo;um die zeit scho bier saufen, habt ihr noch alle waffeln an der ladde?&rdquo;<br><br>moppi am br\u00fcllen, genau die schei\u00dfe auf die ich bock hab<br><br>\u20ac: es ist so sch\u00f6n &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:10:23+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Irgendwie hatte ich mir Liese hei\u00dfer vorgestellt&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190901\/nfjzqgkg.png\"><br><\/blockquote>immernoch zuwenig schamlz f\u00fcr den waschber"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:22:16+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sperrm\u00fcllfotze mit Magenband"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:25:22+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "also diese watch2gether guys w\u00fcrden sie wegflanken<br><br>getting mixed signals here!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:29:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Geht scho, die Verteilung ist etwas zu klobig und falsch und das Xsicht nat\u00fcrlich unter aller Sau. Das ist so eine richtige Neubaublockschlampe die nach der Hauptschule mit 17 sp\u00e4testens ihr erstes Kind mit einem Betafaggot hatte weil sie sonst keinen abbekommt."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:41:46+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Warum fickt man sowas?<br><br>Ich hatte noch nie eine f\u00fcr die man sich sch\u00e4men m\u00fcsste. Ich kapier das einfach nicht. Alle zu Inertgas reagieren lassen und gut ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:43:16+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Ich hatte noch nie eine<br><\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:44:23+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Dem Aussehen nach k\u00f6nnte die Winklergene habe. Vielleicht hat Rudi ja woanders eingelocht wenn er auf Achse war und die Schabracke filmt nur das Erbe, auf das sie ihren Anspruch anmelden will. Rainer zieht bald in's Nachbargeb\u00e4ude, wo die Oma fr\u00fcher abgestellt wurde und in's &ldquo;Haupthaus&rdquo; zieht seine Halbschwester mit 3 Kindern ein. W\u00e4re mal ein nettes Thema f\u00fcr die n\u00e4chste Staffel, wo die BLM ja leider ein eher lahmes Staffelthema war."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T20:50:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was ist aus diesen ger\u00fcchten eigentlich geworden das Ramona und ihr neuer Macker kommen und Rainer rausschmei\u00dfen?<br><br>Alles schon solaneg her."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T21:28:48+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>aus diesen ger\u00fcchten<br><\/blockquote>Merken, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T21:38:09+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Du Panic, ist das das erste Drachen Video mit mehr Likes als dislikes?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T21:41:05+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k20tp-kQ7_Q\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=k20tp-kQ7_Q<\/a> [youtube.com]<br><br>Zusammenfassung vom Striem"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T21:49:16+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "<blockquote>Drachenlord - Schreilord Compilation 6<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Endlich wieder nach so langer Zeit. Balsam f\u00fcr die Seele, perfekt zum einschlafen."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T21:51:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja aber isser diqq?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:01:33+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Habter schon Land gewonnen? XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:05:58+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "meddl loide XDXDXD"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:07:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Glanzru\u00df und der Falsche und allgemeines Vertreiben durch die Dorfbewohner l\u00e4sst auch lang auf sich warten. Swagh\u00f6fer soll mal seine Pl\u00e4ne im Partykeller schneller rendern."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:10:52+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Habter schon Land gewonnen? XD<br><\/blockquote>Nur Frankreich und Belgien"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:23:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/610937475107520522\/617812586536239109\/20190719_020453.jpg?width=871&amp;height=587\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:24:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Gute Nacht Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:27:41+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Vielleicht wichst der Reiner dieses Jahr zur Weihnachtszeit wirklich mit Weihnachtsm\u00fctze und sprietzt dann aus seiner Mini-Schneekanone?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:38:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Du Panic, ist das das erste Drachen Video mit mehr Likes als dislikes?<br><\/blockquote><\/blockquote>Woher soll ich das wissen, Junge?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:41:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier eine Anleitung, wie man die Streams wieder schauen kann:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/z3r0dy\/status\/1167922749609693186\">https:\/\/twitter.com\/z3r0dy\/status\/1167922749609693186<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:44:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Eigentlich gut das es nicht geht, schauen hoffentlich weniger zu"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:47:14+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Du Panic, ist das das erste Drachen Video mit mehr Likes als dislikes?<br><\/blockquote><\/blockquote>Woher soll ich das wissen, Junge?<br><\/blockquote>oh stimmt, sorry&#8230; hab dich mit unserem drachenautisten verwechselt.<br><br>sorrypelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:47:41+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "Du Hansolo, ist das das erste Drachen Video mit mehr Likes als dislikes?"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:50:48+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nein, 4 Drachen und der Metal<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:50:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Radelvideos waren auch positiv IIRC"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:51:08+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Absolut grottiges Xsicht und schlechtes Verh\u00e4ltnis von Oberweite zum Rest bei dem Schmalzlevel.<br><br>Wir brauchen R\u00fcckansichten!<br><\/blockquote>Wirklich nicht die Sch\u00f6nste, die Dame und leider wohl auch nicht die Hellste. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Next."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:51:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Lachte hart <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Counterfeit132\/status\/1168249479499264001\">https:\/\/twitter.com\/Counterfeit132\/status\/1168249479499264001<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:53:46+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Glanzru\u00df und der Falsche und allgemeines Vertreiben durch die Dorfbewohner l\u00e4sst auch lang auf sich warten. Swagh\u00f6fer soll mal seine Pl\u00e4ne im Partykeller schneller rendern.<br><\/blockquote>Vielleicht packt die Guude Marion ja a weng Gift nat\u00fcrlich NICHT in sein Essen, und bringts ihm dauernd.<br><br>Das macht sie hoffentlich NICHT! Ferstanden? Ich hoffe dass uns Rainer noch mindestens 50 Jahre erhalten bleibt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T22:58:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T23:22:42+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/dbk0c6exuaannndn7ukn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T23:24:32+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Lachte hart <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Counterfeit132\/status\/1168249479499264001\">https:\/\/twitter.com\/Counterfeit132\/status\/1168249479499264001<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Des kanns doch echt net sein alder! die ham hier aan riesichen h\u00f6rrik\u00e4hn neigschmaa\u00dft khabbt! Ja, THW, mit blaulicht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T23:29:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Glanzru\u00df und der Falsche und allgemeines Vertreiben durch die Dorfbewohner l\u00e4sst auch lang auf sich warten. Swagh\u00f6fer soll mal seine Pl\u00e4ne im Partykeller schneller rendern.<br><\/blockquote>Vielleicht packt die Guude Marion ja a weng Gift nat\u00fcrlich NICHT in sein Essen, und bringts ihm dauernd.<br><br>Das macht sie hoffentlich NICHT! Ferstanden? Ich hoffe dass uns Rainer noch mindestens 50 Jahre erhalten bleibt!<br><\/blockquote>Glaub eher die packt ihm da Medizin rein so wie man das bei Haustieren macht damit Rainer kein Herzkaschper bekommt bei der ganzen Aufregung."
    },
    {
        "time": "2019-09-01T23:42:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/saUD3bA.jpg\"><br><br>Kleiner Sithlord"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T23:52:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500828855250976768\/617816583599030300\/2cabb7e866becbe3.jpg?width=1045&amp;height=588\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T23:54:58+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uSMm1UN.jpg\"><br><br>Unbesieeeeeeegt"
    },
    {
        "time": "2019-09-01T23:59:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5d6c3f118f25c.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T00:14:49+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Na, habter auch 10 Jahre Mobbingkarriere hinter euch und seht das als positivsten Teil eures Resumes?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T00:18:24+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Btw, mein Kanal wurde ohne Vorwarnung gesperrt, hab allerdings nen Neuen gemacht. Dank geringer Aufrufe ist er low-profile, bleibt also hoffentlich l\u00e4nger. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCX5NAI3O0Tj4qhduTSU5IjA\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCX5NAI3O0Tj4qhduTSU5IjA<\/a> [youtube.com]<br><br>F\u00fcr alle, die sich DrOll gerne nebenbei geben."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T00:33:52+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Nach der Streamzusammenfassung will ich das dumme Schwein wieder sch\u00f6n weinen und leiden sehen. Dummer Hurensohn, ja ich bins schon wieder."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T00:45:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Tut mir bitte den Gefallen und langweilt mich net mit dem Kindergarten immer. Ich bin keine 20, Loide. Ich bin 30. Ich wei\u00df durchaus, wie man sich ern\u00e4hrt. Ich mach\u2019s blo\u00df net, das ist der feine Unterschied. <br><\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T00:49:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "schnappi hat seinen E-Duster a weng nachgeladen <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDaO3hAWsAAWlI_?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T00:56:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hm, wos is des?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDZDa9SWwAA2SQR?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T00:59:33+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wenn man fast 24\/7 arbeitet leidet eben die Kleidung."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T01:02:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie das Wasser schon in den H\u00e4nden ankommt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T01:43:31+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5d6c3f118f25c.gif\"><br><\/blockquote>Kleiner Headbang um genug Schwung zu bekommen um vom Furzsofa aufzustehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T01:57:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/K6WBsRq.png\"><br><br>Hahaha wenn er jetz weint ich schw\u00f6r ich bring ihm morgen sein Oscar. Aufm Fahrrad bring ich den!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T08:34:41+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "\"Ich bin mir ned ganz sicher, ob das, was die grade machen, nicht noch \u2018ne zus\u00e4tzliche Straftat is\u2019 \u2026 Belagerung oder so.\u201d<br><br><img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/fb9e181b08fb6fd6b7b937d22220eda4\/tenor.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hXY7KUB.gif?noredirect\"><br><br><img src=\"https:\/\/media2.giphy.com\/media\/3o6nV3Zk41N8yLtKoM\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T08:34:47+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Nein ihr Assis haltet jetzt die Schnauze denn ich hab zu sag'ne"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T08:40:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "27 min Besuchsvideo von Hibhob-Kaschber<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T08:49:43+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "COME ON POOKIE!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T08:54:22+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<blockquote>Und als abschluss:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yYacdeP.jpg\"><br><br>Forensikermanni schl\u00e4gt zu. H\u00e4tte noch mehr Details ausarbeiten k\u00f6nnen und andere Aufnahmen nutzen,k\u00f6nnen aber eine erstaunliche Anzahl von Rainer-Bildern zeigt ihn von VORNE, oder seine LINKE kopfseite. Seine rechte Koppseite zeigt er weniger oft, au\u00dfer nat\u00fcrlich in den neuen Streams.<br><br>Kann er also NICHT sein. Siehe die Unterschiede.<br><\/blockquote>Hier mal fundiertere Informationen \u00fcber LAN Party Reynord:<br>- LAN Party hie\u00df dracXP (Monitoraufkleber) und stattfand am 19.10.2001 - 21.10.2001 in Karlsruhe <br>- Reinor w\u00e4re da erst 12 gewesen<br><br>F\u00fcr das geschulte Auge au\u00dferdem:<br>- Im Hintergrund mit den blauen Kopfh\u00f6rern sitzt der ehemalige cs &ldquo;pro gamer&rdquo; -[TAMM]-chucky (sp\u00e4ter SKGaming, Alternate Attax, Team Germany usw. usw. usw.)<br><br><br><br>Kann es sein, dass Manni ein wenig behindert ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T08:55:42+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>27 min Besuchsvideo von Hibhob-Kaschber<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/bilder.afterbuy.de\/images\/47945\/98713_98714_Bedrucktes_Shirt_Hip_Hopper_Kostuem_Widmann_tiefpreisjaeger.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T08:59:20+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>27 min Besuchsvideo von Hibhob-Kaschber<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Oh ein gro\u00dfe Ladung mett. Bitte schonmal im Mirror hochladne"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:06:15+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und als abschluss:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yYacdeP\"><br><br>Forensikermanni schl\u00e4gt zu. H\u00e4tte noch mehr Details ausarbeiten k\u00f6nnen und andere Aufnahmen nutzen,k\u00f6nnen aber eine erstaunliche Anzahl von Rainer-Bildern zeigt ihn von VORNE, oder seine LINKE kopfseite. Seine rechte Koppseite zeigt er weniger oft, au\u00dfer nat\u00fcrlich in den neuen Streams.<br><br>Kann er also NICHT sein. Siehe die Unterschiede.<br><\/blockquote>Hier mal fundiertere Informationen \u00fcber LAN Party Reynord:<br>- LAN Party hie\u00df dracXP (Monitoraufkleber) und <b>stattfand<\/b> am 19.10.2001 - 21.10.2001 in Karlsruhe <br>- Reinor w\u00e4re da erst 12 gewesen<br><br>F\u00fcr das geschulte Auge au\u00dferdem:<br>- Im Hintergrund mit den blauen Kopfh\u00f6rern sitzt der ehemalige cs &ldquo;pro gamer&rdquo; -[TAMM]-chucky (sp\u00e4ter SKGaming, Alternate Attax, Team Germany usw. usw. usw.)<br><br><br><br>Kann es sein, dass Manni ein wenig behindert ist?<br><\/blockquote>wer redet so? aber ja, gullydeckelmanni behinderung confirmed"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:08:12+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Truthahn Ausraster kommt ungef\u00e4hr ab 20:47"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:11:12+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "stattfandest du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:13:34+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "guten morgne<br><br><img src=\"http:\/\/is2.4chan.org\/pol\/1567408224699.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:14:16+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Boris Becker 2019"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:40:34+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Wann wird eigentlich der Vierteltonner mal von seiner Nachbarschaft in einer Nacht-und-Nebel-Aktion mit rituellen Masken und im Fackelschein in seiner Schanze besucht und im Rahmen einer traditionell-altschauerbergischen Schamanen-Zeremonie so \u00fcbern Haufn gfotzt dass er nemmer weiSS wo obne und untne is?<br><br>keine Straft\u00e4ter-Frage, bidde nicht fahndne"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:43:45+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Aleggser, kaufe Bio-Fleisch vom Medsger"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:46:38+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote>Drachenlord - Schreilord Compilation 6<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EGS6gEpVWZo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Reup plz<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:51:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "ololol<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/09\/01\/4c9056711414e3b8.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/09\/01\/4c9056711414e3b8.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:51:30+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Und als abschluss:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yYacdeP\"><br><br>Forensikermanni schl\u00e4gt zu. H\u00e4tte noch mehr Details ausarbeiten k\u00f6nnen und andere Aufnahmen nutzen,k\u00f6nnen aber eine erstaunliche Anzahl von Rainer-Bildern zeigt ihn von VORNE, oder seine LINKE kopfseite. Seine rechte Koppseite zeigt er weniger oft, au\u00dfer nat\u00fcrlich in den neuen Streams.<br><br>Kann er also NICHT sein. Siehe die Unterschiede.<br><\/blockquote>Hier mal fundiertere Informationen \u00fcber LAN Party Reynord:<br>- LAN Party hie\u00df dracXP (Monitoraufkleber) und <b>stattfand<\/b> am 19.10.2001 - 21.10.2001 in Karlsruhe <br>- Reinor w\u00e4re da erst 12 gewesen<br><br>F\u00fcr das geschulte Auge au\u00dferdem:<br>- Im Hintergrund mit den blauen Kopfh\u00f6rern sitzt der ehemalige cs &ldquo;pro gamer&rdquo; -[TAMM]-chucky (sp\u00e4ter SKGaming, Alternate Attax, Team Germany usw. usw. usw.)<br><br><br><br>Kann es sein, dass Manni ein wenig behindert ist?<br><\/blockquote>wer redet so? aber ja, gullydeckelmanni behinderung confirmed<br><\/blockquote>Gemeldet wegen Hassredne.<br>Das wird sich in deiner Akte nicht gut machne."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T09:53:11+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a gullydeckelmann vor da schanzn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:00:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Heut is Mondach. Wann kommt das colerfidio?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:01:17+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Heute kommt der Dragon Monday. Wie jeden Montag. Ich freue mich bereits."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:04:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Time of Meddl nicht vergessen."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:17:07+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.zeit.de\/community-static\/sites\/default\/files\/pictures\/picture-610228-1456493309.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:18:04+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ihr wollt doch nicht etwa <strike>implizieren<\/strike> implementieren, dass der feurige Flugechsenpharao ab und zu amoi nicht sehr gewissenhaft seine angek\u00fcndigten Formate und Videos liefert, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:24:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDcc2x_XsAEhZpd?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:26:58+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;Internet-Aktivist&rdquo;<br><br>nicht mal da is die dummfaule sau aktiv!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:29:11+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDcc2x_XsAEhZpd?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>&gt;Bengalos<br>&gt;Graffiti<br>&gt;Einhandmesser<br><br>Schweizer Fu\u00dfball-Ultras etzala auch Haider"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:29:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nedamol an zweihenda!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:39:46+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Internet-Aktivist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><i>besonders politisch aktiver (1) Mensch, zielstrebig Handelnder<\/i><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:41:49+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Willst du etwa sagen Rain0r w\u00e4re faul?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:43:41+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br>&gt;teigig"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:58:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Guten Abend. Ich w\u00fcnsche euch ein sch\u00f6nes Wochenende. Bei mir ist es jetzt 10:58 Uhr"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T10:59:50+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>27 min Besuchsvideo von Hibhob-Kaschber<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Tot. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Bitte Alternativen neischma\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:03:35+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wir ham jetzt 11:03 Uhr und stehn scho widder Idiotne drau\u00dfen rum"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:08:23+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Und wennse ned drau\u00dfen rumstehen, sitzen se drinnen und furzen die olle Couch voll"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:10:37+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ja Hallo hier ist mal wieder Wixxler."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:12:17+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich glaube&#8230; Ihr nehmt Rainer und seine N\u00f6te gar nicht ernst."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:17:25+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "mir hat ma scho immer nachgsacht kappt dass ich wesentlich aktivistischer bin als andere"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:25:17+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>die leude sagen zu mir immer dass ich wesentlich aktivistischer bin als andere<br><\/blockquote>bitte lerne die zitate oder ferlass unz"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:26:28+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dieser fette Buttergolem gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:26:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "isser thick?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:29:38+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>27 min Besuchsvideo von Hibhob-Kaschber<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Tot. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Bitte Alternativen neischma\u00dfen.<br><\/blockquote>Ohne Dregg Aller, Judjub inzwischen ein richtiger Drachi geworden."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:33:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Internet-Aktivist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><i>besonders politisch aktiver (1) Mensch, zielstrebig Handelnder<br><br><br><\/blockquote>Zu gut.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Musste hart schnaufen..<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:40:09+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>aus diesen ger\u00fcchten<br><\/blockquote>Merken, oder?<br><\/blockquote>Ich hab halt immer noch die Hoffnugn auf irgendwas spektakul\u00e4res <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:47:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>aus diesen ger\u00fcchten<br><\/blockquote>Merken, oder?<br><\/blockquote>Ich hab halt immer noch die Hoffnugn auf irgendwas spektakul\u00e4res <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>dahingehend ist reinel ne self-fulfilling prophecy, irgendwas kommt IMMER, nur eben nie das was man erwartet"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:48:59+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>ololol<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/09\/01\/4c9056711414e3b8.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/09\/01\/4c9056711414e3b8.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie er einfach mega getriggert ist das jemand lauter schreit als er."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T11:58:25+02:00",
        "username": "boyholeaficionado",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>ololol<br><br><a href=\"https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/09\/01\/4c9056711414e3b8.mp4\">https:\/\/vid.pr0gramm.com\/2019\/09\/01\/4c9056711414e3b8.mp4<\/a> [vid.pr0gramm.com]<\/strike><br><\/blockquote><strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie er einfach mega getriggert ist das jemand lauter schreit als er.<\/strike><br><\/blockquote><strike><br><br>Schnabelsynchron aber auf jeden Fall <br><br>Respekt vor den Nachbarn die den ganzen Zirkus seit Jahren ertragen d\u00fcrfen &#8230; <br><br><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:08:05+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "die behinderten Nachbarn sind doch selber schuld. Die m\u00fcssen nicht den Dreger dazu \u00fcberreden sich nen Job zu suchen oder sich zu l\u00f6schen sondern die anderen beteiligten Personen wie Schweigh\u00f6fer und Schmer dazubringen den Support zu unterlassen.<br><br>Wenn man die beiden Parteien aus der Dorfgemeinschaft isoliert weil sie dem Dreger helfen und deshalb daf\u00fcr sorgen das die scheisse weiter l\u00e4uft dann h\u00f6rt das ziemlich schnell auf. Normale Menschen leben nicht gerne isoliert von allen vorallem nicht in einem kleinen Dorf wo Zusammenhalt noch gro\u00df geschrieben wird.<br><br>DA m\u00fcsste mal angesetzt werden und nicht beim fetten Buttergolem.<br><br>Vielleicht sollten die Kuchenkinder mal die Fensterscheiben einer gewissen M. Schweigh\u00f6fer einwichsen mal gucken wie lange sie dann noch brav fressi fressi ins Ogergehege liefert."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:19:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Vielleicht sollten die Kuchenkinder mal die Fensterscheiben einer gewissen M. Schweigh\u00f6fer einwichsen mal gucken wie lange sie dann noch brav fressi fressi ins Ogergehege liefert.<br><\/blockquote>Bitte schreibe dazu, dass hier nichts geplant wird! A neise Sache w\u00e4rs aber etzala scho, h\u00e4tt ich gsacht ghabt!<br><br>PS: \u00dcber den Nutzernamen &ldquo;Darum weint Dickerchen&rdquo; muss ich immer wieder lachen."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:28:48+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wir fassen also die letzten 20 Seiten zusammen:<br>Reynhard ist vollkommen dumm aber auch grenzenlos fett.<br>JewTube mittlerweile absolute Untermenschenplattform.<br>Reiner ist alles, alles, aber kein verdammterAktivist. Das verhindert das Wort aktiv an sich schon.<br><br>Danke."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:30:53+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Aber er setzt sich doch so sehr gegen Mobbing ein.. <br>Lel als ob.."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:37:07+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "wer hat denn den lard auf 9gag geschmissen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:41:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reinerle ist ein Jutub-Inaktivist"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:41:54+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>die behinderten Nachbarn sind doch selber schuld. Die m\u00fcssen nicht den Dreger dazu \u00fcberreden sich nen Job zu suchen oder sich zu l\u00f6schen sondern die anderen beteiligten Personen wie Schweigh\u00f6fer und Schmer dazubringen den Support zu unterlassen.<br><br>Wenn man die beiden Parteien aus der Dorfgemeinschaft isoliert weil sie dem Dreger helfen und deshalb daf\u00fcr sorgen das die scheisse weiter l\u00e4uft dann h\u00f6rt das ziemlich schnell auf. Normale Menschen leben nicht gerne isoliert von allen vorallem nicht in einem kleinen Dorf wo Zusammenhalt noch gro\u00df geschrieben wird.<br><br>DA m\u00fcsste mal angesetzt werden und nicht beim fetten Buttergolem.<br><br>Vielleicht sollten die Kuchenkinder mal die Fensterscheiben einer gewissen M. Schweigh\u00f6fer einwichsen mal gucken wie lange sie dann noch brav fressi fressi ins Ogergehege liefert.<br><\/blockquote><br>sag amoi hast du noch alle lattn an der waffel alder!?<br>ihr scheibm einschlagne!?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T12:55:32+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Finde, solchen <strike>Kuchenkindern<\/strike> Kellerkindern wie Darumweintdickerchen sollten regelm\u00e4\u00dfig mal die Scheiben eingeworfen werden. Mal sehen, ob sie solche Aktionen dann noch immer bef\u00fcrworten."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:12:18+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDcc2x_XsAEhZpd?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Immer sch\u00f6n, wenn Azubis mal ran d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:14:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Finde, solchen <strike>Kuchenkindern<\/strike> Kellerkindern wie Darumweintdickerchen sollten regelm\u00e4\u00dfig mal die Scheiben eingeworfen werden. Mal sehen, ob sie solche Aktionen dann noch immer bef\u00fcrworten.<br><\/blockquote>Und du bist etzala <br><br>a) schloch<br>und<br>b) hindert<br><br>Wiggsgr\u00fcbbel"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:16:29+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "der HaSS soll euch einen, nicht spalten"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:17:30+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was sind eigentlich &ldquo;Drachenlord-Nutzer&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:20:24+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Wenn mer etzala w\u00fcsst was a &ldquo;Drachenlord-Nutzer&rdquo; is"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:21:55+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Na und? Drachenlord-nutzt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:23:19+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nein, bin mehr so der stattfander"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:24:12+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er redet nicht \u00fcber Bolidiq weils cool ist. Er redet \u00fcber Bilodiq weil er fundiertes Wissen hat und eine qwalidadtiv hochwertige Message verbreiten will. <br><br>Au\u00dferdem redet er garnicht \u00fcber Bolidiq."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:26:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was hat derjeniche wohl auf die Stra\u00dfe gespr\u00fcht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:27:36+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Is noch a <strike>Newfag<\/strike> Drachenlord-Nutzer in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:32:19+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<img src=\"https:\/\/preview.redd.it\/cmu211h1t5k31.jpg?width=960&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=7a28d01b8fa55ab8eb54c63d443c13c33823c33e\"><br><br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:34:22+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Achtunung Oger Gebiet.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Etzela_official\/status\/1168439953082204160\">https:\/\/twitter.com\/Etzela_official\/status\/1168439953082204160<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xyaCNgl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:34:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "aktuell auf platz 2, da geht noch was"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:35:41+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Geht Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark auch?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:49:02+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Was wohl der Hu\u00dfn\u00e4tter dazu sagt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T13:59:34+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Achtunung Oger Gebiet.<br><br><\/blockquote>Richtiger Kuchi. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:07:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Achtunung <br><br>Oger Gebiet"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:08:47+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Achtunung Oger Gebiet.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Etzela_official\/status\/1168439953082204160\">https:\/\/twitter.com\/Etzela_official\/status\/1168439953082204160<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xyaCNgl.jpg\"><br><\/blockquote>Das hat Rain0r wohl selbst geschrieben und will es den Haid0rs in die Schuhe schieben."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:12:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "achtunung ich streame gerade!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:12:44+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote>Achtunung Oger Gebiet.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Etzela_official\/status\/1168439953082204160\">https:\/\/twitter.com\/Etzela_official\/status\/1168439953082204160<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xyaCNgl.jpg\"><br><\/blockquote>Das hat Rain0r wohl selbst geschrieben und will es den Haid0rs in die Schuhe schieben.<br><\/blockquote><br><br><br>bei dem Graffiti muss ich im Nachhinein schmunzelnd und erfreut an diesen absoluten Krasiger der Drachengame-Historie zur\u00fcckdenken:<br><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn%3AANd9GcTunEqGCQGtckx3DpY16t4YMSPH2unp-rXFXdkfuJ0it54HbL-X\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:12:59+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Finde, solchen <strike>Kuchenkindern<\/strike> Kellerkindern wie Darumweintdickerchen sollten regelm\u00e4\u00dfig mal die Scheiben eingeworfen werden. Mal sehen, ob sie solche Aktionen dann noch immer bef\u00fcrworten.<br><\/blockquote>Sich wie der gr\u00f6\u00dfte Hurensohn \u00fcber den diggen am\u00fcsieren und dann die moralkeule schwingen. Geh dich erh\u00e4ngen du missgeburt"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:15:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Patriot<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDcikJZXoAAZcPf?format=jpg&amp;name=360x360\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:19:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>27 min Besuchsvideo von Hibhob-Kaschber<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Tot. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Bitte Alternativen neischma\u00dfen.<br><\/blockquote>Ohne Dregg Aller, Judjub inzwischen ein richtiger Drachi geworden.<br><\/blockquote>Backup: <a href=\"https:\/\/gofile.io\/?c=GYVuNf\">https:\/\/gofile.io\/?c=GYVuNf<\/a> [gofile.io]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:21:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDOtt_NXUAACUEX?format=png&amp;name=900x900\"><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/m_zwingel\/status\/1167467745795018755\">https:\/\/twitter.com\/m_zwingel\/status\/1167467745795018755<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:23:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Heyl Meddler<br><br><br>edit:. Kek, kleines Genie in der Marketingabteilung, abba isses auch echt und wo war der Abteilungsleiter schon wieder bei der Freigabe?! Der kriecht doch sein Werbebroschbeggt ned auf die Kedde.<br><br>Ja oge offensichtlich feek, wennmama die Schrift vergleicht&#8230;Mein Enthusiasmus f\u00fcr behinderten Schei\u00df hat meine Feek-Erkennung gecockblockt. Aber der Panicjunge sollte besser mal die Verlinkung von Bildern auf die Kedde kriechn, odda is des absichdliche Browogazion?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:23:21+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "FEEK oder? @Penic"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:30:01+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>FEEK oder? @Penic<br><\/blockquote>Rewe ist Zielgruppenorientiert."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:33:12+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Matthias Zwingel f\u00fcr mich der Speckogerjude"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:35:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner gl\u00fccklicher Hurensohn<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1168454890181537792\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1168454890181537792<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:38:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>FEEK oder? @Penic<br><\/blockquote>Hab die Quelle erg\u00e4nzt, ihr Kaschber."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T14:45:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Auf <a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf] steht nun \u00fcbrigens auch, wie man den Stream wieder zum laufen bekommt, sobald man auf Play dr\u00fcckt. Gerade getestet und funktioniert. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:02:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die neueste Schreilord-Compilation gab TurboMyus Kanal offenbar den Todessto\u00df:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDdgTJiXUAAtCik?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:04:53+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was ist denn das f\u00fcr ein behinderter satzbau?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:09:45+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "k\u00f6nnte Turbo bitte demn\u00e4chst ein Video liefern in dem er Youtube dazu auffordert, dass die endlich mal ihren Tschop richtich machne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:11:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Die neueste Schreilord-Compilation gab TurboMyus Kanal offenbar den Todessto\u00df:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDdgTJiXUAAtCik?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>K\u00f6nnten die Haider nicht auch in der Summe den Drachenlord-Account melden aber halt nur bei Videos, in denen er die Leut beleidigt? Macht der Fette doch auch oft genug"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:19:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "unbesigt"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:22:14+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>unbesigt<br><\/blockquote>Du meinst wohl &ldquo;UNBeSigT AUf EWiG&rdquo; oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:33:15+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "wo bleibt <strike>der DragDragonmonday<\/strike> die aktuelle sperrnliste?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:35:36+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a bannhammer in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:40:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die UPS-Fahrer fangen schon an an sein <strike>Haus Auto Haus<\/strike> Tor zu treten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1168517024320053248\">https:\/\/twitter.com\/The_Red_Mohawk\/status\/1168517024320053248<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:40:49+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>is noch a bannhammer in der k\u00fcchn?<br><\/blockquote>noi, aber ja! wienerle, kartofflen, 10 t\u00fcdensuppn und fertigessen. nicht weil ich arm bin, sondern weil ichs mir leisten kann, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:43:24+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>is noch a bannhammer in der k\u00fcchn?<br><\/blockquote>K\u00fcchn nennst du des?<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/219931_ReinersKomforkueche_d1ffq0X.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:46:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleine Rumpelk\u00fcche"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:46:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><b>sperrnliste<\/b><br><\/blockquote>Krich ma dei Fr\u00e4ngisch auf die Kette! Da wird net einfach wahllos a n irchendwo drangh\u00e4ngt sondern des hat Sysdem. Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:48:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kleine Rumpelk\u00fcche <br><\/blockquote>Klein nennste des? Rainer hat 1900 Quadratmeter Grundst\u00fcck und a K\u00fcchen\u2026\u00a0also zwischen seiner K\u00fcchen und deiner K\u00fcchen, des sind Weltne!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:51:34+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Ja hallo wo bleibt der Mega-Link zur Schreilord-Compilation? Dange."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:53:53+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Hallo. Meint ihr ihr schafft es einen Monat nicht zu moppen ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:56:50+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-YouTuber-Drachenlord-verboten-22931049.html\">https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-YouTuber-Drachenlord-verboten-22931049.html<\/a> [google.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:58:07+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "29.03.2019"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:58:08+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "RIP ungezieferbengel :\/"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:58:48+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Beitrag von M\u00e4rz&#8230; merkste selber, ne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T15:59:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Hallo Drachis, schaut doch mal im Cutzenfroinde Thread nei und macht bei der Abstimmung mit<br><br><br>Ps: penic stinggd"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:00:46+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Hier was neueres (wenn auch viel altes wiederaufgew\u00e4rmt wird, Kwalit\u00e4tsschurnalismus halt):<br><a href=\"https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/landesmedienanstalt-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken-1.9280927\">https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/landesmedienanstalt-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken-1.9280927<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:03:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-YouTuber-Drachenlord-verboten-22931049.html\">https:\/\/www.google.com\/amp\/s\/amp.computerbild.de\/artikel\/cb-News-Internet-YouTuber-Drachenlord-verboten-22931049.html<\/a> [google.com]<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:05:36+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "sucht ihr einen schreilord?<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg\">https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg<\/a> [dailymotion.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:09:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Apropos K\u00fcche Loide<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hlQQFFe.jpg\"><br><br><br><i>Ich hab zum Beispiel in der K\u00fcche&#8230; Moment&#8230; So.. des sin jetzt, des sin jetzt \u00e4h 4 P\u00e4ckchen Nudeln mit zwei verschiedenen Sorten&#8230; Da hamma einmal \u00e4h, die Panne, ha desdesselbe und dann hamma noch die hier zwei mal die \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hwas&#8230;Gemelli&#8230;ja. So, mal sehen. Sin F\u00fcnfhunnerd Gramm in einer Packung. Diese Packung kostet fuffzich Cent. Und ja, die kostet fuffzich Cent. Eine! Des hei\u00dft, ich hab hier im Ganzen zwei Euro in der Hand. So, des sind aber F\u00fcnfhunnert in jedem P\u00e4ckchen, genau. Egal welche Sodde. Des hei\u00dft, ich hab hier zweitausend Gramm, ja zweitausend Gramm. Uuund ein P\u00e4ckchen Nudeln sin au F\u00fcnfhundert eieiiin Ferdichgericht sin auch F\u00fcnfhunnerd Gramm. Kost aber Zweifuffzich. Erz\u00e4hl mir also nix was billicher is. Aaaahdessr\u00e4um ich jetzt gleich wieder r\u00fcber, sonst vergess ichs. So, un des warn nur die Nudeln. Ich hab dr\u00fcben noch so&#8230;so ne Kiste mit Subbn. Da sin grob zehn verschiedene Subbn drin. Da kostet ne Subbe vielleicht Drei\u00dfig Cent. Aaahodda sogar blo\u00df Fuffzehn Cent. Undesblo\u00dfeine. Und darau\u00df kann ich\u00e4h logger zwei Liter oder ah ein Liter Wasser machen. Alsoeineineanneineneinhalbeneinenliderungef\u00e4hr, kommt auf die Subbe an. \u00c4h, ganz ehrlich, dazu e paar Nudeln rein, so n hal..en vieddel P\u00e4ckchen oder sowas oder e halbes P\u00e4ckchen, da hab ich zwei Mahlzeiten mindestes. Also Junge lass es bleiben. Feddichgerichte und des feddiche Zeuch&#8230; Chips. Wenn ich mir Chips machen will, wei\u00dft du wie ich mir Chips mache im Normalfall? Esgibtnat\u00fcrlichauchsosituationen, ich hab mir zum Beispiel heute Pomb\u00e4rn gekauft. Oder so wenn ich mal S\u00fcsichkeitn, is des Geilste, brauch ich mir momentan gar net kaufne, weil ich so gut wie alles an S\u00fc\u00dfigkeiten zugeschickt bekomm. Und momentan passt mal auf, erinnert ihr euch an die&#8230; erinnert ihr euch an die Kekse? Die sind immer noch halb voll&#8230; die sin immer noch halb voll oder vierddelst voll, die hab ich immanonet gegessen, ich hab da drin noch Schokolade, S\u00fc\u00dfkram, gut die Marshmellows, die warn halb leer, die hab ich jetzt gestern da gegessen. Aber abgsehen davon des ganze Zeuch da hintendrinnen. \u00c4\u00e4hund ich hab die&#8230; ich hab von den&#8230;von den Keksen drei mal was gegessen bisher, und die is immer noch vierddelst voll. Und is immer noch die gleiche Packung weil ich hab blo\u00df die eine weil ich selbst kauf mir keine Kekse.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:11:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>sucht ihr einen schreilord?<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg\">https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg<\/a> [dailymotion.com]<br><\/blockquote><br>vom m\u00e4usebuben vorgf\u00fchrt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:15:55+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>sucht ihr einen schreilord?<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg\">https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg<\/a> [dailymotion.com]<br><\/blockquote>Suchst du deinen JuTub-Aggaund?<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account\">Just do it<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:20:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ja hallo wo bleibt der Mega-Link zur Schreilord-Compilation? Dange.<br><\/blockquote>Teil 1:<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x671tio\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x671tio<\/a> [dailymotion.com]<br><br>Teil 2:<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x68rmy7\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x68rmy7<\/a> [dailymotion.com]<br><br>Teil 3:<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x6xqm0d\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x6xqm0d<\/a> [dailymotion.com]<br><br>Teil 4:<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x6xqm0c\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x6xqm0c<\/a> [dailymotion.com]<br><br>Teil 5:<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x6xqm0e\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x6xqm0e<\/a> [dailymotion.com]<br><br>Teil 6:<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7jr9rr\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7jr9rr<\/a> [dailymotion.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:22:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>sucht ihr einen schreilord?<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg\">https:\/\/www.dailymotion.com\/playlist\/x6h0hg<\/a> [dailymotion.com]<br><\/blockquote>Oder so h\u00e4tt ich gsacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:22:31+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr&#8230;.. langsam verstehe ich, warum Drache euch hasst!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:32:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ter Trachenloard"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:32:51+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Der Thread st\u00f6hnte."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:37:13+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Seider heut a scho von oanem Schauerbercher Haus zum andern nuffgrennt, n\u00fcbergrennt, rundergrennt und wieder r\u00fcbergrennt an die Schanzn?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:39:06+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VCvOaH9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:44:02+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Hier was neueres (wenn auch viel altes wiederaufgew\u00e4rmt wird, Kwalit\u00e4tsschurnalismus halt):<br><a href=\"https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/landesmedienanstalt-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken-1.9280927\">https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/landesmedienanstalt-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken-1.9280927<\/a> [nordbayern.de]<br><\/blockquote>Prognose: NICHTS wird passieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:52:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Seider heut a scho von oanem Schauerbercher Haus zum andern nuffgrennt, n\u00fcbergrennt, rundergrennt und wieder r\u00fcbergrennt an die Schanzn?<br><br><br><\/blockquote>Letzten Endes tatz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:56:10+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<b>GOBBLE GOBBLE GOBBLE <\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:56:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5c2a56a42de1a.gif\"><br>Schnell wieder einh\u00e4ngen bevors kalt wird"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:57:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VCvOaH9.jpg\"><br><\/blockquote><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vqmk6bS.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T16:58:43+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5c2a56a42de1a.gif\"><br>Schnell wieder einh\u00e4ngen bevors kalt wird<br><\/blockquote>krass wie schlank und beweglich er da noch wahr, so richtig mit aufrechtem gang und allem"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:19:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr, dass sich Freddy Kr\u00fcger nicht mehr traut zu schlafen, seit ihm im Traum Rainer in der Schanze erschienen ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:19:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "dik dik dik"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:21:39+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Soll ich wieder Videos machen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:21:45+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "WO<br>BLEIBT<br>DAS<br>VERDAMMTE<br>COLER-FIDEO??????<br>:\/<br>FRAGGGGNEE, IHR VERDAMMTEN ASCHL\u00d6CHAAAAA"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:22:30+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Kleine Stellungnahme zu einem Post vor 2 Tagen.<br><br><blockquote>Nein, geht ja nur darum, dass von Anfang gesagt h\u00e4tte werden sollen, dass Younow gerade viel an der API \u00e4ndert und deswegen die Seiten nur begrenzt lauff\u00e4hig sind. Ich hab das nicht nachvollziehen k\u00f6nnen von wegen Deeskalationsphase. Als h\u00e4tte das irgendjemanden von seinen Drachis gereizt, da mehr Geld reinzuschmeissen. <br><\/blockquote>Die sog. &ldquo;Deeskalationsphase&rdquo; lief seit Anfang August. Die Seite war erst &ldquo;begrenzt lauff\u00e4hig&rdquo; ab dem 31. und das war auch vorher nicht abzusehen, was auch sofort offen kommuniziert wurde.<br><br>drch.cf funktioniert jetzt wieder mit einem Browser-Addon, Anleitung steht auf der Seite wenn man sich mit dem Stream verbunden hat. Es sind auch jetzt wieder mehr Infos zu sehen, nur die Namen der Spender bleiben erst mal noch weg."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:24:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mach mal den Bot wieder \u00f6ffentlich, Lan"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:28:16+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "<blockquote>WO<br>BLEIBT<br>DAS<br>VERDAMMTE<br>COLER-FIDEO??????<br>:\/<br>FRAGGGGNEE, IHR VERDAMMTEN ASCHL\u00d6CHAAAAA<br><\/blockquote>Wenn du so dumm bist und deine echten Daten angibts, w\u00fcrdest du den Beweis, f\u00fcr den schon eine Anzeige gestellt wurde, hochladen? Warscheinlich, weil du ja auch so dumm bist und nicht deinen Namen ge\u00e4ndert hast.<br><br>Also<br><br>WO BLEIBT DAS VERFICKTE VIDEO?! ICH SCHW\u00d6RE UPLOAD BIS HEUTE 22:00 ODER HU\u1e9eNETTER WIRD BRENNEN"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:28:50+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "hier wird nix geplant"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:38:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wemma etzala noch w\u00fcsst was a Hu\u00dfn\u00e4tter is\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:39:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wer schaltet solche Hurens\u00f6hne f\u00fcr den Thread frei?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:48:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Lord pers\u00f6nlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:53:35+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<i>ich bin ned der drache verdammde aggst<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T17:58:06+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Tja, h\u00e4tten die Nachbarn die Cops gerufen, h\u00e4tte des vielleicht verhindert werden k\u00f6nnen.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:00:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s1.imagebanana.com\/file\/190902\/0SkDHugD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:00:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seite 11100 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:12:21+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "ich auch<br><br><i>Ach ja&#8230; des \u00dcbliche&#8230; Haider haben irgendwelche Sachen gez\u00fcndet&#8230; B\u00f6ller und so&#8230; und da im Moment nat\u00fcrlich alles furztrocken is, weil lange nicht geregnet hat, hatsan \u00e4h&#8230;hats nen kleinen Brand gegeben den ich schnell mit der Gie\u00dfkanne gel\u00f6scht hab, war also nix Aufregendes. Wenn mal andere Leute ausm Dorf net immer nur mir des \u00fcberlassen w\u00fcrden, dass ich die Cops anruf, dann\u00e4h \u00f6\u00f6\u00f6h dann w\u00fcrde f&#8230;w\u00e4re vielleicht des Ganze vielleicht ned passiert. Aber *prrrt* YOLO, juckt mich ehrlich gesagt an absolut nen Feuchten. *Kleine Beatbox-Einlage* Chrrrmchrrrm Arbeitslos&#8230; sowas gibts bei mir abba ned. \u00c4chz Jetzt heulter widda rum weiler kein Blatz hat wo er sei Haus baun kann, willstemichverarschen?! Warum rutscht des immer under mein Bildschirm, voll f\u00fcrn Arsch. Achtung B\u00f6ller. *Mehrere B\u00f6ller und Feuerwerksartikel detonieren* M\u00fcsst ihr die gesamte Nachbarschaft ficken, Alder? Was macht ihr da f\u00fcr ne Schei\u00dfe, seid ihr so dumm oder tut ihr nur so`*B\u00f6ller detonieren weiter* Schnauf Man k\u00f6nnte meinen die Loide sind echt d\u00fcmmer als die Polizei erlaubt eh. Wenigstens brennt diesmal nix. Chrrrmm chrrm. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:13:42+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Hat jemand ne Vertonung von der Droll'schen WOT \u00fcber &ldquo;39 Musiker in 231 Sekunden&rdquo; parat? Viele alte Sachen sind nicht selbst vertont, aber mit Bezeh-Computer-Stimme zB?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:15:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "11100 und der rauchmeddler is dabei aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:15:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "HAAAAAAAAAAAAAAUUUUUUUUUUU AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAB!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:16:05+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Bin\u00e4r 11100 ist dezimal 28."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:16:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "11100 aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:17:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wos ottn, pumpne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:18:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Leselord wieder mal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8y7pzv2LfY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8y7pzv2LfY<\/a> [youtube.com]<br><br>aber ihm tun nur die Augen weh"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:22:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie mich dieses &ldquo;was&rdquo; jedes mal abfuckt&#8230;will es so darstellen als w\u00e4re es undeutlich geschrieben, w\u00fcrde keinen sinn ergeben oder sonst was, aber blo\u00df nicht sich selbst eingestehen, dass er nicht mal auf dem niveau eines zweitkl\u00e4sslers lesen kann<br><br>HASS"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:25:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ich lieb\u00e4\u00e4 Seite 11100 \u00fcbb\u00e4 alles!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:27:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "111000 dabei aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:27:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "erBlinie"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:28:35+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Wie er damit prahlt, was er sich f\u00fcr seine erbettelten lausigen Kr\u00f6ten f\u00fcr Schei\u00dfe zum fressen anh\u00e4ufen kann. Drecks mongoloider Fettsack."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:28:55+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "111000 und dabei aller auf die n\u00e4chsten 111000"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:29:27+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "keiner kanns ihm reichne, des wasser"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:29:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "PRAHLNE NENNSDE DES!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:30:04+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "11100 pelt aus dem Flugzeug."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:30:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Als ob ihr dauerhaft auf 11000 bleiben w\u00fcrdet, hier wird doch schon widda wie wahnsinnich gl\u00f6scht Aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:30:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kleiner Pilot der gepr\u00fcft wurde"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T18:31:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "\u00d6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00e4\u00e4\u00e4h der Fadne hat unendlich Seitne"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:01:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Oke also bei 11100 gehts nimmer weiter"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:01:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Auf Seite 11100 war alles besser <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:02:05+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "l\u00fcgnhaider"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:07:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Eine alte Prophezeihung besagt, dass wenn der Faden mehr als 11100 Seitne hat, Rainer seine Verfehlungen realisiert und einen neuen Lebensabschnitt beginnt, in dem er 120 Kilo abnimmt und mit einer reichen Freundin eine gro\u00dfe Familie gr\u00fcndet."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:12:20+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "eine alte p..probe..was&#8230;pro&#8230;naja egal"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:16:30+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "11101 sowieso koohler.<br><br>findet die unkontrollierte Zuwanderung in den Thread noch statt, oder wurden die Grenzen von Angela Bigbang schon dicht gemacht?<br><i>Frage f\u00fcr einen Froind<\/i><br>Das Lesen von Texten muss f\u00fcr Rainer echt jedesmal ne harte Probe sein, zum Gl\u00fcck spielt der Vollidiot immer textlastige Spiele <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:18:22+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Eine alte Prophezeihung besagt, dass wenn der Faden mehr als 11100 Seitne hat, Rainer seine Verfehlungen realisiert und einen neuen Lebensabschnitt beginnt, in dem er 120 Kilo abnimmt und mit einer reichen Freundin eine gro\u00dfe Familie gr\u00fcndet.<br><\/blockquote>Nicht das Derjenische demjenischen noch a Zaun\/Zahn rausrei\u00dft?<br>Ein fehlender Schneidezahn w\u00e4re optisch echt nice! Gimp Skills folgen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vPqtcOO.png\"><br><br>chrrm (ausm zweiten Zahnloch) pfeifschnaufchrmchrm <br>SO"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:29:21+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "seite 29 ist gewinn und l\u00e4utet 1 ende im game 1"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:34:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>eine alte p..probe..was&#8230;pro&#8230;naja egal<br><\/blockquote>pro..WAS.. prope.. H\u00c4.. Propanheizung? Was zur H\u00f6lle!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:42:34+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote>eine alte p..probe..was&#8230;pro&#8230;naja egal<br><\/blockquote>pro..WAS.. prope.. H\u00c4.. Propanheizung? Was zur H\u00f6lle!<br><\/blockquote>Sperrt den Otten mal f\u00fcr einen Tag, weil er derjeniche ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:47:25+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Schaff mer heut noch die 11111 ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:48:17+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Danke noch recht herzlich an Rattenjunge und Panic f\u00fcr die Schreilord-Links."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:53:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Gibt's eigentlich noch irgendwo das 27-min\u00fctige Besuchsfideo von heude morgen \u00e4h mittach?<br>Ein Froind von mir war im Arbeitspulli und musste es sich entgehen lassen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:56:27+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Alekser, butter scho mal den Luan ein."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T19:59:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Gibt's eigentlich noch irgendwo das 27-min\u00fctige Besuchsfideo von heude morgen \u00e4h mittach?<br>Ein Froind von mir war im Arbeitspulli und musste es sich entgehen lassen&#8230;<br><\/blockquote>+1"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:00:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "BI-n\u00e4r sind wir auf Seite 29 angekommen. Yay! Viel besser als 10.000 dabei zu sein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Wird der Cham\u00e4leoncommander heute noch den Rundfunkbetrieb aufnehmen, oder sind die Verhandlung mit der BLM ergebnislos gescheitert?<br><br><blockquote>Gibt's eigentlich noch irgendwo das 27-min\u00fctige Besuchsfideo von heude morgen \u00e4h mittach?<br>Ein Froind von mir war im Arbeitspulli und musste es sich entgehen lassen&#8230;<br><\/blockquote>Wenn ihr doch endlich mal konsequent jeden Schei\u00df auf Mega.nz hochpumpen w\u00fcrdet&#8230; Habs aufgrund Arbeitspullis ebenfalls noch nicht gesehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:03:04+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Trotzdem MUSS jetzt was passieren, sonst schei\u00dfe ich vor den Faden<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hZsQKmx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:10:12+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Das gr\u00fcne Reebok-J\u00e4ckchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:12:34+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Nein, 4 Drachen und der Metal<br><br><\/blockquote> Dankespelt an dich<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:13:01+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Das gr\u00fcne Reebok-J\u00e4ckchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Da war Rainer noch der digge liebenswerte.. ne war doch derselbe Hurensohn wie heute"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:14:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Trotzdem MUSS jetzt was passieren, sonst schei\u00dfe ich vor den Faden<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hZsQKmx.jpg\"><br><\/blockquote>Wie halbwegs er da noch wie ein dummer Fettsack aussah. Kein Vergleich zu dem utopischen Monstermongo heute.."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:18:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "HALBWEGS NORMAL NENNSDE DES"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:19:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie leer die Augen damals schon waren"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:21:36+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote>Gibt's eigentlich noch irgendwo das 27-min\u00fctige Besuchsfideo von heude morgen \u00e4h mittach?<br>Ein Froind von mir war im Arbeitspulli und musste es sich entgehen lassen&#8230;<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www15.zippyshare.com\/v\/rdolnesR\/file.html\">https:\/\/www15.zippyshare.com\/v\/rdolnesR\/file.html<\/a> [www15.zippyshare.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:25:08+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Fetti bald online?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:25:09+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Sehr drollich vielen Dank daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:26:50+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibt's eigentlich noch irgendwo das 27-min\u00fctige Besuchsfideo von heude morgen \u00e4h mittach?<br>Ein Froind von mir war im Arbeitspulli und musste es sich entgehen lassen&#8230;<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www15.zippyshare.com\/v\/rdolnesR\/file.html\">https:\/\/www15.zippyshare.com\/v\/rdolnesR\/file.html<\/a> [www15.zippyshare.com]<br><\/blockquote>403 Forbidden<br>nginx"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:42:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "War das schon hier taz\u00e4chlich?<br><br><b>Landesmedienanstalt will Zwangsgeld gegen &ldquo;Drachenlord&rdquo; vollstrecken<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/landesmedienanstalt-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken-1.9280927\">https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/landesmedienanstalt-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken-1.9280927<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:51:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDeqoWkXYAAECCq?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T20:55:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibt's eigentlich noch irgendwo das 27-min\u00fctige Besuchsfideo von heude morgen \u00e4h mittach?<br>Ein Froind von mir war im Arbeitspulli und musste es sich entgehen lassen&#8230;<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www15.zippyshare.com\/v\/rdolnesR\/file.html\">https:\/\/www15.zippyshare.com\/v\/rdolnesR\/file.html<\/a> [www15.zippyshare.com]<br><\/blockquote>troll oder \u00f6si<br><br>so oder so, b\u00e4\u00e4xe"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:05:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDeqoWkXYAAECCq?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Hey immerhin 84% daumen hoch"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:08:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Voll stumpf"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:13:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Asb nur noch 39 einwohne<br><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDdml0jW4AEDtE5?format=png&amp;name=large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDdml0jW4AEDtE5?format=png&amp;name=large<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:14:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hoffentlich net die Hu\u00dfn\u00e4tters"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:24:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dPYwkNn.jpg\"><br><br>RIP richard wonkel"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:29:00+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dPYwkNn.jpg\"><br><br>RIP richard wonkel<br><\/blockquote>Rainer mit 90 wird immer realistischer&#8230; tadds\u00e4chlich sogar <br>Der wird uns alle noch zu Grabe tragen"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:30:06+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich net die Hu\u00dfn\u00e4tters<br><\/blockquote>Doch ned die Hu\u00dfn\u00e4tters, sag sowas nicht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:30:42+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ogerlix ist damals in den schweinestall gefallen"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:36:03+02:00",
        "username": "Bem",
        "text": "Wurde vorhin auf nem Discord gepostet, ist ein Reupload (nachdem Juhtube wegen Sibermobbing das Fideo entfernt hat) von dem Fideo als Kaschber am Samstag den Rainer belagerten wie er es dort im Livestream erw\u00e4hnt hat.<br><br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7jslwp\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7jslwp<\/a> [dailymotion.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:38:45+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "90loooooooooool der schafft keine 50&#8230;&#8230; wo ist Thomas ??? &#8230;. ich will ne Saalwette!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:53:37+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ne Straftat, Belagerung oder sowas <br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> wundersch\u00f6n <br>Und das Land der aufgehenden Sonne ist nat\u00fcrlich nicht Jabban, das hat er schlie\u00dflich im Keller da gibbbts garkenne Sonne edtzalla"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T21:57:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Pferdefotze etzala auch dood?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:00:30+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ungeziefer lebt lang, Loide. Im Altersheim kann man immer wieder fette Menschen entdecken, die auf die 70 zugehen. Und laut Fotos haben die auch fr\u00fcher schon so ausgesehen. Vielleicht h\u00e4rtet der ganze Schund, den er isst, seinen K\u00f6rper sogar ab oder so.<br><br>Rainer w\u00fcrde uns also auch lange erhalten bleiben, wenn da nicht der Todfeind der Winklerfamilie w\u00e4re - Krepps"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:02:42+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Ungeziefer lebt lang, Loide. Im Altersheim kann man immer wieder fette Menschen entdecken, die auf die 70 zugehen. Und laut Fotos haben die auch fr\u00fcher schon so ausgesehen. Vielleicht h\u00e4rtet der ganze Schund, den er isst, seinen K\u00f6rper sogar ab oder so.<br><br>Rainer w\u00fcrde uns also auch lange erhalten bleiben, wenn da nicht der Todfeind der Winklerfamilie w\u00e4re - Krepps<br><\/blockquote>Ach Quatsch. \u00dcber ein normales Ma\u00df an \u00dcbergewicht beschwert sich doch keiner. Schlie\u00dflich wurde Churchill trotz seiner ungesunden Lebensf\u00fchrung recht alt.<br><br>Bei \u00fcber 200 kg sieht es jedoch anders aus."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:04:31+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Ungeziefer lebt lang, Loide. Im Altersheim kann man immer wieder fette Menschen entdecken, die auf die 70 zugehen. Und laut Fotos haben die auch fr\u00fcher schon so ausgesehen. Vielleicht h\u00e4rtet der ganze Schund, den er isst, seinen K\u00f6rper sogar ab oder so.<br><br>Rainer w\u00fcrde uns also auch lange erhalten bleiben, wenn da nicht der Todfeind der Winklerfamilie w\u00e4re - Krepps<br><\/blockquote>Rainers Prostata mittlerweile so verk\u00fcmmert wechen sexmangel, da kann kein Krebbs entstehen<br>Rainer wird eines nat\u00fcrlichen Todes sterben<br>-geplatze Arscharterie durch zu festes Luan reinrammen"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:12:12+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "also die prostata ist im hause winkler wei\u00dfgott das, was am meisten aktivit\u00e4t erf\u00e4hrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:12:20+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Luann hat die broschdada eh bald zermeddlt"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:22:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dieser fette Buttergolem gell"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:27:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der dude will sich nur in Ruhe zeuch in den arsch schieben"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:31:26+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Passiert in dem 27min-Video irgendwas Interessantes?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:38:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, er ger\u00e4t endlich an den Falschen"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:50:03+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "de Hu\u00dfn\u00e4tter-Cameo nicht vergessen"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T22:53:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, suchtet der Oger die ganze Zeit WoW?"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T23:04:22+02:00",
        "username": "Bem",
        "text": "<blockquote>Dieser fette Buttergolem gell<br><\/blockquote>\u00dcbrigens bitte Buttergolem hier zum Jugendwort des Jahres voten, kk thx.<br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T23:07:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Kleiner Patriot<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDcikJZXoAAZcPf?format=jpg&amp;name=360x360\"><br><\/blockquote><br>Einer von vielen mit Vogelnestkopf<br>Du steckst nicht zur\u00fcck,denn du hast keine Angst!<br>Audi, Thorhammer, Aleggsa und Studio<br>Deutschlandfahne! Denn darauf bist du stolz!<br>Man lacht \u00fcber dich, weil du Youtuber bist<br>Doch darauf ist er stolz, er h\u00f6rt nicht auf den Mist!<br><br>Du bist Drache, du bist Stolz!<br>Du bist Drache, schreis heraus wie immer!<br>Du bist Drache, du bist Stolz!<br>Du bist Drache, schreis heraus!"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T23:14:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich habe einen ganzen Trollring entdeckt und kann den jetzt sprengen."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T23:16:08+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieser fette Buttergolem gell<br><\/blockquote>\u00dcbrigens bitte Buttergolem hier zum Jugendwort des Jahres voten, kk thx.<br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]<br><\/blockquote>Gleich morgen werde ich daf\u00fcr Werbung machen in meiner Behindertenwerkstatt. Die trollen wir richtig! :&gt;"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T23:32:26+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wird doch eh disqualifiziert, weil Haiderged\u00f6ns."
    },
    {
        "time": "2019-09-02T23:34:03+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Lel wie damals bei PRIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIIL"
    },
    {
        "time": "2019-09-02T23:35:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190902\/slo6yxfd.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T00:55:13+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Ja da stellt sich nun die Frage, ob Reiner den vermeintlichen Todesfall missbrauchen wird um Barren abzugreifen. Schnief schwietz&#8230;.wenn die Haiders ned gwese w\u00e4rn, w\u00e4r des alles ned passiert. chrmchrmchrm"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T01:12:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie will der Ankylosaurusadjutant das denn erfahren? Glaubst du er hat noch Nachbarn wo er so drinsteckt, dass irgendeine Oma gern mal am Tor mit ihm schnackt, oder zumindest Telefonkontakt hat?:<br><br>&ldquo;Ja mei, hier ist die Hilde von aufw\u00e4rts. Rainer wie gehts wie stehts&rdquo;<br>&ldquo;DA SIN SCHO WIEDER HAIDER ALLER!!&rdquo;<br>d\u00fct d\u00fct d\u00fct"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T03:12:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Hab heut middach ksacht ihr sollt m1 poll im ot mal \u00e4h ja rollen aller UN WAS IS 11votws leggt doch m1e haarigen cutzen eier ihr verdammntn taugenichsze.. junge&#8230;<br>Schmort in dem Feuer der ewigen Verdammnis!!!!!<br><br>IHR<br>VERDAMMTEN<br>DDRRRRAAAACCCCCHHHHHHIIIIIIIIIIIIIIISSS!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T03:15:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<blockquote>Trotzdem MUSS jetzt was passieren, sonst schei\u00dfe ich vor den Faden<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hZsQKmx.jpg\"><br><\/blockquote>\u0179junge ich s heiss hier qfa h midden mei un wish mir danach mit penics post den srsch ab"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T03:44:19+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\u201cJa mei, hier ist die Hilde von aufw\u00e4rts. Rainer, wie gehts wie stehts\u201d<br>\u201cWas hast du gerade an?\"<br>d\u00fct d\u00fct d\u00fct"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T05:11:12+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Da isch man mol paar Tache weg und es passiert niks. Hiphop Kaschb\u00e4r sch\u00f6n und gut, aber wann kommt das Koler Fideo? Kann ja wohl nett so schw\u00e4r sein, da ein pahr Filder neizurotzne, oda?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:05:41+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Guten Morgen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:11:26+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen!<br><\/blockquote>Es ist Montag! Welch ein Tag!<br>Ich w\u00fcnsche euch ein sch\u00f6nes Wochenende und einen guten Abend!<br>Dir auch Dorian du BL\u00d6DER WICHSA ALLER!!!!!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:34:34+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Es ist 7:34 <br><br><br>Wad ein Tag<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:36:26+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Guten Morgen!<br><\/blockquote>Es ist Montag! Welch ein Tag!<br><br><br><\/blockquote>Der sch\u00f6nste Tag der ganzen Woche!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:37:14+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Es ist 7:34 <br><br><br>Wad ein Tag<br><br><br><br><\/blockquote>Lol, kauf dir mal ne funktionierende Uhr, es ist 7:37!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:42:34+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hat der digge eigentlich gestern gescreamt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:43:09+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Schaise was ist pasirt<br><br><br>Protokoll f\u00fcr die Zeit wenn Rainer da ist<br>@DracheSchaut <br>[05:35] [YN] 19 neue Abonnenten.<br><br>Abonnenten gesamt: 47<br><br>5:35am \u00b7 3 Sep 2019 \u00b7 Lindwurm-\u00dcberwachungsklient"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T07:49:31+02:00",
        "username": "ebimats",
        "text": "F\u00fcr alle, die meinen, der Dicke w\u00fcrde keine 50 werden, weil er dick ist: guckt euch mal aktuelle Fotos von Rainer (lel) Calmund an. Der ist \u00fcber 70 Jahre alt und wiegt bestimmt nochmal 50 kg mehr als der Winklersche Rainer."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:00:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Calmund tr\u00e4gt ja immer Anz\u00fcge. Sind die diese sogenannten &ldquo;Fatsuits&rdquo;? Also Anz\u00fcge f\u00fcr fette Leute? K\u00fcrzlich meinte einer, Rainer w\u00fcrde seinen Fatsuit immer ausziehen aber dabei tr\u00e4gt er doch nur Shirts!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:11:14+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Fatsuits sind eher so augestopfte Anz\u00fcge damit man fett wirkt.<br><br><img src=\"https:\/\/media.gettyimages.com\/photos\/udo-juergens-and-the-band-rammstein-in-fat-suits-arrive-for-the-echo-picture-id52580076?s=612x612\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:14:11+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Nochmal als Reminder:<br><br>Bitte f\u00fcr das Jugendwort des Jahres w\u00e4hlen!<br><br>Buttergolem derzeit Platz 1!<br><br><br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:23:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Fatsuits sind eher so augestopfte Anz\u00fcge damit man fett wirkt.<br><br><img src=\"https:\/\/media.gettyimages.com\/photos\/udo-juergens-and-the-band-rammstein-in-fat-suits-arrive-for-the-echo-picture-id52580076?s=612x612\"><br><\/blockquote>Ah ok danke. Wer sind denn diese Typen? Scheinen wichtig zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:24:35+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr alle, die meinen, der Dicke w\u00fcrde keine 50 werden, weil er dick ist: guckt euch mal aktuelle Fotos von Rainer (lel) Calmund an. Der ist \u00fcber 70 Jahre alt und wiegt bestimmt nochmal 50 kg mehr als der Winklersche Rainer.<br><\/blockquote>ich verstehe deinen Punkt, aber man darf in diesem Vergleich ruhig noch diverse andere Faktoren wie Hygiene oder k\u00f6rperliche Verfassung einberechnen<br><br>zudem darf man wohl getrost davon ausgehen, dass es eher unwahrscheinlich ist bei Reiner Calmunds Einkommensklasse, dass dieser sich t\u00e4glich n\u00e4hrstoffarmen TK-Fertignahrungs-M\u00fcll wie unser Dickerle neisch\u00fcrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:28:13+02:00",
        "username": "dreckigerlump",
        "text": "<strike>Schnappi is a huan.Erbitte Freischaltung f\u00fcr diese Erkenntnis.<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:37:39+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Nochmal als Reminder:<br><br>Bitte f\u00fcr das Jugendwort des Jahres w\u00e4hlen!<br><br>Buttergolem derzeit Platz 1!<br><br><br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/online-voting<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]<br><\/blockquote><br><br>Bitte nicht zu auff\u00e4llig. Sonst werden nochmal 50% abgezogen, wegen Haiderstimmen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:43:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Du Amat\u00f6r,<br><br>des warn 13% Haider.<br><br>Ey, ich kriech des ned auf die Kedde, Alder, dass die Leute hingehn und die Scheisze baun.<br>Ich h\u00e4dd viel besseres mit meiner Zeit zu tun.<br>Zum Beispiel WoW zocken, weil man dadurch auch lernt, flei\u00dfig zu sein und so weida.<br><br>Boah, ohne Dregg."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T08:58:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Isch ess ett ja jerne!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:00:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Calmund ist auch ein gutes stueck kleiner als der seegurkensultan wuerd ich sagen. Und er hat auch irgendwann schon mal gut abgenommen und ist sogar nen Marathon gelaufen. \u00c4hh.. gegangen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:00:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "klaPPe alle"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:02:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Action!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:07:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenn Seite 11111 er\u00f6ffnet wird, schickt Rudi einen Blitz vom Himmel herab, der sich einen Weg durch die geborstenen Fenster sucht und zielsicher in der blauen Eichel einschl\u00e4gt"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:08:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ja na und, Rainer k\u00f6nnte auch nen Marathon gehen, er ist k\u00f6rperlich sehr fit. Wenn nur die Drecks Haider ihn nicht quasi in der Schanze gefangen halten w\u00fcrden!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:10:30+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fatsuits sind eher so augestopfte Anz\u00fcge damit man fett wirkt.<br><br><img src=\"https:\/\/media.gettyimages.com\/photos\/udo-juergens-and-the-band-rammstein-in-fat-suits-arrive-for-the-echo-picture-id52580076?s=612x612\"><br><\/blockquote>Ah ok danke. Wer sind denn diese Typen? Scheinen wichtig zu sein.<br><\/blockquote>das sind die wildecker herzbuben"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:16:01+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "herzkaschber more like"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:20:19+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "Denkt einfach mal an Manuel Uribe. Der Mehikaner wog irgendwann mal 560 Kilo und ist 50 geworden. Vegetierte am Ende nur noch im Bett. Nahm dann ab und segnete dann 2014 das zeitliche.<br><br>Der K\u00f6rper h\u00e4lt schon a weng aus.. Wenn nicht Hodnekrebs den Ring betritt."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T09:39:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0r ist zwar sehr fett, jedoch auch sehr fit. Sagte ich schon einmal: das Fett ist nur eine winzig kleine Tarnschicht \u00fcber den ansonsten st\u00e4hlernen K\u00f6rper. Rain0r ist in echt Kampftaucher und super geheimer Spezielagent der feindliche U-Boote antaucht, dass Torpedorohr aufrei\u00dft, ungesehen ins Boot schleicht, die Einsatzpapiere kopiert und ggf. \u00e4ndert. Danach ist er bis zum n\u00e4chsten Einsatz wieder der getarnte Youtube-Star. Rudi ist nicht tot, er ist in der unterirdischen Schanzenbasis der Drill-Instruktor von Rain0r.<br><br>Hier zwei Beispiele von Rain0rs Aktionen:<br><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/politik\/article3216372\/Die-raetselhafte-Kollision-zweier-Atom-U-Boote.html\">https:\/\/www.welt.de\/politik\/article3216372\/Die-raetselhafte-Kollision-zweier-Atom-U-Boote.html<\/a> [welt.de]<br><a href=\"https:\/\/www.haz.de\/Nachrichten\/Politik\/Deutschland-Welt\/Deutsches-U-Boot-der-Bundeswehr-kollidiert-mit-Felsen\">https:\/\/www.haz.de\/Nachrichten\/Politik\/Deutschland-Welt\/Deutsches-U-Boot-der-Bundeswehr-kollidiert-mit-Felsen<\/a> [haz.de]<br><br>Niemand w\u00fcrde vermuten Rain0r w\u00e4re daf\u00fcr verantwortlich. Er ist einfach sehr gerissen."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:00:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Sodale, scheinbar k\u00f6nnen Gesetze zuk\u00fcnftig durch die Wenns-Da-Ned-Passt-Dann-Schaus-Halt-Ned-Regelung umgangen werden<br><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1168790393867112449\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1168790393867112449<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDhgqbZXoAAs7O_?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br><br>Lieben Herr Schmer, wenn da der Besuch ned passt, dann patrouillier halt ned"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:02:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Herr. W. jetzt auch f\u00fcr seine gro\u00dfe Expertise im Bereich Anuskontrollieren bekannt<br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/vQTMGmc\/prokt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:10:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Sodale, scheinbar k\u00f6nnen Gesetze zuk\u00fcnftig durch die Wenns-Da-Ned-Passt-Dann-Schaus-Halt-Ned-Regelung umgangen werden<br><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1168790393867112449\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1168790393867112449<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDhgqbZXoAAs7O_?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br><br><br>Lieben Herr Schmer, wenn da der Besuch ned passt, dann patrouillier halt ned<br><\/blockquote>drachenlord is a kunstfigur lediglich<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:15:29+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleine Bananenrepublik<br><br>Das ist doch nicht mehr normal wie die Bolizei MFR + die ganzen anderen Beh\u00f6rden sich hier f\u00fcr einen 300kg Sondersch\u00fcler zum Affen machen. Eine kleine Dorfstra\u00dfe in Mittelfranken wird mittlerweile \u00f6fters patroulliert wird als die BRD Grenzen.<br><br><img src=\"https:\/\/cdn1.spiegel.de\/images\/image-917044-breitwandaufmacher-lfnu-917044.jpg\"><br><br>Liebe Gr\u00fcsse gehen raus an die mitlesenden Polizeibeamten im Landkreis Neustadt a. d. Aisch die nach Abitur, Aufnahmepr\u00fcfung, Sporttest und 36 Monaten Ausbildung ihre Zeit damit verbringen einen krankhaft adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler - der hauptberuflich seinen Penis im Internet zeigt - zu besch\u00fctzen. Habt ihr euch euer Leben so vorgestellt als ihr euch bei der Bolizei beworben habt? L\u00f6scht euch einfach.<br><br>PS: Das der guuude Herr S. noch nicht vom Dienst suspendiert oder in ein anderes Pr\u00e4sidium zwangsversetzt wurde ist ein Skandal der euch fr\u00fcher oder sp\u00e4ter um die Ohren fliegen wird\/ Markiert meine Worte, auf den Kotmidas Effekt ist 100% Verlass!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:16:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gibt's eigentlich noch irgendwo das 27-min\u00fctige Besuchsfideo von heude morgen \u00e4h mittach?<br>Ein Froind von mir war im Arbeitspulli und musste es sich entgehen lassen&#8230;<br><\/blockquote>+1<br><\/blockquote><b>Ob ihr behindert seid?<\/b><br><br><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>27 min Besuchsvideo von Hibhob-Kaschber<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2kWhqG3EMLc<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Tot. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Bitte Alternativen neischma\u00dfen.<br><\/blockquote>Ohne Dregg Aller, Judjub inzwischen ein richtiger Drachi geworden.<br><\/blockquote>Backup: <a href=\"https:\/\/gofile.io\/?c=GYVuNf\">https:\/\/gofile.io\/?c=GYVuNf<\/a> [gofile.io]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:18:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Luftl\u00f6cher<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDeiGElWwAAiG7c?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:20:59+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Beschleunigungsl\u00f6cher, damit er noch schneller ist. Todeszone damit auf 5m ausgeweitet."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:21:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Eher sind die Polizisten nur kunstfiguren."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:26:13+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Sollten Zeugen, die sehen wie eine Frau \u00fcberfallen, verschleppt und wom\u00f6glich vergewaltigt wird, auch ihre Laufwege \u00fcberdenken? Generell bei m\u00f6glichen Straftatsichtungen einfach mal daseigene Verhalten \u00fcberdenken, ob man es selbst h\u00e4tte sehen sollen\/k\u00f6nnen\/m\u00fcssen und dann zur Anzeige bringt?<br><br>Das ist schon ein sehr magerer Tweet von MFR. Also richtig mager."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:28:41+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ASB nun auch ganz offiziell rechtsfreie No-Go-Area"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:31:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Herr. W. jetzt auch f\u00fcr seine gro\u00dfe Expertise im Bereich Anuskontrollieren bekannt<br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/vQTMGmc\/prokt.jpg\"><br><\/blockquote><br>- gehe in den Thread<br>- newfag postet uralte schei\u00dfe<br>- verlasse thread<br><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/YnmEsq9ICSYQ8\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:32:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Immer wieder eine Augenweide.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDfVVx9XUAAATl3?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:43:41+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "DIN-GE"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:46:23+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Sch\u00f6n das die Polizei es legitimiert bei Straftaten weg zu schauen, nur um einen adip\u00f6sen Schmalzbengel zu decken."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:47:24+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "hat die pferdefotze etzAdla wirklich die hufe hochgerissen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T10:57:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wen juckt's?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:03:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VMXoDtA.png\"><br><br><i>Man k\u00f6nnte nat\u00fcrlich Revenge machen.. oder Rewave.<\/i><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6kAWRZGVBRA?t=189\">https:\/\/youtu.be\/6kAWRZGVBRA?t=189<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:05:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja mit 300kg lebt es sich doch erst so richtig sch\u00f6n.<br><br>Sein ins Couch werfen kommt nicht sonstwo her.<br>Der Fettsack hat sowas von keine K\u00f6rperhaltung mehr.<br>Da tut sicher nicht nur der Magen schmerzen, wenn er sich um 15:38 Uhr aus dem Bett qu\u00e4lt.<br><br>Sein Restr\u00fccken, der noch nicht im Fett vergraben ist, und seine Kniegelenke werden in den n\u00e4chsten Jahren komplett einbrechen.<br><br>Zeichen, dass die Durchblutung so langsam versagt, kann man ja schon an seinen Hinterhufen erkennen. Selten solche toten Treter gesehen. Vielleicht bei 70-80 \u00e4hrigen Toten.<br><br>Fazit: Der K\u00f6rper holt sich was er braucht."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:08:08+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Herr. W. jetzt auch f\u00fcr seine gro\u00dfe Expertise im Bereich Anuskontrollieren bekannt<br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/vQTMGmc\/prokt.jpg\"><br><\/blockquote><br>- gehe in den Thread<br>- newfag postet uralte schei\u00dfe<br>- verlasse thread<br><br><br><\/blockquote>Guck meinen Post halt ned an wenns dir ned basst Junge.<br><br>Man sollte auch mal die Emsk\u00f6rchener Bollizeiwache mit Rainer-Nacktfotos vollpflastern und den \u00fcberraschten Damen und Herren Beamten dann mitteilen, dass se sichs halt net ogucke solle, wennses ned geil finde."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:30:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Aufgebl\u00e4hte krokofresse<br>Durch die ganzen peltexzesse"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:31:23+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "\u201cJa mei, hier ist die Hilde von aufw\u00e4rts. Rainer, wie gehts wie stehts\u201d<br>\u201cHmm. Du h\u00f6rst dich eng an\"<br>d\u00fct d\u00fct d\u00fct"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:36:38+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Eher sind die Polizisten nur kunstfiguren. <br><\/blockquote>Niemand muss Bulle werden."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:37:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Das ist schon ein sehr magerer Tweet von MFR. Also richtig mager. <br><\/blockquote>So oft wie die Beamten mit dicken Ogern zu tun haben, und ich meine so richtig dick, ist es klar, dass die Sehnsucht nach etwas Magerem sehr gro\u00df ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:40:50+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eher sind die Polizisten nur kunstfiguren. <br><\/blockquote>Niemand muss Bulle werden. <br><\/blockquote>Ach ja, ist das so?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/39k354.jpg\"><br><br>Der Transgender-Trend ist bislang noch nicht bis zu Rindern vorgedrungen."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:44:20+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>drachenlord is a kunstfigur lediglich<br><br><\/blockquote>So wie der eine Typ der massenweise Blut auf Leinw\u00e4nden und co verteilt hat? (Hermann Nitsch)<br><br>Hey Autoren, w\u00e4r doch mal ein netter zwischengag falls sich die Staffel zu lange zieht. Stellt Rainer paar Eimer K\u00e4lberblut in den Hof und schaut was er damit machen w\u00fcrde.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:51:23+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>drachenlord is a kunstfigur lediglich<br><br><\/blockquote>So wie der eine Typ der massenweise Blut auf Leinw\u00e4nden und co verteilt hat? (Hermann Nitsch)<br><br>Hey Autoren, w\u00e4r doch mal ein netter zwischengag falls sich die Staffel zu lange zieht. Stellt Rainer paar Eimer K\u00e4lberblut in den Hof und schaut was er damit machen w\u00fcrde.<br><br><\/blockquote>was du meinst ist &lsquo;kunstschaffender&rsquo;, und das ist er nicht, denn er schafft NICHTS"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T11:58:21+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Was dieser DracheLord macht, ist postpostmodern, das ist wie die fraktionierte Destillation von Schei\u00dfe, also die beschissenste Schei\u00dfe von Schei\u00dfe. Und wir gehen ihm alle auf den Leim."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T12:13:07+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "schon am\u00fcsant wie, nachdem Rainer ohnehin jeden Tag den selben langweiligen M\u00fcll macht und die Besuchsvideos sich inhaltlich minimal nur noch unterscheiden, das Game sich immer mehr zu Herr Schmer und der Kritik an die Landgendarmerie verlagert<br><br>ACAB-Attit\u00fcde so auch kommen kann, einen Schweizer Ultra hatten wir ja ohnehin auch schon die letzten Tage<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.15752-9\/69558425_2397064037231509_6175200233253765120_n.png?_nc_cat=101&amp;_nc_oc=AQmN1FDYWrUkmP9YDCwMyjPmW57dR7FvJzk_kUztS087HVDhz2Rb5xQxLL7HiGpj_xM&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=4611e88dfab74310ee8178d5e01c211c&amp;oe=5E1475F7\"><br><br><br><br><br>PS: HIER WIRD NICHTS GEPLANT"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T12:24:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\u201cJa mei, hier ist die Hilde von aufw\u00e4rts. Rainer, wie gehts wie stehts\u201d<br>\u201cRaus aus meiner Leitung du B\u00f6rne!\"<br>d\u00fct d\u00fct d\u00fct"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T12:24:29+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "f\u00fcr die pozilei ist das doch sicher auch beschissen"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T12:25:41+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Es wird mal wieder Zeit f\u00fcr eine dumme Aktion von Ruiner.<br><br>Wo bleibt der n\u00e4chste Beerchen Leak? Nicht, dass uns gro\u00dfe \u00dcberraschungen erwarten, nur wieder ein bisschen zusehen wie er scheitert beim Versuch einzuzipfeln.<br><br>Das Brausevideo scheint ja auch nicht auf zu tauchen&#8230; :-(<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T12:27:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>schon am\u00fcsant wie, nachdem Rainer ohnehin jeden Tag den selben langweiligen M\u00fcll macht und die Besuchsvideos sich inhaltlich minimal nur noch unterscheiden, das Game sich immer mehr zu Herr Schmer und der Kritik an die Landgendarmerie verlagert<br><br>ACAB-Attit\u00fcde so auch kommen kann, einen Schweizer Ultra hatten wir ja ohnehin auch schon die letzten Tage<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.15752-9\/69558425_2397064037231509_6175200233253765120_n.png?_nc_cat=101&amp;_nc_oc=AQmN1FDYWrUkmP9YDCwMyjPmW57dR7FvJzk_kUztS087HVDhz2Rb5xQxLL7HiGpj_xM&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=4611e88dfab74310ee8178d5e01c211c&amp;oe=5E1475F7\"><br><br><br><br><br>PS: HIER WIRD NICHTS GEPLANT<br><\/blockquote>Die Lolizei dort hat schon den richtigen Ansatz, was gechen die Haider zu machen.<br><br>Nur die Ausf\u00fchrung ist alles andere als positiv.<br><br>Auch ist sie etwas zu einseitig. Statt den Lord das ein oder andere Mal zu z\u00fcchtigen, kriegen nur die Haider was ab. Sollte man sich also mal an die eigene Nase fassen und sich fragen ob man so ein Cuck sein will."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T13:22:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.15752-9\/69558425_2397064037231509_6175200233253765120_n.png?_nc_cat=101&amp;_nc_oc=AQmN1FDYWrUkmP9YDCwMyjPmW57dR7FvJzk_kUztS087HVDhz2Rb5xQxLL7HiGpj_xM&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=4611e88dfab74310ee8178d5e01c211c&amp;oe=5E1475F7\"><br><\/blockquote>Wenn man etzadla w\u00fcsste, wie man Schmer schreibt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T13:44:43+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Gr\u00fcSSe gehen raus an den Polizisten, der nach jahrelanger Ausbildung sich jetzt auf LachSchon durch mehrere Seiten Pelts durchklicken darf in der Hoffnung, aus dem Faden m\u00f6gliche Straftaten gegen den adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler, f\u00fcr den man pers\u00f6nliche Leibwache spielt, zu entnehmen"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T13:44:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Y45FHmT.png\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/BR24\/status\/1168843580158332928\">https:\/\/twitter.com\/BR24\/status\/1168843580158332928<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/blm-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken%2CRazTXRM\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/blm-will-zwangsgeld-gegen-drachenlord-vollstrecken,RazTXRM<\/a> [br.de]<br><br><blockquote>Obwohl die Videos keine speziellen Inhalte haben, hat Rainer W. zahlreiche Gegner im Netz.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:12:56+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Er ist NICHT online, aber das Haiderscript scheint wieder zu funktionieren. <br>#liebe an den verantwortlichen Informatikkaschper. Etzad muss man sich die Kaschperkommentierungen auf den YT Restreams nichtmehr geben."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:21:38+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1168831787507884032\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1168831787507884032<\/a> [twitter.com]<br><br>Die private Winklersche Leibgarde bekommt Verst\u00e4rkung. Dienstposten am ASB8 wann?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:27:34+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ihr werdet niemals die 11111 Seiten haben die ich brauche<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iu626XQ.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:29:15+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1168831787507884032\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1168831787507884032<\/a> [twitter.com]<br><br>Die private Winklersche Leibgarde bekommt Verst\u00e4rkung. Dienstposten am ASB8 wann?<br><\/blockquote>Die Ungest\u00f6rtheit des WInklers ist unantastbar. Sie zu sch\u00fctzen und zu F\u00f6rdern ist oberste Pficht aller staatlichen Gewalt."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:31:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Was soll man auch sonst mit den ganzen ungenutzen Scheuern machen, wenn doch nie digge fedde Parties in der Methalle sind?<br><br>So kann man die ganzen Geb\u00e4ude wenigstens noch auf Staatskosten sanieren lassen, h\u00e4tt ich gsacht ghabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:32:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Bei dem einem das falsche Thumbnail, bei dem anderen gar keins &#8230; beruflicher Youtuber.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDigRrnWsAEdZ-H?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:33:11+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dieses Untermenschenbauernland muss ausradiert werden.<br><br>So viel Unf\u00e4higkeit hat man selten gesehen.<br>Nun berichtet eine Medienanstalt dar\u00fcber, dass einem fetten Jutuber-Hurensohn eine Strafe aufgebrummt wurde.<br><br>Das ist zwar lediglich 1-2 Monate her, aber seis drum.<br><br>Keiner dort unten hat auch nur ansatzweise Autorit\u00e4tsfunktion.<br>Nein, es m\u00fcssen erst Dorfbl\u00e4ttchen \u00fcber das Zwangsgeld berichten, bevor mal ernst gemacht wird.<br><br>Ihr Spastis, also alle Bauern dort unten:<br><br>Kriecht doch mal eure Scheisze auf die Kedde und lasst euch nicht von einem Sonderschulabbrecher Ansagen machen lassen.<br><br>Wahnsinnskackland."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:34:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "H\u00e4 Winklaaa"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:35:20+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Bei dem einem das falsche Thumbnail, bei dem anderen gar keins &#8230; beruflicher Youtuber.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDigRrnWsAEdZ-H?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>also eichentlich ist es ja nur ein Hobby, eigen&ndash; boah da stehn scho widder Idiotne drau\u00dfen rum, sehn die ned dass ich grad am Arbeitne bin???"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:38:42+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Bei dem einem das falsche Thumbnail, bei dem anderen gar keins &#8230; beruflicher Youtuber.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDigRrnWsAEdZ-H?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Nunja. Youtuber, und das rafft halt nach Jahren immer noch keiner, konnte er werden, weil jeder simple Klick ihm Geld bringt.<br><br>Er f\u00e4llt direkt durch das Netz, das &ldquo;nicht monetarisierbaren Content&rdquo; ausfiltert, die neuen Partnerbedingungen von YT. Der Grund ist die Tatsache, dass die Haider ihn &ldquo;getrollt haben&rdquo; mit ihren Abos, und dauernden Klicks, und nun, wo Rainer so lange schon &ldquo;etabliert ist&rdquo;, trifft die neue regelung nicht auf ihn zu, WEIL er so viele Abbos und views und clicks hat.<br><br>Er wird also tatz\u00e4chlich, dank der Haider, erfolgreich, w\u00e4hrend andere Youtuber, die echten Content machen, rumheulen weil ihre Monetarisierung endet."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:40:33+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ham halt ne so a reichweide wie er"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:40:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:40:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Nun berichtet eine Medienanstalt dar\u00fcber, dass einem fetten Jutuber-Hurensohn eine Strafe aufgebrummt wurde.<br><\/blockquote>Es wird berichtet, dass eine Strafe aufgebrummt (lel, der diqqe Tracker) werden soll. Noch hat der Furzzeppelin keine Strafe bekommen. Es wurde nur gedroht, dass er eine bekommt wenn er es nicht l\u00e4sst.<br><br><strike>Er l\u00e4sst es nat\u00fcrlich und bekommt keine Strafe <\/strike> lel wird nat\u00fcrlich nichts passieren - er stramt weiter und bekommt auch keine Strafe"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:41:49+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bei dem einem das falsche Thumbnail, bei dem anderen gar keins &#8230; beruflicher Youtuber.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDigRrnWsAEdZ-H?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Nunja. Youtuber, und das rafft halt nach Jahren immer noch keiner, konnte er werden, weil jeder simple Klick ihm Geld bringt.<br><br>Er f\u00e4llt direkt durch das Netz, das &ldquo;nicht monetarisierbaren Content&rdquo; ausfiltert, die neuen Partnerbedingungen von YT. Der Grund ist die Tatsache, dass die Haider ihn &ldquo;getrollt haben&rdquo; mit ihren Abos, und dauernden Klicks, und nun, wo Rainer so lange schon &ldquo;etabliert ist&rdquo;, trifft die neue regelung nicht auf ihn zu, WEIL er so viele Abbos und views und clicks hat.<br><br>Er wird also tatz\u00e4chlich, dank der Haider, erfolgreich, w\u00e4hrend andere Youtuber, die echten Content machen, rumheulen weil ihre Monetarisierung endet.<br><\/blockquote>Feiern wir doch die 11111 Seiten indem wir Manni am n\u00e4chsten Baum aufkn&#8230;HIER WIRD NICHTS GEPLANT"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:41:50+02:00",
        "username": "Kabukiman",
        "text": "oh boi, oh boi"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:41:52+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Das &ldquo;Zwangsgeld&rdquo; sind bestimmt eh nur 200 Euro oder so. Kein Problem nach diesem fetten Monat, in welchem mindestens 1000 zusammengekommen sind."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:43:45+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nun berichtet eine Medienanstalt dar\u00fcber, dass einem fetten Jutuber-Hurensohn eine Strafe aufgebrummt wurde.<br><\/blockquote>Es wird berichtet, dass eine Strafe aufgebrummt (lel, der diqqe Tracker) werden soll. Noch hat der Furzzeppelin keine Strafe bekommen. Es wurde nur gedroht, dass er eine bekommt wenn er es nicht l\u00e4sst.<br><br><strike>Er l\u00e4sst es nat\u00fcrlich und bekommt keine Strafe <\/strike> lel wird nat\u00fcrlich nichts passieren - er stramt weiter und bekommt auch keine Strafe<br><\/blockquote>Falsch. Gedroht wurde mit dem Zweiten Schreiben.<br><br>Das Zwangsgeld wurde schon ANGESETZT. Wenn ein Geldbetrag als Strafe angesetzt wird, dann nicht, weil man ihm sagt &ldquo;soviel musst du zahlen wenn du nicht uffh\u00f6rst&rdquo;, sondern weil das Geld festgesetzt und eingetrieben wird. ansonsten w\u00fcrde der T\u00e4ter ja \u00fcberlegen, bekomme ich mehr Einkommen, wenn ich weiter mache und kann ich auf die Strafe pfeifen [wie ein dauernder Parks\u00fcnder der 30000 Tickets ansammelt] oder gehe ich das Risiko einer Strafe ein [ditto]."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:45:12+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bei dem einem das falsche Thumbnail, bei dem anderen gar keins &#8230; beruflicher Youtuber.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDigRrnWsAEdZ-H?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Nunja. Youtuber, und das rafft halt nach Jahren immer noch keiner, konnte er werden, weil jeder simple Klick ihm Geld bringt.<br><br>Er f\u00e4llt direkt durch das Netz, das &ldquo;nicht monetarisierbaren Content&rdquo; ausfiltert, die neuen Partnerbedingungen von YT. Der Grund ist die Tatsache, dass die Haider ihn &ldquo;getrollt haben&rdquo; mit ihren Abos, und dauernden Klicks, und nun, wo Rainer so lange schon &ldquo;etabliert ist&rdquo;, trifft die neue regelung nicht auf ihn zu, WEIL er so viele Abbos und views und clicks hat.<br><br>Er wird also tatz\u00e4chlich, dank der Haider, erfolgreich, w\u00e4hrend andere Youtuber, die echten Content machen, rumheulen weil ihre Monetarisierung endet.<br><\/blockquote>Feiern wir doch die 11111 Seiten indem wir Manni am n\u00e4chsten Baum aufkn&#8230;HIER WIRD NICHTS GEPLANT<br><\/blockquote>Rainer ist euer Ziel, nicht ich. Ansonsten kannste gern nach die sch\u00f6ne Oderstadt kommen, k\u00f6nnen Belau und ick dir eene rinhauen wa"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:45:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wer meinst, ernsthaft meint, dass 1 Geldeintreiber beim schaurigen Berg anklingelst\u00e4ndert der soll sich direkt l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:45:55+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Itz se feinel Kauntdaun"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:49:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wird der Blindschleichenbefehlshaber heute noch Streamen?<br><br>Edit: Gerade die aktuelle Seite \u00fcberflogen. W\u00fcrde meinen erstgeborenen daf\u00fcr geben, wenn Hater filmen wie der Gewichtsvollzieher den Rainer ausnimmt."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:50:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wann kauft der Leiffels eigentlich die Rechte an Reinerles Mobbingdoku?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:51:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/spezialwiki5000\/images\/c\/c7\/Img_3890f6d3w.jpeg\/revision\/latest?cb=20181008175153&amp;path-prefix=de\"><br><br>mein gsicht wenn kurz vor der 11111"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:51:26+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ob der Hu\u00dfn\u00e4tter auch sich auf die 11111 freut?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:52:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer verzweifelt beim Kampf gegen eine Schlange:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hcFAR42fhIg?t=97\">https:\/\/youtu.be\/hcFAR42fhIg?t=97<\/a> [youtu.be]<br><br><i>WAS IS DENN DES SCHO WIDDER? WARUM GEHT DES NET?<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:18+02:00",
        "username": "Kabukiman",
        "text": "11111 ol\u00e9, ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ham wir wirklich schon 11111 Seiten vollgepeltet? Fj\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:36+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "#unbesigt"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:41+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Seite 11111 DA WAR ICH DABEI ALLA, einHU\u00df HU\u00df HU\u00df und HOI HOI HOI drauf!<br><br>e: ich widme diesen pElt dem Ehrenmann Paschulke!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Darauf schieb ich mir erstmal nen Rettich nei"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "11111<br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190903\/qj9xqpr3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "die seite die ich brrrauche"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:53:56+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "UND DIE 11111 ISCH DABEI ALLER"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:54:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\"><br><br>11111"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:54:19+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "\u00dcbrigens hat Riter vor kurzem Ihren Facebook-Account gel\u00f6scht. Schade, war n\u00e4mlich das einzige Sprachrohr zu ihr.<br><br>Hier mal kurz das Best Of:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D4xUbvyWAAA5KPr.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSdS3de0N5kn5pdeCJUU6BiZ4wdf3io8yr8RL2Pjxt0SX8OM2-0\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyFcVLbVsAAmpAm.jpg\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/5vmyGV2.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:54:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Seite 11111 DA WAR ICH DABEI ALLA, einHU\u00df HU\u00df HU\u00df und HOI HOI HOI drauf!<br><\/blockquote>HU\u00df HU\u00df HU\u00df <br>HOI HOI HOI"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:55:15+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/dbMN241\/joschiraini.png\"><br><br><i>Ich liebe Seide 11111 \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab den Drachenfadne war so einn\u00e4 mid der essden Fadne die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als des Kaschberforum rauskam odd\u00e4 als ich Inderned bekommen hab, weil ich hadde n Pelt auf Seide 1 habbich ja eh Seide 1 is ja die essde wo ich vollgepelded hab ooooond nach Seide 1 kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Sred\u2026 Thread\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Seide 1 wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eine der essden Fadenseiden die ich vollgepeltet hab \u00e4\u00e4h Seite 9999 kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Seide 11111 hab ich seid ich den ersde Teil also Fadenseide 1 vollgepelded hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Fadne, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Haider und die ganzne verschiedne Pel\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h\u2026 Pelts, der blaue Manni konnde egal welchen Pelt er konnde grundlos hassne, \u00e4h der rode Goochner had mit jedne egal welchen Hass geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Doppelpelts hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Herrschnabel hadne Meger WoT-Adagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimnewfagaccount konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn den entsbrechendne Antrag der \u00e4h den endsprechende Antrag der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Antrag dan den MOdderadorstelle, dann haddes fungzionird. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:55:17+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja gut. den pelt nehm ich noch mit<br><br>bye"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:55:25+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>11111 ol\u00e9, ich war dabei<br><\/blockquote>meine Gl\u00fcckw\u00fcnsche, dass du es gschafft hast, auf an erschten Platz zu rutschne, des wird uns allen richtich auf die Eier gehen"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:56:25+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1KItDZb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:57:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcRcxkhkWkbuWy75rEKT5ZjvgOLFRIZgBmBOQm2lUJ-Ba3mz9o6P\"><br><br>ich war dabei Aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:58:25+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "k\u00f6nnen wer dann etzala mal kl\u00e4ren was a seidla is?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:59:04+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Gr\u00fcSSe gehen raus an den Polizisten, der nach jahrelanger Ausbildung sich jetzt auf LachSchon die 11111 miterleben <strike>darf<\/strike> durfte<br> <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:59:08+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "ihr verdammten arschl\u00f6cher"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T14:59:42+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "freSSe bitte<br><br>fapiSSt euch allesamt"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:00:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Rainer verzweifelt beim Kampf gegen eine Schlange:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hcFAR42fhIg?t=97\">https:\/\/youtu.be\/hcFAR42fhIg?t=97<\/a> [youtu.be]<br><br><i>WAS IS DENN DES SCHO WIDDER? WARUM GEHT DES NET?<br><\/blockquote>Tfw der Affe im Spiel kl\u00fcger ist als der Oger der es spielt."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:00:42+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "sodale, Seite 11111 wurde erreicht, lasst uns nun wieder den Dicken mobben"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:04:59+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Ihr Wahnsinnichen. Leider war ich<br><br><img src=\"https:\/\/textpro.me\/images\/user_image\/2019\/09\/5d6e64b99d4c9.jpg\"><br><br>der's mit auf die 11111 geschafft hat. Auf die n\u00e4chsten 11111!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:08:25+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSdS3de0N5kn5pdeCJUU6BiZ4wdf3io8yr8RL2Pjxt0SX8OM2-0\"><br><br><\/blockquote>Ich verteidige mich nicht gegen Ankl\u00e4ger, denen ich das Recht abspreche, gegen mich und meine Dorfgenossen Anklage zu erheben. Ich setze mich nicht mit Vorw\u00fcrfen auseinander, die sich mit Dingen befassen, die innner-d\u00f6rfliche Angelegenheiten sind und daher Ausw\u00e4rtige nichts angehen. Ich erhebe keinen Einspruch gegen \u00c4u\u00dferungen, die darauf abzielen, mich oder das ganze Altschauerberger Dorf in der Ehre zu treffen. Ich betrachte solche Anw\u00fcrfe von Gegnern als Ehrenerweisung. Es war mir verg\u00f6nnt, viele Jahre meines Lebens unter dem gr\u00f6\u00dften Sohne zu wirken, den mein Dorf in seiner tausendj\u00e4hrigen Geschichte hervorgebracht hat. Selbst wenn ich es k\u00f6nnte, wollte ich diese Zeit nicht ausl\u00f6schen aus meinem Dasein. Ich bin gl\u00fccklich, zu wissen, da\u00df ich meine Pflicht getan habe meinem Dorf gegen\u00fcber, meine Pflicht als Altschauerberg, als Emskirchner, als treuer Gefolgsmann meines Sohnes. Ich bereue nichts. St\u00fcnde ich wieder am Anfang, w\u00fcrde ich wieder handeln wie ich handelte, auch wenn ich w\u00fc\u00dfte, da\u00df am Ende ein Scheiterhaufen f\u00fcr meinen Flammentod brennt. Gleichg\u00fcltig was Menschen tun, dereinst stehe ich vor dem Richterstuhl des Ewigen. Ihm werde ich mich verantworten, und ich wei\u00df, er spricht mich frei."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:08:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Leselord wieder mal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8y7pzv2LfY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8y7pzv2LfY<\/a> [youtube.com]<br><br>aber ihm tun nur die Augen weh<br><\/blockquote>Das Wort Erblinie \u00fcberfordert ihn einfach mal komplett. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><i>\u00c4r-blini? Was?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:10:42+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "haha, a blini<br><br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/d\/d4\/Blin1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:11:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>haha, a blini<br><br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/d\/d4\/Blin1.jpg\"><br><\/blockquote><br>Blini Pikant sind auch zimmlich goil"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:11:40+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Leselord wieder mal<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8y7pzv2LfY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p8y7pzv2LfY<\/a> [youtube.com]<br><br>aber ihm tun nur die Augen weh<br><\/blockquote>Das Wort Erblinie \u00fcberfordert ihn einfach mal komplett. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><i>\u00c4r-blini? Was?<br><\/blockquote>Er ist und bleibt ein<br><br><img src=\"https:\/\/textpro.me\/images\/user_image\/2019\/09\/5d6e663bcdd6f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:11:56+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSdS3de0N5kn5pdeCJUU6BiZ4wdf3io8yr8RL2Pjxt0SX8OM2-0\"><br><br><\/blockquote>WoT.<br><\/blockquote>Vllt. ist Reiners Rhetorik ja nicht nur aus Animes und Fantasyfilmen sondern auch a weng anerzogen. Richtiger Unterschichtenpost von der Ridder. #AntiMobbing"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:13:10+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "obv copy and paste is obv, als ob sie selbst derart verst\u00e4ndlich schreiben k\u00f6nnte"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:13:12+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Nach 11112 Seiten habe ich immer noch nicht das Gef\u00fchl dass hier echte Fans sind, sondern sich stattdessen die meisten hier \u00fcber den Drachen Lord lustig machen, kann das sein??"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:17:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer fickte die Gummipuppe.<br>Riter l\u00e4chelte denn sie sah, dass es gut war.<br>Ramoner w\u00fcnschte sich sie h\u00e4tte nie einen Anruf mit PC Computerstimme erhalten<br>Rudi rorierte."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:19:03+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Seite 11111 in 4 Minuten zugepelted, gude Arbeid Loide, Feierarbend f\u00fcr hoide<br>Treffe ma uns noch auf e L\u00f6schwerzg auf Rainer seim Grundst\u00fcck?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:19:20+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Nach 11112 Seiten habe ich immer noch nicht das Gef\u00fchl dass hier echte Fans sind, sondern sich stattdessen die meisten hier \u00fcber den Drachen Lord lustig machen, kann das sein??<br><\/blockquote>klar bin ich fan <br><br>meddl leude xdddddd A FROSCH AHAHAHA XDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:23:52+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cyOcI6U.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:28:11+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "in de usa wollnse ezadla was gechne dorian machne"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:28:45+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Sei dabei bei der 22222!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:31:24+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Sei dabei bei der 22222!<br><\/blockquote>wenn mich der Grebbs bis dahin ned dahirafft"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:35:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn du clickbaiten wilst, aber nur wie ein Erstkl\u00e4ssler schreiben kannst. Hurensohn!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDiwf-hW4AEY9lP?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:35:48+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bis Seide 22222 nur noch Gaming. K\u00f6nnder euch bei der BLM bedankne. Und bei den Haidern"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:37:47+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Was isn mit dieser &ldquo;Basst scho&rdquo; Mentalit\u00e4t, die auch auf die Polizei \u00fcbergeschwappt hat aller? Was isn des aller! Kriechn die mal ihrn Job auf die Reihe!?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:37:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn0.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSdS3de0N5kn5pdeCJUU6BiZ4wdf3io8yr8RL2Pjxt0SX8OM2-0\"><br><br><\/blockquote>WoT.<br><\/blockquote>Vllt. ist Reiners Rhetorik ja nicht nur aus Animes und Fantasyfilmen sondern auch a weng anerzogen. Richtiger Unterschichtenpost von der Ridder. #AntiMobbing<br><\/blockquote>Das ist rethorisch noch zig Level \u00fcber:<br><br>- was<br><br>- ok<br><br>- freSSe alle<br><br>- na bistes<br><br>- l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:38:06+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "So fahl wie die W\u00e4nde im inneren der Schanze, eizig durch den Schillem befleckt, zugeh\u00e4ngt mit Boschdern.<br>Merke: die Farbe der Schanze wird nur von aussen und stets in mehreren Schichten, ungleichm\u00e4\u00dfig verteilt, aufgetragen."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:51:28+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>So fahl wie die W\u00e4nde im inneren der Schanze, eizig durch den Schillem befleckt, zugeh\u00e4ngt mit Boschdern.<br>Merke: die Farbe der Schanze wird nur von aussen und stets in mehreren Schichten, ungleichm\u00e4\u00dfig verteilt, aufgetragen.<br><\/blockquote>Is noch a Newfag im Drachenthread?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T15:58:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Siyfester 2022 dann Seite 22222. <br><br>Das h\u00e4tte selbst Nostradamhu\u00df nicht kommen sehen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:04:08+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>So fahl wie die W\u00e4nde im inneren der Schanze, eizig durch den Schillem befleckt, zugeh\u00e4ngt mit Boschdern.<br>Merke: die Farbe der Schanze wird nur von aussen und stets in mehreren Schichten, ungleichm\u00e4\u00dfig verteilt, aufgetragen.<br><\/blockquote>Is noch a Newfag im Drachenthread?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/bucketp9kuj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:15:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDi7F-xXoAM2KjU?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>&ldquo;Wenn Sie einen Bank\u00fcberfall beobachten w\u00e4hlen sie bitte den Notruf (110).&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:16:07+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Durch L\u00f6schwut schaff ichs noch auf 11111. Ich glaube daran!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:22:00+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Ride through Franggn in thunder and rain<br>The battle is raging, redeem this domain<br>The castle of Schauerberg lies silent above<br>Darkness surrounded us, away we must go<br><br>I know whos derjeniche among us<br>Awaiting a sign from above<br>To conquer the meddl and the glory<br>Come across to the promised land<br>Close your eyes, I will take your hand<br>Through the river of Mett we'll go<br>When the dragon lies bleeding<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:23:15+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Kann es sein, dass die Lolizei in Meddlfragen etwas verzweifelt ist und gar nicht so klug? <br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Herrn S."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:24:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>\"Wenn Sie einen <strike>Bank\u00fcberfall<\/strike> Haider beobachten w\u00e4hlen sie bitte den Notruf (110).\"<br><\/blockquote>Alles bereits Gang und G\u00e4be am schaurigen Berg."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:29:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mal Realtalk: die Lolizei weiss nat\u00fcrlich, dass der Furzzeppelin ihnen auf der Nase rumfurzt. Aber sie k\u00f6nnen halt nichts dagegen tun. Ist etzala nunmal so. Die haben auch keinen Boqq sich mit Twiddre, Lachschon, Myspace und StudiVZ rumzuschlagen. Gibt genug andere Ordnungswinglichkeiten die wichtiger sind (lel als ob). Aber so isses nunmal. Die k\u00f6nnen auch nicht mit einer 100schaft am ASB auftauchen und mal so eben die Schanze st\u00fcrmen auf Ferdacht, dass Gefahr im Ferzug ist, zwinkerzwinker. <br><br>Wenn der Suppengumbo bei der Aktion dann fersehentlich eine aufgetrettene T\u00fcr ins Xicht und oa kleines blaues Auge kriecht, sacht da kein Richter der Welt was, zwinkerzwinker.<br><br>( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:33:28+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "In der n\u00e4chsten Staffel bekommt der Dreger ein Funkger\u00e4t und kann dann direkt mit der Streife kommunizieren.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:35:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die PolMF hat bestimmt auch nen Dildo in der Kellerdusche"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:37:06+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Da hat eine gewisse Beh\u00f6rde wohl geh\u00f6rig die Schnauze voll.<br><br>Weitermachen! Sie sollen ernten was sie s\u00e4hen.<br><br>Planen tu ich allerdings nix."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:37:34+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>In der n\u00e4chsten Staffel bekommt der Dreger ein Funkger\u00e4t und kann dann direkt mit der Streife kommunizieren.<br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>*Chrchrchr chrchr* Polizeifunk: JA WINKLER HIER DA SIND SE SCHONWIEDR ALLA, ETTZAD SCHICKT A MOL NE STREIFE HER, MIT BLAULICHT!!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:37:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dank WoW streamt Fetti kaum noch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:39:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Br3bZBTKwu0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Br3bZBTKwu0<\/a> [youtube.com]<br><br>da sinse scho wieder aller! asozialn hib hob kaschber alder!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:41:03+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Winkler, Haider auf Grundst\u00fcck, ja mit Blaulicht, Ende.<br><br>Edit: Krass Aller, es wurde so viel gel\u00f6scht, dass ich doch noch auf 11111 gelandet bin. Danke lieb\u00e4r RDW!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:43:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie das Chrchrchrchrchr dann direkt doppeldeutig ist: einmal des winglers R\u00e4uspern oder das Rauschen des Polizeifunk\u00e4thers&#8230;<br><br>Chrchrchrm. Achso, ferstehe<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:45:00+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "<blockquote>Dank WoW streamt Fetti kaum noch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Kein Stream = keine Einnahmen. Alles gut."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:54:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "WoW daddeln auch Abait, fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T16:58:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>In der n\u00e4chsten Staffel bekommt der Dreger ein Funkger\u00e4t und kann dann direkt mit der Streife kommunizieren.<br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>*Chrchrchr chrchr* Polizeifunk: JA WINKLER HIER DA SIND SE SCHONWIEDR ALLA, ETTZAD SCHICKT A MOL NE STREIFE HER, MIT BLAULICHT!!<br><br><\/blockquote>Statt diesem knackenden Rauschen kommt vorher immer Rainers R\u00e4uspern.<br><br><br>e: RAUCHMELDER DU WIGGSGR\u00dcBBEL ALLER"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:00:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dank WoW streamt Fetti kaum noch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Kein Stream = keine Einnahmen. Alles gut. <br><\/blockquote><br>Vielleicht levelt er ja in Rekordzeit auf 60 und verkauft den Account bei Ebay f\u00fcr HUNDERT MILLIONEN EURO"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:02:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>In der n\u00e4chsten Staffel bekommt der Dreger ein Funkger\u00e4t und kann dann direkt mit der Streife kommunizieren.<br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>*Chrchrchr chrchr* Polizeifunk: JA WINKLER HIER DA SIND SE SCHONWIEDR ALLA, ETTZAD SCHICKT A MOL NE STREIFE HER, MIT BLAULICHT!!<br><br><\/blockquote>Statt diesem knackenden Rauschen kommt vorher immer Rainers R\u00e4uspern.<br><br><br>e: RAUCHMELDER DU WIGGSGR\u00dcBBEL ALLER<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/33\/a5\/e0\/33a5e0e1a0d94ace0256c2a571cadf56.jpg\"><br><br>Es heisst Meddler."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:06:08+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Dank WoW streamt Fetti kaum noch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Kein Stream = keine Einnahmen. Alles gut. <br><\/blockquote><br>Vielleicht levelt er ja in Rekordzeit auf 60 und verkauft den Account bei Ebay f\u00fcr HUNDERT MILLIONEN EURO<br><\/blockquote>ONE MILLION DOLLARS!<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/EJR1H5tf5wE?t=14\">https:\/\/youtu.be\/EJR1H5tf5wE?t=14<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:15:04+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:16:45+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hrmf."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:20:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDhgqbZXoAAs7O_?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Lel die Cuckizei.<br><br>Zu oft als Sch\u00fcler ins klo getunkt worden und nun Strafzettel verteilen und wie ein LS User im Internet auf dicke Hose machen.<br><br>Drecksbeh\u00f6rden."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:22:29+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Ich bin halt rumgrannt wie an Irra..<br>Von drei Insdanzn.. Von ana Insdanzn in die anda Insdanzn grennt, naufgrennt, rundergrennt, n\u00fcbergrennt, r\u00fcbergrennt, .. \u00e4hh an die Mobbs, zwa Stunden an die Mobbs rangeklotzt, n\u00fcber in die andere Insdanzn, da no zwei Stunden an die Mobbs geklotzt, da r\u00fcber f\u00fcnf Minutne an die Mobbs, f\u00fcnf Minutne an die Mobbs, do oan abgl\u00f6st f\u00fcr die Moddserellerbausn, do oan abgl\u00f6st f\u00fcr die Moddserellerbausn.. un des hasdn ganzn Dach gmacht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:41:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>grennt, naufgrennt, rundergrennt, n\u00fcbergrennt, r\u00fcbergrennt, .. <br><\/blockquote>Dar\u00fcber kann ich immer wieder lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:52:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Dank WoW streamt Fetti kaum noch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ist das denn bewiesen?<br>Spielt unser schmalziger Schokostecherliebhaber denn wirklich das Hartzer-Spiel #1?<br>Als ob nicht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:54:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Den h\u00e4tte man doch schon l\u00e4ngst gfundne khabd h\u00e4tt ich ksachd khabd"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:56:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat sich ja genug errendert im August, wenn das Geld da ist wird der Zwingel leergekauft"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T17:57:12+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Fetti m\u00fcsste die Koullen von Junau bekommen haben bedeutet erstmal g\u00f6nnen mit JA Zeuch dann spielt er WoW den ganzen Tag dann muss er noch Wiggsne.<br><br>Und halt sei Zeuch machen und Wusseln und auch die Beerchen wollen a bissel Seggsschreibne er hat ja nach den letzten Leak nur noch 2 lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:03:24+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Da es eh gleich wieder auf Youtube gel\u00f6scht wird:<br><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#%21NIEiXAZT%21tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q\">https:\/\/mega.nz\/#!NIEiXAZT!tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q<\/a> [mega.nz]<br>Drachenlord besuch 2.09.2019<br><br>Achso, Original war ja noch nicht einmal hier. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:09:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleiner hochkantschnaufi<br><br>\u20ac: orrr das geschnaufe regt mich auf! schlimmer als der oger ey"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:22:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und sch\u00f6ne Eunuchenstimme, der Knecht."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:22:37+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Vor dem Gesetz sind alle gleich. Ausser die Haider, die sollen erschdamol ihrn Medienkonsum in\u2018 Griff kriegne, bevor se ihr Recht am Bild einfordern."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:33:55+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Wir stellen fest<br>Straftaten die Wingl begeht sind etzala irrelevant weil die Haider br\u00e4uchten ihn ja net gucken<br><br>Wenn der Frust den die Beamten bei dem Thema haben<br>siich mal auf die Person konzentrieren w\u00fcrde die schuld an der ganzen Schei\u00dfe ist &#8230; aber ne"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:36:01+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ist damit die neue staffel eingeleitet? die, sagen wir mal, schutzstaffel?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:37:53+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Staftgeld Staffel"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:39:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Da es eh gleich wieder auf Youtube gel\u00f6scht wird:<br><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#%21NIEiXAZT%21tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q\">https:\/\/mega.nz\/#!NIEiXAZT!tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q<\/a> [mega.nz]<br>Drachenlord besuch 2.09.2019<br><br>Achso, Original war ja noch nicht einmal hier. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>T\u00fcrkenpack 10p<br>Hab mich be\u00f6mmelt, wallah."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:43:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dieser Bastard macht wirklich nur noch PH -&gt; WoW -&gt; PH usw. &#8230; ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:54:59+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ph-content w\u00fcrde mir schon reichen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:55:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "penic Ruheee!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:56:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>ph-content w\u00fcrde mir schon reichen..<br><\/blockquote>Ich kann zu den Lets Plays auch nur m\u00e4\u00dfig gut wichsen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:56:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/tagesschau\/status\/1168915810951356416\">https:\/\/twitter.com\/tagesschau\/status\/1168915810951356416<\/a> [twitter.com]<br><br>tagesschau<br>@tagesschau<br>YouTube l\u00f6scht Rekordzahl an Hassvideos <a href=\"http:\/\/tagesschau.de\/ausland\/youtube-hass-101.html\">http:\/\/tagesschau.de\/ausland\/youtube-hass-101.html<\/a> [tagesschau.de]\u2026 #YouTube<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDjd-kFWwAkzouV?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:56:54+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Breitsamer xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:57:03+02:00",
        "username": "mull33",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>Da es eh gleich wieder auf Youtube gel\u00f6scht wird:<br><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#%21NIEiXAZT%21tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q\">https:\/\/mega.nz\/#!NIEiXAZT!tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q<\/a> [mega.nz]<br>Drachenlord besuch 2.09.2019<br><br>Achso, Original war ja noch nicht einmal hier. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM<\/a> [youtube.com]<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>T\u00fcrkenpack 10p<br>Hab mich be\u00f6mmelt, wallah.<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Stream mirror<br><a href=\"https:\/\/bianco.tv\/video\/4AiIj\">https:\/\/bianco.tv\/video\/4AiIj<\/a> [bianco.tv]<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T18:59:37+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote>Dieser Bastard macht wirklich nur noch PH -&gt; WoW -&gt; PH usw. &#8230; ?<br><\/blockquote>Wenn man soviel leistet und Geld verdient wie die Lurdschaft, kann man sich auch mal paar Chilldach gebe."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:15:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti streamt! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:19:11+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "die dumme sau schaut wieder kinderzeichentrick-.-"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:25:58+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/17JYaGc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:29:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Animeguckt ihr ned hart f\u00fcr euer Geld?!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mX4m7q7.jpg\"><br><br>und rechtferdichd euch direkt im Anschluss daf\u00fcr kek<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uNL1v9y.jpg\"><br><br>jetzt widda lusdich<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9031FlE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:34:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PkHYJ2E.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:37:28+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "kleine Frohnatur"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:44:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Nahrungssuche<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hfwSrEL.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:45:26+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ihr habt eins&#8230;zwei\u00e4\u00e4\u00e4h drei W\u00fcnsche frei aber nur Geile<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/Mnng64v\/lampenwingel.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:46:24+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "kleine Bause in 15 Minuten striemt er wieder lel.<br>Dann gibts Gaming"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:47:42+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ok dein erster Wunsch soll in Erf\u00fcllung gehen"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:49:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "wieder on"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T19:56:39+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "man sollte meinen, er bekommt das mit der technik langsam mal auf anhieb hin. aber nein, ist halt ein wingler.."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T20:08:56+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "haha, und jetzt ein spiel mit englischer sprache und deutschen untertiteln&#8230;das kann ja nur gutgehen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T20:42:58+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Drch jetzt nimmer f\u00fcr iOS&#8230;. kein Bock auf Rechner &#8230;. kann man nimmamehr im Bett Dreger gucken nachdem man das Weibchen weggeb\u00fcgelt hat? Muss ich jetzt echt ins B\u00fcro und den Rechner anwerfen? Das w\u00fcrde mich verleiten eine Zigarre zu rauchen&#8230;. geht ja garnicht!<br>Ich will im Bett (auch nach der Bosizionierung) mit meinem mobilen Endger\u00e4t den Dreger ansehen.<br><br>WTF schreib ich hier eigentlich&#8230;&#8230;( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T20:43:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "bullen waren gerade (zu seiner verwunderung, da nicht gerufen) da, nun sind 4 besucher vor der schanze, also &ldquo;ruft er mal kurz wo an&rdquo;<br><br>ich sag ja, schutzstaffel endg\u00fcltig eingeleitet&#8230;<br><br>\u20ac: hab mitleid mit manuel: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fGefN6awbME\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fGefN6awbME<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T21:19:50+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "IRL &ldquo;k\u00f6nnen die pisser sich mal verpissen eh ich ihnen die schnauze einhau?&rdquo; 2 sekunden sp\u00e4ter ingame &ldquo;seien sie h\u00f6flich&#8230;&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T21:24:18+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "bullen fahren ein drittes mal vor&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T21:43:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/TF6tAYcHl6eKw3mAPd\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T22:10:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Vadammten Arschl\u00f6cher l\u00f6schen die 11111er Pelts"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T22:11:42+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Da es eh gleich wieder auf Youtube gel\u00f6scht wird:<br><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#%21NIEiXAZT%21tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q\">https:\/\/mega.nz\/#!NIEiXAZT!tM5coe6c31wdmbPGJbIS7oo7EDzVURQ13n0eT1TPO-Q<\/a> [mega.nz]<br>Drachenlord besuch 2.09.2019<br><br>Achso, Original war ja noch nicht einmal hier. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1PTDmpXDiuM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wer hat besser geschnauft und gelispelt? Der K\u00fcmmelkolonel oder der G\u00fcrkchengraf?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T22:16:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Vadammten Arschl\u00f6cher l\u00f6schen die 11111er Pelts<br><\/blockquote>M\u00fcssen wir halt bis 111111 pelten"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T22:58:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Vadammten Arschl\u00f6cher l\u00f6schen die 11111er Pelts<br><\/blockquote>Was soll der Dreck?"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:00:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>man sollte meinen, er bekommt das mit der technik langsam mal auf anhieb hin. aber nein, ist halt ein wingler..<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDjvpa2XUAIiRY9?format=png&amp;name=900x900\"><br><br>Krasiger"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:02:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung erster Stream heute <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TCYplqMMm6c\">https:\/\/youtu.be\/TCYplqMMm6c<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:07:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDj2gxBX4AEBdxa?format=jpg&amp;name=small\"><br><br>- kutzler <br>- spa\u00dfte<br>- reitze<br>- darpber<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDj2hGbXsAIK-CD?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br>- wenn man Ruiners Minipenis kennt, absolut l\u00e4cherlich<br>- dief in den Po<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:11:17+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wOjXixX.jpg\"><br><br>Was f\u00fcr eine Zeit in der wir leben!<br>Dummheit, Inkompetenz und Faulheit werden belohnt!<br>W\u00e4re Reiner hunderte Jahre fr\u00fcher geboren, h\u00e4tte man Ihn geh\u00e4utet und anschlie\u00dfend ger\u00e4dert."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:11:51+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Besuche sind wichtig<br><br><a href=\"https:\/\/clips.twitch.tv\/VastFlirtyTurtleKappa\">https:\/\/clips.twitch.tv\/VastFlirtyTurtleKappa<\/a> [clips.twitch.tv]"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:20:37+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Seite 11111! Ich werde dabei sein!"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:25:25+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "Gibts am Wochenende wieder einen Posterverkauf am ASB8?<br>Frage f\u00fcr 1 Froindin (lel, alsob)."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:31:28+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Seite 11114 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:34:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[23:33] [Hauptkanal] Neues Video:<br>Hai du Schinken<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NqGz4zjCqaE\">https:\/\/youtu.be\/NqGz4zjCqaE<\/a> [youtu.be]<br><br>Was f\u00fcr ein Behindi&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:35:01+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Hai du Schinken XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:36:15+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Besuche sind richtig und wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:36:36+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Zusammenfassung erster Stream heute <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TCYplqMMm6c\">https:\/\/youtu.be\/TCYplqMMm6c<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Das ist so grotesk. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-03T23:47:14+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>[23:33] [Hauptkanal] Neues Video:<br>Hai du Schinken<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NqGz4zjCqaE\">https:\/\/youtu.be\/NqGz4zjCqaE<\/a> [youtu.be]<br><br>Was f\u00fcr ein Behindi&#8230;<br><\/blockquote>IKSDEH"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T00:42:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Teil 2<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/SnxphscA5uY\">https:\/\/youtu.be\/SnxphscA5uY<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T00:49:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkoX08XsAEnAtH?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T00:55:42+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht Herr S."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:19:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerschmerzg7k6k.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:31:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gute Nacht kleiner Kempfer"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:39:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Pornhub nun auch gehackt - seine Einnahmen:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkvgYMWwAAP3bt?format=png&amp;name=large\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkvgYMWwAAP3bt?format=png&amp;name=large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkvgYMWwAAP3bt?format=png&amp;name=large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkxSnpXYAIDzGA?format=png&amp;name=large\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkxSnpXYAIDzGA?format=png&amp;name=large\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkxSnpXYAIDzGA?format=png&amp;name=large<\/a> [pbs.twimg.com]<br><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/DasTentakelfis1\/status\/1169017822086873090\">https:\/\/twitter.com\/DasTentakelfis1\/status\/1169017822086873090<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:41:48+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkyUPxWwAM73Yj?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:42:59+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Der verdient echt Geld als Pornomodel??? Er hats halt geschafft! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:43:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:44:41+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDkyUPxWwAM73Yj?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Lel, vom gleichen Twidderkaschper <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hat sich der Dreger etwa trotz alphanumerischer Passw\u00f6rter und 1337-Faktor-Authentifizierung wieder h\u00e4ggne lassne?<br><br>E: schoise zu spaet<br>Ruiners Passwort-Wahl aber (falls die Aussagen stimmen) auch wieder absolut utopisch. Labert im TS st\u00e4ndig davon, wie krass er ja alle seine Accounts sch\u00fctzt und wirft mit Fachbegriffen um sich, die er irgendwo mal aufgeschnappt hat&#8230; Hadder etwa mal wieder gelogne ghabbt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:52:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Utopisch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T01:58:31+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Verkauft ihr ned euren letzten Rest W\u00fcrde auf Pornhabb f\u00fcr 200\u20ac?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T02:04:11+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "was, 230$ und 650.000 ansichten?<br>pornhub lohnt ja richtig. bahhahahaha"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T02:04:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Inzwischen alle Videos dort gel\u00f6scht <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDlAFsDWsAYC9KF?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T02:12:30+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Ohne Dregg ich weiss nicht was geiler ist diese einfachen Passw\u00f6rter oder die Tatsache dass der Digge sich f\u00fcr nur 200 Euro zur Lachnummer gemacht hat.<br><br>Damit sind M\u00f6rtch und Pornhub Einnahmen erstmal weg.<br>Fehlen nur noch Jutub und Junau und der Digge ist dod wie mei Schwester aller."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T02:23:58+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Inzwischen alle Videos dort gel\u00f6scht <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDlAFsDWsAYC9KF?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Morgen dann wieder 40-min\u00fctige Ansage, wie egal ihm das ist. Freue mich schon"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T02:36:26+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Kindagaddn Alter!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T03:03:18+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Ist das alles schonwieder fantastisch. <br><br>Wie hier alles schl\u00e4ft inklusive dem Ogre. Die Ruhe vor den neuen Streichen der <strike>Autoren<\/strike> des Tentakel. <br><br>Wer hats noch im Ohr im Stream zum Merch Shop Hack vor ner Woche &ldquo;\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hh chrchm chrcm ich h\u00e4dde da an dem seiner stelle mehr denunziert, so hat er mir ja noch einen gefallen getan.&rdquo;<br><br>Seine \u00dcberheblichkeit wieder mal schlecht gealtert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T03:23:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ich schlafe \u00fcbrigens nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T03:41:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Hallo"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T04:24:20+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "WEILLL DUUU HACKKKSSTT!!!<br><br>Ogge, er wird wie immer \u00fcber die Dummheit der Haider philosophieren und dar\u00fcber wie egal es ihm ist. <br>Au\u00dferdem ist Pronhub schuld, weil sie ihre billiche html-seide nich aufe Kedde bekommen"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T04:26:57+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "<blockquote>Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\"><br><\/blockquote>Topkek"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T04:33:01+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Neues Fideo am Hauptkanal<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/NqGz4zjCqaE\">https:\/\/youtu.be\/NqGz4zjCqaE<\/a> [youtu.be]<br>(Link zu seinem Kanal)<br><br>Wohl das beste Fideo seit langem"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T05:35:49+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Meddlmoin, ihr granggen Bastarde! Na, hat unser mit der Wirklichkeit nicht vereinbare Fettberg wieder was Dummes aber auch sehr Sportliches getan?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T05:38:11+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "lel, das war sogar lustig&#8230; zwar irre, aber ich musste wirklich kurz wie ein kawai anime tentakelgirly kichern. <br><br>Da ist er nie selbst drauf gekommen, wo hat er sich diese Spastiken wieder abgeschaut?<br>Onki Gr\u00f6nkh, Idulli, oder Ungewaschen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T05:55:51+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hat er ja auch noch nicht gewusst, dass sein n\u00e4chster Aggaunt futsch ist, trotz 75stelligem alphanumerischem Passwort und 3 Faggdor Audendifigazion ( Handy, Ding, E-Mail)..<br><br>Wird mal wieder ein b\u00f6ses Erwachen."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T06:35:29+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Wette YouTube und younow folgen auch noch"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T06:39:07+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "lustig, aber taktisch unklug..viel besser w\u00e4re gewesen, ihm alles andere zu nehmen und lediglich ph als einnahmequelle \u00fcbrig zu lassen; so w\u00e4re er gezwungen gewesen, sich einen rettich einzuf\u00fchren oder den gv mit gro\u00dfen wassertieren zu vollziehen oder was auch immer&#8230;alles besser als seine gammelledsblehs und was auch immer das schinkenvideo sein sollte&#8230;der dummen sau sind echt die ideen ausgegangen<br><br>lulz @ die neuen ph-videos aber^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T06:43:33+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Mein Gesicht wenn ich das alles hier schon wieder zum Fr\u00fchst\u00fcck sehe.<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/000\/773\/332\/d1d.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T06:52:26+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl ihr Schinken."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T06:54:11+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Frage mich wirklich, ob die H\u00e4gger das Feld langsam von hinten aufr\u00e4umen und ihm zum Schluss den Haupkanal schlie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:13:26+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\"><br><\/blockquote>Das ist doch feek. Keine Webseite w\u00fcrde nur zahlen als Passwort zulassen. Au\u00dfer vielleicht Lachschon."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:16:10+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Welcher Acc wurde jetzt wieder geschlossen? Zusammenfassung bitte? Ich habe gestern fr\u00fch Feierabend gemacht und bin jetzt erst wieder im Arbeitspulli!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:22:38+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\"><br><\/blockquote>Kann mir richtig vorstellen, wie er jedes mal beim Einloggen absolut l\u00e4ssig \u00fcber die Zahlenreihe gewischt und seine eigene Effizienz gelobt hat.<br><br><br>Edit: Und egal ob feek oder nicht, es gibt noch erstaunlich viele Websites, bei denen man z.B. nur Buchstaben f\u00fcr ein Passwort braucht.<br>Au\u00dferdem geht es prim\u00e4r um die L\u00e4nge.<br><br>hdhejejdhebrjeksjsieituekskjebebdbndjfjrje ist ein st\u00e4rkeres Passwort als a1?$Pr."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:30:47+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wartet nur auf die Rache des Rain0r!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:31:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das wird toll wenn er dann gegen 14 uhr aufsteht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:36:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "dieser dicke Metaller gell? der is glaub ich bissel doof"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:37:27+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Und wo sind seine Chats mit den Ph beerchen??<br>Fragne!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:44:37+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "und da behauptne die Hater immer der Rainer w\u00e4r der Ank\u00fcndigungslord"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:47:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Mal schauen ob heute ein augenschwitz Video kommt."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T07:48:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr, langsam verstehe ich, warum Rainer alphanumerische Passw\u00f6rter hasst."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:00:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zeJMTVjl9Go\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zeJMTVjl9Go<\/a> [youtube.com]<br><br>Was Reiner am besten kann ist eben immer noch rumrainern<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:05:28+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote>Kann mir richtig vorstellen, wie er jedes mal beim Einloggen absolut l\u00e4ssig \u00fcber die Zahlenreihe gewischt und seine eigene Effizienz gelobt hat.<br><br><\/blockquote>Sein Arzt im Krankenhaus hat auch gsacht, dass Rainer eine ganz besonders schnelle Passwortvergabe F\u00e4higkeit hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:09:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Hacker Boi<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AhfG2MX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:09:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer wird oft f\u00fcr seine schweren Passw\u00f6rter gelobt"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:11:37+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Das wird ein Spa\u00df heute!!11"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:17:02+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zeJMTVjl9Go\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zeJMTVjl9Go<\/a> [youtube.com]<br><br>Was Reiner am besten kann ist eben immer noch rumrainern<br><br><br><\/blockquote>Absoluter Krasiger"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:25:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Es rafft einfach keiner.<br><br>Rainer muss einfach nur ein neues Video hochladen in dem er sich wieder luans neisch\u00fcrt, und ZACK klicken wieder hunderte Deppen drauf.<br><br>Kleine Finanzdiskussion.<br><br>Und die 300 euro: h\u00f6rt auf eure eigenen Ma\u00dfst\u00e4be anzuwenden. F\u00fcr einen der von Hartz4-Niveau Baf\u00f6g leben muss, und in der Innenstadt seine Wohnung und sein Fressen und alle bezahlen muss, oder in der WG oder dem Wohnheim Geld abzwacken muss, oder wenn einer &lsquo;selbstst\u00e4ndig ist&rsquo;, f\u00fcr so jemand sind 300 Euro &ldquo;nix&rdquo;.<br><br>Wenn man aber Rainer hei\u00dft, und nie seine Pflichten verfolgt, also seine Rechnungen bezahlt, und auch die Karre unter Umst\u00e4nden von &lsquo;anderswo&rsquo; finanziert bekommt, und einfach nur einen Raum seiner &lsquo;gro\u00dfen&rsquo; Schanze bewohnt, dann sind 300 Euro wie ein Sechser im Lotto.<br><br>300 euro PH+600 euro YT macht 900 euro steuerfrei und ohne Mietkosten, Strom und Wasser, ja, ob er das alles auch regelm\u00e4\u00dfig bezahlt. Strom muss er ja (oder? Prepaid und dat), aber Wasser und M\u00fcll, naja. Wenn ihr meint dass 300 Tacken nichts sind, f\u00fcr Rainer reichts scheinbar."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:28:52+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Etzala wo Reiners Pornhab Account gehackt wurde, worauf soll ich mir noch die Hosenschlange entsaften? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:29:09+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Es rafft einfach keiner.<br><br>Rainer muss einfach nur ein neues Video hochladen in dem er sich wieder luans neisch\u00fcrt, und ZACK klicken wieder hunderte Deppen drauf.<br><br>Kleine Finanzdiskussion.<br><br>Und die 300 euro: h\u00f6rt auf eure eigenen Ma\u00dfst\u00e4be anzuwenden. F\u00fcr einen der von Hartz4-Niveau Baf\u00f6g leben muss, und in der Innenstadt seine Wohnung und sein Fressen und alle bezahlen muss, oder in der WG oder dem Wohnheim Geld abzwacken muss, oder wenn einer &lsquo;selbstst\u00e4ndig ist&rsquo;, f\u00fcr so jemand sind 300 Euro &ldquo;nix&rdquo;.<br><br>Wenn man aber Rainer hei\u00dft, und nie seine Pflichten verfolgt, also seine Rechnungen bezahlt, und auch die Karre unter Umst\u00e4nden von &lsquo;anderswo&rsquo; finanziert bekommt, und einfach nur einen Raum seiner &lsquo;gro\u00dfen&rsquo; Schanze bewohnt, dann sind 300 Euro wie ein Sechser im Lotto.<br><br>300 euro PH+600 euro YT macht 900 euro steuerfrei und ohne Mietkosten, Strom und Wasser, ja, ob er das alles auch regelm\u00e4\u00dfig bezahlt. Strom muss er ja (oder? Prepaid und dat), aber Wasser und M\u00fcll, naja. Wenn ihr meint dass 300 Tacken nichts sind, f\u00fcr Rainer reichts scheinbar.<br><\/blockquote>Ob er zum Monatsende auch brav wie ein 10 j\u00e4hriger alles bis auf den letzten Cent ausgibt? Wahrscheinlich denn es ist Reiner"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:31:51+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Lottogewinner Winkler is in da h0us3! Check this out Jo!<br><br><img src=\"https:\/\/cdn1.spiegel.de\/images\/image-1043481-860_poster_16x9-dcce-1043481.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:39:08+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ob er zum Monatsende auch brav wie ein 10 j\u00e4hriger alles bis auf den letzten Cent ausgibt? Wahrscheinlich denn es ist Reiner <br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich. Wof\u00fcr soll er denn sparen? Er lebt in seiner Bubble, wo die Haider &ldquo;wenn nicht im Leben, dann danach&rdquo; von ihm besiegt werden. Wie ein Amokl\u00e4ufer mit dem Plan sich am Ende selber zu richten, und sich daher noch mal ein paar Nutten und paar Kilo Koks, Zigarren und Schampus g\u00f6nnt, oder ein Todestraktinsasse, der als letzten Wunsch noch'n 5 Sterne Men\u00fc bekommt und 'n 5 Zoll D\u00fcbel, so &ldquo;g\u00f6nnt&rdquo; sich Rainer von jedem letzten Cent den er hat, was auch immer er will.<br><br>Nach seinem Ende werden die Haider schon besiegt werden [O-Ton Rainer], was auch immer er damit meint."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:45:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "VergiSS bitte nicht, dass ihm immer noch w\u00f6chentlich S\u00fc\u00dfigkeiten per Paket erreichen.<br><br>Kann man aber noch vertreten, weil ihm die s\u00fc\u00dfen Kekse hoffentlich das Maul zuschimmeln.<br>Ob er \u00fcberhaupt noch Z\u00e4hne putzt?<br>Wahrscheinlich mit Rudis Zahnb\u00fcrste aus Anno 1993 neben der Einweg-Rasierklinge aus 2004."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T08:46:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "SCHRAPP SCHRAPP SCHRAPP"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:05:18+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Er hat immer sehr kr\u00e4ftige Z\u00e4hne ghabt khabt, da warer immer sehr stolz drauf. Also bevor ihm die <strike>kleinen M\u00e4dchen<\/strike> H\u00e4ider den Eckzahn rausgehauen haben."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:06:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hier mal ein Krasiger:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=im5P-31VJsI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=im5P-31VJsI<\/a> [youtube.com]<br><br>Ob Rainer dieses Lied in Erinnerung an seine alten Account derzeit wieder anstimmt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:08:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Lieben Haider,<br>hat jemand einen Link zum Video, in dem Rainer &ldquo;naufgrennt, n\u00fcbergrennt, r\u00fcbergrennt und widda nunnagrennt&rdquo; sagt? W\u00fcrde mir dieses Kleinod grad mal gern reinziehen. Tatz\u00e4chlich sgoar."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:16:06+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Rainer passt \u00fcberraschend gut auf die Mentalit\u00e4t des Bildes eines asozialen Stra\u00dfenpunks.<br><br> - Bettelt f\u00fcr Geld <br>(Punk: Schnorren in Fu\u00dfg\u00e4ngerzone; Rainer: Younow-Streams und zig. monetarisierter M\u00fcllcontent)<br><br> - Manifestiert klares Feindbild <br>(Punk: Nazis und die Gesellschaft; Rainer: die Haider)<br><br> - Ungew\u00f6hnliches Konsumverhalten zum Zeitvertreib <br>(Punk: Alkohol, Drogen; Rainer: FreSSi, Wiggs-Utensilien und Videospiel-Gschmarre)<br><br> - Hoher Anspruch auf Individualit\u00e4t<br>(Punk: Will sich nicht mit der Gesellschaft identifizieren; Rainer: &ldquo;ich mach halt mei Zeuch&rdquo; )<br><br> - Exzentrischer Kleidungsstil<br>(Punk: Patches, Leder, Nieten, K\u00f6rperschmuck, Zerrissenes, etc&#8230;; Rainer: seine Meddl-Shirts oder sonstigen EMP-Shizzle)<br><br> - Anspruchslosigkeit in der Frage des Domizils<br>(Punk: Stra\u00dfe, Abrissh\u00e4user, besetzte H\u00e4user oder bei Freunden einzecken; Rainer: Schimmelschanze)<br><br><br>Zudem noch:<br><br> - Lebt in den Tag hinein <br><br> - Ungeregelter Tagesablauf<br><br> - Arbeitslos<br> <br> - Probleme mit Autorit\u00e4ten (bl\u00f6d gsacht)<br><br> - Zerr\u00fcttetes Elternhaus<br><br> - Kriminalit\u00e4t<br><br>Theoretisch h\u00e4tte ich noch &ldquo;H\u00f6rt Gitarrenmusik&rdquo; hinzugef\u00fcgt, nur leider h\u00f6rt die harte Meddldrexau eigentlich \u00fcberwiegend nur Schlager oder Kirmestechno.<br><br><br><br>Leider gibt es jedoch 2 Punkte, die einen gravierenden Unterschied setzen <br><br>1. Neigen Stra\u00dfenpunks dazu, so kapott sie auch sein m\u00f6gen, dennoch zu einer gewissen sozialen Kompetenz und einem recht gesunden Sozialverhalten <br>(Darum finden diese Menschen auch Freunde, helfen Leuten oder lassen sich helfen)<br><br>2. Kann man von einem Stra\u00dfenpunk ausgehen, dass im Gegensatz zu Reiner, dieser seine Ideale auch konsequent durchsetzt<br>(Ein Punk w\u00fcrde beispielsweise wohl kaum sich die Polizei als pers\u00f6nliche Leibgarde besorgen um Probleme mit anderen Menschen zu l\u00f6sen) <br><br><br><br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:22:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Inzwischen alle Videos dort gel\u00f6scht <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDlAFsDWsAYC9KF?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Morgen dann wieder 40-min\u00fctige Ansage, wie egal ihm das ist. Freue mich schon<br><\/blockquote><br>Meine G\u00fcte, das war ja mal wieder eine besonders spannenende Nacht heute!<br><br>Er wird sicher auch gro\u00df und breit erkl\u00e4ren, wie manihn wesentlich besser h\u00e4tte trollen k\u00f6nnen.<br><br><i>Ja\u00e4\u00e4h die Haider sind so bled und l\u00f6schen einfach alle Videos, jetztk\u00f6nnensenixmehrdamitanfange, die Idiotne.Wenn sie mich richdich treffne wollne h\u00e4ttne, h\u00e4ttense a Video hochgladne wie ich in Rudi-Uniform Angela Merkel fickne. Aber die Schons hannse verpasst, waserwaddedmaauchvondenhaidern"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:25:41+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Da kann man sich schon mal auf den Winter freuen und wie das in der Schanze ohne Fenster wohl zieht."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:25:41+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\"><br><\/blockquote>Topkek<br><\/blockquote>Seine Intelligens wird nur durch seine Kreativit\u00e4t \u00fcbertroffen"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:43:37+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Warum l\u00e4dt der Hacker nicht das alte fideo auf PH hoch wo a Haider auf ein Bild seiner Schwester absahnt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:44:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sei Pornhab hadder doch nur aus Iruni und Sarkasmus g'macht g'habbt. Dass die Haider den Akkaunt \u00fcbernommne habne interessiert ihn eigentlich gar ned. Das ist sowieso dodaler Kindagaddn sowas. Er wollte dort sowieso niqqs mehr hochladne. Haider mal wieder zu fr\u00fch gefreut. <br><br>Chrchrmchrm, so."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:46:59+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/834222a677bff0c10cfe9982681ed9a9\/137a722903cac4e2-88\/s500x750\/3ba696f841a0f721d607a3126f5325de528b18d5.jpg\"><br><br>Neuer ASA ist da ihr lvl0 haid0r: <a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:48:58+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Internetaktivist<br><br>Meme<br><br>Dieses Hai-Video.<br><br>Ein bewusster Affront gegen die Polizei und den Steuerzahler. Daf\u00fcr wird die <strike>Freiheit<\/strike> Zeuchmacherei Deutschlands am <strike>Hindukusch<\/strike> Altschauerberg <strike>verteidigt<\/strike> eingeschr\u00e4nkt. Hauptsache, er kriegt einen niedrigen dreistelligen Eurobetrag und regt die Leute mit seiner Dummheit auf."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:49:54+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Im DrachenLord-Schild an der Wand spiegelt sich der Bildschirm und man kann erkennen, dass er mal wieder auf der illegalen Streamingplattform von neulich unterwegs ist.<br><\/blockquote>beweis pl0x"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:54:36+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/LvPJH3C\/bewusstwie.png\"><br><br>Also sp\u00e4testens nach dem Video muss man sich fragen, ob Rainerle \u00fcberhaupt \u00fcber irgendwas nachdenkt, oder er es vielmehr einfach &ldquo;laufen l\u00e4sst&rdquo;. <br>Ist er \u00fcberhaupt noch in der Lage, in seinem Kopf mehrere W\u00f6rter in Form von Gedanken aneinanderzureihen? Sind dies die letzten Tage des Games, bevor Herr Schmer ihn mit Blaulicht abholt und bei sich zuhause pflegt? Wird er von seinem Krankenbett streamen k\u00f6nnen? Und ist Mama Schmer so eine naise Mudder wie Marion?<br><br>Fragen \u00fcber Fragen."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T09:58:11+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Lol Streifi schaut Familie Ritter&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:07:10+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\"><br><\/blockquote><br><br>Das sind 4 Passw\u00f6rter, ich wei\u00df jetzt aber nur von Spreadshirts und Pornhub.<br><br>Was wurde noch gehax0rt?<br><br>e: hab ebay vergessen, danke f\u00fcr den Hinweis"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:09:21+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\"><br><\/blockquote><br><br>Das sind 4 Passw\u00f6rter, ich wei\u00df jetzt aber nur von Spreadshirts und Pornhub.<br><br>Was wurde noch gehax0rt?<br><\/blockquote>Ebay und &#8230;Ding.."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:09:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "A ziemlich naise Sach h\u00e4tt ich gsacht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png\"><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png\">https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B1a0Iew.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:10:32+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Guten Morgen Unge."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:11:09+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob er zum Monatsende auch brav wie ein 10 j\u00e4hriger alles bis auf den letzten Cent ausgibt? Wahrscheinlich denn es ist Reiner <br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich. Wof\u00fcr soll er denn sparen? Er lebt in seiner Bubble, wo die Haider &ldquo;wenn nicht im Leben, dann danach&rdquo; von ihm besiegt werden. Wie ein Amokl\u00e4ufer mit dem Plan sich am Ende selber zu richten, und sich daher noch mal ein paar Nutten und paar Kilo Koks, Zigarren und Schampus g\u00f6nnt, oder ein Todestraktinsasse, der als letzten Wunsch noch'n 5 Sterne Men\u00fc bekommt und 'n 5 Zoll D\u00fcbel, so &ldquo;g\u00f6nnt&rdquo; sich Rainer von jedem letzten Cent den er hat, was auch immer er will.<br><br>Nach seinem Ende werden die Haider schon besiegt werden [O-Ton Rainer], was auch immer er damit meint.<br><\/blockquote>Rainer lebt wohl schon seit 5 \u00e4hm wadde ma 7 Jahren wie mit Krebs im Endstadium, ergo nichts zu verlieren..(oder wie ein Student, das waren noch Zeiten jeden Monat am Existenzminimum, jeden Tag gepachtet wie ein Irrer und Rain0r dieser Hurens0hn lebt so und hat dran spa\u00df.. wie sehr ich ihn hasse)"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:11:34+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>A ziemlich naise Sach h\u00e4tt ich gsacht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png\"><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png\">https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B1a0Iew.png\"><br><\/blockquote>Rain0r k\u00f6nnte den Hund von Schweigh\u00f6fers knallen und das auf PH hochladen."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:12:27+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>A ziemlich naise Sach h\u00e4tt ich gsacht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png\"><br><a href=\"https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png\">https:\/\/i.imgur.com\/q8KTb4v.png<\/a> [i.imgur.com]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B1a0Iew.png\"><br><\/blockquote>Das ist ja herrlich da kann man ihn gleich abonnieren ^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:15:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmK38TXYAAP3MI?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:19:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096<\/a> [pbs.twimg.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:20:00+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmK38TXYAAP3MI?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Moooment, dieses Bild erweckt den Eindruck er sei nicht ganz der hellste, das darf doch so nicht stehenbleiben!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:24:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der Vollst\u00e4ndigkeit halber:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2v3lz6E.png\"><br><br>Unter 3 Zoll nennst du des? Ist ja noch geschmeichelt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:26:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Moooment, dieses Bild erweckt den Eindruck er sei nicht ganz der hellste, das darf doch so nicht stehenbleiben!<br><\/blockquote>Ja stimmt, bitte l\u00f6schen lassen von von Moderatoren.<br>Nicht, dass ein zuf\u00e4llig vorbeikommender Mensch den Eindruck erh\u00e4lt, Rainer w\u00e4re dumm oder diq"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:27:27+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>diese fotos XD<br>w\u00e4re ich der schreiberling h\u00e4tte ich ganz ungeniert aus &ldquo;Rainer W.&rdquo; 1 &ldquo;Rainer .W&rdquo; gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T10:32:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmK38TXYAAP3MI?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Moooment, dieses Bild erweckt den Eindruck er sei nicht ganz der hellste, das darf doch so nicht stehenbleiben!<br><\/blockquote>Bei Rain0r bleibt nichts stehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:00:37+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Stehenbleiben oder ich pelte!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:01:52+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was ist ein &ldquo;Drachenlord&rdquo;-Nutzer bittesch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:07:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Jemand der das Rundfunkprogramm &ldquo;Drachenlord&rdquo; nutzt. Bleed kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:19:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Der verdient echt Geld als Pornomodel??? Er hats halt geschafft! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Vllt..vllt sollte ic.. neeeee das kann ich so nich machen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:33:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_8683blkhd.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:39:45+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>diese fotos XD<br>w\u00e4re ich der schreiberling h\u00e4tte ich ganz ungeniert aus &ldquo;Rainer W.&rdquo; 1 &ldquo;Rainer .W&rdquo; gemacht<br><\/blockquote>Rainer W,"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:44:48+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Rainer W,<br><\/blockquote>Nein, &ldquo;Rainer .W&rdquo; war schon korrekt. L\u00f6sch dich, du Newfag-Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:48:09+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer W,<br><\/blockquote>Nein, &ldquo;Rainer .W&rdquo; war schon korrekt. L\u00f6sch dich, du Newfag-Hurensohn!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i2.wp.com\/greenlotushemp.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/GreenLotus-Hemp-Blog-MrMiyagi-HeadNod.gif?fit=720%2C390&amp;ssl=1\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:54:50+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer W,<br><\/blockquote>Nein, &ldquo;Rainer .W&rdquo; war schon korrekt. L\u00f6sch dich, du Newfag-Hurensohn!<br><\/blockquote>Ich bitte um eine genauere Differenzierung zwischen neuen und alten Newfags und welchen die hierher kommen und schai\u00dfe bauen!! <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:57:46+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer W,<br><\/blockquote>Nein, &ldquo;Rainer .W&rdquo; war schon korrekt. L\u00f6sch dich, du Newfag-Hurensohn!<br><\/blockquote>Ich bitte um eine genauere Differenzierung zwischen neuen und alten Newfags und welchen die hierher kommen und schai\u00dfe bauen!! <br><br><\/blockquote>alles nach dem 10,10,2015"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T11:59:07+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer W,<br><\/blockquote>Nein, &ldquo;Rainer .W&rdquo; war schon korrekt. L\u00f6sch dich, du Newfag-Hurensohn!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:04:45+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/834222a677bff0c10cfe9982681ed9a9\/137a722903cac4e2-88\/s500x750\/3ba696f841a0f721d607a3126f5325de528b18d5.jpg\"><br><br>Neuer ASA ist da ihr lvl0 haid0r: <a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Naise Sache."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:05:39+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Die Haider ham die L\u00fcche vom seggsndreisichstellichen alfanummerischen Basswodd g'schluggd g'habd un sich amol widder monaddelang von am Sondersch\u00fcler vorf\u00fchrn lassn xDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:05:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Rainer W,<br><\/blockquote>Nein, &ldquo;Rainer .W&rdquo; war schon korrekt. L\u00f6sch dich, du Newfag-Hurensohn!<br><\/blockquote>Ich bitte um eine genauere Differenzierung zwischen neuen und alten Newfags und welchen die hierher kommen und schai\u00dfe bauen!! <br><br><\/blockquote>alles nach dem 10,10,2015<br><\/blockquote>Hast du dich etzale grade selbst geneuschwuchtelt?!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/92rKXWL\/neuschwucht.jpg\"><br><br>Sehr rainer-esquer Move, Graddulazion dazu"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:12:30+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "feek"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:12:48+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Muss schon sagen, nach dem Colerfideo-Cliffhanger und dessen mangelnder Aufl\u00f6sung vers\u00f6hnen DieAutoren zum Auftakt der neuen Staffel mit etwas, was ich pers\u00f6nlich sehr sehr geil finde."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:13:33+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Der Vollst\u00e4ndigkeit halber:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2v3lz6E.png\"><br><br>Unter 3 Zoll nennst du des? Ist ja noch geschmeichelt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>370lbs. (168kg)<br><br>Auch beim Gewicht wurde noch mal ein Auge zugedr\u00fcckt lel, da fehlen noch ein paar Kilos"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:16:12+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>feek<br><\/blockquote>Harryone lenkt halt den Haid auf sich weil er die Newis sch\u00fctzen will. <br>Wo wohnst du nochmal? Nur so f\u00fcr Fanpost"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:17:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "36 stellige, alphanumerische Passw\u00f6rter<br><br>auswendig gelernt<br><br>1234567890<br><br>Kannste dir nichts ausdenken. Was ein Mongo-Schmongo."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:19:38+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>36 stellige, alphanumerische Passw\u00f6rter<br><br>auswendig gelernt<br><br>1234567890<br><br>Kannste dir nichts ausdenken. Was ein Mongo-Schmongo.<br><\/blockquote>Bin gespannt wenn sein YouTube Acc gehackt wird ob da dann die Ph Fideos draufkommen"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:21:27+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Superbrain Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uqFFfPd.jpg\"><br><\/blockquote><br><br>Das sind 4 Passw\u00f6rter, ich wei\u00df jetzt aber nur von Spreadshirts und Pornhub.<br><br><br>eis<br><\/blockquote><br>Er ist halt ein besonderer Mensch. <br>besonders Dumm <br><br><br>Kann es sein das er sehr sehr dumm ist? <br>DrOll hatte also doch recht"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:22:30+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Lel als ob. Reiner hat absichtlich so ein einfaches Passwort gmacht ghabt und damit die Hayder in ne perfide Falle gelockt. Wieder mal vorgef\u00fchrt vom Meisterhirn Wingl.<br>Sch\u00f6ne Abend noch."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:22:33+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>36 stellige, alphanumerische Passw\u00f6rter<br><br>auswendig gelernt<br><br>1234567890<br><br>Kannste dir nichts ausdenken. Was ein Mongo-Schmongo.<br><\/blockquote>Nee. Einfach nur Rainer.<br><br>Hat was vom ST Data und vom SiW Data: der eine kann ein supersicheres passwort (847 Tredizillionen versuche um es per Bruteforce zu knacken) herbeizaubern und sich merken, und der andere hat 1 bit Speicherkapazit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:22:42+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDmdex0XUAAeOOW?format=jpg&amp;name=4096x4096<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>diese fotos XD<br>w\u00e4re ich der schreiberling h\u00e4tte ich ganz ungeniert aus &ldquo;Rainer W.&rdquo; 1 &ldquo;Rainer .W&rdquo; gemacht<br><\/blockquote>Rainer W,<br><\/blockquote>Na seid ihr auch &ldquo;Drachenlord-Nutzer&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:25:28+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So langsam bekomme ich hier den Eindruck, das ihr euch \u00fcberReynhard mit seinen Gebrechen und seinem volumin\u00f6sen K\u00f6rperbau lustig macht und ihr gar keine so richtigen Fans seid. Kann das stimmen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:26:54+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Schei\u00dfe!!! Jetzt werden wir garnicht mehr wissen wann der wiggser aufwacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:27:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "achtunung iruni"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:27:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:31:48+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>36 stellige, alphanumerische Passw\u00f6rter<br><br>auswendig gelernt<br><br>1234567890<br><br>Kannste dir nichts ausdenken. Was ein Mongo-Schmongo.<br><\/blockquote><br>Wobei man ja fairweise zugeben muss, dass seine Konten erst jetzt geknackt wurden, obwohl es sicher schon viele (vermutlich unbedarftere) Versuche gab.<br><br>Er wird es sicher auf seine L\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hgasthenie schieben, dass er sich halt eifach ned so gut so lange Bassw\u00f6rdda merken und eingeben kann. Herr Schmer hat die Cyber-Einheit Emskirchne schon aktiviert."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:33:19+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Schei\u00dfe!!! Jetzt werden wir garnicht mehr wissen wann der wiggser aufwacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><\/blockquote>Daf\u00fcr werden wir in Zukunft wissen, wann der geile H\u00e4gga aufwacht, der Geile!<br><br>edit: Fagg, daf\u00fcr sind aber die Sexfideotreffennachrichten gestorbne <br>Ich freu mich echt schon aufs Rechtfeddigungsfideo. Wird er erz\u00e4hlen, dass er sowieso schon lange vorhatte, auf die n\u00e4chstsch\u00e4bigere Pornoplattform zu wechseln, weil PH seine Schei\u00dfe ned auf die Kedde kriecht und die Mods dort ihrn Tschobb ned mache!?<br><br>K\u00f6nnte der naise H\u00e4gga-Duhd vielleicht noch a Fideo mit Best-of Rainer Bollizei Beleidungsfideo mit dem Tiddel &ldquo;Drachenlord figgt die Emskirchener Polzei hart&rdquo; hochladne? Dange."
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:33:24+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>370lbs. (168kg)<br><br>Auch beim Gewicht wurde noch mal ein Auge zugedr\u00fcckt lel, da fehlen noch ein paar Kilos<br><\/blockquote><br>Laut H\u00e4gger ist das die h\u00f6chste Ziffer die man beim gwicht angeben kann.Rainer ist quasi zu fett f\u00fcr Pornhub. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-04T12:43:03+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ne amiseite, die nur bis 168 kg geht? i daut it!"
    }
]