[
    {
        "time": "2019-09-08T12:16:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der hat gsessn, Alder!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T12:24:57+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Ja fol wiezik XDDDD <br><\/blockquote>Komm in die Gruppe Junge. Darfst auch einen schlecht gemalten Broggsi Cartoon als Zwischensequenz beisteuern. Das w\u00fcrde RBS voll triggern XDDDD<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T12:38:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "also ich fand die idee lustig, hab aber keinen hohen iku in zeitverschwenden<br><br>andere frage: hat der digge sich schon ansatzweise zu ph oder dem verungl\u00fcckten video von gestern ge\u00e4u\u00dfert? er kann doch nicht einfach sein gesamtes scheitern auf dieser welt totschweigen, oder? ODER??"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T12:45:37+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>also ich fand die idee lustig, hab aber keinen hohen iku in zeitverschwenden<br><br>andere frage: hat der digge sich schon ansatzweise zu ph oder dem verungl\u00fcckten video von gestern ge\u00e4u\u00dfert? er kann doch nicht einfach sein gesamtes scheitern auf dieser welt totschweigen, oder? ODER??<br><\/blockquote>was er kann und was du kannst, jonge - sind weltne"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T12:46:39+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/20xchuB.jpg\"><br><br>Na und? Zwingt euch die Musigg ned zum headbangen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T12:53:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T12:59:44+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Hat jemand Lust bei Rudi ne wencam einzubuddeln, damit wir Rainer live den Verwesungsprozess Rainer mit nem Bildschiem vorm Grundst\u00fcck zeigen k\u00f6nnen?<br>Geplant wird nix"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:05:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Ja fol wiezik XDDDD <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:18:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wollen wir Rainer mal ins maul schei\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:22:37+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wollen wir Rudi mal ins maul schei\u00dfen? <br><\/blockquote>Das geht auch wenn schon ausgebuddelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:25:16+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Wollen wir Rainer mal ins maul schei\u00dfen? <br><\/blockquote>Nur wenn Nassbirne den Anfang macht.<br><br>Wobei, ich h\u00e4tte da eine gute Idee f\u00fcr einen Kaboom Klon.<br><br>Man steuert Reiner und er muss mit dem Mund <strike>Barrne<\/strike> Kackw\u00fcrste aus dem Haiderarsch auffangen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:26:47+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<u><b>Frohe Ostern<\/b><\/u><br><br>Metal Oder Besser Frohe Ostern zusammen.<br><br>Wie \u00fcblich wurde mal wieder nichts aus meinem Plan regelm\u00e4\u00dfig zu posten hier.<br>Ich mache zur zeit viel im Garten wen ich nicht am aufnehmen, Streamen oder anderen Arbeiten bin.<br><br><br>Es wird auch kein besonders Langer Post heute. Zum schreiben fehlt mir zur zeit auch die lust. <br>Ich w\u00fcnsche euch einfach nur Frohe Ostern <br><br>Metal Off"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:31:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Chrmchrmchrm<br><br>So<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:39:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was geht beim diggn cagefighter"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:43:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Macht mal einer nen frogger Remake? Man muss es durch Polizei, hu\u00dfn\u00e4tter, rewe transporter, Post und Kuchen TV mit elternauto bis rueber an die Schanze schaffen."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:44:09+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was ist ziel des spiels? a weng chilldach? sei zeuch machne? reichweide?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:45:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "In eine Frau einzudringen deren koerpergewebe auf Kohlenstoff und nicht auf pvc basiert."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:47:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "pvc basiert auf kohlenstoff<br><br>hat dir der hass das hirn vernebelt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:48:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Beweis mir ersdma des gegendeil"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:48:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wisst ihr \u00fcberhaupt was Tillomehre sind?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:50:01+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "eine hyperbe"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:52:47+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ah, verstehe.."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T13:55:13+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Quantenphysik mach ich nur als Hobby"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:02:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn die Haider damals nicht <strike>Amerika<\/strike> den drachenlord entdeckt h\u00e4tten dann waer er heute trotzdem ein fetter Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:03:54+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Alt\u00e4r Falt\u00e4r"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:13:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Voll stumpf"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:19:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "waszum"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:21:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Montate sind immer am entenschenken, aber schrabadaba"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:28:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Weil sich Schnecken erschrecken wenn sie an Schnecken lecken weil Schnecken nicht schmecken."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:31:15+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Montate sind immer am entenschenken, aber schrabadaba<br><\/blockquote>Junge, ich hab scho montate gehabt da bist du noch im Sagg von dei Vadda rumgschwommne"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:33:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ahaha, a Frosch xD xDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:37:28+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt mich nicht sehen aber ich mitleidsbarrnebettle gerade."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:39:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Lebt ihr auch gerade euren Traum?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:40:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Auf welches historische Ereignis geht eigentlich der Emskirchener Brauch des Entenschenkens zur\u00fcck?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:50:59+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Das Entenschenken wurde zum ersten mal am 6.Oktober 2018 urkundlich erw\u00e4hnt."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:52:06+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Sonndach is a weng a chilldach<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WaBBwH1.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:54:29+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Atmet ihr Sonntags auch ein wenig heftiger?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:55:22+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das zimmer ist mittlerweile ja auch unbewohnbar da komplett entglast<br><br>auf unbesigt ewig"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:56:47+02:00",
        "username": "lustiglich",
        "text": "na machter nix?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T14:59:53+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Am besten jeden Monat ein anderes Zimmer entglasen damit der gute sch\u00f6n jedesmal von Raum zu Raum umziehen muss der dreckige Oger bis er sich im Keller nach seinem Vorbild die goldene Luger naschmaast"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:06:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Na und? Raum zu Raum zieht ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:13:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Wann kann ich mir den Dreck endlich ansehen?<br>Du fetter Nichtsnutz."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:20:24+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Jetzt gebt ihm halt mal eine Verschnaufpause<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:28:12+02:00",
        "username": "MfGOne",
        "text": "<blockquote>Sonndach is a weng a chilldach<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WaBBwH1.gif\"><br><\/blockquote>wann war denn eine halbwegs akzeptable Couch in der Schanze; 2014?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:30:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das ist von diesem jahr. wei\u00dft du nichts?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:31:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0MYBJVaotSRHXBG8\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:36:20+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie schlank er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:48:20+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wie schlank er da noch war<br><\/blockquote>Ach w\u00fcrden wir alle \u00fcber 300 Kilo wiegen, w\u00e4re Reiner theoretisch auch schlank alles eine Frage der P\u00e4hrspecktieeve"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:50:37+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Will noch jemand Enten schenken?<br><br>Hier entlang &ndash;&gt; <a href=\"http:\/\/entensammelstelle.de\/kontakt\/\">http:\/\/entensammelstelle.de\/kontakt\/<\/a> [entensammelstelle.de]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T15:57:10+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wollen wir Rudi mal ins maul schei\u00dfen? <br><\/blockquote>Das geht auch wenn schon ausgebuddelt<br><\/blockquote><blockquote>Am besten jeden Monat ein anderes Zimmer entglasen damit der gute sch\u00f6n jedesmal von Raum zu Raum umziehen muss der dreckige Oger bis er sich im Keller nach seinem Vorbild die goldene Luger naschmaast<br><\/blockquote>Junge, krieg mal deine Rechtschreibung und Kommasetzung auf die Kedde, Alder. Ist ja ekelhaft zu lesen, was du da schreibst"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:01:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2UEOeI0Hppsd3OpqUg\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:04:57+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wollen wir Rudi mal ins maul schei\u00dfen? <br><\/blockquote>Das geht auch wenn schon ausgebuddelt<br><\/blockquote><blockquote>Am besten jeden Monat ein anderes Zimmer entglasen damit der gute sch\u00f6n jedesmal von Raum zu Raum umziehen muss der dreckige Oger bis er sich im Keller nach seinem Vorbild die goldene Luger naschmaast<br><\/blockquote>Junge, krieg mal deine Rechtschreibung und Kommasetzung auf die Kedde, Alder. Ist ja ekelhaft zu lesen, was du da schreibst<br><\/blockquote>*Nase zuhalt* <br>Nein"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:25:00+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2UEOeI0Hppsd3OpqUg\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie der nach unten fallende Bauch und der nach oben wachsende Arsch eine Kugel bilden."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:27:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Wann kann ich mir den Dreck endlich ansehen?<br><br><\/blockquote>*schnauf*"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:28:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/2UEOeI0Hppsd3OpqUg\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>bruda 1v1 treffen uns im cage"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:29:15+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Wann kann ich mir den Dreck endlich ansehen?<br><br><\/blockquote>*schnauf*<br><\/blockquote>wo sind die ganzen dislikes hin?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:31:52+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Bei Judub wolln se jetzt was gechne Hass machen."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:33:32+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Was Interessantes passiert, die letzten Wochen? Nein? <br>Ok, weitermachen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:41:09+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Info Zu den LPs<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:48:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:51:28+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Info Zu den LPs<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Junge da hat die Fettsau wegen 2 Kratzern die ganze Hand eingebunden&#8230;<br>etzala isser zu weit gegangen"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:52:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bedauerlicherweise kann er etzala keinen Mist aufnehmen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T16:54:16+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Toll gemacht jetzt gibts nichtma mehr Gaming morgen ist nix mehr lel.<br>Dass wird er im Striem ausschlachten dass er so verletzt ist dass er am Rande des Todes ist und nur Barrne ihn heilne k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:00:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "auf der anderen seite isses nur e kratzer, da war er scho schlimme faletzt, der gude bauer"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:01:41+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "&ldquo;Tut mir leid, wenn des kein sch\u00f6ner Anblick is.&rdquo;<br><br>MEME<br><br>DREI DILDOS IN MEINEM ARSCH"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:03:53+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie das Video mit Rechtfertigungen beginnt..<br>Hurensohn..<br><br>e: diese Heulsuse wegen seinen zwei Kratzern an den be\u00ecden Fingern.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:04:28+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "LOL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br><br>DA HAT ER ZWEI KRATZER, auf dem BILD, und hat die ganze Hand eingepackt. er &ldquo;wei\u00df noch net ob des gen\u00e4ht werden muss, war noch net beim arzt, werd ich auch net machen&rdquo;, was was was was WAS WAS WASSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS????<br><br>Dass er ein Kuchenkind gekloppt hat, Schade. Es m\u00fcsste mal ein richtiger Assi da sein, bei dem er das versucht zu machen, der sich dann nach bester American History X - Manier bei ihm bedankt."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:07:31+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1170422701028192256\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1170422701028192256<\/a> [twitter.com]<br><br>Das doch nicht mal der Rede wert&#8230;. ich hab letztens, als ich meine Tastatur verpr\u00fcgelt habe, weitaus gr\u00f6\u00dfere Verletzungen davon getragen.Der gro\u00dfe tapfere Krieger&#8230;lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:07:31+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ich raste aus hier!!!<br>Der Typ macht einen wahnsinnig&#8230;<br><br>ER HAT SEINE GANZE HAND EINGEWICKELT!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:10:02+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "XD Haut einem mit ner Lampe an kopp und heult wegen der Verletzung die er damit selbst verursacht hat was ein Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:12:29+02:00",
        "username": "Hayaschaschcock",
        "text": "<strike>Irgendwann schlitzt er sich beim Versuch, ein Kuchenkind zu fotzen, die Pulsadern auf.<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:16:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;Es gibt einen Bug, dass man die Zombies nicht erschie\u00dfen kann..&rdquo;<br>JUNGE DU KANNST NICHT ZIELEN UND DU TRIFFST NICHT!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:34:41+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Isser vielleicht etwas dumm?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:38:42+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Morgen dann ganzen Arm verbunden und in ner Armschlinge.<br><br>\u201eWei\u00df noch ned ob der Arm ambudazioniert werdsn muss, muss ich ma mit meim Gro\u00dfonggelcousin Wilfried und ja des is der Bruder von Alfred sprechne, der hat scho Ambuddazionen gmacht, da gabs die meisten von euch noch garned&#8230; chrmchrm wie auch immer.\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:50:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5c2a56a42de1a.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:54:11+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Aufgrund seiner beeindruckend tollen, fast \u00fcbernat\u00fcrlichen Wundheilung wird der Winklerbua doch sicher maximal einen Tag ausfallen, oder?<br>Alles andere w\u00fcrde doch bedeuten, dass der Drecher diesbez\u00fcglich gelogen hat, und das kann ja nun wirklich nicht sein"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:54:48+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "isser dikdikdik?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T17:55:56+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfWpkKw.jpg\"><br>Das muss ja nicht untergehen<br><br><\/blockquote>Nein, muss es nicht<br><\/blockquote>woher ist das? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:02:11+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Aus der Photoshopfabrik irgendeiner Krokettennase (Danke Qu\u00f6rkie), wahrschienlich von Soros h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Ich bin (((ihnen))) einfach zu nah gekommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:03:48+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "ok mir egal<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1c8b17e3-eff0-4fb3-babkjcs.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:06:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=121&amp;v=7vdCAQ6ft6Q\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=121&amp;v=7vdCAQ6ft6Q<\/a> [youtube.com]<br>Drachenlord - bissl Spass mit NPCs<br><br><br>Da hat jemand nen hohen IQ in bescheuerter Videobearbeitung. <br>Und der Richter is dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:15:01+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfWpkKw.jpg\"><br>Das muss ja nicht untergehen<br><br><\/blockquote>Nein, muss es nicht<br><\/blockquote>woher ist das? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><\/blockquote>Hat uns Calli gestern hier im Drachenthread gebeichtet ^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:20:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Aus der Photoshopfabrik irgendeiner Krokettennase (Danke Qu\u00f6rkie), wahrschienlich von Soros h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Ich bin (((ihnen))) einfach zu nah gekommen.<br><\/blockquote>Dachte die Schl\u00e4fenlocken hei\u00dfen Kroketten aber bei google findet man gar nix dazu lel.<br><br>Egal, hier noch ne kleine VWG:<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BcEsfRo.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:22:14+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "oh mein gott wie er einfach komplett \u00fcbertreibt mit seinem verband lol<br><br>das beste daran is dass er sich alt echt zum x-ten mal die hand an seinem eigenen stacheldraht zermeddelt<br>in diesem Sinne: der hat gsessn ..hoffentlich richtich"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:27:00+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kleines subtiles Zeichen f\u00fcr die Barrenschmei\u00dfer, dass sie jetzt mal richtig ranklotzen m\u00fcssen. Irgendjemand muss ja f\u00fcr den Lebensunterhalt des schwer verletzten, arbeitsunf\u00e4higen Rainer aufkommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:28:08+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfWpkKw.jpg\"><br>Das muss ja nicht untergehen<br><br><\/blockquote>Nein, muss es nicht<br><\/blockquote>woher ist das? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><\/blockquote>Hat uns Calli gestern hier im Drachenthread gebeichtet ^^<br><\/blockquote>Ok rieltokk: wie bekommt man LS in schwarz? Brauch ich einen dritten Monitor?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:29:11+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfWpkKw.jpg\"><br>Das muss ja nicht untergehen<br><br><\/blockquote>Nein, muss es nicht<br><\/blockquote>woher ist das? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><\/blockquote>Hat uns Calli gestern hier im Drachenthread gebeichtet ^^<br><\/blockquote>Sollte auf jeder Seite, zusammen mit dem kleinen Barrista gequotet werden."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:30:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Axolotlwienerw\u00fcrger streamt."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:30:20+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfWpkKw.jpg\"><br>Das muss ja nicht untergehen<br><br><\/blockquote>Nein, muss es nicht<br><\/blockquote>woher ist das? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><\/blockquote>Hat uns Calli gestern hier im Drachenthread gebeichtet ^^<br><\/blockquote>Ok rieltokk: wie bekommt man LS in schwarz? Brauch ich einen dritten Monitor?<br><\/blockquote>Lachschon Gold-Account<br>Schreib einfach Schnappi ne pn."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:31:12+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Der Arzt hat ihn wieder gelobt f\u00fcr seine schnelle Wundheilung d\u00e4ds\u00e4chlich sogar lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:45:00+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Verband ab und er tippt flei\u00dfig mit der rechten Hand.<br>Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T18:51:46+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfWpkKw.jpg\"><br>Das muss ja nicht untergehen<br><br><\/blockquote>Nein, muss es nicht<br><\/blockquote>woher ist das? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> <br><\/blockquote>Hat uns Calli gestern hier im Drachenthread gebeichtet ^^<br><\/blockquote>Ok rieltokk: wie bekommt man LS in schwarz? Brauch ich einen dritten Monitor?<br><\/blockquote>Lachschon Gold-Account<br>Schreib einfach Schnappi ne pn.<br><\/blockquote>Samsung Darkmode <br>Aber hat Chrome\/Opera&#8230; doch eig auch muss ich mal daham schaun"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:02:33+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Besuch an der Schanze<br>von 4 kr\u00e4ftigen Haidern deswegen auch nicht zum Tor aber erz\u00e4hlen dass er denen die Fressne bolieren will."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:14:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "aufdenchatvorlauterdummheittrotzdemeingeht ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:14:22+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Hallo hab aus verl\u00e4sslicher Quelle geh\u00f6rt dass das Kuchenkind das die Taschenlampe in die Fress bekommen hat RBS war. <br><br>Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:16:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a newfag in der K\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:18:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "*Luan zuhalt*<br><br>pfpfffft"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:24:33+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ist noch a falsches Schnitzel im kalten Pfannenfett von vorgestern?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:28:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;ich hasse gewalt und ich fotz jemand nur wenns unbedingt sein muss&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:35:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ZWISCHENSTAND 1:05:00Echte Bars: 1255 \/ FreeSpin Bars: 1668 \/ Earnings: 10,73$ \/ Bans: 4"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:48:26+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Kann man Barren eigentlich auch in einen Wunschbrunnen werfen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:53:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Ort vom Anschlag auf den Lord<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8suZIW4AUNYcY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T19:54:18+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "keines fidio vom golerbaggbulfer"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:03:11+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "aaargh her mit dem fideo!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:04:13+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Kleiner Ort vom Anschlag auf den Lord<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8suZIW4AUNYcY.jpg\"><br><\/blockquote>Oha<br><br>Hat der sagenumwobene Coler-Backpulverangriff also tadz\u00e4chlich stattgefundne? Falls ja, wo ist dann das Fidio <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:05:30+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ok rieltokk: wie bekommt man LS in schwarz? Brauch ich einen dritten Monitor?<br><\/blockquote><\/blockquote><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Mm1EhMJ.jpg\"><br><br>hm komisch bei mir is rot&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:08:26+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "&ldquo;Meine Hand ist durch die Haider so verletzt, dass ich etzala keine Lets Plays mehr nausschma\u00dfn kann&rdquo;<br><br>MEME<br><br>streamt wieder seit 2h wie er ohne Probleme zoggt<br><br>F\u00fcr nen kleinen Mitleidsstream ist die Hand also noch gesund genug.<br>Und es funktioniert sogar&#8230; Wer sch\u00fcrt ihn schon wieder die Barren nei ald\u00e4"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:34:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/t3T2rI5.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:43:53+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Kleiner Ort vom Anschlag auf den Lord<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED8suZIW4AUNYcY.jpg\"><br><\/blockquote>Kein Wunder das er ned wegrennen konnte, stellt ihn euch mal eine Treppe hoch rennend vor, lel. Ausgeschlossen, also stehn bleibn etzala und sich Teeren und Federn lassen mit schwitzi aus den Augen. #unbesigt"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:54:11+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Info Zu den LPs<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>feek<br><br>er hat 2019-2007 richtig gerechnet"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T20:55:45+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Bist du ein wenig dum? Er hat ziemlich muskul\u00f6se Waden, da er aus einer Treppensteigerfamilie kommt. Bled kamma sei"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:00:48+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "haha, kirche wird nicht fertig, weil keine fenster da sind<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:12:00+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "solange das Kolervideo ned auftaucht gibts nur noch Pelts"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:26:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:26:22+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Aus der Photoshopfabrik irgendeiner Krokettennase (Danke Qu\u00f6rkie), wahrschienlich von Soros h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Ich bin (((ihnen))) einfach zu nah gekommen.<br><\/blockquote>Ist tats\u00e4chlich h\u00f6chstwahrscheinlich so. Daf\u00fcr spricht die Abdunklung um Schrift und Avatar. Ohne f\u00e4llt cloning tool vermutlich auf. Habe allerdings auch noch nicht PS an billichen kleinen HDML-Funseiten versucht, lel.<br><br>An den PS-Gaschber : grigg mal dein Healingtool auf die Gedde, ey ohne Dregg alla. Wie soll das denn sonst was mit der Karriere als staatlich bezahlter Bildfaker werden!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:29:26+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Bruuuf numero dos: ich hab gestern den Fred durchg\u00e4ngig verfolgt, diesmal ist der guuuuhde Galli wohl taz\u00e4chlich in Gimb nai'gspaichert wordne. Photoshop-Rant also insofern gerechtfertigt."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:30:27+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aus der Photoshopfabrik irgendeiner Krokettennase (Danke Qu\u00f6rkie), wahrschienlich von Soros h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Ich bin (((ihnen))) einfach zu nah gekommen.<br><\/blockquote>Ist tats\u00e4chlich h\u00f6chstwahrscheinlich so. Daf\u00fcr spricht die Abdunklung um Schrift und Avatar. Ohne f\u00e4llt cloning tool vermutlich auf. Habe allerdings auch noch nicht PS an billichen kleinen HDML-Funseiten versucht, lel.<br><br>An den PS-Gaschber : grigg mal dein Healingtool auf die Gedde, ey ohne Dregg alla. Wie soll das denn sonst was mit der Karriere als staatlich bezahlter Bildfaker werden!<br><\/blockquote>Musste es abdunkeln! Teile des Beitrags k\u00f6nnten die Pelter verunsichern.."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:37:51+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Aus der Photoshopfabrik irgendeiner Krokettennase (Danke Qu\u00f6rkie), wahrschienlich von Soros h\u00f6chstpers\u00f6nlich. Ich bin (((ihnen))) einfach zu nah gekommen.<br><\/blockquote>Ist tats\u00e4chlich h\u00f6chstwahrscheinlich so. Daf\u00fcr spricht die Abdunklung um Schrift und Avatar. Ohne f\u00e4llt cloning tool vermutlich auf. Habe allerdings auch noch nicht PS an billichen kleinen HDML-Funseiten versucht, lel.<br><br>An den PS-Gaschber : grigg mal dein Healingtool auf die Gedde, ey ohne Dregg alla. Wie soll das denn sonst was mit der Karriere als staatlich bezahlter Bildfaker werden!<br><\/blockquote>Musste es abdunkeln! Teile des Beitrags k\u00f6nnten die Pelter verunsichern..<br><\/blockquote>Ab\u00e4\u00e4hh&#8230;.ich pelte&#8230;im\u00e4\u00e4h Rollschduhl&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:41:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fresse alle"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:44:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner Wind<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/X8y7JuPOQvmtOQ60pY\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T21:55:12+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/54Wwhe6.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:03:45+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "3Sat? Ist das Feek? Schaue n\u00e4mlich kein Fernsehn und schon dreimal kein \u00d6R.<br><br>Aber so ein Themenabend \u00fcber Drachenlord auf Arte w\u00fcrde ich meine Einstellung evtl. nochmal \u00fcberdenken. So mit Geb\u00e4rdensprache im Eck und auf franz\u00f6sisch."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:11:01+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ob ihr alle newfags seid habe ich gefragt"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:12:52+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Leider a weng fake. Im Original Beitrag sieht er nicht ganz so dumm und fett aus."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:17:14+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "offensichtlich is da n downie filter dr\u00fcbergelegt. Game w\u00e4r nicht entstanden wenn ruinero so aussehen w\u00fcrde. trotzdem 10\/10"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:24:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr schon, dass Rainer dick ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:34:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "video ist online<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:45:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "L\u00f6sch dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:45:47+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "W\u00fcrde es dieser 30j\u00e4hrige, klar bei Verstand erwachsene Mann, ohne Taschenrechner wohl schaffen, einfache Rechnungen wie 14x19 oder 27x27 schnell und korrekt zu l\u00f6sen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:47:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wusste gar nicht dass man 27 dingsen kann aber okay"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:48:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist auch schraba daba"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:48:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Daf\u00fcr hat er nen Gumbel der ihm des hinfreggelt."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:50:17+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Oah, unendlich!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:53:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das breach \u00f6ffnet sich gerade auf pro7. Es wird prolabst."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:55:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Werd das jetzt nicht zum 9. mal gucken lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T22:58:52+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "Hab kurz eingeschaltet, &ldquo;ein Zweipilotne-System wurde eingef\u00fchrt&rdquo; geh\u00f6rt und mal geschmunzelt. Hat gelohnt 5\/7 Punkte. <br><br><br><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/09\/08\/3e58ae42799a51fe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:04:36+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Hab kurz eingeschaltet, &ldquo;ein Zweipilotne-System wurde eingef\u00fchrt&rdquo; geh\u00f6rt und mal geschmunzelt. Hat gelohnt 5\/7 Punkte. <br><br><br><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/09\/08\/3e58ae42799a51fe.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Nur das Haus kriegt selbst Photoshop nimmer sch\u00f6n <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:09:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der geht da durch wie nix"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:11:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sword activated<br><br>*pingpong sprache*<br>for my family<br><br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/179956_Dracheleak_59mu5PL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:12:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und aus gegebenem Anlass mal ein alter Broggsicomic:<br><br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Tl12jeU.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:15:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schauerdome - Draeger Station"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:31:53+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Ich bin Der mensch den ich selbst sehen will. Es kommt nicht darauf an seine schwachen zu verstecken sondern wie man mit ihnen umgeht und lebt. Ich versuche an meinen schw\u00e4chen zu arbeiten und das auch recht erfolgreich."
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:40:43+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "nach 24h renderei jetzt online<br><br>Drache Labert Part 13 Mein tag abend und montate<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:47:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Stellt euch vor das Fidio kommt wirklich noch online und keiner glaubt es"
    },
    {
        "time": "2019-09-08T23:55:30+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote>nach 24h renderei jetzt online<br><br>Drache Labert Part 13 Mein tag abend und montate<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>get nich du aschloch!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T00:13:36+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>nach 24h renderei jetzt online<br><br>Drache Labert Part 13 Mein tag abend und montate<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>get nich du aschloch!<br><\/blockquote>Quatsch ned, geht doch."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T00:22:58+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>nach 24h renderei jetzt online<br><br>Drache Labert Part 13 Mein tag abend und montate<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>get nich du aschloch!<br><\/blockquote>Quatsch ned, geht doch.<br><\/blockquote>Jaja, meine mudder! Stagessen habe ich mir den letzten Kochflock zu Gem\u00fcde gef\u00fchrt und war einigermassen begeistert. Da hat der sich ja wirklich Panade frittiert und ich koche bereits seit ich etwa 2 bis zweieinhalb war, aber auf die Idee kam ich bisher noch nicht. Danke f\u00fcr die Anregung, sieht legger aus!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T00:23:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schlaf gut kronk"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T00:26:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Darf man fragen mit wem?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T00:29:33+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Privatsache!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T00:39:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Verstehe<br><br>Chrchrmchr<br><br>Die Haider immer so &ldquo;\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h&rdquo;, bei LS wird doch nur gepeltet und unlustige GOmicx gepostet<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T01:03:01+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "als er erwin Betrachtete fiehl im auf das er f\u00fcr sein alter einen Trenierten k\u00f6rper besass und auserdem einen grossen penis. er erinerte ihn an seinem verstorben grossvater den er jedohc Nie nackt gesehen hatte. er fragte sich was wolle seine eltern Denken w\u00fcrden wenn sie w\u00fchssten das Rainer von einem reifen mann Erreckt wurde. anderer seits war es Ihm egal das er bi-gef\u00fchle hate. er hatte Einfach das verlangen disen alten man seine eichel lieb zu kosen. bleib liggen bat er erwin und began den hodensack von dem Alten mann zu betasten. dieser st\u00f6hnte Kurz auf und wurde schnell steif. nun merkte auch rainer Die eregung und fing an an erwins Eichel zu saugen. gleich zeitig schop er ein finger in erwins anus Was ihm ein lauten st\u00f6hnen ausl\u00f6sste. du bist erst 19 hast aber schon Viel erfarung sagte erwin w\u00e4rend er genos wie rainer ihn bliess. ich kann dir Nicht mehr viel beibringen aber f\u00fcr dein alter Bist du schon ser Reif. du wirst einmal viele frauen Gl\u00fcclich machen sage erwin und mit einen lautem auf schrei spirtzte er Rainer eine ladung sperma in den mund."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T01:06:25+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Alter! Da kommt einen glatt das Wurstwasser wieder hoch."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T01:10:19+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Erwin l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T02:28:12+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Dieser utopische Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T02:38:03+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>als er erwin Betrachtete fiehl im auf das er f\u00fcr sein alter einen Trenierten k\u00f6rper besass und auserdem einen grossen penis. er erinerte ihn an seinem verstorben grossvater den er jedohc Nie nackt gesehen hatte. er fragte sich was wolle seine eltern Denken w\u00fcrden wenn sie w\u00fchssten das Rainer von einem reifen mann Erreckt wurde. anderer seits war es Ihm egal das er bi-gef\u00fchle hate. er hatte Einfach das verlangen disen alten man seine eichel lieb zu kosen. bleib liggen bat er erwin und began den hodensack von dem Alten mann zu betasten. dieser st\u00f6hnte Kurz auf und wurde schnell steif. nun merkte auch rainer Die eregung und fing an an erwins Eichel zu saugen. gleich zeitig schop er ein finger in erwins anus Was ihm ein lauten st\u00f6hnen ausl\u00f6sste. du bist erst 19 hast aber schon Viel erfarung sagte erwin w\u00e4rend er genos wie rainer ihn bliess. ich kann dir Nicht mehr viel beibringen aber f\u00fcr dein alter Bist du schon ser Reif. du wirst einmal viele frauen Gl\u00fcclich machen sage erwin und mit einen lautem auf schrei spirtzte er Rainer eine ladung sperma in den mund.<br><\/blockquote>Ist das aus dem letzten Buch, wurde das geleakt oder stammt das aus deiner Feder?<br><br>Fragen \u00fcber Fragen."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T04:22:31+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Mahlzeit ihr geilen Sugerlis! (Sugerli ist Fr\u00e4nkisch f\u00fcr Baby Schwein)"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T04:27:35+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Denkt sich mubbel Texte aus und peltet sie in unregelm\u00e4\u00dfigen Abst\u00e4nden immer wieder hier rein, weil er wei\u00df, dass sich leicht erregbare Pelter mit Aufmerksamkeitsdefizit finden werden, tats\u00e4chlich sogar? Ja? Ist das so? Ok."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T04:53:11+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Der Dreger spannt uns zurzeit echt auf die Folter&#8230; <br>Erst das Coler Fideo <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Und nun das nicht fertig zu uploadende Fideo obwohl Rainer ne Rechenmaschine mit ner Glasfaserleitung hat die ihresgleichen sucht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T06:48:38+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Da hat Fetti wohl diesen Monat keine Kouln f\u00fcrs Internetz \u00fcbrig"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T06:53:21+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen kleines renderndes Video. Der Dicke soll endlich mehr Dummes tun."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T06:56:00+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Da hat Fetti wohl diesen Monat keine Kouln f\u00fcrs Internetz \u00fcbrig<br><\/blockquote>Naja Rainer hat ja sein Lebensmotto Hakuna Montate <br>Bin gespannt wie ers vorsingt"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T06:58:46+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide. Ich freue mich schon auf die ereignisreiche Woche!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T07:29:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wenn ma jetzt w\u00fcsste was a Seidla ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T07:31:58+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ja aber wisst ihr daf\u00fcr was an Tilomeer ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T07:41:34+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Selbstverst\u00e4ndlich! Ich komme von der K\u00fcste, da kennt mann sowas!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T07:42:41+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Oha: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p2jSy9XPDj4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T07:47:28+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Schlaf gut kronk<br><\/blockquote>Wie kronk isn ditte.<br><br>Und guten morgen unser kinder pr\u00fcgelnder pedovieler Altschauerberger Dorfinzester-Kleinschwanzeidechsenf\u00fchrungsoffizier."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T07:50:53+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Mal ne Frage an euch nutzlosen Affen: Wollt ihr dem Rain0r nicht mal etwas Geld zukommen lassen?<br>Er reisst sich da jeden Tag den Arsch f\u00fcr euch auf und kann jetzt mal ne Zeit lang nicht wegen der Verletzunug."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:01:55+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "*Nase zuhalt*<br><br>Nein"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:02:33+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Lel, im Stream: der war nicht minderj\u00e4hrig, den ich geschlagne hat, der war 18 des hab ich doch gesehen (?!?).<br><br>Anfang des Videos: willst denn du, Bebyface, du bist doch h\u00f6chstens 15."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:09:03+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Schlagt Ihr keine Minderj\u00e4hrichen, w\u00e4hrend Ihr euch die Hand am Stacheldraht eures Zauns aufrei\u00dft, mit denen Ihr Barrne erbettelt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:11:04+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>*Nase zuhalt*<br><br>Nein<br><\/blockquote>Schei\u00df Haid0r!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:14:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich lieb\u00e4\u00e4 Erwin \u00fcbb\u00e4\u00e4\u00e4 alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:15:35+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Erwin l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:17:17+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nat\u00fcrlich nutzt er die Gelegenheit und inszeniert die paar Kratzer.<br>Nein, er schlachtet es aus.<br><br>Er kackt ein Erkl\u00e4rungsfideo raus, in dem er erz\u00e4hlt, dass er durch die sehr schwere Verletzung etzadla nicht mehr so pr\u00e4zise &ldquo;arbeiten&rdquo; kann.<br>Das Fideo braucht nat\u00fcrlich nur 10 Minuten, bis es online ist.<br>W\u00e4hrenddessen konvertiert das Dreckfideo \u00fcber die Haider (oh surprise, was ein seltenes Thema) \u00fcber 24 Stunden.<br><br>Diesem &ldquo;Mensch&rdquo; ist nicht mehr zu helfen.<br>W\u00fcrde der von heut auf morgen keine Aufmerksamkeit mehr bekommen, w\u00fcrde er sich wirklich umbringen.<br><br>Ich haSSe ihn."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:22:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich liebe ihn ein bisschen. Werde wohl mal Barren spenden damit er sich was g\u00f6nnen kann der guhde Brachiosaurusbrigadegeneral."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:22:52+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Erwin der Schlingel.<br>Ob er nicht erkannt hat, dass Rainer in der Situation im Kopf noch nicht auf dem Stand eines 19-j\u00e4hrigen ist, und er somit zwar rechtlich auf der sicheren Seite ist, dies moralisch aber h\u00f6chst fragw\u00fcrdig ist, wenn ein junger Mann in seiner Entwicklung noch so verz\u00f6gert ist? Er schrie halt laut auf ne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:22:53+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Erwin der Schlingel.<br>Ob er nicht erkannt hat, dass Rainer in der Situation im Kopf noch nicht auf dem Stand eines 19-j\u00e4hrigen ist, und er somit zwar rechtlich auf der sicheren Seite ist, dies moralisch aber h\u00f6chst fragw\u00fcrdig ist, wenn ein junger Mann in seiner Entwicklung noch so verz\u00f6gert ist? Er schrie halt laut auf ne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:25:20+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Heude is Franggntag!<br>Des bedeuded, dass Forenpfostn nur auf fr\u00e4nggisch gschriem werdn d\u00fcrfne!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:27:29+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Jo mai, is des au recht soa?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:28:01+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an<br><br>- Erwin Rommel<br>- Sigmer Gabriel<br>- Hanni und Manni<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:28:26+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ob neben dem Haiderfidio auch flei\u00dfig der DragenManday hochgeladen wird? Ich freue mich drauf"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:28:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "jalapeno mitsubishi no pekawa ti ka fujitsu drachenlord rorororor"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:31:47+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Rainer dreht ein 10min 1GB Fideo, konvertiert es auf 7GB hoch und l\u00e4sst es dann von Youtube bein Upload nochmals konvertieren. Deswegen dauert das immer so lange, weil Inkompetenz keine Grenzen kennt."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:37:08+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Rainer dreht ein 10min 1GB Fideo, konvertiert es auf 7GB hoch und l\u00e4sst es dann von Youtube bein Upload nochmals konvertieren. Deswegen dauert das immer so lange, weil Inkompetenz keine Grenzen kennt.<br><\/blockquote>Zus\u00e4tzlich wird in jeden Frame von ihm sein Wasserzeichen mit Gimp reinkopiert <br>Da kann das schon mal dauern bei 18000 Bildern <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:45:27+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "So, dass er dem armen Hascherl jetzt kurz die Taschenlampe ins Gsicht dr\u00fcckt ghabt hat wird f\u00fcr ihn selbstverst\u00e4ndlich keine Konsequenzen haben. Sind wir ehrlich, die Buben die in der Nacht vor dem Zaun standen werden einen Schei\u00dfdreck machen und ihn anzeigen. Das Videomaterial ist strafrechtlich auch nur von geringer G\u00fcte da ja klar zu sehen ist dass die zwei Schie\u00dfbudenfiguren Rainhardt ja regelrecht dazu n\u00f6tigen dass er zuschl\u00e4gt. <br><br>Betroffen macht mich nur dass Raini erst dann zuschl\u00e4gt als der Knirps gerade wegschaut. H\u00e4tte ich von unserem starken Krieger nicht erwartet dass er hinterh\u00e4ltig zuschl\u00e4gt. Dachte dass er ein echter Mann sei. Nun gut so kann man sich ausnahmsweise mal im Reini t\u00e4uschen.<br><br>Naja. Da wird nat\u00fcrlich wieder nix passieren.<br><br>Das Gute an dem Kindagaddn und dem Schei\u00dfe gebaue ist dass dieser neuerliche, nun auch mal dokumentierte, Gewaltausbruch vielleicht die richtige Art Haider anlockt. <br>Kinder vertrimmen, das wussten wir bereits, ist genau Rayners Kragenweite. Aber vielleicht f\u00fchlt sich ja irgendein Elitehaider mit Staminabuff davon ja so getriggert dass er dem Ogerboy mal den Unterbiss gerade r\u00fcckt. <br><br>Die Hoffnung stirbt zuletzt.<br> <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:51:49+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>So, dass er dem armen Hascherl jetzt kurz die Taschenlampe ins Gsicht dr\u00fcckt ghabt hat wird f\u00fcr ihn selbstverst\u00e4ndlich keine Konsequenzen haben. Sind wir ehrlich, die Buben die in der Nacht vor dem Zaun standen werden einen Schei\u00dfdreck machen und ihn anzeigen. Das Videomaterial ist strafrechtlich auch nur von geringer G\u00fcte da ja klar zu sehen ist dass die zwei Schie\u00dfbudenfiguren Rainhardt ja regelrecht dazu n\u00f6tigen dass er zuschl\u00e4gt. <br><br>Betroffen macht mich nur dass Raini erst dann zuschl\u00e4gt als der Knirps gerade wegschaut. H\u00e4tte ich von unserem starken Krieger nicht erwartet dass er hinterh\u00e4ltig zuschl\u00e4gt. Dachte dass er ein echter Mann sei. Nun gut so kann man sich ausnahmsweise mal im Reini t\u00e4uschen.<br><br>Naja. Da wird nat\u00fcrlich wieder nix passieren.<br><br>Das Gute an dem Kindagaddn und dem Schei\u00dfe gebaue ist dass dieser neuerliche, nun auch mal dokumentierte, Gewaltausbruch vielleicht die richtige Art Haider anlockt. <br>Kinder vertrimmen, das wussten wir bereits, ist genau Rayners Kragenweite. Aber vielleicht f\u00fchlt sich ja irgendein Elitehaider mit Staminabuff davon ja so getriggert dass er dem Ogerboy mal den Unterbiss gerade r\u00fcckt. <br><br>Die Hoffnung stirbt zuletzt.<br> <br><br><\/blockquote>F\u00e4nde ein Spinn\u00f6f in Russland mit anschlie\u00dfender Anatoly Staffel und Inkasso Moskau Kniescheiben Verschiebung gut<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T08:51:51+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>So, dass er dem armen Hascherl jetzt kurz die Taschenlampe ins Gsicht dr\u00fcckt ghabt hat wird f\u00fcr ihn selbstverst\u00e4ndlich keine Konsequenzen haben. Sind wir ehrlich, die Buben die in der Nacht vor dem Zaun standen werden einen Schei\u00dfdreck machen und ihn anzeigen. Das Videomaterial ist strafrechtlich auch nur von geringer G\u00fcte da ja klar zu sehen ist dass die zwei Schie\u00dfbudenfiguren Rainhardt ja regelrecht dazu n\u00f6tigen dass er zuschl\u00e4gt. <br><br>Betroffen macht mich nur dass Raini erst dann zuschl\u00e4gt als der Knirps gerade wegschaut. H\u00e4tte ich von unserem starken Krieger nicht erwartet dass er hinterh\u00e4ltig zuschl\u00e4gt. Dachte dass er ein echter Mann sei. Nun gut so kann man sich ausnahmsweise mal im Reini t\u00e4uschen.<br><br>Naja. Da wird nat\u00fcrlich wieder nix passieren.<br><br>Das Gute an dem Kindagaddn und dem Schei\u00dfe gebaue ist dass dieser neuerliche, nun auch mal dokumentierte, Gewaltausbruch vielleicht die richtige Art Haider anlockt. <br>Kinder vertrimmen, das wussten wir bereits, ist genau Rayners Kragenweite. Aber vielleicht f\u00fchlt sich ja irgendein Elitehaider mit Staminabuff davon ja so getriggert dass er dem Ogerboy mal den Unterbiss gerade r\u00fcckt. <br><br>Die Hoffnung stirbt zuletzt.<br> <br><br><\/blockquote>F\u00e4nde ein Spinn\u00f6f in Russland mit anschlie\u00dfender Anatoly Staffel und Inkasso Moskau Kniescheiben Verschiebung gut<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:00:31+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>als er erwin Betrachtete fiehl im auf das er f\u00fcr sein alter einen Trenierten k\u00f6rper besass und auserdem einen grossen penis. er erinerte ihn an seinem verstorben grossvater den er jedohc Nie nackt gesehen hatte. er fragte sich was wolle seine eltern Denken w\u00fcrden wenn sie w\u00fchssten das Rainer von einem reifen mann Erreckt wurde. anderer seits war es Ihm egal das er bi-gef\u00fchle hate. er hatte Einfach das verlangen disen alten man seine eichel lieb zu kosen. bleib liggen bat er erwin und began den hodensack von dem Alten mann zu betasten. dieser st\u00f6hnte Kurz auf und wurde schnell steif. nun merkte auch rainer Die eregung und fing an an erwins Eichel zu saugen. gleich zeitig schop er ein finger in erwins anus Was ihm ein lauten st\u00f6hnen ausl\u00f6sste. du bist erst 19 hast aber schon Viel erfarung sagte erwin w\u00e4rend er genos wie rainer ihn bliess. ich kann dir Nicht mehr viel beibringen aber f\u00fcr dein alter Bist du schon ser Reif. du wirst einmal viele frauen Gl\u00fcclich machen sage erwin und mit einen lautem auf schrei spirtzte er Rainer eine ladung sperma in den mund.<br><\/blockquote>Na werdet ihr auch von \u00e4lteren Herren in der Sauna kontrolliert und dar\u00fcber in Kenntnis gesetzt, dass ihr einmal viele Frauen gl\u00fccklich machen werdet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:05:27+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Mal ne Frage an euch nutzlosen Affen: Wollt ihr dem Rain0r nicht mal etwas Geld zukommen lassen?<br>Er reisst sich da jeden Tag den Arsch f\u00fcr euch auf und kann jetzt mal ne Zeit lang nicht wegen der Verletzunug. <br><\/blockquote>Am besten kauft man ihm jetzt etwas von seiner Wunschliste.<br><br>Etwas, das er in dieser <strike>schwierigen Zeit<\/strike> Jahreszeit gut brauchen kann.<br>Die Wespenfallen z.B. oder den komischen Anschluss f\u00fcr den Pool.<br><br>Als Geschenk verpacken lassen und ihm einen warmen Winter w\u00fcnschen&#8230;.hehehe"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:15:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Tr\u00e4gt er eigentlich die Pantoffeln von der Wunschliste? Und hat er diesen Elektro-Masturbator mit G\u00fcrtel zum umschnallen ebenso erhalten und schon ausprobiert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:29:29+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/98ublkpi.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html\">https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html<\/a> [shz.de]<br><br><br>Hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:31:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Fette Menschen tragen solche Latschen eh nicht lang.<br>Die blo\u00dfen Fettmassen und die Schimmelquanten sorgen daf\u00fcr, dass die Pantoffeln nach 2,5 Wochen schon um Erl\u00f6sung betteln.<br><br>Die Teile kann er sich als Dauerauftrag w\u00fcnschen.<br>Dieses fette Schwein."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:32:13+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Jetzt auch tot, der gro\u00dfe Menschenfreund von die Stiftung<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:35:48+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/X8wOgl3.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:36:03+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "video jetzt online<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QodaunFh1F0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:37:40+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/32RHXRB.png\"><br><br>Kleine Pilzfrisur"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:46:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Operns\u00e4nger:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SlLWgV1.gif\"><br><br>Dieser schmerzverzerrte Gesichtsausdruck ist einer meiner liebsten bei ihm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:51:28+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Kleines Guten Morgen-Quiz f\u00fcr alle Liebhaber des gepflegten Nachbarschaftsstreits:<br><br>Aus welchem haupts\u00e4chlichen Grund ist Reynhardt nach der Flucht seiner versprengten Familie in der Schanze geblieben?<br><br>a) Seine himmelschreiende Faulheit und seine l\u00e4hmende Angst vor eigeninitiierter Ver\u00e4nderung, die ihn zur \u00dcbernahme von Verantwortung und aus seiner hei\u00dfgeliebten Opferrolle dr\u00e4ngt, haben jede Alternative im Keim erstickt.<br><br>b) Er hat sich von Stunde Null an ausgemalt, wie sch\u00f6n es doch w\u00e4re, die Schanze zum YouTuber-Paradies auszubauen oder \u2013 falls des aus irchendwelchen unerfindlichen Gr\u00fcnden nedda so recht hinhaue duat \u2013 zumindest die Dorfjugend mit dem eigenen Anwesen zu beeindrucken, dabei das geerbte Verm\u00f6gen (lel) f\u00fcr Fressalien und Spielzeug zu verprassen und zumindest einmal im Anschein, er h\u00e4tte Freunde, leben zu d\u00fcrfen.<br><br>c) Er ist stolz darauf, Alterschauerberger zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T09:56:36+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Kleines Guten Morgen-Quiz f\u00fcr alle Liebhaber des gepflegten Nachbarschaftsstreits:<br><br>Aus welchem haupts\u00e4chlichen Grund ist Reynhardt nach der Flucht seiner versprengten Familie in der Schanze geblieben?<br><br>a) Seine himmelschreiende Faulheit und seine l\u00e4hmende Angst vor eigeninitiierter Ver\u00e4nderung, die ihn zur \u00dcbernahme von Verantwortung und aus seiner hei\u00dfgeliebten Opferrolle dr\u00e4ngt, haben jede Alternative im Keim erstickt.<br><br>b) Er hat sich von Stunde Null an ausgemalt, wie sch\u00f6n es doch w\u00e4re, die Schanze zum YouTuber-Paradies auszubauen oder \u2013 falls des aus irchendwelchen unerfindlichen Gr\u00fcnden nedda so recht hinhaue duat \u2013 zumindest die Dorfjugend mit dem eigenen Anwesen zu beeindrucken, dabei das geerbte Verm\u00f6gen (lel) f\u00fcr Fressalien und Spielzeug zu verprassen und zumindest einmal im Anschein, er h\u00e4tte Freunde, leben zu d\u00fcrfen.<br><br>c) Er ist stolz darauf, Alterschauerberger zu sein.<br><\/blockquote>Als Mittzwanziger nen Haus zu haben is a nice Gschicht h\u00e4tt ich gsacht ghabt. So ganz durchdacht hat er das wohl nicht, vielleicht weil er a weng dum ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:02:21+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Antwort D"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:03:08+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>nen Haus<br><\/blockquote>Dangge f\u00fcrs Mitspielen, jetzt l\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:04:04+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><blockquote>nen Haus<br><\/blockquote>Dangge f\u00fcrs Mitspielen, jetzt l\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>L\u00f6sch du dich doch, Neubiene"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:08:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEAbC5tXUAAmog3?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:10:59+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner montagmorgendlicher scheisshauspelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:20:15+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>kleiner montagmorgendlicher scheisshauspelt<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Same here.."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:25:44+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>kleiner montagmorgendlicher scheisshauspelt<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Same here..<br><\/blockquote>ich glaub da schei\u00dft der Stuhl den Rainer raus und nicht umgekehrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:27:03+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleine wulst"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:38:14+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/z77Jfnq.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:39:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Anzeige ging raus<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7Vs4Mm2.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:44:03+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "achso, keine minderj\u00e4hrigen..na gut, da sacht kei richder der weld was"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:45:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "a) Rainer hat jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch <br>b) Nix wird passieren <br><br><br>W\u00e4hle weise."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:51:52+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/98ublkpi.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html\">https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html<\/a> [shz.de]<br><br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote><blockquote>Der Gr\u00fcnder die Stiftung Winkler ist \u00fcberraschend gestorben.<br><\/blockquote>Schleswig Holstein, hinterer Platz bei Pisa&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:54:22+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "*verzerrtes Gesicht* aua"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:54:40+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>a) Rainer hat jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch <br>b) Nix wird passieren <br><br><br>W\u00e4hle weise.<br><\/blockquote>Rain0r bekommt Schmerzensgeld von der Polizei weil sie nicht rechtzeitig vor Ort waren."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:55:09+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "Achtung, Newfag-Post! Ich entschuldige mich im voraus daf\u00fcr.<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/98ublkpi.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html\">https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html<\/a> [shz.de]<br><br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote>Artikel von 2016. Zombie-Rainer m\u00f6glich?<br><br>Danke, BigBang, f\u00fcr's freischalten hier."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T10:55:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Herr Schmeer wird des scho regeln."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:01:46+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Stiftung Winkler Gr\u00fcnder Winkler ist \u00fcberraschend gestorben<br><br>Ob auch bald Meddlfranken einen gro\u00dfen Menschenfreund verlieren wird?<br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:04:25+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Schmehr geehrte Herren Haider,<br><br>ihre Anzeige wurde aufgenommen und mit der \u00fcblichen Gewissenhaftigkeit und Sorgfalt \u00fcberpr\u00fcft.<br><br>Wir bitten Sie um etwas Geduld und werden Sie umgehend informieren sobald neue Kenntnisse vorliegen.<br><br>Mit freundlichen Gr\u00fc\u00dfen<br><br>Hauptkommissar S."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:10:11+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Hallo Zusammen <br><br>Dieser Pelt hier ist der letzte Wunsch Rainer gewesen.<br>Ich bin ein jahrelanger Freund von ihm deswegen f\u00e4llt es mir jetzt auch um so schwere dies hier zu machen. <br>Rainer AK Drache hat mich gebeten Dies im Falle seines Ablebens zu machen damit seine Hater Bescheid wissen weswegen keine VIdeos mehr kommen.<br>Vielleicht haben es einige von euch bereits in den Schleswiger Nachrichten mitbekommen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:21:39+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is eichentlich noch a Pflaster in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:23:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "oder a Paniermehlschnitzel?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:23:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wieviel Verband er sich auf die kleinen Kratzer am Finger g'macht g'habbt hadd <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:27:21+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Was nicht minderj\u00e4hrig. Wenn schon nicht auf dem Papier dann zumindest in Gebaren und geistiger Reife. Frage mich ob die anzeige neutral entgegen genommen wurde, oder mit dem weinerlichen unterton &ldquo;ihr h\u00e4ttet ja net da hinfahren m\u00fcssen&rdquo;?<br><br>Der Fettsack h\u00e4tte auch net drauf los wueten muessen und machts drotzdem alder"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:30:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Und ein Gutachter wuerde diese seine verletzungen nur gegen ihm auslegen, als beweis wie sehr er versucht hat mit gro\u00dfer kraft zuzuschlagen. Rainer war stehts bemueht, aber.<br><br>Steht auch in allen seinen arbeitszeugnissen, wie sehr er die zwei wochen wo er mal gearbeitet hat, bemueht war, aber"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:31:37+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "dik dik dik"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:35:08+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Kalt wird es werden<br>Die Schanze liegt in Scherben<br>Sein Narzissmus ist sein Verderben<br>Als Jungfrau wird er sterben<br>So gings auch seinen Pferden<br>Am Schluss gibts nix zu erben<br>Ausser Schulden bei Beh\u00f6rden<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:39:22+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "haltet euch halt amoi fest ihr affennecher"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:45:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/4dhb3v9l.jpg\"><br><br>Rainer Winkler ist tot.<br><br>Der wohl erfolgloseste Jutubstar Deutschlands ist tot. Winkler, der f\u00fcr sein jahrelanges Engagement als Internetaktivist gegen Cybermobbing und Fatshaming deutschlandweit bekannt wurde, verstarb beim Versuch, sein Prepaidkonto bei N-Ergie in N\u00fcrnberg auszugleichen. Winkler hinterl\u00e4sst mehrere tote Hamster und eine Furzcouch, die in Gorleben zwischengelagert wird.<br><br>Heute Abend wird der Bundespr\u00e4sident Winkler die Bundesverdienstmedallie posthum in einer gro\u00dfen Zeremonie verleihen. Steinmeier kommentierte: \"Niemand au\u00dfer Winkler repr\u00e4sentierte diese v\u00f6llig degenerierte Generation von narzisstischen Schwachk\u00f6pfen mit Halbwissen und Geltungsdrang je besser. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:48:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Rainer Winkler ist tot.<br><br>Der wohl erfolgloseste Jutubstar Deutschlands ist tot. Winkler, der f\u00fcr sein jahrelanges Engagement als Internetaktivist gegen Cybermobbing und Fatshaming deutschlandweit bekannt wurde, verstarb beim Versuch, sein Prepaidkonto bei N-Ergie in N\u00fcrnberg auszugleichen. Winkler hinterl\u00e4sst mehrere tote Hamster und eine Furzcouch, die in Gorleben zwischengelagert wird.<br><br><br><\/blockquote>Guy\u2026\u00a0halt johr Mauf!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:51:04+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dpQaDSdsQOw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dpQaDSdsQOw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T11:54:53+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Is noch ein eigendlich geplanter Sex am Bahnhof?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:01:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dpQaDSdsQOw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dpQaDSdsQOw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wie ein unber\u00fchrtes Naturvolk das sich ungern vom modernen Menschen beobachten l\u00e4sst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:03:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wann kommt die asexuellit\u00e4tsstaffel? Natuerlich ganz aus freien stecken und nicht weil ihm wegen Fett, hormonhaushalt und der Erreichbarkeit des spaehers s\u00e4mtliche Libido fl\u00f6ten geht."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:05:27+02:00",
        "username": "Kolerfideo",
        "text": "<strike>Was ist jetzt mit de Kolerfideo? Ist noch a ekelhafter Mubbelpost in die Faden und warum gibts kei Buttergolem net mehr z\u00fcr Abstimmung?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:05:39+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Seine Verletzungen vom Zaun aller&#8230;<br><br>Eine Kuh lernt sp\u00e4testens bei zweiten mal das der Elektrozaun weh tut&#8230; aber Ruiner&#8230; lel<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:05:43+02:00",
        "username": "Kolerfideo",
        "text": "do-pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:06:45+02:00",
        "username": "Kolerfideo",
        "text": "Nimm meinen Namen nicht in den Mund"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:09:59+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Is noch a St\u00e4rke die er braucht in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:12:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die saccharide sollen uns einen ned spaltne"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:13:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Nimm meinen Namen nicht in den Mund<br><\/blockquote>Schnappi busted you"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:14:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "RIP<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/26fvMD2.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:15:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>\"Kann es sein, dass ich selber nicht fruchtbar bin vielleicht? Wadde \u2026. ich bin ja &lsquo;n Weibchen. Moment \u2026 h\u00e4h? Veraschn? \u00c4h, bidde was? Ich bin &rsquo;n Weibchen \u2026 auch 'n Weibchen. H\u00e4h? \u00c4hm \u2026 versteht mich nicht falsch. Absolut kein Problem, <b>ich bin ja, ich bin ja selbst bisexuell<\/b>, das hei\u00dft, ich hab kein Problem damit, wenn Frauen und Frauen und M\u00e4nner und M\u00e4nner, aber wenn die hier Inzest \u2026 Versteht das nicht falsch, aber wenn die hier Inzest rausnehmen, was bei am Viech viel wahrscheinlicher ist, als hier des hier \u2026 h\u00e4h?\u201d<\/i><br><br>Kann dann zu hier."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:15:52+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Achtung, Newfag-Post! Ich entschuldige mich im voraus daf\u00fcr.<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/98ublkpi.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html\">https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html<\/a> [shz.de]<br><br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote>Artikel von 2016. Zombie-Rainer m\u00f6glich?<br><br>Danke, BigBang, f\u00fcr's freischalten hier.<br><\/blockquote>Gibt es schon einen neuen Vorsitzenden? Der andere Winkler aus Meddlfranken k\u00f6nnte das doch gut machen. Er hat ja nun jahrelang in Suppenk\u00fcchen f\u00fcr Arme ausgeholfen und ist aktives Mitglied im WWF. Es gibt keinen besseren Menschenfreund f\u00fcr die Stra\u00dfenkinder."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:16:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Drofspion hat sich bei mir via PM gemeddelt und gesagt, dass heute, am Mondach, dass Kolerfidio kommt. Direkt danach das Radio Z Interview"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:19:37+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Edlich ist der schei\u00df newfag Kolerfideo gesperrt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:21:13+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Drofspion hat sich bei mir via PM gemeddelt und gesagt, dass heute, am Mondach, dass Kolerfidio kommt. Direkt danach das Radio Z Interview<br><\/blockquote>Erst kommen noch zwei Time of Meddl f\u00fcr die CDs von der Wunschliste und ein Drag0rn Monda4y."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:21:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<b>ICH WERDE SICH FIMDEN<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:22:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erinnert ihr euch noch an den DracheN-Award? Da warer noch fleissig (lel, als ob)"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:26:15+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Ob Herr S. die Anzeige bearbeitet hat und daf\u00fcr sorgt dass die nie mehr wieder gsehn werdne."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:27:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Erinnert mich an texas chainsaw massacre, Rainer als Leatherface und der Herr S. als der Dorfcop"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:27:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "hat er bestimmt Wiggum Style m\u00e4\u00dfig auf seiner unsichtbaren Schreibmaschine geschrieben"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:29:51+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/9lyxndqo.jpg\"><br><br>R-W Charging gef\u00e4llt das.<br><br><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/www.futurezone.de\/digital-life\/article227007711\/Nach-Porsche-Release-Elon-Musk-schickt-Tesla-Model-S-zum-Nuerburgring.html\">https:\/\/www.futurezone.de\/digital-life\/article227007711\/Nach-Porsche-Release-Elon-Musk-schickt-Tesla-Model-S-zum-Nuerburgring.html<\/a> [futurezone.de] [heise.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:31:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Der CEO von R-W \u00fcbernimmt jetzt Tesla."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:31:53+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>Erinnert mich an texas chainsaw massacre, Rainer als Leatherface und der Herr S. als der Dorfcop<br><\/blockquote>Nur das Leatherface eine gr\u00f6\u00dfere Chance auf's Versenken seines Schniepels in ein Weibchen h\u00e4tte"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:33:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und auch sichtlich agiler ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:36:06+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>Und auch sichtlich agiler ist. <br><\/blockquote>&#8230;und seine sich gesteckten Ziele auch eher beendet."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:43:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und nicht gro\u00df rumlabert sondern die Dinge erledigt."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:44:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er kommt aus einer alten Ding-eerlediger Familie und war schon immer ganz besonders im beenden seiner gesteckten Ziele.<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>Und mit ganz besonders mein ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:54:23+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich schon, dass sich Rainer seine Haare selbst mit Hilfe einer Bastelschere schneidet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:55:02+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Danke dass ihr sein Leben zerst\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:55:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Das Einzige das Rainer je gesteckt hat waren Ziele. Und selbst die konnte er nicht vertiefen.<br><br>30 Jahre ungefickt."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:56:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Danke dass ihr sein Leben zerst\u00f6rt<br><\/blockquote>Gern gschehn. H\u00e4tt ich gsacht ghabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T12:56:55+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Warum ich nicht aufgebe? <br>Weil es sich lohnt. <br>Weil es sich gut anf\u00fchlt ich selbst zu sein.<br>Weil ich niemals aufgeben will.<br>Weil man sich niemanden unterlegen f\u00fchlen sollte egal welchen rang oder welchen Sozialen Status er bekleidet."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:00:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das alles zaehlt natuerlich nur wenn man der lord und nicht ein antagonist ist. Dann hat man zu gehorchen und zu spuren wie der geckoleutnant das gerne moechte."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:06:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/frAv5CeVKqLSgPblrF\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:07:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, saggerbanschd ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:08:46+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Und so &lsquo;ne Aktion verkauft er dann im Stream wieder als &ldquo;Da habich eine von den&rsquo; die Fresse poliert. Is auch net der erste bei dem ich des g'macht hab&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:15:05+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Er nutzt Gewalt nur wenns unbedingt notwendig is, abgesehen davon nutzt er gar keine Gewalt. Eigentlich mag er gar keine Gewalt. So &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:15:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie kann man sich nur vom Dreger eine aufs Maul geben lassen? Ich raff das einfach nicht. Da hat er sich halt in des Drachens Todeszone (lel) gewagt"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:15:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "GEWALT NENNST DU DES?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:16:32+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/WelcomeAdvancedArawana-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:17:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erinnert an den klingonenheadbutt gegen Data.<br><br>*biiing*"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:18:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/frAv5CeVKqLSgPblrF\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>w\u00fcnsche dem Spast eine f\u00fcr immer bleibende Narbe auf der Stirn, so dass er bis an sein Lebensende an diesen Moment und an Rainer erinnert wird, jedesmal wenn er in den Spiegel schaut."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:18:22+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Oh, der Besucher hier is\u2019 schon angeschla- \u2026 angedatscht."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:18:35+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Rainerst neustes Video wird erst ewig bearbeitet und ist jetzt komplett weg? Ach, Drache! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:19:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Auch im Berufsleben kann mal was schief gehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:22:17+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/partycity6.scene7.com\/is\/image\/PartyCity\/_pdp_sq_?$_1000x1000_$&amp;$product=PartyCity\/810586\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:24:56+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, wann bringt der fette Genabfall was? Will lachen&#8230; Ist Montag."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:25:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "War der Gullideckeltyp und die Gullideckelmulle schon wieder vor Ort?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:26:34+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Hallo, wann bringt der fette Genabfall was? Will lachen&#8230; Ist Montag.<br><\/blockquote>Er ist verletzt, gib ihm einfach so Geld."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:31:42+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "haut ab, oder ihr seid tot<br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/xi9sqx47.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:31:46+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Was ist eigentlich aus dem Schmer geworden? Wei\u00df jemand was? Sag doch Mal, SOKODrachenlords1510RW123456789&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:34:51+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Herr S. enfernt gerade die wei\u00dfe Darandl aus seinen Kellergew\u00f6lben."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:35:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/frAv5CeVKqLSgPblrF\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Der hat gsessn, Alder!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:38:09+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Haben die Haider ihn deswegen angezeigt? Hab im Stream gestern vom Exil so was geh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:38:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<b>Chili con carne man fick som barn<\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=875mICc9t1g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=875mICc9t1g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:50:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sind Barrne eigentlich fiqqbar? Frage f\u00fcr 1 meddligen Jutuber"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:52:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Haben die Haider ihn deswegen angezeigt? Hab im Stream gestern vom Exil so was geh\u00f6rt? <br><\/blockquote>Lies den <b>Faden<\/b>, Junge.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1681549\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1681549\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:53:22+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "barrne sind etzadla mineralien und deshalb fiqqbar"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T13:53:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Zeig mir an dieser Puppe hier bitte ganz genau, wo du am meisten behindert bist."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:00:06+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Der hat gsessn, Alder!<br><\/blockquote><br>Ich warte sehns\u00fcchtig auf den Tag, an dem wir jenen Satz \u00fcber Reiner sagen k\u00f6nnen, nachdem er seine l\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4llige Freiheitsstrafe bekommen hat und wieder aus der Justizvollzugsanstalt entlassen wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:03:02+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "W\u00e4re dadz\u00e4chlich wie ein Hotel f\u00fcr ihn. Total banal eigentlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:04:06+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Oder man das video sieht wo ihm einer eine durch den *Sing*Maschendrahtzauuuun*Sing* einschenkt und er auf dem Boden der Tatsachen angelangt, als derjeniche der am Ende verliert und am Boden liegt.<br><br>Irgendwann kommt der Ogert\u00f6ter und streckt ihn nieder. <br><br>Wo bleibt jetzt das Brauselimonadevideo?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:05:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Aber ob sich Herr Schmer extra daf\u00fcr in die JVA versetzen lassen w\u00fcrde? Und wer soll sonst auf Rainer aufpassen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:07:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer hat erst kein Weibchen zum Fortpflanzen und versucht dann seine Schwester zu begatten:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/fxgLWOT51Po?t=15\">https:\/\/youtu.be\/fxgLWOT51Po?t=15<\/a> [youtu.be]<br><br>topkek, wie im RL, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:08:21+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wenn Rainer hinter schwedische Gardinen sitzt, kriegt er von Schmer 24\/7 Freigang und nen Streifenwagen um bei Beck n ordentlichen Auftritt zu bieten"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:08:46+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/frAv5CeVKqLSgPblrF\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Der hat gsessn, Alder!<br><\/blockquote>Genau die Aussage von Reynier ist f\u00fcr mich Beleg genug dass dieser Schlag der erste war den er jemals ans Ziel gebracht hat. Gegen ein Kind, das auch noch weggesehen hat. Richtiges Viech alda."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:08:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Bitte Ramona nur die Spitze sonst tret ich deine T\u00fcr kaputt<br><br><br><br><br><blockquote>Genau die Aussage von Reynier ist f\u00fcr mich Beleg genug dass dieser Schlag der erste war den er jemals ans Ziel gebracht hat. Gegen ein Kind, das auch noch weggesehen hat. Richtiges Viech alda.<br><\/blockquote>Und dann im Stream mit der leicht zekratzten Hand vor der Kamera rumwedeln und sagen &ldquo;Der andre schaut wesendlich schlimma aus&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:09:50+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hab geh\u00f6rt unser kleiner Wonneproppen hat ordentlich ausgeteilt und einem Haider mal so richtig eingeschenkt? Der absolute Verr\u00fccktmann!<br><br>Was gibts sonst so neues vom diken Ber?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:17:45+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer hinter schwedische Gardinen sitzt, kriegt er von Schmer 24\/7 Freigang und nen Streifenwagen um bei Beck n ordentlichen Auftritt zu bieten<br><\/blockquote>Und es wird eine Sonderwache f\u00fcr die Schanze eingeteilt.<br>Sonst brennts am Berg."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:23:52+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Zeig mir an dieser Puppe hier bitte ganz genau, wo du am meisten behindert bist. <br><\/blockquote>Fak&#8230; 10er"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:29:55+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0r regelt da House!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:34:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Was gibts sonst so neues vom diken Ber?<br><\/blockquote>Der Dorfspion hat gmeint ghabt, dass sich Rainer heut morchen sei Ladde rundergwichst hat\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:39:33+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Hat dein Dorfspion mastubiert, als er das beobachtet hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:40:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Habter euch heute auch scho von oaner Lattn zur andern nuffgwiggst, n\u00fcbergwiggst, rundergwiggst und wieder r\u00fcbergwiggst?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:45:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Hat dein Dorfspion mastubiert, als er das beobachtet hat?<br><\/blockquote>Na und? Wichst du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:49:51+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "sacht ma habt ihr noch alle tassne an der waffel?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:51:46+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Dildos im Arsch hei\u00dft des!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:51:56+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das d\u00fcmmliche vermengen von floskeln und redewendUNGEn nennt man im \u00fcbrigen malaphor"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:52:16+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Tassn leider nicht, aber ich h\u00e4tt noch alle Waffeln an der Ladde."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:54:19+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wenn jetzt noch jemand den Tillomehrspruch bringt gibts Bingo."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T14:56:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Habter euch heute auch scho von oaner Lattn zur andern nuffgwiggst, n\u00fcbergwiggst, rundergwiggst und wieder r\u00fcbergwiggst?<br><\/blockquote>Mit ner schwerverletzten Hand wird dir Ladde erstma garned rundagewiggst h\u00e4dd ich gsagt ghabt. Dann gibts an riesich\u00e4 Samenstau der sich wie der Zorn Thors in die frisch gewechselte Bettw\u00e4sche entleert."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:01:05+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Daf\u00fcr macht er dann nen neuen PH Aggount&#8230;.<br><br>&ldquo;Gewaltiger sprietzer nachdem ich das erste mal seit ich mit vier ausm Wald bin mehr als einen Tag neg abgsch\u00fcddlt ghabt hab&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:06:29+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "Freue mich schon auf meine Lieblindssendung heute Abend<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GwMfXUQ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:16:32+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/FKDbvsQ\/raimose.jpg\"><br><br><i><br>Ich liebe Wiggsne \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab der Sp\u00e4her war so eins mid der essden K\u00f6rbadeile die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Pubert\u00e4h rauskam odd\u00e4 als ich die Pubert\u00e4h griecht hab, weil ich hadde n \u00e4h Kindersp\u00e4her habbich ja eh am Kindersp\u00e4her war ja des essde mal wo ich ne Ladde griecht ghabt hab ooooond nach dem Kindersp\u00e4her kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Ladde\u2026 St\u00e4nder\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also der Kindersp\u00e4her wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eine der essden Ladddendie ich runnagwiggst hab \u00e4\u00e4h der ausgewachsene Sp\u00e4her kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h die Ladde hab ich seid ich acht war also des erste Mal gewiggst ghabt hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles K\u00f6rperteil, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Hautfarbne und die ganzne verschiedne Sp\u00e4her\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, die blaue Eichel konnde egal welche Ber\u00fchrung sie konnde wehtun, \u00e4h die rode Vorhaut had mit jedne egal welchen Eichelk\u00e4se geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Kokosflocken hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Saft hadne Meger Klebadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimrosasp\u00e4her konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Abklingzeit der \u00e4h den endsprechende Abklingzeit der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Abklingzeit des Sp\u00e4hers einhaltne, dann haddes fungzionird. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:20:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[14:58] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Drache Labert&rdquo;:<br>Drache Labert Part 13 Mein tag Abend und Monat<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI<\/a> [youtube.com]<br><br>Diesmal ist es da! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:24:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEBiC-QXYAAbKCO?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:24:41+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "32:02 pure Gr\u00fctze \u00fcber Themen, die er eigentlich ausklammern m\u00f6chte.<br><br>Gro\u00dfartige Unterhaltung. Weiter so, Drache! Lass dich nicht unterkriegen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:25:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Der reist \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h unendlich in die Vergangenheit um sich des Indaned zu verbiede"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:26:31+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Arsch aufreissen und Kohle sammeln macht er ja scho"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:26:59+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>[14:58] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Drache Labert&rdquo;:<br>Drache Labert Part 13 Mein tag Abend und Monat<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI<\/a> [youtube.com]<br><br>Diesmal ist es da! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>72h render oder wie?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:27:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "32 minuten rechtferitgungen und andk\u00fcndigungen<br><br>nice"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:30:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>[14:58] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Drache Labert&rdquo;:<br>Drache Labert Part 13 Mein tag Abend und Monat<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI<\/a> [youtube.com]<br><br>Diesmal ist es da! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>72h render oder wie?<br><\/blockquote>Youtube soll mal sein Zeuch auf die Kedde bringen! Rain0r h\u00e4tte jetzt tausend Euro verdienen damit. Dadurch h\u00e4tte er seine Schulden bezahlen k\u00f6nnen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:36:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "loro drachi des monats"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:38:29+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEBiC-QXYAAbKCO?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Geile Anspielung auf Dark h\u00e4ttsch gesacht gehabt.<br>Und stellt in Aussicht, dass das Game ewig weitergeht.. nice"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:41:01+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote>lel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEBiC-QXYAAbKCO?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Geile Anspielung auf Dark h\u00e4ttsch gesacht gehabt.<br>Und stellt in Aussicht, dass das Game ewig weitergeht.. nice<br><\/blockquote>Das Ende von Staffel 2 hat mich bis ins Unaussprechliche getriggert. K\u00f6nnte kotzen."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:43:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Guter Content Loide!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vPm1aGO.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/m3FtBTo.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:44:12+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenn wir schon dabei sind, k\u00f6nnte es sein dass der alte perverse Vergewaltiger-Opa Erwin aus der Sauna ein noch \u00e4lterer Rainer aus der Zukunft ist,der endlich eingesehen hat, dass er niemals jemand anderen au\u00dfer sich selbst ficken wird, und sich daher selbst in der Sauna entjungfert hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:49:29+02:00",
        "username": "koerch",
        "text": "<blockquote>72h render oder wie?<br><\/blockquote>Neue URL. L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:49:47+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Nein gem\u00e4\u00df der geposteten Story l\u00e4sst er sich ja durch seine eigene Mudda entjunfern."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:52:30+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "als w\u00e4re rainers gr\u00f6sste sorge sein deformierter unterkiefer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:55:30+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Mit der Gefl\u00fcgelschere ins Specktriforce"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:58:22+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>72h render oder wie?<br><\/blockquote>Neue URL. L\u00f6sch dich<br><\/blockquote>Lol, deine Mudda!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T15:58:34+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Sack Kartoffeln auf der Couch liegen. Wer kennts nicht.<br>Rainer wird nat\u00fcrlich alles gonsegwent durchziehen tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:00:10+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Das Video ist Gold, der heult \u00fcber die (Dis)Likes rum&#8230; Richtig gut!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:02:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie k\u00f6nnen wir nur seine tollen testedich-Videos schei\u00dfe finden?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:03:08+02:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Lachschon etzadla nicht relevant? Video noch nicht hier von Denise<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:04:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie er auf die Dislikes nicht klarkommt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:05:27+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Des Jungferngeckojarls Alarmanlage als Nachrichtenton w\u00e4r ziemlich owsem - wiwiwiwi&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:06:47+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Lachschon etzadla nicht relevant? Video noch nicht hier von Denise<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Die Alde war noch nie relevant.<br><br>Geh\u00f6rt genau so neigschn\u00fcrt wie Rainer selbst, so eine ekelhafte Sperrm\u00fcllfotze. Soll besser im Solarium bleiben."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:06:50+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Wenn man YouTube und meine Schulzeit zusammennimmt, dann mache ich diese Schei\u00dfe seit 16 Jahren mit &#8230; Das ist mehr, als ich alt bin! Ein Jahr mehr, als ich alt bin!&rdquo;<br><br>was"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:07:28+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Besuche sind richtig und wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:08:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Lachschon etzadla nicht relevant? Video noch nicht hier von Denise<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Dieses Gesicht kann nur eine Mutter lieben&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7guk3nx.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:08:12+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Wenn man YouTube und meine Schulzeit zusammennimmt, dann mache ich diese Schei\u00dfe seit 16 Jahren mit &#8230; Das ist mehr, als ich alt bin!&rdquo;<br><br>was<br><\/blockquote>immer (\u03c0^10\/3)^0.25 mal mehr als das jahr<br><br>ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:08:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "mathematiklord wieder. soviele zahlen in einem rainer video, mir ist ganz schwindelig"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:10:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Wenn man YouTube und meine Schulzeit zusammennimmt, dann mache ich diese Schei\u00dfe seit 16 Jahren mit &#8230; Das ist mehr, als ich alt bin! Ein Jahr mehr, als ich alt bin!&rdquo;<br><br>was<br><\/blockquote>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:13:19+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6vs0EtN.png\"><br><br>Wenn ich ausrechne seid wievielen Jahren die Haider hergehen und hier ihre Scheiss bauen"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:19:50+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wer von euch ist 1 sog. Switcher?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:20:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Guter Content Loide!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vPm1aGO.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/m3FtBTo.gif\"><br><\/blockquote>Truckerlord bester Lord.<br><br>Ein einem Paralleluniversum f\u00e4hrt Rainer Winkler, der ohne Internet aufwuchs und daher rasch in die Fu\u00dfstapfen seines Vaters trat, in seinem Scania heute die A3 in Richtung N\u00fcrnberg. Mit dabei die neueste Schlagerhit-MixCD aus der Drogerie M\u00fcller."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:30:20+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Wenn man YouTube und meine Schulzeit zusammennimmt, dann mache ich diese Schei\u00dfe seit 16 Jahren mit &#8230; Das ist mehr, als ich alt bin! Ein Jahr mehr, als ich alt bin!&rdquo;<br><br>was<br><\/blockquote>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wenn das Hirn eben erst 9 ist und in nem k\u00f6rper einer 30 j\u00e4hrigen Jungfrau steckt, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:30:23+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "dregercontent wird anscheinend massiv entmonetarisiert, also immer sch\u00f6n weitermelden"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:30:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Ich habe mein Leben lang versucht kein Problem mit der Polizei zu bekommen. Und aufgrund der Hater werde ich zum Verbrecher.&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:44:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Im Denise-Video sieht man gut, dass die Alarmanlage bereits ausl\u00f6st, wenn man noch auf der Stra\u00dfe l\u00e4uft&#8230; wie oft da wohl schon unbescholtene B\u00fcrger mit &ldquo;RUNDA VO MEIM GRUNDST\u00dcG&rdquo; vertrieben wurden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:48:33+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Ach geil, ich bin Denise-Fan. Kann ich ihr Barrne spendne?<br>W\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:48:43+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na, seid ihr auch haider, weil ihr von sehr vielen haidern manipuliert werdet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:49:09+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lachschon etzadla nicht relevant? Video noch nicht hier von Denise<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Dieses Gesicht kann nur eine Mutter lieben&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7guk3nx.png\"><br><\/blockquote>Also ich finde Denise gro\u00df-ar-tig. Bin 1 F\u00e4n und w\u00fcrde auch 2 mal, wenn sie mich in ihrem <strike>schweizer<\/strike> \u00f6sterreichischen Dialekt liebevoll darum bittet. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Und Riter ist immer noch unser Ungl\u00fcck aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:53:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ach, hat der Oger wieder mal die kurze Einsicht dass er sich sein Leben versaut hat und nichts, aber auch gar nichts kann?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T16:57:01+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Wenn man YouTube und meine Schulzeit zusammennimmt, dann mache ich diese Schei\u00dfe seit 16 Jahren mit &#8230; Das ist mehr, als ich alt bin! Ein Jahr mehr, als ich alt bin!&rdquo;<br><br>was<br><\/blockquote>Puh, denke, er wollte da eigentlich \u00fcber die H\u00e4lfte seines Lebens reden, aber es ist zu einem Renderfehler in seinem Gehirn gekommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:02:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wurde eigentlich schon diskutiert, ob der Freund von Denise Kool Schauerberg ist?<br>Oder h\u00f6rn sich f\u00fcr die Deutschen mal wieder alle \u00d6sterreicher gleich an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:02:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie er fast das heulen anf\u00e4ngt als er seine Dislikes aufz\u00e4hlt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:06:55+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Pelt ausm Urlaub<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:16:05+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>dregercontent wird anscheinend massiv entmonetarisiert, also immer sch\u00f6n weitermelden<br><\/blockquote>Kwelle?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:17:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>dregercontent wird anscheinend massiv entmonetarisiert, also immer sch\u00f6n weitermelden<br><\/blockquote>Kwelle?<br><\/blockquote>sein aktuelles drache labert paret 13"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:28:06+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wie er sich wieder als Mobbingjesus, Unschuldslamm, Widerstandsk\u00e4mpfer und Unzerst\u00f6rbarer auff\u00fchrt, man m\u00f6chte ihm nur noch auf die Schnauze hauen.<br><br>Ehrlich, es macht mich krank."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:29:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich schau mir a Berson an und wenn ich sach: &ldquo;Ja&rdquo;, dann wunderbar.<br><br>Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:32:11+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Was wohl vorgefallen ist, dass der Dicke dieses Video gemacht hat? Diese Ich-sinniere-leicht-depri-\u00fcber-mein-Leben-inklusive-Rechtfertigungen-und-dem-Vorsatz-was-zu-\u00e4ndern-Schiene f\u00e4hrt er nur, wenn man mal wieder was passiert ist, was ihm aufs dickdumme Gem\u00fct schl\u00e4gt."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:33:45+02:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Immerhin hat das rote Auto ein neues Kennzeichen"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:34:05+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Er macht sich halt immer gern erstmal selbst a Bild vonner Berson und glaubt nicht einfach, was andere sagen."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:35:04+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Na, seid ihr heute auch alle um 7 Uhr leistungsbereit aufgestanden, habt acht Stunden netto ordentlich malocht, w\u00e4hrend der fette Buttergolem sich diverse Dildos in den Arsch schiebt, auf Hentais sich einen wichst und seinen Traum lebt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:35:39+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hahahahaha nein<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>bin um 6 aufgestanden"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:37:02+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "kleines schwarzes Death-Note-Buch &gt; Bibliothek von Alexandria"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:54:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr\u2026\u00a0langsam verstehe ich, warum ihr Drache hasst."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:57:03+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ach das Fideo, was nun 2 Tage renderte, ist der l\u00e4ngst \u00fcberf\u00e4llige Neuanfang.<br><br>Etzadla wird alles besser, weil es immer 2 Tage dauert, bis das Fideo kommt.<br>Qualit\u00e4tsoffensive over 9000.<br><br>L\u00f6sch dich, Ruiner."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T17:58:34+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>kleines schwarzes Death-Note-Buch &gt; Bibliothek von Alexandria<br><\/blockquote>Das schwarze Death Note Buch?<br><br><br>Schei\u00df Rassist"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:03:24+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wei\u00df man jetzt ob das Kuchenkind das mit der Taschenlampe gebatscht wurde, Anzeige erstattet hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:10:23+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Wie lange m\u00fcssen Rudi\/Rainer im ewigen Zeitreise-Zyklus wiedergeboren werden, bis sie Elfne sind?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:13:00+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Wei\u00df man jetzt ob das Kuchenkind das mit der Taschenlampe gebatscht wurde, Anzeige erstattet hat?<br><\/blockquote>War doch hier irgendwo im Faden, Meddlfrankener Polizei hat auf Twidder best\u00e4tigt, dass Anzeige erstattet wurde<br>Keine Ahnung, wer genau jetzt wen angezeigt hat, aber der Digge selbst wird's wohl kaum gewesen sein"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:14:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Wenn man YouTube und meine Schulzeit zusammennimmt, dann mache ich diese Schei\u00dfe seit 16 Jahren mit &#8230; Das ist mehr, als ich alt bin! Ein Jahr mehr, als ich alt bin!&rdquo;<br><br>was<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/sha8j7hv.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:14:57+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wie er \u00fcber seine Likezahlen referiert und echt meint jemand interessiert seinen scheiss den er ins Internet rotzt."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:26:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECGcHIXoAE5Smv?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:49:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECVG5EWsAUc-c6?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T18:52:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Erstklassig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:00:30+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;feature=youtu.be&amp;t=1390<\/a> [youtube.com]<br><br>&ldquo;Wenn man YouTube und meine Schulzeit zusammennimmt, dann mache ich diese Schei\u00dfe seit 16 Jahren mit &#8230; Das ist mehr, als ich alt bin! Ein Jahr mehr, als ich alt bin!&rdquo;<br><br>was<br><\/blockquote><\/blockquote>Das ist etzadla 1 Jahr mehr als die H\u00e4lfte seines Alters. Hat er sich halt versprochen herrgottnochmal."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:04:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Sch\u00fcrt ihr euch auch nachts noch eine Wagenladung selbstgemachte Pommes in die Schweinsbirne rein?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:11:58+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Keine Ahnung, wer genau jetzt wen angezeigt hat, aber der Digge selbst wird's wohl kaum gewesen sein<br><\/blockquote>Junge, dir is schon klar, dass die Haider dem Winkler sai Hand schwer verletzt habne, oder? Und sai Daschenlambe, Allah."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:12:06+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Sch\u00fcrt ihr euch auch nachts noch eine Wagenladung selbstgemachte Pommes in die Schweinsbirne rein?<br><\/blockquote>Nur wenn ich mir vorher mit einem 30min\u00fctigen Rechtfertigungsfideo Appetit gemacht hab"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:14:22+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Der Pelt is \u00fcbrigens ein One-Taker also wundert euch ned wenn a paar Sachen drin sinn."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:25:32+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECGcHIXoAE5Smv?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Wie unschuldig er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:26:04+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Nein, da war er schon derjeniche"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:26:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wie er sich minutenlang dar\u00fcber echauffiert , dass sein schei\u00df Let's-test-Fideo so viel fiese Dislikes hat obwohl es so unglaublich viel Arbeit war.<br>Junge, du bist sowieso schon auf deiner Furzcouch gesessen, hast 5 Klicks gemacht, ein paar d\u00e4mliche Fragen gelesen und L\u00fcgen ausgegeben und dann nochmal 20 Klicks zum Onetake rendern hochladne.<br>Ah ok war wirklich harte Arbeit f\u00fcr dich, ich nehm alles zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:26:29+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Is noch a geplanter Sex in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:26:54+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Nein, da war er schon derjeniche<br><\/blockquote>\u00dcbertrieben Derjeniche, hat bestimmt grade ne riesen Ladung in seine Windeln geschissen und fands geil weil er damals schon Bi war"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:29:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECdy5kXsAUnec6?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:31:04+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECdy5kXsAUnec6?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> 10p"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:39:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Krasiger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:41:49+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Krasiger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wenn die Fettschicht noch mit einem mini Kran gehoben wird kann ich in Ruhe sterben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:46:17+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/h7JV4UR.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T19:58:13+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dieser fette Buttergolem gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T20:04:50+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich ahb einfach keine Ideen mehr und im Laufe der Jahre sind mir immer mehr Ideen verloren gegangen<br><br>meme<br><br><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;t=1m28s\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hdjjZDqznZI&amp;t=1m28s<\/a> [youtube.com]<br><br>Perfektes Timing alter, unfassbar. Hab mir das Gebrabbel komplett angeh\u00f6rt, die Bedeutung des Wortes &ldquo;verh\u00e4ltnis&rdquo; hat er nicht ganz kapiert, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T20:38:50+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T20:48:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "K\u00f6nnen wir uns etzadla schon mal einigen, was ihm Schlimmes am 29.02.2020 passirt?<br><br>Alle Vorschl\u00e4ge sind willkommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T20:48:17+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECGcHIXoAE5Smv?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Wie unschuldig er da noch war<br><\/blockquote>pass blo\u00df auf was du sagst, wenn du bleiben willst!"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T20:49:48+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Wie er sich minutenlang dar\u00fcber echauffiert , dass sein schei\u00df Let's-test-Fideo so viel fiese Dislikes hat obwohl es so unglaublich viel Arbeit war.<br>Junge, du bist sowieso schon auf deiner Furzcouch gesessen, hast 5 Klicks gemacht, ein paar d\u00e4mliche Fragen gelesen und L\u00fcgen ausgegeben und dann nochmal 20 Klicks zum Onetake rendern hochladne.<br>Ah ok war wirklich harte Arbeit f\u00fcr dich, ich nehm alles zur\u00fcck.<br><\/blockquote>W\u00fcrdigt man etwa seinen \u00fcberm\u00e4nschlichen Einsatz f\u00fcr all die Gamer und gegen Mobbing nicht?<br><br><br>Unfassbar.<br><br>Soll er sich weiter fragen woran das liegt und sich w\u00fcnschen, dass alle nach seiner Pfeife tanzen&#8230;.. Klapse so noch kommen kann,"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:01:13+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEAbC5tXUAAmog3?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Lel, mal.wieder Ogerwochen bei die Rewe. Bringt Herr Schmer sicher nach Dienstschluss bei seinem Lord vorbei."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:04:06+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote>Achtung, Newfag-Post! Ich entschuldige mich im voraus daf\u00fcr.<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/98ublkpi.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html\">https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html<\/a> [shz.de]<br><br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote>Artikel von 2016. Zombie-Rainer m\u00f6glich?<br><br>Danke, BigBang, f\u00fcr's freischalten hier.<br><\/blockquote>Willkommen im Fred. Ich muss dich allerdings beleidigen, oder? FreSSe und fapiSSen, new Fag."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:23:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:30:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich habe einen \u00fcberdurchschnittlich gro\u00dfen Penis und deshalb hetze ich gegen Zigeuner, Neger, Musel und vor allem den Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:36:18+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Na, mobbt ihr den dicken Tanzb\u00e4ren schon immer ein Jahr mehr, als er alt ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:51:52+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "bei dem weg immernoch kaum zu glauben, dass der drache taz\u00e4chlich keine 16 jahre alt ist. aber immerhin kann man ihm keine p\u00e4dophilie mehr vorwerfen"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:55:27+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Was f\u00fcr ein Schlechtling dieser Reinhart ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:58:30+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ungef\u00e4hr heute d\u00fcrfte Younow ausbezahlt haben.<br>Falls sein Paypal nicht gefreezt ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T21:59:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das Wegteleportieren war sein eigener Effekt und darauf nur 31k Klicks. Sach ma sch\u00e4mt ihr euch ned ihr Wiggsgr\u00fcbbel?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:01:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "na und? wechteleportiert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:12:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Na und? Habt ihr keine Effegde in euren Fideos?"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:17:03+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Ich teleportiere nicht , weils cool ist, sondern weil ich gern teleportiere. Abgesehen davon teleportiere ich nicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:17:16+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Jonge ich hab scho Effekte in Videos mit meim vadder im Wald gmacht kappt, da hast du noch in die Windeln gschissne"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:21:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie sozialkontaktet er damals noch war<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l3vQXxpItbuowhgu4\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:22:30+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Rainer ist in Wirklichkeit noch ein Teenager, der schon im zarten Alter von -1 Jahren geh\u00e4nselt wurde. Ihr kennt nur 2% von seinem Lebne"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:23:55+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Wie sozialkontaktet er damals noch war<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l3vQXxpItbuowhgu4\/source.gif\"><br><\/blockquote>Wie tadz\u00e4chliche Chancen auf Seggs mit einer echten Frau er damals noch hatte"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:30:55+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lachschon etzadla nicht relevant? Video noch nicht hier von Denise<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Die Alde war noch nie relevant.<br><br>Geh\u00f6rt genau so neigschn\u00fcrt wie Rainer selbst, so eine ekelhafte Sperrm\u00fcllfotze. Soll besser im Solarium bleiben.<br><\/blockquote>Komm halt doch deine Fresse, Denise ist grossartig."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:38:34+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "W\u00fcrde mich von Denise mitm Strap-on vor der Schanze besteigen lassen. Ok, war alles."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:38:56+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Komm aus \u00d6sterreich und kann best\u00e4tigen, dass Denise eine Sperrm\u00fcllfotze ist. Kann man gut an ihrer Redensart und ihrem Akzent erkennen. Btw. tolle Krankenschwester, die einen Umweg in Deutschland f\u00e4hrt, um einen fetten Sondersch\u00fcler zu mobben."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:41:13+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "\u00dcbelster Fremdscham bei beiden Denise Videos. Aber die Haider findens halt geil, wenn ne halbwegs ansehnliche Frau (lel als ob) im Drachengame mitmacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:42:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Btw. tolle Krankenschwester, die einen Umweg in Deutschland f\u00e4hrt, um einen fetten Sondersch\u00fcler zu mobben.<br><\/blockquote>&gt;geschrieben in einem Faden, dessen Inhalt sich zum Gro\u00dfteil aus Mobbing des besagten fetten Sondersch\u00fclers speist und dessen Publikum ein reges Interesse daran hat, besagten fetten Sondersch\u00fcler zu mobben<br><br>sach amoi"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:42:48+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "[22:04] [Pornhub] Neues Video:<br>Rainer und das Kind<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76a62b615ca\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76a62b615ca<\/a> [de.pornhub.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:44:44+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ich mobbe hier niemanden. Verfolge nur, was der Dicke mal wieder Dummes anstellt. Wie man wissen sollte, ist Rainer selbst sein gr\u00f6\u00dfter Haider. Danach kommt RBS, der ihn subtil provoziert hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:46:40+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "behindertes Gutmenschengeschw\u00e4tz."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:48:32+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>[22:04] [Pornhub] Neues Video:<br>Rainer und das Kind<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76a62b615ca\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76a62b615ca<\/a> [de.pornhub.com]<br><\/blockquote>Fagg xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:49:07+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Komm aus \u00d6sterreich <br><\/blockquote>Wer ist \u00fcberrascht? Ich bins ned"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:49:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76b29c0e032&amp;t=0&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=embed&amp;utm_campaign=embed-title-html5\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76b29c0e032&amp;t=0&amp;utm_source=twitter.com&amp;utm_medium=embed&amp;utm_campaign=embed-title-html5<\/a> [de.pornhub.com]<br><br>&ldquo;OGRE SEDUCES AND DOMINATES HIS POLICEMAN STEP DAD&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:55:01+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Also ich h\u00e4dde mich da ja besser denunziert unso chrm chrm* mit dem l\u00f6schen tun mir die hack\u00f6rs ja praggtisch a gfallen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T22:59:21+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Musste schmunzeln beim Kinski am Ende. Chapeau Rainer"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:18:35+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Ich mobbe hier niemanden. Verfolge nur, was der Dicke mal wieder Dummes anstellt. Wie man wissen sollte, ist Rainer selbst sein gr\u00f6\u00dfter Haider. Danach kommt RBS, der ihn subtil provoziert hat.<br><\/blockquote>Dieses:<br><blockquote>behindertes Gutmenschengeschw\u00e4tz.<br><\/blockquote><br><br><br>&gt;Ich mobbe nicht Rainer, den fetten, dummen Sondersch\u00fcler<br><br><br><br>SAG <br>A<br>G<br><br>AMOI<br>M<br>O<br>I"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:18:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich verstehe."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:26:39+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Zucker zuckers\u00fc\u00df was unser Clown da wieder gemacht hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:29:54+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gibt es Lachschon.at nichts f\u00fcrs Handy?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:32:08+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Rainer Wingel zeigt dicken Kindern seinen Pensi"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:35:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B8sg84C.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:43:36+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "zeigt ihr auch euren hodensack wenn einer hergeht und behauptet ihr habt keine eier? fol nurmal h\u00e4tt ich xakt kapt"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:50:05+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "und man ist nicht gleich schwul nur weil man amoi an hodnesack zeigt hat wenn einer hergangen is und behauptet hat, man h\u00e4tte keine eier"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:50:37+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "BARR'NE F\u00dcR HOD'NE"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:58:40+02:00",
        "username": "winklaaaa",
        "text": "<strike>ich wei\u00df ihr l\u00f6scht mich gleich wieder aber der reiner hat mit mccm13 geschriebn auf ph. der postet unter jedes vid von ihm ^^ au\u00dferdem hasse ich dieses mastvieh.. goodnight<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:58:47+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190909\/98ublkpi.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html\">https:\/\/www.shz.de\/lokales\/schleswiger-nachrichten\/schleswig-verliert-einen-grossen-menschenfreund-id14611231.html<\/a> [shz.de]<br><br><br>Hier kann zu.<br><\/blockquote>Da sieht man mal, dass man auch trotz des Namens ein wertvolles Mitglied der Gemeinschaft sein k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-09-09T23:59:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECxxMiWkAIWfso?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:00:20+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>Ich mobbe hier niemanden. Verfolge nur, was der Dicke mal wieder Dummes anstellt. Wie man wissen sollte, ist Rainer selbst sein gr\u00f6\u00dfter Haider. Danach kommt RBS, der ihn subtil provoziert hat.<br><\/blockquote>Halt deine schei\u00df Fresse"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:01:07+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Hod'ne, Hod'ne und nochmals Hod'ne"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:02:25+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Schmer und er.<br>Wenn das mal keine Konsegwenzsne f\u00fcr den Schmer hat. Au\u00dferhalb der Dienstzeit Privatpolizei spielen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:07:50+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/g2XgdUz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:11:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lol<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED5zv5_XUAA9TjN?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:16:59+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote><blockquote>[22:04] [Pornhub] Neues Video:<br>Rainer und das Kind<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76a62b615ca\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d76a62b615ca<\/a> [de.pornhub.com]<br><\/blockquote>Fagg xD<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:26:06+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>lol<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED5zv5_XUAA9TjN?format=jpg&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Was ein schlechter fake."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T00:54:44+02:00",
        "username": "winklaaaaa",
        "text": "<strike>here it is: <a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/album\/41221761\">https:\/\/de.pornhub.com\/album\/41221761<\/a> [de.pornhub.com]<br><br><a href=\"https:\/\/www.bilder-upload.eu\/bild-50ba32-1568069652.png.html\">https:\/\/www.bilder-upload.eu\/bild-50ba32-1568069652.png.html<\/a> [bilder-upload.eu]<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T01:00:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Dieser Herr S. sollte sich eigentlich auch sch\u00e4men. Seine Polizeigewalt derart zu missbrauchen. Hoffentlich kommt das alles ans Tageslicht und so eine Person wird irgendwo in die Pampa versetzt. LEL! Ist er ja bereits. #ulu <br><br>Spielt f\u00fcr einen geistig Behinderten Privatpolizist und gibt polizeiliche Dinge heraus. Das ist schon richtig frech."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T01:16:28+02:00",
        "username": "del_usr",
        "text": "Meddl Loide xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T01:53:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Meddl xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T05:12:08+02:00",
        "username": "DorianderUebersturm",
        "text": "<blockquote><strike>lol<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ED5zv5_XUAA9TjN?format=jpg&amp;name=small\"><\/strike><br><\/blockquote><strike><br><br>1 = dieselbetriebenen SUV fahren<br>2 = Profit<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T05:29:19+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Auf den Argumentationsweg, es sei ja nicht so schlimm, sich vor einem Jungen zu entbl\u00f6\u00dfen, da dieser ja den Anblick gewohnt sein m\u00fcsse aufgrund seiner eigenen Genitalien, kann auch nur unser Franken-Obelix kommen. Meine G\u00fcte, Reiner."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T06:10:21+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Rainer w\u00e4re ein sehr guter Anwalt"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T06:18:59+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Danach kommt RBS, der ihn subtil provoziert hat.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:02:17+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Guten Morgen die verehrte Haid0rschaft."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:33:41+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "schaft nennsde des?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:36:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Diabetisst\u00fcmpfe aufn Radl<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uvHi62u.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:44:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>- In seiner Kindheit hat seine \u201cMudder\u201d am Sonntagabend gerne \u201cHeimatfilme\u201d geschaut, sein Vater hat sich auch \u201cdazu gesetzt \u2026 ja \u2026 und solche Sachen halt\u201d. (DAS kann ich mir hingegen sehr gut vorstellen.)<br><br>- \u201cHeimatfilme, wissen vielleicht gar ned mehr so viele, was das \u00fcberhaupt ist. K\u00f6nnt\u2019 ich mir vorstellen, kommt drauf an, wie alt ihr alle so seid.\u201d<br><\/blockquote>Lol, Familie Winkler schaut gemeinsam die 70er Jahre Sat1 Softpornos&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:45:05+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "na und hosenl\u00fcftet ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:46:06+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich lasse l\u00fcften!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:48:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ein neuer Tag eine neue Hosenl\u00fcftung"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:48:34+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Anzeige wird eh fallengelassen, da die polizeilichen Ermittlungen ergeben haben, dass Rainer maximal seinen kleinen Bauch gezeigt hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:49:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ob der Schmer auch regelm\u00e4\u00dfig Barrne spendet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:50:53+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Oder l\u00fcftet der Schmer ab und an mal Rain0rs Hose?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:51:19+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "iBlali, bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T07:58:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ob du jetzt deine Kackfresse h\u00e4lst?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T08:08:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Glaube der guhde Schmer spendet Barr'ne f\u00fcr Hod'ne"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T08:15:55+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen Herr S. der wo etzala leicht angespannt ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T08:17:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie mett macht es euch, dass einsatzleiter winkler zum schanzenfest per schmerproxy einsatzkr\u00e4fte obne und untne hin delegiert hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T08:34:46+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>wie mett macht es euch, dass einsatzleiter winkler zum schanzenfest per schmerproxy einsatzkr\u00e4fte obne und untne hin delegiert hat?<br><\/blockquote>Mastermind Winkler beim Deligiere seiner Truppen am sog. D-Day 20.8.2018<br><br><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/d\/d2\/Operations_Room_at_Derby_House.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T08:37:48+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.ibb.co\/dQjChcc\/Hosenl-fterey.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T08:48:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CApmBHz.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:28:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Es gibt doch noch Momende im Game, die einen entsetzen.<br><br>Dass er sich wirklich entbl\u00f6\u00dft hat vor einer Familie mit Kind\/Kindern, ist sagenhaft.<br>Sein dummes Herausreden ist eigentlich Beweis genug.<br><br><i>Da war nix auf dem R\u00fccksitz. Hab da nix gesehn,<strike> au\u00dfer einem Kindersitz vielleicht<\/strike>.<\/i><br><br>Ja klar, Schweinenase.<br>Da war nat\u00fcrlich nix, und deswegen zieht man einfach mal blank.<br>So ein dummer Hurensohn.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:32:36+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Hab ich da was verpasst? Er hat's wirklich zugegeben?<br><br>Ach Raini <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:33:23+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "aber es hat doch jemand behauptet, er h\u00e4tte kein eier! wie h\u00e4ttest du denn reagiert! fol nurmal!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:35:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Hodneblitzer<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEDileZXUAABdyq?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:36:28+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Wo hat er es denn nun zugegeben?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:36:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er steht in seinem Hof, so wie Gott in schuf<br><br><br>Da sacht kein Richder der Weld was!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:37:09+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ich verstehe."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:38:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6stliche Vorstellung:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eMd4nye.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:39:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Wo hat er es denn nun zugegeben?<br><\/blockquote>neuestes ph-video"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:40:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEE9cqTXUAAL2cr?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:41:35+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "\"<i>Aus der Idee wurde leider nichts, weil \u201cLord Abbadon nichts mehr gemacht hat\u201d und \u201c\u00c4bblworpiktschers\u201d ihn hassen. Ein gewisser \u201cTschan\u201d mag ihn z.B. gar nicht, was Rainerle nicht nachvollziehen kann, denn er hat ihm nie was getan.<\/i>\"<br><br>wie winklerisch ist es eigentlich, anzunehmen, dass ein Mensch dich erst nicht leiden kann, wenn dies aus einer direkten Handlung zwischen besagtem Mensch und dir resultiert und nicht, weil dein Auftreten und deine Handlungen im Generellen der Grund daf\u00fcr ist?<br><br><br>aber hey, nach dieser Logik hat ja praktisch jeder Hater im Game, welcher noch nie direkt eine Handlung gegen\u00fcber Rainer ausgef\u00fchrt hat, eine Absolution erteilt bekommen<br><br>danke daf\u00fcr reiner"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:44:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Link zum Tweet penic?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:46:30+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Ob du jetzt deine Kackfresse h\u00e4lst?<br><\/blockquote>Nur wenn du hilfst!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:50:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEE9cqTXUAAL2cr?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Did he just asumed their genders?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:51:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Link zum Tweet penic?<br><\/blockquote>Zu welchem?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:52:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "die polizeistaffel nimmt fahrt auf"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:54:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gar nichts wird passieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T09:55:13+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Roiner Woinkler"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:00:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Schutzstaffelleak<br><br><i>Rainer: \u201cDu, folgendes. Weist du zuf\u00e4llig, ob f\u00fcr den 20.8. irgendetwas von der Polizei her geplant ist? Beziehungsweise auch w\u00e4hrend der Kirchweih, Freitag, Samstag, Sonntag? Weil ich kriege n\u00e4mlich am Freitag Besuch und es w\u00e4re schon nicht schlecht, wenn die Leute da irgendwie etwas aufpassen, ihr da eine oder zwei Streifen mehr h\u00e4ttet. Weil letztes Jahr in der Kirchweih war da ja auch wieder Randale wie sau. Ich wei\u00df nicht, ob da irgendetwas geplant ist. Kannst du mir da mal kurz eine Info, ein Feedback r\u00fcber reichen?\u201c<\/i><br><br>kleiner Pimmelleak<br><br><i>Rainer: \u201cUnd dann ist ein Nachbar mit seinem Auto daneben gestanden. Ich wei\u00df bis heute nicht, warum der da stehen geblieben ist. Weil letzten Endes geht den das einen Schei\u00df an. Und der Witz daran ist jetzt der, dass da angeblich ein Kind hinten im Auto gesessen war im Auto. Von dem ich aber nichts wusste und von dem ich auch nicht glaube, dass da ein Kind drinnen sa\u00df. [\u2026]Ein anderer Besucher hat mich solange herum beleidigt und behauptet ich h\u00e4tte keine Eier und alles, dass ich hergegangen bin und bewiesen habe, dass ich Eier habe. Also ich habe kurze die Hose gel\u00fcftet.\u201d<br>Beerchen: \u201cJa gut, da gibt ja Schlimmeres.\u201d<br>Rainer: \u201cDas ist meiner Meinung auch so. Es war ja angeblich auch noch ein Junge, also sollte der das zumindest einmal gesehen habe. Wenn es ein M\u00e4dchen gewesen w\u00e4re, k\u00f6nnte ich das noch verstehen.\u201d<\/i><br><br>Kwalle: asbexpress<br>PH: Ogre seduces and dominates his policeman step dad"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:02:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3qscTlQhlr3HuCGU5c\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:07:24+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Es gibt doch noch Momende im Game, die einen entsetzen.<br><br>Dass er sich wirklich entbl\u00f6\u00dft hat vor einer Familie mit Kind\/Kindern, ist sagenhaft.<br>Sein dummes Herausreden ist eigentlich Beweis genug.<br><br><\/blockquote>Verpiss dich in deine \u00fc40 Facebookgruppen und mroalschwuchtel da rum du dummer Hurensohn!!!! Rainer hat soviele negative Eigenschaften wieso m\u00fcsst ihr Kackbirnen ihm noch diesen Unsinn (und Holocaust z. B.) noch andichten? Geht in eure RTL2 Echokammer zur\u00fcck oder ins Brausebad!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:08:39+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Did he just asumed their genders?!<br><\/blockquote>Qu\u00f6rkie stellt die wichtigen Fragnen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:09:43+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ob Reiner eine Hosenl\u00fcftung eingeleitet hat nachdem er die frittierte Panade gemacht hatte?<br><br>schlie\u00dflich hatte er danach keine Eier mehr. badum tss"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:12:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:19:21+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEE9cqTXUAAL2cr?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Verfahren wird eingestellt weil Hinweisgeber die Person nicht ist\/kennt.<br>Freundliche Gr\u00fcsse ihr Herr Schmer"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:30:31+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Wenn man jetzt w\u00fcsste, wer wie ein Gullideckel aussieht &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:31:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Mein G'sicht wenn das bayrische Innenministerium vom sog. Polizeiskandal im Pr\u00e4sidium Mittelfranken erf\u00e4hrt<br><br><img src=\"https:\/\/media2.giphy.com\/media\/3LdSdpKpY6thGh3XMA\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:31:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Herr Schmer besucht diejenichen, der hergeht und scheisse baut, priwad zuhause. Nach <strike>Br\u00fcgel nausschmeissen durch die Gummikn\u00fcppel der Lolizei<\/strike> einem freundlichen Gespr\u00e4ch unter 4 Augen wird von einer Azeige gegen den Drachenlord abgesehen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:38:35+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "eigentlich w\u00e4re glatt ein spiegelTVesker Bericht \u00fcber Staatsversagen und Amtsmissbrauch in der Polizeiinspektion NEA am Beispiel der Causa Rainer Winkler n\u00f6tich um mehr Aufmerksamkeit auch auSSerhalb der Haterszene zu generieren<br><br>des w\u00fcrde dem Herrn Schmer wahrscheinlich richtich auf die Eier gehne"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:39:32+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NZpVwzl.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:40:49+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Den Schmer einfach ohne Pensionsansp\u00fcrche auf die Stra\u00dfe setzen, so korruptes Gesindel braucht man nicht.<br><br>Er kann ja zu Rainer ziehen und mit Sp\u00e4her lutschen bezahlen."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:41:58+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Hab ich da was verpasst? Er hat's wirklich zugegeben?<br><br>Ach Raini <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Guck dir das 2 Minuten Fideo auf PH an, welches der H\u00e4gger hochgeladen hat.<br>Diese Aufnahme ist Beweis genug f\u00fcr mich, dass der Spast wirklich den kleinen 4-j\u00e4hrigen Joshua seinen Mikropensi ins Gesicht geklatscht gehabt hadd."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:43:18+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZQcQyvu.png\"><br><br><i><b>ICH KANN DICH NED SEH'N ICH HAB NEBELMASCHINE AN!<\/b><\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:43:42+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wenn Herr Schmer zu Rainer ziehen, k\u00f6nnen sie auf Jutub in Zukunft gemeinsam ihr Zeuch machne, dann ist das Einkommen gesichert und Rainer muss nicht mehr alles allein machen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:44:57+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Is noch a Schmer in derK\u00fcchn ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:46:37+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ist Herr Schmer eigentlich Regenbogenschaf?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:49:09+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Das Leben ist Schmer, wenn man nie eine Schanze hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:53:53+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/anNT3Nn.png\"><br><br>*Nase zuhalt*"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:55:52+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "was braucht Hosenl\u00fcftung um zu wachsne? richtig - <strike>kleiner Junge am R\u00fccksitz<\/strike> provokazion"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T10:58:05+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "der dicke mann und der schmer"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:00:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NZpVwzl.jpg\"><br><\/blockquote>Kleiner gravitationslinseneffekt"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:03:11+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "na und? gravitatiert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:05:26+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "<blockquote>der dicke mann und der schmer<br><\/blockquote>Lel musste lolen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:05:49+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ist das eine originale Montgolfiere oder fake?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:18:37+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><\/blockquote>Das sollte auf jeder Seite min einmal hervorgehoben werden!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:21:47+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Ein durch Polyschmer verst\u00e4rkter Ogerballon w\u00fcrd ich sagen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:23:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die schmerkraft haelt die Objekte am Boden."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:28:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Mein G'sicht wenn das bayrische Innenministerium vom sog. Polizeiskandal im Pr\u00e4sidium Mittelfranken erf\u00e4hrt<br><br><img src=\"https:\/\/media2.giphy.com\/media\/3LdSdpKpY6thGh3XMA\/source.gif\"><br><\/blockquote>W\u00fcrd ja lachen wenn der Oger beim n\u00e4chsten derblecken Erw\u00e4hnung findet&#8230;..<br>Dann wird es wirklich Zeit f\u00fcr ne Abrissparty in der Schanze."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:33:55+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0r wird alle \u00fcberleben, nach dem dritten Weltkrieg, Rain0r und die Schanze bleibt."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:36:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner wird auch den bayrischen Innenminister \u00fcberleben"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:37:27+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "braucht der Rainer neuen Content f\u00fcr die Leggertruhe bringt man ihm zum Zwingel Matze per Schmertransporter"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:46:03+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEE9cqTXUAAL2cr?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>LOL du Arschloch.<br><br>Dass dieses ins leere l\u00e4uft, wenn man keinen Namen gibt, ist euch klar oder? So Typen mit Eimergesicht, und Tr\u00fcmmermullen wie die, gibt es geklont zu hunderten im Land. Dachte erst ich kenn die Tussi, weil ich sogar mehrer kenne, die so \u00e4hnlich aussehen, ohne flax.<br><br>Als ob sich die &ldquo;Ver\u00f6ffentlichten Zivilpersonen&rdquo; \u00e4u\u00dfern werden. Die waren an der Schanze gewesen, haben nix rei\u00dfen k\u00f6nnen und sich wieder von dannen gezogen, unverrichteter dinge. Alle Anzeigen f\u00fcr oder gegen unbekannt laufen immer ins leere, wenn die Personalien nicht bekannt sind.<br><br>Das wird mit rainer wieder mit einem &ldquo;Du du du du du, das machd ma nich!&rdquo; von Papa Schmer, und einem Eis von die Rewe enden.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:47:42+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>kleiner Schutzstaffelleak<br><br><i>Rainer: \u201cDu, folgendes. Weist du zuf\u00e4llig, ob f\u00fcr den 20.8. irgendetwas von der Polizei her geplant ist? Beziehungsweise auch w\u00e4hrend der Kirchweih, Freitag, Samstag, Sonntag? Weil ich kriege n\u00e4mlich am Freitag Besuch und es w\u00e4re schon nicht schlecht, wenn die Leute da irgendwie etwas aufpassen, ihr da eine oder zwei Streifen mehr h\u00e4ttet. Weil letztes Jahr in der Kirchweih war da ja auch wieder Randale wie sau. Ich wei\u00df nicht, ob da irgendetwas geplant ist. Kannst du mir da mal kurz eine Info, ein Feedback r\u00fcber reichen?\u201c<br><br>kleiner Pimmelleak<br><br><i>Rainer: \u201cUnd dann ist ein Nachbar mit seinem Auto daneben gestanden. Ich wei\u00df bis heute nicht, warum der da stehen geblieben ist. Weil letzten Endes geht den das einen Schei\u00df an. Und der Witz daran ist jetzt der, dass da angeblich ein Kind hinten im Auto gesessen war im Auto. Von dem ich aber nichts wusste und von dem ich auch nicht glaube, dass da ein Kind drinnen sa\u00df. [\u2026]Ein anderer Besucher hat mich solange herum beleidigt und behauptet ich h\u00e4tte keine Eier und alles, dass ich hergegangen bin und bewiesen habe, dass ich Eier habe. Also ich habe kurze die Hose gel\u00fcftet.\u201d<br>Beerchen: \u201cJa gut, da gibt ja Schlimmeres.\u201d<br>Rainer: \u201cDas ist meiner Meinung auch so. Es war ja angeblich auch noch ein Junge, also sollte der das zumindest einmal gesehen habe. Wenn es ein M\u00e4dchen gewesen w\u00e4re, k\u00f6nnte ich das noch verstehen.\u201d<br><br>Kwalle: asbexpress<br>PH: Ogre seduces and dominates his policeman step dad<br><\/blockquote>Du Hunt, das's von PH: Rainer und das Kind<br><br>Die Haider heute wieder allesamt level 0, oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:50:14+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "level 0st du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:51:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Du nuttensohn was bisten du fuern Lappen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:57:20+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hilfssch\u00fcler gonna hilfssch\u00fcl"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T11:57:30+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "HALT <br>DEINE <br>FREEESSEEEEEE<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EECqkxbWwAAAJlD?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:00:13+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Is noch a Dist\u00f6rpt Bosder anner Wand?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:00:56+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Darf man fragen mit wem?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:03:10+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEE9cqTXUAAL2cr?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>LOL du Arschloch.<br><br>Dass dieses ins leere l\u00e4uft, wenn man keinen Namen gibt, ist euch klar oder? So Typen mit <b>Eimergesicht<\/b>, und Tr\u00fcmmermullen wie die, gibt es geklont zu hunderten im Land. Dachte erst ich kenn die Tussi, weil ich sogar mehrer kenne, die so \u00e4hnlich aussehen, ohne flax.<br><br>Als ob sich die &ldquo;Ver\u00f6ffentlichten Zivilpersonen&rdquo; \u00e4u\u00dfern werden. Die waren an der Schanze gewesen, haben nix rei\u00dfen k\u00f6nnen und sich wieder von dannen gezogen, unverrichteter dinge. Alle Anzeigen f\u00fcr oder gegen unbekannt laufen immer ins leere, wenn die Personalien nicht bekannt sind.<br><br>Das wird mit rainer wieder mit einem &ldquo;Du du du du du, das machd ma nich!&rdquo; von Papa Schmer, und einem Eis von die Rewe enden.<br><br><\/blockquote>Du bist wohl nicht auf dem laufenden dui lvl 0er. Da laufen Typen mit Gullydeckelgesicht rum."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:04:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Darf man fragen mit wem?<br><\/blockquote>Nase zuhalt<br><br>Des is mei briwadlebne alder"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:08:06+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Na komm Kleines, geh mal in die K\u00fcche zu die Herr Schmer."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:10:24+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Hat wer mitgez\u00e4hlt, wie viele multiple Anzeigen Rainer inzwischen abzuarbeiten hat\/haben sollte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:10:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Sch\u00f6nen Abend noch"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:12:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>\u201cIch hab mich da hingesetzt, ich hab da \u2018ne halbe Stunde oder was \u2026 oder \u2018ne viertel Stunde aufgenommen, hab das Video dann bearbeitet, hab\u2019s dann gerendert, hab\u2019s dann hochgeladen, das ist alles Zeit, die da quasi auf meine Kaddn geht und da krieg\u2019 ich halt so ein extrem negatives Ergebnis. Ich mein\u2019, ich bin der Meinung, dass das Video nicht schlecht ist.\u201d <\/i><br><br>Ja, ich bins"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:12:21+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die anzeigenbearbeitung wird ne lange Schicht im arbeitsspielwichsfalschesschnietzelschlafkuechenb\u00fcro."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:15:24+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ob Herr Schmer wohl etwas mit diesem Haider zu tun hatte, der sich mal von Rainer gen\u00fcsslich aussaugen lie\u00df und dann einfach gegangen ist, nachdem er ihm die Sahne in den gierigen Drachenschlund gejagt hat?<br><br>Was hier wieder geknuspert wird &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:20:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><i>\u201cIch hab mich da hingesetzt, ich hab da \u2018ne halbe Stunde oder was \u2026 oder \u2018ne viertel Stunde aufgenommen, hab das Video dann bearbeitet, hab\u2019s dann gerendert, hab\u2019s dann hochgeladen, das ist alles Zeit, die da quasi auf meine Kaddn geht und da krieg\u2019 ich halt so ein extrem negatives Ergebnis. Ich mein\u2019, ich bin der Meinung, dass das Video nicht schlecht ist.\u201d <br><br>Ja, ich bins<br><\/blockquote>Das ist so k\u00f6stlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:21:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NAV5tE0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:22:45+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190910\/hro7hpvn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:30:12+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/mvXydTQ\/ezziiioooo.jpg\"><br><br><br><i>Ich liebe \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab der Ezzio war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Bezehgombjuda rauskam odd\u00e4 als ich Bezehgombjuda bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd habbich ja eh \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd \u00c4ssendens is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Stellf\u2026 Schleichspiel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Bezeh-Gombjudaschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd \u00c4mbas kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Ezzio hab ich seid ich den \u00c4ss\u00e4ssinskriehdteil also \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles Bezehgombjudaspiel, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Ausr\u00fcstungsgechest\u00e4nde und die ganzne verschiedne Sprung\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der gude Altair konnde egal welche Wand er konnde hochkleddern, \u00e4h der Ezio Auditore da Firenze had mit jedne egal welche Taste sich richdich gut steuern lasse, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hund kondde sich inner Grubbe von M\u00e4dels verstecknen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer Ratonhnhak\u00e9 hadne Meger Aggstwurfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimdesmondmails konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich mit dem Desmend Mails denn in die entsbrechendne Erinnerunge der \u00e4h den endsprechende Erinnerunge der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Erinnerunge der Vorfahre eintauchne, dann haddes fungzionird. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:34:31+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>\u201cIch hab mich da hingesetzt, ich hab da \u2018ne halbe Stunde oder was \u2026 oder \u2018ne viertel Stunde aufgenommen, hab das Video dann bearbeitet, hab\u2019s dann gerendert, hab\u2019s dann hochgeladen, das ist alles Zeit, die da quasi auf meine Kaddn geht und da krieg\u2019 ich halt so ein extrem negatives Ergebnis. Ich mein\u2019, ich bin der Meinung, dass das Video nicht schlecht ist.\u201d <br><br>Ja, ich bins<br><\/blockquote>Das ist so k\u00f6stlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rendern ist also auch 2019 noch Arbeit."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:40:49+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Lass mal 1 like da sonst hagelt es Pr\u00fcgel mois!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:45:14+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wir haben 12:45 Uhr und es schreibne scho widder Idiotne in den Drachenfadne<br><br>habt ihr eig nix beSSeres zutun als herzugehen und nur rumzubeleidichne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:48:24+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><i>\u201cIch hab mich da hingesetzt, ich hab da \u2018ne halbe Stunde oder was \u2026 oder \u2018ne viertel Stunde aufgenommen, hab das Video dann bearbeitet, hab\u2019s dann gerendert, hab\u2019s dann hochgeladen, das ist alles Zeit, die da quasi auf meine Kaddn geht und da krieg\u2019 ich halt so ein extrem negatives Ergebnis. Ich mein\u2019, ich bin der Meinung, dass das Video nicht schlecht ist.\u201d <br><br>Ja, ich bins<br><\/blockquote>Das ist so k\u00f6stlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rendern ist also auch 2019 noch Arbeit.<br><\/blockquote>Wie Rainer sich ernsthaft fragt und nicht fersteht, warum er so viele Dislikes hat.."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:53:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seit 10, ne wadded mal&#8230; 6 Jahren macht er jetzt Jutub und hat immer noch nichts ferstanden"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:55:07+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><i>Ich liebe \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab der Ezzio war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Bezehgombjuda rauskam odd\u00e4 als ich Bezehgombjuda bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd habbich ja eh \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd \u00c4ssendens is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Stellf\u2026 Schleichspiel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Bezeh-Gombjudaschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd \u00c4mbas kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Ezzio hab ich seid ich den \u00c4ss\u00e4ssinskriehdteil also \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles Bezehgombjudaspiel, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Ausr\u00fcstungsgechest\u00e4nde und die ganzne verschiedne Sprung\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der gude Altair konnde egal welche Wand er konnde hochkleddern, \u00e4h der Ezio Auditore da Firenze had mit jedne egal welche Taste sich richdich gut steuern lasse, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hund kondde sich inner Grubbe von M\u00e4dels verstecknen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer Ratonhnhak\u00e9 hadne Meger Aggstwurfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimdesmondmails konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich mit dem Desmend Mails denn in die entsbrechendne Erinnerunge der \u00e4h den endsprechende Erinnerunge der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Erinnerunge der Vorfahre eintauchne, dann haddes fungzionird. <br><\/blockquote>Mehr Yoshiiii-Pasten bitte"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:56:46+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die mangelnde Lernf\u00e4higkeit ist eine Charaktereigenschaft, die das Game erst erm\u00f6glichen. Ihr verdanken wir es, dass Rainer sich nicht aus dem Internet zur\u00fcckzieht und sein Leben weiterhin in Superzeitlupe gegen die Wand f\u00e4hrt."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:58:40+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>\u201cIch hab mich da hingesetzt, ich hab da \u2018ne halbe Stunde oder was \u2026 oder \u2018ne viertel Stunde aufgenommen, hab das Video dann bearbeitet, hab\u2019s dann gerendert, hab\u2019s dann hochgeladen, das ist alles Zeit, die da quasi auf meine Kaddn geht und da krieg\u2019 ich halt so ein extrem negatives Ergebnis. Ich mein\u2019, ich bin der Meinung, dass das Video nicht schlecht ist.\u201d <br><br>Ja, ich bins<br><\/blockquote>Das ist so k\u00f6stlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Gestern aufm Heimweg als H\u00f6rspiel genossen.<br>Selten so im Stau gelacht.<br><br>Kann er von mir aus jede Woche eins rausbringen auch wenn er sich (wie immer) tausendfach wiederholt. <br><br>Es ist einfach zu am\u00fcsant zu h\u00f6ren wie er die Welt nicht versteht.<br><br>&ldquo;Ich mein dann schau ich halt nen anderen Youduber an und geb nicht gleich ein dislike, weil des macht man ja nicht zum Spa\u00df&#8230;..mimimi alle sind unfair zu mir, wertsch\u00e4tzt meine &rdquo;Arbeit&ldquo;&rdquo;<br><br>Fast so gut wie das Versagen in GTA.<br><br>Das einzige Verh\u00e4ltnis, das Ruiner hat, ist ein geiles Diss-Like-Verh\u00e4ltnis.<br><br>Dissen wir ihn sch\u00f6n weiter und er sagt uns sp\u00e4ter wie es war <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T12:58:49+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Die mangelnde Lernf\u00e4higkeit ist eine Charaktereigenschaft, die das Game erst erm\u00f6glichen. Ihr verdanken wir es, dass Rainer sich nicht aus dem Internet zur\u00fcckzieht und sein Leben weiterhin in Superzeitlupe gegen die Wand f\u00e4hrt.<br><\/blockquote>am Rainer hat ma scho immer nachgsacht kappt dass er lernresistenter is als andere taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:18:23+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AblqoOQhBfU<\/a> [youtube.com]<br>War das schon hier?<br><br>Das F in &ldquo;AUF UNBESIEGT EWIG&rdquo; ist schon von einem neuen Farbbeutelklecks verdeckt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:23:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer spielt an seinem Speer,<br>und denkt dabei an SchuPo Schmer.<br>Sei Gummifotz' hei\u00dft Marion,<br>da bekommt er an Harten von!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:27:03+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Ich hol' nicht meine Hodne raus, weil ich p\u00e4dophil bin, ich hol' meine Hodne raus, um zu zeigen, dass ich welche hab. Basta. Abgesehn davon hol' ich meine Hodne nicht raus"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:27:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "der Hate is immer 1x \u00e4lter als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:32:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>der Hate is immer 1x \u00e4lter als das Jahr<br><\/blockquote>Und des is immer dopPELT so alt, wie Rainer Jutub macht, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:32:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "als ob hose l\u00fcften reichen w\u00fcrde um seinen hodenbeutel freizulegen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:35:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Die mangelnde Lernf\u00e4higkeit ist eine Charaktereigenschaft, die das Game erst erm\u00f6glichen. Ihr verdanken wir es, dass Rainer sich nicht aus dem Internet zur\u00fcckzieht und sein Leben weiterhin in Superzeitlupe gegen die Wand f\u00e4hrt.<br><\/blockquote>Superzeitlupe nennste des?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:37:59+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ob Rainer noch auf den R\u00fcckruf von bornhabb wadded?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:39:33+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ich zeige ned Kindern meine Hodne weil ich cool sein will, ich zeige Kindern meine Hodne weil es ein Junge ist.<br>Abg'sehn dadavon war da aus meiner Sicht gar kei Kind."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:40:53+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Ob im New Black Order Forum auch noch \u00fcber Rainer debattiert wird?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:41:19+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die mangelnde Lernf\u00e4higkeit ist eine Charaktereigenschaft, die das Game erst erm\u00f6glichen. Ihr verdanken wir es, dass Rainer sich nicht aus dem Internet zur\u00fcckzieht und sein Leben weiterhin in Superzeitlupe gegen die Wand f\u00e4hrt.<br><\/blockquote>Superzeitlupe nennste des?!<br><\/blockquote>Daf\u00fcr, dass er seit f\u00fcmf Jaahn kurz vorm Ende ist, ja. Die Haiderschaft k\u00fcndigt ja regelm\u00e4\u00dfig den endg\u00fcltigen Zusammenbruch an, aber letztlich geht es weiter wie bisher. Rainer wird einfach immer dicker und schiebt sich immer gr\u00f6\u00dfere Dinge in den Arsch, w\u00e4hrend die Schanze immer gammeliger wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:43:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "und genau darum gehts doch"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:44:08+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Diskutiert ihr jetzt seine Halbwertszeit?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:49:19+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "Wenn man jetzt mal den ganzen haid zusammen nimmt, dann macht er diese ganze Schei\u00dfe jetzt seit \u00fcber 16 Jahren mit. Das ist mehr als er alt ist. Das ist ein Jahr mehr als er alt ist.\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:51:33+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Da fragt ma sich, was in seim H\u00f6nn f\u00fcr ein Schrabadaba rendert. &ldquo;Immer ein Jahr \u00e4lter als das Jahr&rdquo; war ja schon so ein kognitives Highlight, aber sinngem\u00e4\u00df zu behaupten, er sei 16, toppt das. Wie kommt er auf die Zahl? 16 statt 26 w\u00e4re ja noch irgendwie nachvollziehbar, aber 16 anstatt 30?!<br>Er ist einfach sehr, sehr dumm."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:52:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Damit hat er die Diskussion um sein geistiges Alter dann auch gekl\u00e4hert.<br>Wobei er sich da wohl noch \u00fcbersch\u00e4tzt hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:55:23+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "Falsch, er hatte bis zum Ende des Kindergartens ein ruhiges Leben. Also ganz normal mit 8 Eingestuhlt, das hei\u00dft 7 Jahre Ruhe. Dann macht er mit YouTube und Schule zusammen seit 16 jahren den Haid mit.<br><br>16 Jahre Haid + 7 Jahre Kindergarten macht also 23 Jahre, und weil immer ein Jahr mehr als das Jahr ist Reiner .W dem nach 24 Jahre. bleed kamm sei"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T13:55:48+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Letztens wieder Schreilord geschaut, da ist mir aufgefalllen dass Stinki in einer Paralleldimension durchaus eine kleine Karriere als Frontoger einer Hardcore Band h\u00e4tte starten k\u00f6nnen bei der Wut (kein Hass) die er in seine Stimme zu packen vermag.<br><br>Breakdown setzt ein -DU ABGEFUCKTES KLEINES ST\u00dcCK SCHEISSE<br><br>w\u00fcrde lauschen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:02:41+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Es ist doch alles ganz einfach, der Digge ist aktuell 15 Jahre alt und wird im Internet und RL ge\u00e4rgert, seit er -1 ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:04:25+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Letztens wieder Schreilord geschaut, da ist mir aufgefalllen dass Stinki in einer Paralleldimension durchaus eine kleine Karriere als Frontoger einer Hardcore\/Rechtsrock Band h\u00e4tte starten k\u00f6nnen bei der Wut (kein Hass) die er in seine Stimme zu packen vermag.<br><br>Breakdown setzt ein -DU ABGEFUCKTES KLEINES ST\u00dcCK SCHEISSE<br><br>w\u00fcrde lauschen<br><\/blockquote>RUNTER VON MEIM LAND!<br>RUNTER VON MEIM LAND!<br>RUNTER! RUNTER! <br>VON MEIM LAND!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:04:35+02:00",
        "username": "Blitz",
        "text": "Obwohl er ja sagt, dass er sich an die ersten 7 Jahre nicht erinnern kann.<br>im Kindergarten wurde er nicht gemobbt, und es ist traurig dass er nur 7 Jahre nicht gemobbt wurde.<br><br>Daher ist meine Rechnung auch falsch. 1-7 von Rudi im Wald misshandelt, danach gings f\u00fcr ihn in den Kindergarten, f\u00fcr 7 Jahre. Da war er dann 14 als er eingeschult wurde.<br><br>Und dann 16 Jahre Haid Schule und Jutub, kommen wir doch auf 30 Jahre.<br><br>Jetzt wissen wir zumindest warum ihn alle Stinki nannten. In der 1. Klasse war Rainer schon komplett in der Pubbert\u00e4tsfase"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:10:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die mangelnde Lernf\u00e4higkeit ist eine Charaktereigenschaft, die das Game erst erm\u00f6glichen. Ihr verdanken wir es, dass Rainer sich nicht aus dem Internet zur\u00fcckzieht und sein Leben weiterhin in Superzeitlupe gegen die Wand f\u00e4hrt.<br><\/blockquote>Superzeitlupe nennste des?!<br><\/blockquote>Daf\u00fcr, dass er seit f\u00fcmf Jaahn kurz vorm Ende ist, ja. Die Haiderschaft k\u00fcndigt ja regelm\u00e4\u00dfig den endg\u00fcltigen Zusammenbruch an, aber letztlich geht es weiter wie bisher. Rainer wird einfach immer dicker und schiebt sich immer gr\u00f6\u00dfere Dinge in den Arsch, w\u00e4hrend die Schanze immer gammeliger wird.<br><\/blockquote>Wir kurz vor seinem Ende er steht, vermag wohl niemand mit Gewissheit zu sagen. Es k\u00f6nnte jeden Tag soweit sein oder noch Dekaden weiterlaufen.<br><br>Er ist jedoch definitiv ein Meister darin, parallel m\u00f6glichst viele Bereiche seines Lebens zugrunde zu richten. Sei es sein k\u00f6rperlicher Verfall oder Derjeniche der Schanze, sein Ansehen bei den Juhtub-Kollegen oder den Beh\u00f6rden oder alles andere, mit dem er aktiv oder passiv in Ber\u00fchrung kommt. Der gute alte Kotmidas-Effekt mal wieder. <br><br>Daher w\u00fcrde ich nicht sagen, dass er sich in Superzeitlupe zugrunde richtet - er wuselt und werkelt aber an so vielen Baustellen gleichzeitig, dass das man meinen k\u00f6nnte, es w\u00fcrde langsam gehen, als w\u00fcrde er die Grube, die er sich selbst gr\u00e4bt, nur sehr langsam vergr\u00f6\u00dfern. Tats\u00e4chlich gr\u00e4bt er aber noch 20 Gruben um seine Hauptwingelgrube herum, so dass er da mit seinen Wasserbeinen niemals wieder rausstolpern k\u00f6nnen wird, selbst wenn Herr Schmer die eine Hand von ihm nimmt und Marion die Andere."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:12:16+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Vor allem sollte bedacht werden, dass Streifi dauernd bei Rain0r vorbeil\u00e4uft. Streifi schreibt zwar, er w\u00fcrde auf dem Bett sitzen und Pizza fressen, aber Rain0r l\u00fcgt nicht. Jeder wei\u00df das!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6BXaJKQfqJw&amp;t=223s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6BXaJKQfqJw&amp;t=223s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:13:14+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "Meine g\u00fcte, dass ist doch nicht so schwer: Er wollte in seinem Kopf auf sein &ldquo;halbes leben&rdquo; hinaus, hats aber in seinem Spatzenhirn verkackt. 16 Jahre gemobbt = 1 jahr <strike>mehr als sein halbes leben <\/strike> als er alt ist. Einfach in alte Muster zur\u00fcckgefallen."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:15:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:17:35+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Vor allem sollte bedacht werden, dass Streifi dauernd bei Rain0r vorbeil\u00e4uft. Streifi schreibt zwar, er w\u00fcrde auf dem Bett sitzen und Pizza fressen, aber Rain0r l\u00fcgt nicht. Jeder wei\u00df das!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6BXaJKQfqJw&amp;t=223s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6BXaJKQfqJw&amp;t=223s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:19:51+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Es sollte in Betracht gezogen werden dass er eventuell etwas einfach strukturiert sein k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:19:58+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "vielleicht ist es aber auch wirklich so, dass Reiner erst 15 Jahre alt ist, das w\u00fcrde vieles erkl\u00e4ren, wie etwa dass er meint, dass er Spiele spielt, die \u00e4lter sind als er selbst wie &ldquo;The Legend of Zelda: A Link to the Past&rdquo;, was nach 1989 erschienen ist oder auch so manches implizit bedenkliches Fideo auf PH"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:20:27+02:00",
        "username": "humanshadow",
        "text": "<blockquote>Ist das so?<br><\/blockquote>OGRE SEDUCES AND DOMINATES HIS POLICEMAN STEP DAD<br>Die Sprachnachricht&#8230; <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:21:43+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was er mit seinem Alter meinte war wohl, dass er mehr als die H\u00e4lfte seines Lebens unter Mobbing leidet. <br><br>und &ldquo;ganz normal mit 8 eingeschult&rdquo; ?? In welcher Behindigegend ist das denn normal? Entweder ist man 7 oder wird in der zweiten Jahresh\u00e4lfte noch 7. DAS ist normal."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:21:44+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "#Isseretwadumm?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:25:40+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Streifi sicherlich Fettmoppelleutnant aus Sankt Moppelstein, wenn er im Bett Pizza neisch\u00fcrt und in s1 Latex neihackt. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:25:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wurde schon die dumm-frage gekl\u00e4rt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:27:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Schloch oder Reiner?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:30:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wisst ihr \u00fcberhaupt was ein Tilloschmer ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:33:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Had euch jemals schonma wer voll M\u00f6hre ins G'sicht g'schmert g'macht g'habbd had?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:34:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Streifi sicherlich Fettmoppelleutnant aus Sankt Moppelstein, wenn er im Bett Pizza neisch\u00fcrt und in s1 Latex neihackt. <br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/7eeb1fa0466f08ae57bbaeb53dc67cd8\/tenor.gif?itemid=8231926\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:37:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ihr k\u00f6nntet maln bisschen <strike>liken<\/strike> pelten damit mer auf Seite 11300 landen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:39:03+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Da ich nicht so oft mit den Bullen zu tun habe taz\u00e4chlich, wie lange dauert so'ne anzeige eigentlich, ist es nicht so, dass bei Rainer Gefahr im Verzug ist, wenn er nachts Leuten mit der Taschenlampe den Sch\u00e4del einhaut? Im Grunde w\u00e4re sein Angriff doch Grund genug, ihn mal 24-48h in der Klapse festzuhalten.<br><br>Akute Fremdgef\u00e4hrdung und dat"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:39:05+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Schloch oder Reiner?<br><br><\/blockquote>Frangge oder \u00d6si, Pest oder Cholera?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:40:41+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Da ich nicht so oft mit den Bullen zu tun habe taz\u00e4chlich, wie lange dauert so'ne anzeige eigentlich, ist es nicht so, dass bei Rainer Gefahr im Verzug ist, wenn er nachts Leuten mit der Taschenlampe den Sch\u00e4del einhaut? Im Grunde w\u00e4re sein Angriff doch Grund genug, ihn mal 24-48h in der Klapse festzuhalten.<br><br>Akute Fremdgef\u00e4hrdung und dat<br><\/blockquote>Was sich Rainer an Straftatne rausnehmen kann ohne nennenswerte Sanktionen erdulden zu m\u00fcssen ist eines der ganz gro\u00dfen Plotholes im Game."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:41:31+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Is noch a Schmer in der Wachn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:41:41+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Is noch der Schmer auf der Wachn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:41:53+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Klapsestaffel w\u00e4re wirklich mal was.<br><br>Der Oger k\u00f6nnte sich eh net zusammen rei\u00dfen und w\u00fcrde so weit eskalieren, weil er sich mit den anderen Insassen streitet, oder mit den Pflegern, dass er fixiert wird, Haldol, Betonspritze und dat.<br><br>Wenn man es schaffen k\u00f6nnte, dass er dahin kommt, ist der gerichtlich angeordnete Betreuer und der Beschluss vom Amtgericht <strike>K\u00f6then<\/strike> NEA nicht weit."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:43:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wir repostieren alte Posts:<br><br>14.08.2016<br><blockquote>Mal ernsthaft: wie gedenkt der Lord eigentlich den Winter zu \u00fcberstehen?Ein kurzer Blick auf Wetter.de verr\u00e4t: schon in 3 Wochen fallen die Temperaturen in Emskirchen unter 10\u00b0. Wenn sich keiner der Nachbarn erbarmt eine Kabeltrommel aufzustellen wird es ziemlich kalt f\u00fcr Ruiner.<br><br>M\u00f6gliche Optionen:<br>a) Obdachlosenunterkunft in N\u00fcrnberg (gibts da vielleicht sogar WLan?)<br>b) Einer der Nachbarn erbarmt sich und legt ein Stromkabel<br>c) Pennt im Audo der wo nicht angemeldet ist und im Leerlauf die Klima antreibt<br>d) mit Schlafsack bei einem der vielen Gumbels<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:50:46+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wir m\u00fcssen unbedingt aus vergangenen Fehleinsch\u00e4tzungen lernen um den Untergang des Winklers besser evaluieren zu k\u00f6nnen<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T14:57:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=t7uQM622Qz4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=t7uQM622Qz4<\/a> [youtube.com]<br>der schlecht ausgeleuchtete Ritter Schiefguck ist ein ganz harter Hunt und spricht die Rundfunklizenz auf irgeneinem Event an."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:02:19+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Wir repostieren alte Posts:<br><br>14.08.2016<br><blockquote>Mal ernsthaft: wie gedenkt der Lord eigentlich den Winter zu \u00fcberstehen?Ein kurzer Blick auf Wetter.de verr\u00e4t: schon in 3 Wochen fallen die Temperaturen in Emskirchen unter 10\u00b0. Wenn sich keiner der Nachbarn erbarmt eine Kabeltrommel aufzustellen wird es ziemlich kalt f\u00fcr Ruiner.<br><br>M\u00f6gliche Optionen:<br>a) Obdachlosenunterkunft in N\u00fcrnberg (gibts da vielleicht sogar WLan?)<br>b) Einer der Nachbarn erbarmt sich und legt ein Stromkabel<br>c) Pennt im Audo der wo nicht angemeldet ist und im Leerlauf die Klima antreibt<br>d) mit Schlafsack bei einem der vielen Gumbels<br><\/blockquote><\/blockquote>Es sind noch immer zuviele Fensterscheiben unbesigt!<br><br>Geologen bitte Spenden rauswerfen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:02:49+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "sind Fensterscheiben eigentlich Organe?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:04:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mit wieviel eingeworfenen Fensterscheiben geht ihr gelassen in den kommenden Winter?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:05:27+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Mehr als 10% sind kritisch"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:08:09+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<blockquote>Mit wieviel eingeworfenen Fensterscheiben geht ihr gelassen in den kommenden Winter?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190910\/gcwa3yoe.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:08:56+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "immer 1x mehr Fensterschreiben als das Jahr m\u00fcssen fehlen, damit wir der Oger besiegt werden kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:09:04+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Wir repostieren alte Posts:<br><br>14.08.2016<br><blockquote>Mal ernsthaft: wie gedenkt der Lord eigentlich den Winter zu \u00fcberstehen?Ein kurzer Blick auf Wetter.de verr\u00e4t: schon in 3 Wochen fallen die Temperaturen in Emskirchen unter 10\u00b0. Wenn sich keiner der Nachbarn erbarmt eine Kabeltrommel aufzustellen wird es ziemlich kalt f\u00fcr Ruiner.<br><br>M\u00f6gliche Optionen:<br>a) Obdachlosenunterkunft in N\u00fcrnberg (gibts da vielleicht sogar WLan?)<br>b) Einer der Nachbarn erbarmt sich und legt ein Stromkabel<br>c) Pennt im Audo der wo nicht angemeldet ist und im Leerlauf die Klima antreibt<br>d) mit Schlafsack bei einem der vielen Gumbels<br><\/blockquote><\/blockquote><br>Er wird die Fenster von innen mit Brettern vernageln und den Ofen einsch\u00fcren, bis der Glanzru\u00df kommt. Wenn es gar zu kalt wird und das Heizmaterial zur Neige geht, werden (in dieser Reihenfolge<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> die K\u00fcchent\u00fcr, das Treppengel\u00e4nder und dann die Bretter an den Fenstern verheizt.<br><br>Kabeltrommel w\u00e4re nat\u00fcrlich owsem. Gibt den Haidern ganz neue M\u00f6glichkeiten, Rainer zu triggern. Aber achtet auf ausreichende Isolierung, liebe Kuchenkinder!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:09:45+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Wir repostieren alte Posts:<br><br>14.08.2016<br><blockquote>Mal ernsthaft: wie gedenkt der Lord eigentlich den Winter zu \u00fcberstehen?Ein kurzer Blick auf Wetter.de verr\u00e4t: schon in 3 Wochen fallen die Temperaturen in Emskirchen unter 10\u00b0. Wenn sich keiner der Nachbarn erbarmt eine Kabeltrommel aufzustellen wird es ziemlich kalt f\u00fcr Ruiner.<br><br>M\u00f6gliche Optionen:<br>a) Obdachlosenunterkunft in N\u00fcrnberg (gibts da vielleicht sogar WLan?)<br>b) Einer der Nachbarn erbarmt sich und legt ein Stromkabel<br>c) Pennt im Audo der wo nicht angemeldet ist und im Leerlauf die Klima antreibt<br>d) mit Schlafsack bei einem der vielen Gumbels<br><\/blockquote><\/blockquote>Na erst einmal wird der Herbst durchgepowert mit Decken, a Pulli mehr und ganz viel Verdr\u00e4ngung. <br>Wenns dann um Dezember-Januar so richtig bitterkalt wird wirds interessant. Dass die Schanze energietechnisch ein Topf ohne Deckel ist, ist bekannt. Wird aber vermutlich wieder auf seinen Holzofne rauslaufen der guschelig warm h\u00e4lt. Zumindest die Wohnarbeitsspielek\u00fcche in der er sich aufh\u00e4lt. Was mich nur etwas wundert ist, dass er ja beim Baumarkt Holz kaufen gesichtet wurde (letztes Jahr). <br><br>Als richtiger Bauernjung (oder jemand der auf seine Heizkosten achtet) wird er doch was aus dem Dorf oder Umgebung auftreiben k\u00f6nnen bevor er 99Eur\/m\u00b3 im Baumarkt zahlt. Er hats ja.<br><br>Glanzru\u00df und berstende Leitungen auch die letzten Jahre nicht gekommen, das Winklergl\u00fcck dieses unversch\u00e4mte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:18:06+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Brennholzbeschaffung wird etzala eingeleitet<br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190910\/fkryecsp.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:19:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:19:22+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Steckdosenbrand seiner Tennisb\u00e4lle so auch kommen kann. Hier wird nichts prophezeit."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:19:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wir repostieren alte Posts:<br><br>14.08.2016<br><blockquote>Mal ernsthaft: wie gedenkt der Lord eigentlich den Winter zu \u00fcberstehen?Ein kurzer Blick auf Wetter.de verr\u00e4t: schon in 3 Wochen fallen die Temperaturen in Emskirchen unter 10\u00b0. Wenn sich keiner der Nachbarn erbarmt eine Kabeltrommel aufzustellen wird es ziemlich kalt f\u00fcr Ruiner.<br><br>M\u00f6gliche Optionen:<br>a) Obdachlosenunterkunft in N\u00fcrnberg (gibts da vielleicht sogar WLan?)<br>b) Einer der Nachbarn erbarmt sich und legt ein Stromkabel<br>c) Pennt im Audo der wo nicht angemeldet ist und im Leerlauf die Klima antreibt<br>d) mit Schlafsack bei einem der vielen Gumbels<br><\/blockquote><\/blockquote>Mittlerweile wissen wir doch, dass Rainer halt dann einsch\u00fcrt und es ihm - wie alles andere in seinem Leben - schei\u00dfegal ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:22:44+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif<\/a> [media.giphy.com]<br><\/blockquote>Wie zucker-, zuckers\u00fc\u00df mir seine von Leid verzerrte Fratze jedes mal von Neuem im Hassgaumen zergeht. Ein Gedicht.<br><br>Muss ich etzala zum Teerapoiden?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:23:08+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Reiner hat wie immer alles Monate\/Jahre im Voraus perfekt durchgeplant. Heizkosten? lel<br>Bled ka ma oa sei.<br>Winter so auch kommen kann.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oa3h1me.gif\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HoPi9bm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:26:38+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ihr werdet niemals die Heizkraft besitzen, die die Schanze braucht"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:26:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Vielleicht sollte man der vollst\u00e4ndigkeithalber die andern W\u00e4nde der Schanze ebenfalls einf\u00e4rben. Aber hier wird nix geplant"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:31:20+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Boah, was man auf so nem Grundst\u00fcck mit so vielen Nebengeb\u00e4uden alles machen k\u00f6nnte&#8230; wenn man nicht Rainer w\u00e4re.<br><br>Er h\u00e4tte zu Beginn der Fl\u00fcchtlingskrise eifach a paar syrische \u00c4rzte und Ingenieure bei sich einquatieren sollen&#8230; die h\u00e4tten sich liebevoll um ihn und die Schanze gek\u00fcmmert, er h\u00e4tte noch a paar exotische Fuckboys und der Staat h\u00e4tte ihm noch die Barren neigsch\u00fcrt als w\u00e4r der Hagen Chef im Ausl\u00e4nderamt Emskirchne."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:39:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wir repostieren alte Posts:<br><br>14.08.2016<br><blockquote>Mal ernsthaft: wie gedenkt der Lord eigentlich den Winter zu \u00fcberstehen?Ein kurzer Blick auf Wetter.de verr\u00e4t: schon in 3 Wochen fallen die Temperaturen in Emskirchen unter 10\u00b0. Wenn sich keiner der Nachbarn erbarmt eine Kabeltrommel aufzustellen wird es ziemlich kalt f\u00fcr Ruiner.<br><br>M\u00f6gliche Optionen:<br>a) Obdachlosenunterkunft in N\u00fcrnberg (gibts da vielleicht sogar WLan?)<br>b) Einer der Nachbarn erbarmt sich und legt ein Stromkabel<br>c) Pennt im Audo der wo nicht angemeldet ist und im Leerlauf die Klima antreibt<br>d) mit Schlafsack bei einem der vielen Gumbels<br><\/blockquote><\/blockquote>Na erst einmal wird der Herbst durchgepowert mit Decken, a Pulli mehr und ganz viel Verdr\u00e4ngung. <br>Wenns dann um Dezember-Januar so richtig bitterkalt wird wirds interessant. Dass die Schanze energietechnisch ein Topf ohne Deckel ist, ist bekannt. Wird aber vermutlich wieder auf seinen Holzofne rauslaufen der guschelig warm h\u00e4lt. Zumindest die Wohnarbeitsspielek\u00fcche in der er sich aufh\u00e4lt. Was mich nur etwas wundert ist, dass er ja beim Baumarkt Holz kaufen gesichtet wurde (letztes Jahr). <br><br>Als richtiger Bauernjung (oder jemand der auf seine Heizkosten achtet) wird er doch was aus dem Dorf oder Umgebung auftreiben k\u00f6nnen bevor er 99Eur\/m\u00b3 im Baumarkt zahlt. Er hats ja.<br><br>Glanzru\u00df und berstende Leitungen auch die letzten Jahre nicht gekommen, das Winklergl\u00fcck dieses unversch\u00e4mte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><\/blockquote>Im Clip mit dem omin\u00f6sen Switch-Schenker sieht man doch tonnenweiseHolz am Ortseingang liegen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:40:09+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Boah, was man auf so nem Grundst\u00fcck mit so vielen Nebengeb\u00e4uden alles machen k\u00f6nnte&#8230; wenn man nicht Rainer w\u00e4re.<br><br>Er h\u00e4tte zu Beginn der Fl\u00fcchtlingskrise eifach a paar syrische \u00c4rzte und Ingenieure bei sich einquatieren sollen&#8230; die h\u00e4tten sich liebevoll um ihn und die Schanze gek\u00fcmmert, er h\u00e4tte noch a paar exotische Fuckboys und der Staat h\u00e4tte ihm noch die Barren neigsch\u00fcrt als w\u00e4r der Hagen Chef im Ausl\u00e4nderamt Emskirchne.<br><\/blockquote>Als ob, Rainer w\u00fcrde sich \u00fcber die Fl\u00fcchtlinge aufregen und sich fragen, ob die Idiotne nix besseres zutun haben, als in sei Land einzuwandern und nur schei\u00dfe zu bauen."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:43:21+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ferien in Bayern sindmittlerweile wieder vorbei, es wird a weng k\u00e4lter und jetzt wird eswahrscheinlich wieder ruhiger an der Schanze. <br><br>Das veranlasst den Korrelationslord in naher Zukunft sicherlich zu einer mal wieder haneb\u00fcchenen Aussage: Der Haid wird wenicher, die Haida ham falohren!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:46:25+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Die noblen Wilden aus dem Morgenland w\u00fcrden sich bei Rainer vorkommen wie die Fremen unter den Harkonnen und unverz\u00fcglich rebellieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:46:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Boah, was man auf so nem Grundst\u00fcck mit so vielen Nebengeb\u00e4uden alles machen k\u00f6nnte&#8230; wenn man nicht Rainer w\u00e4re.<br><br>Er h\u00e4tte zu Beginn der Fl\u00fcchtlingskrise eifach a paar syrische \u00c4rzte und Ingenieure bei sich einquartieren sollen&#8230; die h\u00e4tten sich liebevoll um ihn und die Schanze gek\u00fcmmert, er h\u00e4tte noch a paar exotische Fuckboys und der Staat h\u00e4tte ihm noch die Barren neigsch\u00fcrt als w\u00e4r der Hagen Chef im Ausl\u00e4nderamt Emskirchne.<br><\/blockquote>Als ob, Rainer w\u00fcrde sich \u00fcber die Fl\u00fcchtlinge aufregen und sich fragen, ob die Idiotne nix besseres zutun haben, als in sei Land einzuwandern und nur schei\u00dfe zu bauen.<br><\/blockquote><br>Ach was&#8230; Rainer mag zwar domm und diqq sein, aber nicht so domm, dass er nicht versteht, dass er damit die volle Unterst\u00fctzung der Gutmenschen h\u00e4tte, die ihn von da an auch gegen den Haid verteidigen w\u00fcrden. Er w\u00e4re damit \u00e4hnlich behindert und unangreifbar wie Greter, die Freidachsschulschw\u00e4nzerin.<br><br>Und ich finde ich die Vorstellung sehr witzig, wie er seine syrischen Leibeigenen als Kameramann\/Tontechnigger\/Lichtsklave durch die Gegend scheucht und Anweisungen erteilt&#8230; Er w\u00fcrde ein richdicher Rudi werden, mit Macht und Autorit\u00e4t und allem. Wem's nicht basst kann ja gehe. Oder auch, wie Rainer versucht die fr\u00e4ngische Kultur an unsere geschenkten Goldmenschen zu vermitteln&#8230; ein Traum!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:49:25+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Ferien in Bayern sindmittlerweile wieder vorbei, es wird a weng k\u00e4lter und jetzt wird eswahrscheinlich wieder ruhiger an der Schanze. <br><br>Das veranlasst den Korrelationslord in naher Zukunft sicherlich zu einer mal wieder haneb\u00fcchenen Aussage: Der Haid wird wenicher, die Haida ham falohren! <br><\/blockquote>oder die Haider-Kaschper wenden gechenteiliche Z\u00fcchologie an und nutzen die Annahme von Beh\u00f6rden und Rainer, der Haid wird wenicher durch Ferienende und k\u00e4lteres Wetter, aus um weiterhin die Schanze in stabiler Frequenz zu besuchen und Entglasungen einzuleiten<br>da man durch das k\u00e4ltere Wetter nun auch eher dazu neigt, Jacken, Kopfbedeckungen und lange Hosen zu tragen, haben Haider auch eine bessere M\u00f6glichkeit, mehr unerkannt zu bleiben<br><br>Hass-Herbst so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:52:31+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Immer wieder gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><b>Drachenlord Erz\u00e4hlt Betrunken Perverse Witze<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:53:25+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Boah, was man auf so nem Grundst\u00fcck mit so vielen Nebengeb\u00e4uden alles machen k\u00f6nnte&#8230; wenn man nicht Rainer w\u00e4re.<br><br>Er h\u00e4tte zu Beginn der Fl\u00fcchtlingskrise eifach a paar syrische \u00c4rzte und Ingenieure bei sich einquatieren sollen&#8230; die h\u00e4tten sich liebevoll um ihn und die Schanze gek\u00fcmmert, er h\u00e4tte noch a paar exotische Fuckboys und der Staat h\u00e4tte ihm noch die Barren neigsch\u00fcrt als w\u00e4r der Hagen Chef im Ausl\u00e4nderamt Emskirchne.<br><\/blockquote>Als ob, Rainer w\u00fcrde sich \u00fcber die Fl\u00fcchtlinge aufregen und sich fragen, ob die Idiotne nix besseres zutun haben, als in sei Land einzuwandern und nur schei\u00dfe zu bauen.<br><\/blockquote><br>Ach was&#8230; Rainer mag zwar domm und diqq sein, aber nicht so domm, dass er nicht versteht, dass er damit die volle Unterst\u00fctzung der Gutmenschen h\u00e4tte, die ihn von da an auch gegen den Haid verteidigen w\u00fcrden. Er w\u00e4re damit \u00e4hnlich behindert und unangreifbar wie Greter, die Freidachsschulschw\u00e4nzerin.<br><br>Und ich finde ich die Vorstellung sehr witzig, wie er seine syrischen Leibeigenen als Kameramann\/Tontechnigger\/Lichtsklave durch die Gegend scheucht und Anweisen erteilt&#8230; Er w\u00fcrde ein richdicher Rudi werden, mit Macht und Autorit\u00e4t und allem. Wem's nicht basst kann ja gehe. Oder auch, wie Rainer versucht die fr\u00e4ngische Kultur an unsere geschenkten Goldmenschen zu vermitteln&#8230; ein Traum!<br><\/blockquote><br>Okay ja doch, die Vorstellung, dass der dicke Ber dem guhden Ibrahim auf richtig paternalistische Weise erkl\u00e4rt, was a Seidla is, is schon sehr erheiternd und auf jeden Fall w\u00e4r das ein krassischer Winkler-Move"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:56:43+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Die noblen Wilden aus dem Morgenland w\u00fcrden sich bei Rainer vorkommen wie die Fremen unter den Harkonnen und unverz\u00fcglich rebellieren.<br><\/blockquote>Mir ist auch schon \u00f6fter aufgefallen, dass unser diqqer Tanzb\u00e4r sehr viele Gemeinsamkeiten mit Baron Harkonnen hat. Sollte mal n\u00e4her beleuchtet werden!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/rmHjxWd\/harkonnenmitj-ngling.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T15:59:48+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die noblen Wilden aus dem Morgenland w\u00fcrden sich bei Rainer vorkommen wie die Fremen unter den Harkonnen und unverz\u00fcglich rebellieren.<br><\/blockquote>Mir ist auch schon \u00f6fter aufgefallen, dass unser diqqer Tanzb\u00e4r sehr viele Gemeinsamkeiten mit Baron Harkonnen hat<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/rmHjxWd\/harkonnenmitj-ngling.jpg\"><br><\/blockquote>Eher mit der Bestie Rabban, \u00c4hnlichkeiten beim Namen sind schon vorhanden, vonDommheit her auch. <br><br>Altschaukis - der Ofenk\u00e4seplanet w\u00e4r scho a nice Sache<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:08:26+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "was braucht Teleportationseffekt um zu wachsne? richtig - M\u00fche"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:09:59+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Aber paar Suspensoren k\u00f6nnte Reiner tatz\u00e4chlich gut gebrauchen, helfen gegen Treppensteigen."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:13:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<b>[16:05] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Auspacken&rdquo;:<br>Auspack video besser sp\u00e4t als nie<\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G-PmWG_Cc8c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G-PmWG_Cc8c<\/a> [youtube.com]<br><br><strike>rendert noch&#8230;<\/strike><br><br>&mdash;<br><br>hehe<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vDev4HN.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:18:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "WIESO HAB ICH SCHO WIDDA A NEGATIVS LIKE-VERH\u00c4LDNIS, DES WIDDEO IS NONETMOL SICHTBAR UND SCHO SCHLECHT BEWERTET ICH VERSTEHS EIFACH NET, WENN ICH SCHO VORHER WEI\u00df DASS MIR EBBES NET GF\u00c4LLT GUCK ICHS HALT NET OA"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:23:29+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "[16:05] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Auspacken&rdquo;:<br>Auspack video besser sp\u00e4t als nie<br><a href=\"http:\/\/youtu.be\/G-PmWG_Cc8c\">youtu.be\/G-PmWG_Cc8c<\/a> [youtu.be]<br><br>Ups viel zu langsam."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:23:50+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Okay ja doch, die Vorstellung, dass der dicke Ber dem guhden Ibrahim auf richtig paternalistische Weise erkl\u00e4rt, was a Seidla is, is schon sehr erheiternd und auf jeden Fall w\u00e4r das ein krassischer Winkler-Move<br><\/blockquote>Besser noch die Pornhubaktivit\u00e4ten <br><br>Drache AKA Lord Khalifa <br><br>3 Nigerianische Luans in meinem Arsch&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:25:54+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Eher mit der Bestie Rabban, \u00c4hnlichkeiten beim Namen sind schon vorhanden, vonDommheit her auch. <br><br>Altschaukis - der Ofenk\u00e4seplanet w\u00e4r scho a nice Sache<br><br><\/blockquote>Rabban is zu sportlich, der wird im neuen Film von Dave Bautista gespielt oder wie der hei\u00dft.<br>Der Baron ist fett und faul und frisst und ververwaltigt den ganzen Tag. W\u00fcrde Rainer auch machen, wenn er nur die Macht h\u00e4tte, die er braucht.<br><br><br><br><blockquote>Aber paar Suspensoren k\u00f6nnte Reiner tatz\u00e4chlich gut gebrauchen, helfen gegen Treppensteigen.<br><\/blockquote>Rainer auf Suspensoren ist wahrlich eine herrliche Vorstellung. Er w\u00fcrde entweder v\u00f6llig unkontrolliert, sich st\u00e4ndig drehend durch die Luft fliegen, permanent irgendwo ansto\u00dfen und sich verletzen und dann seine Wunden vor der Kamera pr\u00e4sentieren ooooooder aber er h\u00e4tte einen sehr hohen IQ in Suspensionsflug und w\u00fcrde damit auf Haiderjagd gehen und aber dann wahrscheinlich letztenendes auch nur Mullen entf\u00fchren und verwaldigen."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:28:57+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "79 Dislikes bevor das erste Like kam&#8230;&#8230;weiter so.<br><br>Sch\u00f6nes Verh\u00e4ltnis das er da hat!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:30:38+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Immer wieder gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><b>Drachenlord Erz\u00e4hlt Betrunken Perverse Witze<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>a echter krasiger"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:37:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Video ist da!<br><br>&mdash;<br><br>MIMIMI meine Hand!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/584KYrx.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:39:45+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Seine Hand tut ihm immer noch weh <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Junge, wer ist so dumm und kauft dem Fettsack Federkiel und Wachssiegel? Ja genau, Fetti McFettFett wird sich mit Sicherheit auf seinen kleinen Po setzen und nun damit beginnen, seine &ldquo;Vorliebe f\u00fcr Schreiben und f\u00fcr Schrift&rdquo; auszuleben. Er wird es ganz bestimmt nicht einfach in die Ecke donnern und nie wieder anschauen.<br><br>MANN SEINE HAND TUT IHM DOCH WEH WIE SOLL ER DA SCHREIBEN?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:40:18+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&ldquo;Fol da Riss, gn\u00e4ht gh\u00f6rt des&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zzi1q5f.jpg\"><br><br>Eine scheiss Memme ist das. Ein Weichei. Ein auf mitleidhoffendes kleines M\u00e4dchen."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:43:07+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><\/blockquote>Weils so sch\u00f6n ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:43:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Anruf mitten im Video ist auch neu. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:44:19+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Eine scheiss Memme ist das. Ein Weichei. Ein auf mitleidhoffendes kleines M\u00e4dchen.<br><\/blockquote>Ich bin ein 30j\u00e4hricher Mann<br><br>meme<br><br>Heult seit TAGEN wegen nem kleinen Kratzer und schmiert da st\u00fcndlich Jodtinktur drauf als w\u00e4rs ne eiternde Fleischwunde<br><br>Bringt ihm bitte endlich RICHTIGE Schmerzen bei, das ist ja nicht auszuhalten."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:45:12+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "is noch a ranz in da schanz?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:45:59+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Da hatte ich als Kind weitaus gr\u00f6\u00dfere Verletzungen und habe nicht mal ansatzweise rumgeheult wie dieser Kampfkoloss."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:46:33+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Junge, wer ist so dumm und kauft dem Fettsack Federkiel und Wachssiegel?<br><\/blockquote><br>Finde ich schon a weng widzich. Als w\u00fcrde man einem beinlosen Menschen (den man nicht mag) a paar naise Sneaker schenken."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:47:15+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hauptsach er k\u00e4mpft weider gechen Mobbing heddich gsacht khapt."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:48:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "DORIAN DU BL\u00d6DER WICHSER!!!<br><br>PS: Wusstet ihr schon, dass ihr Rainer bitte keine S\u00fc\u00dfigkeiten mehr schicken sollt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:49:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ersdamol de brindsnrolle zu de dureggs gestellt..geht schbeder noch alles nei"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:50:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>ersdamol de brindsnrolle zu de dureggs gestellt..geht schbeder noch alles nei<br><\/blockquote>War leider kei original Brinzenrolle\u2026\u00a0von daher hatter se einfach in die Egge gwichst. Au\u00dferdem mag er derzeit kein S\u00fc\u00dfkram"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:50:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat er etwa doch keine au\u00dfergew\u00f6hnlichen Wundheilungskr\u00e4fte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:50:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Leselord auch wieder am Start. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:51:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Leselord auch wieder am Start. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Was\u2026\u00a0was? Achso. Okay!<br><br>Erstmal an monsterm\u00e4sichen Riesen-Bong-Bong neisch\u00fcrn h\u00e4tt ich gsacht ghabt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:53:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Emp9K8q.jpg\"><br><br>LAN-Pardy leude"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:53:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>PS: Wusstet ihr schon, dass ihr Rainer bitte keine S\u00fc\u00dfigkeiten mehr schicken sollt?<br><\/blockquote>Das ist a) richtig und b) falsch denn Fetti soll noch fetter werden, ferstehst du tatz\u00e4chlich sogar vielleicht eigentlich im Brinzib"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:54:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/9oI5W7yldfEMMW7Yfs\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:55:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die guude Amonamarstasse."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:59:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHElWfUEAEC4Ot?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T16:59:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Fatbastardet ihr ned?!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/YXSmSCX\/fb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:00:12+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Frittierfettspenden so kommen k\u00f6nnen!<br><br>Lord of the <strike>Weed<\/strike> Poschderverkauf"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:01:43+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wenn er nur halb so geil mit federkeil schreibt wie er augen malt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:05:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHJ_EKU8AMV1_M?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:11:29+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHJ_EKU8AMV1_M?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Lul, fehlt der Strick"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:11:32+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Monster Energy Paket. . Mit Nutella und Nutellakeksen. Dazu Oreokekse mit Schoko\u00fcberzug und eigentlich alles von Oreo.Ein St\u00fcck Oreo Choc White hat 104kcal und 10g Zucker.Das sind die perfekten Fettbomber."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:16:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Dann kann er wieder stolz erz\u00e4hlen, dass die olle Kekspackung in der Ecke ja seit 3 Wochen angebrochen und noch ned leer is, w\u00e4hrend er sich heimlich 5 Kilo Oreo-Schei\u00dfe neigerendert hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:17:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHHXh8U0AIOhNQ?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:18:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHJ_EEUUAgGZ3J?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:19:18+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Der ist doch schon wieder fetter geworden!<br><br>Wie oft jammert der eigentlich in dem Video wegen seiner Hand? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Richtich hadde Meddldreggsau"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:23:58+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHJ_EKU8AMV1_M?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Lul, fehlt der Strick <br><\/blockquote>Strick n\u00fctzt nix, wenn kein Hals vorhanden ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:25:10+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHElWfUEAEC4Ot?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ug6cTRw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:26:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHJ_EKU8AMV1_M?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br>Wie sein Kopf einfach immer mehr in die Breite w\u00e4chst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:27:57+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Pennig verdammte Aggst, griech dei Bildverlinggung mal auf die Kedde<br><br><br>Jedes mal muss man den Schei\u00df Link kopieren und in nem neuemTab \u00f6ffnen du verdammter Troll, schlimmer als Hilter"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:28:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja, fiel mir auch gerade auf im Vergleich zu dem Bild aus meinem Profil:<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photo\/photo-36440_gWEV7c8.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:29:21+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Der bosidsioniert den Federkeil wohl eher in seiner Harnr\u00f6hre als im Tintenfass."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:30:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Monster Energy Paket. . Mit Nutella und Nutellakeksen. Dazu Oreokekse mit Schoko\u00fcberzug und eigentlich alles von Oreo.Ein St\u00fcck Oreo Choc White hat 104kcal und 10g Zucker.Das sind die perfekten Fettbomber.<br><\/blockquote>Die kekse haben nicht die Kalorien die ich bbbbrrraauuche"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:32:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Is skebtisch bei nicht waggumiierten Lebensmittelne<br><br>MEME<br><br>Sch\u00fcrt sich alles in seine Kaulucke was er g'schickt bekommen g'riecht g'habbd hadd aller<br><br><i>Auer mei Hand<br><br>Ich lieb\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 Senderschoggs \u00fcbaaa alles&#8230;.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:36:34+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "M\u00e4stpakete sind richtig und wichtig."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:39:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und die Baggung Gondome auf der Heizung sind dabei aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:40:43+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Und der fette Hurensohn wundert sich ernsthaft \u00fcber die vielen dislikes.."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:44:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHJ_EKU8AMV1_M?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br><\/blockquote>Ich komm einfach auf die Frisur net klar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das sieht aus wie bei Aquaman oder bei dem einen Pirates of the Caribbean Film wenn die Haare so animiert im Wasser &ldquo;nach oben fliegne&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/vignette.wikia.nocookie.net\/pirates\/images\/1\/10\/Salazar_-25.jpg\/revision\/latest?cb=20170531090955\"><br><br><img src=\"https:\/\/images.hellogiggles.com\/uploads\/2017\/08\/10084525\/aqua-e1502405169639.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:47:58+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "fetti was geht"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:51:32+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bgx8qK7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:52:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190910\/dipy5wel.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:55:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Auf dem Papier mit der Feder steht Bastarda Terribella <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Vampir und Adlerbuch, nice.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:55:51+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "<blockquote>Immer wieder gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><b>Drachenlord Erz\u00e4hlt Betrunken Perverse Witze<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>wie fr\u00e4nggisch er da noch war, heute ist er ein b\u00fcrger von welt"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T17:59:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dieser fette Hurensohn, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T18:05:27+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Immer wieder gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><b>Drachenlord Erz\u00e4hlt Betrunken Perverse Witze<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UXUTxzd7wZ4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke daf\u00fcr, iBauch.<br><br>Der Moment, in dem du merkst, dass du diese Inkarnation vergeigt hast:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uEwhWS1.png\"><br><br>lel als ob."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T18:13:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Na, habter dem Oger mal wieder Geschenke ins Gehege geworfen?<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T18:14:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bgx8qK7.jpg\"><br><\/blockquote>Meister eSchmer und sein Speckmuckl, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T18:30:40+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt's ihm net reichne - des Wasser."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T18:31:33+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZhbY0Pcair4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ZhbY0Pcair4<\/a> [youtube.com]<br><br>Kann mal jemand mit IQ in Zeitverschwendung die Lyrics auf Roiner umm\u00fcnzen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T18:48:48+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Wenn deine Renderm\u00fchle auf Hochtouren gl\u00fcht&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/h25yB755xZMQ9ngN9n\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:04:07+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Ich liebe \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab der Ezzio war so einn\u00e4 mid der essden Garagdere die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Bezehgombjuda rauskam odd\u00e4 als ich Bezehgombjuda bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd habbich ja eh \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd \u00c4ssendens is ja des essde was ich kschbield hab ooooond nach \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Stellf\u2026 Schleichspiel\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Bezeh-Gombjudaschbiele die ich kschbield hab \u00e4\u00e4h \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd \u00c4mbas kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Ezzio hab ich seid ich den \u00c4ss\u00e4ssinskriehdteil also \u00c4ss\u00e4ssins Kriehd Lin\u00e4dsch kschbield hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles Bezehgombjudaspiel, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Ausr\u00fcstungsgechest\u00e4nde und die ganzne verschiedne Sprung\u00e4h\u2026 Fehichkeidne, der gude Altair konnde egal welche Wand er konnde hochkleddern, \u00e4h der Ezio Auditore da Firenze had mit jedne egal welche Taste sich richdich gut steuern lasse, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hund kondde sich inner Grubbe von M\u00e4dels verstecknen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer Ratonhnhak\u00e9 hadne Meger Aggstwurfadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimdesmondmails konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich mit dem Desmend Mails denn in die entsbrechendne Erinnerunge der \u00e4h den endsprechende Erinnerunge der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Erinnerunge der Vorfahre eintauchne, dann haddes fungzionird. <br><\/blockquote>Mehr Yoshiiii-Pasten bitte<br><\/blockquote>Irgendjemand, ich weisses ned wer des war, hadde mal eins mit &ldquo;die H\u00e4ider waren so eine von die erstne Mobbinggruppen die sich f\u00fc\u00e4 mich inderessiehrd habne&rdquo; gepostet. Das war G.O.L.D."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:10:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der Yoshi-Schei\u00df ist schon lange nicht mehr lustig.<br>Hu\u00dfn\u00e4tter."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:32:51+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "VERDAMMTN HU\u1e9eN\u00c4TTAAA"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:34:34+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "DIE HAM AN RIESICHEN HU\u00df DA NEIGEN\u00c4TTERT, DIE ARSCHL\u00d6CHER"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:37:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "moppi is online, aber iwie geht drch.cf schon wieda ned<br><br>griechd ma euer billiches hdml auf de kedde aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:39:20+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ob er seine Verletzungen erw\u00e4hnen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:40:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<strike>jedenfalls nicht in den ersten zwei minuten<\/strike> egal"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:40:56+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Was sind diese neuen drachis eigendlich alle f\u00fcr M\u00fclleimer"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:41:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Er hat sich verletzt? Zwischen den h\u00e4ufigen Erw\u00e4hnungen hab ich jetzt gar nicht mitbekommen, dass er sich verletzt hat, wo nochmal? <br><br>Hoffentlich teilt er es uns mit, auch wenn uns das eigentlich nix angeht."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:46:03+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Wenn man sich das mal live und ungeschnitten gibt merkt man mal wieder was f\u00fcr ein unf\u00e4higes, unbegabtes St\u00fcck scheisse der fettsack is"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:47:11+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Und wie er auf jeden zweiten Kommentar eingeht. Ein scheiss macht die blm"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:51:12+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Da wo er dem Kuchenkind die Taschenlampe ins Gesicht geballert hat, hat er sich halt mal wieder am eigenen Zaun verletzt! Er lernts halt einfach nicht&#8230;<br><br><img src=\"http:\/\/giphygifs.s3.amazonaws.com\/media\/AhFV18ojkGxwI\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:54:34+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Und wie er auf jeden zweiten Kommentar eingeht. Ein scheiss macht die blm<br><\/blockquote>Waswaswaaas??? Die BLM hat doch schon geschrieben, dass sie das verh\u00e4ngte Strafgeld jetzt auch ganz bestimmt einfordern werdne! Jetzt werden ganz andere Saiten aufgezogen! Ab jetzt wird hart durchgegriffen! GANZ HART DURCHGEGRIFFEN!!!!1"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:54:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wenn die dumme sau noch einmal verarsche sagt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T19:59:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Aufplustern, schreien, Fresse aufrei\u00dfen und nix dahinter = typischer Haider<br><br>MEME<br><br>Sagt das zu einem Videospieldrachen.<br><br><br>Ach Rainer.."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:02:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "STREAM l\u00e4uft<br><br>Unser progamer wieder am unbesigt sein"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:11:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;hab ich au noch net geschafft, w\u00e4hrend des mountens einen zu killen&rdquo;<br><br>ja kein wunder, hast ja auch noch nicht gefickt"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:11:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "W\u00fcrde je Frau die er monuted insta killen"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:16:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "danke, dass du meinen witz nochmal erkl\u00e4rst, f\u00fcr die geistig behinderten"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:17:18+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "Droppt Juwel mit elementlos Boost, welches f\u00fcr die Energieklinge die er spielt ungef\u00e4hr eins der besten Upgrades ist, da es den Rohschaden erh\u00f6ht. Fettsack: \u201eNaja nicht gerade geil\u201c<br><br>Dieser dumme Oger rafft einfach kein einziges Spiel das er zockt."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:31:54+02:00",
        "username": "Spaggn",
        "text": "fagg jetzt &ldquo;erkl\u00e4rt&rdquo; er auch noch das game <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:34:10+02:00",
        "username": "nucki",
        "text": "Tankbildet ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T20:51:42+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Oh, Interaktion mit dem Chat. Da wird die BLM sicher wieder hart durchgreifen. Ohne Rundfunklizenz ist das n\u00e4mlich nicht erlaubt, und in Deutschland h\u00e4lt man sich nun mal an die Regeln \u2014 dieses Verhalten wird also zweifellos Konsequenzen haben.<br><br>Ah nee wadded mal"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:00:33+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "traut euch<br><br>kommt zu mir"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:02:49+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Verarsche? H\u00e4h? Warrumm\u00e4\u00e4\u00e4h??? Willst du mich verarschen? Was??? Verarsche??? Des hab ich ned geklickt!!! Warrumm machst du des??? Verarsche? Was is denn des? <b>VERARSCHE???<\/b><br><br>Wie sehr ich ihn hasse&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:07:23+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kleines Betthupferl<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n7hgWTU.jpg\"><br><i><br>Oaaah oaaah&#8230; Ich hab Milky Way geliebt, als Kind hab ich Milky Way geliebt, aber Milky Ways isst man so seltne. \u00c4hhirgendwie Milky Ways&#8230; Milky Ways gehn irgendwie vollkommen under in..in&#8230;in Schokoriegle, is euch des schomal aufgfallne? Jeder fudderd Twiggs, Kitkat is auch relativ seltne obwohl es genuch gibt&#8230;gibt die Kitk\u00e4tts essne, \u00e4\u00e4hm die bekanntesten Sachen sind glaubich wirklich Mars, Laien und Twizz \u00e4hh Twiggs&#8230; Triggs des m\u00fcssten&#8230; des m\u00fcssten so ziemlich&#8230; und Sniggas&#8230; des sind so ziemlich die bekanntesten \u00e4h Schokoriegel dies gibt.Und dann nat\u00fcrlich noch sowas wie Wonderbra, klar aber. So als Kind, es gab als als ich en Kind als ich en Kind war gabs so f\u00fcnf oder sechs verschiedene\u00e4hh \u00e4h solche Sachen des war unter anderem Milky Way, Laien, Sniggas, Mars und Twiggs, des wars. \u00c4hm und des gabs als ich en Kind war. Uuuund also die hats Abend hats zum Abend wemma bevor ma schlafn gegangen is hats immer noch ein EIN Betthupferl gegeben des durfte man dann immer noch fuddern, \u00e4\u00e4hm s&#8230; hat so ghei\u00dfe bei uns halt hatma Abends an Schoggoriegel \u00f6\u00f6\u00f6hoderoddaman durfte sich dann was aussuchne, hatte der Vadda in seinem Schrank so mehrere S\u00fc\u00dfigkeiten, uuund&#8230; da is wohl ne Hochzeit&#8230; \u00e4\u00e4hm ja und dann durfte man sich was aussuchen davon. So ich m\u00f6chte des jetzt net zu lange in der Sonne liegen lassen, deshalb mache ma mal weiter.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:11:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/frAv5CeVKqLSgPblrF\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:25:35+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Klackerklackerklackerklackerklackerklackerklackerklackerklackerklackerklackerklackerklacker<br><br>meme<br><br>ey wieso machst du des ned? was machst du denn da? verarsche?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:30:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ZWISCHENSTAND 1:55:00Echte Bars: 1048 \/ FreeSpin Bars: 891 \/ Earnings: 7,10$ \/ Bans: 3<br><br>Gro\u00dfer Kleinverdiener"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:31:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleinverdient ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:34:48+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kleinverdient ihr ned?<br><\/blockquote>Hatte diesen montate einnahmebusen beim entenschenken, aber schraba daba lassen wird das, ich bin schlie\u00dflich nciht derjeniche."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:41:40+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n7hgWTU.jpg\"><br><i><br>Oaaah oaaah&#8230; Ich hab Milky Way geliebt, als Kind hab ich Milky Way geliebt, aber Milky Ways isst man so seltne. \u00c4hhirgendwie Milky Ways&#8230; Milky Ways gehn irgendwie vollkommen under in..in&#8230;in Schokoriegle, is euch des schomal aufgfallne? Jeder fudderd Twiggs, Kitkat is auch relativ seltne obwohl es genuch gibt&#8230;gibt die Kitk\u00e4tts essne, \u00e4\u00e4hm die bekanntesten Sachen sind glaubich wirklich Mars, Laien und Twizz \u00e4hh Twiggs&#8230; Triggs des m\u00fcssten&#8230; des m\u00fcssten so ziemlich&#8230; und Sniggas&#8230; des sind so ziemlich die bekanntesten \u00e4h Schokoriegel dies gibt.Und dann nat\u00fcrlich noch sowas wie Wonderbra, klar aber. So als Kind, es gab als als ich en Kind als ich en Kind war gabs so f\u00fcnf oder sechs verschiedene\u00e4hh \u00e4h solche Sachen des war unter anderem Milky Way, Laien, Sniggas, Mars und Twiggs, des wars. \u00c4hm und des gabs als ich en Kind war. Uuuund also die hats Abend hats zum Abend wemma bevor ma schlafn gegangen is hats immer noch ein EIN Betthupferl gegeben des durfte man dann immer noch fuddern, \u00e4\u00e4hm s&#8230; hat so ghei\u00dfe bei uns halt hatma Abends an Schoggoriegel \u00f6\u00f6\u00f6hoderoddaman durfte sich dann was aussuchne, hatte der Vadda in seinem Schrank so mehrere S\u00fc\u00dfigkeiten, uuund&#8230; da is wohl ne Hochzeit&#8230; \u00e4\u00e4hm ja und dann durfte man sich was aussuchen davon. So ich m\u00f6chte des jetzt net zu lange in der Sonne liegen lassen, deshalb mache ma mal weiter.<br><\/blockquote>Rainer W.<br>Filosof und Lebensk\u00fcnschtler"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:47:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Herr Winkler, laden sie bitte ihren Prepaidstrom auf, mein E-Auto l\u00e4dt nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T21:55:51+02:00",
        "username": "Pensi2.0",
        "text": "<blockquote>Herr Winkler, laden sie bitte ihren Prepaidstrom auf, mein E-Auto l\u00e4dt nicht mehr<br><\/blockquote>Da am Dor iss scho widder einer weche E-Audo un so weidder.<br>Kann sich glaich widder verpissne alder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:00:46+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Der Yoshi-Schei\u00df ist schon lange nicht mehr lustig.<br>Hu\u00dfn\u00e4tter.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:02:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Prepaid E-Auto, des w\u00e4r mal a Sache"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:05:08+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Grutzwurst peltete."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:05:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie er sich gefreut hat den Besucher <strike>mit der Taschenlampe<\/strike> mit dem Ersatzdildo eine Schramme verpasst zu haben.<br><br>Ihn einfach so lange schlagen, bis das Blut spritzt.<br>Vogelfrei."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:06:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Yoshi-Schei\u00df ist schon lange nicht mehr lustig.<br>Hu\u00dfn\u00e4tter.<br><\/blockquote><\/blockquote>Sollten wir den Joschischei\u00df in den prolapsten Breach neifreggeln?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:07:14+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "*sprietzt"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:07:24+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Ihr Vollidioten sollt ihm keine S\u00fc\u00dfigkeiten mehr schicken! Und Schoggolade mag er scho mal garned, au\u00dfer vielleicht die Wei\u00dfe. Wann begreift ihr das mal?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:08:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEIOjJAUUAEaibJ?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:10:16+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Weisse Schoggolade eh beste. Schmeckt nur nach Fett und Zucker und nicht nach diesem furchtbaren Kakao. Mann von Welt, Loide."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:15:04+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Wie er sich gefreut hat den Besucher <strike>mit der Taschenlampe<\/strike> mit dem Ersatzdildo eine Schramme verpasst zu haben.<br><br>Ihn einfach so lange schlagen, bis das Blut spritzt.<br>Vogelfrei.<br><\/blockquote>Dann biste ja keinen Deut besser als Rainer, du Vogel, wenn du das forderst. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:16:10+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Schokogolem!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:21:29+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "dikk dikk dikk"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:22:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/XfOfdDUkb8HJxbV1L7\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:30:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/12-25-2018\/88VT67.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:36:31+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/i8YGXhO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:37:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ZWISCHENSTAND 3:00:00Echte Bars: 1136 \/ FreeSpin Bars: 1085 \/ Earnings: 8,14$ \/ Bans: 4<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:38:36+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Meine G\u00fcte. Bald muss er eins der Nebengeb\u00e4ude zum Geldspeicher umbauen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:45:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Unter 15\u20ac\/h &ldquo;arbeitet&rdquo; er gar nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:45:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dieser fette buttergolem, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:46:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der hat nur Schabernack im Sinn der Bua!"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:55:42+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "'n Schlingel isser scho"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T22:58:25+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Keine Barrne \u2013 kein Problem! Weil er etzala selbstst\u00e4ndig ist, zahlt er sich halt einfach 50\u20ac \/ Stunde und schon ist alles wieder easy.<br>Die Haider wieder ald\u00e4&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:10:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\u00dcber 3,5h hadde Abbeid Loide. Und wie dankt ihr es ihm?? Mit ca. 7\u20ac.<br><br> STREAM VORBEIEchte Bars: 1168 \/ FreeSpin Bars: 1106 \/ Earnings: 8,33$ \/ Bans: 4"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:25:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Geschafft er es hat"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:28:26+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "- Ihr habt keine Ahnung &#8230; wie schwer es is &#8230; des durchzuhaltne &#8230; IHR SEID NICHTS!! AU\u00dfER SCHEI\u00dfE!!! -<br><br>- H\u00c4\u00c4 WINKLAAA!!! -<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:33:14+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>\u00dcber 3,5h hadde Abbeid Loide. Und wie dankt ihr es ihm?? Mit ca. 7\u20ac.<br><br> STREAM VORBEIEchte Bars: 1168 \/ FreeSpin Bars: 1106 \/ Earnings: 8,33$ \/ Bans: 4<br><\/blockquote>Vom Comiczeichner zu rainers finanzpressesprecher.. deine mutter muss stolz auf dich sein"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:38:41+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/GranularSphericalDwarfrabbit-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:45:52+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ja so a Bilodenbr\u00fcfung w\u00e4r nat\u00fcrlich mal wieder a richtich geile Sache!<br><br>So .. Hen&#8230; Henrik .. Quatsch, ne .. Heinrich Himmler 88 dange f\u00fcr die zeeeehntausend Barren du Waaahnsinnicher &#8230; Fangen die h\u00f6rt jetzt echt noch an Peltkrieg an, und ich wollt doch eigentlich gehen, ouuuuh Mann Loide. Naja gut dann machmer die Stunde etz noch voll heddich ksacht khapt."
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:49:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleiner Schmerbauch<br><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-08-04ad2jz9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:56:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "FFFFF\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcRRRRR <br>CCCUUUUUUTTZZZZZZZZSCHON<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/a4quNf2ZaRvpu\/giphy.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-10T23:56:27+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "mitternachtsPELT geht naus"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T00:05:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht Frau P.<br>Gute Nacht Herr S.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ofaWNLJ.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T00:05:44+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainer Winkler unser mittern\u00e4chtlicher Drache"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T00:06:29+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "\u201cWir sehn uns vielleicht heute oder morgen nochmal. Heute auf jeden Fall wei\u00df ich noch ned, morgen denke ich schon, wei\u00df ich aber auch noch ned. Tut mir echt leid, wir sehn uns beim n\u00e4chsten mal.\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T00:12:50+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<i>Wenn es mir die Musik vorgibt dann werde ich halt headbangen.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T00:14:20+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>FFFFF\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dc\u00dcRRRRR <br>CCCUUUUUUTTZZZZZZZZSCHON<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/a4quNf2ZaRvpu\/giphy.gif\"><br><br><br><\/blockquote>hallo goocher <br>hallo schnappi der gar nicht mehr mitmacht hier<br>hallo pelt<br>hallo Herr Schmer der in seiner Freizeit den Drachenfaden f\u00fcr den Diggen zusammenfasst"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T00:49:56+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Bl\u00f6de Kackhaider, er mag keine S\u00fc\u00dfigkeiden, er isst nur Gem\u00fcse und dringt Wassa."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T01:18:51+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Und D\u00f6ner mit der leckeren So\u00dfe! Aber da is er nach einem auch schon fast satt! Den zweiten und den dritten isst er ja nur wegen der Mindestbestellmenge!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T01:32:40+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wisst ihr die leute kommen immer zu mir und fragen mich, m\u00e4nniwarum machst du weiter trotz all dem hass und dat. <br><br>Ich mache weider weil die haider sonst gewinnen und des kanns echd ned sei alda. Nur a weng unterst\u00fctzung von meinen fans h\u00e4dd ich mir gw\u00fcnscht khabbt tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T01:48:09+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Junge, wie mett mich das aktuelle Auspackvideo macht.<br>Was davon wird der Fette jemals wieder anr\u00fchren?<br><br>Federkiel und Anleitung f\u00fcr middlalderliche Schrift? Mit dem un\u00fcberwindbaren Hindernis der nicht vorhandenen Tinte landet das Zeug in der Ecke.<br><br>Die zwei B\u00fccher? Lesen ist immer noch ein Arschloch.<br><br>LOTR-Tasse? Bassd ned uder die Senseo.<br><br>Der restliche Ramsch? Nach dem Video schon wieder vergessen.<br><br>Poster und Magnete? Okay, wenn er mal schaut wie er des anstellt, pappt er die Teile vielleicht noch an eine leere Stelle.<br><br>Nur der Fresskram wird trotz mahnender Worte einverleibt. Letzendlich z\u00e4hlt m\u00e4mlich nur das &ldquo;Ich liebe Senderschoggs&rdquo;.<br><br>Noch schlimmer ist die Pr\u00e4sentationen. Kein L\u00e4cheln, keine Freude, keine Motivation, keine Neugierde, keine Dankbarkeit, \u00fcberhaupt gar nichts an Emotionen. Fetti ist mittlerweile depressiv, selbst solch aufwendige Geschenke reichen nicht mehr aus, um auch nur eine winzige Gef\u00fchlsregung auszul\u00f6sen."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T02:10:44+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Er denkt ja auch dass ihm das zust\u00fcnde! Er ist bestefalls entt\u00e4uscht dass nur so unn\u00fctzer Schei\u00dfdreck kam! Aber er muss halt ein Auspackvideo machen, erstens weil endlich Content, zweitens und wichtiger weil sonst vielleicht gar keiner mehr was schickt!<br>Aber ein neuer GamingPC isses halt ned! Schei\u00df Drachis sollen mal Geld schmaa\u00dfen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T06:19:13+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Wenn\u2018s euch nicht passt, warum schaut ihr keinen anderen Let\u2018s Wixxer?<br>Da fr\u00e4gt man sich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T06:38:48+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ich fr\u00e4ge mich, was f\u00fcr eine k\u00fcmmerliche Existenz ihm f\u00fcr nen mindestens mittleren zweistelligen Betrag nen FEDERKIEL, ANIME-ARMB\u00c4NDER und KINDERROMANE kauft und zuschickt.<br><br>Ich meine: wot de h\u00e4ll?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T06:52:42+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na, bedankt ihr euch auch in seinem namen f\u00fcr die ganzen likes?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T06:57:51+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "H\u00f6rt doch mal auf den Rainer zu ergern. Er tut sonst noch jemanden weh <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:00:03+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Guten Morgen die Herrschaften,<br><br>war zwei Wochen nicht da. Ist was passiert oder hat er was lustiges gemacht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:09:59+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen die Herrschaften,<br><br>war zwei Wochen nicht da. Ist was passiert oder hat er was lustiges gemacht?<br><\/blockquote>Ja, es mehren sich erste Rufe das Reiner ein bisschen an \u00dcbergewicht leidet und mit kognitiven Aufgaben schwer zu k\u00e4mpfen hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:15:54+02:00",
        "username": "Kabukiman",
        "text": "Is no a Bozilei in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:18:53+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Kann der Fette nicht einfach mal abtreten?<br><br>9\/11 Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:22:44+02:00",
        "username": "Merkel_mieft",
        "text": "<strike>Seid gegr\u00fc\u00dft,<br>Ich bin kein Haider, aber habe das Drachengame verfolgt und frage mich schon lange, warumin all den Jahren KEIN EINZIGER Haider Gummihandschuhe angezogen hat, als er die Schanze besucht hat ? Er greift auch Leute an , die freundlich sind .Also wenn ich seine Wichsfinger abwehren m\u00fcsste, w\u00e4re ich froh, vorher Putzhandschuhe angezogen zu haben .Ich meine , er wichst 10 mal am Tag und duscht alle 3 Wochen .Habt ihr Haider denn kein Selbstwertgef\u00fchl? Ich bin ja daf\u00fcr ihn in Ruhe zu lassen und w\u00fcrde auch normal und freundlich mit ihm reden , aber seine Wohnung kann man doch nur mit gelben Putzhandschuhen und Mundschutz betreten .Das hat nichts mit Respektlosigkeit zu tun und das hat sich diese Arielle bestimmt auch gedacht , als er ihr die Hand geben wollte .Ich meine , der hat doch bestimmt &ldquo;Fl\u00fcssigkeit&rdquo; an den H\u00e4nden. Angetrocknet. BAH.Also entweder sind die Haider hart gesotten , oder sie kennen keinen Ekel .<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:34:02+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><strike>Seid gegr\u00fc\u00dft,<br>Ich bin kein Haider, aber habe das Drachengame verfolgt und frage mich schon lange, warumin all den Jahren KEIN EINZIGER Haider Gummihandschuhe angezogen hat, als er die Schanze besucht hat ? Er greift auch Leute an , die freundlich sind .Also wenn ich seine Wichsfinger abwehren m\u00fcsste, w\u00e4re ich froh, vorher Putzhandschuhe angezogen zu haben .Ich meine , er wichst 10 mal am Tag und duscht alle 3 Wochen .Habt ihr Haider denn kein Selbstwertgef\u00fchl? Ich bin ja daf\u00fcr ihn in Ruhe zu lassen und w\u00fcrde auch normal und freundlich mit ihm reden , aber seine Wohnung kann man doch nur mit gelben Putzhandschuhen und Mundschutz betreten .Das hat nichts mit Respektlosigkeit zu tun und das hat sich diese Arielle bestimmt auch gedacht , als er ihr die Hand geben wollte .Ich meine , der hat doch bestimmt &ldquo;Fl\u00fcssigkeit&rdquo; an den H\u00e4nden. Angetrocknet. BAH.Also entweder sind die Haider hart gesotten , oder sie kennen keinen Ekel .<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<br><\/blockquote>Lol n00b"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:34:48+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Guten Morgen die Damen und Herren Lachschonhaider. Was steht heute so auf dem Programm? Etwa das Colavideo?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:40:44+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ok."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:40:46+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ok."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:46:05+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_87958wkti.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:49:21+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UMOuJ9T.gif\"><br><br>Ich hoffe das macht seinen Ziehpapa sehr sehr stolz."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T07:54:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "9\/11 gibt bessere Gifs."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:00:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ob die Marion feucht gworn is, als sie gsehn hat wie sich Raina 3 Dildos ins Rektum neigsteckt ghabt hat? Ich kann mir sogar vorstelln, dass der Herr Schmer gel\u00e4chelt hat. Letzten Endes. So banal sind die da in Inzesthausen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:05:32+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Marion hat Thomas w\u00e4hrend Sie das gesehen hat die Faust in den Anus geschoben."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:11:30+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Hat der Pensi von Thomas dann auch gezuggt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:13:22+02:00",
        "username": "Schaffi",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen die Herrschaften,<br><br>war zwei Wochen nicht da. Ist was passiert oder hat er was lustiges gemacht?<br><\/blockquote>Fast verreggt wer a etzala, die ganze Hand hat er sich aufgschlitzt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:28:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>9\/11 gibt bessere Gifs.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/OPQhXuJnpYq1hQRStL\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:30:02+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>9\/11 gibt bessere Gifs.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/12-24-2018\/wbw9Ia.gif\"><br><\/blockquote>9\/11 nicht ganz so schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:30:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Habs korregazioniert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:31:21+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><\/blockquote>Das sollte auf jeder Seite min einmal hervorgehoben werden!<br><\/blockquote>Nur zur Sicherheit."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:32:38+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>9\/11 gibt bessere Gifs.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/OPQhXuJnpYq1hQRStL\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>11\/9 hat nicht gelogen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:35:41+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, anbiedert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T08:35:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Frau REEEEEEEEEEEEER, betreiben Sie BLManagament"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:01:21+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Saust ihm die Muffe mehr wegen der kommenden K\u00e4lte oder der BLM?<br><br>K\u00e4lte wohl der n\u00e4chste gro\u00dfe Mimimi-Punkt.<br><br>Hat er seinen Pool schon vollgewichst? Das wollte er doch tun bevor er ihn abl\u00e4sst&#8230;.<br><br>Wahrscheinlich hat ihm der Verlust des PH Aggounts schon so zugesetzt, dass er die ganzen Spielereien nun wieder nur im Verborgenen macht."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:02:43+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Der Yoshi-Schei\u00df ist schon lange nicht mehr lustig.<br>Hu\u00dfn\u00e4tter.<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/r4DNRmj\/KEJJBmD.png\"><br><br><i>Ich liebe Joschi-Schei\u00df \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schon \u00e4h ich hab der Joschi-Schei\u00df war so einn\u00e4 mid der essden Memes die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Faden rauskam odd\u00e4 als ich die Freigabe zum Pelten vom Herzk\u00f6nich bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Brezelgl\u00fcck-Meme habbich ja eh Brezelgl\u00fcck is ja des essde wo ich mir den Arsch abglacht hab ooooond nach dem Brezelgl\u00fcck kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Bild\u2026 Gif\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Fenster-Selbstentglasung wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Gifs die ich gsehn hab \u00e4\u00e4h Ihr werdet mich niemals besieeegen kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Brezelgl\u00fcck hab ich seid ich den ersten Rainercontent also des Schanzenfest gsehn hab einfach geliebt, des war ein wahnsinnich ehrlicher Garagder, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Gem\u00fctszust\u00e4nnde und die ganzne verschiedne Gem\u00fctseeee\u00e4h\u2026 Gem\u00fctszust\u00e4nde, der blaue Rainer konnde egal welche Alkohol er konnde perverse Witze erz\u00e4hlne, \u00e4h der rode Rainer war unbesiechd und had auf jedne egal welchen Haider Feuer geschpeid, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Flammen hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe drauriche Rainer hadne Meger Manatankadagge im Stream kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimdrachelord konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, der Rainer musste nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Rolle der \u00e4h den endsprechende Rolle der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechende Rolle des Garagders schl\u00fcpfne, dann haddes fungzionird. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:05:13+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "So, f\u00fcr die die mich nicht kennen &#8230; chrmchrm &#8230; ich bin Dracheng\u00e4ims. F\u00fcr die, die mich kennen .. kennen mein Kanal, klar ..<br><br><b>Drachenlord Classics: Dragonica<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PP_3qw3QBU4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PP_3qw3QBU4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:13:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Glaub das war das erste mal, dass ihn ein beknacktes Onlinespiel so richtig gefickt hat. Jaja man kennt es wenn man mit \u00fc20 zum ersten mal 12h am St\u00fcck MMOs zockt. Nicht. Weil sowas erlebt man normalerweise mit 14 wenn man genug Zeit zum rumflaxen hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:29:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><\/blockquote>Das sollte auf jeder Seite min einmal hervorgehoben werden!<br><\/blockquote>Nur zur Sicherheit.<br><\/blockquote>Lol cali der homo oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:29:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Was ging die letzte woche so beim dicken ber?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:31:17+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Junge, wie mett mich das aktuelle Auspackvideo macht.<br>Was davon wird der Fette jemals wieder anr\u00fchren?<br><br><\/blockquote>Ja, war echt Gold. <br>Entweder massiv Kalorien ohne Brennwert oder Dinge, die eine Nummer zu gro\u00df f\u00fcr Rainer sind und ihn schon beim Ausprobieren frustrieren. Oder Anime-Kinderamb\u00e4nder, f\u00fcr die er nat\u00fcrlich zu fett ist. Dazu noch die explizite Bitte, aweng Mett zu erzeugen.<br>Ich w\u00fcrde fast wetten, dass der olle Kackhaider extra ne Senseo ausgemessen hat, damit er ihm eine etwas zu gro\u00dfe Tasse neisch\u00fcrn kann.<br>Das Einziche was noch gefehlt hat, war explodierendes Glitzerpulver, dass sich in der gesamten Arbeitswohnspielk\u00fcche verteilt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:34:39+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/wzied8z8d7A\">https:\/\/youtu.be\/wzied8z8d7A<\/a> [youtu.be]<br><br>Riiiterrrr leggt Hodneeee"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:36:46+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Was ging die letzte woche so beim dicken ber?<br><br><\/blockquote>Er is nuffgrennt, n\u00fcbergrent, r\u00fcbergrennt und wieder runnergrennt, und hat dabei sei Zeuch gmacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:38:21+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wzied8z8d7A\">https:\/\/youtu.be\/wzied8z8d7A<\/a> [youtu.be]<br><br>Riiiterrrr leggt Hodneeee<br><\/blockquote>Hehe <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Reinschei\u00dft"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:46:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wzied8z8d7A\">https:\/\/youtu.be\/wzied8z8d7A<\/a> [youtu.be]<br><br>Riiiterrrr leggt Hodneeee<br><\/blockquote><br>Heribert Breidsamer<br>vor 2 Jahren<br>Kenne zwar jeden einzelnen Ausschnitt, aber direkt hintereinander ist echt lustiger. Hahahaha :'D <br><br>Dies!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:49:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>\u00c4\u00e4\u00e4h&#8230; Kennst duu jemandneee der Reinschei\u00dft? Was wollt ihr mit&#8230;.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_8797vbjyj.jpeg\"><br><br>\u00f6ehe\u00f6he\u00f6he\u00f6<br><br><\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:59:13+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie schlank er damals noch war&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T09:59:38+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "seid ihr immer die gleichn Idiotn alder??? ich hab PELTs auf, ich les euch ned!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:00:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><i>\u00c4\u00e4\u00e4h&#8230; Kennst duu jemandneee der Reinschei\u00dft? Was wollt ihr mit&#8230;.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_8797vbjyj.jpeg\"><br><br>\u00f6ehe\u00f6he\u00f6he\u00f6<br><br><br><\/blockquote>G\u00f6ttlich wie er es vorliest und der Mooskopp noch ne Sekunde Latenz hat bevor er es merkt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:17:36+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Kann es sein dass ihr gar keine richtigen DracheN Fans seid?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:19:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KyaNWLL.jpg\"><br><br><i>Ich liebe Senderschoggs \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Senderschoggs war so einn\u00e4 mid der essden S\u00fcssigkeidne die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Senderschoggs rauskam odd\u00e4 als ich Senderschoggs bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Koler-Kracher habbich ja eh Koler-Kracher is ja des essde was ich gegssne hab ooooond nach Koler-Kracher kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von S\u00fcssichkeid\u2026 Verbaggung\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Koler-Kracher wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden S\u00fcssigkeitne die ich g'essne hab \u00e4\u00e4h Milki-Wei kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Senderschoggs hab ich seid ich den Koler-Kracher also S\u00fcssigkeitne g'essne hab einfach geliebt, des war eine unklaublich kuhler S\u00fcssichkeit, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Senderschoggfarbne und die ganzne verschiedne Senderschogg\u2026 Fabne, der blaue Sennderschogg konnde egal in welcher Baggung der war so sauer, \u00e4h der rode Sennderschogg had mit jedne egal welchen sauer g'schmeckt, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Fr\u00fcchtne drauf hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer gelbe Senderschogg hadne Meger D\u00fcnnschiss kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimgr\u00fcnsennderschogg konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Farbne der \u00e4h den endsprechende Farbne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Farbne der Verbaggung aufmambfne, dann haddes fungzionird. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:20:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Xu6eLgd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:21:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Xu6eLgd.jpg\"><br><\/blockquote>Wie unsichtbar Rainer da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:24:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ramoner ganz sch\u00f6n wuchtige Hummel geworden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:37:00+02:00",
        "username": "Pflanzeck",
        "text": "Da war sie tr\u00e4chtig."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:37:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "W\u00fcrde sie am Po hochheben und dann im Pumperfaden damit prahlen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:38:27+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kfFYEQO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:45:50+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Xu6eLgd.jpg\"><br><\/blockquote>Wie unsichtbar Rainer da noch war<br><\/blockquote>Der mit dem W.Y. oder ganz links?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T10:58:21+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kfFYEQO.jpg\"><br><\/blockquote>Wie ich immer denk, das sei Photoshop&#8230; aber das ist Real :o"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:00:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Pennig verdammte Aggst, griech dei Bildverlinggung mal auf die Kedde<br><br><br>Jedes mal muss man den Schei\u00df Link kopieren und in nem neuemTab \u00f6ffnen du verdammter Troll, schlimmer als Hilter<br><\/blockquote>Ob du behindert bist, hab ich gefragt?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:07:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde sie am Po hochheben und dann im Pumperfaden damit prahlen<br><\/blockquote>Das schafft hier keiner <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:12:05+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde sie am Po hochheben und dann im Pumperfaden damit prahlen<br><\/blockquote>Das schafft hier keiner <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Da sei dir mal nicht so sicher <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Ich mein die wiegt 100 Kilo +- das schafft man nach ein wenig eintrainnieren"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:18:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Naja ausm Kreuz hochziehen kann ich das gewicht bei gleichbleibender Progression auch bald aber komplett anheben?.. Ich weiss ja ned."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:20:29+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Voll der Baddibilder, voll das Viech."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:20:57+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Naja ausm Kreuz hochziehen kann ich das gewicht bei gleichbleibender Progression auch bald aber komplett anheben?.. Ich weiss ja ned. <br><\/blockquote>Ist nat\u00fcrlich absoluter Selbstmord aber was tut man nicht alles f\u00fcr den Pump!!<br>N\u00e4chster schritt: mit Reiner bankdr\u00fccken"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:23:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer Waere lmao 5pl8tes.wenn das irgendwann mal mein deadliftmax. Ist bin ich schon stolz wie bolle.."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:23:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung vom Stream gestern Abend:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rHpanAVqHME\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rHpanAVqHME<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:24:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der Hacker hat auch wieder einen neuen Ausschnitt hochgeladen:<br><br>Ogre seduces and dominates his policeman step dad Part 2<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be<\/a> [de.pornhub.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:27:32+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/ry5PKXw\/schmer.jpg\"><br><br><i>Ich liebe Herr Schmer \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab de Herr Schmer war so einn\u00e4 mid der essden Bollizistn die mich ernst genommn ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als die Haider auf meim Grundst\u00fcck warn odd\u00e4 als des Schanzenfest stattgfundn hat, weil ich hadde n \u00e4h Besuch habbich ja eh Besuch von de Haider is ja des essde was mich genervt hab ooooond nach den Besuchen kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Hass\u2026 Mobbing\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also dder Herr M\u00fcller wasso\u00e4\u00e4\u00e4h einer der essden Bollizisten der sei Zeich ned auf die Kedde griecht hat \u00e4\u00e4h Herr Schmer kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Herrn Schmer hab ich seid ich die ersten digge fedde Anzeige also gege Affekeks gstellt ghabt hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Bollizist, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Uniformfarbne und die ganzne verschiedne Bollizeieeeee\u00e4h\u2026 Beamtne, der Herr M\u00fcller mit Blaulichd konnde egal welchen Haider er konnde vom Altschauerberch verweise, \u00e4h die rode S\u00fcnde had mit jedne egal welchen Haider hei\u00dfe Gedanke gmacht ghabt, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Stellunge bosizioniert hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer alde Herr Schmer hadne Meger Blatzverweisadagge kmachd, mit 500\u20ac Bu\u00dfgeld unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanuramschanzefest konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Nummer der \u00e4h die endsprechende Nummer der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Nummer der Emskirchner Bollizeistelle 10 mal anrufe und sich beschwere dasse ihrn Tschobb ned mache, dann haddes fungzionird. <\/i><br><br><br>Original \u00fcbrigens transkribiert vom CIA und so lange in hadder Arbeit gereposted, bis es dauerhafte Relevanz erlangt hat, absoluter Ehrenmann.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:41:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><i>Ich liebe Herr Schmer \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab de Herr Schmer war so einn\u00e4 mid der essden Bollizistn die mich ernst genommn ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als die Haider auf meim Grundst\u00fcck warn odd\u00e4 als des Schanzenfest stattgfundn hat, weil ich hadde n \u00e4h Besuch habbich ja eh Besuch von de Haider is ja des essde was mich genervt hab ooooond nach den Besuchen kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Hass\u2026 Mobbing\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also dder Herr M\u00fcller wasso\u00e4\u00e4\u00e4h einer der essden Bollizisten der sei Zeich ned auf die Kedde griecht hat \u00e4\u00e4h Herr Schmer kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Herrn Schmer hab ich seid ich die ersten digge fedde Anzeige also gege Affekeks gstellt ghabt hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Bollizist, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Uniformfarbne und die ganzne verschiedne Bollizeieeeee\u00e4h\u2026 Beamtne, der Herr M\u00fcller mit Blaulichd konnde egal welchen Haider er konnde vom Altschauerberch verweise, \u00e4h die rode S\u00fcnde had mit jedne egal welchen Haider hei\u00dfe Gedanke gmacht ghabt, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Stellunge bosizioniert hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer alde Herr Schmer hadne Meger Blatzverweisadagge kmachd, mit 500\u20ac Bu\u00dfgeld unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanuramschanzefest konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Nummer der \u00e4h die endsprechende Nummer der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Nummer der Emskirchner Bollizeistelle 10 mal anrufe und sich beschwere dasse ihrn Tschobb ned mache, dann haddes fungzionird. <br><br><\/blockquote>Musste schnaufne wie a Ochs am Spie\u00df"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:49:33+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ob Rainer noch mal ein neues Buch schreiben wird?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T11:53:19+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "w\u00e4re tausend mal geiler als der joshikrebs"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:00:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ja ok dann kurz mal was anderes zwischendurch<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/ZLJYkm5\/affenpelt.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:02:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meddl loide"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:04:31+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Leude von Heude."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:05:21+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Das hei\u00dft &ldquo;Metal Leute&rdquo;, mit diesen vors\u00e4tzlichen Schreibfehlern ist es eine absichtliche Provokation, die auf die Verunglimpfung Rainers und der fr\u00e4nkischenMundart abzielt. <br>Das dies als Mobbing z\u00e4hlt und hier nicht erw\u00fcnscht oder erlaubt ist, muss ja wohl nicht extra erw\u00e4hnt werden?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:05:26+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DHYdOGffVek\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DHYdOGffVek<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:05:49+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Das hei\u00dft &ldquo;Metal Leute&rdquo;, mit diesen vors\u00e4tzlichen Schreibfehlern ist es eine absichtliche Provokation, die auf die Verunglimpfung Rainers und der fr\u00e4nkischenMundart abzielt. <br>Das dies als Mobbing z\u00e4hlt und hier nicht erw\u00fcnscht oder erlaubt ist, muss ja wohl nicht extra erw\u00e4hnt werden?!<br><\/blockquote>Was hast du an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:06:44+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Na und? Liebt ihr Joshiee\u00e4\u00e4\u00e4 ned \u00fcbb\u00e4\u00e4 alles?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:07:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie eng seid ihr im Moment eigentlich gerade, tatz\u00e4chlich sogar?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:08:40+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Das hei\u00dft &ldquo;Metal Leute&rdquo;, mit diesen vors\u00e4tzlichen Schreibfehlern ist es eine absichtliche Provokation, die auf die Verunglimpfung Rainers und der fr\u00e4nkischenMundart abzielt. <br>Das dies als Mobbing z\u00e4hlt und hier nicht erw\u00fcnscht oder erlaubt ist, muss ja wohl nicht extra erw\u00e4hnt werden?!<br><\/blockquote>Schreibfehler nennst du des?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:09:40+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "die J\u00fcngeren unter euch werden jetzt lachen, aber das hier nennt man einen PELT"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:10:16+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Eure Kinder werden das lieben!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:16:01+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Der Wingel hat 90 Stunden MHW gespielt?<br>Wurde doch 100% gecarried"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:16:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHWF7ZUwAAMGQ-?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:20:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Alptraumhaus<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEIIfqfUUAArnr9?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEIIggNUEAEjkld?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:21:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde fast wetten, dass der olle Kackhaider extra ne Senseo ausgemessen hat, damit er ihm eine etwas zu gro\u00dfe Tasse neisch\u00fcrn kann.<br><\/blockquote>Lel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das w\u00e4re tats\u00e4chlich eine naise Aktion."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:21:20+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "\u20ac: ach fick dich doch"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:21:55+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wer von euch kommt zwar, aber kommt erst mal schon mal zehn Stunden zu sp\u00e4t, macht zweitens dann so Zeuch und Hin-und-her-Ged\u00f6hns und alles?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:26:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Der Hacker hat auch wieder einen neuen Ausschnitt hochgeladen:<br><br>Ogre seduces and dominates his policeman step dad Part 2<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be<\/a> [de.pornhub.com]<br><\/blockquote>Die ganz Cuckizei da unten kann weg"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:28:32+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Die PI NEA ist ja mal ein richtiger Dorfverein. Hoffentlich passiert mir in der N\u00e4he nie etwas. Dem L\u00fcgenkonstrukt kannst doch nicht mehr vertrauen. Ganz sch\u00f6n l\u00e4cherlich, dass hier sogar richtige Polizeiinternas rausgegeben werden."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:29:08+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenn's so weitergeht k\u00f6nnte man fast annehmen, dass P\u00e4nnig Derjeniche ist, der im Schutze der Dunggelheit zur Schanze joggt und a paar Farbbeutel neischma\u00dft! Kauf dir aber bitte mal andere Farben, Regenbogenschanze w\u00e4re a naise Sache!<br><br>Wenner etzala noch die Bilder richdich verlingge d\u00e4d, statt die Drolle zu drollen&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:30:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gedrolld werd ned. Wer drollt fliecht, h\u00e4tte ich g'sacht 'habbd"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:31:14+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Verarsche?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:32:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Handverletzung kommt angeblich <i>nicht<\/i> vom Zaun<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1171714825145278464\">https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1171714825145278464<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:33:33+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Xu6eLgd.jpg\"><br><\/blockquote>die familie die nicht aufh\u00f6ren konnte zu leugnen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:34:28+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Handverletzung kommt angeblich <i>nicht vom Zaun<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1171714825145278464\">https:\/\/twitter.com\/Renderladen\/status\/1171714825145278464<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ok, die Handverletzung kommt also vom Zaun."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:38:45+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "In dem langen Video sieht man auch, dass der Buttergolem da mehrfach versucht hat den anderen Behinderten am Zaun zu schlagen und auch immer wieder im Zaun h\u00e4ngenblieb. <br><br>Eigentlich h\u00e4tte der Typ am Zaun eine richtige Platzwunde verdient gehabt. Wie ein Kleinkind geht er an den Zaun, &ldquo;a Wichser bist du&rdquo;. Alle h\u00e4ngengeblieben. Lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:40:41+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Die PI NEA ist ja mal ein richtiger Dorfverein. Hoffentlich passiert mir in der N\u00e4he nie etwas. Dem L\u00fcgenkonstrukt kannst doch nicht mehr vertrauen. Ganz sch\u00f6n l\u00e4cherlich, dass hier sogar richtige Polizeiinternas rausgegeben werden.<br><\/blockquote>Kotmidas-Effekt schl\u00e4gt wieder zu"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:41:05+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Immernoch zu viel Glas am Berg.<br>Er hat bestimmt genug Boschder um die <strike>getroffenen<\/strike> betroffenen Fenster abzudichten, damit es sch\u00f6n warm bleibt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:42:02+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Herr Schmer l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:45:43+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "SOKODrachenlords1510RW l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:45:56+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Immernoch zu viel Glas am Berg.<br>Er hat bestimmt genug Boschder um die <strike>getroffenen<\/strike> betroffenen Fenster abzudichten, damit es sch\u00f6n warm bleibt.<br><\/blockquote>Der ganze Merch den er auf Halde gekauft hat und nun unn\u00fctz ist, da der Shop geh4XX0rt wurde. Er klebt alles mit eigenen Fenstern ab."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:48:18+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Ich liebe Herr Schmer \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab de Herr Schmer war so einn\u00e4 mid der essden Bollizistn die mich ernst genommn ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als die Haider auf meim Grundst\u00fcck warn odd\u00e4 als des Schanzenfest stattgfundn hat, weil ich hadde n \u00e4h Besuch habbich ja eh Besuch von de Haider is ja des essde was mich genervt hab ooooond nach den Besuchen kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Hass\u2026 Mobbing\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also dder Herr M\u00fcller wasso\u00e4\u00e4\u00e4h einer der essden Bollizisten der sei Zeich ned auf die Kedde griecht hat \u00e4\u00e4h Herr Schmer kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Herrn Schmer hab ich seid ich die ersten digge fedde Anzeige also gege Affekeks gstellt ghabt hab einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhler Bollizist, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Uniformfarbne und die ganzne verschiedne Bollizeieeeee\u00e4h\u2026 Beamtne, der Herr M\u00fcller mit Blaulichd konnde egal welchen Haider er konnde vom Altschauerberch verweise, \u00e4h die rode S\u00fcnde had mit jedne egal welchen Haider hei\u00dfe Gedanke gmacht ghabt, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Stellunge bosizioniert hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer alde Herr Schmer hadne Meger Blatzverweisadagge kmachd, mit 500\u20ac Bu\u00dfgeld unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanuramschanzefest konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Nummer der \u00e4h die endsprechende Nummer der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Nummer der Emskirchner Bollizeistelle 10 mal anrufe und sich beschwere dasse ihrn Tschobb ned mache, dann haddes fungzionird. <br><br><\/blockquote>Musste schnaufne wie a Ochs am Spie\u00df<br><\/blockquote>Junge ich brauche mehr von diesen Yoshiiii \u00fcbba alles Pasten<br><br>habe hart geschnauft"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:48:29+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die PI NEA ist ja mal ein richtiger Dorfverein. Hoffentlich passiert mir in der N\u00e4he nie etwas. Dem L\u00fcgenkonstrukt kannst doch nicht mehr vertrauen. Ganz sch\u00f6n l\u00e4cherlich, dass hier sogar richtige Polizeiinternas rausgegeben werden.<br><\/blockquote>Kotmidas-Effekt schl\u00e4gt wieder zu<br><\/blockquote>#<br><br>An diesen Ver\u00f6ffentlichungen ist schon ein ganz besonders ekliges &ldquo;Gschm\u00e4ckle&rdquo; dabei. Was da bereits alles an Daten an den Kotmidas weitergegeben wurden. Richtig widerlich ist das. So jemand wird PHK&#8230; und soll f\u00fcr Recht und Ordnung sorgen. Freund und Helfer. \u00c4h&#8230; ne."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:51:50+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Hacker hat auch wieder einen neuen Ausschnitt hochgeladen:<br><br>Ogre seduces and dominates his policeman step dad Part 2<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be<\/a> [de.pornhub.com]<br><\/blockquote>Die ganz Cuckizei da unten kann weg<br><\/blockquote>Gibt es die Leaks jetzt mal im ganzen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:52:45+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/214238_ZoobesuchinEmskirchen_CLMUuzi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:54:03+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>An diesen Ver\u00f6ffentlichungen ist schon ein ganz besonders ekliges &ldquo;Gschm\u00e4ckle&rdquo; dabei. <br><\/blockquote>Du klingst geradezu \u00fcberrascht. Du wei\u00dft doch, Bauerngl\u00fcck und Vetternwirtschaft ist Regel Nummer 1 im beim Dicken.<br><br>W\u00fcrde mich unironisch nicht mehr wundern, wenn Gottk\u00f6nigin Merkel ihm ein paar Barren f\u00fcr den Kampf gegen Mobbing neischmaa\u00dft, nachdem er ihr ein &ldquo;WAS ZUGGSTN SO?&rdquo; an den Kopf geworden hat.<br><br>Der arme Bub braucht doch jemanden, der auf ihn aufpasst."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:54:15+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.24aktuelles.com\/thumb\/2\/a\/9\/2\/6\/f\/a926f0e55674bb4f1befa21751a8bcec.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:54:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Leaks gibt's immer nur in haeppchen. Kennst doch die twitterkrebser. Da haelt der vermeintliche fame laenger wenn man sich die lobhuddelei gut einteilt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:54:37+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Hacker hat auch wieder einen neuen Ausschnitt hochgeladen:<br><br>Ogre seduces and dominates his policeman step dad Part 2<br><a href=\"https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be\">https:\/\/de.pornhub.com\/view_video.php?viewkey=ph5d7816c54c5be<\/a> [de.pornhub.com]<br><\/blockquote>Die ganz Cuckizei da unten kann weg<br><\/blockquote>L\u00e4cherlichstes Polizeipr\u00e4sidium Deutschland.<br><br>Ich wei\u00df das ihr hier mitlest, Herr S. undKollegen&#8230;. deswegen:<br><br>Ich kann es nur noch einmal wiederholen: Nach Abitur, Aufnahmepr\u00fcfung, Sporttest und 36 Monaten Ausbildung eure Zeit damit verbringen einen krankhaft adip\u00f6sen Sondersch\u00fcler - der hauptberuflich seinen Penis im Internet zeigt und sich diverse Gegenst\u00e4nde Richtung Prostata schiebt - zu besch\u00fctzen. Habt ihr euch euer Leben so vorgestellt als ihr euch bei der Bolizei beworben habt? Daf\u00fcr verbiegt ihr das Grundgesetz? Von so einer Person lasst ihr euch herumkomandieren als w\u00e4rt ihr ein privater Sicherheitsdienst? Daf\u00fcr habt ihr dauerhaft Streifen am Schauerberg positioniert w\u00e4hrend Matumbo, Ali und Yamal ungest\u00f6rt durch Bayern fuggen?<br><br>L\u00d6SCHT EUCH<br><br>Einfach nur peinlich<br><br>Dienstaufsichtsbeschwerde so auch kommen kann.<br><br><img src=\"https:\/\/cdn1.spiegel.de\/images\/image-1375616-860_poster_16x9-nkww-1375616.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:56:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pics.me.me\/den-duden-gibts-gar-ned-meddl-loide-~j-geklaut-von-10161930.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T12:59:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ulu"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:01:05+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>An diesen Ver\u00f6ffentlichungen ist schon ein ganz besonders ekliges &ldquo;Gschm\u00e4ckle&rdquo; dabei. <br><\/blockquote>Du klingst geradezu \u00fcberrascht. Du wei\u00dft doch, Bauerngl\u00fcck und Vetternwirtschaft ist Regel Nummer 1 im beim Dicken.<br><br><\/blockquote>Doch, ich bin sehr \u00fcberrascht. Von der Polizei h\u00e4tte ich das auf keinen Fall erwartet. <br><br>Das finde ich noch trauriger, als irgendwelche Arschl\u00f6cher die seine Fenster einwerfen oder Stress vor seinem Tor machen und Dinge r\u00fcberschmeissen. Von Arschl\u00f6chern ist man nichts anderes gewohnt, dass es Arschl\u00f6cher sind. Das sind verwirrte Hurens\u00f6hne und die sind eben auch im Game mit dabei. <br><br>Von der Polizei erhofft man sich jedoch Neutralit\u00e4t und nicht ein derartiges Verhalten, wie es dort vorzufinden ist. Ich bin auch beruflich oft in der Gegend unterwegs. Das Vertrauen in die Region ist im Fall der Polizei dahin. Schade, dass es sicherlich unter den Tisch gekehrt wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:02:33+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>An diesen Ver\u00f6ffentlichungen ist schon ein ganz besonders ekliges &ldquo;Gschm\u00e4ckle&rdquo; dabei. <br><\/blockquote>Du klingst geradezu \u00fcberrascht. Du wei\u00dft doch, Bauerngl\u00fcck und Vetternwirtschaft ist Regel Nummer 1 im beim Dicken.<br><br><\/blockquote>Doch, ich bin sehr \u00fcberrascht. Von der Polizei h\u00e4tte ich das auf keinen Fall erwartet. <br><br>Das finde ich noch trauriger, als irgendwelche Arschl\u00f6cher die seine Fenster einwerfen oder Stress vor seinem Tor machen und Dinge r\u00fcberschmeissen. Von Arschl\u00f6chern ist man nichts anderes gewohnt, dass es Arschl\u00f6cher sind. Das sind verwirrte Hurens\u00f6hne und die sind eben auch im Game mit dabei. <br><br>Von der Polizei erhofft man sich jedoch Neutralit\u00e4t und nicht ein derartiges Verhalten, wie es dort vorzufinden ist. Ich bin auch beruflich oft in der Gegend unterwegs. Das Vertrauen in die Region ist im Fall der Polizei dahin. Schade, dass es sicherlich unter den Tisch gekehrt wird. <br><\/blockquote>Zeig die Polizei doch an. Geh damit an die \u00d6ffentlichkeit!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:05:11+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Halt doch dein scheiss verdammtes Hurenmaul, Payloader. Du solltest dich hier gleich mal wieder l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:06:11+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Vertrauen in die Lolizei<br><br><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/21\/83\/39\/2183390c33417d017eaed6a53d80fb64.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:07:07+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Leaks gibt's immer nur in haeppchen. Kennst doch die twitterkrebser. Da haelt der vermeintliche fame laenger wenn man sich die lobhuddelei gut einteilt. <br><\/blockquote>Wird die Schanze eigentlich demn\u00e4chst mal wieder ger\u00e4umt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:07:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jugendwort des Jahres jetzt auch tot<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/savageredpanda\/status\/1171724618916421632\">https:\/\/twitter.com\/savageredpanda\/status\/1171724618916421632<\/a> [twitter.com]<br><br>K\u00f6nnt euch bei schapi und Leonidas bedanken, morgen is nix mehr"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:09:42+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Mit der Polizei M\u00fcnchen und Umgebung gab es meinerseits bei Inanspruchnahme nie Probleme oder einen Grund zur Besorgnis. Auch bis jetzt hatte ich nie einen Grund das in Frage zu stellen. Auch mir bekannte Polizisten haben sich stets so verhalten, wie man sich das so vorstellt. Privat ist privat und dienstlich ist dienstlich. <br><br>In der Region NEA scheint das aber anders zu sein. Ekelhaft ist das."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:11:26+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was f\u00fcr eine \u00dcberraschung. Damit h\u00e4tte ja niemand rechnen k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:11:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "LACHKICK<br><br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]<br><i><br>Feierabend!<br>Das Voting wurde beendet!<br>Statement sp\u00e4ter&#8230;<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kotmidas!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:26:11+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Dienstaufsichtsbeschwerde und Verfahren und Herr Schmer bald im knaschd mit Rainer. K\u00f6nnen die beiden wenigstens das machen wasse gerne machen, bus bauen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:44:12+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Buttergolem also der Gewinner!<br><br>Erz\u00e4hlt das bei eurem n\u00e4chsten Besuch AmThor der Schanze!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:44:32+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Sollte man eigentlich nicht meinen, dann der wuchtige Winkler durch seine charmante Art es ganz von selbst schaffen wird, den Schmer wegzuekeln?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:45:38+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Knuspriger Spekulatius: Bei Hagen, dem Wahnsinnichen, handelt es sich in Wirklichkeit um Herr Schmer"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:45:51+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote>LACHKICK<br><br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]<br><i><br>Feierabend!<br>Das Voting wurde beendet!<br>Statement sp\u00e4ter&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kotmidas!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zpztaen.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:47:53+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Halt doch dein scheiss verdammtes Hurenmaul, Payloader. Du solltest dich hier gleich mal wieder l\u00f6schen. <br><\/blockquote>Ich lade dich mal ein auf eine Rundreise&#8230;. Durch die Welt der Schmerzen."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:50:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote>Halt doch dein scheiss verdammtes Hurenmaul, Payloader. Du solltest dich hier gleich mal wieder l\u00f6schen. <br><\/blockquote>Ich lade dich mal ein auf eine Rundreise&#8230;. Durch die Welt der Schmerzen.<br><\/blockquote>ZWEI GEHEN REIN!<br>EINER KOMMT RAUS!<br>ZWEI GEHEN REIN!<br>EINER KOMMT RAUS!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:52:01+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Junge, Plm hat scho Loide auf a Rundreisen durch die Weld der Schmedsn mit 4 - 5 joar mid seim Vadda im Wald eingladn ghabd, do bisd du noch im Sag vo deim Vadda rumgschwommn."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:54:36+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hams die Haider wieder schei\u00dfe gebaucht<br><br>habter toll gemacht, morgen is nix mehr, TSCH\u00dcSS"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:54:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Payloader bidde von goochner im octacon die bruegel rausschmei\u00dfen lassen."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T13:58:58+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "br\u00fcgelt euch etz halt endlich amoi ihr Affennecher"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:19:58+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>LACHKICK<br><br><a href=\"https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/\">https:\/\/jugendwort-des-jahres.de\/<\/a> [jugendwort-des-jahres.de]<br><i><br>Feierabend!<br>Das Voting wurde beendet!<br>Statement sp\u00e4ter&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kotmidas!<br><\/blockquote>Ist auch wirklich nicht schade um den Paulanerschei\u00dfdreck.<br><br>Gehen wir eigentlich im Moment davon aus dass die Organe entnommen werden?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:38:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/5\/3\/8\/2\/5\/1538252352445024.gif?1538252384\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:40:59+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vPm1aGO.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:41:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er ist derjeniche der wo hergegangne ist und &ldquo;Buttergolem&rdquo; aus dem Voting entfernt hat.<br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EELvHhbWkAIXUyT?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:44:11+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Sieht aus wie ein Freund von Dennis."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:46:01+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "#adminlifestyle #influencer #socialjustice #kiez"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:46:45+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Zeig mal Presseausweis!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:46:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Best-of-Kleinanzeigen-Kaschper, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:48:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wie man die Saugger\u00e4usche an einem BBC h\u00f6ren kann wenn man sich ein Bild von diesem Knilch anguckt.<br><br>70 jahre Frieden sind zuviel&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:52:51+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E9ozxrx.jpg\"><br><br>Kleiner unf\u00f6rmiger Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:57:27+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/giphy0asbl.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:57:58+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Stell dir vor du bist Arzt und er kommt um all seine Vorsorgeuntersuchungen machen zu lassen.<br><br>\"Geschmiert bin ich scho, hab vorhin n\u00e4mlich noch gearbeitet, sollte also flutschen, nehmens se ruhig drei <strike>Luans<\/strike> Finger&#8230;&#8230;ham se eigentlich ihre Krangnschwesder scho amoi Bosizioniert?\""
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:58:47+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hat eigentlich einer die ph-vids von reiner gesichert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T14:59:06+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Ficken Leute!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:02:42+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Dieses G\u00e4hnen ey, man sollte es in das Judenfilmstudio-Logo neirendern<br><br><img src=\"https:\/\/i0.wp.com\/www.leoprinting.de\/blog\/wp-content\/uploads\/2017\/05\/MGM-logo-logotype-1.jpg\"><br><br>Wie kann man vom nichtstun so m\u00fcde sein du verfiggter"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:05:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>hat eigentlich einer die ph-vids von reiner gesichert?<br><\/blockquote>Der plm hat die alle auf seiner Heimkinoanlage gespeichert. Jeden Abend gehts da ab!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:08:11+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote>hat eigentlich einer die ph-vids von reiner gesichert?<br><\/blockquote>Alles gesichert auf den Lachschonservern und jederzeit abrufbar, aber nur mit Premium Account."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:15:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wenn dein einziger RL Freund der Dorfbolizist ist<br><br><br><img src=\"http:\/\/cdn.makeagif.com\/media\/9-30-2014\/zDCsUM.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:32:35+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Wie man die Saugger\u00e4usche an einem BBC h\u00f6ren kann wenn man sich ein Bild von diesem Knilch anguckt.<br><br>70 jahre Frieden sind zuviel&#8230;<br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/8-10-2015\/eT9P3S.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:34:02+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "lachschon hat sich scho immer gecha <strike>narzissmus<\/strike> nationalsozialismus eingsetzt"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:36:42+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"http:\/\/s14.directupload.net\/images\/140830\/wv2hvebk.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:37:51+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>lachschon hat sich scho immer gecha <strike>narzissmus<\/strike> nationalsozialismus eingsetzt<br><\/blockquote>Bildersuchbegriff war \u00fcbrigens &ldquo;drachenlord gifs&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:42:57+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "HALT <br>DEINE <br>FREEESSEEEEEEEEEE<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEHqRekUUAIkOB2?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T15:45:18+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Hitler.gif<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/SF4aJKqEchIiY\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:06:33+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"http:\/\/oi58.tinypic.com\/w1ur2f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:10:37+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hoffentlich geht's seiner Hand heute besser. Der arme Bub. Jetzt also auch noch physische Gewalt. Wobei einen das bei diesen sogenannten H\u00e4idern gar nicht wundern sollte."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:10:53+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Rainer hat damals schon 2-Meter Nazis weggefotzt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:19:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wisst ihr noch als Reiner dem Besoffski-Hater sagte, er d\u00fcrfte gar nicht an der Schanze sein, sofern er kein Nazi sei?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:20:32+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich geht's seiner Hand heute besser. Der arme Bub. <br><\/blockquote>BSK macht eigentlich einen fr\u00f6hlichen Eindruck auf mich, ist auch flei\u00dfig am Bilder pelten."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:32:35+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie gehts dem Zaun?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:33:13+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Ob Reiner sich schonmal vorgestellt hat Marion am Po hochzuheben?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:34:09+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wie gehts den Luans?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:35:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>wisst ihr noch als Reiner dem Besoffski-Hater sagte, er d\u00fcrfte gar nicht an der Schanze sein, sofern er kein Nazi sei?<br><\/blockquote>Ja.<br>Anscheinend hatte er den Geistesblitz, dass wenn er jetzt behauptet, damals mit seinem ber\u00fchmten Fideo nur Nazis zu sich nach Hause eingeladen zu haben, kein Besuch mehr kommt weil niemand ein Nazi sein will.<br><br>Bl\u00f6d nur, dass die meisten Menschen auch ohne ihn wissen, ob sie Nazis sind oder nicht und das Fideo nat\u00fcrlich auch noch f\u00fcr alle einsehbar im Netz steht. Spoiler: Es gibt keine Nazi-Referenzen. Aber eine Ansage an Bezehgombjudastimmen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:36:46+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Wie gehts den Luans?<br><\/blockquote>D\u00fcstere Aussichten."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:40:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eUN2Thf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:45:54+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Weissde was &#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GVKaXhS.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:48:50+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Bald wird der Arbeitspulli ausgezogen, erstmal fett ne Runde geb\u00e4ren, Loide<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/NpV0f5w\/ohlord.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T16:59:43+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Bald wird der Arbeitspulli ausgezogen, erstmal fett ne Runde geb\u00e4ren, Loide<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/NpV0f5w\/ohlord.jpg\"><br><\/blockquote>Lel, Baby-Richter is dabei allaaa <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:09:38+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Eeeeeey Mallaaaaaaah!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:10:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie gehts den Luans?<br><\/blockquote>D\u00fcstere Aussichten.<br><\/blockquote>Voll f\u00fcrn Arsch.<br>Total (b)anal eichentlich\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:10:38+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Schade wie diq diq diq Riter in der Zwischenzeit seit dem anderen Familienfoto mit Rainerle drauf ja durchaus geworden ist. Da war Sie durchaus positionierbar. &ldquo;Meh, bin keine 20 mehr, werde kr\u00e4ftiger, da kann man nichts machen.&rdquo; Genau wie der Fluch des \u00dcbergewichts und des Krebses bei Rainer, da wird die Eigenverantwortung weit von sich geschoben, alles ist Schuld \u00e4u\u00dferer Umst\u00e4nde und den Haidern.<br>Diese fette Winklerssippe alda ohne Dreck, f\u00fcr die ist die Unterteilung in Fette, Eiwei\u00dfe und Kohlenhydrate doch schon Raketenwissenschaft. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:16:37+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Schade wie diq diq diq <b>Riter<\/b> in der Zwischenzeit seit dem anderen Familienfoto mit Rainerle drauf ja durchaus geworden ist. <b>Da war Sie durchaus positionierbar. <\/b><br><br><\/blockquote>Bei allem was hier noch heilig ist hoffe ich du meinst Ramoner"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:21:56+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Stimme schmidtpeter zu. Wenn nicht bist du ein kranker Wichser und geh\u00f6rt dringend in Behandlung"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:24:38+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media2.giphy.com\/media\/3LdSdpKpY6thGh3XMA\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:24:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Riter ist schon ein geiles \u00fcppiges Ficksteak!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:28:06+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Geiles Bumsrind"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:33:20+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Von der Polizei erhofft man sich jedoch Neutralit\u00e4t und nicht ein derartiges Verhalten, wie es dort vorzufinden ist. Ich bin auch beruflich oft in der Gegend unterwegs. Das Vertrauen in die Region ist im Fall der Polizei dahin. Schade, dass es sicherlich unter den Tisch gekehrt wird. <br><\/blockquote>Wer nach Strau\u00df, Rupp und Mollath noch Vertrauen in die bayrischen Beh\u00f6rden hatte ist ein ganz besonderer Mensch."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:34:22+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "R.W.: Ja hallo hier ist mal wieder Winkler&#8230;<br><br>Herr S:<br><br><img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/7b\/88\/3d\/7b883df7f6eeca6358be68bc3c402c0d.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:34:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Geiles Bumsrind<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:38:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Alegser, schreib einen Pelt in den Drachenthread"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:41:15+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Herr S. f\u00e4hrt einen alten Vectra der Polizei NRW mit defekter Elektronik. Wieder keiner!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:44:12+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Die Wonkler-Sippe ist ja verwirrender als Stammb\u00e4ume aus GoT, kann man schon mal a weng was verwechseln."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:47:47+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geiles Bumsrind<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>*prust*<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rk8zrB3.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T17:58:10+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BTiCsjN.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:07:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie schlank er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:11:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Die Wonkler-Sippe ist ja verwirrender als Stammb\u00e4ume aus GoT, kann man schon mal a weng was verwechseln. <br><\/blockquote>Bei 4 Personen kamma etzala schommol durchananderkomme"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:12:51+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dMgfYoz.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:20:10+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Bald wird der Arbeitspulli ausgezogen, erstmal fett ne Runde geb\u00e4ren, Loide<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/NpV0f5w\/ohlord.jpg\"><br><\/blockquote>Wieso der Richter da mit reingezogen wird, mir schleierhaft. Er war der erste, der sich von Rainer abgewandt hat, nach dem Geburtstagsvideo."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:31:16+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Rudi_tote_Aidssau"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:36:12+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><\/blockquote>Das sollte auf jeder Seite min einmal hervorgehoben werden!<br><\/blockquote>Nur zur Sicherheit.<br><\/blockquote>Kleine Fullquote"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:37:05+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Wonkler-Sippe ist ja verwirrender als Stammb\u00e4ume aus GoT, kann man schon mal a weng was verwechseln. <br><\/blockquote>Bei 4 Personen kamma etzala schommol durchananderkomme<br><\/blockquote>Na h\u00f6r mal, sie haben ja auch alle den gleichen Anfangsbuchstaben, das ist schon recht klompiziert"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:38:58+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DyqcA7XXQAA9kSj?format=jpg&amp;name=small\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dyp73ToWkAEXZp6?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:40:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ah verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:47:16+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "schleicht's euch"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T18:57:39+02:00",
        "username": "Negro_Nekromant",
        "text": "Die Hand wo weh tut<br><br>Im Gegensatz zu:<br><br>Die Hand wo nicht weh tut"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:03:18+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "war das schon hier?<br><br><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Hoffentlich geht das nicht unter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><\/blockquote>Das sollte auf jeder Seite min einmal hervorgehoben werden!<br><\/blockquote>Nur zur Sicherheit.<br><\/blockquote>Kleine Fullquote<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:04:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn er eine Fliege lebendig verschluckt, also jede Woche 3 mal, dann stellt er sich nicht so an, sondern spielt auch noch den Helden.<br><br>#HerrderFliegen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:17:57+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "fetti is live"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:21:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Livesitzung Monschder Handder"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:22:35+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Aber bitte nicht auf den Chat eingehen. Sonst gibt es bestimmt wieder eine Zwangsgeldandrohung<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:23:59+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "habt ihr net euer tenkbilt an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:26:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>fetti is live<br><\/blockquote>Gaming-Stream, kann man sich sparen."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:33:31+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich lieb\u00e4 Dunghaufen \u00fcbb\u00e4 alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:37:24+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>fetti is live<br><\/blockquote>Gaming-Stream, kann man sich sparen.<br><\/blockquote>\u00dcberspielst du damit deinen Frust nicht als erster den Livestream hier neizupElten?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:38:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:38:58+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Jagt er auch grosse Viecher oder macht er's wie im RL und geht nur auf die kleinen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T19:53:58+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Jagt er auch grosse Viecher oder macht er's wie im RL und geht nur auf die kleinen? <br><\/blockquote>Deinem Profilbild nach scheinst du minderj\u00e4hrig zu sein. Darfst du denn schon hier im Faden abpeltne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T20:01:43+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jagt er auch grosse Viecher oder macht er's wie im RL und geht nur auf die kleinen? <br><\/blockquote>Deinem Profilbild nach scheinst du minderj\u00e4hrig zu sein. Darfst du denn schon hier im Faden abpeltne?<br><\/blockquote>Was hast du an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T20:24:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ZWISCHENSTAND 1:05:00Echte Bars: 452 \/ FreeSpin Bars: 1615 \/ Earnings: 7,59$ \/ Bans: 1"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T20:27:59+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Wisst ihr noch, als schnappi jahrelang meinte &ldquo;nichts wird passieren&rdquo;und dann hat sich Rainer 3 Dildos in den Arsch geschoben?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T20:36:55+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr noch, als schnappi jahrelang meinte &ldquo;nichts wird passieren&rdquo;und dann hat sich Rainer 3 Dildos in den Arsch geschoben?<br><\/blockquote>Das ist ja auch der Riesenevent. Einem eine zu langen, sodass derjeniche am Kopp blutet, ist schon eher was."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T20:37:58+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr noch, als schnappi jahrelang meinte &ldquo;nichts wird passieren&rdquo;und dann hat sich Rainer 3 Dildos in den Arsch geschoben?<br><\/blockquote>Und was ist dann passiert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T20:42:07+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "habs mir nicht ganz angesehen"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:03:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Auf dem gehackten PH Account wurde nun eine &ldquo;Fapping Compilation&rdquo; hochgeladen. Ist aber in Wahrheit IS Gore. Sperrung wann? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:05:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was f\u00fcr Vollspasten."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:25:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[21:17] [YN] Streamende.<br>Dauer: 2h 6min<br>Bars: 2366 (davon 1839 Freespin)<br>Einnahmen: $8,36 ($3,97\/h)<br><br>L\u00e4uft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:29:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rainer Winkler &amp; Herr Schmer - Eine merkw\u00fcrdige Liaison<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6qP77UKRO3c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6qP77UKRO3c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:40:23+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kein Michael <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:42:34+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<blockquote>Auf dem gehackten PH Account wurde nun eine &ldquo;Fapping Compilation&rdquo; hochgeladen. Ist aber in Wahrheit IS Gore. Sperrung wann? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Sch\u00f6nes Video, starker Nasheed, macht was f\u00fcr Islam und Ummah, mashallah!"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:42:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Kein Michael <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><\/blockquote>Der ist leider tot und sei Schwester <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:45:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Aller<br><br>Wie dem auch sei, ist eh nur Rotz. Gemeingef\u00e4hrlich- als ob. Was willer denn machen, der Furzzeppelin? Er kann ja keine f\u00fcnf Meter laufen ohne fotografiert zu werden- sofern er noch f\u00fcnf Meter laufen k\u00f6nnte.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T21:54:10+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Rainer Winkler &amp; Herr Schmer - Eine merkw\u00fcrdige Liaison<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6qP77UKRO3c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6qP77UKRO3c<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Bringt es ziemlich auf den Punkt, nicht schlecht.<br><br>Wird nur leider nichts \u00e4ndern. Vetternwirtschaft halt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:04:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich will das dieser Herr S. suspendiert wird aller<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:05:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Snack <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EENUonkWkAAQMmz?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:10:07+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Ja hallo wann meutert denn der herr m\u00fcller mal mit der roten s\u00fcnde? wird zeit."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:12:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat sich schon immer gesund ern\u00e4hrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:15:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er is ned derjeniche der wo hergeht und beim Spie\u00dfmeister Alibabo ne Riesenportion ungesunden Schei\u00dffra\u00df bestellt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:18:22+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Mit der geilen So\u00dfe aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:19:45+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Younow hat also ausgezahlt."
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:20:09+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Like wer als Polizeihauptkomissar mit kurzen Hosen durch die mittelfr\u00e4nkische Pampa f\u00e4hrt und Autot\u00fcren aufreist"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:20:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "\u00df*"
    },
    {
        "time": "2019-09-11T22:30:57+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Wie es wohl der Popcornmaschine und der Zuggerwaddemaschine so geht?"
    }
]