[
    {
        "time": "2019-09-15T22:04:17+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:08:09+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "Ich behaupte einfach mal, dass er schon l\u00e4ngst bei der ARGE gemeddelt ist und dort unter &ldquo;nicht vermittelbarer H\u00e4rtefall&rdquo; gelistet wird, also jmd. der von seinem Bearbeiter keinen Stress mehr bekommt. <br>Ansonsten k\u00f6nnte er als Selbstst\u00e4ndiger bei seinem Einkommen kaum seinen Krankenkassenbeitrag bezahlen, geschweige denn die ganzen anderen laufenden Kosten. Bis 450\u20ac darf man dann noch dazuverdienen? Das k\u00f6nnte hinkommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:16:40+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Jetzt postet halt die verfickten Schmernacktziehungstwitterlinks ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:28:13+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Ich behaupte einfach mal, dass er schon l\u00e4ngst bei der ARGE gemeddelt ist und dort unter &ldquo;nicht vermittelbarer H\u00e4rtefall&rdquo; gelistet wird, also jmd. der von seinem Bearbeiter keinen Stress mehr bekommt. <br>Ansonsten k\u00f6nnte er als Selbstst\u00e4ndiger bei seinem Einkommen kaum seinen Krankenkassenbeitrag bezahlen, geschweige denn die ganzen anderen laufenden Kosten. Bis 450\u20ac darf man dann noch dazuverdienen? Das k\u00f6nnte hinkommen. <br><\/blockquote>Was der da sagt. Das und die restlichen niemals deklarierten Einnahmen, die beim Jobcenter auch niemanden k\u00fcmmern, weil sie niemals auf den \u00dcberweisungstr\u00e4gern auftauchen. Und weil eine menschenw\u00fcrdige Instandsetzung der Schanze nicht erw\u00fcnscht ist, solange der Leistungsbeziehung keine Anspr\u00fcche anmeldet. Und so spart sich das Jobcenter die Zahlung f\u00fcr Wohnraum, was in irgendeiner Mieth\u00f6lle in N\u00e4mbech 350-400 Euro ausmachen w\u00fcrde. Und solange er in der Schanze nicht am Schimmel krepiert, juckt es eh keinen. Er stockt sehr wahrscheinlich auf. Schon seit Jahren."
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:33:08+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Schon seit Jahren.<br><\/blockquote>Vermutlich seit er die eine Arbeit wegen seines Plattfu\u00dfes geschmissen hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:33:16+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>ALG2-Karriere, in der er unvermittelbar ist und eben als hoffnungsloser Fall abgelegt wird.<br><\/blockquote>Hahaha,<br><br>da haste aber schnell eingesehen, wie es um ihn steht.<br>Ich w\u00fcrde ihn in das Behindertenwerk um die Ecke schicken.<br>Dann kann er Socken falten oder so.<br><br>Und es w\u00e4re ungelogen eine edlere Tat f\u00fcr die Gesellschaft, als das was er jetzt grad abzieht.<br><br>Er ist fett, dumm und faul.<br>Solche Garfield Eigenschaften ziehen beim Amt aber nicht.<br>K\u00fcrzungen bei Nicht-Mitarbeit incoming.<br><br>Wenn er sich dort anmeldet, ist er besigt.<br><br>PS: Nimm dir einfach das Leben, Aller. Ist ja nicht zum Aushalten deine Lage, hahahaha.<br><br><\/blockquote>Er k\u00f6nnte noch die &ldquo;Psychische Krankheit&rdquo;-Karte ziehen. Daf\u00fcr m\u00fcsste er jedoch den ganzen Tag antriebslos und depressiv im Bett liegen. Da er aber mental kerngesund ist, wird das wohl auch nichts."
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:35:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kerngesund!"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:37:18+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Klar bei Verstand erwachsener Mann h\u00e4ddi ksacht khabt<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/X9gY8pc.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:39:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist er also doch arbeitslos? Tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:40:05+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Das bezweifel Ich nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:41:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "30 Jahre untherapiert"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:45:17+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dieser fette Buttergolem gell??"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:45:58+02:00",
        "username": "Bizzatch",
        "text": "<blockquote>Wird halt leider nie passieren, aber w\u00e4re schon g\u00f6ttlich, bumsdi auf einer Schulung zu sehen, bzw. sogenannten &ldquo;Sinnlosma\u00dfnahme&rdquo;, also Bewerbungstraining von morgens 8 bis mittags 4, wof\u00fcr er weder entlohnt, noch belohnt wird.<br><br><br><\/blockquote>Gab es doch schon"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:46:14+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Z3aHrn8.jpg\"><br><br>LOL<br><br>Sind da Haider auf sein Grundst\u00fcck und Balkon gekrabbelt um das zu Sprayen, oder war er das selbst?<br>Merkt denn da KEINER von der Bullerei, oder den Inzester-geistig-behinderten Nachbarn, dass er am abdrehen ist?<br><\/blockquote>Ist das legit? Da ist doch der\/die\/das Erdbeerwubbi zu sehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-15T22:53:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kleiner stressiger Sonntach<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/MaxHecks\/status\/1173334759981879297\/video\/1\">https:\/\/twitter.com\/MaxHecks\/status\/1173334759981879297\/video\/1<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:03:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie er wieder fleissig L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcgen rausballert..<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dPaCRLqMUto\">https:\/\/youtu.be\/dPaCRLqMUto<\/a> [youtu.be]<br><br>e: wie er bei 3:56min nach Likes bettelt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:08:35+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Schade, dass er wegen der Hater gar keine Kreativit\u00e4t mehr hat und dann eben solche Brot schmieren Videos machen muss"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:10:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "tsch\u00fcss und bis zum n\u00e4chsten ged\u00f6ns und jetzt werde ich mich noch zwei minuten lang rechtfertigen"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:16:47+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Z3aHrn8.jpg\"><br><br>LOL<br><br>Sind da Haider auf sein Grundst\u00fcck und Balkon gekrabbelt um das zu Sprayen, oder war er das selbst?<br>Merkt denn da KEINER von der Bullerei, oder den Inzester-geistig-behinderten Nachbarn, dass er am abdrehen ist?<br><\/blockquote>Ist das legit? Da ist doch der\/die\/das Erdbeerwubbi zu sehen.<br><\/blockquote>+Unbesigt auf ewig<br>+Farbbombenspratzer<br>+Englaste T\u00fcr+Fenster<br>+&ldquo;1m vom&rdquo;-Schild das mit Gaffertape drangepappt wurde<br><br>Mehr Beweise dasses aktuell und legit ist, braucht ma ned"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:43:18+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Z3aHrn8.jpg\"><br><br>LOL<br><br>Sind da Haider auf sein Grundst\u00fcck und Balkon gekrabbelt um das zu Sprayen, oder war er das selbst?<br>Merkt denn da KEINER von der Bullerei, oder den Inzester-geistig-behinderten Nachbarn, dass er am abdrehen ist?<br><\/blockquote>Ist das legit? Da ist doch der\/die\/das Erdbeerwubbi zu sehen.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173339262865031168\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173339262865031168<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:48:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "IHR HABT HIER KEINE MACHT \u00dcBER MICH<br><br><br><br>DRACHENABSCHAUM!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:49:15+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Na und? Habter heute ned verpeilt dass ihr Lets Plays hochladen m\u00fcsst??<br><br>Hadde Abbeid Lets Play <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-15T23:53:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Perlenbacher f\u00fcr die St\u00e4rke<br><br>Becks f\u00fcr die Ehre<br><br><br>UND EICHBAUM F\u00dcR DIE HERRLICHKEIT VOM PILSSSS IHR VERKACKTN DRACHIS GR\u00dcSSE GEHN NAUS"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T00:16:30+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>Wie er wieder fleissig L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcgen rausballert..<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dPaCRLqMUto\">https:\/\/youtu.be\/dPaCRLqMUto<\/a> [youtu.be]<br><br>e: wie er bei 3:56min nach Likes bettelt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>warum verlinkst du zum originalkanal, jetzt hat er einen klick von mir, mensch"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T00:18:01+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2uwEYqI.png\"><br><br>Glaube ich dir sogar, du lvl 0 gesinde"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T00:27:42+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Frage: Wenn da jeden Tag Kaschper vor seiner T\u00fcr sind<br><br><br>WO BLEIBEN DENN DANN DIE VERFICKTEN VIDEOS VON DEN GANZEN MILLENNIALEN NICHTSNUTZEN, DIE DA ANTANZEN?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T00:32:37+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Und das Colerfideo!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T00:46:24+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gute Nacht kleiner B\u00fcrgermeisterkandidat der wo heute mit 1 Video seine Kampange gegen die Wand gefahren hat"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T00:57:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Schnauf<br><br>Wisster&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T01:09:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEcNfPDWkAA2EvH?format=jpg&amp;name=360x360\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T01:17:19+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4hQouT6.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Osh4Ze6.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jTtJMej.png\"><br><br>hatters geschafft g'habt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T01:26:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Berater Rainers<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DEV79171388\/status\/1173119884718497794\">https:\/\/twitter.com\/DEV79171388\/status\/1173119884718497794<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T01:28:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel auf den Bildern von seinen neuen Machwerken steht der Fettsack in der Balkont\u00fcr im Dunkeln und schaut a weng. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEeiEuYWkAAysh5?format=jpg&amp;name=large\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Angelia2012\/status\/1173084441251667968\">https:\/\/twitter.com\/Angelia2012\/status\/1173084441251667968<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T01:38:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEhl9W7X4AAAu-P?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T01:47:22+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEhWv_XWsAE0Xu_?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T01:50:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Verbrauch <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEh255nW4AA67pr?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T02:04:31+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/o6UQjvc.png\"><br><br>Geeeeeeeeeeenau.<br><br>Und so ein Betreuer sieht an, wie jemand wie Rainer weiter frei rumlaufen kann und verwahrlost, und die ganzen Anzeigen und Verurteilungen usw., und so ein Betreuer ist auch gaaaar nicht im Bilde was da passiert.<br><br>Er hat mal wieder gelogen, meint aber Papa S., weil der ihm mal gsagt hat &ldquo;Komm Rainer gib a Ruh, ich bin glei da dann baun wir Bus. Ja, mit Plaulichd mein kleiner Prins&rdquo;<br><br>Zwei Arschficker eben"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T05:23:33+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a pelt in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T06:03:32+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Wie er wieder fleissig L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcgen rausballert..<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dPaCRLqMUto\">https:\/\/youtu.be\/dPaCRLqMUto<\/a> [youtu.be]<br><br>e: wie er bei 3:56min nach Likes bettelt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wie er wieder behauptet er wollte beim Grongg nur Mal schauen wie weit er ist und wie er sich so anstellt. Kannste dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T06:11:32+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Meddl loide"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T06:17:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Buttersalzbrot gibt's auch fuers hendi"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T06:31:03+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Winter is cumming Loide<br><br>Und es wird gro\u00dfartig! <br>Wenn das Fette St\u00fcck schei\u00dfe jetzt schon nur noch buttabrot leisten kann, hat er sich schon sicherlich einen Brennstoff Vorrat angelegt :P<br><br>Frierstaffel so auch kommen kann und wird!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T06:57:54+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Im letzten Winter waren auch schon Scheiben kaputt.<br><br>Wenn's hochkommt macht Rainer einen Raum einigerma\u00dfen dicht und dort zu pennen. <br>Ansonsten wird alles wie gehabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T06:59:52+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide. Endlich wieder mit euch rumgammeln. &lt;3 Rain0r eint uns."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:00:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Gute Nacht kleiner B\u00fcrgermeisterkandidat der wo heute mit 1 Video seine Kampange gegen die Wand gefahren hat<br><\/blockquote>Welches Video?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:06:04+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, freut ihr euch heute auch schon auf den Dregen Monday?<br>Vielleicht bringt der Fette ein Interview mit seinem <strike> Betreuer<\/strike> Berater? Um 9 erstamol a Budderbrod mit Budder und Salz h\u00e4tt i gsacht khabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:08:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Erstmal Time of Meddl du Kackstelze. Die Spender der CDs haben ein Recht auf Musikrezension!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:17:50+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ob der Ank\u00fcndigungslord bewusst alles ank\u00fcndigt um es dann nicht zu tun oder ob es ein Zuckerschock durch seinen &ldquo;Kaffe&rdquo; ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:20:36+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ja<br><br>* Your post is too short! (min 4 chars)"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:34:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>* Your post is too short! (min 4 chars)<br><\/blockquote>Kennst du von deiner Wurst ja schon."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:53:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/957\/651\/e5b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T07:56:24+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "But Payloader is not a rappper<br>(He's not)"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T08:04:01+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NNx9tVVqXlE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NNx9tVVqXlE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T08:22:15+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEhWv_XWsAE0Xu_?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Ich LIEBE es! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T08:31:18+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Was soll eigentlich dieses Holzgestell vor der eingeworfenen T\u00fcr? M\u00f6chte er da ein Gitter dran anbringen? Werfen die Leute mittlerweile Farbbomben oder anderes in das Haus? St\u00f6rt ihn das? Warum wirft niemand in die Wohnarbeitsspielk\u00fcche w\u00e4hrend er stramt?<br><br>Fragen \u00fcber Fragen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T08:35:31+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/sadanduseless.b-cdn.net\/wp-content\/uploads\/2019\/04\/funny-pacifiers2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T09:19:02+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ich verstehe."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T09:24:07+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Das sagst du nur so."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T09:36:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Ich liebe Sachen auf mein Haus zu schreiben \u00fcbb\u00e4 alles<br><\/blockquote>Freidach bestellt, Samsdachs geliefert. Drachenservice!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T09:50:04+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Na und? Hausschreibt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T09:55:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/ci.phncdn.com\/pics\/users\/665\/000\/941\/cover1543074007\/(m=eRSaaGqaWLamaz)(mh=AVc4QJnbKXOSACrO)1323x270.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T09:58:37+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das hat er sich bei rudi abgeschaut.."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T10:04:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso ist das Fenster oben eigentlich noch heil?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEj3ToeXUAAiila?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Nur werfende M\u00e4dchen am ASB?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T10:05:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Was soll eigentlich dieses Holzgestell vor der eingeworfenen T\u00fcr? M\u00f6chte er da ein Gitter dran anbringen? Werfen die Leute mittlerweile Farbbomben oder anderes in das Haus? St\u00f6rt ihn das? Warum wirft niemand in die Wohnarbeitsspielk\u00fcche w\u00e4hrend er stramt?<br><br>Fragen \u00fcber Fragen.<br><\/blockquote>Haiderschutz vor geworfenen Eiern. Hat nur nichts gebracht lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T10:09:00+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\"><br><br>Kleiner Montagmorgenschiss um 10:08"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T10:20:37+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Auf diesem Bild erinnert er mich einfach immer wieder an Andreas Kunze (Gott hab ihn seelig) als Mutter von Doc Snyder:<br><img src=\"http:\/\/mobil.helge-schneider.de\/sites\/default\/files\/imagecache\/foto_full\/fotos\/texas.tif_.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/CAbH7APQOjk\/hqdefault.jpg\"><br><br>Herrlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T10:21:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "peterchen auch schon dod aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>("
    },
    {
        "time": "2019-09-16T10:33:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen kleines Haus am schaurigen, alten Berg<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/978920885838139393\/fhvhFBG6_400x400.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T10:59:54+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<a href=\"https:\/\/webmshare.com\/play\/yjJvP\">https:\/\/webmshare.com\/play\/yjJvP<\/a> [webmshare.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:02:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schreilord auch wieder am Start. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173511498926317568\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173511498926317568<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:04:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEkuYJLWwAA9TCT?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEiWFs0XkAABtWl?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Wer kennt es nicht? A weng mit Pantoffeln durch Meddlfranken cruisen&#8230; XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:08:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Fuck duf Hater"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:08:07+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEkuYJLWwAA9TCT?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEiWFs0XkAABtWl?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Stell dir vor du verl\u00e4sst 2x im Monat dein Grundst\u00fcck und jedesmal wenn du heimkommst warten schon Haider mit Kamera vorm Tor <br><br><br>Und der Pennig sollte sich mal vorstellen seine Bilder richdich zu verlinkne!!1"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:11:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Schreilord auch wieder am Start. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173511498926317568\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173511498926317568<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>so sch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:13:14+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Vor allem mal nen richtichen Bildhoster nehmen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:13:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Direkt anzeigen f\u00fcr unzul\u00e4ssiges Schuhwerk beim Fahren.<br><br>Sind Schuhe mit Schn\u00fcrsenkeln mittlerweile sowas wie ein un\u00fcberwindbares Hindernis f\u00fcr die Fettqualle?<br>Wenn er bald Schuhe mit Klettverschluss hat, werf ich pers\u00f6nlich ne Benjamin Bl\u00fcmchen Torte in sein Fettxsicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:14:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "es gibt keine schuhwerksvorschriften f\u00fcrs autofahren (von lasterfahrern und so mal abgesehen)"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:17:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Und der Pennig sollte sich mal vorstellen seine Bilder richdich zu verlinkne!!1<br><\/blockquote>Junge, was willst du denn von mir? Komischerweise beschweren sich nur 1-2 Kaschber dar\u00fcber. Bekommt ihr mal lieber euren Browser auf die Kedde."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:17:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wann f\u00e4ngt er an das Auto auch mit der Spraydose zu verzieren?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:21:23+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Felgen hat er ja bereits in der passenden Farbe. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wei\u00df jemand, welches Modell der Mondeo ist? Vielleicht kann er sie ja \u00fcbernehmen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:21:34+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "verpiss dich von mein grundstuck aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:24:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie se zucken, Aller."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:31:06+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Hat jemand die Kommentare unter dem Dipl-B\u00fcrgermeister(FH)-Video gesichert? Ich war leider zu sp\u00e4t dran&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:31:29+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Linki zum B\u00fcrgermeistervideo?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:32:45+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YSldt_w9-PM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YSldt_w9-PM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:40:30+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Kommentare unter diesem Video sind deaktiviert.<br><br>14 Likes zu 292 Haiderlikes.<br><br>Kotmidas, irgendwer?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:41:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ehrlichkeit Fairness und Transparenz, daf\u00fcr stehe ich mit meinem Namen<br><br>Herzlichst, Ihr,<br>Rainer W."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:45:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hallo, war die letzten Tage ausm Game raus und konnte nicht mitferfolgen was Christian P\u00f6schl g'macht g'habbt hadd, dass der Kotmidaseffekt bei ihm aufschl\u00e4gt.<br><br>Kann mich wer Aufkl\u00e4rne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:46:21+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Er war halt da"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T11:47:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie se imm\u00e4 peltne alder"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:04:44+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Ehrlichkeit Fairness und Transparenz, daf\u00fcr stehe ich mit meinem Namen<br><br>Herzlichst, Ihr,<br>Rainer W.<br><\/blockquote>Schnauf. Du meinst wahrscheinlich Rainer .W, des schreibtmer aber mit Bungd vorm W."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:08:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich per\u00f6nlich finds ja ziemlich oswome, dass Ruiner sich Borderlands III f\u00fcr teuer Geld gekauft hat<br><br><i>Borderlands 3\u2032 ist nun mein Eigen. Ich hab heute morgen mein Geld bekommen und hab\u2019s direkt gekauft.<\/i><br><br>Nur um 1 paar Stunden sp\u00e4ter folgendes Statement im Salzbrot mit Butter Fidio nauszuhauen<br><br><i>Teilweise sind die Sachen, die ich zubereit relativ billich weil ich noch nie ein Fan von so extrem teurem Essen. Ich verdien\u2019 eigentlich schon sehr gut, um mir \u2026 oder ich verdien\u2019 schon relativ gut, dass ich mir halt auch ab und zu mal was g\u00f6nnen kann, aber im Bezug auf Essen \u2026 Ich hab\u2019 eigentlich nur einen einzigen Anspruch an meine Nahrung und zwar, dass sie mich satt macht.<\/i><br><br>Kann man sich einfach nichtS ausdenkne, dass der furzende Fesselballon Geld f\u00fcr Be-Ce-Kompjudaspiele ausgiebt und sich danach tagelang von Salzbrot mit Budder und\/oder falschen Steaks <strike>ern\u00e4hren<\/strike> am Lebne halten muss <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:10:16+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Ich per\u00f6nlich finds ja ziemlich oswome, dass Ruiner sich Borderlands III f\u00fcr teuer Geld gekauft hat<br><br><i>Borderlands 3\u2032 ist nun mein Eigen. Ich hab heute morgen mein Geld bekommen und hab\u2019s direkt gekauft.<br><br>Nur um 1 paar Stunden sp\u00e4ter folgendes Statement im Salzbrot mit Butter Fidio nauszuhauen<br><br><i>Teilweise sind die Sachen, die ich zubereit relativ billich weil ich noch nie ein Fan von so extrem teurem Essen. Ich verdien\u2019 eigentlich schon sehr gut, um mir \u2026 oder ich verdien\u2019 schon relativ gut, dass ich mir halt auch ab und zu mal was g\u00f6nnen kann, aber im Bezug auf Essen \u2026 Ich hab\u2019 eigentlich nur einen einzigen Anspruch an meine Nahrung und zwar, dass sie mich satt macht.<br><br>Kann man sich einfach nichtS ausdenkne, dass der furzende Fesselballon Geld f\u00fcr Be-Ce-Kompjudaspiele ausgiebt und sich danach tagelang von Salzbrot mit Budder und\/oder falschen Steaks ern\u00e4hren muss <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Mit der Gronkhkooperation wird das schon in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:11:32+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:13:52+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Leiter eines Teams von Softwareentwicklerinnen und Softwareentwicklern bei der Siemens AG meine Damen und Herren."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:19:14+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Junge wann wird endlich ein Zaun um dieses Franken gezogen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:21:41+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Kommentare unter diesem Video sind deaktiviert.<br><br>14 Likes zu 292 Haiderlikes.<br><br>Kotmidas, irgendwer?<br><\/blockquote>A klein wenig Mitleid hab ich schon, wenn jemand der den Wingel vermutlich nichtmal kennt den Kotmidas-Effekt zu sp\u00fcren bekommt. Kann man im Emsg\u00f6rchner Umland denn kein normales Leben mehr f\u00fchren, ohne in den Dunstkreis eines faulen Sondersch\u00fclers zu gelangen?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:25:36+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Junge wann wird endlich ein Zaum um dieses Franken gezogen<br><\/blockquote>Gibt es \u00fcberhaupt so gro\u00dfes Zaumzeug?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:27:06+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Der P\u00f6schl k\u00f6nnte mal Rain0rs Rechner auf vordermann bringen. Er spielt nun nur so schlecht, weil das Ding immer nicht geht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:38:02+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P-dPgFmdKUk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Junge wann wird endlich ein Zaum um dieses Franken gezogen<br><\/blockquote>Gibt es \u00fcberhaupt so gro\u00dfes Zaumzeug?<br><\/blockquote>Der landrat hat\u00b4s.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qpgokU3z6mE&amp;t=12s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qpgokU3z6mE&amp;t=12s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:43:55+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Leiter eines Teams von Softwareentwicklerinnen und Softwareentwicklern bei der Siemens AG meine Damen und Herren.<br><\/blockquote>Ein typischer, braver Mittelschichts-Michel der glaubt es geschaft (lel) zu haben. Sch\u00f6n 30 Jahre abstrampeln um irgendwann Abteilungsleiter mit 80k Brutto nach Tarifvertrag zu werden.Immer brav sein in seinem kleinen Hamsterrad strampeln und dem Chef 3x t\u00e4glich huldigen.<br><br>Ja Chef<br>Danke Chef<br>Bitte Chef<br><br>Blo\u00df nicht aufh\u00f6ren zu strampeln, sonst kann man das kleine Eigenheim in der Pampa nicht mehr stemmen.<br><br>Hauptsache ein sicherer Dschob bei Ziemenz<br><br>Deutscher Michel living the BRiD Dream"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:44:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Der landrat hat\u00b4s.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qpgokU3z6mE&amp;t=12s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qpgokU3z6mE&amp;t=12s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Kommentare sind f\u00fcr dieses Video deaktiviert.&rdquo;<br><br>lel, kleine vorsorgliche Schadensbegrenzung"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:48:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Leiter eines Teams von Softwareentwicklerinnen und Softwareentwicklern bei der Siemens AG meine Damen und Herren.<br><\/blockquote>Ein typischer, braver Mittelschichts-Michel der glaubt es geschaft (lel) zu haben. Sch\u00f6n 30 Jahre abstrampeln um irgendwann Abteilungsleiter mit 80k Brutto nach Tarifvertrag zu werden.Immer brav sein in seinem kleinen Hamsterrad strampeln und dem Chef 3x t\u00e4glich huldigen.<br><br>Ja Chef<br>Danke Chef<br>Bitte Chef<br><br>Blo\u00df nicht aufh\u00f6ren zu strampeln, sonst kann man das kleine Eigenheim in der Pampa nicht mehr stemmen.<br><br>Hauptsache ein sicherer Dschob bei Ziemenz<br><br>Deutscher Michel living the BRiD Dream<br><\/blockquote>Kann halt nicht jeder den ganzen Tag auf LS neeten."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:52:08+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "so, etz gibts erscht amoi an Pelt ihr Asozialen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:53:31+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "aber die fl\u00fcchtis klauen uns die jobs!!!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T12:58:28+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "durch meine Verpflichtung, auf LS in den Drachenfaden zu peltne, bleibt einfach nicht mehr genug Zeit f\u00fcr so Sp\u00e4\u00dfe wie Arbeit oder Sozialleben."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:00:59+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "immerhin machen die fl\u00fcchtlinge ihran Dschobb im Gechensatz zur Polizei, ey die machen nix ob wohl st\u00e4ndig Idiotn hergehen und Schei\u00dfe bauen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:04:31+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "belt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:05:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>durch meine Verpflichtung, auf LS in den Drachenfaden zu peltne, bleibt einfach nicht mehr genug Zeit f\u00fcr so Sp\u00e4\u00dfe wie Arbeit oder Sozialleben. <br><\/blockquote>abgesehn dadavon is Pelten auf LachSchon ned nur ein Hobby sondern auch mein Beruf"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:05:51+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Die Staffel zieht sich wie Kaugummi. Ich glaube uns steht bald das Serienfinale ins Haus."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:08:57+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Ein typischer, braver Mittelschichts-Michel der glaubt es geschaft (lel) zu haben. Sch\u00f6n 30 Jahre abstrampeln um irgendwann Abteilungsleiter mit 80k Brutto nach Tarifvertrag zu werden.Immer brav sein in seinem kleinen Hamsterrad strampeln und dem Chef 3x t\u00e4glich huldigen.<br><br><\/blockquote>Wieder einmal komplett selbst deklassiert Heinz. Hast du deine Gehaltsangaben von Berndian, oder was?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ajFuXgs.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:09:35+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "hauptsache n job der wo geld gibt und n audo der wo f\u00e4hrt h\u00e4tt ich g'sacht<br><br><br><blockquote>Wieder einmal komplett selbst deklassiert Heinz. Hast du deine Gehaltsangaben von Berndian, oder was?<br><\/blockquote>kek, er ist aber kein Abteilungsleiter sondern &ldquo;Teamleiter&rdquo; (das kan alles hei\u00dfen) einer Softwaretester Abteilung&#8230; also nach dem 1st Level Support der Bodensatz der IT<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:11:15+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Die Staffel zieht sich wie Kaugummi. Ich glaube uns steht bald das Serienfinale ins Haus.<br><\/blockquote>die Legende besagt, dass jedes Mal, wenn ein Hater das Serienfinale ank\u00fcndigt, die Autoren das Drehbuch um 2 Staffeln verl\u00e4ngern"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:15:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "f\u00fcr 115k brutto w\u00fcrde ich dem drachenlord auch einen saftigen kuss auf die wange geben"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:15:59+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der landrat hat\u00b4s.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qpgokU3z6mE&amp;t=12s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qpgokU3z6mE&amp;t=12s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Kommentare sind f\u00fcr dieses Video deaktiviert.&rdquo;<br><br>lel, kleine vorsorgliche Schadensbegrenzung<br><\/blockquote>Dann wenigstens Daumen nach unten, oge?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:16:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/M1DTlti.png\"><br><br>\"So, und wir sind in <b>Ensns Scheien Bloff<\/b>\"<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/44GLXmzXgqY?t=36\">https:\/\/youtu.be\/44GLXmzXgqY?t=36<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:18:02+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Jeder wei\u00df was das Serienfinale sein wird und das es sicher noch knapp 20 Jahre weiter gehen wird. <br>Bin gespannt ob wir bis dahin die 100.000 Fadenseiten zugeschissen bekommen. W\u00fcrde mich ja \u00fcber einen &ldquo;100.000 und ich bin dabei aller&rdquo; Beitrag freuen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:22:03+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/hater-mit-pfefferspray-attackiert-drachenlord-verurteilt-1.9328932?fbclid=IwAR1U2EtPhGVaS39Nt5ZcVFZrakptrR3o7HENYSV_qHAr2nLTqgLAc2tJA1U\">https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/hater-mit-pfefferspray-attackiert-drachenlord-verurteilt-1.9328932?fbclid=IwAR1U2EtPhGVaS39Nt5ZcVFZrakptrR3o7HENYSV_qHAr2nLTqgLAc2tJA1U<\/a> [nordbayern.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:24:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Auch den die Pfefferspray-Attacke r\u00e4umte der 29-J\u00e4hrige vor Gericht ein, an diesem Montag wurde er deshalb zu sieben Monaten Freiheitsstrafe, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung, verurteilt.<br><br>Dazu kommen 50 Stunden Arbeitsauflage, au\u00dferdem werde er zuk\u00fcnftig von einem Bew\u00e4hrungshelfer betreut.<br><\/blockquote>R\u00fcckt mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:26:30+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Nach dem Taschenlampenschlag m\u00fcsste der Fettsack doch einfahren (sofern Anzeige gestellt worden ist)?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:28:15+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "50 Stunden gmeinn\u00fctzig Gold farmen in WoW?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:28:27+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Brechenende Nachrichten!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:28:50+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Arbeitsstunden&#8230;lel<br>Das muss f\u00fcr ihn ja wirklich die allergr\u00f6\u00dfte Strafe sein. Ab demn\u00e4chst dann wohl 50 Stunden in der Suppenk\u00fcche Emskirchen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:29:16+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "lol arbeitsstunden, lol betreuer<br><br>mid-season hiatus endlich vorbei &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:29:31+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HXwGUqK.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:29:34+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "ulu, Dickerchen auf Bew\u00e4hrung? <br><br>Na hoffentlich lassen die Haider ihn jetzt in Ruhe und provozieren ihn nicht zu weiteren Straftaten."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:30:33+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich frage mich bei den ganzen &ldquo;Leaks&rdquo; auch wieder, wie sowas sein kann. Dass andere Leute gnadenlos von den Beh\u00f6ren oder der Polizei fertig gemacht werden, weil sie bisschen dumm sind oder im Leben Pech hatten. Und dieses narzisstische Arschloch, das es wirklich verdient h\u00e4tte, sitzt auf seinem faulen Arsch und wird von allen Seiten besch\u00fctzt. <br><br>Vielleicht ist es einfach anders herum. \u00dcberall in Deutschland gibt es Leute mit Potential zum Drachenlord. Nur hat es keiner von denen soweit geschafft, weil das Sozialsystem dort ordentlich arbeitet und so eine Entwicklung unterbunden wird. Wir sollten vielleicht eher dankbar \u00fcber den Rest Deutschlands sein, statt \u00fcber das verdreckte Emskirchen zu schimpfen. <br><br>Ja&#8230;sollte man echt mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:31:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "&ldquo;50 Stunden Arbeitsauflage&rdquo;<br><br>Der Winggel rotiert bestimmt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>DDDD"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:31:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Dazu kommen 50 Stunden Arbeitsauflage, au\u00dferdem werde er zuk\u00fcnftig von einem Bew\u00e4hrungshelfer betreut.<br><br>das ist klasse lel. haider bald am rainer verfolgen wenn er in strassengr\u00e4ben m\u00fcll aufsammelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:31:43+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/09\/16\/1633c7622203caff.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:33:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Das ist ja wohl die h\u00e4rteste Strafe, die man ihm antun h\u00e4tte k\u00f6nnen.<br><br>Arbeitsstunden und ein Bew\u00e4hrungshelfer, der ihm \u00fcber seine Pflichten aufkl\u00e4rt und ihm auch noch hinterher<strike>rennt<\/strike>stampft.<br><br>Das schmeckt."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:34:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Die Staffel zieht sich wie Kaugummi. Ich glaube uns steht bald das Serienfinale ins Haus.<br><\/blockquote>lel, gute Prognose<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:35:13+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<blockquote>Dazu kommen 50 Stunden Arbeitsauflage, au\u00dferdem werde er zuk\u00fcnftig von einem Bew\u00e4hrungshelfer betreut.<br><br>das ist klasse lel. haider bald am rainer verfolgen wenn er in strassengr\u00e4ben m\u00fcll aufsammelt<br><\/blockquote>Typisch Deutscher Staat. Ein Typ wird monatelang belagert und mit Schei\u00dfe beworfen und wenn er sich einmal wehrt, gibts ne Verurteilung."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:36:27+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Bin gespannt auf den ersten Stream in dem er darauf angesprochen wurde und er einfach wieder direkt Leugnen wird, dass irgendwas gewesen w\u00e4re? <br>&ldquo;Unfall? Welcher Unfall, keine Ahnung wovon Ihr redet&rdquo;<br>&ldquo;Bew\u00e4hrungsstrafe und Arbeitsstunden? Keine Ahnung wovon Ihr redet&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:36:42+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Auf zahlreiche Bild- und Tonaufnahmen. Ich hoffe er rastet richtig aus und schreit seinen Helfer wie einen Haider zusammen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:36:55+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Rainerrrrrr Ruheeeeeee du bist auf Bew\u00e4hhhhrrrruuunngggggg<br><br>Endlich muss er mal a weng knien und Demut zeigen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:37:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich dachte immer da sacht kei Richter der Welt was? Ja, was denn nun<br><br>Aber kek, 50 Arbeitsstunden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Ob er da erstmal mit seim <strike>Gumbl<\/strike> Ongl schaun muss wie er das am besten hinbekommt?<br><br>Hoffentlich kommt heute ein Stram. Weiss Reiner \u00fcberhaupt, dass er ferurteilt wurde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>So kafkaesk das ganze, ulu, ele."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:38:04+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "aleggsa stell die arbeitsstunden auf 50..ALEGGSA!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:38:12+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/hater-mit-pfefferspray-attackiert-drachenlord-verurteilt-1.9328932?fbclid=IwAR1U2EtPhGVaS39Nt5ZcVFZrakptrR3o7HENYSV_qHAr2nLTqgLAc2tJA1U\">https:\/\/www.nordbayern.de\/region\/neustadt-aisch\/hater-mit-pfefferspray-attackiert-drachenlord-verurteilt-1.9328932?fbclid=IwAR1U2EtPhGVaS39Nt5ZcVFZrakptrR3o7HENYSV_qHAr2nLTqgLAc2tJA1U<\/a> [nordbayern.de]<br><br><\/blockquote>Habe erstmal 5 Minuten damit verbracht, sicherzugehen, ob das keine dieser Fake Newsseiten ist, wo man seinen eigenen Inhalt eintragen kann. <br><br>Das Flugechsenspiel macht einen ziemlich paranoid. <br><br>Damit ist mein letzter Post wohl erstmal obsolet. Sorry, liebe Soko Drachenlord und mitlesende Drachis, dass ich so komplizierte Fremdw\u00f6rter benutze. M\u00fcsst ihr jetzt halt ersmtal googeln, lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:39:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Jetzt darf er mal wieder richtig arbeiten ele"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:39:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Machder halt 1 Arbeitsstunde pro Woche. Markt Emskirchne hat da sicher etwas in der Hinterhand"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:41:14+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><b>Auch den die Pfefferspray-Attacke r\u00e4umte der 29-J\u00e4hrige vor Gericht ein<\/b>, an diesem Montag wurde er deshalb zu sieben Monaten Freiheitsstrafe, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung, verurteilt.<br><\/blockquote>Das hat auch so ne Sache&#8230;. Rainer glaubt in seinem Spatzenhirn das er sich etzala vor Gericht noch a bisserl rausreden kann, das er das etzala alles noch zurecht biegen kann wie in seinem Teamspeak.<br><br>H\u00e4tte er einfach sein <strike>Maul gehalten<\/strike> von seinem Schweigerecht gebraucht gemacht w\u00e4re vermutlich nix passiert."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:41:55+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Oh Mann bin kein Experte aber wie schauts aus, wenn die n\u00e4chste Anzeige kommt z.B von dem Taschenlampen Typ. Ist dann Knaststaffel angesagt oder stackt die Bew\u00e4hrung ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:42:03+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Jetzt darf er mal wieder richtig arbeiten ele<br><\/blockquote>Rainer nach der Verurteilung zu seinem Anwalt: &ldquo;Z\u00e4hlen Lets Plays als Arbeit?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:45:54+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Marion bewacht dann wohl die Schanze w\u00e4hrend er wo auch immer seine Abbeitsstundne verb\u00fc\u00dft.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:46:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hahaha, aufgelauert und zuged\u00fcst.. k\u00f6stlich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:47:43+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<i>Ich liebe Arbeitsstunden \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab die schonn \u00e4h ich hab die <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:48:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Oh Mann bin kein Experte aber wie schauts aus, wenn die n\u00e4chste Anzeige kommt z.B von dem Taschenlampen Typ. Ist dann Knaststaffel angesagt oder stackt die Bew\u00e4hrung ?<br><\/blockquote>Fragen an die Juraloide, bekommen wir Antworten?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:48:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "50 gemeinn\u00fctzige Arbeitsstunden als Ofenk\u00e4setester?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:48:25+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Bald muss er um 7 Uhr morgens aufstehen und Laub einsammeln oder Hecken schneiden. Er muss also wirklich mal Pflichten nachkommen, sonst wandert er ein. Der erzfaule Arschsack Winkler muss tats\u00e4chlich mal l\u00e4nger als 30 Minuten k\u00f6rperlich arbeiten. Wie wohl seine Laune gerade ist? Heute ist ein guter Tag."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:48:35+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "M\u00f6glichkeiten wo Rainer problemlos seine Sozialstunden abarbeiten k\u00f6nnte:"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:49:54+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Die 50 Stunden Arbeit werden ihn brechen, hahahah"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:51:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Bew\u00e4hrungsstrafen sind nur zu verh\u00e4ngen, wenn zu erwarten ist, dass der Verurteilte k\u00fcnftig keine Straftat mehr begehen wird.<br><\/blockquote>Hmmmm"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:53:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zum Gl\u00fcck ist er in einer Familie von Arbeitern aufgewachsen tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:54:43+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote><blockquote>Oh Mann bin kein Experte aber wie schauts aus, wenn die n\u00e4chste Anzeige kommt z.B von dem Taschenlampen Typ. Ist dann Knaststaffel angesagt oder stackt die Bew\u00e4hrung ?<br><\/blockquote>Fragen an die Juraloide, bekommen wir Antworten?<br><\/blockquote>Es kommt drauf an, w\u00fcrde der Anwalt jetzt sagen.<br><br>Die Tat war noch vor der Verurteilung. Die Strafe w\u00e4re dann Gesamtstrafenf\u00e4hig. Es stackt also vermutlich mehr oder weniger. Je nach Schwere der Tat. Die Bew\u00e4hrung wird sehr unwahrscheinlich widerrufen. Au\u00dfer, er bringt jemanden um. lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:57:05+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Woran wieder niemand denkt. Die arme Sau, die den Bew\u00e4hrungshelfer f\u00fcr unseren unverbesserlichen Schreihals mimen muss."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:57:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Bew\u00e4hrungszeit dauert also mindestens zwei Jahre. Das schafft er doch niemals, einmal wegen absichtlicher Brogokation ausf\u00e4llig werden und er f\u00e4hrt ein."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T13:59:58+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Was hat den eine Freiheitsstrafe auf Bew\u00e4hrung \u00fcberhaupt f\u00fcr nen SInn? Is das nicht gleichzusetzten mit &ldquo;Dududu, das des ja nimma vorkommt!&rdquo;?<br>Die 50 Stunden Arbeit sind halt scho a naise Sache.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:00:31+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Willkommen in der Realit\u00e4t, Schweiner Stinkler!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:00:31+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie lange es wohl dauert bis die H\u00e4ider herausfinden wo Ruiner seine Arbeitsstunden ableisten muss? <br><br>Das w\u00e4re ja grossartig wenns found-footage vom dicken Sondersch\u00fcler in Warnwestenorange am Strassengraben beim Fegen gibt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:02:13+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190916\/5ehus289.gif\"><br>kleiner Fingerzeig"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:02:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bNmmFGv.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:03:11+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wie genau l\u00e4uft so ein Arbeitseinsatz ab? Wird Rainer abgeholt? Wenn nicht, was passiert wenn er nicht erscheint?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:03:47+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Emskirchener Bew\u00e4hrungshelfer jetzt angespannt<br><br><br>Erster Satz Rainers zur Begr\u00fc\u00dfung: Fr\u00fcher mussten die *schnauf* Joden ins Arbeitslager, heute bin's ich nurweggadaschei\u00dfh\u00e4iderichhabmichnruverteidigt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:03:48+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier noch ein neues kleines Besuchsvideo beim Knastlord<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325<\/a> [twitter.com]<br><br>&ldquo;Mal einer, der net zuckt! Wahnsinn! Respekt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:04:02+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ich denke diese Verurteilung wird ihm einen Denkzettel verpassen. Er wird sein Leben wieder in die richtige Bahn lenken und eine 180\u00b0 Wende vollziehen. Er hat's wieder geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:04:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lets Arbeit Teil 3\/50 ENDE"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:04:50+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Oh Mann bin kein Experte aber wie schauts aus, wenn die n\u00e4chste Anzeige kommt z.B von dem Taschenlampen Typ. Ist dann Knaststaffel angesagt oder stackt die Bew\u00e4hrung ?<br><\/blockquote>Fragen an die Juraloide, bekommen wir Antworten?<br><\/blockquote>Es kommt drauf an, w\u00fcrde der Anwalt jetzt sagen.<br><br>Die Tat war noch vor der Verurteilung. Die Strafe w\u00e4re dann Gesamtstrafenf\u00e4hig. Es stackt also vermutlich mehr oder weniger. Je nach Schwere der Tat. Die Bew\u00e4hrung wird sehr unwahrscheinlich widerrufen. Au\u00dfer, er bringt jemanden um. lel<br><\/blockquote>&#8230;und teilweise kriegen Loide mit zweifacher offener Bew\u00e4hrung immer noch mal eine Bew\u00e4hrung, wenn sonst alles passt. <br><br>Winklergl\u00fcck wird regeln."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:05:22+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "W\u00e4re lustig, wenn die den Winkler durch die Hauptschulen schleifen und ihn dazu zwingen als Negativbeispiel zu dienen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:07:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Hier noch ein neues kleines Besuchsvideo beim Knastlord<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325<\/a> [twitter.com]<br><br>&ldquo;Mal einer, der net zuckt! Wahnsinn! Respekt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wisst ihr&#8230; kleiner Burnout."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:07:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Bew\u00e4hrungshelfer tut mir jetzt schon leid <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:08:03+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Was hat den eine Freiheitsstrafe auf Bew\u00e4hrung \u00fcberhaupt f\u00fcr nen SInn? Is das nicht gleichzusetzten mit &ldquo;Dududu, das des ja nimma vorkommt!&rdquo;?<br>Die 50 Stunden Arbeit sind halt scho a naise Sache.<br><br><\/blockquote>Ne das bedeutet vor allem, dass er in den Bau geht wenn er sich was zu Schulden kommen l\u00e4sst. Will mal sehen wie er am Hoftor nun agiert wenn wieder z\u00fcnftig vorbeigejoggt wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:08:32+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Hier noch ein neues kleines Besuchsvideo beim Knastlord<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325<\/a> [twitter.com]<br><br>&ldquo;Mal einer, der net zuckt! Wahnsinn! Respekt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Tussi dann:<br>&ldquo;Ich bin stolz auf dich, ich glaub ich werde dir heute Abend dann einen lutschen&rdquo;<br><br>fugg <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:10:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleine Erinnerung was Ruiner am fergagenenen Freitag g'sacht g'habbt hadd<br><br><blockquote>\"<b>Mein Lieblingstag ist Montag. Und nein, das ist kein Witz.<\/b>\u201d (Als ob Wochentage f\u00fcr dich noch irgendeine Bedeutung h\u00e4tten.)<br>Er mag den Montag, weil er der Beginn einer neuen Woche voller M\u00f6glichkeiten ist und weil <b>die \u201cHater wieder arbeiten gehen\u201d und ihn in Ruhe lassen. Auch schon bevor er mit Youtube angefangen hat, war der Montag sein Lieblingstag.<\/b> (Aber die Hater sind doch alle arbeitslos - wieso m\u00fcssen sie dann montags zur Arbeit?)<br><\/blockquote>Etzala, unter Be<b>r\u00fcck<\/b>(lel)sichtigung der 50 Arbeitsstunden, bekommen diese S\u00e4tze 1 ganz andere Bedeutung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ob Mondach noch immer sein Lieblingsdach sein wird, wenn er um 5:30 Uhr zur Strassenmeisterei meddeln darf? <br><br>G R O S S A R T I G<br>R <br>O<br>S<br>S<br>A<br>R<br>T<br>I<br>G<br><br>Bei mir ist gerade 14:09 Uhr<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eUN2Thf.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:11:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er soll bitte streamen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:12:47+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier noch ein neues kleines Besuchsvideo beim Knastlord<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325<\/a> [twitter.com]<br><br>&ldquo;Mal einer, der net zuckt! Wahnsinn! Respekt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Tussi dann:<br>&ldquo;Ich bin stolz auf dich, ich glaub ich werde dir heute Abend dann einen lutschen&rdquo;<br><br>fugg <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>R\u00fcck mal 'n St\u00fcck das ist ja gro\u00dfartig"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:14:14+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "UND DER RICHTER IST DABEI ALLAAAAAAAAAAAAAAAAAAA"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:16:46+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<blockquote>UND DER RICHTER IST DABEI ALLAAAAAAAAAAAAAAAAAAA<br><\/blockquote>14:14:14<br>ulu<br>voll wu\u00e4ndem eigentlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:18:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "mein arbeitspulli sitzt auf einmal so locker und bequem &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:18:01+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auch den die Pfefferspray-Attacke r\u00e4umte der 29-J\u00e4hrige vor Gericht ein, an diesem Montag wurde er deshalb zu sieben Monaten Freiheitsstrafe, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung, verurteilt.<br><br>Dazu kommen 50 Stunden Arbeitsauflage, au\u00dferdem werde er zuk\u00fcnftig von einem Bew\u00e4hrungshelfer betreut.<br><\/blockquote>R\u00fcckt mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig!<br><\/blockquote><br>ES IST PASSIERT !!!!!!!!!<br><br>Und ich leuchte gerade golden ob der botschaft die meine Augen hier erblickten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><br>Dange Autoren ! <br>Ihr seit einfach die besten"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:19:56+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hoffentlich gibts heut einen dezenten Schwitzstream."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:23:02+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Jetzt hei\u00dft es wohl Knien und Demut zeigen. Armer Winkler <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Aber naja, kann er ja mal 3-4 Wochen durch Deutschland touren und die Autobahnen und Stra\u00dfen auf einen guten Stand bringen h\u00e4tt ich amol gsacht"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:24:09+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/1-15-2016\/JCXjE1.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:26:19+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/im.ezgif.com\/tmp\/ezgif-1-54f0308e7e6c.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:27:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ab jetzt wird alles gut, der Bew\u00e4hrungshelfer wird Reiner ins Gewissen reden, damit Reiner sich eine geregelte Arbeit sucht, den Traum vom Indernetstar begr\u00e4bt und mit dem abnehmen beginnt.<br><br>Lel, als ob."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:27:30+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/1-15-2016\/JCXjE1.gif\"><br><\/blockquote>Rainer absofort morgens um 5:30 so:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/V1BLHlb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:27:31+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><i>Teilweise sind die Sachen, die ich zubereit relativ billich weil ich noch nie ein Fan von so extrem teurem Essen. Ich verdien\u2019 eigentlich schon sehr gut, um mir \u2026 oder ich verdien\u2019 schon relativ gut, dass ich mir halt auch ab und zu mal was g\u00f6nnen kann, aber im Bezug auf Essen \u2026 Ich hab\u2019 eigentlich nur einen einzigen Anspruch an meine Nahrung und zwar, dass sie mich satt macht.<br><br>Kann man sich einfach nichtS ausdenkne, dass der furzende Fesselballon Geld f\u00fcr Be-Ce-Kompjudaspiele ausgiebt und sich danach tagelang von Salzbrot mit Budder und\/oder falschen Steaks <strike>ern\u00e4hren<\/strike> am Lebne halten muss <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hab mal wo gelesen, dass es, wenn es um's Essen geht, drei verschiedene Arten von Menschen mit verschiedenen Anspr\u00fcchen gibt und die Kategorisierung stark mit der finanziellen Situation zusammenh\u00e4ngt;<br><br>Reiche fragen sich nach dem Essen prim\u00e4r, ob sie etwas Besonderes gegessen haben und neue Erfahrungen gemacht haben,<br><br>Mittelst\u00e4ndler fragen sich, ob das Preis-Leistungsverh\u00e4ltnis stimmte,<br><br>und Arme fragen sich eigentlich nur, ob sie satt geworden sind.<br><br>Finde ich gut, dass der Lard wenigstens da ehrlich ist und sich direkt in die dritte Gruppe einordnet. Er frisst halt echt alles, Hauptsache Befriedigung der animalischen Bed\u00fcrfnisse. Kloines Tier aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:28:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Rainer absofort morgens um 5:30 so:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/V1BLHlb.gif\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:31:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EElcizIWkAATcH6?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:32:59+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Hab den Trailer der neuen Staffel noch nicht gesehen find dazu nichts auf YouTube daher frag ich euch einfach mal. Wird Rainer im Knast entjungfert? bekomme ich antwortne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:33:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Letztenendes ist er doch derjeniche gewesen, taz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:37:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Knast w\u00e4re eigentlich das Beste f\u00fcr Ruiner. Warme Bude und keinen Stress&#8230; und wenn ihn jemand fickt, steht er auch noch drauf. Also im Prinzip alles so von Ruiner geplant tats\u00e4chlich sogar eigentlich?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:37:30+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Let's Sozialstunde Part 1: \u00dcberfahrene Tiere auf der Stra\u00dfe!!<br><br>Wenn er das vloggen w\u00fcrde g\u00e4b es wohl ganz gute Klickzahlen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:38:10+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>Auch den die Pfefferspray-Attacke r\u00e4umte der 29-J\u00e4hrige vor Gericht ein<\/b>, an diesem Montag wurde er deshalb zu sieben Monaten Freiheitsstrafe, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung, verurteilt.<br><\/blockquote>Das hat auch so ne Sache&#8230;. Rainer glaubt in seinem Spatzenhirn das er sich etzala vor Gericht noch a bisserl rausreden kann, das er das etzala alles noch zurecht biegen kann wie in seinem Teamspeak.<br><br>H\u00e4tte er einfach sein <strike>Maul gehalten<\/strike> von seinem Schweigerecht gebraucht gemacht w\u00e4re vermutlich nix passiert.<br><\/blockquote>Tja, er kann dem Drang einfach nie widerstehen und muss immer sein Maul aufrei\u00dfen. <br>Seine private Beziehung zu Schmer? Selbst rausposaunt, nur deswegen im Rampenlicht.<br>Seine vor-Kindern-entbl\u00f6\u00dft-Story? Rechtfertigungsgestammel noch und n\u00f6cher, bis er sich verhaspelt und das Ganze dadurch zum Teil best\u00e4tigt.<br>Colerfidio? H\u00e4tte er nix gesagt, w\u00e4re das alles bis heute nur ein unbest\u00e4tigtes Ger\u00fccht von Twidder.<br><br>Ich glaube, er ist halt einfach a weng dumm&#8230; Hmm"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:40:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ob ihn der neue Rufnahme &ldquo;Bew\u00e4hrungslord&rdquo; am Tor triggert dasser rauskommt und sich verteidigt? Oder hat der Bew\u00e4hrungshelfer schon fruchtbare Ges\u00fct\u00e4che gef\u00fchrt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:41:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Denkt hier keiner an den guden Streifi, der w\u00e4re doch arbeitslos wenn Reini im Knast sitzt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:44:01+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und der Bew\u00e4hrungshelfer vorm verschlossenen Zaun:<br><br><i>H\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4 WINKLAAAAAAAAAA! Kommen Sie raus und machen Sie Arbeitsstundenmanagement<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:45:24+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Wisst ihr&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zjnIf3L.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:45:34+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Denkt hier keiner an den guden Streifi, der w\u00e4re doch arbeitslos wenn Reini im Knast sitzt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Die ganz besonders loyalen Haider ern\u00e4hren sich w\u00e4hrend der Knaststaffel ausschlie\u00dflich von \u00fcber Amazon-Affiliate-Links gekauften Jabboan-Nudlsuppn"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:45:43+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "50 Arbeits Stunde sind schon a naise Sache f\u00fcr den Diggen.<br>Und er muss sich arg z\u00fcruck halten was Aufgelauert und zugeschlagen angeht sonst geht er bald wirklich in den Knast und trifft echte Luans und Alis lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:47:11+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "da spricht das letzte besuchsvideo aber eine andere sprache&#8230;man k\u00f6nnte fast meinen er wei\u00df wirklich noch gar nichts von seinem gl\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:49:53+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Eine neue Staffel&#8230; Wurde auch Zeit!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:50:05+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Das ist genau die Schei\u00dfe auf die ich Bock hab xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:50:45+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Mir tut jetzt schon die Institution leid, bei der er seine Sozialstunden ableisten muss."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:51:15+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das w\u00e4re jetzt genau der Moment, in dem er wieder so ein L\u00fcgenank\u00fcndigungsvideo macht dass ab jetzt alles anders wird und er sein Leben umstellt usw."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:53:15+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Vor allem \u2013 50 Arbeitsstunden. Das ist f\u00fcr die meisten Leute, die normal arbeiten, gerade mal eine gute Woche Arbeit, maximal eineinhalb. Und weil der Flugechsenf\u00fchrer ja eh den ganzen Tag frei hat, k\u00f6nnte er die Stunden, wenn er ein normaler Mensch w\u00e4re, locker in zwei Wochen ableisten.<br>Wie lange er wohl wirklich braucht? <br>Oder ob er gar ganz an den Auflagen scheitert und freiwillig in den Knast geht, um nicht arbeiten zu m\u00fcssen? Zutrauen w\u00fcrd ich's ihm, das Einzige, was ihn davon abh\u00e4lt, ist wahrscheinlich die Vorstellung einer lichterloh brennenden Schanze einen Tag nach Haftantritt lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:54:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er w\u00fcrde f\u00fcr seine \u00dcberzeugung auch in den Knast gehen.<br><br>Was wird wohl passieren wenn er einfach nicht zum Arbeitsbegin in der Suppnk\u00fcchne auftaucht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:56:25+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Das w\u00e4re jetzt genau der Moment, in dem er wieder so ein L\u00fcgenank\u00fcndigungsvideo macht dass ab jetzt alles anders wird und er sein Leben umstellt usw.<br><\/blockquote>Macht er ja auch. Er tauscht die Schanze gegen die JVA. Sowohl von der Wohnsituation als auch vom Essen her eine Verbesserung. Und sogar Sexualpartner wird er haben. Zocken wird er in der JVA nicht k\u00f6nnen, daf\u00fcr schreibt er dort 3 neue Romane \u00fcber Sex in mittelalterlichen Gef\u00e4ngnissen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:56:31+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "50 Stunden sind halt wirklich nicht viel wenn du eh nicht arbeiten musst. Gehst du halt 1 1\/2 Wochen f\u00fcr 8 Stunden ackern und hast den Schei\u00df hinter dir. Er muss halt nur gucken dass er niemanden mehr aufs Maul haut."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T14:59:37+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Und der Bew\u00e4hrungshelfer ist dabei aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:00:31+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Strafe ziemlich hart f\u00fcr einmal Pfefferspray aber seine Vergangenheit vor Gericht wird wohl mit im Urteil ber\u00fccksichtigt worden sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:03:33+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1kyesAf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:03:40+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "doppelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:06:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Oh Mann bin kein Experte aber wie schauts aus, wenn die n\u00e4chste Anzeige kommt z.B von dem Taschenlampen Typ. Ist dann Knaststaffel angesagt oder stackt die Bew\u00e4hrung ?<br><\/blockquote>Bew\u00e4hrung gibts immer mit Auflagen.<br>Eine schwere oder versuchte Schwere K\u00f6rperverletzung wird mit Sicherheit nicht daf\u00fcr sorgen dass &ldquo;nur&rdquo; die Bew\u00e4hrung stackt, was auch immer damit gemeint wurde. Die Bew\u00e4hrung verf\u00e4llt, und er darf 7 monate + Urteil im Fall K\u00f6rperverletzung absitzen OHNE Bew\u00e4hrung. Dann w\u00fcrde Rainer im Prinzip als schwerer Junge gelten, auf Augenh\u00f6he mit Knastis wie HA und kriminellen Musels. Dass ihn sp\u00e4testens JETZT <b>gar kein Arbeitgeber mehr nehmen w\u00fcrde<\/b>, tja.<br><br>Eventuell sollte sich sein Bewehrungshelfer mal informieren, was Rainer alles gemacht hat das nicht angezeigt wurde.<br><br>Der Taschenlampenangriff wurde ja auch nicht gemeldet, scheinbar."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:06:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "eine &ldquo;rainer griechd endlich sei lebne gebaggne&rdquo;-staffel f\u00e4nde ich durchaus interessant, so komplett mit abnehmen, kn\u00f6chelhohen schuhen und, haltet euch fest, fickerei&#8230;w\u00e4re mal was anderes tazechlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:10:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Macht er ja auch. Er tauscht die Schanze gegen die JVA. Sowohl von der Wohnsituation als auch vom Essen her eine Verbesserung. Und sogar Sexualpartner wird er haben. Zocken wird er in der JVA nicht k\u00f6nnen, daf\u00fcr schreibt er dort 3 neue Romane \u00fcber Sex in mittelalterlichen Gef\u00e4ngnissen.<br><\/blockquote>So macher deutscher Vordenker hat seine besten Werke im Gefangenschaft verfasst&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:11:51+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Das ist doch alles wieder absurdes Winklergl\u00fcck im Schafspelz.<br><br>Er wird taz\u00e4chlich im Knast \u00fcberwintern. Die Schanzn wird zur Eish\u00f6hle, Rohre und Gem\u00e4uer werden angesichts der Minusgrade das zeitliche segnen. Nachdem er seine Haft dann abgesessen hat, wird man ihn zum Wohle aller nach S\u00fcdamerika umsiedeln. Da kriegt er dann einen Verschlag mit Gasfaseranschluss und aweng Kouln um sein bemitleidenswertes Dasein, frei von Haiderbesuchen, zu fristen, bis der Herzkaschber ihn mitnimmt um aweng in Valhalla abzumeddeln. Unbesigt auf Ewig."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:15:54+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote>Oh Mann bin kein Experte aber wie schauts aus, wenn die n\u00e4chste Anzeige kommt z.B von dem Taschenlampen Typ. Ist dann Knaststaffel angesagt oder stackt die Bew\u00e4hrung ?<br><\/blockquote>Bew\u00e4hrung gibts immer mit Auflagen.<br>Eine schwere oder versuchte Schwere K\u00f6rperverletzung wird mit Sicherheit nicht daf\u00fcr sorgen dass &ldquo;nur&rdquo; die Bew\u00e4hrung stackt, was auch immer damit gemeint wurde. Die Bew\u00e4hrung verf\u00e4llt, und er darf 7 monate + Urteil im Fall K\u00f6rperverletzung absitzen OHNE Bew\u00e4hrung. Dann w\u00fcrde Rainer im Prinzip als schwerer Junge gelten, auf Augenh\u00f6he mit Knastis wie HA und kriminellen Musels. Dass ihn sp\u00e4testens JETZT <b>gar kein Arbeitgeber mehr nehmen w\u00fcrde<\/b>, tja.<br><\/blockquote>Ulu, als ob irgendwer ihn auch als Nicht-Knasti jemals wieder einstellen w\u00fcrde.<br>- 200+ Kilo<br>- ungelernt<br>- dumm wie Schei\u00dfe<br>- faul wie Schei\u00dfe<br>- unzuverl\u00e4ssig wie Schei\u00dfe<br>- 1x seinen Namen googlen und du kriegst&#8230;<br>&#8230;&#8230;.Gewaltlord<br>&#8230;&#8230;.L\u00fcgenlord<br>&#8230;&#8230;.Leselord<br>&#8230;&#8230;.Holocaust ist 1 naise Sache-Lord<br>&#8230;&#8230;.Dildos im Arsch-Lord<br><br>Und so weiter. Jeder einzelne dieser Punkte disqualifiziert ihn schon fast komplett f\u00fcr alles."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:16:26+02:00",
        "username": "Pizza_Eule",
        "text": "Uff, der Lord erstmal mett, weil ihm der Power-Lutscher entgangen ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:20:00+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Bew\u00e4hrungshelfer schon jetzt f\u00fcr mich auf jeden Fall Top-Charakter im Game neben Hu\u00dfn\u00e4tter und dem Richter Daniel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:20:32+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "So langsam bekomme ich das Gef\u00fchl dass ihr hier \u00fcberhaupt keine Fans des Drachenlords seid sondern euch nur \u00fcber ihn lustig macht. Kann das sein??"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:23:18+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das er freiwillig einsitzt anstatt zu arbeiten halte ich f\u00fcr gar nicht mal so unrealistisch. Davon abgesehen, was soll er \u00fcberhaupt arbeiten? Wir reden von einer Person, die kaum mehr alleine von der Couch aufstehen kann."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:24:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Klofrau&#8230; nur ohne putzen halt. Nur dasitzen und um Geld betteln.. kommt ja seiner bisherigen &ldquo;T\u00e4tigkeit&rdquo; ziemlich nahe.."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:24:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a Bew\u00e4hrungshelfer in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:26:04+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>Das er freiwillig einsitzt anstatt zu arbeiten halte ich f\u00fcr gar nicht mal so unrealistisch. Davon abgesehen, was soll er \u00fcberhaupt arbeiten? Wir reden von einer Person, die kaum mehr alleine von der Couch aufstehen kann.<br><\/blockquote>Er k\u00f6nnte die Couch von Karin Ritter besetzen, solange Sie im Caf\u00e9 mit Nafris chillt und Espresso schl\u00fcrft"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:27:32+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier noch ein neues kleines Besuchsvideo beim Knastlord<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1173567197534392325<\/a> [twitter.com]<br><br>&ldquo;Mal einer, der net zuckt! Wahnsinn! Respekt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Tussi dann:<br>&ldquo;Ich bin stolz auf dich, ich glaub ich werde dir heute Abend dann einen lutschen&rdquo;<br><br>fugg <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><br>Da hatta dann doch gezuckt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:28:23+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Kurzer Gedankeneinwurf bez\u00fcglich Taschenlampenangriff und Anzeige. Laut mir bekanntem Juristen, wird bei einer K\u00f6rperverletzung, bei der ein Gegenstand verwendet wurde, eine gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung in Betracht gezogen. Deshalb m\u00fcsste es sich um einen Offizialdelikt handeln, welcher von den Beh\u00f6rden auch ohne Anzeige verfolgt werden m\u00fcsste. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:29:19+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Kleines Stimmungsbild<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/18648792\">https:\/\/www.strawpoll.me\/18648792<\/a> [strawpoll.me]<br><br>sowie<br><br><a href=\"https:\/\/www.strawpoll.me\/18648797\">https:\/\/www.strawpoll.me\/18648797<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:30:28+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Bew\u00e4hrungsstrafe hat ja einen Hauptteil der Bedeutung schon im Namen. Der Verurteilte soll sich bew\u00e4hren,und nicht aus seinem bisherigen Umfeld gerissen werden. Die sozialstunden dienen als Ma\u00df, ob derjenige willig ist von sich aus sich zu Resozialisieren, und als Besch\u00e4ftigungstherapie.<br><br>Rainer ist damit der erste deutsche oder auch internationale Youtuber, der durch seine unbelehrbare Art zum kriminellen geworden ist. Und ja, ist er. Kenne keinen nicht-kriminellen, der wegen K\u00f6rperverletzung verurteilt wurde. Mit den Kurs dass das Game genommen hat, die eskalationen der letzten Wochen und Monate, wird der Totschl\u00e4gerlord so bald kommen, er wird so richtig austicken."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:30:34+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Andererseits: wisst ihr arschgefickten Gummipuppen noch, was hier abging, als Rainer offiziell von der BLM Streamverbot bekommen hat. <br><br>Jetzt hat er halt offiziell Arbeitsstunden verschrieben bekommen. Mal schauen, wie ihn sein Bauerngl\u00fcck dieses mal daraus rettet und wie gro\u00df das fresh Mett bei den Haidersn dann wieder ist. <br><br>Freut euch nicht zu f\u00fch!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:31:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ob ein gewisser Polizist a gutes Wort beim Richter f\u00fcr Bumsdi einlegt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:32:00+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "im \u00dcbrigen ist der Montag durch die heutigen Ereignisse von nun an mein liebster Tag<br><br><br><br><br>abgsehn dadavon hab ich keine Lieblingssachen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:32:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bei der Polizei feiert man auch, lel:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1173537031978389504\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1173537031978389504<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:35:24+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Lel, h\u00f6rt ihr es auch?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Dxhofq33WUg?t=235\">https:\/\/youtu.be\/Dxhofq33WUg?t=235<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:35:38+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ach Leude,<br>Der wird jetzt paar Tage nicht (Streamen) Leude zamschlagen und dann in nem Fideo den Brief vom (BLM) Gericht vorlesen und sagen, dass er eig im Recht ist und Dracheoffiziel (gestreamt) gepfeffersprayt hat. <br>Nachdem er 20 Leude zamgesprayt hat, h\u00f6rt er auf und erz\u00e4hlt in nem Livestream, dass er mit dem Gericht geredet hat und nur z.B. ab 2 Metern (streamen)sprayen darf und macht einfach weiter<br>Nach paar Wochen lenkt das Gericht ein und wird ihm 1000 Euro Strafe anh\u00e4ngen, die er nicht bezahlt.<br><br><br>Merkt ihr was? Autoren doch nicht so kreativ"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:36:05+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Demn\u00e4chst:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EElpYdsWkAA2lTc?format=png&amp;name=900x900\"><br><br>Lachkick <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:38:03+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Bei der Polizei feiert man auch, lel:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1173537031978389504\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1173537031978389504<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Zu gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Endlich hat mal ein Richter der Welt was gesacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:39:11+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer absofort morgens um 5:30 so:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/V1BLHlb.gif\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Schei\u00dfe Mann, genau auf das GIF hatte ich vorhin, als ich unterwegs von der frohen Kunde geh\u00f6rt habe, gehofft.<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:41:04+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<i>Und zwar die Nachricht das ich den Knast muss<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:41:04+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Ich will dass er striemt und damit getriggert wird lol.<br><br>Er wird es leugnen wie alles andere auch :<br>Sozialstunde? nie geh\u00f6rt die Info is aus ner Zeidung? ich les kei Zeidung da stehen etzala eh nur L\u00fcgne drinne."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:41:36+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>im \u00dcbrigen ist der Montag durch die heutigen Ereignisse von nun an mein liebster Tag<br><br><br><br><br>abgsehn dadavon hab ich keine Lieblingssachen<br><\/blockquote>Der Metttag? Gleich nach Mettwoch mein Lieblingstag"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:42:13+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "jetzt wenn wo Rainer gewissenhaft sich an die Bew\u00e4hrungsauflagen halten wird um <strike>den Hatern zu beweisen dass er z\u00fcchisch v\u00f6llig normal ist<\/strike> zu beweisen, dass er sich \u00e4ndern wird, k\u00f6nnen Schanzenbesucher wieder befreit von Angst die Schanze besuchen ohne zu zuggne<br><br>vielleicht kann man endlich auch mal in Ruh mit Rainer ausdiskutieren, wo die Grundst\u00fccksgrenze ist<br><br>oder Rainer gibt a Ruh"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:43:06+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/mediaproxy.nordbayern.de\/v3\/image\/images.nordbayern.de\/ThumbnailatorAspectResizeFilter\/w805dp\/image\/contentid\/policy:1.7972806:1534777623\/WhatsApp%20Image%202018-08-20%20at%2016.11.48.jpeg?f=4%3A3&amp;h=960&amp;m=FIT&amp;w=1800&amp;$p$f$h$m$w=1130941\"><br><br>Herr Winkler, ich bin Ihr Bew\u00e4hrungshelfer, kein Haider, sie m\u00fcssen jetzt rauskommen sonst holen wir sie unter Zwang aus ihrer Wohnung"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:44:32+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nice try, aber: blaue planen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:45:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Der Richter spritzte<br>Der Staatsanwalt l\u00e4chelte<br>Der Lachschon Server st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:45:58+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/mediaproxy.nordbayern.de\/v3\/image\/images.nordbayern.de\/ThumbnailatorAspectResizeFilter\/w805dp\/image\/contentid\/policy:1.7972806:1534777623\/WhatsApp%20Image%202018-08-20%20at%2016.11.48.jpeg?f=4%3A3&amp;h=960&amp;m=FIT&amp;w=1800&amp;$p$f$h$m$w=1130941\"><br><br>Herr Winkler, ich bin Ihr Bew\u00e4hrungshelfer, kein Haider, sie m\u00fcssen jetzt rauskommen sonst holen wir sie unter Zwang aus ihrer Wohnung<br><\/blockquote><br>HALT DEINE FRESSE DU ABGEFUGGTER ASOZIALER HURENSOOOOOOOOOHN <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:47:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<i>Im Namen des Volkes verurteile ich Sie zu&#8230;<\/i><br><br><br><b>IHR WERDERT MICH<br>NIEMALSSSSS<br>BESIEEEEGGGGGEEEEEENNNNN<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:51:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "*unterkiffer ausrenk*"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:53:15+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/2c3d06d1084bbf8274f9944e7798e8cf\/tenor.gif?itemid=14755816\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:54:07+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Herr Schmer, k\u00f6nnten sie bitte eine PreSSemitteilung zum Gerichtsurteil machne?<br><br>keine Trollfrage, bitte nicht verhaften"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:57:27+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "K\u00f6nnt ihr mal bitte am ASB vorbeifahren und nach seiner Sicht der Dinge fragen? Ist bestimmt zu einem netten Plausch am Hoftor bereit, wie sonst auch immer, der sympathische, leicht dickliche Metaler&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:57:28+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ehrlich gesagt bin ich davon \u00fcberzeugt, dass Rainer durchaus die Bew\u00e4hrungsauflagen erf\u00fcllen wird, schlie\u00dflich ist sein Spitzname Drache unter anderem weil er soviel Selbstkontrolle hat. <br><br>sogar mehr Selbstkontrolle als wir je habne werdne"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T15:57:47+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>*unterkiffer ausrenk*<br><\/blockquote>&ldquo;Fresse Geburtstagstorten bevor die Stripperin rausspringt&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:00:45+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Er soll endlich schtriemen, dar\u00fcber schwadronieren, dass der deutsche Staat mal sein Rechtssystem auf die Kedde kriegen soll, weil er hat ja nur aus Notwehr gehandelt&#8230;<br>Danach ein bisschen aus den \u00c4uglein schwiezen um dann wieder in den #unbesiegt Modus \u00fcberzugehne."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:00:55+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Oh Mann bin kein Experte aber wie schauts aus, wenn die n\u00e4chste Anzeige kommt z.B von dem Taschenlampen Typ. Ist dann Knaststaffel angesagt oder stackt die Bew\u00e4hrung ?<br><\/blockquote>Bew\u00e4hrung gibts immer mit Auflagen.<br>Eine schwere oder versuchte Schwere K\u00f6rperverletzung wird mit Sicherheit nicht daf\u00fcr sorgen dass &ldquo;nur&rdquo; die Bew\u00e4hrung stackt, was auch immer damit gemeint wurde. Die Bew\u00e4hrung verf\u00e4llt, und er darf 7 monate + Urteil im Fall K\u00f6rperverletzung absitzen OHNE Bew\u00e4hrung. Dann w\u00fcrde Rainer im Prinzip als schwerer Junge gelten, auf Augenh\u00f6he mit Knastis wie HA und kriminellen Musels. Dass ihn sp\u00e4testens JETZT <b>gar kein Arbeitgeber mehr nehmen w\u00fcrde<\/b>, tja.<br><\/blockquote>Ulu, als ob irgendwer ihn auch als Nicht-Knasti jemals wieder einstellen w\u00fcrde.<br>- 200+ Kilo<br>- ungelernt<br>- dumm wie Schei\u00dfe<br>- faul wie Schei\u00dfe<br>- unzuverl\u00e4ssig wie Schei\u00dfe<br>- 1x seinen Namen googlen und du kriegst&#8230;<br>&#8230;&#8230;.Gewaltlord<br>&#8230;&#8230;.L\u00fcgenlord<br>&#8230;&#8230;.Leselord<br>&#8230;&#8230;.Holocaust ist 1 naise Sache-Lord<br>&#8230;&#8230;.Dildos im Arsch-Lord<br><br>Und so weiter. Jeder einzelne dieser Punkte disqualifiziert ihn schon fast komplett f\u00fcr alles.<br><\/blockquote>Ach ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:02:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "[15:59] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Drache Labert&rdquo;: letzte chanse ich \u00e4nderne mich. hater auch? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:06:23+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>[15:59] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Drache Labert&rdquo;: letzte chanse ich \u00e4nderne mich. hater auch? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Respekt, h\u00e4tte nicht gedacht, dass er sich so einsichtig und normal zeigt. Ich denke tzala \u00e4ndert er sich wirklich"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:06:30+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Habe keinen hohen I-KUH in Sachen Arbeitsstunden aber wird sowas nicht meist bei karitativen Organisationen oder lokalen Gemeinde-Einrichtungen vollzogen? <br><br>Was w\u00fcrden wir f\u00fcr Video-Material bekommen, wenn Rainer als Helfer beim \u00f6rtlichen Schulhausmeister aushelfen m\u00fcsste. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:06:37+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wo habdn ihr euer Rrrrechds-S\u00fcssdem gelernt Aller?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:06:57+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>[15:59] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Drache Labert&rdquo;: letzte chanse ich \u00e4nderne mich. hater auch? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Heinz du dumme Hure ey ohne Dreck"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:08:01+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Jabanisches Badezimmer digitiiiiiert zuuuu<br><br>Schwedischen Gardinen<br><br>Leb deinen Draum h\u00e4ddich x8"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:13:21+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "hoffentlich wird den ganzen tag bereits ned gweint sondern nur gschwitzt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:20:32+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "kleines Update:<br><br>Es wird einfach nichts passieren.<br>Arbeitsauflage kann er aus gesundheitlichen Gr\u00fcnden nicht erf\u00fcllen.<br>#unbesiegt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:26:26+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "an dieser Stelle m\u00f6chte ich nochmal betonen, dass der Alligatorenautarch einen Gerichtsprozess wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rperverletzung mit Berufung auf Notwehr durchlaufen hat, ohne dass auch nur einmal Gesch\u00e4digte oder weitere Zeugen in einem Gerichtstermin anwesend waren<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:26:27+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Bilder vom Buttergolem in Sicherheitsweste w\u00e4ren unbezahlbar. Falls mal doch was passieren sollte, dann ist es win win: entweder hadde Arbeit oder Knastlord."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:26:37+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>kleines Update:<br><br>Es wird einfach nichts passieren.<br>Arbeitsauflage kann er aus gesundheitlichen Gr\u00fcnden nicht erf\u00fcllen.<br>#unbesiegt.<br><br><br><\/blockquote>Denkst du, er w\u00e4re evtl zu fett? Oder geistig zu stark beeintr\u00e4chtigt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:29:15+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a Sozialstunde in der Auflagn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:29:32+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "ob der guuuuuude herr niusthaim bereits a video rendert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:31:45+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Was w\u00fcrd ich f\u00fcr Bilder aus dem Gerichtssaal geben. Allein die Vorstellung, wie Ruiner im ranzigen Sh\u00f6rter und Hausschlappen vor dem Richter erscheint. K\u00f6stlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:33:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ug5r7n4.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:34:02+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Bis eine Stelle f\u00fcr ihn gefunden ist dauert es nicht lange, normalerweise bekommt er zeitnah ein Schreiben (in den fehlenden Briefkasten) mit einer Liste der Einrichtungen die f\u00fcr ihn in Frage kommen (k\u00f6rperlicher Zustand und F\u00e4higkeiten werden hierbei ber\u00fccksichtigt, denn er soll ja auch was leisten und nicht nur dumm in der Ecke stehen [lel als ob]).<br>Daraus muss er sich dann innerhalb einer Frist von ca. 2 Wochen eine aussuchen und seinen Dienst antreten.<br><br>Stell dir vor du kommst am Montag nichts ahnend in die Arbeit und der Chef stell dir den neuen &ldquo;vorr\u00fcbergehenden Mitarbeiter&rdquo; vor&#8230;&#8230;den Ruiner.<br><br>Bleibt offen welcher Gumbl mit Marion die Schanze bewacht w\u00e4hrend seiner Arbeitspullizeit.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:34:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie sauber die schanze da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:38:42+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "SHOUTOUTS AN ARBEITER RAINER"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:41:11+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Was w\u00fcrd ich f\u00fcr Bilder aus dem Gerichtssaal geben. Allein die Vorstellung, wie Ruiner im ranzigen Sh\u00f6rter und Hausschlappen vor dem Richter erscheint. K\u00f6stlich.<br><\/blockquote>damals ned mitbekommen?<br><br><a href=\"https:\/\/drachenchronik.gq\/date\/2016\/10\/24\">https:\/\/drachenchronik.gq\/date\/2016\/10\/24<\/a> [drachenchronik.gq]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:44:12+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja ne, aktuelle Bilder, du Genie. Inzwischen sieht er ja noch verwahrloster aus. Damals hatte er ja sogar noch richtige Schuhe an."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:48:05+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was wenn der auserw\u00e4hlte Betrieb dann Rainer gar nicht haben will?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:51:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "HERR NEWSTIME!!! <br><br>Drachenlord verurteilt | Pfefferspray Attacke gegen Haider<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kKLaCT_Z3S0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kKLaCT_Z3S0<\/a> [youtube.com]<br><br>Er berichtet immer nur \u00fcber die schlechten Dinge&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:52:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nanu, nusi ohne trenen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:52:54+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wer freut sich auch schon auf die Youtuber-Kooperation mit KnastVLOG?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T16:55:40+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Es ist einfach herrlich!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EElVh-xW4AA_92j?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:04:21+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote>[15:59] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Drache Labert&rdquo;: letzte chanse ich \u00e4nderne mich. hater auch? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VoVkxfnNPbY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>der hat mich erwischt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:09:05+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Is noch a Freigang in der K\u00fcch?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:10:10+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Hat das Oger-Landesgericht ihm etwa die Br\u00fcgel rausgeschmissen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:16:03+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Der Bew\u00e4hrungshelfer wird sich schon um einen Betreuer k\u00fcmmern&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:20:43+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "der Betreuer kommt zu Drache und will von Drache betreut werdne, ned andersrum"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:23:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Bis eine Stelle f\u00fcr ihn gefunden ist dauert es nicht lange, normalerweise bekommt er zeitnah ein Schreiben (in den fehlenden Briefkasten) mit einer Liste der Einrichtungen die f\u00fcr ihn in Frage kommen (k\u00f6rperlicher Zustand und F\u00e4higkeiten werden hierbei ber\u00fccksichtigt, denn er soll ja auch was leisten und nicht nur dumm in der Ecke stehen [lel als ob]).<br>Daraus muss er sich dann innerhalb einer Frist von ca. 2 Wochen eine aussuchen und seinen Dienst antreten.<br><br>Stell dir vor du kommst am Montag nichts ahnend in die Arbeit und der Chef stell dir den neuen &ldquo;vorr\u00fcbergehenden Mitarbeiter&rdquo; vor&#8230;&#8230;den Ruiner.<br><br>Bleibt offen welcher Gumbl mit Marion die Schanze bewacht w\u00e4hrend seiner Arbeitspullizeit.<br><br><br><\/blockquote>Manischermanuel also vorbestrafter arbeitsstundenpullitraeger lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:25:56+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Bis eine Stelle f\u00fcr ihn gefunden ist dauert es nicht lange, normalerweise bekommt er zeitnah ein Schreiben (in den fehlenden Briefkasten)<br><\/blockquote>Soll er meinetwegen Schr\u00e4ubchen in T\u00fctchen packen in einer Manniwerkstatt. Aber er wird den Brief ja nie erhalten. Das geht dann noch so 2-3 Monate gut, bis Herr M\u00fcller kommt und man ihm zwei Tage sp\u00e4ter in der kostenlosen Knacki-Runde-Rechtsberatung der JVA N\u00e4mbech erkl\u00e4rt, dass ein solches Schreiben drei Tage nach der Aufgabe rechtlich als <i>eingegangen gilt. Auch ohne seine Unterschrift oder unterschriebenen R\u00fcckschein."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:26:36+02:00",
        "username": "Pizza_Eule",
        "text": "Raus mit die Vieh"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:34:06+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ist jemand informiert, in wo die JVA w\u00e4re, in die ein Mittelfranke mit einer Strafe von unter 1 Jahr kommen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:34:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Vielleicht Erlangen oder N\u00fcrnberg taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:39:47+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>kleines Update:<br><br>Es wird einfach nichts passieren.<br>Arbeitsauflage kann er aus gesundheitlichen Gr\u00fcnden nicht erf\u00fcllen.<br>#unbesiegt.<br><br><br><\/blockquote>Und sollte er dagegen einfahren, dann hat ers VIEL besser als jetzt.<br><br>Wie es die Haider auch drehen: Er verliert einfach nicht. Meiner Meinung nach w\u00fcrde er durch den Knast nur gewinnen.<br><br>Kein Internet, keine Haiderbesuche, sondern die M\u00f6glichkeit zur Resozialisation (ob gewollt oder nicht). Gratis gesundes Essen (im Vergleich zu jetzt) und wahrscheinlich w\u00fcrde er sogar etwas abspecken.<br><br>Wie auch immer, Rainer wird nicht arbeiten. Schminkt es euch ab. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:39:48+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Ein neuer Staffelbeginn nach der Ferienzeit, wo sonst das Herbstloch wartet, man kann es sich alles mal wieder nicht ausdenkne! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Die Frage ist nicht ob, sondern wann er gegen seine Bew\u00e4hrungsauflagen verst\u00f6\u00dft. Wei\u00df mal wieder jeder aber der dicke so #unbesigt<br><br>Hat jemand IQ ob eine Anzeige wegen Beleidigung potentiell ausreichen w\u00fcrde? <br><br><br><br>e: Und zum ganzen Unfug, dass es ihm im Knast besser gehen w\u00fcrde: Reiner ist ein scheues Wesen der gern sein eignes Ding in Ruhe macht. Im Knast h\u00e4tte er weder Fressi Fressi, noch PH, keine Animeserien, kann nicht Zocken, hat generell kein Internet&#8230; <br>Fazit: Es fehlen komplett die Instantbefriedigungen ohne die er nicht will und es wird die H\u00f6lle f\u00fcr ihn wenn er sich nicht mehr ablenken kann und ihn alle seine so tapfer verdr\u00e4ngten Gedanken heimsuchen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:40:40+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Bew\u00e4hrungshelfer hoffentlich auch Haider."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:46:36+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Bew\u00e4hrungshelfer hoffentlich auch Haider.<br><\/blockquote>Wenn nicht, wird er es schnell."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:48:31+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Bis eine Stelle f\u00fcr ihn gefunden ist dauert es nicht lange, normalerweise bekommt er zeitnah ein Schreiben (in den fehlenden Briefkasten) mit einer Liste der Einrichtungen die f\u00fcr ihn in Frage kommen (k\u00f6rperlicher Zustand und F\u00e4higkeiten werden hierbei ber\u00fccksichtigt, denn er soll ja auch was leisten und nicht nur dumm in der Ecke stehen [lel als ob]).<br><br><\/blockquote>Das war bei mir anders, ich musste mir meine Sozialstunden-Stelle selber suchen. H\u00e4ngt vielleicht vom Bundesland, der Stadt\/Kommune oder dem Gericht ab.<br><br>Fakt ist, sollte ein Betrieb ihn tats\u00e4chlich f\u00fcr die Stunden nehmen, werden dort die Hater zuschlagen.<br><br>Und wenn er Sozialstunden nicht leistet, wird die Bew\u00e4hrung widerrufen und er wandert wirklich in den Bau. Genau das ist einem Kumpel passiert, da hilt dann auch kein Anwalt mehr.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:49:20+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "Die 50 Sozis sind eh ein Witz..<br><br>Die stecken den ein paar Stunden in der Woche in irgendeine Poststelle oder in die Behindertenwerkstatt. Die Judikative findet immer einen Weg, Leute!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:56:58+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "w\u00fcrde es feiern wenn rainer nun ein 50h praktikum bei einem professionellen medienproduzenten bekommt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:57:57+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "\u201ces wird nichts passieren\u201d says increasingly nervous Lachschonuser for seventh time this year"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T17:58:06+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "k\u00f6nnte sich aber auch von sachsenpaule von hinten reamen lassen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:01:32+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>w\u00fcrde es feiern wenn rainer nun ein 50h praktikum bei einem professionellen medienproduzenten bekommt<br><\/blockquote>Vielleicht braucht Gronkh noch eine billiche Arbietskraft, die seine Fideos rendert und hochl\u00e4dt.."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:05:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ein Richter der Welt hat etzala anscheinend doch mal was gesagt taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:09:41+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Ein Richter der Welt hat etzala anscheinend doch mal was gesagt taz\u00e4chlich<br><\/blockquote>War abba hunnadbro en Haider un \u00fcbb\u00e4haupt, wo haddn der sei Rechtssystem glernt Aller?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:16:32+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>e: Und zum ganzen Unfug, dass es ihm im Knast besser gehen w\u00fcrde: Reiner ist ein scheues Wesen der gern sein eignes Ding in Ruhe macht. Im Knast h\u00e4tte er weder Fressi Fressi, noch PH, keine Animeserien, kann nicht Zocken, hat generell kein Internet&#8230; <br>Fazit: Es fehlen komplett die Instantbefriedigungen ohne die er nicht will und es wird die H\u00f6lle f\u00fcr ihn wenn er sich nicht mehr ablenken kann und ihn alle seine so tapfer verdr\u00e4ngten Gedanken heimsuchen.<br><\/blockquote>Knast wird halt a weng Bootcamp f\u00fcr ihn, aber wenn er rauskommt k\u00f6nnte es ihm mental taz\u00e4chlich besser gehen als jetzt."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:28:59+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Knast wird halt a weng Bootcamp f\u00fcr ihn, aber wenn er rauskommt k\u00f6nnte es ihm mental taz\u00e4chlich besser gehen als jetzt.<br><\/blockquote>Wenn er dann noch nicht tot ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:30:09+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>e: Und zum ganzen Unfug, dass es ihm im Knast besser gehen w\u00fcrde: Reiner ist ein scheues Wesen der gern sein eignes Ding in Ruhe macht. Im Knast h\u00e4tte er weder Fressi Fressi, noch PH, keine Animeserien, kann nicht Zocken, hat generell kein Internet&#8230; <br>Fazit: Es fehlen komplett die Instantbefriedigungen ohne die er nicht will und es wird die H\u00f6lle f\u00fcr ihn wenn er sich nicht mehr ablenken kann und ihn alle seine so tapfer verdr\u00e4ngten Gedanken heimsuchen.<br><\/blockquote>Knast wird halt a weng Bootcamp f\u00fcr ihn, aber wenn er rauskommt k\u00f6nnte es ihm mental taz\u00e4chlich besser gehen als jetzt.<br><\/blockquote>Ja, der Knast wird Baby Winkler bestimmt weiterhelfen ulu"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:31:11+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "So oder so: Rainer hasst nichts mehr, als eine Realit\u00e4t, die er nicht kontrollieren kann. Und die fickt ihn jetzt. Er wird leiden, selbst wenn er wieder verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig unbesiegt daraus hervorgeht."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:33:49+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>So oder so: Rainer hasst nichts mehr, als eine Realit\u00e4t, die er nicht kontrollieren kann. Und die fickt ihn jetzt. Er wird leiden, selbst wenn er wieder verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig unbesiegt daraus hervorgeht.<br><\/blockquote>Eben. Er hat sich so festgefahren an diesem &ldquo;ICH BIN DER BOSS&rdquo;, dass er im Prinzib, wenn mit einem &ldquo;Boss&rdquo; konfrontiert, austicken, oder hinschmei\u00dfen wird.<br><br>Sein Spatzenhirn wird nicht raffen, dass das hei\u00dft dass er dann in den Knast geht, aber er selbst hat ja oft genug gesagt, dass die Haider ihn t\u00f6ten m\u00fcssten, damit er aufgibt, und selbst &ldquo;danach&rdquo; wird er sie noch besiegt haben.<br><br>Glaube ihm also aufs wort wenn er sagt dass er lieber ins knaschd geht.<br><br>Er wird dann denken und sagen, dass das ein &ldquo;Zeichen gegen Mobbing ist&rdquo;. Dass er aber nur ein Krimineller ist, das \u00fcbersieht er. Er, der vom Rechtsstaat geknechtet wird und wie unter einer Diktatur zermartert.<br><br>Sein &ldquo;Fr\u00fcher warens die Juden&rdquo; gerede kommt nicht von ungef\u00e4hr, er denkt wirklich, dass ihm alle ans Leder wollen, und dass er unverschuldet in die Schei\u00dfe kommt."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:38:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "*schnauf*<br>Ihr H\u00e4ider k\u00f6nnt froh sein dass ich auf Bew\u00e4hrung bin sonst w\u00fcrd ich euch jetzala so zammwiggsne aller."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:38:27+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "UN DER RICHDER ISCH daBEIALLER!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jBikz1T.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:39:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Vielleicht so auch kommen wird<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/175541_LebenimKnast_SCJZ6oT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:42:48+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Zum Gl\u00fcck bekommt er einen Ern\u00e4hrungshelfer"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:44:35+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ob die Bibliothek der JVA N\u00fcrnberg schonmal einen Vorrat an Mangas f\u00fcr 15-J\u00e4hrige M\u00e4dchen anlegt, nur um auf der sicheren Seite zu sein?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:46:30+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BRULKkx.png\"><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1173537031978389504?s=20\">https:\/\/twitter.com\/PolizeiMFR\/status\/1173537031978389504?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br>Alles Haider <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:49:19+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich muss noch 8 Seiten nachholen, aber wer glaubt, dass der Fettarsch auch nur einen Finger krummmacht, \u00fcbersch\u00e4tzt ihn immer noch.<br><br>lel<br><br>50 Stunden irgendwo stehen und auch noch so viel laufen.<br>Der geht freiwillig 1-2 Jahre in den Bau, bis er h\u00f6rt, dass er dort auch arbeiten m\u00fcsste.<br><br>Fazit: Nix wird passieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:50:12+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Ob die Bibliothek der JVA N\u00fcrnberg schonmal einen Vorrat an Mangas f\u00fcr 15-J\u00e4hrige M\u00e4dchen anlegt, nur um auf der sicheren Seite zu sein?<br><\/blockquote>N\u00f6, aber er hat endlich einen Ort f\u00fcr seine 674 B\u00fccher an denen er gerade schreibt."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:52:09+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Der geht freiwillig 1-2 Jahre in den Bau, bis er h\u00f6rt, dass er dort auch arbeiten m\u00fcsste.<br><br><br><\/blockquote>Hab kein IQ in Knast aber meine mal geh\u00f6rt zu haben, dass Arbeit in Deutschland nur eine M\u00f6glichkeit sei, es aber keinen Zwang dazu gibt und der H\u00e4ftling somit das Recht hat auf der Zelle a Chilldach einzulegne."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T18:59:21+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "fetti is live <a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:04:28+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Herr Nussdaim ist grad mal wieder so richtig derjeniche und muss Reinerles impotenten Zorn ausbaden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:06:08+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Leel, schaue in den Stream rein und Fetti schie\u00dft erst mal wieder gegen Njusdajm den verfluchten Wiggser aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&ldquo;Herr Njusdajm hat so viele schlechte Fidios ohne Schei\u00df&rdquo; <br>Qualit\u00e4tscontentlord, ULU"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:08:35+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Die stecken den ein paar Stunden in der Woche in irgendeine Poststelle oder in die Behindertenwerkstatt. Die Judikative findet immer einen Weg, Leute!<br><\/blockquote>Weil er ja auch einen so hohen IQ in Postempfang und -bearbeitung hat.<br><br><blockquote>Hat jemand IQ ob eine Anzeige wegen Beleidigung potentiell ausreichen w\u00fcrde? <br><\/blockquote>Theoretisch: ja. Praktisch: unwahrscheinlich. Einfache Beleidigungsanzeigen werden normalerweise wegen mangelnden \u00f6ffentlichen Interesses eingestellt.<br><br><blockquote>Der geht freiwillig 1-2 Jahre in den Bau, bis er h\u00f6rt, dass er dort auch arbeiten m\u00fcsste.<br><\/blockquote>Bedauerlicherweise gibt es keine Arbeitspflicht in deutschen JVAen. Allerdings arbeiten 99,9% freiwillig, damit die Zeit schneller rumgeht und man mehr Geld in den B\u00fcchern stehen hat. Die H\u00e4lfte kriegt man ausbezahlt, die andere H\u00e4lfte geht aufs Entlassungskonto. Oder man muss noch Schmerzensgeld\/Schadenersatz ableisten, dann gehen 50% dahin und die anderen 25\/25. Aaaaaaber: Jemand, der &ldquo;nur&rdquo; 7 Monate absitzt, bekommt keinen vern\u00fcnftigen Dschobb in der Kennzeichenpr\u00e4gung, K\u00fcche oder Bastelwerkstatt. Der darf h\u00f6chstens die Klos putzen. Auch im Knast haben die keine Lust, st\u00e4ndig Leute neu anzulernen. Sobald Fetti einmal irgendetwas gelernt h\u00e4tte, w\u00e4re es ja schon nach viereinhalb Monaten drau\u00dfen. Bei guter F\u00fchrung. <strike>Bei guter F\u00fchrung.<\/strike> Vergiss es. Er s\u00e4\u00dfe ohnehin sieben Monate, aber auch das w\u00e4re noch Kurzzeitler unter einem Jahr. Und die kriegen keine sch\u00f6nen Dinge.<br><br><blockquote>Hab kein IQ in Knast aber meine mal geh\u00f6rt zu haben, dass Arbeit in Deutschland nur eine M\u00f6glichkeit sei, es aber keinen Zwang dazu gibt und der H\u00e4ftling somit das Recht hat auf der Zelle a Chilldach einzulegne.<br><\/blockquote>Du liegst richtig. Aber in einer JVA ist es auf einem Sechsmannzimmer immer laut. Sicher sind aber alle schon gespannt auf seine Geschichten und bezahlen ihn mit Pudding und Butterp\u00e4ckchen. Allein schon weil sie solche Angst vor seiner imposanten Gestalt haben.<br><br><blockquote>Versteht mich nicht falsch, ich liebe es, spazieren zu gehen. Aber Hofgang mach ich aus Brindsib nicht. Da lese ich lieber auf Zelle.<br><\/blockquote>Weil er daf\u00fcr drei Stockwerke Treppen steigen m\u00fcsste und man sich nur einmal am Tag duschen kann. Auf die Diskussion mit dem Justizoberwachtmeister, der ihn auffordert, mindestens alle drei Tage mal zu duschen, weil sich die W\u00e4scherei \u00fcber die Bremsspuren beschwert hat. Er kann ja nach dem Kacken nicht mehr duschen gehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:08:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "fast geheuld hadder bei dem was ich seit knabb sechs jahren jeden tag abbekomm <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:09:37+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/OpPVB35Iemw\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:11:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie Reiner sich in rage redet aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:12:53+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Seid ihr auch auf ganz normale Sonderschulen gegangen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:13:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Ich war auf ner normalen Schule, hab normmal geabbeidet<\/i> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:14:08+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "nusdaim bester trigger gewesen<br><br>weg ist die option mit l\u00fcl\u00fcl\u00fc und &ldquo;was bew\u00e4hrung, ich wei\u00df net was ihr da labert oder die haider wieder an l\u00fcgen verbreiten&rdquo;<br><br>hahahahahahahaha jetzt geht er voll drauf ab wie geil sich andere f\u00fchlen weil sie 100K zuschauer haben<br>MEME<br>gibt st\u00e4ndig mit seinen Abos an<br><br>Vollidiot par excellence"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:14:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er macht im November seit 8 Jahren Jutub, seit September dann 6 Jahre<br><br>was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:16:29+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hat er die Sache schon zugegeben oder &ldquo;ihr habt keine Ahnung&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:16:47+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seine Nase l\u00e4uft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:17:04+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Jetzt noch ein unerwartetes comeback der BLM und er ritzt sich"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:17:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wurd der ASB etzala zur Einflugschneise erkl\u00e4rt oder was sind das st\u00e4ndig f\u00fcr Turbinenger\u00e4usche <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Was ist das f\u00fcr ein Stram aller, grossartig!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:19:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reden ist so anstrengend f\u00fcr ihn geworden, dass er dabei schwitzen muss.<br><br>Uff, Sportlord kommt nie wieder."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:20:06+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "der ist ja komplett durch<br>der kann nur noch seine worth\u00fclsen abspielen mit noch mehr unlogik als eh schon<br>fak <br><br>was ein spektakel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:20:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner rechtfertigungsmonolog <br><br><i>und des geilste is wenn ich bei der bolizei aruf, da war ne beschdimmte schichd da. nach 5 anrufen \u00fcber 6 h ferteilt kam erst a streife vorbei&#8230; also letztenendes is des einfach nur d\u00e4mlich<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:21:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jetzt ein paar Besucher dann w\u00fcrde er sicher wieder losflennen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:22:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie ers einfach is <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>spoiler: fett und mett"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:22:49+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Jetzt ein paar Besucher dann w\u00fcrde er sicher wieder losflennen<br><\/blockquote>die fahren ja grad scho auf und ab lul"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:24:15+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "alleine 1500 Zuseher bei nur einem restream lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:26:08+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Er war schon immer sehr gro\u00df und stark und eben eine imposante Gestalt vom Aussehen her"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:26:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Aktuell im Stream:<br><br>Er hat scohn immer andere besch\u00fctzt und ihnen geholfen..<br><br>KANNSTE. DIR. NICHT. AUSDENKEN.<br><br>Er hat alte Damen \u00fcber die Stra\u00dfe gef\u00fchrt, am Arm. Das, was er mal irgendwo gelesen hat, dass man das in den 50ern mal gemacht hat, und in Filmen gesehen hat. Er, der gro\u00dfe Gentleman l\u00e4ngst vergangener Zeiten."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:27:09+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Junge was er da labert<br><br>Hat mal einer alten Oma ueber die Strasse geholfen, wie kann man ihn da verurteilen<br><br>UTOPISCH <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:27:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Oger nicht f\u00fcttern!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:28:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "junge was fahren da fuer buse am haus entlang<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:28:01+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er wurde ungelogen schonmal von zwei Grannys gez\u00fcngelt. Hei\u00dfe Story. 77\/2"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:28:19+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "<blockquote>Aktuell im Stream:<br><br>Er hat scohn immer andere besch\u00fctzt und ihnen geholfen..<br><br>KANNSTE. DIR. NICHT. AUSDENKEN.<br><br>Er hat alte Damen \u00fcber die Stra\u00dfe gef\u00fchrt, am Arm. Das, was er mal irgendwo gelesen hat, dass man das in den 50ern mal gemacht hat, und in Filmen gesehen hat. Er, der gro\u00dfe Gentleman l\u00e4ngst vergangener Zeiten.<br><\/blockquote>Sowas ist selten"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:28:28+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Bei dem Gelaber will man sich am liebsten selbst in St\u00fccke rei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:28:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er hat verlorenes Geld immer zur\u00fcckgegeben. Da kam sogar mal 1 alter Mann hinter ihm her und hat gesagt: <strike>Bass auf, ich weiss wo du wohnst<\/strike> SO welche wie sie gibt es heute nicht mehr oft&#8230;<br><br>ALLER<br><br>UND JETZT HAT ER FR\u00dcHE RIMMER L\u00dcGENGESCHICHTEN \u00dcBER SEINE EHRENVOLLE FAMILIE ERZ\u00c4HLT UM SIE ZU <b>BESCH\u00dcTZEN<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:28:33+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Junge was er da labert<br><br>Hat mal einer alten Oma ueber die Strasse geholfen, wie kann man ihn da verurteilen<br><br>UTOPISCH <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>LMAO es ist einfach so geil.<br><br>Er versucht seine Familie zu verteidigen, die die er beleidigt hat, und gsacht ghabt hat dass die &ldquo;Feige Schweine sind die sich vom Acker gemacht haben&rdquo;, loooooooooooooool"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:28:45+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Fetti is doch schon wieder komplett auf Zucker. Is er so aufgekratzt weil er denkt, er muss (noch) nicht einfahren?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:29:36+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Wie er sich jetzt mit zig erfundenen Kurzgeschichten als moderner Jesus aufspielt. Kannste dir nicht ausdenken, dieser utopische Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:30:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "#Ehrendurchfahrer im Hintergrund <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>So Absurd wie er dann immer pausiert und den Gedanken danach nicht weiterf\u00fchren kann sondern einfach was anderes weiterblubbert"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:30:23+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Wie er sich annem Montag um 19.30 Uhr dr\u00fcber aufregt dass da irgendwelche Nachbarn mit ihren Trekkers langfahren"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:33:17+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hat Flixbus einen Stop am ASB8 eingefuert oder wer fahert da mit nem 8 Tonner Bus die Strasse rauf und runter lellllllll"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:33:27+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>So Absurd wie er dann immer pausiert und den Gedanken danach nicht weiterf\u00fchren kann sondern einfach was anderes weiterblubbert<br><\/blockquote>jenes <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Was muss das f\u00fcr ein Leben sein, wenn ein vorbeifahrendes Auto das eigene Hirn resettet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:33:41+02:00",
        "username": "Luumuumba",
        "text": "Wie will Fettoger der Oma denn den Euro aufgehoben haben? Er kann sich doch gar nicht mehr B\u00fccken!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:35:45+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Licht und ergreifend ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:36:05+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "bin mir ned sicher, aber kanns sein, dass er da auf den chat eingeht, in schornalisdischredaxioneller ard un weise?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:37:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Ich lehn mich aus dem Fenster und sage:<\/i><br><br><b>*schnauf*<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:37:49+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Ja leck mich doch 100 seidn neigwixt in den faden, auf welcher seite geht die JVA staffel los?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:38:02+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "RESPEKT"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:39:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "gro\u00dfe endl\u00f6sung im chat gerade^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:40:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jetzt wird die Besitzfrage gekl\u00e4hert oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:40:48+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Nervosit\u00e4tslord"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:41:02+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Ja leck mich doch 100 seidn neigwixt in den faden, auf welcher seite geht die JVA staffel los?<br><\/blockquote>17340 - hier habt ihr es zuerst gelesen. Als ob der digge B\u00e4r es hinbekommt sich zusammenzurei\u00dfen und in der Bew\u00e4hrungszeit nicht nochmal straff\u00e4llig zu werden."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:41:02+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "hahahahaha haider heli am Start <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:41:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn der Tregger \/ Flixbus \/ 8 tonner Fahrer bei jedem durchfahren noch hupen w\u00fcrde, w\u00fcrde ich 1000 Barrne spenden, tatz\u00e4chlich sogar <br><br>G R O T E S K <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:41:37+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "uh, der kiefer f\u00e4hrt langsam vor"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:42:06+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Patrouillieren da Panzer, um die Schanze zu verteidigen? Glaube kein Wort von Wegen Bulldog und M\u00e4hdrescher."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:42:06+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "H\u00e4, wenn Rainer so genervt ist von dem L\u00e4rm, warum macht er dann nicht einfach das Fenster z&#8230;\u2013 ach nee wadded mal"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:42:51+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a bulldog vor der schanzn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:43:35+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "DopPELT<br><br>Ruiner faselte <br>Die Haider l\u00e4chelten<br>Der LS-Server st\u00f6hnte"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:44:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Herr M\u00fcller? Ja, mit Mettdrescher"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:44:21+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "kleiner rechtfertigungsmeltdown"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:44:37+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "er hat das Fenster geschlossen, liest der Dicke etwa hier mit?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:46:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ob Ruiner dem Amtsgericht Neustadt 1 Schreiben zukommen l\u00e4sst indem er seine Strams als Abbeitszeit aufschreibt und ferrechnet bekommen will?<br><br>Mit Geilen Schwanz Gr\u00fcssen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:46:37+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Schild muss anderes bositioniert werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:49:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Erstamol im 4\u00b0C coolen Wohnzimma chilln mitm 3DS und danach ab in ein geiles Bad im R\u00fcmpelkeller.<br><br>Winkler Tours."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:49:50+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Der Stram ist gold! <br><br>Bosizionieren is wieder dabei, Welt erkl\u00e4ren auch, Reiner kein Opfa, <br><br>Rechtfertigungsfeuerwerk <br><br>Eier sind K\u00f6rperverletzung <br><br><br><br>Meine G\u00fcte es ist pures Gold!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:50:05+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Da philosophiert der Axt-Werfer ob der Wurf von einem gekochten Ei als Koerperverletztung gilt<br><br>ABSOLUT UTOPISCH"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:50:32+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Eier ausweichen wie Neo in Matrix, kann man &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:50:37+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Rainer weicht den Eiern wie Neo per Bullet-time aus, Morpheus w\u00fcrde wohl sagen &ldquo;Du bist derjeniche!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:51:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Matrixlord der B\u00f6llern, Eiern und Steinen ganz l\u00e4ssig ausweicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:52:12+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nach 6 Jahren hat er das mediale Ich im Internetz einfach drauf.<br><br>Wie an Tag 1 heute leider wieder gescheitert am 1x1."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:52:56+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "und etz passt auf, etz kommt die poernte"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:53:21+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Trotzdem hat sie ihm jemand g'reicht, die Coler."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:54:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn er nicht so dumm w\u00e4re w\u00fcrde ich jetzt behaupten, er macht absichtlich wieder die Mitleidsschiene f\u00fcr die Newfags die wegen der Zeitungsmeldungen heute auf ihn aufmerksam geworden sind."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:54:27+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hat der Altschauerberg Jesus auf dem Weg zu N-ergie auch ein paar Blinde und sonstige Invaliden in der N\u00fcrnberger Fu\u00dfg\u00e4ngerzone geheilt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:54:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Zu viel Fremdscham. Der labert noch 2 Stunden.<br><br>Er darf \u00fcbrigens nicht mehr mit dem Publikum reden.<br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:55:08+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Heute besonders sehe ich ihn vor mir wie er in der Psychiatrie sitzt und mit der Wand Rechtfertigungen austauscht, w\u00e4hrend die Pfleger von hinten kommen<br><br>&ldquo;Ja Herr Winkel acht jahre &#8230; ja herr Winkler sie sind ein ganz besonderer Mensch &#8230; Ja die Haider sind diejenichen &#8230; kommen Sie jetzt, Sie brauchen noch ihre t\u00e4gliche Dosis Barren &#8230;&rdquo; *Spritze bereit h\u00e4lt*<br><br><br>aller was er grad alles zusammenlabert<br>das ist die definition eines meltdowns"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:55:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Arschaufreisser"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:56:26+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Bin langsam \u00fcberzeugt das er zu unrecht verurteilt wurde der arme Bub"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:57:54+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was tut er da eigentlich? rechtfertigt er sich? weint er, weil haider nich im knast? WAS BEZWECKT ER?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:58:35+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wie er sich dauernd wiederholt lel<br><br>drei-viertelster barkadi intus?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:59:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "WIE SE IMMER ZUGGN ALDER!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T19:59:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "WAS ZUGGSDN SO????????????????"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:01:25+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4DZ7RKB.png\"><br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:01:37+02:00",
        "username": "salatsol3e",
        "text": "HERR SCHIIINKNE<br>HEEERRR SCHINKNE<br>Kommen se in den Drachenfred und mach se Juramanagement."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:01:44+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was zuggstn"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:04:05+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "jetzt paar stabile besucher und ich mach mir ins h\u00f6schen &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:04:15+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Zaun verteidigen = Notwehr"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:04:20+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Der Zaun ist einp\u00e4doniert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:07:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "monologt der schon echte eine stunde durch??!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:07:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wisst ihr"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:08:53+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Ich sch\u00fctze meine Briwadsfere auch durch schdakke alphanumerische Passw\u00f6dder, nur selten durch schwere KV die vor G'richt edzadla net einmal mehr als Noddweerekdszess durchgeht."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:09:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat fast sein ganzes Leben gearbeitet, muss man wissen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:09:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "mit 4-5 jahren im Wald Holz gehackt<br><br>mit 8-9 Jahren Riter beim zusammenbauen von irgendwelchen Teilen<br><br>Rest des Lebens harder Schichtarbeiter an der Maschine<br><br>Arbeitspulli.gif"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:09:56+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "grundsolide argumentation allenthalben<br><br>gott is der durch<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:09:59+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "FAKT IST!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:10:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel diese kindliche vorstellung vom arbeiten, der hat noch nie richtig gschafft"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:10:39+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Dieser Stream ist pures Gold! Viel L\u00fcL\u00fcL\u00fc aber er best\u00e4tigt ungef\u00e4hr ALLES was hier von hochkar\u00e4tigen Schreibern (aka Prof. M\u00e4ulchen, DrOll, etc.) analysiert wurde.<br>Au\u00dferdem scheint er hier mitzulesen, wenn er Kinski als Kinski bezeichnet.<br><br>I like."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:11:21+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Der intellekt\u00fcll anspruchsvolle und vielschichtig gestrickte selbstst\u00e4ndige Schichtarbeiter Reiner besteht auf komplexere T\u00e4ddigkeiten als<br><br><blockquote>Pfffd. Drrrrrt. Bzszszszst. Sirrrrrr. Pffffd.<br><\/blockquote>Da wirste ja bescheuert. So etwas machen nur Facharbeiter-Loser und Techniker. Rudis T\u00e4tigkeit hingegen war noch anspruchsvoll, Riters nat\u00fcrlich nicht. Die gute Heimarbeit."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:12:03+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "fakt ist, abiturienten und studenten haben kein sozialleben.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/t9aLOyF4w6M?t=20\">https:\/\/youtu.be\/t9aLOyF4w6M?t=20<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:12:16+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Na und arbeided ihr ned seit ihr 8 seid"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:13:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Herzlich willkommen zu den Bewerbungstips von und mit Rainer .W - selbststaendiger YouTube Schichtarbeiter"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:13:47+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "mit 30 schaut keiner mehr auf zeugnisse. in was f\u00fcr ner welt lebt der <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:14:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lel was will er denn jetzt mit zeugnissen? mitteilen das man gar nicht studieren muss oderwieoderwas"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:14:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Oger erkl\u00e4rt sich die Welt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:15:13+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wer bekam noch von seinen fr\u00fcheren betrieben ein f\u00fchrungszeugnis ausgeh\u00e4ndigt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:15:19+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "gutes f\u00fchrungszeugnis is alles was ihr braucht loide. Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:15:25+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Wie einfach jedes mal wenn irgendwas mit Fetti ist der Server in die Knie geht und Demut zeigt.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:15:39+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Gibter als Referenz einfach den Drachenbarden an, schon hatter den Job"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:15:50+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<strike>r\u00fcck mal n st\u00fcck <\/strike>das is ja gro\u00dfartig, des hat ja nur 2 tage gedauert!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:18:35+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kool, die gie\u00dfereigeschichte is neu<br><br>60, 70 grad, wow!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:19:22+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich sehe es schon kommen. Da wird die Zusammenfassung wieder 'ne Stunde gehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Na wenigstens kann ich dann auf Doppelter Geschwindigkeit abspielen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:19:43+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Was f\u00fcr ein L\u00fcgenfeuerwerk schon wieder"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:19:44+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Am schlimmsten wars in den Renderminen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:21:09+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat mich \u00fcberzeugt, hab jetzt auch k1 Bock mehr auf Arbeit"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:21:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "das urteil macht ihn ja richtig gespr\u00e4chig. hat er zwar alles schonmal gesagt, ist aber gut 4 jahre her."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:21:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der labert ja immer noch aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:22:56+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Momentan erz\u00e4hltt er von seinen 3 H\u00f6llenjahren lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:23:32+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "alle haben geklatscht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:24:10+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "&ldquo;Ganzer Raum hat gelacht&rdquo;<br>wahrscheinlich klatschten auch alle Beifall, f\u00fcr dein lustiges und umg\u00e4ngliches Auftreten."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:25:43+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "50 Firmen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kannst dir nicht ausdenkne"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:26:21+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "HALT<br>DEINE<br>FREEEEEESSEEEEEEEEEEEEEEE"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:26:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "so gespr\u00e4chig und schauspielerisch-lustig er dem h\u00f6hepunkt entgegenrennt, so tief wird der fall sein..es bleibt spannend<br><br>die kiefer sind gew\u00e4rmt, die dr\u00fcsen voll!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:26:56+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "- Dachdecker<br>- Suppenkueche<br>- Spielzeughersteller<br>- Schreiner<br>- Saegewerk<br>- Giesserei<br>- Plastikverarbeitung<br>- Handwerker<br>- Holzhacker<br>- &#8230;<br><br><br>Gibts 1 Job welchen er noch nciht g'macht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:27:19+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ganzer Raum hat gelacht&rdquo;<br>wahrscheinlich klatschten auch alle Beifall, f\u00fcr dein lustiges und umg\u00e4ngliches Auftreten.<br><\/blockquote>Sch\u00f6nes Idiotenkomma, gut kmachd Wingler! *clap clap*"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:27:30+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Erinnert mich irgendwie an den Arbeitsamt-Sketch mit der 79-j\u00e4hrigen t\u00fcrkischen M\u00fcllerin, dem Herrn W\u00e4ttn\u00e4schn\u00e4t aus der Oppumer Stra\u00dfe in Krefeld."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:28:05+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Seider a scho von oaner Firma zur andern nuffgrennt, n\u00fcbergrennt, rundergrennt und wieder r\u00fcbergrennt an die Firma?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:28:49+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "&gt;die Industrie-Stadt Emskirchen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:29:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "und etz kommt die Poernde"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:29:52+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gibt etzala a Nachtschicht f\u00fcr Streifi"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:29:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "die vagina-monologe"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:30:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Dieser dumme HURENSOHN!&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:31:24+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&ldquo;Ich hab innerhalb von den 24 Monaten ned die 12 Monat g'habt und hab deswegen kein Arbeitslosengeld bekommen&rdquo;<br><br>MEME<br><br>&ldquo;Ich war noch nie laenger als 2 oder 3 Monate arbeitslos&rdquo;<br><br>Mathegenie Winkler"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:32:13+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "lel jobcenter etzala haider"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:32:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lel die Hartzgeschichte"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:32:29+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>- Dachdecker<br>- Suppenkueche<br>- Spielzeughersteller<br>- Schreiner<br>- Saegewerk<br>- Giesserei<br>- Plastikverarbeitung<br>- Handwerker<br>- Holzhacker<br>- &#8230;<br><br><br>Gibts 1 Job welchen er noch nciht g'macht hat?<br><\/blockquote>Polizist"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:32:38+02:00",
        "username": "nucki",
        "text": "und 2,5 jahre festangestellt bei einer firma.. is kla"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:33:36+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Hey Leute, irgendwie hab ich das Gef\u00fchl, dass der Rainer grad a weng flunkert"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:33:38+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "H\u00e4? Dachte Youtube ist sein AG."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:34:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Seine Gesichtskirmes udd das gestikulieren.. Purer Cringe.."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:34:26+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Seine arrogante Art, totaler unsympath..<br>Hass!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:34:53+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "dfw selbst des Tschobbsennder ned sei ferfiggden Tschobb auf die Kedde krichd <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:34:55+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "vor 6 jahren war bein Dschobcenter keiner fuer die Foerderung vom Gewerbe da weil 2 Wochen Urlaub<br><b>MEME<\/b><br>Dschobcenter ist n Haider<br><br>Diese Anspruchshaltung lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:35:26+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Ganzer Raum hat gelacht&rdquo;<br>wahrscheinlich klatschten auch alle Beifall, f\u00fcr dein lustiges und umg\u00e4ngliches Auftreten.<br><\/blockquote>Sch\u00f6nes Idiotenkomma, gut kmachd Wingler! *clap clap*<br><\/blockquote>lel, ogge das ist hart <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Muss gerade Stream schauen, Lachschon und Chet \u00fcberwachne, is harde Arbeit, da kann ich nicht auch noch auf solche Lappalien acht gebne.<br>Ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:35:32+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>[Gibts 1 Job welchen er noch nciht g'macht hat?<br><\/blockquote>Polizist<br><br>Ich t\u00e4t edzadla sagen er ist Polizeidieregtor h.c. aufgrund von Gerechtigkeitsgf\u00fchl h\u00e4t ich g'sacht g'habt."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:35:53+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Er versucht halt zu erkl\u00e4ren, warum er nicht arbeiten kann, sozialstunden, und warum er nicht in den Knast kann, weil er sich was aufgebaut hat, gegen NUR HATE, und alles.<br><br>Unfassbar. er macht aus M\u00fccken elefanten und l\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcgt wie die Drecksau."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:36:03+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Diese gottverdammten Dschobcender Mitarbeiter nehmen sich einfach so Urlaub oder arbeiten an Feiertagen nicht. Da kann er etzala nix fuer das die sich nciht nach ihm richten&#8230; waren warscheinlich Haiders"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:36:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie er rumhampelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:36:39+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "schwitzt er da aus den augen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:37:36+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Wie viele Po Enten kamen heude scho?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:37:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jetzt kommt die Puernte"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:38:12+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Er hatte nie eine Chance"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:38:28+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ah ne, de poernde kommt, ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:38:57+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wann kommt etz eig die Poernte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:39:00+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie viele Poenten will er noch nausschmaa\u00dfen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:40:27+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich mache keine Poernten weil ich zum Punkt kommen will, ich mache Poernten weil ich es will<br><br>abgsehn dadavon mach ich keine Poernten"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:40:41+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wie er rumhampelt<br><\/blockquote>Dieses.. <br>Einfach nur peinlich.."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:40:57+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "200 Euro f\u00fcr den Strom pro monat, aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:41:59+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "alteeeeer, er fasst echt das komplette game in einem scream zusammen, wie gut ist das bitte<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:42:38+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "er geht f\u00fcr seine \u00dcberzeugungen auch in den Knast<br><br><br><br><br>da ist jemand aber Bereit, sich zu bew\u00e4hren"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:42:52+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "ui der winter wird hart, kein \u00f6l zum neisch\u00fcrn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:43:11+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Das gestikulieren mit den \u00c4rmchen alder"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:43:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Colervideo ist da<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:43:54+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Tja wegen den Haidern hat er kein \u00d6l und er wird f\u00fcr seine \u00dcberzeugung auch mal in den Gnast gehen #Unbesiegt<br>und er hatte Pl\u00e4ne weil er auf Junau mal 2000-3000 Dollar\/Euro auf Junau aber die BLM die ferdammten Haider.<br><br>Dieser Striem ist Gold lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:43:56+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kein \u00d6l<br><br>Winter is comming<br><br><br>Winterstaffel vielleicht doch Endgegner?<br>Serienfinale so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:44:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kein \u00d6l<br><br>Winter is comming<br><br><br>Winterstaffel vielleicht doch Endgegner?<br>Serienfinale so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:44:31+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "zur\u00fcck zum nussdaim nach \u00fcber ner stunde abschweifung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:44:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "WAS HAST DU BIDDE GRADE GMACHT ALDER"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:45:48+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "fuck, es scheint diesmal wirklich das golerfidio zu sein<br><br>WAS. EIN. TAG!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:46:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Emskirchen hat 1 W\u00f6ddschaft"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:47:13+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Es wird von Minute zu Minute immer utopischer<br><br>Ansage an Matthis Zwingel fuer Influencerwerbung lellll"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:47:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Junge, heute gibts aber echt ne \u00dcberdosis Mett. Danke daf\u00fcr iBlali."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:47:18+02:00",
        "username": "nucki",
        "text": "WAS IST DAS F\u00dcR 1 LAIF"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:47:41+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Hat er sich gerade zu einem ernsthaften Wirtschaftsfaktor f\u00fcr die Marktgemeinde Emskirchen erhoben? Er ist quasi unverzichtbar!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:48:09+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Der Digge will Geld von Emskirchne und Rewe und Ja und der Kirchweih weil er ja Werbung gemacht daf\u00fcr lel.<br><br>Kannste dir nicht ausdenken.<br><br>und die Brogapanda ist auch wieder da."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:48:10+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Er hat die ganze Wirtschaft in Emskirchne und umzu wieder auf die Kedde gebracht.<br>Touristenmagnet Ruiner"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:48:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "Ich pelte also bin ich freigeschaltet."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:48:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Im Brinzib sollte er 1 Euro pro Pilger bekommen als Werbekosten"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:49:17+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Okay, nur zum Mitschreiben:<br><br>Wenn Hater hergehen und Schei\u00dfe bauen, ist es nicht Rainers Schuld.<br><br>Wenn Hater die Emskirchener W\u00f6ddschaft ankurbeln, ist es Rainers Errungenschaft.<br><br><br><br><br>U T O P I S C H"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:49:20+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Colervideo ist da<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Da ist ja gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Soviel Mett auf einmal heute.."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:49:38+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Brauch t\u00e4glich 10 mal die Polizei auf Steuerzahler sein Nacken<br><br>meme<br><br>Will Beteiligung am wirtschaftlichen Verdienst in der Umgebung"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:50:01+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Colervideo ist da<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><br>Was ist das denn heute f\u00fcr ein Tag?<br><br>Wochenlang passiert nix.<br><br>Autoren auf einmal durch und m\u00fcssen noch alle Handlungsstr\u00e4nge zuende f\u00fchren.<br>Beginn einer neuen Staffel etwa?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:50:14+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ER HAT NIE EINE SCHEIBE KAPOTT GEMACHT"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:50:15+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Jetzt <strike>realisiert<\/strike> versteht er gerade, dass er ein Kosten-, aber auch ein Nutzenfaktor ist. Und anscheinend \u00fcberwiegt der Nutzen deutlich. Denn alle staatlichen Leistungen sind quasi umsonst und kosten nichts, tragen aber zum Bruttonationaleinkommen bei. Das bei 10k+ Schulden. Kann man sich nicht ausdenken.<br><br>t. Diplom-Oeconomicus Dr. Reine Wingl"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:51:35+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "ColerVideo auch online <br>20:51 was f\u00fcr ein Tag<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:51:59+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tqooMjt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:52:21+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Der Stream ist absolut gro\u00dfartig.<br>Hoffentlich wird's n harter Winter."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:53:17+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Nebelmaschine gibt's auch f\u00fcrs Handy <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eOnSygw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:54:36+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "COLAVIDEO: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:54:52+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "HI Pfau Test riecht ein wenig nach Feekinfektion"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:55:03+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "irgendjemand hat heute nachmittag kurz vor stramstart das staffelfinale prophezeit<br><br>hab leider deinen nick vergessen, aber du hast heute offiziell das internet gewonnen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:56:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Archiv vom Segsschreiben ist auch verlinkt, naise"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:57:04+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Wie starr vor Angst er in der Sackgasse steht in dem Video weil Treppen auch Haider sind"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:58:27+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Was k\u00f6nnte neue Staffel sein? <br><br>Winterstaffel mit frieren <br><br>Danach Knaststaffel mit Serienfinale?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:58:33+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Drache etzala auch falsches Schnitzel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEm4SoOW4AA6W0N?format=jpg&amp;name=small\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEm4SoUWsAkBdLy?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:59:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>irgendjemand hat heute nachmittag kurz vor stramstart das staffelfinale prophezeit<br><br>hab leider deinen nick vergessen, aber du hast heute offiziell das internet gewonnen<br><\/blockquote>Das einzige was es jetzt noch toppen k\u00f6nnte, w\u00e4re selbstmordversuchlord, oder &ldquo;aufhaidermitmesserlosgehlord&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T20:59:49+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "isser besiegt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:00:16+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEm4SoUWsAkBdLy?format=jpg&amp;name=small\"><br><\/blockquote><strike>Nebel<\/strike>Zuckerwattemaschine gibt's auch f\u00fcrs Handy"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:01:00+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><blockquote>Colervideo ist da<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G5ywWl2KOoo<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Da ist ja gro\u00dfartig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Soviel Mett auf einmal heute.. <br><\/blockquote>Realtalk: Finde diese Aktion icht cool, aber die Vorstellung wie er kleinlaut und eingepudert an seiner Leibstandarte vorbei muss&#8230; top kek<br><br>WAS DENKEN SICH DIESE POLIZISTEN"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:03:11+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&gt;2h vagina-monologe<br><br>&ldquo;ich will mich ned rechdfertigne&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:06:52+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Handelt mit es<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nFewsaG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:07:16+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>irgendjemand hat heute nachmittag kurz vor stramstart das staffelfinale prophezeit<br><br>hab leider deinen nick vergessen, aber du hast heute offiziell das internet gewonnen<br><\/blockquote>LoeschDichZwerg<br><br><blockquote>Die Staffel zieht sich wie Kaugummi. Ich glaube uns steht bald das Serienfinale ins Haus. <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1686105\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1686105\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:07:17+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H0zBUSM.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lIumKwI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:08:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Jetzt redet er ernsthaft davon dass er nichts kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:10:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lIumKwI.jpg\"><br><\/blockquote>nanu, wo isser hin?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:10:41+02:00",
        "username": "nucki",
        "text": "sing dein doromi"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:10:50+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Autismus"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:11:42+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Alter die Scheisse kannst dir doch nicht ausdenken. &ldquo;Gesang&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:12:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>irgendjemand hat heute nachmittag kurz vor stramstart das staffelfinale prophezeit<br><br>hab leider deinen nick vergessen, aber du hast heute offiziell das internet gewonnen<br><\/blockquote>LoeschDichZwerg<br><br><blockquote>Die Staffel zieht sich wie Kaugummi. Ich glaube uns steht bald das Serienfinale ins Haus. <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1686105\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1686105\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>\u00e4hren-man"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:12:53+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lIumKwI.jpg\"><br><br>AHAHAHAHAHAHAHAH!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:14:04+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "So langsam nerven seine Monologe, kommt da jetzt noch mal Besuch oder kann man abschaltne?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:15:43+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "ausm Chet zum Thema Synchronsprecher: <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Synchronstecher <br><br>meme <br><br>kann nicht lesen<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:18:03+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, legt ihr euch ned mit babels an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:19:56+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "okay Rainer erz\u00e4hlt uns erst, er w\u00fcrde gerne Synchronsprecherei betreiben<br><br>nun erfahren wir, dass viele andere gro\u00dfe Youtube dies auch bereits gemacht haben<br><br><br><br><br>wirklich jeder Schmarrn den er sich in seinem Mostkopp zusammenrendert ist von anderen zusammengeklaut, godverdomme"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:20:08+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "legt euch nicht mit Bubbles an<br>MEME<br>legt sich mit Bubbles an"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:21:05+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Na und, bubblesanlegt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:26:04+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "monolog zu ende, endlich elfenmusigg"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:26:17+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xiBI7Jo.jpg\"><br><br>Kleine wiederliche Schlachtabf\u00e4lle."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:26:54+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "sind noch a weng schwitzende Augen inner K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:27:11+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Die Qualit\u00e4t vom Cola-Video ist ja schlimmer als die Winkler-Produktionen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:27:40+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Absolute Mettexplosion. Ob Knast oder nicht, er ist am Arsch. Und muss er nicht als Schuldiger auch noch die Kosten des Verfahrens tragen? Frage an 1 Jura-Haider."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:27:43+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "lol, drache schaut das golerfidio<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:28:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Is heute abend was passiert? Mal wieder mehr Pelts als man nachlesen kann in 3 Stunden und der LachSchon Server halb dod und sein Admin Aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:28:39+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "ER SCHAUT ES!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:29:23+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wie 2\/3 seiner Fotos an sein Beerchen Bilder von seinen l\u00e4cherlichen Kratzern sind.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8nnsUEg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:30:15+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Coler-Fideo, chrrrm chrrrm verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:33:06+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "ja und? wiggst ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:33:17+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Whatsapp wird schnell weg geklickt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:33:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "fidiokritik b\u00e4ste"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:34:35+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;stgb, also stra\u00dfenverkehrsordnung is das&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:35:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "B\u00c4DAS"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:35:32+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "STGB = STRA\u00dfENVERKEHRSORDNUNG<br><br>utopisch"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:35:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "LOOOOOOOOL, marion ruft live an"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:35:57+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Frau P. oder Frau S. am Telefon<br><br>&ldquo;Rainer die ham des video neigstellt&rdquo;<br><br>UTOPISCH<br><br><br>EINFACH NUR UTOPISCHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:36:32+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "und die Marion S. isch dabei aller. Fehlt nur noch der Richter"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:36:36+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "bekommt Coler und Mehl ins Xicht<br><br>meme<br><br>BADDAASSS!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:36:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Leeel, die Marion <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:36:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "MARION GERADE ANGERUFEN WAS IST DA NUR LOS LOIDE <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:37:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "badass aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:37:16+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MOCTvrP.jpg\"><br><br>Ist seit der Panadenpaniererei noch was Anderes paniert worden? Game dod?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:37:42+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ob er wei\u00df, dass er soeben auch das komplette 800mb-leak-archiv verlinkt hat?^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:38:14+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Feiert ihr ned euer eigenes Panierugsfideo hart, um es den Haidern madig zu machen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:38:50+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Narzismus kickt"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:38:53+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>badass aller<br><\/blockquote>voll der magger"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:38:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wie 2\/3 seiner Fotos an sein Beerchen Bilder von seinen l\u00e4cherlichen Kratzern sind.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8nnsUEg.jpg\"><br><\/blockquote>Dachte im ersten Moment die speggigen Fingerkn\u00f6chelhautfalten seien Zehenn\u00e4gel. <br><br>voll der Dinofu\u00df ey voll des Urzeitviech"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:38:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "puschendorf sehen und sterben"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:39:34+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wie er stolz ist, nicht weg gelaufen zu sein&#8230;. wie ein macker stand er da.<br><br>WEIL DU NICHT RENNEN KANNST DU FETTE DRECK SAU!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:39:45+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "JUNGE DAS MACHT MICH ECHT METT<br><br>Die Nachbarn sehen die Videos offensichtlich in voller Laenge, sagen dem Oger bescheid (top kek) und halten trotz alle dem immer noch zu ihm!?!? Ob sich Frau S. und Frau P. auch die Videos auf seinem &ldquo;besonderen&rdquo; Kanal anschauen?<br><br>Da kann man nur sagen&#8230;. jeder Besuch ist richtig und wichtig!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:40:22+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Kann man sich echt nicht ausdenken&#8230;<br>BADASS!!.."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:44:31+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Der Lachschon Server stoehnte"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:44:34+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>JUNGE DAS MACHT MICH ECHT METT<br><br>Die Nachbarn sehen die Videos offensichtlich in voller Laenge, sagen dem Oger bescheid (top kek) und halten trotz alle dem immer noch zu ihm!?!? Ob sich Frau S. und Frau P. auch die Videos auf seinem &ldquo;besonderen&rdquo; Kanal anschauen?<br><br>Da kann man nur sagen&#8230;. jeder Besuch ist richtig und wichtig!<br><\/blockquote>Ja sind die Inzuchtspasits vllt. etwas doof und selber schuld, dass da jeden Tag Radau ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:44:50+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "FADASS aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:45:17+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Wie sein Narzissmus wieder hart kickt, hei\u00dft er ist richtig Mett"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:45:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie er schauspielert, Verdr\u00e4ngungsmodus ist initialisiert"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:46:23+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Rainer besiegt gerade 6 Jahre Hass in 2 Stunden"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:46:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Reiner, gib endlich a ruh!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:46:46+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Ich glaube, dass er sich mit diesem Str\u00f6m keinen wirklichen Gefallen tut. Aber der Narzissmus kickt halt mal wieder. Ich bin \u00fcbrigens Experte f\u00fcr dumme Streams."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:47:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "rainer ist ein genie"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:48:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Heute ist der sog. manische Montag"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:50:35+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Kennt ihr die ber\u00fchmte Kampfszene aus Ritter der Kokosnuss?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:50:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "hoffentlich fahren heute nacht noch ein paar arbeitslose studenten zur schanze die sich von dem gemaggere provizieren lassen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:50:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist das geil, ihr geilen? Foll geil, alder. Flatsch. Is das geil, alder. Wie ich so dasteh, alder. Is des geil. Un flatsch, is des geil, alder."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:51:35+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Diese Feeklache, &ldquo;voll in die Schnauze, is das geil aller&rdquo;<br>er ist eindeutig am Ende"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:54:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "innerlich ist er doch tot"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:55:01+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Manische Phase kickt. Freue mich auf die n\u00e4chste Runde der depressiven Phase, wenn er zu den Sozialstunden meddeln muss."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:55:15+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Finde es sympathisch das er dar\u00fcber lachen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:55:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ok also noch zwei Tage, dann wird er vom Onkel Doktor abgeholt und das Game is vorbei?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:56:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erstmal Fressi neisch\u00fcren"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:56:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und jetzt kommt die Puernte:"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:57:20+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "dieses gottverdammte lied wieder"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:57:23+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "da ist man mal 2 monate aus dem game raus und dann passiert so viel neues <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>kann bitte jemand mal in 5-10 stichpunkten darlegen, was warum passiert ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:57:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1173683256149127168\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1173683256149127168<\/a> [twitter.com]<br><br>31er"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T21:59:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Des sin die Kunder des Dunkel!<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:03:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ZWISCHENSTAND 3:05:00Echte Bars: 7117 \/ FreeSpin Bars: 2310 \/ Earnings: 34,60$ \/ Bans: 5<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:04:46+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "&ldquo;&#8230; wie ich da badassm\u00e4\u00dfig rumstehe&#8230;&rdquo; fake lachen und schaut in die Kamera und man merkt einfach seine Unsicherheit&#8230; ach Rainer&#8230; bitte erh\u00e4ng dich endlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:05:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie direkt der Zugger vom Eistee kickt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:05:46+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "W\u00e4re es (Aktions-)Kunst, w\u00e4re es genial. Aber dies ist die Realit\u00e4t. So langsam fange ich an, gewisse Lebensentscheidungen meine Freizeit betreffend zu hinterfragen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:06:12+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>da ist man mal 2 monate aus dem game raus und dann passiert so viel neues <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>kann bitte jemand mal in 5-10 stichpunkten darlegen, was warum passiert ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>-Drache war vor Gericht und bekommt 7 Monate, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung wegen der Pfefferssprayaktion<br>-Streamt nun \u00fcber 3h und erkl\u00e4rt sich und sein Leben<br>-w\u00e4hrenddessen wird Colervideo ver\u00f6ffentlich<br>-Drache findet es voll BADDAASSS wie er da steht, Feeklache inkl<br>-narzissmus kickt w\u00e4hrend er innerlich aus den augen schwietzt<br>-zwischenzeitlich \u00fcber 4k viewer auf allen restreams<br>-sonst nichts weiter, lachschon server dod weil mehr als 20 juhser online<br>-ogge wa alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:06:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>@1hver<br>Die Leute k\u00f6nnten Rainer einen Arm abhacken und er w\u00fcrde sie auslachen, weil sie ihm nicht auch noch den anderen abgehackt haben<br><\/blockquote>Genau dieses"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:06:31+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "Am meisten l\u00e4cherlich gemacht hat sich in diesem Falle tats\u00e4chlich sogar das M\u00e4del mit der Sprachnachricht."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:06:45+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Hat die Marion S. schon Ferien beantragt um die Schanze zu bewachen wenn der Fettsack die Sozialstunden abarbeitet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:08:06+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "na und, steht ihr ned badassm\u00e4\u00dfig rum?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/k8ZZjjk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:08:08+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Raischen H\u00e4nds up indo die air"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:08:54+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "Danke allen f\u00fcr die Likes."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:09:08+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Stelle mir gerade vor wie sein Bew\u00e4hrungshelfer daheim sitzt und zum ersten mal Rainers Stream anschaut<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DelFyxR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:10:25+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Hat Elemente von nem Drunkstream. Hoffentlich hatter noch was prozentiges zuhause"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:10:52+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Bangen kann man \u00fcberall &#8230; auch im Knast"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:13:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wir hams jetzala genau Seite 11:300 Uhr. Was f\u00fcr 1 Tag!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:14:25+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "11300 und dabei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> Danke f\u00fcr das Cola Fideo!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:15:17+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Soll sich 'neisch\u00fcren mit seinem drecks Mediamarkt-meddl"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:16:06+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Endlich ist das Elend vorbei, richtig guter Dragonmonday, morgen is nichts mehr"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:18:05+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Knaststream so auch kommen kann und auch kommen wird.<br><br>Meddl Loide, heude ein kleines Tutohri\u00e4l wie man Bus baut."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:20:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Der Bew\u00e4hrungshelfer spritzte"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:22:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Grichd mal eure Seide auf die Kedde das kann doch nicht euer Ernst sein"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:26:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190917-141312",
        "text": "<strike>Wenn man den Stream verfolgt hat, erkennt man extrem, dass er kurz vor der Psychiatrie steht. Entweder hat er Alkohol oder Drogen genommen und\/oder ist kurz vor dem Nervenzusammenbruchl. Da ist nichts mehr mit unbesiegt. Der tut sich noch was an. Die f\u00fchren den in einer Zwangsjacke ab. Auch wenn ihr die letzten Tage verfolgt (Haus bemalen, etc.) erkennt man, dass er komplett am Ende ist.<br><br>Und nun k\u00f6nnt ihr mich l\u00f6schen <\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:27:04+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Direkt das ganze Spektakel verpasst. Das habe ich nun davon, dass ich heute Abend im Kino und anschlie\u00dfend in der Disco war. <br><br>Lohnt sich das Leak Archiv? Betreffend den aktuellen Ereignissen ist ja bereits alles gesagt worden, bin begeistert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:28:05+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "Was du laberst, der stand da wie so ein Baddib\u00fcelder, richtig b\u00e4dd\u00e4ss"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:30:41+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "&ldquo;Die ham dei Banierfideo hogladne!&rdquo;<br><br>G\u00f6ttlich, sogar Marion redet von der Panade."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:33:05+02:00",
        "username": "MfGOne",
        "text": "was f\u00fcr 1tag"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:35:30+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><blockquote>da ist man mal 2 monate aus dem game raus und dann passiert so viel neues <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>kann bitte jemand mal in 5-10 stichpunkten darlegen, was warum passiert ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>-Drache war vor Gericht und bekommt 7 Monate, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung wegen der Pfefferssprayaktion<br>-Streamt nun \u00fcber 3h und erkl\u00e4rt sich und sein Leben<br>-w\u00e4hrenddessen wird Colervideo ver\u00f6ffentlich<br>-Drache findet es voll BADDAASSS wie er da steht, Feeklache inkl<br>-narzissmus kickt w\u00e4hrend er innerlich aus den augen schwietzt<br>-zwischenzeitlich \u00fcber 4k viewer auf allen restreams<br>-sonst nichts weiter, lachschon server dod weil mehr als 20 juhser online<br>-ogge wa alles<br><\/blockquote>danke du ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:37:04+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Die Schanze sollte mal nach amerikanischer Art badass-m\u00e4\u00dfig mit Toilettenpapier paniert werden, aber angepriesen wird hier nix"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:41:47+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>da ist man mal 2 monate aus dem game raus und dann passiert so viel neues <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>kann bitte jemand mal in 5-10 stichpunkten darlegen, was warum passiert ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>-Drache war vor Gericht und bekommt 7 Monate, ausgesetzt zur Bew\u00e4hrung wegen der Pfefferssprayaktion<br>-Streamt nun \u00fcber 3h und erkl\u00e4rt sich und sein Leben<br>-w\u00e4hrenddessen wird Colervideo ver\u00f6ffentlich<br>-Drache findet es voll BADDAASSS wie er da steht, Feeklache inkl<br>-narzissmus kickt w\u00e4hrend er innerlich aus den augen schwietzt<br>-zwischenzeitlich \u00fcber 4k viewer auf allen restreams<br>-sonst nichts weiter, lachschon server dod weil mehr als 20 juhser online<br>-ogge wa alles<br><\/blockquote>danke du ehrenmann<br><\/blockquote><br>50 Sozialstunden vergessen, wo er die <strike>antreten<\/strike> roundhousekicken muss ist noch nicht nicht raus<br><br><br>ASA morgen so um die 20k W\u00f6rter oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:42:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reiner Winkler, du wurdest paniert. Vom feinsten.<br><br><br><br>Liken wer kennt Freunde"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:42:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.kapwing.com\/final_5d13f92fe29da200148f928d_524445.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:43:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Die Schanze sollte mal nach amerikanischer Art badass-m\u00e4\u00dfig mit Toilettenpapier paniert werden, aber angepriesen wird hier nix<br><\/blockquote>die haider sin so bleed, ich hab eh neues globabier 'brauchd, aber eigendlich kagg ich in der dusche<br><br>und \u00fcberhaubd kagg ich ned"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:44:00+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Die Marion is scho a weng a devote dumme Dorfsau. Wie sie sich am Ende beim Wingl entschuldigt den Stream gest\u00f6rt zu haben und er es nat\u00fcrlich gutsherrenm\u00e4\u00dfig mit &ldquo;basst scho&rdquo; quittiert. Vielleicht kann mal jemand ein WOT zu dieser seltsamen Beziehung der beiden verfassen"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:46:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ok halts Maul"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:49:45+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "PELT"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:49:56+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Und bei welcher Einrichtung, bei der a Gumbl aweng wuselt und wergelt, wird der diqqe sich seine 50h gemeinn\u00fctzige Arbeit einfach abstempeln lassen k\u00f6nnen? Da muss er morgne mal auf die Gmaa und schauen, wie sie des hinkriegen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:53:10+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Das wird eine herrliche Zusammenfassung geben. Freue mich auf Marions Cameo."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T22:56:56+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Konnte das Staffelfinale leider nicht geb\u00fchrend verfolgen, freue mich aber umso mehr auf den morgigen Genuss der Zusammenfassungen. Das Colerfideo hab ich mir allerdings noch geg\u00f6nnnt \u2013 das Sch\u00f6nste daran war letzten Endes (lel), wie sooft, die Vorfreude darauf. Gute Nacht, kleiner Straft\u00e4ter! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:00:43+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Wie hier teilweise behauptet wird, er st\u00fcnde kurz vor der Einweisung, lel<br><br>Er hat original die gleiche Schallplatte aufgelegt wie immer, wenn er im Wingl-gechen-den-Rest-der-Welt-Modus ist und seine Rechtfertigungstiraden losl\u00e4sst. Auch sein &ldquo;HAaaaHaaA lol die Haider denken des triggerd mich, bin voll unbesigt aller, voll der Badass aller&rdquo; ist doch absolut Standard.<br>Er ist einfach unbesigt, war er scho immer, widder immer sein, obs euch basst oder ned. Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:05:05+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Ach ja, und die ganze Njusdajm-Sache war doch genau so schon mal da, als der \u00fcber seine Pornos berichtet hat. 1:1 die gleiche Reaktion vom Dreger. Alles wie immer"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:05:50+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Marion lie\u00dft doch 100 pro hier mit. Wie findet eine \u00dc60erin sonst innerhalb von Minuten ein Video wo ihr fettes Bobbele mit Cola paniert wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:06:40+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lIumKwI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:10:06+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "YOU CAN'T SEE ME"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:11:22+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Hab mich auch schon gefragt, wie sie das so schnell gefunden hat, lel<br><br>Sie muss eigentlich aktiv auf Twidder \/ LS \/ YouTube? mitgrinden, um das so schnell mitzukriegen \u2013 wer sonst h\u00e4tte ihr Bescheid geben sollen?<br>Da sitzt seine Ersatzmutti, eine erwachsene Frau, die eigentlich genauso unter der ganzen Situation leidet wie alle anderen Nachbarn, 24\/7 vorm PC und verfolgt das Game, um ihren Sch\u00fctzling direkt warnen zu k\u00f6nnen, ulu. Kannst du dir nicht ausdenken. Letzten Endes fr\u00e4gt ma sich, ob die Gute eventuell a weng dumm ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:12:36+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ach ja, und die ganze Njusdajm-Sache war doch genau so schon mal da, als der \u00fcber seine Pornos berichtet hat. 1:1 die gleiche Reaktion vom Dreger. Alles wie immer<br><\/blockquote>Bis auf die Tatsache, dass ihm diese Denkweise eine Verurteilung und halbj\u00e4hrige Gef\u00e4ngnisstrafe eingebracht hat, wenn der richter es nicht gn\u00e4digerweise zur Bew\u00e4hrung ausgesetzt h\u00e4tte. Das gab es bisher nicht.<br><br>Und wenn er jetzt weiter macht wie bisher, also Haider zusammen wammst, und Zeuch auf Leute schleudert, dann ist nix mehr mit &ldquo;Alles wie immer&rdquo;, es sei denn den Tausch eines Wohnarbeitsspielzimmerstudios zur EinzelwohneinrichtungsunterbringungmitEisenst\u00e4benvordemFensterundStahlt\u00fcr nennst du &ldquo;alles wie immer&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:15:05+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Sagt was ihr wollt \u00fcber den Nussdaim, aber triggern kann er ihn wie kein Anderer."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:18:33+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Jaa, Verurteilung ist auch nice und was Neues, keine Frage. Aber er war in dem Stream doch nicht mehr plemplem als sonst, das meinte ich.<br>F\u00fcr mich wirkte er viel eher reif f\u00fcr die Klapse, als er sich seine Freundin ausgedacht hatte und anfing, sich selbst mit Kissen zu bewerfen.<br>Knapp dahinter seine Messerwurf-\/Kampfsporterfahrung inkl. allen Ausschm\u00fcckungen und seine Roundhousekick-Geschichte, bei der nur noch fehlte, dass er gold geleuchtet hat"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:20:17+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Herr Newstime Ehrenh\u00e4ider, wer h\u00e4tte das gedacht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:22:43+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Und als \u201eBarrenkrieg\u201c rauskam, da hadder nichts berichtet!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:30:12+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ogge oute mich mal als lvl 1 Haider<br>K\u00f6nnten die Aussagen stimmen, dass er mit Younow vor der BLM Anzeige 2k-3k Dollar pro Monat gemacht hat?<br>Wenn ja, sollten mal einer hergehen und Hagen auf die Schnauze hauen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:37:19+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Ogge oute mich mal als lvl 1 Haider<br>K\u00f6nnten die Aussagen stimmen, dass er mit Younow vor der BLM Anzeige 2k-3k Dollar pro Monat gemacht hat?<br>Wenn ja, sollten mal einer hergehen und Hagen auf die Schnauze hauen.<br><\/blockquote>Ja genau&#8230; und ich Depp geh f\u00fcr 3k mal eben 41h\/Woche los. Reicht ja dann, wenn ich mich vor ner K\u00e4m zum Kaschber mach."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:37:29+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "<blockquote>Ogge oute mich mal als lvl 1 Haider<br>K\u00f6nnten die Aussagen stimmen, dass er mit Younow vor der BLM Anzeige 2k-3k Dollar pro Monat gemacht hat?<br>Wenn ja, sollten mal einer hergehen und Hagen auf die Schnauze hauen.<br><\/blockquote>Zu seinen besten Monaten k\u00f6nnte das schon hinkommen. Waren aber insgesamt sicher nicht mehr als 5-6"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:38:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Snacks<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEnc5sSWwAAzTYh?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:38:30+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Colervideo \u00fcberholt bald Gronkh oder<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/schnell29k1b.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:39:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Flaschenwurf in die Balkont\u00fcr<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354\">https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:40:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "BTW: Lachkick, als ich auf dem HIV-Test &ldquo;kleines Safer-Sex&rdquo; las&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:43:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Man sieht \u00fcberhaupt nicht, wie wie viele Abonnenten er hat!&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEmfYDWXYAAPW5X?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:47:08+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ogge oute mich mal als lvl 1 Haider<br>K\u00f6nnten die Aussagen stimmen, dass er mit Younow vor der BLM Anzeige 2k-3k Dollar pro Monat gemacht hat?<br>Wenn ja, sollten mal einer hergehen und Hagen auf die Schnauze hauen.<br><\/blockquote>Zu seinen besten Monaten k\u00f6nnte das schon hinkommen. Waren aber insgesamt sicher nicht mehr als 5-6<br><\/blockquote>Sorry, wieder Finanzdiskussion halt, aber mit einem abbzahlten Haus, ist das schon ein ganz gutes Einkommen welches er sicherlich nicht versteuert hat..<br>Bei dem Gehalt pro Stunde ohne gro\u00dfen Arbeitsaufwand oder Qualifikation w\u00fcrde ich wohl auch den Schei\u00df weiter machen.<br>Wenn er aber meint, ernsthaft meint, dass der Emskirchner Rewe ihm Geld geben sollte weil sie mit dem Dreger Umsatz generieren, sollte Druche ebenfalls Geld an die Haider auszahlen, die ihm den Fame verschaffen."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:47:48+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote>Ogge oute mich mal als lvl 1 Haider<br>K\u00f6nnten die Aussagen stimmen, dass er mit Younow vor der BLM Anzeige 2k-3k Dollar pro Monat gemacht hat?<br>Wenn ja, sollten mal einer hergehen und Hagen auf die Schnauze hauen.<br><\/blockquote>Quelle: Reinholdt<br>K\u00f6nnte aber zumindest f\u00fcr September\/Oktober 2018 zutreffen, danach geingen die Einnahmen wieder zurr\u00fcck.<br>Nat\u00fcrlich taz\u00e4chlich eigentlich banaler Weise sogar, hat er davon zu 100%iger SIcherheit auch seine Steuern beglichen lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:48:57+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Kleiner Flaschenwurf in die Balkont\u00fcr<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354\">https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ja Hurens\u00f6hne"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:51:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EElrVF_WkAA4fjd?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:52:59+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Erinnert ihr euch noch, als Schnappi meinte es w\u00fcrde nichts passieren?"
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:56:41+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Direkt das ganze Spektakel verpasst. Das habe ich nun davon, dass ich heute Abend im Kino und anschlie\u00dfend in der Disco war. <br><br>Lohnt sich das Leak Archiv? Betreffend den aktuellen Ereignissen ist ja bereits alles gesagt worden, bin begeistert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Soso, &ldquo;Kino&rdquo; und &ldquo;Disco&rdquo; und dann schon um 22:30 Uhr zu Hause?<br><br>Kinderdisco im \u00f6rtlichen Gemeindezentrum, oder was?<br><br>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2019-09-16T23:59:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Artikel auf nordbayern.de wurde um einen Absatz erg\u00e4nzt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEnHRo7XkAgjF8P?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:01:26+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Direkt das ganze Spektakel verpasst. Das habe ich nun davon, dass ich heute Abend im Kino und anschlie\u00dfend in der Disco war. <br><br>Lohnt sich das Leak Archiv? Betreffend den aktuellen Ereignissen ist ja bereits alles gesagt worden, bin begeistert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Soso, &ldquo;Kino&rdquo; und &ldquo;Disco&rdquo; und dann schon um 22:30 Uhr zu Hause?<br><br>Kinderdisco im \u00f6rtlichen Gemeindezentrum, oder was?<br><br>L\u00f6sch dich. <br><\/blockquote>Celine keinen hohen Ikuh in Irunie oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:01:41+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190916\/af3oipk3.png\"><br><br>Viel zu weit ger\u00fcckt, erstmal dr\u00fcber Schlafen. Gl\u00fcck auf an den Asa und RendernHochladen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:02:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wer's verpasst hat, hier schon mal Rainers \u00c4u\u00dferungen zu Njusdaim<br><br>Drachenlord - Reaktion auf Herr Newstime | VERURTEILT! 16.09.2019<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ezgQYMdjOtM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ezgQYMdjOtM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:02:38+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<blockquote>Artikel auf nordbayern.de wurde um einen Absatz erg\u00e4nzt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEnHRo7XkAgjF8P?format=png&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Haha dachte erst f\u00e4hk <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Nordbayern.de in die R\u00e4nge der \u00c4hrenhayder aufgenommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:03:34+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Artikel auf nordbayern.de wurde um einen Absatz erg\u00e4nzt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEnHRo7XkAgjF8P?format=png&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Komisch dass beim Drachen rassismus und frauenfeindlichkeit ignoriert und als Bl\u00f6dsinn abgetan wird, aber bei der AfD wird sofort der Staatsanwalt eingeschaltet und <strike>die<\/strike> der SS auf den Verantwortlichen angesetzt."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:16:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schlaf gut Bew\u00e4hrungshelfer vom Reinerle"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:17:17+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Das mit dem Stein finde ich irgendwie am\u00fcsant. Ob demn\u00e4chst auch ne Glatze freigesprochen wird, weil der Molli das Fl\u00fcchlingsheim ja nicht getroffen hat?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:27:23+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lIumKwI.jpg\"><br><\/blockquote>Kleiner Privatier in seinem Outdoor-Welness-Chill-Bereich<br><br>Haider einfach neidisch mal wieder"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:40:54+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Gute G\u00fcte, Verurteilung und Cola-Video an einem Tag, wie gro\u00dfartig ist denn das? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Video kommt \u00fcberraschend spektakul\u00e4r daher, da haben die Trickspezialisten der H\u00f6herdimensionalen ganze Arbeit geleistet. <br><br>Montag. Bester Tag der Woche, Rainerle."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:44:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "Armer Bew\u00e4hrungshelfer wird wohl bald den Kotmidas kennengelernen wenn er sich mit Rainer auf einen Kaffee in der Stadt trifft, lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T00:47:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich lieeb\u00e4\u00e4\u00e4 Mondach \u00fcbaa alles&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T01:03:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ne nice G'schicht w\u00e4re auch wenn er als Bew\u00e4hrungshelfer eine Mulle bekommt* und diese durch eine Googlesuche auf Rainers erotischen Content st\u00f6\u00dft. Traumatisierung so auch kommen kann.<br><br>Bonuspunkte wenn Ruiner sich in sie verliebt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>PS: Bew\u00e4hrungshelfercontent mit &ldquo;Frau M\u00fcller&rdquo; lel <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NTQncLjGg9U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NTQncLjGg9U<\/a> [youtube.com]<br><br>*ist gar nicht so unwahrscheinlich, hab a weng gegoogelt und der Mullenanteil ist wohl 70-80% je nach Bundesland<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T05:43:03+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Direkt das ganze Spektakel verpasst. Das habe ich nun davon, dass ich heute Abend im Kino und anschlie\u00dfend in der Disco war. <br><br>Lohnt sich das Leak Archiv? Betreffend den aktuellen Ereignissen ist ja bereits alles gesagt worden, bin begeistert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Soso, &ldquo;Kino&rdquo; und &ldquo;Disco&rdquo; und dann schon um 22:30 Uhr zu Hause?<br><br>Kinderdisco im \u00f6rtlichen Gemeindezentrum, oder was?<br><br>L\u00f6sch dich. <br><\/blockquote>Rainer? Bist dus, Junge?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T05:54:54+02:00",
        "username": "RamonaMars",
        "text": "Moin Menners. Lebendkontrolle!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:03:07+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Reiner kann nicht mehr arbeiten. Die &ldquo;Strafe&rdquo; wird die widerw\u00e4rtige fette Sau bestimmt schw\u00e4nzen. Er kann sich nicht mal b\u00fccken.<br><br>Der landet fr\u00fcher oder sp\u00e4ter schon im Knast."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:26:21+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Artikel auf nordbayern.de wurde um einen Absatz erg\u00e4nzt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEnHRo7XkAgjF8P?format=png&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Komisch dass beim Drachen rassismus und frauenfeindlichkeit ignoriert und als Bl\u00f6dsinn abgetan wird, aber bei der AfD wird sofort der Staatsanwalt eingeschaltet und <strike>die<\/strike> der SS auf den Verantwortlichen angesetzt.<br><\/blockquote>Ja, echt komisch, oder? Wo die AfD doch offensichtlich quasi der Drachenlord unter den Parteien ist, wo man halt wei\u00df, dass die da nur dummes Zeug labern, weswegen nur Inzesttrottel die w\u00e4hlen und sie sonst von allen gemobbt wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:29:35+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Bauerngl\u00fcck wird scho wie immer regeln. Vielleicht hilft die alte Marion ihm a weng den M\u00fcll zu klauben."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:33:10+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<b>SAMA HABT IAN ARSCH OFFNE? HIER SCHEIBNE EINSCHMEI\u00dfNE?<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:42:49+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "RUHE JETZT"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:47:43+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:54:06+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "Ist was aufregendes passiert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T06:56:17+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Das war ein richtiger Mettdown gestern!!<br><br>Ist schon bekannt, was Rain0r gemeinn\u00fctzig Arbeiten mu\u00df? So im Park Laub sammeln w\u00e4re ja schon cool."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:00:01+02:00",
        "username": "GoethesErbe",
        "text": "<strike>Mein Einstand:<br><br><br><br>Die Lordschaft sieht den Speer nicht mehr,<br>der Schmer vermisst die Ortschaft sehr.<br>Versetzt wurd der, auf Ruf der Meisten,<br>muss nun woanders T\u00fcren abreissen.<br><br>Schwer schnauft der Lord ins Telefon,<br>am anderen Ende - Marion!<br>&ldquo;Die habns dia paniert - Im Video!&rdquo;<br>Wohl mehr besorgt, als schadenfroh.<br><br>&ldquo;Ich lach grad dr\u00fcber - live im Stream!&rdquo;<br>Die Frohnatur, so kennt man ihn.<br>Doch Augenschweiss, das weiss ein jeder,<br>fliesst literweise, wenn auch sp\u00e4ter.<br><br>Das Mett ist frisch, der Haider lacht,<br>die Lordschaft weint sich in die Nacht.<br>Die Augenbraue rebelliert,<br>nun sah es die Welt - er wurd paniert!<br><br>Verurteilt wurd er - undzwar hart,<br>auch wenn er doch auf Notwehr tat.<br>Mit einem Pfeiffen auf den Lippen,<br>sieht man ihn schon die Scheisse schippen.<br><br>Doch - &ldquo;Arbeitsstundne!? - Mach ich nicht!&rdquo;<br>Und damit endet das Gedicht.<br>Denn trotz alldem, was heut geleakt,<br>er bleibt wohl immer - UNBESIEGT!<br><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:04:24+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Mal sehen ob du gleich weg bist."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:06:03+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Da war der Dichter wohl zu dicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:24:36+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten morgen heutiger kleiner AsA Artikel"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:34:46+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Hab das Colavideo gerade noch gesehen und jetzt ist es weg -.-<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:37:26+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "colervideo bitte reuploadne und leakliste auch."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:42:27+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<a href=\"https:\/\/vimeo.com\/360462086\">https:\/\/vimeo.com\/360462086<\/a> [vimeo.com]<br>Draus gelernt und die scheiSSe am sich0rn"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:43:34+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Jutub macht wohl etzerdla was gechen die Haider."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:44:21+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Hab das Colavideo gerade noch gesehen und jetzt ist es weg -.-<br><br><\/blockquote>Ein Schelm wers gleich nach erscheinen nat\u00fcrlich nicht runtergeladen hat"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:44:50+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Artikel auf nordbayern.de wurde um einen Absatz erg\u00e4nzt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEnHRo7XkAgjF8P?format=png&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Komisch dass beim Drachen rassismus und frauenfeindlichkeit ignoriert und als Bl\u00f6dsinn abgetan wird, aber bei der AfD wird sofort der Staatsanwalt eingeschaltet und <strike>die<\/strike> der SS auf den Verantwortlichen angesetzt.<br><\/blockquote>Ja, echt komisch, oder? Wo die AfD doch offensichtlich quasi der Drachenlord unter den Parteien ist, wo man halt wei\u00df, dass die da nur dummes Zeug labern, weswegen nur Inzesttrottel die w\u00e4hlen und sie sonst von allen gemobbt wird.<br><\/blockquote>Klarer 10er <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:45:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "drachne hat das 800mb-archiv mit allen neuen leaks doch gestern sogar selbst verlinkt..lvl0t ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:47:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ryner Winglair Panadenschinkler<br><br>Fand das Video aber pers. bisschen Underwhelming, kein rumgebr\u00fclle, kein gejammer, nischt. Ansonsten doch ganz geil wie der dicke \u00fcber den Kiwisch\u00e4del abgegangen ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:49:07+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Ja, wo ist das Archiv denn nun?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:49:59+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F%217tcW0aDT%21yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ\">https:\/\/mega.nz\/#F!7tcW0aDT!yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ<\/a> [mega.nz] Link zum Leak"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:50:19+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F\">https:\/\/mega.nz\/#F<\/a> [mega.nz]!7tcW0aDT!yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ<br><br>lol, sind iwie auf einmal \u00fcber 3gb, kanns aber gerade nicht ziehe wegne arbeitspulli"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:51:18+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Sieht aus wie ein Gullideckel"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:58:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wenn er jetzt wirklich schon l\u00e4nger davor wusste und jetzt trotzdem einem Kuchenkind die Stirn aufgeboxt hat =&gt; f\u00fchrt das auch ohne Anzeige vom Kuchenkind zur Verurteilung falls es da ankommt? Frage an die Juralords hier im Board.<br><br>Da muss Rainer echt aufpassen, beim besten Willen ich hasse den Kerl aber wenn er in den Bau geht wei\u00df ich auch nicht mehr welchen Trash-YouTuber ich mir anschauen soll. Der restliche schei\u00df ist mir zu gestellt."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T07:59:54+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was derkaschperle sagt<br><br>Wenn er einf\u00e4hrt, bleibt nur eine L\u00fccke zur\u00fcck.<br><br><br>Bis jetzt noch keinen gefunden der genauso hohl ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:03:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja, das Leben macht absolut keinen Sinn mehr ohne ihn.<br>Massensuizid, wann?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:03:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wenn er einf\u00e4hrt haben wir wieder Zeit f\u00fcr andere Dinge, zb f\u00fcr Disko, Sauna oder Puff.."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:04:19+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Mit dem Comeback vom Forensikr\u00fcckkehrer67 wird alles in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:10:26+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Ja, das Leben macht absolut keinen Sinn mehr ohne ihn.<br>Massensuizid, wann?<br><\/blockquote>Jonestown \u00e4hnlich Oldshowertown Massensuizid mit Schwippschwappkapseln schlucken?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:14:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ofenkaust"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:16:38+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kleiner Flaschenwurf in die Balkont\u00fcr<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354\">https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Find ich pers\u00f6nlich f\u00fcrn Arsch, solche Aktionen. Auch wenn der Dickwanst mich wirklich sehr anwidert, ankotzt und so weiter."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:22:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "<blockquote>Wenn er jetzt wirklich schon l\u00e4nger davor wusste und jetzt trotzdem einem Kuchenkind die Stirn aufgeboxt hat =&gt; f\u00fchrt das auch ohne Anzeige vom Kuchenkind zur Verurteilung falls es da ankommt? Frage an die Juralords hier im Board.<br><br>Da muss Rainer echt aufpassen, beim besten Willen ich hasse den Kerl aber wenn er in den Bau geht wei\u00df ich auch nicht mehr welchen Trash-YouTuber ich mir anschauen soll. Der restliche schei\u00df ist mir zu gestellt.<br><\/blockquote>Die Bew\u00e4hrung wird halt nur durch Straftaten tangiert die er jetzt begeht. Wenn das passiert ist als es noch kein Urteil gab, sorgt das in der Regel nicht zu einem Widerruf der Bew\u00e4hrungsstrafe."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:22:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Seids ihr a schomal so richdich baniert worn und habt euch dann \u00fcber euch selbst lustig gmacht? Net? Bleed komma a sein!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:26:19+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "In dem Leak ist ja richtig was drin&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/V6Fb9Ik.jpg\"><br><br>Erstmal einen K\u00e4sekuchen Fr\u00fchst\u00fccken&#8230;.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ivQP4yE.jpg\"><br><br>Dann die Salami polieren&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3ljU0AE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:26:37+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Winterstaffel vielleicht doch Endgegner?<br><\/blockquote>WinterSTIEFEL sind sein Endgegner, weil er sich aus denen keine Pantoffeln basteln kann. Daher Gefrierbrand am Haxen so auch kommen kann und wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:30:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "guddn morgen ihr magger<br>n\u00e4chstes mal statt backpulver einfach mal eine faust ins xsicht klatschen"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:31:04+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ja, das Leben macht absolut keinen Sinn mehr ohne ihn.<br>Massensuizid, wann?<br><\/blockquote>Jonestown \u00e4hnlich Oldshowertown Massensuizid mit Schwippschwappkapseln schlucken?<br><\/blockquote>Aber wenn dann in der Schanze w\u00e4hrend er einsitzt.<br><br>&ldquo;Chrmmm Chrmmm arbeite jetzt mit nem Beamten zusammen.&rdquo;<br><br><br>MEME<br><br>Hat nen ferfickten Bew\u00e4hrungshelfer.<br><br><br>Plottwist<br><br>BWH ist weiblich und der Oger bekommt zus\u00e4tzlich ne Anzeige wegen sexueller Bel\u00e4stigung ans Arschgebirge getackert."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:35:33+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Winterstaffel vielleicht doch Endgegner?<br><\/blockquote>WinterSTIEFEL sind sein Endgegner, weil er sich aus denen keine Pantoffeln basteln kann. Daher Gefrierbrand am Haxen so auch kommen kann und wird.<br><\/blockquote>Find abgefrorene Stummel weil keine Heiz\u00f6l in der Winklerischen Baude nen guten Endgegener. <br>Vielleicht auch Strom wieder Haider weil der Fette anf\u00e4ngt die E Heizungen zu sch\u00fcren <br><br><br>Also egal was er macht. Er kann nur verlieren"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:36:01+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ok im b\u00fcro hier abpelten ist f\u00fcr die n\u00e4chsten 5 seiten erstmal vorbei"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:36:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ok bis gleich bruda"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:36:19+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ihr kranken Bastarde Aller, ich war gerade beim essen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:37:12+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner Flaschenwurf in die Balkont\u00fcr<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354\">https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Find ich pers\u00f6nlich f\u00fcrn Arsch, solche Aktionen. Auch wenn der Dickwanst mich wirklich sehr anwidert, ankotzt und so weiter. <br><\/blockquote>Naja entglasung ist erstmal was gutes h\u00e4ttsch gsacht ghabt"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:41:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kleiner Flaschenwurf in die Balkont\u00fcr<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354\">https:\/\/twitter.com\/SchweighoeferM\/status\/1173676349363556354<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Find ich pers\u00f6nlich f\u00fcrn Arsch, solche Aktionen. Auch wenn der Dickwanst mich wirklich sehr anwidert, ankotzt und so weiter. <br><\/blockquote>Naja entglasung ist erstmal was gutes h\u00e4ttsch gsacht ghabt<br><\/blockquote>Da muss man aber ja nicht nachhelfen. Kann Rainer selbst ja auch ganz gut.<br><br>Ansonsten am\u00fcsiert mich auch nach all den Zeitungsartikeln nach wie vor, dass sich das Wort &ldquo;pilgern&rdquo; so durchgesetzt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T08:41:42+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Das oberste Fenster hat aber nich immer keine(r) getroffen.<br><br>Wenn es jetzt kalt wird, frittiert er eben \u00f6fter drinnen.<br><br>Das w\u00e4rmt auch und er war ja schon immer sehr effizient was solch dumme aktionen angeht.<br><br>AufderCouchsitzendfrittiert ihr ned?<br><br><br>Glanzru\u00df und Fettbrand zu Silvester&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:00:17+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>Wenn er jetzt wirklich schon l\u00e4nger davor wusste und jetzt trotzdem einem Kuchenkind die Stirn aufgeboxt hat =&gt; f\u00fchrt das auch ohne Anzeige vom Kuchenkind zur Verurteilung falls es da ankommt? Frage an die Juralords hier im Board.<br><br>Da muss Rainer echt aufpassen, beim besten Willen ich hasse den Kerl aber wenn er in den Bau geht wei\u00df ich auch nicht mehr welchen Trash-YouTuber ich mir anschauen soll. Der restliche schei\u00df ist mir zu gestellt.<br><\/blockquote>Ich g\u00f6nne dem fetten Hurensohn den Knast. Einer der Frauen und Kinder schl\u00e4gt braucht selber ein paar aufs Maul und einige Zeit im Bau. Seid ihr auch a bisserl minderbemittelt oder wieso wollt ihr den Fetti nicht im Knast sehen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:00:59+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cOEXJvA.jpg\"><br><br>Zum Middach ersmal a weggn a Spageddi mit Haiderfleischso\u00dfe neischn\u00fcrn!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tpVO3hZ.jpg\"><br><br>Als zweiten Gang dann erlesene Bioschitzelschen von jungen K\u00e4lbern<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VjWSjxU.jpg\"><br><br>Zum Nachtisch dann erlesene Backwaren vom REWE B\u00e4cker."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:03:02+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>Das was derkaschperle sagt<br><br>Wenn er einf\u00e4hrt, bleibt nur eine L\u00fccke zur\u00fcck.<br><br><br>Bis jetzt noch keinen gefunden der genauso hohl ist <br><\/blockquote>Wo ist Mimon Baraka? Mit diesem Typen kann ich mir auch einen Sinn f\u00fcrs Weiterleben finden."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:05:20+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Zum Middach ersmal a weggn a Spageddi mit Haiderfleischso\u00dfe neischn\u00fcrn!<br><br><br>Als zweiten Gang dann erlesene Bioschitzelschen von jungen K\u00e4lbern<br><br><br>Zum Nachtisch dann erlesene Backwaren vom REWE B\u00e4cker.<br><\/blockquote>Leicht und lecker!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:09:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "Was haltet ihr eigentlich davon, dass mit einer Haftstrafe Rainers Chancen steigen seinen Zahn endlich mal kostenfrei behandeln lassen zu k\u00f6nnen.<br>Er hats mal wieder geschafft!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:17:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cOEXJvA.jpg\"><br><br>Zum Middach ersmal a weggn a Spageddi mit Haiderfleischso\u00dfe neischn\u00fcrn! <br><\/blockquote>ist das eine widerliche Pampe aller!!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:19:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Beim payloader ham se in die kasserolle kschissn aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:20:15+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cOEXJvA.jpg\"><br><br>Zum Middach ersmal a weggn a Spageddi mit Haiderfleischso\u00dfe neischn\u00fcrn! <br><\/blockquote>ist das eine widerliche Pampe aller!!<br><br><\/blockquote>ich find das sieht jetzt nicht unlecker aus"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:21:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gemeinschaftszelle mit based god wann"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:24:21+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Morgen ihr wahnsinnichen Pelter. Gibt's das Leak-Paket noch irgendwo zum runterladne? Hatte gestern Abend Sozialleben und heute Morgen is schon widda alles wech, so surreal!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:24:44+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cOEXJvA.jpg\"><br><br>Zum Middach ersmal a weggn a Spageddi mit Haiderfleischso\u00dfe neischn\u00fcrn! <br><\/blockquote>ist das eine widerliche Pampe aller!!<br><br><\/blockquote>ich find das sieht jetzt nicht unlecker aus<br><\/blockquote>Wenn man nur Kantinenfressen gewohnt ist, glaube ich das gerne kek.<br><br>Das die Spaghetti mit der So\u00dfe zusammen im Topf sind, sagt eigentlich schon alles."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:26:24+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Morgen ihr wahnsinnichen Pelter. Gibt's das Leak-Paket noch irgendwo zum runterladne? Hatte gestern Abend Sozialleben und heute Morgen is schon widda alles wech, so surreal!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F%217tcW0aDT%21yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ\">https:\/\/mega.nz\/#F!7tcW0aDT!yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ<\/a> [mega.nz]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:28:04+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cOEXJvA.jpg\"><br><br>Zum Middach ersmal a weggn a Spageddi mit Haiderfleischso\u00dfe neischn\u00fcrn! <br><\/blockquote>ist das eine widerliche Pampe aller!!<br><br><\/blockquote>ich find das sieht jetzt nicht unlecker aus<br><\/blockquote>Wenn man nur Kantinenfressen gewohnt ist, glaube ich das gerne kek.<br><br>Das die Spaghetti mit der So\u00dfe zusammen im Topf sind, sagt eigentlich schon alles.<br><\/blockquote>na und, pr\u00e4tenti\u00f6st ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:28:40+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H8AacJU.jpg\"><br><br>Schonmal f\u00fcr heute Abend bereitgelegt&#8230; F\u00fcr K\u00fchlschrank ist kein Strom da. Kann daher auch drau\u00dfen liegen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:30:55+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "F\u00fcr Zwischendurch, reicht grade f\u00fcr den hohlen Zahn&#8230;.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TVhOuYN.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:31:13+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "So jetzt im Richtigen: habt ihr das Coler Fidio gesichert? W\u00fcrde mir das gerne auch neirendern."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:35:08+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Morgen ihr wahnsinnichen Pelter. Gibt's das Leak-Paket noch irgendwo zum runterladne? Hatte gestern Abend Sozialleben und heute Morgen is schon widda alles wech, so surreal!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F%217tcW0aDT%21yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ\">https:\/\/mega.nz\/#F!7tcW0aDT!yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ<\/a> [mega.nz]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:35:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "nice das er seine komplette nahrungsmittelaufnahme dokumentiert. wann wohl ein hater seine t\u00e4gliche kcal aufnahme akkurat durchrechnet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:36:10+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Immer diese abgepackten Fertigsandwiches&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:36:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Morgen ihr wahnsinnichen Pelter. Gibt's das Leak-Paket noch irgendwo zum runterladne? Hatte gestern Abend Sozialleben und heute Morgen is schon widda alles wech, so surreal!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F%217tcW0aDT%21yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ\">https:\/\/mega.nz\/#F!7tcW0aDT!yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ<\/a> [mega.nz]<br><\/blockquote>Dangge daf\u00fcr Manicmanuel"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:36:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>So jetzt im Richtigen: habt ihr das Coler Fidio gesichert? W\u00fcrde mir das gerne auch neirendern. <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/360462086\">https:\/\/vimeo.com\/360462086<\/a> [vimeo.com] [vimeo.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:37:27+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Morgen ihr wahnsinnichen Pelter. Gibt's das Leak-Paket noch irgendwo zum runterladne? Hatte gestern Abend Sozialleben und heute Morgen is schon widda alles wech, so surreal!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/mega.nz\/#F%217tcW0aDT%21yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ\">https:\/\/mega.nz\/#F!7tcW0aDT!yVr0L1tiOMXkcojJ9gCaeQ<\/a> [mega.nz]<br><\/blockquote>Dangge daf\u00fcr Manicmanuel<br><\/blockquote>Manicmanuel 4 President!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:42:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Streifi soll sich mal beeilen mit ASA! Der Joggt wohl erst noch zweimal bei Rain0r vorbei."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:44:30+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Leider mal wieder nichts passiert im Game.<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>What a time to be alive."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:44:48+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Streifi soll sich mal beeilen mit ASA! Der Joggt wohl erst noch zweimal bei Rain0r vorbei.<br><\/blockquote>echtmql. sitze seit 40 minuten aufm klo bei der arbeit und der asa kommt ned"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:46:16+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn er jetzt wirklich schon l\u00e4nger davor wusste und jetzt trotzdem einem Kuchenkind die Stirn aufgeboxt hat =&gt; f\u00fchrt das auch ohne Anzeige vom Kuchenkind zur Verurteilung falls es da ankommt? Frage an die Juralords hier im Board.<br><br>Da muss Rainer echt aufpassen, beim besten Willen ich hasse den Kerl aber wenn er in den Bau geht wei\u00df ich auch nicht mehr welchen Trash-YouTuber ich mir anschauen soll. Der restliche schei\u00df ist mir zu gestellt.<br><\/blockquote>Ich g\u00f6nne dem fetten Hurensohn den Knast. Einer der Frauen und Kinder schl\u00e4gt braucht selber ein paar aufs Maul und einige Zeit im Bau. Seid ihr auch a bisserl minderbemittelt oder wieso wollt ihr den Fetti nicht im Knast sehen?<br><\/blockquote>Weil damit erstmal das Ph\u00e4nomen &ldquo;Drachenlord&rdquo; vorbei w\u00e4re. Guck dir halt den Mimon an, paar mal in der Forensik angeklingelt und sonst is da vorbei."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:47:41+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Da kauft er ohne Schei\u00df von seinem, in Schwerstarbeit erbettletem Geld, diese Fertigsandwiches&#8230;..<br><br>Zu faul um sich selbst etwas zusammenzustellen und am Ende dabei noch was Gesundes zu erwischen&#8230;<br><br>Pute und Ei&#8230;..sch\u00fcr's die nei!<br><br>Wer sowas frisst, der greift auch bei Tankstellensushi zu ohne mit der Wimper zu zucken.<br>So richtig Bad-Ass eben.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:49:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Was f\u00fcr 1 Tag!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:57:42+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Da kauft er ohne Schei\u00df von seinem, in Schwerstarbeit erbettletem Geld, diese Fertigsandwiches&#8230;..<br><br>Zu faul um sich selbst etwas zusammenzustellen und am Ende dabei noch was Gesundes zu erwischen&#8230;<br><br>Pute und Ei&#8230;..sch\u00fcr's die nei!<br><br>Wer sowas frisst, der greift auch bei Tankstellensushi zu ohne mit der Wimper zu zucken.<br>So richtig Bad-Ass eben.<br><br><br><\/blockquote>Schlimmer ist ja, dass unser Wonneproppen ja meint, dass er der gro\u00dfe Koch ist und immer alles frisch zubereitet. So 1 Schlag von Mensch ist zutiefst zu verachten"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:59:21+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Peltkartoffel"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T09:59:28+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gut, dass die Abrissbirne immer aufs Tierwohl achtet und nur Fleisch aus Biohaltung konsumiert<br><br>Hoffentlich finden wir bald heraus, ob Rainer auch aus einer Familie von Busbauern stammt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:03:29+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Wenn der Lard Sprachnachrichten schickt, kommt mir das immer so vor wie Hitler, in diesem Interview wo er mit normaler Stimme spricht."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:07:35+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wenn er jetzt wirklich schon l\u00e4nger davor wusste und jetzt trotzdem einem Kuchenkind die Stirn aufgeboxt hat =&gt; f\u00fchrt das auch ohne Anzeige vom Kuchenkind zur Verurteilung falls es da ankommt? Frage an die Juralords hier im Board.<br><br>Da muss Rainer echt aufpassen, beim besten Willen ich hasse den Kerl aber wenn er in den Bau geht wei\u00df ich auch nicht mehr welchen Trash-YouTuber ich mir anschauen soll. Der restliche schei\u00df ist mir zu gestellt.<br><\/blockquote>Ich g\u00f6nne dem fetten Hurensohn den Knast. Einer der Frauen und Kinder schl\u00e4gt braucht selber ein paar aufs Maul und einige Zeit im Bau. Seid ihr auch a bisserl minderbemittelt oder wieso wollt ihr den Fetti nicht im Knast sehen?<br><\/blockquote>Weil damit erstmal das Ph\u00e4nomen &ldquo;Drachenlord&rdquo; vorbei w\u00e4re. Guck dir halt den Mimon an, paar mal in der Forensik angeklingelt und sonst is da vorbei.<br><\/blockquote>Es werden sich viele Masken finden lassen, die uns am\u00fcsieren werden. Die sind alle dort drau\u00dfen. M\u00fcssen halt nur Zugang zum Internet finden."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:08:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "aber keiner kanns ihm reichne, das wasser"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:13:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Davon abgesehen, dass keiner von uns auch nir ann\u00e4hrend die Grrrraafffffd hadd&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:17:39+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Streifi hockt im Knast"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:17:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen kleiner Tag 1 nach dem Meltdown"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:18:28+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Davon abgesehen, dass keiner von uns auch nir ann\u00e4hrend die Grrrra<b>afffffd<\/b> hadd&#8230;<br><\/blockquote>nazi confirmed"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:21:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Rainer - ich essen mehr Gem\u00fcse als die Haider - Winkler<br><br>- In Wurstform gepresste Fleischabf\u00e4lle<br>- Enerdschi<br>- Weizen-Wei\u00dfbrot und andere n\u00e4hrwertbefreite Kohlenhydrate<br>- Transfett-Backwaren vong die REWE<br><br>Ja er ern\u00e4hrt sich mi Brinzib sehr g'sund tats\u00e4chlich sogar. Noch 2 Wochen aufm Radl und er wiegt 80kg."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:26:57+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>So jetzt im Richtigen: habt ihr das Coler Fidio gesichert? W\u00fcrde mir das gerne auch neirendern. <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/vimeo.com\/360462086\">https:\/\/vimeo.com\/360462086<\/a> [vimeo.com] [vimeo.com]<br><\/blockquote>Wirklich richtig arme W\u00fcrstchen.<br>Auch noch das Armenzeugnis Wochen sp\u00e4ter hochladen und posten, fast so, als br\u00e4uchte man die Aufmerksamkeit, so wie ein digger Meddler aus dem Ogerberg."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:27:43+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Unglaublich, aber wahr - am Montag hat sich unser massiger Montagsliebhaber mal wieder a weng an Chilldach geg\u00f6nnt und abgesehen von ein paar wirklich unglaublich langweiligen Borderlands 3 Let's Plays wirklich gar nichts gemacht.<br><br>Kommen wir also seit langer Zeit mal wieder zu einem wirklich gro\u00dfartigen Nudelreview."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:32:04+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article200384766\/Drachenlord-bekommt-nach-Attacke-Bewaehrungsstrafe.html\">https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article200384766\/Drachenlord-bekommt-nach-Attacke-Bewaehrungsstrafe.html<\/a> [welt.de]<br><br>Einfach weil es so sch\u00f6n ist alle Pressemeldungen zu lesen.<br><br>PS: beste Zusammenfassung des Games? Nur das Alter m\u00fcsste man korrigieren.<br>&ldquo;Der \u00abDrachenlord\u00bb ist ein 29-J\u00e4hriger, der auf dem Internetkanal \u00abYoutube\u00bb provokante Videos ver\u00f6ffentlicht und dann \u00f6ffentlich ausgetragene Kleinkriege mit denjenigen f\u00fchrt, die darauf reagieren.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:32:25+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Auch absolut <b>gro\u00dfartig<\/b>, wie sich jemand die Arbeit gemacht hat, die ganzen Chatverl\u00e4ufe der letzten Monate einzulesen und zusammen mit den Sprachnachrichten und den Screenshots in chronologischer Reihenfolge in insgesamt knapp 15 Stunden Videomaterial zu verpacken - nur um es anschlie\u00dfend auf der f\u00fcr Toleranz und Transparenz bekannten Hostingplattform JuTub hochzuladen, auf welcher besagtes Videomaterial vor fremden Zugriffen gesch\u00fctzt sicher f\u00fcr die kommenden Haidergenerationen pr\u00e4serviert wird. <br><br>Krasiger gibts auch hier."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:33:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Streifis Artikel wird heute ca. 5.000 Zeichen haben<br><br>Na, seiders?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:35:29+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>Streifis Artikel wird heute ca. 5.000 Zeichen haben<br><br>Na, seiders?<br><\/blockquote>Hoffentlich wird auch ein Zeichen gegen Mobbing gesetzt"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:39:09+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote>Der \u00abDrachenlord\u00bb ist ein 29-J\u00e4hriger, der auf dem Internetkanal \u00abYoutube\u00bb provokante Videos ver\u00f6ffentlicht und dann \u00f6ffentlich ausgetragene Kleinkriege mit <b>denjenigen<\/b> f\u00fchrt, die darauf reagieren.<br><\/blockquote>Es hei\u00dft DIEJENICHEN ihr Affennecher!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:39:36+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Jetzt ohne Schei\u00df: Was ist ein \u00abErdbeer-Wubi\u00bb?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:40:44+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Jetzt ohne Schei\u00df: Was ist ein \u00abErdbeer-Wubi\u00bb?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/m.quickmeme.com\/img\/d3\/d352ee87c5915dc06e48f66c9f110ebbdf984f2b22ed01b4ba44642fa4ae2676.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:42:30+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Ich oute mich hiermit und verliere einige lvls, das ist mir klar."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:44:40+02:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote>Jetzt ohne Schei\u00df: Was ist ein \u00abErdbeer-Wubi\u00bb?<br><\/blockquote>Bidde ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:54:14+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "ist schon a zusammenfassung in der k\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:57:35+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article200384766\/Drachenlord-bekommt-nach-Attacke-Bewaehrungsstrafe.html\">https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article200384766\/Drachenlord-bekommt-nach-Attacke-Bewaehrungsstrafe.html<\/a> [welt.de]<br><br>Einfach weil es so sch\u00f6n ist alle Pressemeldungen zu lesen.<br><br>PS: beste Zusammenfassung des Games? Nur das Alter m\u00fcsste man korrigieren.<br>&ldquo;Der \u00abDrachenlord\u00bb ist ein 29-J\u00e4hriger, der auf dem Internetkanal \u00abYoutube\u00bb provokante Videos ver\u00f6ffentlicht und dann \u00f6ffentlich ausgetragene Kleinkriege mit denjenigen f\u00fchrt, die darauf reagieren.&rdquo;<br><\/blockquote>Finde ich nett von der Welt, dass die gleich mal noch seinen Jutub Account verlinken<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:57:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Plet"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T10:59:06+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "ASA Online<br><br><a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/8633c41adf8a8c0c34790ea49b2bdc59\/e84aa01581f41496-bc\/s500x750\/eca3d67415d7dd70cb7893c70d63c9a359a35917.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:01:38+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.idowa.de\/inhalt.bayern-drachenlord-bekommt-nach-attacke-bewaehrungsstrafe.b66a1702-ae70-44b7-9514-7702d8ee7d2f.html\">https:\/\/www.idowa.de\/inhalt.bayern-drachenlord-bekommt-nach-attacke-bewaehrungsstrafe.b66a1702-ae70-44b7-9514-7702d8ee7d2f.html<\/a> [idowa.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/pfefferspray-attacke-drachenlord-zu-bewaehrungsstrafe-verurteilt%2CRcEaxm9\">https:\/\/www.br.de\/nachrichten\/bayern\/pfefferspray-attacke-drachenlord-zu-bewaehrungsstrafe-verurteilt,RcEaxm9<\/a> [br.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.mit-pfefferspray-gesprueht-nach-hass-demo-bewaehrungsstrafe-fuer-youtuber-drachenlord.54cacb20-7a33-42d8-b034-ba237e18f9c5.html\">https:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.mit-pfefferspray-gesprueht-nach-hass-demo-bewaehrungsstrafe-fuer-youtuber-drachenlord.54cacb20-7a33-42d8-b034-ba237e18f9c5.html<\/a> [abendzeitung-muenchen.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.tag24.de\/nachrichten\/drachenlord-youtube-strafe-gerichtsprozess-pfefferspray-1216210\">https:\/\/www.tag24.de\/nachrichten\/drachenlord-youtube-strafe-gerichtsprozess-pfefferspray-1216210<\/a> [tag24.de]<br><br><a href=\"https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/youtube-provokateur-bewaehrungsstrafe-fuer-drachenlord-1.4603466\">https:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/youtube-provokateur-bewaehrungsstrafe-fuer-drachenlord-1.4603466<\/a> [sueddeutsche.de]<br><br>Sehr hohe Reichweide"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:01:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Das neue Titelbild ist wieder gro\u00dfartig<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:02:12+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Brauche ne Zusammenfassung von den Leaks, das kann man sich ja nicht alles geben"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:04:00+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Die Leaks sind aber teilweise schon gro\u00dfartig.<br><br>Rainerle: &ldquo;Ich muss schauen, dass ich wieder mehr verdiene. Ich verdien im Augenblick echt nicht genug&rdquo;<br>Beerchen: &ldquo;Und Nebenjob? Ist keine Option?&rdquo;<br>Rainerle: \"Jaaa, hab ich auch schon dr\u00fcber nachgedacht&#8230; Die Sache ist, <b>wer w\u00fcrde mich denn einstellen<\/b>?\"<br><br>Unglaublich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>E: Diese Sprachnachrichten sind voller Indikatoren, dass der dicke Rainer sich seiner Lage absolut bewusst ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:04:01+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/<\/a> [fromtexttospeech.com] scheint DOOD zu sein, DOOD aller!!!<br><br>RIP Michel, warst eine gute Haider BC-Komjudastimme <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:04:51+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>ASA Online<br><br><a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/8633c41adf8a8c0c34790ea49b2bdc59\/e84aa01581f41496-bc\/s500x750\/eca3d67415d7dd70cb7893c70d63c9a359a35917.jpg\"><br><\/blockquote>Der Text besteht aus folgenden Elementen:<br>5017<br>echte W\u00f6rter<br>33169<br>echte Zeichen (mit Leerzeichen)<br><br>kleiner Workaholic<br><br>e: 54 x Rainerle 1.08%<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:05:21+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Witz ist, ich w\u00fcrde mich \u00fcber ein Spiegelcover vom Reiner freuen tatz\u00e4chlich sogar<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:08:51+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/2c9629ba966ada62141cd9445a7d6f05\/e84aa01581f41496-37\/s250x400\/b5d6189fcd69782ed7eb6d2607f04e1e3c1fd613.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:12:40+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/<\/a> [fromtexttospeech.com] scheint DOOD zu sein, DOOD aller!!!<br><br>RIP Michel, warst eine gute Haider BC-Komjudastimme <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ich brauche sofort eine gut klingende Michel Alternative um mir den ASA vorlesen zu lassen <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:13:15+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Streifi ist selbstst\u00e4ndiger Jouuude und bezahlt sich selbst nach W\u00f6rtern"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:20:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn die <i>Zusammenfassung<\/i> 2 Stunden 45 Minuten geht&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Drachenlord Stream 16.09.2019 (ZUSAMMENFASSUNG) \/ Bew\u00e4hrungs Stream Aftermath<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L_RFgTNSUTk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L_RFgTNSUTk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:24:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "<blockquote>Wenn die <i>Zusammenfassung 2 Stunden 45 Minuten geht&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Drachenlord Stream 16.09.2019 (ZUSAMMENFASSUNG) \/ Bew\u00e4hrungs Stream Aftermath<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L_RFgTNSUTk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L_RFgTNSUTk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Zusammenfassung von der Zusammenfassung, wann?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:25:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vZqcUPZ.png\"><br><br>Richter = guter Mann"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:25:27+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Und ja, BLM, ich mach\u2019 scho\u2019 wieder was!\u201d Er ist zurzeit \u201cin Korrespondenz mit YouNow mit den 499\u201d. <br><\/blockquote>Wenn DuEtzala hier mitliest: Bitte ver\u00f6ffentlichen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:25:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEnmeNXXUAMHb06?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:27:38+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Als Bew\u00e4hrungshelfer im Raum N\u00fcrnberch muss man doch jetzt auch richtig schwietzen vong Kotmidas her"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:27:38+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "und ich finde es scho krass wen man bedenkt ich sehe meine eier und schwanz garnicht wen ich stehe"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:27:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer hat kein Mitleid mit seinen Nachbarn und bezeichnet sie als dumme Arschl\u00f6cher \/ St\u00fcck Schei\u00dfe.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1173727359297626114\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1173727359297626114<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:29:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEn2fRcWsAAdAG-?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:31:43+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kontext?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:31:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/teS8o0N.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:32:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:35:28+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pQz2jnT.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:35:36+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L_RFgTNSUTk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L_RFgTNSUTk<\/a> [youtube.com]<br><br>Drachenlord Stream 16.09.2019 (ZUSAMMENFASSUNG) \/ Bew\u00e4hrungs Stream Aftermath<br><br>&ldquo;Zusammenfassung&rdquo;<br><br>2:46:34"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:37:13+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "ja war auch noch nicht hier<br><br>bitte loeschung einleiten"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:37:16+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEn2fRcWsAAdAG-?format=jpg&amp;name=small\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EEn2fRcWsAAdAG-?format=jpg&amp;name=small<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=al-tdoT3gL8\">Ich kann mein Schw\u00e4nzchen sehen!<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:49:58+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser verurteilt? XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:56:41+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie wohl Retplago reagieren w\u00fcrde, wenn er pl\u00f6tzlich mit Rainer eine Zelle teilt? xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:58:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/dty75Gc\/urteil.jpg\"><br><br><i><br>Ich liebe Bew\u00e4hrungsstrafen \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab die Bew\u00e4hrungsstrafe war so einn\u00e4 mid der essden Urteile die \u00fcber mich gef\u00e4llt wurdn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als ich vor Gericht stand odd\u00e4 als ich a Urteil bekommen hab, weil ich hadde n \u00e4h Freispruch habbich ja eh Freispruch is ja des essde was ich kriecht hab ooooond nachm Freispruch kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Ma\u00dfnahm\u2026 Strafe&#8230; odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also der Freispruch wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eins der essden Urteile die ich kriecht hab \u00e4\u00e4h BLM-Zwangsgeld kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Bew\u00e4hrung hab ich seid ich de ersten Verurteilung also bei Aufgelauert und Zugeschlagen hab einfach geliebt, des war eine unklaublich kuhle Strafe weil es eigentlich unmittelbar gar keine Strafe war f\u00fcr mich, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Richter und die ganzne verschiedne Anwalt\u00e4h\u2026 Paragraphne, der Richter war dabei Aller und egal welcher Fall, er konnde ein Urteil f\u00e4llne, \u00e4h die rode S\u00fcnde had jedne egal welchen Haider des Gerichtssaals verwiesne, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Auschl\u00fcssen der \u00d6ffentlichkeit hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deeer Onggel Alfred hadne Meger Verteidigungsadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimbauerngl\u00fcck konnde man den Saal als freier Mann verlassne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Behindertenmitleidsnummer der \u00e4h den endsprechende Behindertenmitleidsnummer der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Behindertenmitleidsnummer vorm Richter abziehe, dann haddes fungzionird. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T11:58:47+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Jetzt ohne Schei\u00df: Was ist ein \u00abErdbeer-Wubi\u00bb?<br><\/blockquote>krieg ich Antwortne"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:01:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jetzt ohne Schei\u00df: Was ist ein \u00abErdbeer-Wubi\u00bb?<br><\/blockquote>krieg ich Antwortne<br><\/blockquote>Ruiner wollte 1 Beerchen beeindrucken und hat seine Gef\u00fchle auf digitales Canvas g'bracht g'habbt hadd. Sah nat\u00fcrlich bihindert aus<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/erdbeerwubi5ds0p.jpg\"><br><br>Ausserdem heisst es &ldquo;Erdeer Wubi&rdquo; - lvl 0 haider, aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:02:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und jetzt l\u00f6sch dich, du Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:05:07+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Hat sich Marion eigentlich gestern als Interims-Drachenlord f\u00fcr die Knaststaffel beworben?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:05:30+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Jetzt ohne Schei\u00df: Was ist ein \u00abErdbeer-Wubi\u00bb?<br><\/blockquote>krieg ich Antwortne<br><\/blockquote>Ruiner wollte 1 Beerchen beeindrucken und hat seine Gef\u00fchle auf digitales Canvas g'bracht g'habbt hadd. Sah nat\u00fcrlich bihindert aus<br><br><a href=\"https:\/\/abload.de\/img\/erdbeerwubi5ds0p.jpg\">https:\/\/abload.de\/img\/erdbeerwubi5ds0p.jpg<\/a> [abload.de]<br><br>Ausserdem heisst es &ldquo;Erdeer Wubi&rdquo; - lvl 0 haider, aller<br><\/blockquote>Verbindlichsten Dank. So richtig richtig geil. Wer w\u00fcrde da nicht foicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:06:02+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Und jetzt l\u00f6sch dich, du Hurensohn.<br><\/blockquote>L\u00f6schung? \u00c4h &#8230; l\u00e4uft."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:09:37+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und jetzt l\u00f6sch dich, du Hurensohn.<br><\/blockquote>L\u00f6schung? \u00c4h &#8230; l\u00e4uft.<br><\/blockquote>L\u00f6schung nennste des?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:11:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, eindundnedspalded ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:12:13+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Endlich lvl 60 und bei Rainer ist auch viel passiert<br>Cool"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:13:57+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Sehr gut&#8230; Middachspause gleich vorbei. Kaffemaschine rendert eine neue Kanne und der ASA mit Megaartikel steht bereit. Der Nachmiddach kann kommen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:18:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "B\u00e4m, voll in die Fresse, alder is des geil, voll in die Fresse, flatsch, hahahaha"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:20:39+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Seid ihr auch gehypet f\u00fcr die kommende Depri-Phase nach gesterns Manie?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:31:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>kontext?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/PkRtBfg.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:32:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "seht ihr etwa eure eier und schwanz wen ihr steht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:34:19+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Neee, das geht doch nur bei de Affenecher.<br>Aber ich teile trotzdem sofort jedem Gespr\u00e4chsparter mit, dass ich meine Genitalien nicht selbst sehen kann - wesentlich besserer Smalltalk als das Wetter taz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:36:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie dumm muss man sein, um in dem kontext extra noch darauf hinzuweisen, dass man seit jahren seinen schei\u00df stummelschwanz nicht mehr gesehen hat..wie fertig ist dieser mensch<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:36:53+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/<\/a> [fromtexttospeech.com] scheint DOOD zu sein, DOOD aller!!!<br><br>RIP Michel, warst eine gute Haider BC-Komjudastimme <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Ich brauche sofort eine gut klingende Michel Alternative um mir den ASA vorlesen zu lassen <br><br><br><\/blockquote>Sekundiert. TTS braucht man \u00f6fters mal und ohne Michael fehlt einfach was."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:39:59+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Das sind dann wohl die geilen Schwanzgr\u00fc\u00dfe.<br><br><br>Ich bin gespannt wann der BWH das erste Mal in Kontakt mit dem Volk vorm Tor hat, am Besten gleich die BEkanntschaft mit Kinski macht und dann vom Oger ins rettende Gehege gelassen wird zu Kaffee, Kuchen und Luans."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:41:02+02:00",
        "username": "fischkopp85",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vZqcUPZ.png\"><br><br>Richter = guter Mann<br><\/blockquote>Klassisches Sifftwitter. Ich habe eine Juristin zuhause und muss euch sagen, dass das nicht wahr bzw. nicht allgemeing\u00fcltig ist.<br><br>Lel, stellt euch mal vor, ihr konfrontiert Unwissende mit eurem Internetcontent und werdet erstmal schief angeguckt."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:41:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "kinski wurde doch dod gepr\u00fcgelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:42:37+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>wie dumm muss man sein, um in dem kontext extra noch darauf hinzuweisen, dass man seit jahren seinen schei\u00df stummelschwanz nicht mehr gesehen hat..wie fertig ist dieser mensch<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>100bro mal wieder die Mitleidsnummer, oohh ich bin so arm und kann meinen Pimmel ned sehen, schau du doch mal ob du ihn siehst oder dich so bosizionieren kannst, dass er in deine Mumu neirutscht"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:43:17+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vZqcUPZ.png\"><br><br>Richter = guter Mann<br><\/blockquote>Klassisches Sifftwitter. Ich habe eine Juristin zuhause und muss euch sagen, dass das nicht wahr bzw. nicht allgemeing\u00fcltig ist.<br><br>Lel, stellt euch mal vor, ihr konfrontiert Unwissende mit eurem Internetcontent und werdet erstmal schief angeguckt.<br><\/blockquote>Mal daran gedacht zuhause aufzur\u00e4umen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:44:40+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vZqcUPZ.png\"><br><br>Richter = guter Mann<br><\/blockquote>Klassisches Sifftwitter. Ich habe eine Juristin zuhause und muss euch sagen, dass das nicht wahr bzw. nicht allgemeing\u00fcltig ist.<br><br>Lel, stellt euch mal vor, ihr konfrontiert Unwissende mit eurem Internetcontent und werdet erstmal schief angeguckt.<br><\/blockquote>looooool fk warst eigentlich mein lieblings junggeselle und jetzt muss ich sowas h\u00f6ren rip soldier"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:44:50+02:00",
        "username": "WD_40",
        "text": "<blockquote>Hat sich Marion eigentlich gestern als Interims-Drachenlord f\u00fcr die Knaststaffel beworben? <br><\/blockquote>Hab geh\u00f6rt eine nette \u00e4ltere Dame aus K\u00f6then r\u00fcckt mit einigen wehrhaften Burschen in die Schanze ein und stellt die \u00f6ffentliche Ordnung wieder her, sobald Rainer im Bau sitzt. <br>B\u00fcrgermeister und Innenminister klatschen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:48:17+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<br><a href=\"https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/\">https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/<\/a> [frankenfernsehen.tv]<br><br>Das Ortsschild zuckte.<br><br><br><br>Musste schnaufne, Haidererziehung muss bereits im Kindergaddn gmacht wern, tats\u00e4chlich<br><br><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk<\/a> [drive.google.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:52:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die rote S\u00fcnde! ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:53:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer hat Sozialstunden erhalten, weil seine geistige Reife der eines minderbemittelten Sondersch\u00fclers entsprich, der er nun mal ist.<br><br>Des basst scho, h\u00e4tt ich gsacht ghabt!<br><br>Und etzala sch\u00fcrt euch, ihr Mongos"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:55:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, <strike>Unwissenheit<\/strike> D0mmheit sch\u00fctzt vor Strafe nicht.<br><br>Kwelle: 1. Klasse Jurastudium"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T12:58:49+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/\">https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/<\/a> [frankenfernsehen.tv]<br><br><\/blockquote>Der roten S\u00fcnde mal an der verschwitzten Achsel schnuppern. Mhhh."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:00:19+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Die rote S\u00fcnde! ?<br><\/blockquote>00:20 und 00:39<br><br>Zeitstempelst du net?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:01:50+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/\">https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/<\/a> [frankenfernsehen.tv]<br><br>Das Ortsschild zuckte.<br><br><br><br>Musste schnaufne, Haidererziehung muss bereits im Kindergaddn gmacht wern, tats\u00e4chlich<br><br><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk<\/a> [drive.google.com]<br><br><\/blockquote>Warumm\u00e4h sagen eigtl alle Medien, dass die Haider zum Drachenlord &lsquo;pilgern&rsquo;? Das ist doch Haidersprache, dieses pilgern&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:01:56+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Sprachnachritenzusmmenstellung<br><br>bitte sicher ist bestimmt nicht lange oben<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eGgvSLwZNHU&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eGgvSLwZNHU&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:01:59+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Marion du musst zum putzne kommen, die ham mir a Butters\u00e4ure neigschma\u00dft<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1e7X1LhIXoI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1e7X1LhIXoI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:05:52+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Kann mei Sp\u00e4her nicht sehe, komm ma legga unten bei mich bei, geile Sau du geile"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:07:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Marion du musst zum putzne kommen, die ham mir a Butters\u00e4ure neigschma\u00dft<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1e7X1LhIXoI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1e7X1LhIXoI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>ungef\u00e4hr so inkrisant wie eins von winglers lezblehs"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:07:41+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Marion du musst zum putzne kommen, die ham mir a Butters\u00e4ure neigschma\u00dft<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1e7X1LhIXoI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1e7X1LhIXoI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Man sieht und h\u00f6rt absolut gar nichts. 10\/10"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:08:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Musste schnaufne, Haidererziehung muss bereits im Kindergaddn gmacht wern, tats\u00e4chlich<br><br><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk<\/a> [drive.google.com]<br><br><\/blockquote>M\u00fcll alda! Bei E kein &ldquo;EZIO DU VERDAMMTER IDIOT&rdquo;, bei V kein &ldquo;Verdammten Arschl\u00f6cher&rdquo;&#8230; Das hat ein lvl0 gemacht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:10:50+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Mal sehen ob er es heute im Stream erw\u00e4hnt.<br><br>So n Haider-S\u00e4ure-Angriff l\u00e4sst sich doch prima f\u00fcr seine Opferrolle verwenden.<br><br>Am besten sagt er noch er h\u00e4tte Ver\u00e4tzungen erlitten und stellt wieder seine Wichsgriffel zur Schau.<br><br>Zu sehen ist in dem Video echt nichts, kann auch daneben gegangen sein&#8230;..Kameramann wohl n heimlicher Drachi!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:12:29+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Butters\u00e4ure aufs Grundst\u00fcck ist ungef\u00e4hr so sinnvoll, wie Schrott auf dem Grundst\u00fcck abzuladen.<br>F\u00fcr den Gestank sorgt der Fettsack doch am besten selbst, da &ldquo;kann man nicht gegen anstinken&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:13:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Musste schnaufne, Haidererziehung muss bereits im Kindergaddn gmacht wern, tats\u00e4chlich<br><br><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk<\/a> [drive.google.com]<br><br><\/blockquote>M\u00fcll alda! Bei E kein &ldquo;EZIO DU VERDAMMTER IDIOT&rdquo;, bei V kein &ldquo;Verdammten Arschl\u00f6cher&rdquo;&#8230; Das hat ein lvl0 gemacht&#8230;<br><\/blockquote>Jajaja und bei D kein Danke Iblali und so weiter und so fort &#8230;l\u00f6sch dich doch oder mach's besser. <br><br>H\u00e4tte man sicher treffender in der Wortwahl sein k\u00f6nnen&#8230; reicht aber fur ein batmn<br><br>Brauchst garnet kuckn wenn dir der Gontent net gef\u00e4llt aber dann lass wenigstens n Like da und tu was gechen Mobbing.<br><br>Dange war alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:14:54+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote>Hat sich Marion eigentlich gestern als Interims-Drachenlord f\u00fcr die Knaststaffel beworben? <br><\/blockquote>Marion besucht dann die Lordschaft im schallisolierten Raum der Verheirateten vom Knast."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:15:27+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/\">https:\/\/www.frankenfernsehen.tv\/mediathek\/video\/drachenlord-zu-sieben-monaten-auf-bewaehrung-verurteilt\/<\/a> [frankenfernsehen.tv]<br><br><\/blockquote>Der roten S\u00fcnde mal an der verschwitzten Achsel schnuppern. Mhhh. <br><\/blockquote>F\u00e4llt mir jetzt erst auf, dass die domme Sau ihre uralte 70er Jahre-Plempe in einem tacticoolen Schenkelholster verstaut hat&#8230; <br><br>Das ist <br><br>a) der l\u00e4cherlichen 7-Schuss-Knarre<br><br>unangemessen<br><br>und<br><br>b) eigentlich nur pseudocoolen Spezialkr\u00e4ften *hust*USK*hust*<br><br>vorbehalten&#8230; <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:15:33+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Mal nen schlauen Fux in der Schanze rumbrunzen lassen. xD <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Fuchsbrunz-Fuchsurin-Fuchs-Lockmittel-100\/dp\/B00IIRWMIA\">Hier wird nichts geplant.<\/a> [amazon.de]<br><br>ULU, die Beschreibung:<br><br><br>- <b>Reiner<\/b>, nat\u00fcrlicher Fuchsurin.<br>- Das beh\u00fctete Geheimrezept erfolgreicher Raubwildf\u00e4nger.<br>- Sie verwittern damit Fallenbunker, sowie Kasten- und Rohrfallen.<br>- <b>Auch an Luderpl\u00e4tzen wirkt Fuchsbrunz reine Wunder<\/b>.<br>- 100 ml Flasche<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:15:38+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Butters\u00e4ure aufm Hof bringt, etzala wo die Pallong \/ Gaddn und Bank-Saison vorbei ist, nat\u00fcrlich sehr viel. Aber stellt euch mal vor wie schlimm es w\u00e4re, wenn jemand Butters\u00e4ure durch die eingemeddelten Fenster werfen w\u00fcrde <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Das w\u00e4re ja mal so richig asozial und ich w\u00fcrde mich davon Distanzieren!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:17:07+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LnIqJyH.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:18:22+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Musste schnaufne, Haidererziehung muss bereits im Kindergaddn gmacht wern, tats\u00e4chlich<br><br><a href=\"https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk\">https:\/\/drive.google.com\/file\/d\/15ENC8XM61ux1Fn7Nyv2rA2G4jIji5Bse\/view?Usp=drivesdk<\/a> [drive.google.com]<br><br><\/blockquote>M\u00fcll alda! Bei E kein &ldquo;EZIO DU VERDAMMTER IDIOT&rdquo;, bei V kein &ldquo;Verdammten Arschl\u00f6cher&rdquo;&#8230; Das hat ein lvl0 gemacht&#8230;<br><\/blockquote>Jajaja und bei D kein Danke Iblali und so weiter und so fort &#8230;l\u00f6sch dich doch oder mach's besser. <br><br>H\u00e4tte man sicher treffender in der Wortwahl sein k\u00f6nnen&#8230; reicht aber fur ein batmn<br><br>Brauchst garnet kuckn wenn dir der Gontent net gef\u00e4llt aber dann lass wenigstens n Like da und tu was gechen Mobbing.<br><br>Dange war alles<br><\/blockquote>Was hast du an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:19:06+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Butters\u00e4ure aufs Grundst\u00fcck ist ungef\u00e4hr so sinnvoll, wie Schrott auf dem Grundst\u00fcck abzuladen.<br>F\u00fcr den Gestank sorgt der Fettsack doch am besten selbst, da &ldquo;kann man nicht gegen anstinken&rdquo;.<br><\/blockquote>Hauptsch\u00fcler sind zwar die coolsten, ein eingerichtetes Chemie Labor w\u00e4re aber wohl Perlen vor die S\u00e4ue. Daher gehe ich davon aus dass du nie die Chance hattest einmal ne Riechprobe zu nehmen. Das ist jenseits von Gut und B\u00f6se und schaffen auch keine 6Monate ungewaschenen SBahn Penners."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:20:09+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Mal nen schlauen Fux in der Schanze rumbrunzen lassen. xD <a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Fuchsbrunz-Fuchsurin-Fuchs-Lockmittel-100\/dp\/B00IIRWMIA\">Hier wird nichts geplant.<\/a> [amazon.de]<br><\/blockquote><br>Reiner, nat\u00fcrlicher Fuchsurin.<br>Das beh\u00fctete Geheimrezept erfolgreicher Raubwildf\u00e4nger.<br>Sie verwittern damit Fallenbunker, sowie Kasten- und Rohrfallen.<br>Auch an Luderpl\u00e4tzen wirkt Fuchsbrunz reine Wunder.<br>100 ml Flasche<br><br><br>Im Brinzip:<br><br><br>Rainer, nat\u00fcrlicher Fuxurin.<br>Das briwade Geheimrezept erfolgreicher Ogerf\u00e4nger.<br>Sie verwittern damit Schanzen, sowie Ger\u00f6ll- und Schutthalden.<br>Auch an Haiderpl\u00e4tzen wirkt Fuchsbrunz reine Wunder.<br>100 ml Bombe<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:24:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LnIqJyH.png\"><br><\/blockquote>Kleine Incel-WOT"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:26:22+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ich stream \u00fcbrigens falls du das wissen willst"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:27:33+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "ich pelte \u00fcbrigens falls du das wissen willst"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:28:57+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "Lothar Johann<br>5,0 von 5 Sternen vertreibt Marder<br>1. August 2019<br>Verifizierter Kauf<br>Der Marder wurde vertrieben, gerne wieder"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:35:48+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ihr seht eng aus."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:38:23+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wann f\u00e4hrst du ein?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:38:56+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Quelle: Beerchenleaks\/Colabeerchen-Saga Part Paret 15, 14:43<br><br>Rainerle: &ldquo;Ich hab \u00fcberlegt, ob ich ner Bekannten, die \u00e4hm Zugriff auf die \u00dcberwachungskamera hat .. \u00e4\u00e4hh .. Bescheid gebe, dass die in dem Zeitraum ein bisschen vermehrt draufschaut&#8230;.. &rdquo;<br>- etwas sp\u00e4ter -<br>Rainerle: &ldquo;Hmm, wenn man vom Teufel spricht. Sie schreibt mir grad `Achtung .. Haider im Anmarsch`&rdquo;<br><br>Fagg, Marion die Nachtw\u00e4chterin? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:40:32+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>\u201cDas ganze Gesetz, was existiert, is\u2019 gegen mich.\u201d<br><\/blockquote>B\u00fcrgerliches Gesetzbuch (BGB)<br>\u00a7 1510 Verpflichtendes Mobben<br>(1) Ist der dicke Oger vom ASB8 in Sichtweite, m\u00fcssen sofort Ma\u00dfnahmen zum Mobbing ergriffen werden<br>(2) Der Mobber muss (sofern vorhanden) auf das Medium &ldquo;Internet&rdquo; zugreifen, sollte die Fetttonne nicht in unmittelbarer N\u00e4he sein, um im eigens daf\u00fcr angelegten Forum www.lachschon.de\/forum den Dicken zu \u00e4rgern."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:40:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das ist in jedem Dorf normal. Da sitzen die Alten am Fenster, meist sogar mit Kissen, dass sie ihre kleinen \u00c4rmchen darauf ablegen k\u00f6nnen, und \u00dcberwachen den kompletten \u00f6ffentlichen Raum. <br><br>Am ASB geht man diesen Weg eben mittels neuster technologischer Hifsmittel."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:41:51+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Unser Schwerverbrecher sitzt in weniger als einem halben Jahr im Knast. Hier habt ihr es zuerst erfahren."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:42:06+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Quelle: Beerchenleaks\/Colabeerchen-Saga Part Paret 15, 14:43<br><br>Rainerle: &ldquo;Ich hab \u00fcberlegt, ob ich ner Bekannten, die \u00e4hm Zugriff auf die \u00dcberwachungskamera hat .. \u00e4\u00e4hh .. Bescheid gebe, dass die in dem Zeitraum ein bisschen vermehrt draufschaut&#8230;.. &rdquo;<br>- etwas sp\u00e4ter -<br>Rainerle: &ldquo;Hmm, wenn man vom Teufel spricht. Sie schreibt mir grad `Achtung .. Haider im Anmarsch`&rdquo;<br><br>Fagg, Marion die Nachtw\u00e4chterin? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Kannst du dir nicht&#8230; ach lassen wir das."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:42:47+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Ob die Haiders 7 Monate ohne Rainerle \u00fcberhaupt aushalten?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:43:52+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ob Rainer am Tag seiner Entlassung von den Haiders am Tor empfangen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:44:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "vllt wird er ja wegen guter f\u00fchrung vorzeitig entlassen<br><br>(^^)"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:46:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u201cDas ganze Gesetz, was existiert, is\u2019 gegen mich.\u201d<br><\/blockquote>B\u00fcrgerliches Gesetzbuch (BGB)<br>\u00a7 1510 Verpflichtendes Mobben<br>(1) Ist der dicke Oger vom ASB8 in Sichtweite, m\u00fcssen sofort Ma\u00dfnahmen zum Mobbing ergriffen werden<br>(2) Der Mobber muss (sofern vorhanden) auf das Medium &ldquo;Internet&rdquo; zugreifen, sollte die Fetttonne nicht in unmittelbarer N\u00e4he sein, um im eigens daf\u00fcr angelegten Forum www.lachschon.de\/forum den Dicken zu \u00e4rgern.<br><\/blockquote>(1a) Sind mehrere Mobber anwesend, ist unverz\u00fcglich ein Mobbingkreis zu bilden."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:46:54+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "vllt wird er ja wegen guter sch\u00fcrung vorzeitig platzen<br><br>(^^)"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:47:42+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Hoffentlich werden seine Abonenten in dem Zeitraum von Youtube &ldquo;korrigiert&rdquo; und er kommt aus dem Knast mit &lt;30.000 <br><br>Ach was das wieder f\u00fcr eine neue Staffel g\u00e4be.<br><br>Mein Knast Vlog \u00e4h also sozudsagen meine Rebordasche \u00fcber mein Lebne im \u00e4h ich mein meine Zeit im Gnast weche de Haider&#8230;..<br><br>DregConMonday Etzala!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:48:19+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Quelle: Beerchenleaks\/Colabeerchen-Saga Part Paret 15, 14:43<br><br>Rainerle: &ldquo;Ich hab \u00fcberlegt, ob ich ner Bekannten, die \u00e4hm Zugriff auf die \u00dcberwachungskamera hat .. \u00e4\u00e4hh .. Bescheid gebe, dass die in dem Zeitraum ein bisschen vermehrt draufschaut&#8230;.. &rdquo;<br>- etwas sp\u00e4ter -<br>Rainerle: &ldquo;Hmm, wenn man vom Teufel spricht. Sie schreibt mir grad `Achtung .. Haider im Anmarsch`&rdquo;<br><br>Fagg, Marion die Nachtw\u00e4chterin? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>U T O P I S C H<br><br>KANN MAN SICH ALLES NICHT MEHR AUSDENKEN<br><br>Bei Frau S. im Keller:<br><br><img src=\"https:\/\/www.winsted.com\/files\/cache\/fc297afef73b80ea958f594f7cf13a8e_f1015.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:48:19+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Fagg, Marion die Nachtw\u00e4chterin? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Stehst du ned als Gandalf verkleidet unten am Feuerwehrhaus und br\u00fcllst jedem der vorbeikommt YOU SHALL NOT PASS entgegen?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:48:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "Da Drache Erstverb\u00fc\u00dfer sein wird und nen festen Wohnsitz hat ist eine Entlassung zum 2\/3 Termin sehr wahrscheinlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:49:17+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2m8THeC.jpg\"><br><br><i>Die ich rief, die Geister<br>werd ich nun nicht los.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:49:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist die Marion eigentlich auch arbeitslos oder was?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:51:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gugg dir den Bommesbanser doch amoal an"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:52:28+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Da Drache Erstverb\u00fc\u00dfer sein wird und nen festen Wohnsitz hat ist eine Entlassung zum 2\/3 Termin sehr wahrscheinlich. <br><\/blockquote>Wenn er es nochmal verkackt, switcht der Richter bestimmt in den B\u00e4d\u00e4ss Modus als Engechner in Haiderrobe und rendert dem Oger ne 2-3 j\u00e4hrige Gitterzellenkur zusammen.<br><br>Dann w\u00e4r er zumindest ein Jahr, weil immer ein Jahr mehr als das Jahr, ungefickt &#8230;. zumindest nicht freiwillig aber wer fasst den schon an&#8230;. auch Knastis und deren Viren haben ihren Stolz"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:52:29+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "selbstst\u00e4ndige nicht-arbeiterin hei\u00dft das wohl"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:54:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote><i>Die ich rief, die Geister<br>werd ich nun nicht los.<br><\/blockquote>Glaubs das Ortschild haben sie mittlerweile 100x auf Vorrat im Lager stehen, so oft wie das geklauft und beschmiert wird<br><br>lel<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T13:57:48+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "der\/die oder die T\u00e4ter\/in\/innen"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:00:38+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "627 Posts gestern<br>w\u00e4ren sicher noch mal 1-2 hundert mehr gewesen, wenn der Kartoffelserver nicht in die Knie gegangen w\u00e4re.<br>Der Hate wird sp\u00fcrbar wenicher."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:02:04+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Serverhoster heimlicher Drachi?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:03:42+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "die leaks sind ja k\u00f6stlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:04:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "rainer mal wieder so d\u00e4mlich das er sich selber nackig macht, aber amend hat er gewusst das es haider waren. b\u00e4dass aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:04:25+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Die ich rief, die Geister<br>werd ich nun nicht los.<br><\/blockquote>Glaubs das Ortschild haben sie mittlerweile 100x auf Vorrat im Lager stehen, so oft wie das geklauft und beschmiert wird<br><br>lel<br><br><br><\/blockquote>Das w\u00e4r doch ne passende Knast-Besch\u00e4ftigung f\u00fcr Reiner:<br><br>Ortsschilder stanzen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:07:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><i>Die ich rief, die Geister<br>werd ich nun nicht los.<br><\/blockquote>Glaubs das Ortschild haben sie mittlerweile 100x auf Vorrat im Lager stehen, so oft wie das geklauft und beschmiert wird<br><br>lel<br><br><br><\/blockquote>Das w\u00e4r doch ne passende Knast-Besch\u00e4ftigung f\u00fcr Reiner:<br><br>Ortsschilder stanzen.<br><\/blockquote><i>Ich bin halt rumgrannt wie an Irra.<br>Von drei Halln.. Von ana Hall in die anda Hall grennt, naufgrennt, rundergrennt, n\u00fcbergrennt, r\u00fcbergrennt, .. \u00e4hh an die Maschina, zwa Stunden an der Maschine rangeklotzt, n\u00fcber in die andere Halle, da no zwei Stunden an de Maschina geklotzt, da r\u00fcber f\u00fcnf Minutne an der Maschine, f\u00fcnf Minutne an der Maschine, do oan abgl\u00f6st f\u00fcr den Hofgang, do oan abgl\u00f6st f\u00fcr den Freigang.. un des hasdn ganzn Dach gmacht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:10:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[14:08] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr&rdquo;:<br>Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr Part 2 Brot mit Ei<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=e2iSsRS3vug\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=e2iSsRS3vug<\/a> [youtube.com]<br><br>omg, kein Kochvideo, sondern ein <i>Stullenvideo<\/i>! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:11:36+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "ui kleines Stullenfideo"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:12:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Als kleines Brojeggd will er ferschiedene Artne von Brot zeigen und wie er sie gerne isst, aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:12:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und wieder 1 Fresspaket neigsch\u00fcrt bekommne"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:13:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner verbrannter Abfall<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zeul4td.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:14:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er kann einfach gar nichts&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:15:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Stilecht neben der verranzten Tastatur&#8230; was f\u00fcr ein ekelhafter Hurensohn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zrdksea.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:17:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<i><u><b>Broz mit Ei<\/b><\/u><\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:17:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>omg, kein Kochvideo, sondern ein <i>Stullenvideo! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hatter doch angek\u00fcndicht ghabt! Du Level Nuller, krich mal dei Drachenknowledge auffe Kette auf! Wenn Drache was ank\u00fcndicht, dann macht er a sei Zeuch. Solltest de eichentlich wissen, weilers scho hundertausend Mal gsacht ghabt hat!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:17:41+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Is noch a Schutzfolie auf der Wunschlistn?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:17:51+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote>rainer mal wieder so d\u00e4mlich das er sich selber nackig macht, aber amend hat er gewusst das es haider waren. b\u00e4dass aller<br><\/blockquote>Tja, wir kennen halt nur 2 brozent von seim lehm und nur des was er uns wissn l\u00e4sst. Zur manibuladzion der heeten.<br>Wadded mal&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:18:37+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wie ihm selbst das kauen zu lange dauert, kauen ist hadde Arbeit&#8230; <br>Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:18:56+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Hier meine lieben mitfloristen, sehen Sie einen verurteilten Verbrecher auf Bew\u00e4hrung in Freiheit beim Eierbrot essen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:19:24+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>[14:08] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr&rdquo;:<br>Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr Part 2 Brot mit Ei<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=e2iSsRS3vug\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=e2iSsRS3vug<\/a> [youtube.com]<br><br>omg, kein Kochvideo, sondern ein <i>Stullenvideo! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ich hab an der Stelle fest mit ner Pilotenpr\u00fcfung gerechnet. Kannst dir nicht ausdenken. Fr\u00fcher ging's wenigstens noch um &ldquo;Politik oder Sex&rdquo;:<br><br><i>Zitat aus Eragon Buch zwei<br>&ldquo;Glaubst du das ein B\u00f6ser Mensch sich selbst f\u00fcr B\u00f6se H\u00e4lt?&rdquo;<br>Die Antwort darauf ist einfach. Nein Jeder Mensch rechtfertigt seine Schlechten taten <br>in irgend einer form. Bei mir sind es meine Videos ob sie sich nun auf Politik oder Sex beziehen. <br>oder Ob es um irgend welche Aussagengeht. Es gibt sogar einige die sich mit aussagen rechtfertigen die aus Hate Zusammenschnitten bestehen die nicht mal echt sind und ich in der form nie gemacht habe. Das sind Tats\u00e4chlich die arten von Rechtfertigung die ich am Traurigsten und <b>Entenschenken <\/b>Finde. [meine Hervorhebung]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:19:49+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Video zu den agduellen Vorw\u00fcrfen angek\u00fcndigt f\u00fcr heute!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:20:03+02:00",
        "username": "WD_40",
        "text": "Wusstet ihr dass es 2 Varianten von Butterbrot mit Ei gibt? Und das deutschlandweit?<br>Eine davon beinhaltet anscheind Schimmel, Dreck und Schei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:20:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;So, und jetzt legt man das Ei einfach drauf&#8230; und bei\u00dft rein.&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xHoKdmJ.gif\"><br><br>\u00dcberlebensk\u00fcnstler Ruiner .W"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:21:47+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Man kann Butter machen hart, man kann Butter machen weich."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:22:26+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>[14:08] [Hauptkanal] Neues Video auf Playlist &ldquo;Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr&rdquo;:<br>Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr Part 2 Brot mit Ei<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=e2iSsRS3vug\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=e2iSsRS3vug<\/a> [youtube.com]<br><br>omg, kein Kochvideo, sondern ein <i>Stullenvideo! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ich hab an der Stelle fest mit ner Pilotenpr\u00fcfung gerechnet. Kannst dir nicht ausdenken. Fr\u00fcher ging's wenigstens noch um &ldquo;Politik oder Sex&rdquo;:<br><br><i>Zitat aus Eragon Buch zwei<br>&ldquo;Glaubst du das ein B\u00f6ser Mensch sich selbst f\u00fcr B\u00f6se H\u00e4lt?&rdquo;<br>Die Antwort darauf ist einfach. Nein Jeder Mensch rechtfertigt seine Schlechten taten <br>in irgend einer form. Bei mir sind es meine Videos ob sie sich nun auf Politik oder Sex beziehen. <br>oder Ob es um irgend welche Aussagengeht. Es gibt sogar einige die sich mit aussagen rechtfertigen die aus Hate Zusammenschnitten bestehen die nicht mal echt sind und ich in der form nie gemacht habe. Das sind Tats\u00e4chlich die arten von Rechtfertigung die ich am Traurigsten und <b>Entenschenken <\/b>Finde. [meine Hervorhebung]<br><\/blockquote><br>Bilodenbr\u00fcfung erkennt man am T4 am Ende&#8230;.T4 Aktion genau wie die ganzen Kaggnazis, tats\u00e4chlich. muss man wissne.<br><br>Brotstaffel eingeleitet.<br><br>Schickt ihm mal bitte jemand Erdbeerk\u00e4se und Erdbeerwuast, die Eier sind ja Ekelhaf.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:22:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Neisch\u00fcrer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mXyeFq1.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lOxK9lI.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:23:05+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "&ldquo;20 30 Leute gehen auf mich los, wollen mich killen, mir mein Leben nehmen, zerst\u00f6ren alles, bla bla&rdquo;<br><br>Wieso hat der Dildolutscher dem Richter kein Video pr\u00e4sentiert? Ob er wohl l\u00fcgen tut?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:23:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie er erkl\u00e4rt, warum er nur ins Brot gebissen hat&#8230; der braucht 'nen Sendeplatz bei ARD alpha, der Prof Dr Lesch w\u00fcrde vor Neid erblassen mit welcher Leichtigkeit der Drache solch komplexe Vorg\u00e4nge erkl\u00e4ren kann. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:23:42+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Projekt Brot voller Erfolg, weiter so"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:25:09+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "DopPelt GemopPelt.<br><br>Lagzeiten auf LS auch wieder erh\u00f6ht.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:25:12+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie er abbei\u00dft&#8230;WTF muss jedesmal zweimal zubei\u00dfen oder abrei\u00dfen weil der Kiefer neLaune der Natur ist als sie mal so richtig schlecht drauf war.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:27:02+02:00",
        "username": "fischkopp85",
        "text": "Ich m\u00f6chte sein nachge\u00e4fftes &ldquo;selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter&rdquo; als Klingelton f\u00fcr Whatsapp bitte danke"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:27:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Die Frisur auch wieder grad von der Furzcouch gefallen und aufgewacht Style <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:27:47+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2m8THeC.jpg\"><br><br><i>Die ich rief, die Geister<br>werd ich nun nicht los.<br><\/blockquote>Sicher Strafanzeige gegen Rainer, oder?<br><br>Rafft immer noch keiner von den Dorfinzestern, dass die das ausschlie\u00dflich Rainer zu verdanken haben, lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:28:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "un die augenbrauen sin dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:29:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Stilecht neben der verranzten Tastatur&#8230; was f\u00fcr ein ekelhafter Hurensohn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zrdksea.jpg\"><br><\/blockquote>Die gute 70er-Jahre Plastikschutzmatte drunter darf nat\u00fcrlich auch nicht fehlen. Stil hatter schon, der Rainer!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:30:12+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190917\/iawa7bat.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:30:55+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>&ldquo;So, und jetzt legt man das Ei einfach drauf&#8230; und bei\u00dft rein.&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>W\u00e4re er nicht das ekelhafte Arschloch das er ist\u2026\u00a0f\u00fcr so eine Aktion w\u00fcrde ich ihn glatt feiern <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:30:57+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie er JOLO schon wieder falsch verwendet<br><br>Will uns verschiedene Brote Zeigen<br><br>MEME <br><br>Nimmt immer das gleiche Brot und \u00e4ndert nur den Rotz den er drauf packt.<br><br><br>Rei\u00dft die Augen weit auf weil Fressi Fressi kommt und er sich ja auf den Geschmack konzentrieren muss&#8230;..<br><br>Alter ich kriech hier gleich die Ausfahrt&#8230;der Kerl wird nie nie niemals eine abbekommen.<br><br>Punkt Ende.<br><br>Diqq ist er vielleicht auch noch."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:33:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Selbst Creeperdarkos (Gr\u00fcsse gehen raus an dich, kleiner Ehrenmann) hat besseres Brote mit Lyoner hinbekommne an Ruiner"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:33:39+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Drache Live auf Younow!<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:33:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "Kaloriengehalt seine Brote steigt mit jedem Video.<br>Erst Brot mit Butter und Salz, dann Brot mit Butter, Salz und Ei.<br>Als n\u00e4chstes Brot mit Butter, Salz, Ei und K\u00e4se \u00fcberbacken.<br>Dann Brot mit Butter, Salz, Ei, K\u00e4se \u00fcberbacken und der uldra geilen So\u00dfe.<br>Was dann?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:34:28+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>&ldquo;So, und jetzt legt man das Ei einfach drauf&#8230; und bei\u00dft rein.&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>und direkt danach:<br><br>chrrmchrrmchrrmchrrm"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:34:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich liebe Buddabrode \u00fc\u00fc\u00fcb\u00e4\u00e4\u00e4 alles!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:34:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er r\u00e4uspert sich selbst beim Kauen! Ich hasse ihn so sehr!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:36:26+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Der Dicke ist wieder Live!<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:37:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hadde Abeid<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Uc9Rknb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:38:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Es br\u00e4ucht a paar Besucher h\u00e4tt ich g'sacht"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:40:40+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er wartet nur auf Publikum um dann etwas zu sagen&#8230;.. bin ja mal Gespannt wi er sich rechtfertigt.<br><br>Ob er schon eine Stelle ausgesucht hat bei der er dir 50 Stunden absitzt&#8230;&#8230;.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:40:57+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>ich pelte \u00fcbrigens falls du das wissen willst <br><\/blockquote>Jammer lieber noch etwas rum, dass das DG so lame ist und nichts ordentliches passiert<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:42:26+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na und, eierneisch\u00fcrt ihr ned?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TrbQgTc.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:43:56+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Kaloriengehalt seine Brote steigt mit jedem Video.<br>Erst Brot mit Butter und Salz, dann Brot mit Butter, Salz und Ei.<br>Als n\u00e4chstes Brot mit Butter, Salz, Ei und K\u00e4se \u00fcberbacken.<br>Dann Brot mit Butter, Salz, Ei, K\u00e4se \u00fcberbacken und der uldra geilen So\u00dfe.<br>Was dann? <br><\/blockquote>|: Ein belegtes Brot mit Schinkne - SCHINKNE!<br>Ein belegtes Brot mit Ei - EI!<br>Da sind zwei belegte Brote - eins mit Schinkne und eins mit Ei!<br>Und dazu eisgek\u00fchlter Bommerlunder - Bommerlunder eisgek\u00fchlt.<br>Eisgek\u00fchlter Bommerlunder - Bommerlunder eisgek\u00fchlt!<br>und dazu : |"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:44:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er hinter sich noch die Budderboggs stehen hat. So ein fauler Fettsack der sei Zeuch netmal in den K\u00fchlschrangg packt&#8230;<br><br>Dabei hasst er ja Essensverschwendung&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:44:28+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Scheint n langweiliger Gamingstream zu werden&#8230;.. und schon 4 $ nach 9 Minuten.<br><br>Schmei\u00dft ihn nur zu mit den Kohlen&#8230;. kann er sich im Knast Kippen davon kaufen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:44:30+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media-cdn.sueddeutsche.de\/image\/sz.1.2496392\/430x645\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:45:22+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Man kann doch nicht 24\/7 an ficki ficki denken&#8230; das ist ja schlimmer als jeder 16j\u00e4hrige Mofafahrer&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:46:10+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich sach euch alder, wenn die Polizei ihr Zeuch auf die Kette bekommen h\u00e4tte, w\u00e4re es da letztes Jahr nicht so eskaliert und Rain0r w\u00e4re jetzt kein verurteilter Straft\u00e4ter der auf Bew\u00e4hrung auf freiem Fu\u00df ist&#8230; Eigendlich sollte er mal ein vern\u00fcnftiges Ansagevideo an das EPD machen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:48:27+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wenigstens hat er nun gute Chancen auf ein Date&#8230;&#8230;<br><br>ein Update im F\u00fchrungszeugnis!<br><br><br>Er streamt ein Spiel ab 18 um 14:50 &#8230;. gutes Vorbild wie immer."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:51:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Voll die Diashow, alter. Voll das Geruqql. Richtig hochwertiges Spiel"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:54:24+02:00",
        "username": "WD_40",
        "text": "<blockquote>Wie er hinter sich noch die Budderboggs stehen hat. So ein fauler Fettsack der sei Zeuch netmal in den K\u00fchlschrangg packt&#8230;<br><br>Dabei hasst er ja Essensverschwendung&#8230;<br><\/blockquote>Wozu, bei unter 10 Grad in der Bude?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:55:42+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Wusstet ihr dass es 2 Varianten von Butterbrot mit Ei gibt? Und das deutschlandweit?<br>Eine davon beinhaltet anscheind Schimmel, Dreck und Schei\u00dfe. <br><\/blockquote>Lachkick. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:55:56+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "17 \u00b0C noch a bissl warm f\u00fcrn Hausk\u00fchlschrank.<br><br><br><br><a href=\"https:\/\/www.wetter.com\/deutschland\/emskirchen\/altschauerberg\/DE0002594001.html\">https:\/\/www.wetter.com\/deutschland\/emskirchen\/altschauerberg\/DE0002594001.html<\/a> [wetter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T14:56:58+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Er streamt ein Spiel ab 18 um 14:50 &#8230;. gutes Vorbild wie immer.<br><\/blockquote>Das ihn mal keiner Anzeigt deshalb, er ist ja nur auf Bew\u00e4hrung drau\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:03:24+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><b>Aufbau<\/b><br><br>1.\u00dcberheblichkeit und Wichtigtuerei<br>2.<strike>Umsetzung <\/strike> Ank\u00fcndigung des Vorhabens<br>3.Machtrausch<br>4.Angst und Verzweiflung<br>5.Hilfloses Schimpfen<br>6.Verzweiflungstat und Verschlimmerung<br>7.Hilferuf<br>8.Rettung durch <strike>den Zaubermeister<\/strike> Schmer\/Marion\/Bauerngl\u00fcck<br><\/blockquote>Kann man 1:1 umm\u00fcnzen, mit kleinen Korregazionen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:04:00+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Als w\u00e4re das Junau nicht komplett schei\u00df egal. Er trinkt und raucht auch st\u00e4ndig in seinen Streams. Da sacht kei \u00c4dmin oder Moderador der Weld was."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:04:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "RAUCHEN NENNST DU DES?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:07:15+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "&ldquo;*Paff,paff* Weitergeben! Du kannst erschossen werden, wenn du ihn nicht weitergibst&#8230;&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/5s_zsOyHbVY\">https:\/\/youtu.be\/5s_zsOyHbVY<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:13:47+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/7VwMLym\/budda.jpg\"><br><br><br><i>Ich liebe Buddabrode \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Buddabrod war so eins mid der essden Veschber die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Z\u00e4hne rauskamn odd\u00e4 als ich Z\u00e4hne bekommen hab, weil ich hadde ne \u00e4h Brezel habbich ja eh Brezel is ja des essde wo ich dran rumglutscht hab ooooond nach der Brezel kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Back\u2026 Ware\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Buddabrod mit Salz wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eine der essden Schbezialit\u00e4de die ich mir selber zubereitet hab hab \u00e4\u00e4h Buddabrot mit Schbiegelei kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Brezeln hab ich seid ich des mittm Aufbackn ging also Aufbackbrezeln einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles Gl\u00fccksgef\u00fchl, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Buddabrod-Styles und die ganzne verschiedne Kalloeeee\u00e4h\u2026 Kalloriene, des salzige Buddabrod konnde egal welche Frau es konnde beeindrucke, \u00e4h des Buddabrod mit Schbieglei had mit jedne egal welche Hung\u00e4 kurze Prozess gmacht, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Eier auf eimol neigsch\u00fcrt, voll B\u00e4d\u00e4ss hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deees Buddabrod mit Salz, Schbiegelei und K\u00e4s \u00fcberbackne hadne Meger Geschmacksadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimbuddabrod konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Zutatne der \u00e4h den endsprechende Zutatne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Zutatne der alden Familienrezebbte in da K\u00fcchn ham, dann haddes fungzionird. <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:13:56+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "des w\u00e4r doch was f\u00fcr unsere hadde Meddldreggsau<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/JvfdHBX.jpg\"><br>macht sich bestimmt gut beim n\u00e4chsten Gerichtstermin"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:15:44+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote><i>Zum x-ten Mal den selben unlustigen Post gebracht<br><\/blockquote>Wird mal langsam Zeit f\u00fcr ne Sperre"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:16:29+02:00",
        "username": "amiibo",
        "text": "Ob Marion S. wohl gerade w\u00e4hrend er streamt die Einfahrt \u00fcberwacht ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:17:48+02:00",
        "username": "WD_40",
        "text": "Nachts wirds aber scho a weng frisch<br><br><img src=\"https:\/\/share-your-photo.com\/img\/ca048d69e2.jpg\"><br><br>Kein Heiz\u00f6l und das Ger\u00fcmpel zum Verfeuern wird auch immer weniger, da kann er eigentlich nur noch seine eigenen F\u00fcrze anz\u00fcnden oder sich ne mollig-warme W\u00e4rmflasche in den Arsch schieben."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:18:36+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Und flei\u00dfig weiter meddeln als wenn nichts vorgefallen w\u00e4re. Rainer ist wirklich ein ganz besonderer Mensch &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:19:33+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "naja, er hat ja nicht wirklich ne andere wahl&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:25:09+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><i>Ich liebe Buddabrode \u00fcbb\u00e4 alles \u00e4\u00e4\u00e4ich hab den schonn \u00e4h ich hab des Buddabrod war so eins mid der essden Veschber die mir am besdne gefalln ham\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h als de Z\u00e4hne rauskamn odd\u00e4 als ich Z\u00e4hne bekommen hab, weil ich hadde ne \u00e4h Brezel habbich ja eh Brezel is ja des essde wo ich dran rumglutscht hab ooooond nach der Brezel kaaam\u00e4 - ach des is sogar a andre Add von Back\u2026 Ware\u2026 odd\u00e4?- egal, \u00e4\u00e4\u00e4hm, also Buddabrod mit Salz wasso\u00e4\u00e4\u00e4h eine der essden Schbezialit\u00e4de die ich mir selber zubereitet hab hab \u00e4\u00e4h Buddabrot mit Schbiegelei kam essd Jahre sp\u00e4der, oooooond \u00e4h Brezeln hab ich seid ich des mittm Aufbackn ging also Aufbackbrezeln einfach geliebt, des war ein unklaublich kuhles Gl\u00fccksgef\u00fchl, was ich damals am geilsten fand is die ganzne verschiedne Buddabrod-Styles und die ganzne verschiedne Kalloeeee\u00e4h\u2026 Kalloriene, des salzige Buddabrod konnde egal welche Frau es konnde beeindrucke, \u00e4h des Buddabrod mit Schbieglei had mit jedne egal welche Hung\u00e4 kurze Prozess gmacht, \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h mit drei so Eier auf eimol neigsch\u00fcrt, voll B\u00e4d\u00e4ss hehe, dann\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 deees Buddabrod mit Salz, Schbiegelei und K\u00e4s \u00fcberbackne hadne Meger Geschmacksadagge kmachd, unsoweider, des war megergeil. Eignlich hadmandesjanurmimbuddabrod konnde man alles machne, es sei denn\u00e4\u00e4\u00e4h, man muss nad\u00fcrlich denn die entsbrechendne Zutatne der \u00e4h den endsprechende Zutatne der\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4h - binnichetzbescheued? - entsbrechenden Zutatne der alden Familienrezebbte in da K\u00fcchn ham, dann haddes fungzionird. <br><\/blockquote>Wir brauchen einen Stimmenimitator, der mit Rainer Sprechart diese Kleinode in auditiver Form f\u00fcr die Nachwelt festh\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:30:28+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<blockquote>Wir brauchen einen Stimmenimitator, der mit Rainer Sprechart diese Kleinode in auditiver Form f\u00fcr die Nachwelt festh\u00e4lt.<br><\/blockquote>AI macht Fortschritte, wundert mich scho a weng dass es noch keine deepfakes mit Rainer gibt."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:33:28+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Zum x-ten Mal den selben unlustigen Post gebracht<br><\/blockquote>Wird mal langsam Zeit f\u00fcr ne Sperre<br><\/blockquote>Vielen Dangg f\u00fcr deine Meinung, bitte schieb dir 3 Dildos in die Schokoh\u00f6hle und sag mir wie's war"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:36:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>AI macht Fortschritte, wundert mich scho a weng dass es noch keine deepfakes mit Rainer gibt.<br><\/blockquote>jemand hat mal HerrNjusdaim auf Ruiner gedeepfaked lel<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/-AaFT5k-z1M\">https:\/\/youtu.be\/-AaFT5k-z1M<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:36:55+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><i>Zum x-ten Mal den selben unlustigen Post gebracht<br><\/blockquote>Wird mal langsam Zeit f\u00fcr ne Sperre<br><\/blockquote>Vielen Dangg f\u00fcr deine Meinung, bitte schieb dir 3 Dildos in die Schokoh\u00f6hle und sag mir wie's war<br><\/blockquote>Vermutlich ziemlich owsem, aber letzten Endes v\u00f6llich banal"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:40:09+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "4 Dildos w\u00e4rn richdich B\u00e4d\u00e4ss!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:42:58+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schon bl\u00f6d, wenn man so tut, als w\u00e4re man nicht ungefickt und dann deswegen einen HIV-Test machen muss&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/chl5spE.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:44:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "[15:33] (Bewaehrungshelfa)ZWISCHENSTAND 1:00:00Echte Bars: 911 \/ FreeSpin Bars: 447 \/ Earnings: 4,98$ \/ Bans: 1<br><br>Laeuft wieder bei ihm"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:44:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie jetzt, ruiner confirmed <b>nicht<\/b> 30 jahre ungefickt?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:45:11+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "&ldquo;Bei mir is krass, wenn ich irgendein Spiel schonmal gespielt hab dann weiss ich wo was ist.&rdquo;<br><br>-Rainerle Wing"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:46:51+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Letztes &ldquo;Kochvideo&rdquo;:<br>&ldquo;Ich habe f\u00fcr gew\u00f6hnlich zu Hause keine Butter, denn ich esse f\u00fcr gew\u00f6hnlich keine Butter&rdquo;<br><br>meme<br><br>2 Tage sp\u00e4ter ein neues St\u00fcck Butter anschneiden"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:48:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Der ganze Part, als das Beerchen auf den Gesundheitstest dr\u00e4ngt und er immer wieder erz\u00e4hlt, dass er nichts hat und sich j\u00e4hrlich untersuchen l\u00e4sst, weil seine Familie &ldquo;Kreps&rdquo; hat, ist ziemlicher Cringe. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:52:38+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Schon bl\u00f6d, wenn man so tut, als w\u00e4re man nicht ungefickt und dann deswegen einen HIV-Test machen muss&#8230;<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>die l\u00fcgerei kommt halt immer wieder zur\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:53:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BHWpC2n.png\"><br><br>Habt ihr auch uhrlaub?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:55:08+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Leider nein. Werde mir kommende Woche aber einen Tillomehr nehmen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:55:57+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Laub<br>Bl\u00e4tter<br>D\u00fcnne zweige mit Bl\u00e4ttern<br>D\u00fcnne Zweige mit nassen Bl\u00e4ttern<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=esAJuVTuuF8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=esAJuVTuuF8<\/a> [youtube.com]<br><br><br>Haben wir Tannenzapfen schon erw\u00e4hnt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:56:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Frauen k\u00f6nnen \u00fcbrigens ausschlie\u00dflich Spa\u00df haben, indem man sie ordentlich fickt.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CJatM0i.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:56:56+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Was ist das denn schon wieder f\u00fcr ein Drecksspiel? Hoffentlich wars teuer"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:59:12+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "&ldquo;kannst mir ja ein h\u00f6schen schicken das ich \u00fcber das sofa henge und dann im stream \u00fcberraschend wegreume weil ich es &rdquo;nicht&ldquo; bemerkt habe XP&rdquo;<br><br>WA-Chats richtiche Goldgrube<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:59:16+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Behindi Spiel anscheinend kann man da nicht versagen! lel.<br><br>Gayming Striems sind immer die schlimmsten Striems die er machen kann.<br>Dommer Uhrensohn<br><br><a href=\"https:\/\/store.steampowered.com\/app\/966330\/Flower\/\">https:\/\/store.steampowered.com\/app\/966330\/Flower\/<\/a> [store.steampowered.com]<br>6Euro"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:59:45+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Akzebtiert es halt ihr Fakemullen, der Rainer will nur SEKS keine Bezihung."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T15:59:58+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wie er halt auch seit Jahren nicht mehr mit Messer und Gabel gefressen hat<br><br>Alles sch\u00f6n mit den Wichsgriffeln inst Mastmaul neidr\u00fccken"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:00:34+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "pirsing <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tYZt9yo.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:00:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Flower, dachte das gibts nur f\u00fcr Playstation"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:02:17+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Frauen k\u00f6nnen \u00fcbrigens ausschlie\u00dflich Spa\u00df haben, indem man sie ordentlich fickt.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CJatM0i.png\"><br><\/blockquote>Da hat sie was falsch verstanden, es geht IMMER NUR UM IHN!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:02:21+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Wir spielen den Traum einer Blume."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:03:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner artest<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5BmBzih.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:07:13+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>pirsing <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tYZt9yo.png\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde mich ja echt mal interessieren, mit welcher seiner imagin\u00e4ren Freundinnen er taz\u00e4chlich auch imagin\u00e4ren Seggs ghabbt hadd"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:09:24+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190917\/harg9rsv.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:10:48+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Kann es vielleicht sein dass er gar nicht bi ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:11:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ca9lDeN.png\"><br><br>Und das ziemlich erfolgreich! XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:15:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und? Nehmt ihr net fuffzich Kilo in drei Monaten ab, in dem ihr euch Fertigfra\u00df in die Futterluke schaufelt, als g\u00e4be es kein Morgen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:18:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Stimmt es eigentlich, dass ihr euch hier \u00fcber die Schreibfehler eines dicken Sondersch\u00fclers lustig macht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:21:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "40 mal Sex gehabt&#8230;.. das glaubt er mittlerweile wohl schon selbst&#8230;..<br><br>Oh wie mich dieses domme und Gronkhe Hirn Mett macht!<br><br>BWH und BLM bitte in Aktion treten wir wollen euch in Aktion sehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:22:20+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Gr\u00f6\u00dftm\u00f6glicher Plottwist: Er sagt die Wahrhheit"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:24:11+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "R\u00fcckt Marion in der n\u00e4chsten Staffel a weng in den Vordergrund?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:25:54+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ich bin gespannt auf all die Fanpost die von all den Fake-Mullen im Knast landet&#8230;..<br><br>Herrlich die Vorstellung, dass das alles ein Beamter vorher lesen muss&#8230;&#8230;<br><br>Kann man in den Knast Fresspakete schicken?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:26:02+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Gr\u00f6\u00dftm\u00f6glicher Plottwist: Er sagt die Wahrhheit<br><\/blockquote>Bitte ferlass uns"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:27:16+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Lel. Unser kleiner Gro\u00dfverdiener hat in den letzten Jahren knapp 1500 Euro in das Mobile Game &ldquo;Drachenz\u00e4hmen leicht gemacht&rdquo; investiert. Herrlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Quelle: Colabeerchen \/ 04.08.19 Zusammenfassung"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:28:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Kleiner artest<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5BmBzih.png\"><br><\/blockquote>K\u00f6nnte mir fast vorstellen, dasser ihn auch verschickt wenn man ihn nur genug unter Druck setzt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Unser unter Druck stehender Tanzb\u00e4r &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:29:29+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Daf\u00fcr h\u00e4tte er ne woche in nem tschechischen Stattrandpuff leben k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:29:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191022-181621",
        "text": "<blockquote>Ich bin gespannt auf all die Fanpost die von all den Fake-Mullen im Knast landet&#8230;..<br><br>Herrlich die Vorstellung, dass das alles ein Beamter vorher lesen muss&#8230;&#8230;<br><br>Kann man in den Knast Fresspakete schicken?<br><\/blockquote>Ja aber der H\u00e4ftling muss vorher Paketmarken im Knast kaufen und diese dann an den Absender schicken."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:29:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was f\u00fcr ein utopischer Incel-Hurensohn!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DZNEK7h.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:30:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was ist denn ein artest? nicht einfach nur behinderter tippfehler?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:30:35+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gr\u00f6\u00dftm\u00f6glicher Plottwist: Er sagt die Wahrhheit<br><\/blockquote>Bitte ferlass uns<br><\/blockquote>Kannst du einen besseren nennen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:35:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Nachts wirds aber scho a weng frisch<br><br><img src=\"https:\/\/share-your-photo.com\/img\/ca048d69e2.jpg\"><br><br>Kein Heiz\u00f6l und das Ger\u00fcmpel zum Verfeuern wird auch immer weniger, da kann er eigentlich nur noch seine eigenen F\u00fcrze anz\u00fcnden oder sich ne mollig-warme W\u00e4rmflasche in den Arsch schieben.<br><\/blockquote>Irgend ein Nachbar wird ihm das Heiz\u00f6l bezahlen, das ist doch sonnenklar."
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:36:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Fl\u00fcschkeitenaustausch<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ALWDMVZ.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:41:03+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Fl\u00fcschkeitaustauscht ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:41:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, wie aus nem Horrorfilm.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GUfMv7A.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:45:39+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "<blockquote>Junge, wie aus nem Horrorfilm.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GUfMv7A.png\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde Fl\u00fcschkeiten austauschen"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:50:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kurze Einsicht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WvVlMBa.png\"><br><br>Und von wo will er runterspringen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:50:28+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDnP8PXgAABH5L.jpg\"><br><br><br>guten morgen marion die wo f\u00fcr rainer das internet \u00fcberwachen und ihn auf neue paniervideos hinweisen tut"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:50:55+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "scheinspringt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:51:11+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Kurze Einsicht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WvVlMBa.png\"><br><br>Und von wo will er runterspringen?<br><\/blockquote>na von der scheine<br><br>kannst du ned lesne? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:51:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Und von wo will er runterspringen?<br><\/blockquote>Denke er meint die Scheune. Daf\u00fcr m\u00fcsste er sich aber erstmal aufs Dach hochwuchten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:51:32+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Junge, wie aus nem Horrorfilm.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GUfMv7A.png\"><br><\/blockquote>W\u00fcrde Fl\u00fcschkeiten austauschen<br><\/blockquote>Es ist so absurd <br><br>Stellt euch vor ihr m\u00fcsstet in das Xicht jeden morgen schauen. <br>W\u00fcrdet ihr striker w\u00e4hlen oder lieber direkt in die Dumme fresse treten? <br><br><br>Hat ma jemand Link zu den M\u00fcllleaks??? <br>Will mich zu n bissl Gore heute Abend gruseln. <br><br>K\u00f6nnte auch raus gehen in die City und n paar bitches klar machn ja. <br>Net das ihr denkt ich bin n kellerkind!"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:56:44+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "<blockquote>Kurze Einsicht<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WvVlMBa.png\"><br><br>Und von wo will er runterspringen?<br><\/blockquote>Na und versucht ihr ned mit Selbstmorddrohungen eine Mulle gef\u00fcgig zu machen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T16:58:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JSgqzU6.png\"><br><br>Zur Zeit = 30 Jahre oder XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T17:01:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "holl ihn holl ihn unters dach"
    },
    {
        "time": "2019-09-17T17:03:23+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Na und wiederhollt ihr ned?"
    }
]