[
    {
        "time": "2019-09-23T17:48:29+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Neue Lieblingsstelle aus dem Colabeerchen-Leak: <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250\">https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250<\/a> [youtu.be]<br><br>Dreche stellt seinen Tagesablauf vor:<br>-Fressen einkaufne<br>-fressne<br>-n\u00e4chstes Fressne planen<br>-LetsPlays konsumieren<br>-wiggsne (4. Mal heute, normalerweise reicht ihm eigentlich 2-3x)<br>-im Laufe des Abends fressne und wohl noch mindestens 1-2x wiggsne<br><br>Alles in einer Sprachnachricht an sein Beerchen. Er muss so stolz sein auf sein erf\u00fcllendes Leben!"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T17:48:37+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>vielf\u00e4ltige H\u00e4iderkultur.<br><\/blockquote>Ich hab viele Falten.<br>Z\u00e4hlt das?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T17:48:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kannst dich bei der BLM bedankne. Und nat\u00fcrlich den H\u00e4idern"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T17:50:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer stand in seinen 30 Lebensjahren noch nie am Scheideweg.<br>Muss ihm erstmal einer nachmachen."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T17:53:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Neue Lieblingsstelle aus dem Colabeerchen-Leak: <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250\">https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250<\/a> [youtu.be]<br><br>Dreche stellt seinen Tagesablauf vor:<br>-Fressen einkaufne<br>-fressne<br>-n\u00e4chstes Fressne planen<br>-LetsPlays konsumieren<br>-wiggsne (4. Mal heute, normalerweise reicht ihm eigentlich 2-3x)<br>-im Laufe des Abends fressne und wohl noch mindestens 1-2x wiggsne<br><br>Alles in einer Sprachnachricht an sein Beerchen. Er muss so stolz sein auf sein erf\u00fcllendes Leben!<br><\/blockquote>Was willst du denn? Er zeigt, dass er<br><br>- Nahrungsmittel besorgen und zubereiten kann<br>- ein Kuschelb\u00e4r ist<br>- sehr potent ist.<br><br>Zeig mir eine Frau, die da nicht feucht wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T17:56:07+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ohne drache keine competition"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T17:57:29+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Neue Lieblingsstelle aus dem Colabeerchen-Leak: <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250\">https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250<\/a> [youtu.be]<br><br>Dreche stellt seinen Tagesablauf vor:<br>-Fressen einkaufne<br>-fressne<br>-n\u00e4chstes Fressne planen<br>-LetsPlays konsumieren<br>-wiggsne (4. Mal heute, normalerweise reicht ihm eigentlich 2-3x)<br>-im Laufe des Abends fressne und wohl noch mindestens 1-2x wiggsne<br><br>Alles in einer Sprachnachricht an sein Beerchen. Er muss so stolz sein auf sein erf\u00fcllendes Leben!<br><\/blockquote>Das ist die hadde Abeit des Internetaktivisten Rainer W. St\u00e4ndig aktiv um ein Zeichen gegen mobbing zu setzen. Ich hoffe doch sehr, dass ihr Heute schon gespendet habt."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T17:58:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe doch sehr, dass ihr Heute schon gespendet habt. <br><\/blockquote>Ich hab heut scho Sperma gspendet, in dem ich nem Fettsack ins Maul gspritzt hab. Z\u00e4hlt des?<br>Fakt ist: Ich mag dich!"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:05:51+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<i>Um Herpes muss ich mir keine Sorgen machen! &#8230;weil Herpes hab ich schon.\" <\/i><br><br>Ernsthaft? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:10:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich w\u00fcnsch euch noch nen sch\u00f6nen Sonntag.<br>Lebt wohl!<br><br>lel. Was ein Mongo"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:13:43+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><i>Um Herpes muss ich mir keine Sorgen machen! &#8230;weil Herpes hab ich schon.\" <br><br>Ernsthaft? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Richtiger Kopftippmohr Text <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:14:24+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>fetti live"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:15:57+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hadde meddldreggsau"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:23:34+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Anruf im Stream<br>&ldquo;Du lernst es nett, Junge&#8230;.verschwend halt deine Freizeit&rdquo;<br><br>Musik unertr\u00e4glichst, gleich wieder aus."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:24:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/o3LYaoG.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:25:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ferarschne hia?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:26:33+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hab letztens beim rainer angerufen&#8230;wollte ned abnehmen"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:31:39+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>hab letztens beim rainer angerufen&#8230;wollte ned abnehmen<br><\/blockquote>Gar nicht mal so schlecht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:34:41+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Offener Kanal Altschauerberg?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hXBTa0kiJUk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hXBTa0kiJUk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:38:54+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Badezimmert\u00fcrverbrennung ist eine alte Fr\u00e4nkische Tradition!"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:41:24+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Fetti pl\u00f6tzlich offline - was da wohl dahintersteckt?<br>-Prepaid Strom alle?<br>-Internetleitung gekappt?<br>-Gasfaser nicht bezahlt?<br>-BLM Offensive?<br>-nur zu domm?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:48:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Meteoriteneinschlag"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:49:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Fetti pl\u00f6tzlich offline - was da wohl dahintersteckt?<br>-Prepaid Strom alle?<br>-Internetleitung gekappt?<br>-Gasfaser nicht bezahlt?<br>-BLM Offensive?<br>-nur zu domm?<br><\/blockquote>W\u00e4hle striker w\u00e4hlen oder die 5"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:51:21+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Musste hart keken <br>Mein YouTube Algorithmus ist nun total kapott<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Rjiv1QZfQYA\">https:\/\/youtu.be\/Rjiv1QZfQYA<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T18:57:03+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Tja, da isser wieder, unser kleiner gut gelaunter Wonneproppen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:03:14+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "schaue gerade den neuesten podcast vom guden imbertinenzius<br><br>ist es ok, wenn ich dorian f\u00fcr einen belastenden spasten halte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:05:04+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Soll sich endlich mal anst\u00e4ndig zu der Mulle \u00e4u\u00dfern&#8230; er geht \u00fcberhaupt nicht auf die ein. <br><br>Ego schon sch\u00f6n am Boden&#8230;. ruckzuck (r\u00fccken w\u00e4hrend man zuckt) wieder die n\u00e4chste am Start oder? Stehen ja Schlange bei ihm um ihn zu Trollen."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:18:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "H\u00f6re mir auch grade das Colabeerchen Ged\u00f6nse an.<br>Wie er mit jemand anders so reden kann, man merkt halt wie er sich zum totalen Assi entwickelt hat, lol. Ob er der Richterin auch gesagt hat &ldquo;Eh des is ned dei fagging ernsd oder alder, die haider kennen net eine sekunde von meinem verfiggten lebne alder&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:30:26+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>H\u00f6re mir auch grade das Colabeerchen Ged\u00f6nse an.<br>Wie er mit jemand anders so reden kann, man merkt halt wie er sich zum totalen Assi entwickelt hat, lol. Ob er der Richterin auch gesagt hat &ldquo;Eh des is ned dei fagging ernsd oder alder, die haider kennen net eine sekunde von meinem verfiggten lebne alder&rdquo;<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde ihm eher zutrauen, dass er ihr in die Urteilsverk\u00fcndung gefurzt hat.<br><br>Augenbraui ist wohl auch noch auf YouNow.<br><br>2:14h Stream stabile $ 1,48 erbettelt bei 7 Zuschauern. L\u00e4uft ja echt klasse."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:35:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und? Urteilsverk\u00fcndungsfurzt ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:46:44+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich hab schon mit 4 bei der Urteilsverk\u00fcndung in N\u00fcrnberg gefurzt da bist du noch im Sack von dei Vadda geschwommen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:47:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "rudi war damals auch bei ner urteilsverk\u00fcndung in n\u00fcnnbech dabei.."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:48:48+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Unser Top Lper"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:48:54+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Soll sich endlich mal anst\u00e4ndig zu der Mulle \u00e4u\u00dfern&#8230; er geht \u00fcberhaupt nicht auf die ein.<br><\/blockquote>Naja, typischer Wingelmove halt. Lautes Bellen und dann <strike>den Schwanz<\/strike> die M\u00e4nnerclit einziehen - falls da \u00fcberhaupt noch was geht. <br><br>Vor allem, des d\u00fcmmste is ja, des absolut d\u00fcmmste, also .. und des is die Po-Ernde an see ganzen Sache, was die Haider nie begreifen werden. Ich hab ja alle ihre Daten noch, und die werd ich dann sch\u00f6n nackt machen, dann bekommt sie mal alle Haider ab.<br><br>Meme<br><br>Wie durch ein Wunder: niemand kehrt, Rainer weiterhin dick und d\u00fcnn, daf\u00fcr aber unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T19:56:32+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Bis wann muss er etzala seine Sozialstunden antreten?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T20:20:29+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Unser Top Lper<br><\/blockquote>So ist mir der Lard am sympathischsten. Da kommt so herrlich das Kleinkind in ihm durch. <br>War in der Sonder&#8230;schuldigung&#8230;F\u00f6rderschule bestimmt genauso.<br>,,Maaaannnnn, ich will das nich lesne&#8230;ich schaff das widda nich&#8230;nur wegen den bl\u00f6den asozialen Lehrern, weil se zu dumm sind in ihrem Leben selber was hinzukriegen.\""
    },
    {
        "time": "2019-09-23T20:29:12+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleiner #funfact: die sprachnachrichten im colerbeerchenleak sind ja alle recht kurz..au\u00dfer die,wo sie ihm vorwirft, dass es nur um ihn gehe und er sich darauf rechtfertigt, die ist mit 7,5 minuten mit abstand die l\u00e4ngste, beinahe doppelt so lang wie platz zwei&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T20:57:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich, dass wir nie die St\u00e4rke haben werden, die Rainer braucht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:05:57+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich, dass ich in Wahrheit gar ned Celine hei\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:07:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wusstet ihr eigentlich, dass ich in Wahrheit gar ned Celine hei\u00dfe?<br><\/blockquote>aber dein Spitzname ist schon Erdeerwubi, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:08:36+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Unser Top Lper<br><\/blockquote>So ist mir der Lard am sympathischsten. Da kommt so herrlich das Kleinkind in ihm durch. <br>War in der Sonder&#8230;schuldigung&#8230;F\u00f6rderschule bestimmt genauso.<br>,,Maaaannnnn, ich will das nich lesne&#8230;ich schaff das widda nich&#8230;nur wegen den bl\u00f6den asozialen Lehrern, weil se zu dumm sind in ihrem Leben selber was hinzukriegen.\"<br><\/blockquote>Im Grunde hat er halt recht.<br><br>So ein Loser wie er, muss auf Freunde vertrauen k\u00f6nnen, oder arschlecker, die ihn carry'en, also so dass er kaum was machen muss, von a nach b tragen, so dass er der gro\u00dfe Checker sein kann, weil ers gschafft hat, aber halt nur weil die anderen seine Unf\u00e4higkeit kompensieren.<br><br>Mache \u00fcbrigens sehr gern den Carry f\u00fcr irgendwelche anderen Spieler, aber: wenn die schei\u00dfe Zocken, stehe ich halt einfach nur rum, und gucke mir an, wie die draufgehen und total versagen. Dann wird denen erkl\u00e4rt was'se tun m\u00fcssen, damit 'se nicht dauernd draufgehen, und dann wird weiter geguckt. Wenn nach 20 Toden immer noch nix gelernt wurde, dann schalte ich mental einfach ab, und mach mein eigenes Ding.<br><br>Bei Rainer w\u00fcrde ich nicht etwa die Nerven verlieren, weil er unbelehrbar ist, nein, weil ich wei\u00df, dass ER, trotz 0 skill und 0 erfahrung, so tun wird als sei er der LEADER. Und dat geht garnicht, wenn einer wie Rainer, der arrogant und die dibs auf das beste Loot called, wenn so einer dann das beste Loot klaut, keine Gegner erledigt, und dann so tut, als sei er der beste.<br><br>Hatte mal im TS einen, der dann sagte &ldquo;Was brauchtn ihr so lange, h\u00f6h\u00f6.&rdquo;<br>Dem hab ich gesagt was er f\u00fcr ein hurensohn ist, und dass man klaro nicht so lange braucht, durch das Loot zu kramen, wenn man einfach das Beste weg klaut und dann abdampft.<br><br>Rainer w\u00e4re auch in einem Teamspiel genau derselbe Assi, der er im RL ist.<br><br>Und nur DESHALB zockt keiner mit ihm. Die, die auch nur seinen Namen h\u00f6ren, wissen, dass er ein arroganter assi ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:13:39+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21\">https:\/\/twitter.com\/vivian_veganer\/status\/1176152571368656897?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Unser Top Lper<br><\/blockquote>So ist mir der Lard am sympathischsten. Da kommt so herrlich das Kleinkind in ihm durch. <br>War in der Sonder&#8230;schuldigung&#8230;F\u00f6rderschule bestimmt genauso.<br>,,Maaaannnnn, ich will das nich lesne&#8230;ich schaff das widda nich&#8230;nur wegen den bl\u00f6den asozialen Lehrern, weil se zu dumm sind in ihrem Leben selber was hinzukriegen.\"<br><\/blockquote>Im Grunde hat er halt recht.<br><br>So ein Loser wie er, muss auf Freunde vertrauen k\u00f6nnen, oder arschlecker, die ihn carry'en, also so dass er kaum was machen muss, von a nach b tragen, so dass er der gro\u00dfe Checker sein kann, weil ers gschafft hat, aber halt nur weil die anderen seine Unf\u00e4higkeit kompensieren.<br><br>Mache \u00fcbrigens sehr gern den Carry f\u00fcr irgendwelche anderen Spieler, aber: wenn die schei\u00dfe Zocken, stehe ich halt einfach nur rum, und gucke mir an, wie die draufgehen und total versagen. Dann wird denen erkl\u00e4rt was'se tun m\u00fcssen, damit 'se nicht dauernd draufgehen, und dann wird weiter geguckt. Wenn nach 20 Toden immer noch nix gelernt wurde, dann schalte ich mental einfach ab, und mach mein eigenes Ding.<br><br>Bei Rainer w\u00fcrde ich nicht etwa die Nerven verlieren, weil er unbelehrbar ist, nein, weil ich wei\u00df, dass ER, trotz 0 skill und 0 erfahrung, so tun wird als sei er der LEADER. Und dat geht garnicht, wenn einer wie Rainer, der arrogant und die dibs auf das beste Loot called, wenn so einer dann das beste Loot klaut, keine Gegner erledigt, und dann so tut, als sei er der beste.<br><br>Hatte mal im TS einen, der dann sagte &ldquo;Was brauchtn ihr so lange, h\u00f6h\u00f6.&rdquo;<br>Dem hab ich gesagt was er f\u00fcr ein hurensohn ist, und dass man klaro nicht so lange braucht, durch das Loot zu kramen, wenn man einfach das Beste weg klaut und dann abdampft.<br><br>Rainer w\u00e4re auch in einem Teamspiel genau derselbe Assi, der er im RL ist.<br><br>Und nur DESHALB zockt keiner mit ihm. Die, die auch nur seinen Namen h\u00f6ren, wissen, dass er ein arroganter assi ist.<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:15:20+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Und nur DESHALB zockt keiner mit ihm. Die, die auch nur seinen Namen h\u00f6ren, wissen, dass er ein arroganter assi ist.<br><\/blockquote>Hallo ich bin der Rainer. Rainer mit ai. Ganz wichtig&#8230;<br><br>Tuut, tuut, tuuut&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:15:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFJOR_hXYAAE0wt.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFJOTCGW4AAEToz.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFJOUQjX4AIfHuS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:17:03+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer dick und dumm ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:17:39+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hatter scho hundert ma gebosted khabd"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:19:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer dick und dumm ist? <br><\/blockquote>glaub ich net. Gibt's da Beweise?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:19:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die Kommentare sind mittlerweile auch nice. MPopp ele<br><br><a href=\"https:\/\/www.nordbayern.de\/politik\/warum-der-drachenlord-und-seine-hater-nerven-1.9350823?tabParam=comments\">https:\/\/www.nordbayern.de\/politik\/warum-der-drachenlord-und-seine-hater-nerven-1.9350823?tabParam=comments<\/a> [nordbayern.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:26:03+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer dick und dumm ist? <br><\/blockquote>glaub ich net. Gibt's da Beweise?<br><\/blockquote>Ja und zwar dieses mir von Undercoveragenten zugespielte Bild:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1fMja36.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:29:39+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Voll des Viech Alder!!<br>Voll der Baddibilder!"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:30:00+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Bis wann muss er etzala seine Sozialstunden antreten?<br><\/blockquote>Da schaut er etzalla noch, wie er des am besten macht. Bis jetzt hat sich sein Bew\u00e4hrungshelfer noch nicht bei ihm gemeldet gehabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:56:13+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Das mag zwar nur ein Lokaljournalist (mit oder ohne Presseausweis) sein. Aber allein eine solche Berichterstattung katapultiert das Spiel auf ein vollkommen neues Niveau. In einem halben Jahr sind Kommunalwahlen in Bayern. Und diese Art von \u00d6ffentlichkeit und Kritik ist mal ein ganz neues Kapitel im Spiel."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T21:57:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "die steigerung von nichts ist auch wieder nichts, und das wird passieren"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T22:02:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is noch a Presseausweis in der Kaffeek\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T22:12:01+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Ja, liecht nebne die Switch."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T22:29:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iFmKSMN8j0Uf8fuoSN\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T22:56:02+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190923\/tjv3sc9j.jpg\"><br><br>okeeee!?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:03:10+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190923\/tjv3sc9j.jpg\"><br><br>okeeee!?<br><\/blockquote>Postierte vs Posidzionierte"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:06:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Klah, das war doch einer von den Ronnys hier."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:06:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hauptsach a Stiefel der wo springt"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:23:06+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Is noch a fetter Hurensohn auf YouNow?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:23:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Neue Lieblingsstelle aus dem Colabeerchen-Leak: <br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250\">https:\/\/youtu.be\/eGgvSLwZNHU?t=5250<\/a> [youtu.be]<br><br>Dreche stellt seinen Tagesablauf vor:<br>-Fressen einkaufne<br>-fressne<br>-n\u00e4chstes Fressne planen<br>-LetsPlays konsumieren<br>-wiggsne (4. Mal heute, normalerweise reicht ihm eigentlich 2-3x)<br>-im Laufe des Abends fressne und wohl noch mindestens 1-2x wiggsne<br><br>Alles in einer Sprachnachricht an sein Beerchen. Er muss so stolz sein auf sein erf\u00fcllendes Leben!<br><\/blockquote>Er lebt den Traum eines jeden 14 j\u00e4hrigen der grad sturmfreie Bude hat. Ein wenig beneide ich ihn jetzala schon <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:32:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wird zeit dass er rauskommt und Bew\u00e4hrungsmanagement macht."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:33:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:35:19+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>Die Autoren holen aus zum Staffelfinale."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:36:47+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>Aus der Traum <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:36:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ohsem <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>weini.gif"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:38:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hahahaha<br>Schei\u00df Bettler aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:39:55+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:40:11+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFLgfquXoAE0iIx?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:43:58+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Tja, die allerletzte Chance ausgesch\u00f6pft dem Interwebz noch die Kouln nauszudr\u00fccken ohne seinen Anus live zu weiten.<br><br>Uns stehen bl\u00fchende Zeiten bevor.<br>Die Verzweiflung seiner gescheiterten Existenz hat unendlich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:47:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20191007-112058",
        "text": "Schnaudse loro"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:47:09+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Na endlich. Wurde aber auch Zeit."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:47:25+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Fak und was is jetzt mit mein Geld alder willste mich verarschen"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:50:13+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "w\u00e4re etzala interessant zu wissen obs am inhalt der beschwerden lag oder nur der anzahl<br><br>wenns am inhalt lag war es ne direkte entscheidung der betreiber<br>wenn es &ldquo;nur&rdquo; durch einen algorithmus ausgel\u00f6st wurde isses vvllt net endg\u00fcltig<br><br>aber bis hierhin sehr gute entwicklung"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:54:37+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "war das der Grund f\u00fcr den screamabbruch vorhin?"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:55:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Strom ist vielleicht weg. Hat er doch erst letztens was erz\u00e4hlt.<br>Keine kouln mehr."
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:56:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ich prophezeihe diesem Account keine lange Lebensdauer.<br><\/blockquote>Vier Tage <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-23T23:59:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>luuuuuul"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:00:54+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Strom ist vielleicht weg. Hat er doch erst letztens was erz\u00e4hlt.<br>Keine kouln mehr. <br><\/blockquote>aber den Z\u00e4hler kann er doch nicht von der Furzcouch aus ablesen..und er meinte doch iwas wie &ldquo;was das denn jetzt&rdquo; bevor er weg war, wenn ich das richtig mitbekommen habe"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:02:54+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>w\u00e4re etzala interessant zu wissen obs am inhalt der beschwerden lag oder nur der anzahl<br><br>wenns am inhalt lag war es ne direkte entscheidung der betreiber<br>wenn es &ldquo;nur&rdquo; durch einen algorithmus ausgel\u00f6st wurde isses vvllt net endg\u00fcltig<br><br>aber bis hierhin sehr gute entwicklung<br><\/blockquote>Ich habe mich letzten Freitag auch dazu aufgerafft Reiners Vergangenheit mal mit ihren Community Guidelines abzugleichen und dem Patreon Support zu schildern. Mal schauen ob ich zu meinem Ticket noch eine R\u00fcckmeldung bekomme."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:07:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drachenbombs weglorden"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:09:27+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Da gestern Montag war und Montage im Game immer gro\u00dfartig sind. Sage ich der Stream wurde durch die Rache der BLM abgebrochen. Nach den ganzen Zeitungsartikeln ist denen eingefallen, dass sie tats\u00e4chlich dem Oger die Hardware entziehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:17:30+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "gofundme rechistrirung wird etzadla eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:18:59+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "GONDEND NENNSTE DES?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:23:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat wer das gif von Reinis Heulanfall als er den BLM-Brief vorgelesen hat parat? Ist nicht im gif-Faden."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:29:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:31:32+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/07\/28\/6ac5aa0942c77729.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:33:01+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "master trole 2012"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:40:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er hat sich aus dem Nichts etwas aufgebaut gehabt<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/4Hklqfs8E0cDLUF9vu\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T00:48:58+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Denke, der Patreon wurde weg geflankt wegen den Reports.<br><br>Wie schon gesagt wurde, wird der Algo daf\u00fcr sorgen dass das ganze weg gel\u00f6scht wird wenn zuviele Beschwerden kommen.<br><br>Rainer wird sicher, englisch-fest wie er ist, den Haidern der Patreonseide erkl\u00e4ren k\u00f6nnen, warum sein content &ldquo;relevant&rdquo; ist.<br><br>Und den scheiss in einem tag wieder haben lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T01:01:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Denke, der Patreon wurde weg geflankt wegen den Reports.<br><br>Wie schon gesagt wurde, wird der Algo daf\u00fcr sorgen dass das ganze weg gel\u00f6scht wird wenn zuviele Beschwerden kommen.<br><br>Rainer wird sicher, englisch-fest wie er ist, den Haidern der Patreonseide erkl\u00e4ren k\u00f6nnen, warum sein content &ldquo;relevant&rdquo; ist.<br><br>Und den scheiss in einem tag wieder haben lel<br><\/blockquote>Das h\u00e4ttest du wohl gerne, wenn es so w\u00e4re h\u00e4tten sie ihn schon nach einem Tag panieren k\u00f6nnen. Der Support hat sich mit der Sache besch\u00e4ftigt, Infos eingeholt und den Wingel rausgeschmissen. Hat schon seinen Grund warum er von wirklich jeder namhaften Plattform genannt wurde und wird. Die Ausnahme ist Junau, da hat er Narrenfreiheit."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T01:04:53+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>Montage sind seine Lieblingstage"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T01:14:35+02:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>Mist. H\u00e4tte zu gerne seinen Urlaub auf Mallorca gesehen. Ultimatives und mehrt\u00e4giges Staffelfinale, Tonnen von Mett, Ausnahmezustand und Armeeeinsatz auf der Insel."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T02:03:20+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>Mist. H\u00e4tte zu gerne seinen Urlaub auf Mallorca gesehen. Ultimatives und mehrt\u00e4giges Staffelfinale, Tonnen von Mett, Ausnahmezustand und Armeeeinsatz auf der Insel. <br><\/blockquote>Rainerle auf Malle <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Da hat er sich aber auch wieder die Partymeile der Deutschen ausgesucht. Einen richtigen Urlaub k\u00f6nnte er problemlos im Hinterland von XY verbringen, aber nein Malle muss es sein, praktisch das Paradies f\u00fcr eskalierende Kuchenkinder."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T02:06:06+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Kleine Schlafst\u00f6rung, Leudde. <br><br><br>Mal eine Frage: Ist Borderlands 3 wirklich ein Koop-Spiel, das man Solo nicht schafft? Bzw. wo man spezielle Ausr\u00fcstung f\u00fcr die Bosse braucht? Teil 1 und 2 waren ja eher lustiger Spa\u00df f\u00fcr Nebenbei und keine knallharten Shooter. <br><br>Und mal ehrlich, bei diesem &ldquo;Parkour&rdquo; h\u00e4tte ich mich genau so d\u00e4mlich angestellt. Dann aber vermutlich nach 5 Versuchen und Herumprobieren gegoogelt und versucht es nachzumachen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T02:29:51+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Kleine Schlafst\u00f6rung, Leudde. <br><br><br>Mal eine Frage: Ist Borderlands 3 wirklich ein Koop-Spiel, das man Solo nicht schafft? Bzw. wo man spezielle Ausr\u00fcstung f\u00fcr die Bosse braucht? Teil 1 und 2 waren ja eher lustiger Spa\u00df f\u00fcr Nebenbei und keine knallharten Shooter. <br><br>Und mal ehrlich, bei diesem &ldquo;Parkour&rdquo; h\u00e4tte ich mich genau so d\u00e4mlich angestellt. Dann aber vermutlich nach 5 Versuchen und Herumprobieren gegoogelt und versucht es nachzumachen. <br><\/blockquote>Wenn man Rainer ist, braucht man jemand, wie ich erkl\u00e4rte. Weil er zu dumm ist und unbedingt einen braucht, der den carry f\u00fcr den Fettsack macht. Drachenbruder, Frau Popp, Marion, Herr Schmer, es zieht sich wie ein roter Faden durchs game: Leute die er irgendwo braucht, und die nix daf\u00fcr zur\u00fcck bekommen. So auch in allen Games, die er nicht packt. Entweder Cheats, oder Coop. Immer irgendwas, damit er von seiner Unf\u00e4higkeit ablenken kann."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T03:07:39+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/aRVwTQY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T04:00:19+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<b>NEUES VIDEO [Hauptkanal: Patreon ist tot]<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY<\/a> [youtube.com]<br><br>e: Von Patreon entfernt da &ldquo;Gewaltverbrecher&rdquo;<br>e2: St\u00f6rt ihn nicht<br>e3: Kommen keine neuen Projeggde da keine Shekel -&gt; Haider mal wieder selbst gedrollt<br>e4: Es tut ihm Leid f\u00fcr seine Patrons Manni"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T05:10:16+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "ulu"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T05:15:36+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><b>NEUES VIDEO [Hauptkanal: Patreon ist tot]<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY<\/a> [youtube.com]<br><br>e: Von Patreon entfernt da &ldquo;Gewaltverbrecher&rdquo;<br>e2: St\u00f6rt ihn nicht<br>e3: Kommen keine neuen Projeggde da keine Shekel -&gt; Haider mal wieder selbst gedrollt<br>e4: Es tut ihm Leid f\u00fcr seine Patrons Manni <br><\/blockquote>Was ist mit meinen Schekeln!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T05:29:22+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Wer unverschleiert beim Lard anruft bekommt Post.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T05:35:59+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Wer unverschleiert beim Lard anruft bekommt Post.<br><br><\/blockquote>vom guuuden Herr S.?<br><br>Eine \u00f6ffentlich erreichbare Festnetznummer anw\u00e4hlen etzala auch ne Straftat wie das befahren einer gewissen Stra\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T05:40:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>gofundme rechistrirung wird etzadla eingeleitet <br><\/blockquote>leechie oder sowas gibts auch noch..<br><br>Es wird einfach nie enden."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T06:19:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ich habe heute nacht den gesamtet treid bis seite <strike>23<\/strike> 11422 gelesen ich habe kein Interesse das irgend wer sein fett weg bekommt ich will das es sowas gar nicht mehr giebt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T06:25:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "trololol. Unter Rainers neuestem Video wurde mir dieses hier vorgeschlagen<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/49336\/546759\/79Nv0ewDgvypky9VpUMq.jpg\"><br><br>Youtube jetzala auch Haider, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T06:50:53+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide. Wie Rain0r ab heute wohl sein Geld verdienen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T06:56:43+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "morgne<br><img src=\"http:\/\/is2.4chan.org\/pol\/1569300952068.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:02:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide. Wie Rain0r ab heute wohl sein Geld verdienen wird?<br><\/blockquote>Hab gh\u00f6rt er hat noch a Milch im K\u00fchlschrank, die er verkaufne will"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:04:07+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich trinke Kaffee schwarz&#8230; Ich kaufe die Milch nicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:05:07+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Und wo bleiben nun die erodischen Fodus?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:06:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erstmal 8 Uhr aufstehen ohne die Freundin zu wecken und 7:30 beim zwingelb\u00e4cker 20 br\u00f6tchen und 4 Semmeln anschreiben lassen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:16:16+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich trinke Kaffee schwarz&#8230; Ich kaufe die Milch nicht.<br><\/blockquote>Und wenn Rainer ein Autogramm auf die Packung schreibt und ein Erdeer-Wubi daneben zeichnet? Ich denk so a signierte Milch w\u00fcrd sich gut in deiner Vitrine machne\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:20:55+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ein pelt am morgen vertreibt kummer und sorgen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:22:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>ein pelt am morgen vertreibt kummer und sorgen<br><\/blockquote>Pelt nennste des? Zwischen dem was du kannst und dem was ich kann\u2026\u00a0des sind Peltne!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:34:43+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich trinke Kaffee schwarz&#8230; Ich kaufe die Milch nicht.<br><\/blockquote>Und wenn Rainer ein Autogramm auf die Packung schreibt und ein Erdeer-Wubi daneben zeichnet? Ich denk so a signierte Milch w\u00fcrd sich gut in deiner Vitrine machne\u2026<br><\/blockquote>Durchaus&#8230; Auf meinem Kamin neben dem Da Vinci unter dem Hirschkopf. Da sitze ich dann Abends bei Mozart und Pfeife. Mit dem handgeschliffenen Monokel im Auge lese ich &ldquo;Auf Wegen des Lebens&rdquo;. Zwischen den Kapiteln nehme ich einen Schluck schwarzen Kaffee und schaue die Milcht\u00fcte mit der Widmung des Schriftstellers an.<br><br>Klingt gut."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:39:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich trinke Kaffee schwarz&#8230; Ich kaufe die Milch nicht.<br><\/blockquote>Und wenn Rainer ein Autogramm auf die Packung schreibt und ein Erdeer-Wubi daneben zeichnet? Ich denk so a signierte Milch w\u00fcrd sich gut in deiner Vitrine machne\u2026<br><\/blockquote>Durchaus&#8230; Auf meinem Kamin neben dem Da Vinci unter dem Hirschkopf. Da sitze ich dann Abends bei Mozart und Pfeife. Mit dem handgeschliffenen Monokel im Auge lese ich &ldquo;Auf Wegen des Lebens&rdquo;. Zwischen den Kapiteln nehme ich einen Schluck schwarzen Kaffee und schaue die Milcht\u00fcte mit der Widmung des Schriftstellers an.<br><br>Klingt gut.<br><\/blockquote>H\u00f6rt sich interessant an. Vielleicht solltest du diese Abende auf Younow \u00fcbertragen. Den ein oder anderen Barren, den du dann in deine gemeinn\u00fctzige Stiftung \u00fcberf\u00fchren k\u00f6nntest, w\u00fcrde ich neischma\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T07:49:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich k\u00f6nnte auch den Autor des Werkes als Gast in die Sendung nehmen. Leider bin ich was die Abozahlen betrifft zu unbedeutend, als das mir Rain0r die Ehre erweisen w\u00fcrde. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:01:04+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Raine Wingel - vom Mettler zum Bettler"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:01:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "K\u00f6nnt ihr asozialen Drecksschweine euch endlich mal beim Manni entschuldigen?<br>Sein sagenhaft durchdachter Plan dem Dreger 10\u20ac diesen Monat in den Hals zu stopfen, damit er ihm seine Liebe gestehen kann, geht etzadla nicht mehr auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Echt herzlos."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:03:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ihr k\u00f6nnt mich zwar nicht sehen, aber ich pelte gerade"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:04:27+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr asozialen Drecksschweine euch endlich mal beim Manni entschuldigen?<br>Sein sagenhaft durchdachter Plan dem Dreger 10\u20ac diesen Monat in den Hals zu stopfen, damit er ihm seine Liebe gestehen kann, geht etzadla nicht mehr auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Echt herzlos.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:15:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Manni um 3 ofenkaese aermer diesen Monat. Fuer n\u00fcschts.. FUER N\u00dcSCHTS!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:17:56+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Rainer ist wahrscheinlich einer von hunderttausenden von faulen Hurens\u00f6hnen, die Patreon nur zum Schnorren missbrauchen wollen. Gut, dass der Account dicht ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:18:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr asozialen Drecksschweine euch endlich mal beim Manni entschuldigen?<br>Sein sagenhaft durchdachter Plan dem Dreger 10\u20ac diesen Monat in den Hals zu stopfen, damit er ihm seine Liebe gestehen kann, geht etzadla nicht mehr auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Echt herzlos.<br><\/blockquote>war doch eh nur feek."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:18:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Rainer ist wahrscheinlich einer von hunderttausenden von faulen Hurens\u00f6hnen, die Patreon nur zum Schnorren missbrauchen wollen. <br><\/blockquote>Widrian Budiman etzala angespannt, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:25:04+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "\u201eWissder des is letzten Endes auch widder so a Ding. Ich mein: seh ich getriggert aus? Ihr sacht immer \u00d6HHHHH SUCH DIR AN DSCHOBB und solche Gschichten und versucht, mich immer weider feddich zu machen, aber dass mei P\u00e4dreon weg is, juckt mich null, des &#8230; des is widder mal ein Zeichen, dass ich aufm richtichen Weg bin, wenns die Haider so st\u00f6rt dass ich dar\u00fcber die Underst\u00fctzung von mei F\u00e4ns kricht hab, aber\u00e4hh chrmchrm die Poernte is letzten Endes dass mich das alles ned juckt weil ich immernoch mei Youtou&#8230;. \u00e4hh mei YouNow hab und&#8230;.. jetzt hab ichn Faden verloren. Wie auch immer, meine St\u00e4rgge werdet Ihr nie erreichen, ihr Kaschber.\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:31:07+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Schon Reaktion des Kr\u00f6tenkommanders?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:35:05+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hoffe Younow ist als n\u00e4chstes dicht auf Anordnung von ganz oben!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:44:44+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Schei\u00df Drachenlords."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:55:34+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Guten Abend loide&#8230;.was habt ihr an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T08:57:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Guten Abend loide&#8230;.was habt ihr an?<br><\/blockquote>Ne skinny Jeans. Sieht eng aus."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:04:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ist unter euch ein sog. Drachenlord-Nutzer?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:04:36+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>Hoffe dass die Hurens\u00f6hne, die Patrons bei ihm waren, ihr Geld nicht zur\u00fcckbekommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:09:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Behdrion auch dod<br><a href=\"https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell\">https:\/\/www.patreon.com\/dracheoffiziell<\/a> [patreon.com]<br><\/blockquote>Hoffe dass die Hurens\u00f6hne, die Patrons bei ihm waren, ihr Geld nicht zur\u00fcckbekommen.<br><\/blockquote>Bekommen sie aber. Leider."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:17:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drachenbombs weglarden"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:19:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a P\u00e4treon in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:28:10+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ahh Genugtuung! Das Patreon-Video war wichtig f\u00fcr meinen Vormittag. So viel Weini-weini kombiniert mit W\u00fcnschen, von denen Rainer meint, sie st\u00fcnden ihm zu, wie gegenleistungslose Spenden von irgendwelchen Loiden die er nicht mal kennt oder Einladungen vom Fernseher oder grooohsen Jutubern. Einfach nur toll.<br><br>Dieser fette Buttergolem gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:29:30+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "K\u00f6nnen ja mal eine Umfrage machen wo der Lard als n\u00e4chstes nach Geld betteln wird."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:29:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Majorggaurlaubt ihr ned??"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:32:09+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "und zwar die Info, dass ich kei-nen Badreon mehr hab<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kSgP0Hs.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:32:33+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Checklist:<br><br>Twitch wech - CHECK<br>Patreon wech - CHECK<br>Pornhub wech - CHECK<br>Merchshop wech - CHECK<br>Younow wech -<br>Youtube wech - <br><br>Wird so langsam Zeit mit Jutjub. Der knackt die 100.000 noch und wird verifizierter User. Vielleicht kriegt er sogar so einen Youtube Award der Fettsack. So weit darf es nicht kommen. Der Kanal geh\u00f6rt ausgenoggt alla!<br><br>Younow sind behinderte Spasten die die Plattform betreiben, also kann man von denen nichts erwarten."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:33:08+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wichtige Umfrage um eine M\u00f6glichkeit auszuloten Rain0r zu helfen.<br><br><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/ys14722\">https:\/\/strawpoll.de\/ys14722<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:34:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Biete nur erlich apstimen ok XP"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:35:59+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>\u201eWissder des is letzten Endes auch widder so a Ding. Ich mein: seh ich getriggert aus? Ihr sacht immer \u00d6HHHHH SUCH DIR AN DSCHOBB und solche Gschichten und versucht, mich immer weider feddich zu machen, aber dass mei P\u00e4dreon weg is, juckt mich null, des &#8230; des is widder mal ein Zeichen, dass ich aufm richtichen Weg bin, wenns die Haider so st\u00f6rt dass ich dar\u00fcber die Underst\u00fctzung von mei F\u00e4ns kricht hab, aber\u00e4hh chrmchrm die Poernte is letzten Endes dass mich das alles ned juckt weil ich immernoch mei Youtou&#8230;. \u00e4hh mei YouNow hab und&#8230;.. jetzt hab ichn Faden verloren. Wie auch immer, meine St\u00e4rgge werdet Ihr nie erreichen, ihr Kaschber.\u201c<br><\/blockquote>Juckt ihn net &ndash;MEME&ndash; Erst mal Fideo machen und die Schuld aif die Haider schieben<br><br>RAINER, HALT'S MAUL!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:36:49+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war der goldene N\u00e4tter<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich bin ein Name aufm Dach<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war so hoch auf der Leiter<br>Doch dann fiel ich ab, ja, dann fiel ich ab<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:38:45+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war der goldene N\u00e4tter<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich bin ein Name aufm Dach<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war so hoch auf der Leiter<br>Doch dann fiel ich ab, ja, dann fiel ich ab<br><br><\/blockquote>10\/10"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:41:17+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Schon Reaktion des Kr\u00f6tenkommanders?<br><\/blockquote><blockquote><b>NEUES VIDEO [Hauptkanal: Patreon ist tot]<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY<\/a> [youtube.com]<br><br>e: Von Patreon entfernt da &ldquo;Gewaltverbrecher&rdquo;<br>e2: St\u00f6rt ihn nicht<br>e3: Kommen keine neuen Projeggde da keine Shekel -&gt; Haider mal wieder selbst gedrollt<br>e4: Es tut ihm Leid f\u00fcr seine Patrons Manni <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:45:11+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "nilsbechtel.jpg"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:46:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war der goldene N\u00e4tter<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich bin ein Name aufm Dach<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war so hoch auf der Leiter<br>Doch dann fiel ich ab, ja, dann fiel ich ab<br><br><\/blockquote>GeneralEchsenbischof is in da house. YoYo check this out.<br><br><img src=\"https:\/\/www.welt.de\/img\/kultur\/pop\/mobile185101746\/9832506457-ci102l-w1024\/Made-In-America-Day-2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:46:24+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "na und? Xingprofill\u00f6scht ihr ned?<br><br>e: wie geweitet sein asch auf ner skala von 1-69 wohl mittlerweile ist? kleine snitch"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:49:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>\u201eWissder des is letzten Endes auch widder so a Ding. Ich mein: <b>seh ich getriggert aus<\/b>?\"<br><\/blockquote>meme<br><br>Macht nur Audiospur ohne Bild."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:50:20+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "7 Minuten betonen wie schei\u00dfegal es ihm doch ist. Sehr gut!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:50:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Euch noch einen sch\u00f6nen Abend"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:52:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nils bechtel nennsde des?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T09:56:39+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wenn man Nils Bechtel in der Google-Bildersuche aufruft, kommt bisher nur ein Drachenlord Bild."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:03:47+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war der goldene N\u00e4tter<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich bin ein Name aufm Dach<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war so hoch auf der Leiter<br>Doch dann fiel ich ab, ja, dann fiel ich ab<br><br><\/blockquote>10\/10<br><\/blockquote>pelt\/pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:07:03+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Des P\u00e4ttreon-is-dod-Fideo sollte mehr Likes haben, ich versteh die ganzen Dislikes ned, was issn des f\u00fcrn Verh\u00e4ltnis?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:07:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Wichtige Umfrage um eine M\u00f6glichkeit auszuloten Rain0r zu helfen.<br><br><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/ys14722\">https:\/\/strawpoll.de\/ys14722<\/a> [strawpoll.de]<br><\/blockquote>Ich sehe, es ist Bedarf vorhanden. Schlagt es mal dem Rain0r vor."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:20:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schei\u00df Drachenlords."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:32:02+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Winter nennsde des?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:34:36+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schon Reaktion des Kr\u00f6tenkommanders?<br><\/blockquote><blockquote><b>NEUES VIDEO [Hauptkanal: Patreon ist tot]<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY<\/a> [youtube.com]<br><br>e: Von Patreon entfernt da &ldquo;Gewaltverbrecher&rdquo;<br>e2: St\u00f6rt ihn nicht<br>e3: Kommen keine neuen Projeggde da keine Shekel -&gt; Haider mal wieder selbst gedrollt<br>e4: Es tut ihm Leid f\u00fcr seine Patrons Manni <br><\/blockquote><\/blockquote>Lel der Link sah mir zu sehr nach Bilodenbr\u00fcfung aus. xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:50:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u201eWissder des is letzten Endes auch widder so a Ding. Ich mein: <b>seh ich getriggert aus<\/b>?\"<br><\/blockquote>meme<br><br>Macht nur Audiospur ohne Bild.<br><\/blockquote>Negerstirntippmeme <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:51:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was ist mit Nils Bechtel passiert?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:53:02+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Checklist:<br><br>Twitch wech - CHECK<br>Patreon wech - CHECK<br>Pornhub wech - CHECK<br>Merchshop wech - CHECK<br>Younow wech -<br>Youtube wech - <br><br>Wird so langsam Zeit mit Jutjub. Der knackt die 100.000 noch und wird verifizierter User. Vielleicht kriegt er sogar so einen Youtube Award der Fettsack. So weit darf es nicht kommen. Der Kanal geh\u00f6rt ausgenoggt alla!<br><br>Younow sind behinderte Spasten die die Plattform betreiben, also kann man von denen nichts erwarten.<br><\/blockquote>Sollte er einen Playbutton bekommen wird der kleine Lurch so sehr wundgescheuert das er sich entz\u00fcndet und der Dreger an den Komplikationen stirbt. W\u00e4re ein passendes Ende."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T10:59:36+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Checklist:<br><br>Twitch wech - CHECK<br>Patreon wech - CHECK<br>Pornhub wech - CHECK<br>Merchshop wech - CHECK<br>Younow wech -<br>Youtube wech - <br><br>Wird so langsam Zeit mit Jutjub. Der knackt die 100.000 noch und wird verifizierter User. Vielleicht kriegt er sogar so einen Youtube Award der Fettsack. So weit darf es nicht kommen. Der Kanal geh\u00f6rt ausgenoggt alla!<br><br>Younow sind behinderte Spasten die die Plattform betreiben, also kann man von denen nichts erwarten.<br><\/blockquote>Sollte er einen Playbutton bekommen wird der kleine Lurch so sehr wundgescheuert das er sich entz\u00fcndet und der Dreger an den Komplikationen stirbt. W\u00e4re ein passendes Ende.<br><\/blockquote>wie lange der button wohl noch gl\u00e4nzt bevor er fett-\/wichsverschmiert ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:01:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Checklist:<br><br>Twitch wech - CHECK<br>Patreon wech - CHECK<br>Pornhub wech - CHECK<br>Merchshop wech - CHECK<br>Younow wech -<br>Youtube wech - <br><br>Wird so langsam Zeit mit Jutjub. Der knackt die 100.000 noch und wird verifizierter User. Vielleicht kriegt er sogar so einen Youtube Award der Fettsack. So weit darf es nicht kommen. Der Kanal geh\u00f6rt ausgenoggt alla!<br><br>Younow sind behinderte Spasten die die Plattform betreiben, also kann man von denen nichts erwarten.<br><\/blockquote>Sollte er einen Playbutton bekommen wird der kleine Lurch so sehr wundgescheuert das er sich entz\u00fcndet und der Dreger an den Komplikationen stirbt. W\u00e4re ein passendes Ende.<br><\/blockquote>wie lange der button wohl noch gl\u00e4nzt bevor er fett-\/wichsverschmiert ist<br><\/blockquote>Ich glaube erst mal kommt ein Video:<br>&ldquo;Ein Youtube Playbutton in meinem Arsch!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:06:52+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Was nat\u00fcrlich nur als Scheds gmeinds sein widd."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:22:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/elaHWpce0kUwTtYISG\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:25:53+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "und die augenbrauen sind dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:34:38+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Checklist:<br><br>Twitch wech - CHECK<br>Patreon wech - CHECK<br>Pornhub wech - CHECK<br>Merchshop wech - CHECK<br>Younow wech -<br>Youtube wech - <br><br>Wird so langsam Zeit mit Jutjub. Der knackt die 100.000 noch und wird verifizierter User. Vielleicht kriegt er sogar so einen Youtube Award der Fettsack. So weit darf es nicht kommen. Der Kanal geh\u00f6rt ausgenoggt alla!<br><br>Younow sind behinderte Spasten die die Plattform betreiben, also kann man von denen nichts erwarten.<br><\/blockquote><br>Ich denke YouTube kipp vorher&#8230;..<br><br>wenn nur weiter genug User den &ldquo;Gondend&rdquo; als verst\u00f6rend\/Mobbing melden wirds schon irgendwann klappen.<br><br>Die Werbung ist ihm ja schon verw\u00e4hrt und manuelle Pr\u00fcfung auferlegt hihihi.<br><br>Herr Schmer bitte be B\u00e4tron anrufen und die eingezahltenKouln f\u00fcr den Dr\u00e4gonmandai einfordern&#8230;. die Drachis wollen ihre Show.<br><br>Dummer Hurensohn, ank\u00fcndigen, scheitern, neisch\u00fcrn und nix hochladen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:38:09+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schon Reaktion des Kr\u00f6tenkommanders?<br><\/blockquote><blockquote><b>NEUES VIDEO [Hauptkanal: Patreon ist tot]<\/b><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kk9GGQCBgNY<\/a> [youtube.com]<br><br>e: Von Patreon entfernt da &ldquo;Gewaltverbrecher&rdquo;<br>e2: St\u00f6rt ihn nicht<br>e3: Kommen keine neuen Projeggde da keine Shekel -&gt; Haider mal wieder selbst gedrollt<br>e4: Es tut ihm Leid f\u00fcr seine Patrons Manni <br><\/blockquote><\/blockquote>&ldquo;Audiovideo&rdquo;<br><br><br>Kannste dir nicht ausdenken !!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:41:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Muss Reini jetzt erfrieren? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:45:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ernst nennsde des?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:48:13+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Nein, verbrennen. Wenns ihm zu kalt wird und ka Strom mehr im Prepaidz\u00e4hler ist, wird er die Wohnarbeitsspielk\u00fcche mit nem Campingkocher o.\u00e4. heizen. Das Ding f\u00e4llt um, die Schanze brennt, und wenn er die Feuerwehr ruft hei\u00dft es &ldquo;Liebn Hater, den Spruch hammer eds scho so oft geh\u00f6rt, dass mer nimmer drauf reinfallen. Dengd euch mal was neues aus, mir fahrn edzerla nimmer zum Rainer raus.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:48:55+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "gut singen nennsde des? ich zeig dir mal was gudes signe ist. kenn die meisten von euch eh ned, seider zu jung.<br><br>meme<br><br>oh wow h\u00e4tt ned gedacht das ihr ewanziiin kennt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:49:14+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:49:51+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Durch die entglasten Fenster hat er wieder ne Ausrede um sich keine Rauchmelder zu holen&#8230; zieht ja eh ab<br><br>CO-Vergiftung so nie kommen kann&#8230;. :-(<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:50:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na, was meint ihr wieviel T\u00fcren aus der Drachenschanze der diqqe Dansber gegen die K\u00e4lte heute bereits in seinen kleinen Ofen neigsch\u00fcrt hat? xDD xDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T11:56:09+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/MwYQMpd_eZA\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:02:04+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Was passiert zuerst? Youtube-Bann? Younow-Bann? Oder kommt vorher Knast?<br><br>Setzt eure Wetten jetzt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:04:46+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "das paypal konto ist die mutter allen \u00fcbels"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:04:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wann er\u00f6ffnet Rainer eigentlich seinen Xing Account?<br>Er war doch schon Management t\u00e4tig."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:05:30+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>das paypal konto ist die mutter allen \u00fcbels<br><\/blockquote>Das sollte n\u00e4cshten Monat fallen, sp\u00e4testens. Mark mei Woards"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:06:43+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<blockquote><blockquote>Checklist:<br><br>Twitch wech - CHECK<br>Patreon wech - CHECK<br>Pornhub wech - CHECK<br>Merchshop wech - CHECK<br>Younow wech -<br>Youtube wech - <br><br>Wird so langsam Zeit mit Jutjub. Der knackt die 100.000 noch und wird verifizierter User. Vielleicht kriegt er sogar so einen Youtube Award der Fettsack. So weit darf es nicht kommen. Der Kanal geh\u00f6rt ausgenoggt alla!<br><br>Younow sind behinderte Spasten die die Plattform betreiben, also kann man von denen nichts erwarten.<br><\/blockquote><br>Ich denke YouTube kipp vorher&#8230;..<br><br>wenn nur weiter genug User den &ldquo;Gondend&rdquo; als verst\u00f6rend\/Mobbing melden wirds schon irgendwann klappen.<br><br>Die Werbung ist ihm ja schon verw\u00e4hrt und manuelle Pr\u00fcfung auferlegt hihihi.<br><br>Herr Schmer bitte be B\u00e4tron anrufen und die eingezahltenKouln f\u00fcr den Dr\u00e4gonmandai einfordern&#8230;. die Drachis wollen ihre Show.<br><br>Dummer Hurensohn, ank\u00fcndigen, scheitern, neisch\u00fcrn und nix hochladen!<br><\/blockquote>Na, bist du so ein j\u00e4mmerlicher Lappen, dass du in deiner Freizeit nichts besseres zu tun hast als nem zur\u00fcckgebliebenen, wirtschaftlich benachteiligten Waisenkind seine Youtube-Einnahmen durch gigantischen Aufwand zunichte zu machen?<br><br>Was seid ihr eigentlich f\u00fcr unterschichtige Wichser. Sollte meine Partei an die Macht kommen, werden die Provider erstmal eure Namen rausr\u00fccken und dann steck ich euch alle ins Lager, mit Zwangs-Anuslecken beim Drachenlord."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:08:14+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "Hier kriegt dann auch einen Sticker auf den Pyjama<br><br><img src=\"http:\/\/niemandistvergessen.blogsport.eu\/files\/2010\/12\/asozial.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:14:43+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Hier kriegt dann auch einen Sticker auf den Pyjama<br><br><img src=\"http:\/\/niemandistvergessen.blogsport.eu\/files\/2010\/12\/asozial.jpg\"><br><\/blockquote><br>Jaja, bereits SS-Sturmbannf\u00fchrer Rudolf Winkler nahm sich das Problem mit den Asozialen die hergehen und Schei\u00dfe bauen tatkr\u00e4ftig an.<br><br>Nur standen die Asoziale um die sich Rudi gek\u00fcmmert hat am Ende auf der anderen Seite des Zaunes."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:15:26+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Checklist:<br><br>Twitch wech - CHECK<br>Patreon wech - CHECK<br>Pornhub wech - CHECK<br>Merchshop wech - CHECK<br>Younow wech -<br>Youtube wech - <br><br>Wird so langsam Zeit mit Jutjub. Der knackt die 100.000 noch und wird verifizierter User. Vielleicht kriegt er sogar so einen Youtube Award der Fettsack. So weit darf es nicht kommen. Der Kanal geh\u00f6rt ausgenoggt alla!<br><br>Younow sind behinderte Spasten die die Plattform betreiben, also kann man von denen nichts erwarten.<br><\/blockquote><br>Ich denke YouTube kipp vorher&#8230;..<br><br>wenn nur weiter genug User den &ldquo;Gondend&rdquo; als verst\u00f6rend\/Mobbing melden wirds schon irgendwann klappen.<br><br>Die Werbung ist ihm ja schon verw\u00e4hrt und manuelle Pr\u00fcfung auferlegt hihihi.<br><br>Herr Schmer bitte be B\u00e4tron anrufen und die eingezahltenKouln f\u00fcr den Dr\u00e4gonmandai einfordern&#8230;. die Drachis wollen ihre Show.<br><br>Dummer Hurensohn, ank\u00fcndigen, scheitern, neisch\u00fcrn und nix hochladen!<br><\/blockquote>Na, bist du so ein j\u00e4mmerlicher Lappen, dass du in deiner Freizeit nichts besseres zu tun hast als nem zur\u00fcckgebliebenen, wirtschaftlich benachteiligten Waisenkind seine Youtube-Einnahmen durch gigantischen Aufwand zunichte zu machen?<br><br>Was seid ihr eigentlich f\u00fcr unterschichtige Wichser. Sollte meine Partei an die Macht kommen, werden die Provider erstmal eure Namen rausr\u00fccken und dann steck ich euch alle ins Lager, mit Zwangs-Anuslecken beim Drachenlord.<br><\/blockquote>ganze Buch, wer soll lesen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:18:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was letzte Pelt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:18:42+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/arbeitsblaetter.stangl-taller.at\/MOBBING\/taeter.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:19:41+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/slideplayer.org\/slide\/1333107\/3\/images\/3\/Ursachen+von+Mobbing+Allgemeine+Faktoren+sind+SCHUELER+-+MOBBING.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:19:42+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>Jaja, bereits <b>SS-Sturmbannf\u00fchrer Rudolf Winkler<\/b> nahm sich das Problem mit den Asozialen die hergehen und Schei\u00dfe bauen tatkr\u00e4ftig an.<br><br>Nur standen die Asoziale um die sich Rudi gek\u00fcmmert hat am Ende auf der anderen Seite des Zaunes.<br><\/blockquote><blockquote>Kein Content, der Rainer als Nazi darstellt, sonst Bannhammer.<br><\/blockquote>Ganz d\u00fcnnes Eis, Kolleche"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:22:01+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s3.amazonaws.com\/user-media.venngage.com\/745332-1ef9b4c383786c969d13ff562ff78111.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:26:16+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "Gewinnertypen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/mediaproxy.nordbayern.de\/v3\/image\/images.nordbayern.de\/ThumbnailatorAspectResizeFilter\/w588dp\/image\/contentid\/policy:1.7973082:1534870111\/G20180820-175433_AD26A_img6.jpg?f=16%3A9&amp;h=816&amp;m=FIT&amp;w=1680&amp;$p$f$h$m$w=b1a64ba\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:26:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jaja, bereits <b>SS-Sturmbannf\u00fchrer Rudolf Winkler<\/b> nahm sich das Problem mit den Asozialen die hergehen und Schei\u00dfe bauen tatkr\u00e4ftig an.<br><br>Nur standen die Asoziale um die sich Rudi gek\u00fcmmert hat am Ende auf der anderen Seite des Zaunes.<br><\/blockquote><blockquote>Kein Content, der Rainer als Nazi darstellt, sonst Bannhammer.<br><\/blockquote>Ganz d\u00fcnnes Eis, Kolleche<br><\/blockquote>Rudi! =Rainer<br><br>Du duerfest rudis Gesicht auf nen judenerschie\u00dfer shoppen und es waer voll oke.<br><br>Bitte macht das mal wer"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:30:32+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Gewinnertypen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/mediaproxy.nordbayern.de\/v3\/image\/images.nordbayern.de\/ThumbnailatorAspectResizeFilter\/w588dp\/image\/contentid\/policy:1.7973082:1534870111\/G20180820-175433_AD26A_img6.jpg?f=16%3A9&amp;h=816&amp;m=FIT&amp;w=1680&amp;$p$f$h$m$w=b1a64ba\"><br><\/blockquote>Du und deine Gang? Freut mich f\u00fcr dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:37:28+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wann bekommt Rain0r ein Gravitationsfeld?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:42:58+02:00",
        "username": "lollilutscher",
        "text": "<strike>Sorry, ich kann nicht anders als bechteln, auch wenn ich direkt wieder gel\u00f6scht werde:<br><br>hier sein FB Account <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> (ist die selbe Bechtelfresse und die Kommentare unter dem letzten Post von seinem Profilbild zeigen es)<br><br><a href=\"https:\/\/web.facebook.com\/nils.bechtel.7\">https:\/\/web.facebook.com\/nils.bechtel.7<\/a> [web.facebook.com]<br><br><br><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:44:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, wie Angus denkt, sein Gelaber juckt hier irgendwen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:44:12+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "AIDS wirds schon richten&#8230; der bosizioniert den Ruiner in s1 n\u00e4chstn Startup so, dass wir seinen finanziellen Erfolg sehen k\u00f6nnen. Ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:45:20+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Diese H\u00e4ider wieder xD<br><br><i>Mann, Alter! <b>Wechen den bl\u00f6den, asozialen Hatern<\/b> kann ich mit keinen Leuten zusammen das ledsbl\u00e4hen und deswegen geht mir des jetzt voll auf die Eier, weil des ein Multiplayer-Game is\u2019! [\u2026] Nur, weil ich mit keinen Leuten spielen kann, weil <b>die bl\u00f6den, asozialen Hater<\/b> immer alles kaputt machen m\u00fcssen, Alter, weil sie zu dumm sind, in ihrem eigenen Leben was hinzukriegen. Mann, da k\u00f6nnt\u2019 ich mich schon wieder aufregen dr\u00fcber. Alter, ohne Schei\u00df, Mann!<\/i><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:46:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bei Borderlands Part Deux konnte man doch einfach mit andern \u00fc\u00e4ndom Players durch die Gegend ziehen. Geht das bei Borderlands 3 ned mehr, alder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:47:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti kann wegen seines \u00dcberbisses keinen Blattspinat essen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533\">https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:48:34+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Jaja, bereits <b>SS-Sturmbannf\u00fchrer Rudolf Winkler<\/b> nahm sich das Problem mit den Asozialen die hergehen und Schei\u00dfe bauen tatkr\u00e4ftig an.<br><br>Nur standen die Asoziale um die sich Rudi gek\u00fcmmert hat am Ende auf der anderen Seite des Zaunes.<br><\/blockquote><blockquote>Kein Content, der Rainer als Nazi darstellt, sonst Bannhammer.<br><\/blockquote>Ganz d\u00fcnnes Eis, Kolleche<br><\/blockquote>Rudi! =Rainer<br><br>Du duerfest rudis Gesicht auf nen judenerschie\u00dfer shoppen und es waer voll oke.<br><br>Bitte macht das mal wer<br><\/blockquote>Muss man erstmal ein echtes Bild von einem Judenersch- nee Moment, dass darf ich in Deutschland 2019 so auf gar keinen Fall sagen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:49:14+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Hoffentlich stirbt AIDS an KREBS."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:50:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFKayVqXkAMIK8m?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:52:18+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hochgradig Asozial"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:53:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Lachte <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1176183286248411137\">https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1176183286248411137<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:53:35+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Fetti kann wegen seines \u00dcberbisses keinen Blattspinat essen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533\">https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>So eine Scheisse aber auch. Er ist einfach dazu verdammt sich ungesunden Schweinefra\u00df ins Gesicht zu stopfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:55:32+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fetti kann wegen seines \u00dcberbisses keinen Blattspinat essen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533\">https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>So eine Scheisse aber auch. Er ist einfach dazu verdammt sich ungesunden Schweinefra\u00df ins Gesicht zu stopfen.<br><\/blockquote>Hater wieder mal vorgef\u00fchrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:59:17+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "W\u00e4hrend Fetti sich gerade mal aus dem Sofa wuchten kann, werde ich heute Sporteinheit Nr. 3 f\u00fcr diese Woche absolvieren. Gestern waren 10KM leichter Lauf und 1,5 Std. Bouldern angesagt. Heute Abend wird Intervalllauftraining mit heftigen Sprints ausgef\u00fchrt. Nach der Einheit denke ich an L\u00fcgenaids, der bereits Startups f\u00fcr Millionenbetr\u00e4ge im Behindertenheim verkauft hat. <br><br>Da sabbern sich die Behindis normalerweise gegenseitig an und verkaufen ihren Speichel als Wasser. Aids kam auf die Idee seine Pisse zu verkaufen. Seitdem pisst der den anderen Behinderten ins Maul und l\u00e4sst sich via Arschfotze vom Oberbehindi ordentlich aufpumpen. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T12:59:38+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Dieses Schwein ey<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1176446754809626624\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1176446754809626624<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:01:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFLic5WWwAEEv9e?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>soon.."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:01:40+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gewinnertypen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/mediaproxy.nordbayern.de\/v3\/image\/images.nordbayern.de\/ThumbnailatorAspectResizeFilter\/w588dp\/image\/contentid\/policy:1.7973082:1534870111\/G20180820-175433_AD26A_img6.jpg?f=16%3A9&amp;h=816&amp;m=FIT&amp;w=1680&amp;$p$f$h$m$w=b1a64ba\"><br><\/blockquote>Du und deine Gang? Freut mich f\u00fcr dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Nein, das ist ein Bild vom &ldquo;Schanzenfest&rdquo;, ein Event f\u00fcr die ganzen cave dwellers ohne Zukunft, die aus Frust \u00fcber ihr Versagerleben behinderte Waisenkinder mobben"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:03:52+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "Hoffe, dass n\u00e4chstes Jahr der Euroraum wirtschaftlich so richtig vernichtet wird und ihr ganzen Spackos dann wie Rainer ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen m\u00fcsst"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:04:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sah wirklich wie kein-en Strom mehr aus..<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176264601777975296\">https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176264601777975296<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:05:55+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>Fetti kann wegen seines \u00dcberbisses keinen Blattspinat essen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533\">https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176165816808726533<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bSbCImx.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:11:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Sah wirklich wie kein-en Strom mehr aus..<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176264601777975296\">https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176264601777975296<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Um wie viel Uhr war denn das? Die schalten doch nicht mitten in der Nacht den Strom ab sondern verplomben die Schei\u00dfe w\u00e4hrend deren Arbeitszeiten. Au\u00dfer nat\u00fcrlich er hat dem Heini keinen Zugang gew\u00e4hrt - dann wird Fernsperre gemacht - k\u00f6nnte nat\u00fcrlich auch sein. Vielleicht tolerieren sie den Prepaid-Z\u00e4hler nicht mehr auf Grund von neuen Erkenntnissen \u00fcber sein &ldquo;Verm\u00f6gen&rdquo;. lel<br><br>So oder so - Fetti weg ist immer super. M\u00f6ge es so bleiben und wir h\u00f6ren und sehen nichts mehr von ihm, au\u00dfer die Fistelstimme in irgendwelchen Besuchsvideos."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:12:01+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<blockquote>Gewinnertypen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/mediaproxy.nordbayern.de\/v3\/image\/images.nordbayern.de\/ThumbnailatorAspectResizeFilter\/w588dp\/image\/contentid\/policy:1.7973082:1534870111\/G20180820-175433_AD26A_img6.jpg?f=16%3A9&amp;h=816&amp;m=FIT&amp;w=1680&amp;$p$f$h$m$w=b1a64ba\"><br><\/blockquote>Das ist doch Nils, der Huan-Son!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:12:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti streamt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:13:16+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Bei Borderlands Part Deux konnte man doch einfach mit andern \u00fc\u00e4ndom Players durch die Gegend ziehen. Geht das bei Borderlands 3 ned mehr, alder?<br><\/blockquote>Da kann er aber nicht sicher sein, dass er von den Anderen mitgezogen wird und seine Unf\u00e4higkeit hingenommen wird. Er hat sicher auch das Bed\u00fcrfnis, seine Gumbels w\u00e4hrend dem Zocken imVoicechat zu belehren, das geht mit \u00dcandoms auch ned."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:14:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Fetti streamt<br><\/blockquote>Soviel also zur Stromtheorie\u2026\u00a0der Speckwanst bleibt unbesiegt.<br><br>Edit: Stimmt doch gar nicht du Mongo. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:14:38+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<blockquote>Fetti streamt<br><\/blockquote>Feek nuhs"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:18:15+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Die schalten doch nicht mitten in der Nacht den Strom ab sondern verplomben die Schei\u00dfe w\u00e4hrend deren Arbeitszeiten. <br><\/blockquote>Dem Prepaid-Konzept folgend m\u00fcsste derjeniche Stromz\u00e4hler den Fluss einfach unterbrechen wenn das Guthaben verbraucht ist, da hat Rainer sicher nicht so'n Auge drauf ghabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:19:57+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "es ist jetzt gerade 13 uhr neu- ne wadde 13:20..lasst ihn doch erstmal ausstehen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:19:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die schalten doch nicht mitten in der Nacht den Strom ab sondern verplomben die Schei\u00dfe w\u00e4hrend deren Arbeitszeiten. <br><\/blockquote>Dem Prepaid-Konzept folgend m\u00fcsste derjeniche Stromz\u00e4hler den Fluss einfach unterbrechen wenn das Guthaben verbraucht ist, da hat Rainer sicher nicht so'n Auge drauf ghabt.<br><\/blockquote>Na und? Falschzitiert ihr ned?<br><br>Ansonsten: W\u00e4re Strom weg h\u00e4tte Rainer auch sein Video-Audio-Ding nicht raushauen k\u00f6nnen in der Nacht von wechen &ldquo;Macht mir nichts, dass Patreon dicht is&rdquo;\u2026\u00a0Ich nehm an Rainer hat sich per Gimp in den Stromz\u00e4hler neigh\u00e4ckt und einfach wieder auf on gschaltne\u2026<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:20:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fetti streamt<br><\/blockquote>Soviel also zur Stromtheorie\u2026\u00a0der Speckwanst bleibt unbesiegt.<br><br>Edit: Stimmt doch gar nicht du Mongo. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Hat der Bot gemeldet, du Mongo! Entweder dauert es beim Techniklord etwas oder Fehler."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:20:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Etzadla streamt er wirklich. :P"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:21:00+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Der Dicke ist doch live l\u00f6l"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:22:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Etzadla streamt er wirklich. :P<br><\/blockquote>Hier Restream auf YouTube, wenn das f\u00fcr jemanden besser ist:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/o_KeSyVEg84\">https:\/\/youtu.be\/o_KeSyVEg84<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:22:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Pennig der alde Hellseher<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/o3dhuAJ.jpg\"><br><br>Morgen Loide und dangge f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:23:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Vermutlich hat es etwas gedauert, weil er erst noch den Patreon-Link aus dem Bild entfernen musste. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFOc1K5X4AEpqjA?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:24:15+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "marion kam wohl mit der kabeltrommel"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:24:25+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Schon 16$ f\u00fcrs Rumsitzen. Herzlichen Gl\u00fcckwunsch, fetter Mongo.<br><br>Hauptsache er ist schon seit 10 wach, war schon einkaufen und beim Beck, sieht aber aus wie frisch durch den Busch gezogen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:24:50+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wieder mal das bl\u00fchende leben"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:24:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schon $16 nach 4 Minuten. Jetzt schieben sie ihm halt wieder bei YouNow die Kohle in den Arsch.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:25:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Schon $16 nach 4 Minuten. Jetzt schieben sie ihm halt wieder bei YouNow die Kohle in den Arsch.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><\/blockquote>Die Wichser geh\u00f6ren ausgeknockt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:25:32+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Bedroht einen Zuschauer mit Anzeige wegen Identit\u00e4tsdiebstahl, weil er im Chat schreibt &ldquo;Ich bin der Drache&rdquo; <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:26:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "So doof wie er grad glotzt hat er mal wieder schlechte Nachrichten! Ich will Tr\u00e4nen sehen!<br><br>&ldquo;Wisst ihr\u2026\u00a0des witziche is\u2026&rdquo; <br><br>Halts Maul du fettes St\u00fcck Schei\u00dfe!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:27:02+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "&ldquo;Wisst ihr&#8230;des Witzige ist&#8230;&rdquo;<br>so it begins&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:27:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Zelderkauf wird inizialisiert<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qS01FzM.jpg\"><br><br>Keine Saunadissgo am Wochenende <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:27:59+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Jetzt wird erstmal wieder subtil nach Zelda gebettelt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:28:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Gleich geht Sitzkaffee rein."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:30:45+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Hauptsache er ist schon seit 10 wach, war schon einkaufen und beim Beck, sieht aber aus wie frisch durch den Busch gezogen<br><\/blockquote>jaguuut, der dike Ber sieht aber auch grunds\u00e4tzlich immer aus wie frisch durch den Busch gezogen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:32:06+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "&ldquo;Ich darf nicht auf den Chat eingehen&rdquo;<br><br>MEME <br><br>Geht die ganze Zeit auf den Chat ein. Das Kaspertheater geht in die n\u00e4chste Runde"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:33:50+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich darf nicht auf den Chat eingehen&rdquo;<br><br>MEME <br><br>Geht die ganze Zeit auf den Chat ein. Das Kaspertheater geht in die n\u00e4chste Runde<br><\/blockquote>Die Poente ist etzala die, dass die BLM nichts machen dud."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:38:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "BLM, Witzbeh\u00f6rde seit 1985."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:41:05+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Alter, der M\u00fcllsack im Hintergrund quillt auch gut \u00fcber<br>Dumm, dass nur die Post kommt und nicht die M\u00fcllabfuhr"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:43:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Was wohl Feines in der Post war, dass er nun telefonieren muss - mit Schwarzbild? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:45:26+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Kennt hier jemand einen Herrn Raine Wingl ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:46:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Echte Qualit\u00e4t <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFOiYabXYAEcQzU?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:47:49+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Erstmal kurz guggen wie er das jetzt macht mit Schwarzbild. Nur nicht den sinnlosen Stream beenden, weil scheinbar ein paar freundliche pay pigs am Start sind. <br><br>Was eine Ansammlung verkommener Bastarde"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:48:31+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "luisdergrosse (3): ER IST GLEICH ZUR\u00dcCK&#8230;.. NICHT MELDEN<br><br><br>Hoffentlich f\u00e4llt dir der Schwanz ab"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:48:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Erstmal kurz guggen wie er das jetzt macht mit Schwarzbild. Nur nicht den sinnlosen Stream beenden, weil scheinbar ein paar freundliche pay pigs am Start sind. <br><br>Was eine Ansammlung verkommener Bastarde<br><\/blockquote>Je mehr Leute spenden desto h\u00f6her ist die Summe an Steuern, die er hinterzieht. Von daher\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:48:53+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Des Angebod Drachenlord war des nie. <br><br>Er had auf Junau scho immer Drache gheissn ghabd."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:50:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Swieht Hohm Ellabahma\u2026 Emma seim hohmtu juh<br><br>Bitte schlagt ihn krankenhausreif, lieben Haider"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:57:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Das &ldquo;schau nicht beim Drache&rdquo; Tool ist auch geil: &ldquo;Derzeit keine Spendenanzeige&rdquo; - im Seitentitel stehen die Spenden drin. Bleed komma a sein"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:58:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "na und? kurzpausiert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T13:59:23+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Echte Qualit\u00e4t <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFOiYabXYAEcQzU?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gifer.com\/origin\/88\/8882e3673023667f3a19eb39fa414748_w200.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:00:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "die vorhautis ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:00:15+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Je mehr Leute spenden desto h\u00f6her ist die Summe an Steuern, die er hinterzieht. Von daher\u2026<br><\/blockquote>Ja, am Mondach wird das Steuereinzugskommando dann beim Wingler <strike>klingelst\u00e4ndern<\/strike> vorm Tor hupen und ihm die Rendermaschine mitm Kuckuck fersehen&#8230;<br><br>L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:03:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Je mehr Leute spenden desto h\u00f6her ist die Summe an Steuern, die er hinterzieht. Von daher\u2026<br><\/blockquote>Ja, am Mondach wird das Steuereinzugskommando dann beim Wingler <strike>klingelst\u00e4ndern<\/strike> vorm Tor hupen und ihm die Rendermaschine mitm Kuckuck fersehen&#8230;<br><br>L\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>Hat doch gar keiner behauptet du Surenhohn. Aber fr\u00fcher oder sp\u00e4ter werden, sp\u00e4testens bei einem Verfahren, wenn er gegen seine Bew\u00e4hrung verst\u00f6\u00dft (und das wird passieren), auch diese Sachen auf den Tisch kommen.<br><br>Und jetzt l\u00f6sch dich, Fettsack"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:05:43+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ich geh genauso kacken wie ihr<br><br>MEME<br><br>Duscht nach dem Kacken"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:10:58+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "na und, nachdemkackenduscht ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:11:18+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "hier wird mir zu wenig gepeltet<br><br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:12:42+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "die Sau wurde doch schon wieder fetter"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:12:47+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Was habt ihr so an ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:13:33+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Kleiner Funfact, ich wasche mir meinen Arsch auch immer nach dem Kacken ab.<br><br>Nachdem ich durch den Verkauf von Sperma meine erste Million gemacht habe, lie\u00df ich mir in mein Penthouse direkt ein Bidet einbauen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:14:00+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Ich geh genauso kacken wie ihr<br><br>MEME<br><br>Duscht nach dem Kacken<br><\/blockquote>W\u00fcrde ich mir im Nuss-Nougat-Holzrahmen ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:14:32+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Was habt ihr so an ?<br><\/blockquote>Eine Boxershort mit einem 15cm langen Riss in der Vorderseite wo der Sp\u00e4her und der Hodensack raush\u00e4ngen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:14:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hartz on Fire!<br>Hartz on Fire!<br>Hartz on Fire!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:15:10+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "als ob der faule Fettsack nach jedem kacken duschen w\u00fcrde.<br>Einfach nachm kackne die Joggingbuxe hochgezogne, basst scho"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:17:33+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kaffee ist nicht so extrem mit Kalorien<br><br>MEME<br><br>8 St\u00fcck Zugga in einer Tasse<br><br><br>edit: Er verwendet H-Milch, von der &ldquo;normalen&rdquo; Kaffemilch kriegt er Durchfall <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E4XczIn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:18:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Oben hab ich so a kleine Kaffeeecke eingerichtet&rdquo;<br>Jo, mit Ghettoblaster<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/img_6404cik3v.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:18:55+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "dieser Ananaskopf alter"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:19:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>von der &ldquo;normalen&rdquo; Kaffemilch kriegt er Durchfall <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Durchfall nennste des? Is doch a klassischer &ldquo;flotter Otto&rdquo; h\u00e4tt ich gsacht ghabt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:19:21+02:00",
        "username": "MangoDirne",
        "text": "Der Hu\u00df, die N\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:20:42+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Ich sollte mir vielleicht man wieder en M\u00e4del zulegen<\/i><br><br><br>Wow, n\u00e4chste Beerchenstaffel nicht mal einen Monat sp\u00e4ter. der Wahnsinniche"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:25:03+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Ich sollte mich doch mal wieder auf ner Partnerb\u00f6rse anmelden, Problem is nur dass mir die Haider des widda kapuddmachen.<\/i><br><br>Sein in jeglicher Hinsicht attraktives Wesen tr\u00e4gt sicher nicht dazu bei."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:29:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<i>liebm haider<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:31:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/viTJNzW.jpg\"><br><br>Kleiner Plot-Twist der Autoren f\u00fcr die n\u00e4chste Staffel um mehr Publikum mit Migrationshintergrund anzusprechen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:34:20+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Beschneidung so auch kommen kann\/wird"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:37:59+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wenn die Ziegenbev\u00f6lkerung auch noch dazukommt, dann ist der Wongl geliefert."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:40:15+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uCKPQTl.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:40:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[14:37] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 19min<br>Bars: 5703 (davon 820 Freespin)<br>Einnahmen: $28,86 ($23,66 + 2 Abos x $2,60) ($21,85\/h)<br>User geblockt: 9<br>\u2300 Zuschauer: 60<br><br>Bisher in diesem Monat: 21 Streams (42:01h), ca. $315,02 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:41:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Bisher in diesem Monat: 21 Streams (42:01h), ca. $315,02 zzgl. Abos<br><\/blockquote>Gehn da noch die Steuern von die USA ab oder is das von dere CSI oder wiese hei\u00dfen scho eingrechnet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:42:08+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "E X T R E MLUSTIGE GRIMASSEN XDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T14:46:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "BLM wiedermal vorgef\u00fchrt worden"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:06:40+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Dass von Seiten der BLM nichts mehr passieren wird d\u00fcrfte ja mittlerweile klar sein. Bumsdi ignoriert das Verbot konsequent und hat damit beachtlichen Erfolg. Gibt es so auch nur in Deutschland."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:12:44+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Eine Sache die es noch nur so in Deutschland gibt, ist ein beherzter PELT"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:15:11+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>[14:37] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 19min<br>Bars: 5703 (davon 820 Freespin)<br>Einnahmen: <b>$28,86 ($23,66 + 2 Abos x $2,60)<\/b> ($21,85\/h)<br>User geblockt: 9<br>\u2300 Zuschauer: 60<br><br>Bisher in diesem Monat: 21 Streams (42:01h), ca. $315,02 zzgl. Abos<br><\/blockquote>Ich geb auf, er hats geschafft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:27:52+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Wenn er so gerne Multiplayer Let'splayen m\u00f6chte, warum \u00e4ndert er nicht einfach seinen Online-Benutzernamen und ver\u00f6ffentlicht die Let's Plays erst verz\u00f6gert. Zack - anonym gespielt, statt immer seine MongoOFFIZIELL Namen zu verwenden.<br><br>Oh wait, es ist ja Rainerle. Und er w\u00e4re eben weiterhin genauso schlecht wie vorher."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:28:27+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja bestimmt er hats geschafft in seiner vollgewichsten, einsturzgef\u00e4hrdeten Bude komplett alleine und jeden Tag von Kuchenkindern besucht. Hoffe er kann sich seine 28,86$ paypal money in den anus einf\u00fchren tats\u00e4chlich sogar so weit hat ers geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:30:51+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "das war mit Sicherheit die echte Frau Popp, ich mein warum sollte jemand im Internet l\u00fcgne?<br><br><img src=\"https:\/\/scontent-frt3-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/70937440_2361736180600406_8941406570583949312_n.jpg?_nc_cat=102&amp;_nc_oc=AQnABsvWO5CRH7VS0lV4-ZSTyYD1SK4IVcWyuGaLnPy0kRsx5QYM5HyL9f3l2CKAbMY&amp;_nc_ht=scontent-frt3-1.xx&amp;oh=9fe71768267095f043896bfa2a76c61e&amp;oe=5DF5DB70\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:32:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "+++ Brechend Neues +++ Rainer ist dick und doof und hat es &ldquo;geschafft&rdquo;, im Monat weniger einzunehmen, als wenn er Hartz 4 beziehen w\u00fcrde. +++ Oke war Alles +++"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:34:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleines stinkendes br\u00fcllendes Haus"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:38:54+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Je mehr Leute spenden desto h\u00f6her ist die Summe an Steuern, die er hinterzieht. Von daher\u2026<br><\/blockquote>Ja, am Mondach wird das Steuereinzugskommando dann beim Wingler <strike>klingelst\u00e4ndern<\/strike> vorm Tor hupen und ihm die Rendermaschine mitm Kuckuck fersehen&#8230;<br><br>L\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>Hat doch gar keiner behauptet du Surenhohn. Aber fr\u00fcher oder sp\u00e4ter werden, sp\u00e4testens bei einem Verfahren, wenn er gegen seine Bew\u00e4hrung verst\u00f6\u00dft (und das wird passieren), auch diese Sachen auf den Tisch kommen.<br><br>Und jetzt l\u00f6sch dich, Fettsack<br><\/blockquote>Er muss keine Steuern Zahlen &#8230; das l\u00e4uft doch alles \u00fcber die UHESAHHH!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T15:50:15+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Je mehr Leute spenden desto h\u00f6her ist die Summe an Steuern, die er hinterzieht. Von daher\u2026<br><\/blockquote>Ja, am Mondach wird das Steuereinzugskommando dann beim Wingler <strike>klingelst\u00e4ndern<\/strike> vorm Tor hupen und ihm die Rendermaschine mitm Kuckuck fersehen&#8230;<br><br>L\u00f6sch dich!<br><\/blockquote>Hat doch gar keiner behauptet du Surenhohn. Aber fr\u00fcher oder sp\u00e4ter werden, sp\u00e4testens bei einem Verfahren, wenn er gegen seine Bew\u00e4hrung verst\u00f6\u00dft (und das wird passieren), auch diese Sachen auf den Tisch kommen.<br><br>Und jetzt l\u00f6sch dich, Fettsack<br><\/blockquote>Er muss keine Steuern Zahlen &#8230; das l\u00e4uft doch alles \u00fcber die UHESAHHH!<br><\/blockquote>Des is etzala korrekt, aber der Witz is - letzten Endes - das die USA auch Haider sin, nur der Rainer davon noch nichts wei\u00df. Tatz\u00e4chlich sogar. Dem Bonnklicks sein Vadder schafft n\u00e4mlich in Woschingten aufm Finanzamt\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:00:47+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Und was ist dann letzten Endes die poernte daran?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:03:20+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Und weiss jemand jetzt eigentlich was der Witz an der Sache ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:04:55+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Und was ist dann letzten Endes die poernte daran?<br><\/blockquote>Bonnklicks Vadder ist gleichzeitig Rainers Mudder!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:05:59+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Ihr solltet euch alle mal gepflegt dingsen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:07:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "immer wenn ich den sred sehe<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/47483\/546795\/ljB9NY7PwPnZhbHQNQ0K.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:11:11+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/bc90b651e64iktw.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:11:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ihr solltet euch alle mal gepflegt dingsen<br><\/blockquote>Na und? Dingst du net?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:11:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/bc90b651e64iktw.png\"><br><\/blockquote>Greta wird nie die St\u00e4rke haben, die Rainer braucht."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:13:35+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/bc90b651e64iktw.png\"><br><\/blockquote>Greta wird nie die <strike>St\u00e4rke<\/strike> Schl\u00f6pse haben, die Rainer <strike>braucht<\/strike> begrabschen will.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:20:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "lel. stell mir grad vor wie Greta vor der UN ins Mikro br\u00fcllt: &ldquo;Ihr seid nichts. Au\u00dfer Schei\u00dfe!!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:23:32+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "&ldquo;\u00dcbrigens dahinten gibt mei M\u00f6rtsch&rdquo; <br><br>lol"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:26:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wer von euch Haidern kann mir sagen, was Rainer hier stammelt? Ich raffe es nicht. Was ist das einzige, weswegen er so angepisst ist?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ywjd8c1LB8w?t=561\">https:\/\/youtu.be\/Ywjd8c1LB8w?t=561<\/a> [youtu.be]<br><br>&ldquo;dass ich \u00fcberhaupt w\u00e4w\u00e4w\u00e4w Job verliern w\u00fcrde\u2026&rdquo; oder was soll das Gelaber des Fettsacks?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:36:20+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPCU4VWwAcSiVW.jpg:large\"><br><br>Kart\u00fcffeln sind Gem\u00fcse!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:36:21+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>Wer von euch Haidern kann mir sagen, was Rainer hier stammelt? Ich raffe es nicht. Was ist das einzige, weswegen er so angepisst ist?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ywjd8c1LB8w?t=561\">https:\/\/youtu.be\/Ywjd8c1LB8w?t=561<\/a> [youtu.be]<br><br>&ldquo;dass ich \u00fcberhaupt w\u00e4w\u00e4w\u00e4w Job verliern w\u00fcrde\u2026&rdquo; oder was soll das Gelaber des Fettsacks?<br><\/blockquote>&ldquo;das ich die Beherrschung nicht verlieren will&rdquo; oder sowas in die Richtung&#8230; vielleicht auch &ldquo;das ich die Beherrschung verlieren werde&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:37:08+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "K\u00f6nnte mir vorstellen dass er sowas sagen wollte wie &#8230;<br><br>dass ich \u00fcberhautpt nicht meinen Job verliern will<br><br>dass ich \u00fcberhaupt &ldquo;nichtimogerhinrfertiggerendertes&rdquo; journalistisch Redaktionell Streamen will<br><br>Edit: Beherrschung verlieren k\u00f6nnte auch passen &#8230;. haste gut erkannt<br><br><br>Ups, hatte noch auf laut und danach ist es erstmal recht still be bis zum HALT DEINE FRESSE&#8230; da bin ich glatt ger\u00fcckt\/zuckte&#8230;. sozusagen ruckzuck"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:38:13+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Beschneidung so auch kommen kann\/wird<br><\/blockquote>Die Vorhautis nicht mehr ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:39:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Pommes, Krokette, Schnitzel und Cordonbleu f\u00fcr den Wingler 1 normale Mahlzeit auf dem Teller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:41:38+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "und danach noch a kleines Eis 1000ccm sind ja immer schnell weggel\u00f6ffelt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:42:04+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00f6nnt ihr asozialen Drecksschweine euch endlich mal beim Manni entschuldigen?<br>Sein sagenhaft durchdachter Plan dem Dreger 10\u20ac diesen Monat in den Hals zu stopfen, damit er ihm seine Liebe gestehen kann, geht etzadla nicht mehr auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Echt herzlos.<br><\/blockquote>war doch eh nur feek.<br><\/blockquote>Na dann. Wenigstens hab ich mir m\u00fche gegeben, und nicht einfach nur 1 Bild genommen und in 2 Sekunden arbeit mit dem &ldquo;Aufblasen-Tool&rdquo; so weit verzerrt dass es nur l\u00e4cherlich aussieht. Demn\u00e4chst mal ne nachhilfestunde wie man das macht, ohne dass es zu offensichtlich ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:42:05+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die BLM Sache wird durchgezogen.<br><br>Da helfen weder Behindi-Telefonge\u00fctache, oder sonst was.<br>Die warten die Einspruchsfrist ab, dann folgt der erste Brief mit der Zahlungsaufforderung.<br><br>Ende der Geschichte.<br>Im Jahre 2023 wird endlich ein Gerichtsvollzieher den Weg in die Schimmelh\u00f6hle auf sich nehmen und Computer einkassieren.<br>Hoffentlich alle.<br><br>Z\u00e4hle die letzte Tage des Onlinemanagements, Fetti.<br>Tick, tack.<br><br>Geschichten mit V\u00e4terchen Staat ziehen immer.<br>Selbst bei Arno D\u00fcbel oder Reinerle Winklero."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:46:31+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wie er es auch einfach innerhalb von wenigen Tagen schafft bei s\u00e4mtlichen Plattformen gesperrt zu werden. Dieser Buttergolem."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:46:32+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war der goldene N\u00e4tter<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich bin ein Name aufm Dach<br>Hu\u00df, Hu\u00df, Hu\u00df, ich war so hoch auf der Leiter<br>Doch dann fiel ich ab, ja, dann fiel ich ab<br><br><\/blockquote>10\/10<br><\/blockquote>Warum 10\/10? Einfach einen song von Joachim witt genommen und die ersten paar Worte ausgetauscht, bzw. einen Teil des Refrains erneuert, wow? Genau so kreativ wie unser Mettbua aus Frangn."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:46:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Im Jahre 2023 wird endlich ein Gerichtsvollzieher den Weg in die Schimmelh\u00f6hle auf sich nehmen und Computer einkassieren.<br><\/blockquote>Bis dahin liegt der Oger doch scho l\u00e4ngst bei Rudi aufm Stockwerk"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:49:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "sind noch a paar kart\u00fcffeln in der k\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:51:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Selbst wenn die BLM mal ihr Zeuch machen w\u00fcrde, Reini zahlt nicht und zu pf\u00e4nden gibts auch nichts. Auf unbesigt ewig."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:58:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Da kommt es nicht mehr auf den Wert der Gegnst\u00e4nde drauf an.<br>Die machen das dann, damit er eben nicht mehr streamen kann.<br><br>Nat\u00fcrlich findet der <strike>windige<\/strike> fette Fettsack nat\u00fcrlich auch aus der Situation das Schlupfloch. Handys m\u00fcssen auch weg, sonst verw\u00f6hnt er uns ein halbes Jahr mit 144p Streams. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Bitte nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T16:59:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6stlich<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1176469069572317186\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1176469069572317186<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:00:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Da kommt es nicht mehr auf den Wert der Gegnst\u00e4nde drauf an.<br>Die machen das dann, damit er eben nicht mehr streamen kann.<br><br>Nat\u00fcrlich findet der <strike>windige<\/strike> fette Fettsack nat\u00fcrlich auch aus der Situation das Schlupfloch. Handys m\u00fcssen auch weg, sonst verw\u00f6hnt er uns ein halbes Jahr mit 144p Streams. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Bitte nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Dann legt ihm die fette Marion einfach a Lan-Kabel n\u00fcbba und ferddich, h\u00e4tt ich gsacht ghabt. Ihr wisst doch wie es l\u00e4uft in Inzesthausen. Bevor der Fettwanst nicht in die Forensische kommt geht das ewig so weiter, bis er irgendwann fr\u00fchs nimmer aufwacht (Sch\u00e4tzungsweise an nem Montag)"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:01:59+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wie kann man nur so ein dummer kaputter Hurensohn sein&#8230;<br><br>Nach all den Jahren geht dat immer noch nicht in meinen Kopf rein.<br>Er hat keine Fenster und kauft sich lieber Spiele. Ohne Worte."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:02:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPG8jqXkAI9xvC?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Dieser Hurensohn! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:04:06+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sah wirklich wie kein-en Strom mehr aus..<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176264601777975296\">https:\/\/twitter.com\/Der_Schinken\/status\/1176264601777975296<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Um wie viel Uhr war denn das? Die schalten doch nicht mitten in der Nacht den Strom ab sondern verplomben die Schei\u00dfe w\u00e4hrend deren Arbeitszeiten. Au\u00dfer nat\u00fcrlich er hat dem Heini keinen Zugang gew\u00e4hrt - dann wird Fernsperre gemacht - k\u00f6nnte nat\u00fcrlich auch sein. Vielleicht tolerieren sie den Prepaid-Z\u00e4hler nicht mehr auf Grund von neuen Erkenntnissen \u00fcber sein &ldquo;Verm\u00f6gen&rdquo;. lel<br><br>So oder so - Fetti weg ist immer super. M\u00f6ge es so bleiben und wir h\u00f6ren und sehen nichts mehr von ihm, au\u00dfer die Fistelstimme in irgendwelchen Besuchsvideos.<br><\/blockquote>Wenn der Strom weg ist weil Prepaid leer, dann isser leer.<br><br>Und ja, Internet wird dir von der Schaltstelle abgeklemmt, das kann man alles mit einem Handumdrehen machen. Strom abstellen, muss immer noch mechanisch gemacht werden, vor Ort. Z\u00e4hler abklemmen, und mit Schutzausr\u00fcstung die Hauptsicherungen entfernen und verplomben.<br><br>Der Prepaidz\u00e4hler wird nichg genug gef\u00fcttert sein worden, und Rainer wird nen Heizl\u00fcfter irgendwo laufen haben. Ohne Ahnung, dass bei 2000w, pro Stunde 2kW rausgefeuert werden, tja, so ist Rainer halt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:04:59+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>Dieser Hurensohn! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Schimmel oder Spr\u00fchfarbe?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:07:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler wird nichg genug gef\u00fcttert sein worden, und Rainer wird nen Heizl\u00fcfter irgendwo laufen haben. Ohne Ahnung, dass bei 2000w, pro Stunde 2kW rausgefeuert werden, tja, so ist Rainer halt.<br><\/blockquote>Und du meinst der hatte noch irgendwo guthaben und hat das um 1 Uhr Nachts aufgeladen, damit er sein komisches &ldquo;Patreon jetzt auch tot&rdquo; Video hochladen konnte? Im Lehm net. Aber so ne komplette &ldquo;Kein Strom&rdquo; Staffel w\u00fcrde mich schon auch freuen. Es wird Zeit dass dem Drachen mal die Lichter komplett ausgeknipst werden f\u00fcr ganz lange Zeit. Im besten Fall hockt seine gr\u00f6\u00dfte Supporterin bis dahin in der Gummizelle durch Kotmidas-Effekt, damit sie nicht eingreifen kann.<br><br>Das ganze &ldquo;Game&rdquo; ist doch nicht mehr zu ertragen. Ich glaube es steuert allm\u00e4hlich auf seinen H\u00f6hepunkt zu - wie auch immer dieser aussehen wird. F\u00fcr den Specki hoffe ich, dass er es irgendwie \u00fcberlebt. Hauptsache er verpisst sich komplett aus dem Internet."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:08:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das er arbeitslos ist scheint ihn immer noch a weng zu belastne taz\u00e4chlich.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:09:32+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler wird nichg genug gef\u00fcttert sein worden, und Rainer wird nen Heizl\u00fcfter irgendwo laufen haben. Ohne Ahnung, dass bei 2000w, pro Stunde 2kW rausgefeuert werden, tja, so ist Rainer halt.<br><\/blockquote>Und du meinst der hatte noch irgendwo guthaben und hat das um 1 Uhr Nachts aufgeladen, damit er sein komisches &ldquo;Patreon jetzt auch tot&rdquo; Video hochladen konnte? Im Lehm net. Aber so ne komplette &ldquo;Kein Strom&rdquo; Staffel w\u00fcrde mich schon auch freuen. Es wird Zeit dass dem Drachen mal die Lichter komplett ausgeknipst werden f\u00fcr ganz lange Zeit. Im besten Fall hockt seine gr\u00f6\u00dfte Supporterin bis dahin in der Gummizelle durch Kotmidas-Effekt, damit sie nicht eingreifen kann.<br><br>Das ganze &ldquo;Game&rdquo; ist doch nicht mehr zu ertragen. Ich glaube es steuert allm\u00e4hlich auf seinen H\u00f6hepunkt zu - wie auch immer dieser aussehen wird. F\u00fcr den Specki hoffe ich, dass er es irgendwie \u00fcberlebt. Hauptsache er verpisst sich komplett aus dem Internet.<br><\/blockquote>Hm. Da haste recht, denke nicht dass man sowas wie &ldquo;Reservekarten&rdquo; hat, die man zum Aufladen nutzen kann, oder das ganze per Paypal machen kann, scheinbar muss man ja vor Ort hingehen. Schade, eigentlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:10:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Das er arbeitslos ist scheint ihn immer noch a weng zu belastne taz\u00e4chlich.<br><br><\/blockquote>Arbeitslos nennste des? Der macht doch sei Zeuch! Ja gut, er muss nat\u00fcrlich gucken wie ers macht. Vorher mal nuffrennen, n\u00fcbbarennen, runnarennen und widder r\u00fcberrennen, aber ansonsten basst des scho h\u00e4tt ich gsacht ghabt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:10:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Schade, eigentlich.<br><\/blockquote>In der Tat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:13:55+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Mir deucht ihr habt die R\u00fccklagen vom Diggn vergessen. Er plant sehr weit vor, hat immer einen Plan B und ist auch sonst recht sympathisch."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:17:32+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler wird nichg genug gef\u00fcttert sein worden, und Rainer wird nen Heizl\u00fcfter irgendwo laufen haben. Ohne Ahnung, dass bei 2000w, pro Stunde 2kW rausgefeuert werden, tja, so ist Rainer halt.<br><\/blockquote>2 kWh, nicht 2 kW."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:20:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "ach egal"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:20:52+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler wird nichg genug gef\u00fcttert sein worden, und Rainer wird nen Heizl\u00fcfter irgendwo laufen haben. Ohne Ahnung, dass bei 2000w, pro Stunde 2kW rausgefeuert werden, tja, so ist Rainer halt.<br><\/blockquote>2 kWh, nicht 2 kW. <br><\/blockquote>Ja genau, ich fahre auch immer pro Stunde 150km\/h"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:21:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum filmt er nicht wenn er schon mal am wuseln und werkeln ist?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/fQxSDk2lA59o7DgNJI\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:24:36+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Mist, ich hab hunger. Hab zwar Brot und Butter da, aber wei\u00df nicht was ich damit tun soll, damit ich es essen kann. Oh Lord, hilf."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:28:19+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Was gibts neues von Tselder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:28:34+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler wird nichg genug gef\u00fcttert sein worden, und Rainer wird nen Heizl\u00fcfter irgendwo laufen haben. Ohne Ahnung, dass bei 2000w, pro Stunde 2kW rausgefeuert werden, tja, so ist Rainer halt.<br><\/blockquote>2 kWh, nicht 2 kW. <br><\/blockquote>2kWh pro Stunde? Also 2 Kilowattstunden Pro Stunde? Oder doch 2 Kilowatt pro Stunde?<br><br>Wenn man sagt Zwei Kilowatt pro Stunde, dann ist dieses gleichzusetzen mit kWh, du Arschloch."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:29:28+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler wird nichg genug gef\u00fcttert sein worden, und Rainer wird nen Heizl\u00fcfter irgendwo laufen haben. Ohne Ahnung, dass bei 2000w, pro Stunde 2kW rausgefeuert werden, tja, so ist Rainer halt.<br><\/blockquote>2 kWh, nicht 2 kW. <br><\/blockquote>Ja genau, ich fahre auch immer pro Stunde 150km\/h<br><\/blockquote>DANKE! ENDLICH EINER DER WEITER DENKEN KANN ALS EINMAL 1x\/a PRO JAHR"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:29:40+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Meddl ihr Vagabunden,<br><br>was denkt ihr ist ne Stadtwurst die Rainer in den WA Leaks nennt.<br><br>Ich denke eine Wurst welche die Leute vom Dorf essen wenn sie in die Stadt gehen. Sicherlich Wienerle mit Brot."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:30:24+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "<blockquote>Wenn man sagt Zwei Kilowatt pro Stunde, dann ist dieses gleichzusetzen mit kWh, du Arschloch.<br><\/blockquote>Der Scherz ist auf dir. Anscheinend hast du keinerlei Ahnung, wo du dich hier befindest."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:30:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Bekommt mal euer Energie- und Leistungsverst\u00e4ndnis auf die Kette"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:31:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>W\u00e4hrend Fetti sich gerade mal aus dem Sofa wuchten kann, werde ich heute Sporteinheit Nr. 3 f\u00fcr diese Woche absolvieren. Gestern waren 10KM leichter Lauf und 1,5 Std. Bouldern angesagt. Heute Abend wird Intervalllauftraining mit heftigen Sprints ausgef\u00fchrt. Nach der Einheit denke ich an L\u00fcgenaids, der bereits Startups f\u00fcr Millionenbetr\u00e4ge im Behindertenheim verkauft hat. <br><br>Da sabbern sich die Behindis normalerweise gegenseitig an und verkaufen ihren Speichel als Wasser. Aids kam auf die Idee seine Pisse zu verkaufen. Seitdem pisst der den anderen Behinderten ins Maul und l\u00e4sst sich via Arschfotze vom Oberbehindi ordentlich aufpumpen. <br><br><br><\/blockquote>Komm pumpen du Schwuchtel"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:32:13+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "is Arieller 2019 noch bimsbar?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:33:11+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Komm pumpen du Schwuchtel <br><\/blockquote>Du solltest lieber mal was essen. Dann siehst du nicht mehr wie der lauchige Lauch aus."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:34:54+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>Komm pumpen du Schwuchtel <br><\/blockquote>Du solltest lieber mal was essen. Dann siehst du nicht mehr wie der lauchige Lauch aus. <br><\/blockquote>Eine Stadtwurst oder Cordonbl\u00f6?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:36:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der Bub ist so d\u00fcnn, da muss Reis ran, aber nicht der Konjak Reis, sondern Vollkornreis."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:37:35+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "In Rainers Fall isses a Cordonbl\u00f6d&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:48:27+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>In Rainers Fall isses a Cordonbl\u00f6d&#8230;<br><\/blockquote>Sch\u00f6n falsches Cordonbl\u00f6h, panierte Mehlmasse von vor vorgestern, mit ranzigem Ofenk\u00e4se gef\u00fcllt. Zur not kammer auch a Lyoner und aan Eichelk\u00e4se nehmen, basst scho h\u00e4dd ich gsacht khappt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:51:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPG8jqXkAI9xvC?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Dieser Hurensohn! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Verbarrikadiert ihr eure Luftl\u00f6cher ned?<br><br>Wohnzimmer im Sommer somit echt chillig. Vielleicht w\u00e4re es schlau auch Fenster in die Holzbretter zu s\u00e4gen.<br>Was meint ihr?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:52:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der dike ber macht sich winterfertig, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:52:52+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Bekommt mal euer Energie- und Leistungsverst\u00e4ndnis auf die Kette<br><\/blockquote>Wo sind BSK und schnappi wenn man sie braucht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:55:29+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Er entscheidet immer noch selbst, ob er pro Stunde 2kW oder 2kWh verdient."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:57:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Also mal Realtalk.<br><br>Als Beerchen w\u00fcrde ich mich gern in ein Horrorhaus mit bretterversiegelten Fenstern locken lassen.<br><br>DrechenGame at its best"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T17:58:08+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Seh ich das richtig dass der da seine Fenster zunagelt?<br><br>Aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:00:23+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Wenn die echt zugenagelt werden bereitet sich der Digge doch schon auf den Winder vor!<br>Wird also nicht mehr so kalt im Winder und der Nebel kommt auch nicht mehr so gut raus spart er bisschen Nebel.<br><br>Haider wiedermal besiegt h\u00e4tt ich gsacht gehabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:02:47+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.zeit.de\/digital\/internet\/2018-08\/youtuber-drachenlord-altschauenberg-cybermobbing-drachengame-altschauerberg\/wide__822x462\"><br><br>es wird nie wieder so sch\u00f6n sein wie fr\u00fcher"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:04:24+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Wie die Beerechen bei den Waden nass werden"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:05:12+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fenster zunagglen is etzala genau das, was die Helden in Mangers und seinen kinderfilmen machne wenn der Winter kommt.<br><br>Die h\u00e4ider wieder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:05:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.pinimg.com\/originals\/24\/c2\/20\/24c22010a9765ba506c759f7c45e716d.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:17:40+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Schanze drunter shoppen und das Skelett muss auf einem RBS reiten!<br><br>Edit: Skelett durch den Eierwurf Hater ersetzen der auf einem RBS reitet!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:17:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Bin ich jetz bescheuerdd?! Wo sieht man da irgenwas von Fenstervernagelung?!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/nCB8Znz\/heller.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:18:31+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ka, h\u00e4lt er einen Balken in der rechten Hand?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:20:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ah verstehe chrrm chrm k\u00f6nnte taz\u00e4chlich ne Holzpladde sein da unten<br><br>Aber es k\u00f6nnte auch alles andere M\u00f6gliche sein!<br><br>Is bestimmt ein Karton mit Requisiten f\u00fcr den n\u00e4chsten Dr\u00e4ggen Mand\u00e4i<br><br>Es wird in jedem Fall nix Gutes bei rauskommne"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:20:26+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Koennte das nicht die bereits halbvernagelte pallongtuer sein?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:21:08+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Bin ich jetz bescheuerdd?! Wo sieht man da irgenwas von Fenstervernagelung?!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/nCB8Znz\/heller.jpg\"><br><\/blockquote>Denke der Balken mit dem Text \u00fcber ihm xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:25:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPRTnqWkAIjaC3?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:26:54+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "D\u00fcrfte das alte Arbeitszimmer sein. Balkont\u00fcr kommt wegen Winkel (lel) nicht hin"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:27:34+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "&#8230;..Ich hoffe, das Bild ist geshopped"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:28:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>25. September 2018 00:26:19<br>A Gumbl nagelt ihm ein paar Spanplatten vor die Fenster, ba\u00dft scho.<br>Und auf die gro\u00dfe Glanzru\u00dfexplosion warten wir wahrscheinlich auch diesen Winter vergeblich.<br><\/blockquote>lel mal sehen ob das vor einem Jahr Vorhergesagte jetzt eintritt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:28:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Heribert Schweigh\u00f6fer<br>@SchweighoeferM<br>Aktuelle Info: Keine OSB Platten, Rainer wuselt noch, angebracht ist noch nix."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:30:00+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPRTnqWkAIjaC3?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein Elend. Ich w\u00fcrde das Ding eigenh\u00e4ndig einrei\u00dfen, w\u00fcrde ich in dem Kaff wohnen. Da kriegt man ja beim blo\u00dfen Anblick Depressionen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:32:07+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das ist zwar shopped, d\u00fcrfte aber langfristig Realit\u00e4t werden. Was soll er denn machen? Nirgendwo ist der Broken-Window-Effekt so real wie an der Schanze."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:34:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "penic heut schon zum zweiten mal feekmulle"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:38:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, wer das f\u00fcr echt h\u00e4lt, hat wohl keinen hohen IQ im Photoshop erkennen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:45:28+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Habt ihr das nicht in der Schule gelernt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:46:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>lel, wer das f\u00fcr echt h\u00e4lt, hat wohl keinen hohen IQ im Photoshop erkennen<br><\/blockquote>na und? Zimmertemperatur-iQst du net?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:47:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Okay, DAS hingegen ist echt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPnIKqXUAEPMPr?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:47:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Alter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:47:59+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Na, hat der dikke Ber sich heute wieder den Staatsapparat gef\u00fcgig gemacht khabt?! XDDDD<br><br>Hab keine Lust zum Threadnachholen \u2013 ist was passiert? Bitte nicht foppen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:48:19+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ob die sich noch \u00f6ffnen l\u00e4sst, oder ob er das nicht bedacht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:48:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Plot Twist: Jetzt kommt er nicht mehr vom pallong <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:48:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist das Parkett oder was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:50:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>ob die sich noch \u00f6ffnen l\u00e4sst, oder ob er das nicht bedacht hat?<br><\/blockquote>Offensichtlich hat er das Bild ja vom Balkon gemacht, also geht sie wohl noch auf. Oder er hat ne Leiter. XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:50:45+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Haha Original sieht fast \u00e4hnlich geshopped aus<br><br>Alter. Lost Place Altschauerberg bald fertig"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:52:34+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>lel, wer das f\u00fcr echt h\u00e4lt, hat wohl keinen hohen IQ im Photoshop erkennen<br><\/blockquote>fuck duf hader. <br><br>Sch\u00f6nes Wochenende! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:52:42+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Kann man sich alles nicht mehr ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:53:00+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Im Erdgeschoss liegt \u00e4hnliches Parkettzeug. Gut m\u00f6glich, dass er das jetzt einfach rausgerissen hat, der schlaue Bua"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:53:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "30j\u00e4hriger Mann, klar bei Verstand, vernagelt seine Balkont\u00fcr von innen, fotografiert mit Stolz das Ergebnis und teilt es mit den motivierten Worten &ldquo;Der Anfang ist gemacht&rdquo; dem Weltnetz mit.<br>Wegen so etwas liebe ich das Drachengame."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:53:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier noch ein kurzer Clip von Snapchat:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1176539181356670977\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1176539181356670977<\/a> [twitter.com]<br><br>Nun erst mal Fressi nach der harten Arbeit. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:54:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn du die Haider wieder erfolgreich besiegt hast<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPoTUOW4AAu7fE?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:55:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPoWFpW4AAYj6b?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:55:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>ob die sich noch \u00f6ffnen l\u00e4sst, oder ob er das nicht bedacht hat?<br><\/blockquote>Offensichtlich hat er das Bild ja vom Balkon gemacht, also geht sie wohl noch auf. Oder er hat ne Leiter. XD<br><\/blockquote>lol, das ist auch noch von ihm? aber jo, iwie erschien mir die perspektive eigenartig"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:56:10+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "&ldquo;uuund,.. ich freu mich.&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Fagg aller ist das surreal."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:56:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleiner offener Brief<br><br><a href=\"https:\/\/t.me\/drache208\/489\">https:\/\/t.me\/drache208\/489<\/a> [t.me]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:57:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung heutiger Stream:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/3ilCXBQjofg\">https:\/\/youtu.be\/3ilCXBQjofg<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T18:58:29+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich bleib dabei, dass die Zerst\u00f6rung der Fenster eine unn\u00f6tige Grenz\u00fcberschreitung war."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:02:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ich bleib dabei, dass <strike>die Zerst\u00f6rung der Fenster<\/strike> das Hochladen von Dildovideos eine unn\u00f6tige Grenz\u00fcberschreitung war.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:03:17+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Ich bleib dabei, dass die Zerst\u00f6rung der Fenster eine <strike>unn\u00f6tige Grenz\u00fcberschreitung<\/strike> richtig und wichtig war.<br><\/blockquote>Wie es wohl von innen klingt wenn faustgro\u00dfe Steine an die Parkett-T\u00fcr donnern?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:04:00+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Endlich bleibt des Schei\u00df LIcht drau\u00dfe Aller<br><br>Kann sich vielleicht ein Fachmann mit hohem IQ in Isolierung und Raumklima zu den Umbauma\u00dfnahmen \u00e4u\u00dfern, dangge?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:04:04+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Echt mal, soll der dicke Mann doch ungest\u00f6rt Steuern hinterziehen und sich Dildos in den Arsch stecken w\u00e4hrend er Geld von anderen geistig Behinderten bekommt um sich davon Luxus- und Genussartikel zu kaufen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:07:35+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>&#8230;..Ich hoffe, das Bild ist geshopped<br><\/blockquote>Keinen hohen IQ im shop, was. Nat\u00fcrlich alles geshopped, aber so wirds halt kommen m\u00fcssen.<br><br>Man beachte auch sch\u00f6n den schwarzen Schimmel, da wo bei dauerge\u00f6ffnetem Fenster damals schon, dank Heizungsmangel. DA hilft es auch nix mehr, wenn jetzt wieder ordentlich Durchzug herrscht, wo alles entglast wurde.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6xcqGb1.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:09:10+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich glaube nichtmal, dass Rainer Steuern hinterzieht. Wenn man davon ausgeht, dass f\u00fcr ihn als Selbstst\u00e4ndigen die gleichen Regeln gelten wie f\u00fcr Angestellte, dann sind bis 9000\u20ac f\u00fcr ihn 2018 steuerfrei. Wer wirklich glaubt, dass er im Monat mehr als 750\u20ac verdient, der soll sich l\u00f6schen (Experten sch\u00e4tzen sein Einkommen auf 3.000\u20ac im Monat&#8230;fickt euch).<br><br>M\u00fcsste halt nur die mal die Steuererkl\u00e4rung machen bzw denke ich, dass das Finazamt sein Steueraufkommen gesch\u00e4tzt hat und wohl selber darauf kam, dass er unter 9000\u20ac liegt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:10:17+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Man beachte auch sch\u00f6n den schwarzen Schimmel<br><\/blockquote>Ich h\u00e4tt eher gsacht ghabt dass des so e Stelle is wo er die Degge schwarz angspr\u00fcht hat und da halt a weng weiter runnerkomme is"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:13:58+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man beachte auch sch\u00f6n den schwarzen Schimmel<br><\/blockquote>Ich h\u00e4tt eher gsacht ghabt dass des so e Stelle is wo er die Degge schwarz angspr\u00fcht hat und da halt a weng weiter runnerkomme is<br><\/blockquote>Die kleinen P\u00fcnktle sehen eher wie flaumige spots von Schimmel aus. Warum sollte er die T\u00fcr so anspr\u00fchen, vor allem da, wo sich die Feuchte niederschl\u00e4gt, wenn die T\u00fcr gekippt ist (sofern es eine kipp-bare Balkont\u00fcr WAR, einmal). Au\u00dferdem hat er ja gro\u00dffl\u00e4chig gespr\u00fcht ghabt.<br><br>Wird schon nen Grund haben, dass er aus dem Zimmer schon fr\u00fcher gefl\u00fcchtet ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:14:05+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Jawoll! Endlich wieder eine vern\u00fcnftige Finanzdiskussion! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Die Steuern werden an die USA gezahlt! Muss man wissen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:14:42+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": ",,Der Anfang ist getan&#8230;und&#8230;ICH FREU MICH\"! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:17:46+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Ich bin's, D\u00e4mon. BYE"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:19:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "In seienm Fideo von innen sieht man keinen Schimmel und auch keine N\u00e4gel in der T\u00fcr&#8230; hatter vielleicht einfach nur das alte Glas entfernt und dann das Parkett in die vorhandene Nut gesteckt? Das Ganz muss dringend von einem architektonischem Experten analysiert werden.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fmFSK8K.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:20:45+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Jawoll! Endlich wieder eine vern\u00fcnftige Finanzdiskussion! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Die Steuern werden an die USA gezahlt! Muss man wissen!<br><\/blockquote>Rainer hat doch gesagt, dass er keine Steuern zahlen muss weil das \u00fcber die USA l\u00e4uft. Das sagt NICHT, dass er in den USA steuern zahlt, weil die werden sich schon melden, und da bisher nix gekommen ist.<br><br>Ist in etwa so, als melde man sein Auto einfach ab, und sagt &ldquo;tja, wenn man nicht angemeddelt ist, muss man auch keine Steuern und so zahlen!&rdquo;<br><br>Nur weil ein Unternehmen seinen Sitz im Ausland hat, hei\u00dft das nicht, dass damit alle Regeln au\u00dfer Kraft gesetzt sind, aber f\u00fcr Rainer funktioniert das eben einfach so. Solange es in Deutschland ist, gilt die Deutsche gesetzeslage. Im Ausland aber nicht. Komisch dass der Fiskus aber auch Leute verfolgt, die in Deutschland ein Gesch\u00e4ft haben, aber der Firmensitz in den USA liegt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:25:16+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>In seienm Fideo von innen sieht man keinen Schimmel und auch keine N\u00e4gel in der T\u00fcr&#8230; hatter vielleicht einfach nur das alte Glas entfernt und dann das Parkett in die vorhandene Nut gesteckt? Das Ganz muss dringend von einem architektonischem Experten analysiert werden.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fmFSK8K.jpg\"><br><\/blockquote>Hm. Der Anfang ist gemacht.<br><br>Ob das so gut h\u00e4lt wenn mans einfach reinquetscht, keine Ahnung. Parkett und Scheibe, sind ja verschiedene Ma\u00dfe.<br><br>Sehe da zwei kleine Winkelst\u00fccke (lel wingelst\u00fcgge) \u00fcber und unter dem T\u00fcrgriffchen. Eventuell wird ers so fest gerotzt haben, was er halt grad da hatte.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MyamsKX.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:27:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist stadtwurst auch ein gem\u00fcse?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:29:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wenn die echt zugenagelt werden bereitet sich der Digge doch schon auf den Winder vor!<br>Wird also nicht mehr so kalt im Winder und der Nebel kommt auch nicht mehr so gut raus spart er bisschen Nebel.<br><br>Haider wiedermal besiegt h\u00e4tt ich gsacht gehabt.<br><\/blockquote>Fenster vernageln ist die helloween deko von 2019 oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:44:34+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der Anfang ist gemacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:46:54+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Anfang vom Ende, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:50:22+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Zeitloser Klassiker<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/3oCQFF0_Oo0\">https:\/\/youtu.be\/3oCQFF0_Oo0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:50:48+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Fluch des Unter-IQs"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:53:39+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Endlich bleibt des Schei\u00df LIcht drau\u00dfe Aller<br><br>Kann sich vielleicht ein Fachmann mit hohem IQ in Isolierung und Raumklima zu den Umbauma\u00dfnahmen \u00e4u\u00dfern, dangge?<br><\/blockquote>Aber gern:<br>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br>Der Vorteil der Scheiben ist eben der Isolierende Scheibenzwischenraum der da einfach fehlt und die Konstruktion zu einem guten W\u00e4rmeleiter macht.<br>Ergo: es kriegt wie Rainers Leben, kaum was auf die Reihe"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T19:56:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleine schimmeldiskussion"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:00:23+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<blockquote>Schon $16 nach 4 Minuten. Jetzt schieben sie ihm halt wieder bei YouNow die Kohle in den Arsch.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><\/blockquote>Werde Rainer mal 10K \u00fcberweisen. Nur wegen euren Neid-Reaktionen.<br><br>Panic, du warst schon immer die kleine Ratte lachschons. Bist du wirklich nur 1,60 gro\u00df und hast ne Glatze?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:02:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Parkett\/Laminat an der pallong tuer.. Ich bin der lord oder.."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:03:29+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schon $16 nach 4 Minuten. Jetzt schieben sie ihm halt wieder bei YouNow die Kohle in den Arsch.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><\/blockquote>Werde Rainer mal 10K \u00fcberweisen. Nur wegen euren Neid-Reaktionen.<br><br>Panic, du warst schon immer die kleine Ratte lachschons. Bist du wirklich nur 1,60 gro\u00df und hast ne Glatze?<br><\/blockquote>Gugge mal irgendn newfag lutscht Reiners sp\u00e4her&#8230; Hagen bist dus? Hat Mama nicht gesagt du sollst aufh\u00f6ren auf Fette mit kleinen Schw\u00e4nzen dir einen zu wichsen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:06:41+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "trolle ignoriert man"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:06:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie Sies alle sind weil der lord 16 dinaros gmacht g'habbt had <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:07:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schon $16 nach 4 Minuten. Jetzt schieben sie ihm halt wieder bei YouNow die Kohle in den Arsch.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><\/blockquote>Werde Rainer mal 10K \u00fcberweisen. Nur wegen euren Neid-Reaktionen.<br><br>Panic, du warst schon immer die kleine Ratte lachschons. Bist du wirklich nur 1,60 gro\u00df und hast ne Glatze?<br><\/blockquote>Bitte mach. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich lelliere immer noch \u00fcber deine L\u00fcgengeschichten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:08:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hab heute \u00fcbrigens 10 Startups verkauft.<br>oge war alles."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:10:56+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Loide<br><br>Beruhigen runter <br><br><br>Der fette wird weitermachen bis er ins Grab neisch\u00fcrt.<br>Karin Ritter macht es vor.<br>Keine Wohnung, hock se halt mit dem Fliesentisch aufm Gehsteig.<br>Na und?<br><br>Es gibt leute die einfach nicht arbeiten gehen und sich durch leben wieseln<br>Denen kann man selbst die Wohnung abmachen, stellen die halt die Couch vor die T\u00fcre und wohnen dann tags\u00fcber da. Bis nachts die obdachlosenunterkunft aufgemacht wird<br><br>F\u00fcr immer unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:14:39+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Endlich bleibt des Schei\u00df LIcht drau\u00dfe Aller<br><br>Kann sich vielleicht ein Fachmann mit hohem IQ in Isolierung und Raumklima zu den Umbauma\u00dfnahmen \u00e4u\u00dfern, dangge?<br><\/blockquote>Aber gern:<br>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br>Der Vorteil der Scheiben ist eben der Isolierende Scheibenzwischenraum der da einfach fehlt und die Konstruktion zu einem guten W\u00e4rmeleiter macht.<br>Ergo: es kriegt wie Rainers Leben, kaum was auf die Reihe<br><\/blockquote>Ausserdem haben zumindest Doppelglasfenster eine schallisolierende Wirkung wegen des Vakuums. Das Parkett eher weniger. D.h. der Ber l\u00e4sst sich k\u00fcnftig noch besser aus dem Bett rufen.<br>Der Anfang ist gemacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:14:40+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Karin Ritter und der Drachenlord gemeinsam an einem Fliesentisch. <br>Das w\u00e4re episch. Eine neue Galaxie w\u00fcrde entstehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:14:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Wie Sies alle sind weil der lord 16 dinaros gmacht g'habbt had <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>man brauch sich da auch gar keiner illusion hingeben, denn er hat mittlerweile wirklich eine solche bekanntheit ach ne wadde reichweide, da wird sich jetzt immer IRGENDWAS finden, damit es doch noch weiter geht<br><br>aber ich kann das nur guthei\u00dfen, so kann ich mich weiter dran erg\u00f6tzen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:15:29+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Loide<br><br>Beruhigen runter <br><br><br>Der fette wird weitermachen bis er ins Grab neisch\u00fcrt.<br>Karin Ritter macht es vor.<br>Keine Wohnung, hock se halt mit dem Fliesentisch aufm Gehsteig.<br>Na und?<br><br>Es gibt leute die einfach nicht arbeiten gehen und sich durch leben wieseln<br>Denen kann man selbst die Wohnung abmachen, stellen die halt die Couch vor die T\u00fcre und wohnen dann tags\u00fcber da. Bis nachts die obdachlosenunterkunft aufgemacht wird<br><br>F\u00fcr immer unbesiegt<br><\/blockquote>Karin Ritter und der Drachenlord an einem gemeinsamen Fliesentisch.<br>Wie episch w\u00e4re das&#8230; eine neue Galaxie w\u00fcrde entstehen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:17:01+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Endlich bleibt des Schei\u00df LIcht drau\u00dfe Aller<br><br>Kann sich vielleicht ein Fachmann mit hohem IQ in Isolierung und Raumklima zu den Umbauma\u00dfnahmen \u00e4u\u00dfern, dangge?<br><\/blockquote>Aber gern:<br>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br>Der Vorteil der Scheiben ist eben der Isolierende Scheibenzwischenraum der da einfach fehlt und die Konstruktion zu einem guten W\u00e4rmeleiter macht.<br>Ergo: es kriegt wie Rainers Leben, kaum was auf die Reihe<br><\/blockquote>Ausserdem haben zumindest Doppelglasfenster eine schallisolierende Wirkung wegen des Vakuums. Das Parkett eher weniger. D.h. der Ber l\u00e4sst sich k\u00fcnftig noch besser aus dem Bett rufen.<br>Der Anfang ist gemacht.<br><\/blockquote>Sagen wirs mal so: <br>Ruiner wird wesentlich mehr damit zu tun haben, seine Bude im Winter \u00fcber 10 Grad zu halten. Die Schallisolierung war schon mit dem Bruch der ersten Scheine Ad\u00e8 (Scheibenzwischenraum meist mit F\u00fcllgas wie Argon aber die ganz modernen haben auch Vakuum mit Glashaltern)"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:18:36+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Konvektion = Luftumw\u00e4lzung. Wie eine Holzscheibe die durch warme, aufsteigende, und kalte, absinkende Luft verursachte Str\u00f6mung beinflusst will ich mal wissen. Dazu gleich mehr.<br><br>Luftwechselrate, was? Selbst wenn da nur noch Sp\u00e4ltchen von 2mm sind, wird die Luftwechselrate um 90% verringert. Sonst m\u00fcsste ja jeder Haushalt nur die Fensterdichtungen rausnehmen und h\u00e4tte Top l\u00fcftungswerte. Der Lufteintrag ist minimal, bzw. vermischt sich das bisschen Frischluft mit der Raumluft, wodurch keine Feuchte ausgetragen wird, sondern je nach Au\u00dfenklima, noch mehr absolute Feuchte in den Raum eingetragen wird.<br><br>D\u00e4mmwirkung muss ich dir zustimmen. Holz nimmt Feuchte wie ein Schwamm auf, bis zur maximal m\u00f6glichen Holzfeuchtes\u00e4ttigung, und dann beginnt das Holz ratz fatz, innen die Raumtemperatur aufzunehmen, und von au\u00dfen die eisige Winterlufttemperatur aufzunehmen.<br><br>So wirkt das Holzpanel wie eine zu d\u00fcnne wand, oder ein Stahlblech, als &ldquo;nat\u00fcrliche Winter-Klimaanlage&rdquo;, nur halt Schei\u00dfe, dass man es im Winter nicht kalt haben will - und die Holzdinger zerren die W\u00e4rme aus dem Raum wie Rudi die Ramoner damals wenn er mal wieder hornie war. Im Sommer macht das Holz dann das umgedrehte, wird hei\u00df wie die Lutzi. Statt also anders als Glas, die W\u00e4rmestrahlung gr\u00f6\u00dftenteils abzuschirmen, vor allem das br\u00e4unende UV, heizen sich die Platten auf, wie ein Backofenblech. Werden zwar nicht brennen, aber trotzdem kn\u00fcppelhei\u00df werden.<br><br>Zudem, ist Holz neben organischen Nahrungsmitteln, das am schnellsten schimmelnde Material, wenn Dauerfeuchte herrscht. Dauernd feuchtes und unbehandeltes Holz f\u00fcr den Innenraum, gammelt genau so schnell wie eine vergessene Tomate im K\u00fchlschrank. Dauert wenige Wochen und man hat eine sch\u00f6n pelzige Masse.<br><br>Hat zwar nichts mit dem Innenraum zu tun, aber trotzdem, das Holz wird schnell durchgammeln. Wenn das der Bew\u00e4hrungshelfer sieht, wird er ihn endlich rauszerren lassen, wegen Eigengef\u00e4hrdung.<br><br>Seine Bude sieht mit Holzscheiben in den Fenstern aus, wie eine Bahnhofsruine, wo Penner ihre Zuflucht suchen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:21:18+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:25:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Ist das so?<br><\/blockquote>Ja das ist so, schlie\u00dflich bin ich kein Student der dumm auf LS runhockt und einen Hammer, Wasserpumpenzange, und so weiter nur von wikipedia kennt. Und f\u00fcr den Hanf und Fermit wie Zeug klingt, was man rauchen kann."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:25:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Habter euch heut Abend scho euer Ladde runnergwichst?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:25:59+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br><br><\/blockquote><br>Konvektion = Luftumw\u00e4lzung. Wie eine Holzscheibe die durch warme, aufsteigende, und kalte, absinkende Luft verursachte Str\u00f6mung beinflusst will ich mal wissen. Dazu gleich mehr.<br><br>Luftwechselrate, was? Selbst wenn da nur noch Sp\u00e4ltchen von 2mm sind, wird die Luftwechselrate um 90% verringert. Sonst m\u00fcsste ja jeder Haushalt nur die Fensterdichtungen rausnehmen und h\u00e4tte Top l\u00fcftungswerte. Der Lufteintrag ist minimal, bzw. vermischt sich das bisschen Frischluft mit der Raumluft, wodurch keine Feuchte ausgetragen wird, sondern je nach Au\u00dfenklima, noch mehr absolute Feuchte in den Raum eingetragen wird.<br><br>D\u00e4mmwirkung muss ich dir zustimmen. Holz nimmt Feuchte wie ein Schwamm auf, bis zur maximal m\u00f6glichen Holzfeuchtes\u00e4ttigung, und dann beginnt das Holz ratz fatz, innen die Raumtemperatur aufzunehmen, und von au\u00dfen die eisige Winterlufttemperatur aufzunehmen.<br><br>So wirkt das Holzpanel wie eine zu d\u00fcnne wand, oder ein Stahlblech, als &ldquo;nat\u00fcrliche Winter-Klimaanlage&rdquo;, nur halt Schei\u00dfe, dass man es im Winter nicht kalt haben will - und die Holzdinger zerren die W\u00e4rme aus dem Raum wie Rudi die Ramoner damals wenn er mal wieder hornie war. Im Sommer macht das Holz dann das umgedrehte, wird hei\u00df wie die Lutzi. Statt also anders als Glas, die W\u00e4rmestrahlung gr\u00f6\u00dftenteils abzuschirmen, vor allem das br\u00e4unende UV, heizen sich die Platten auf, wie ein Backofenblech. Werden zwar nicht brennen, aber trotzdem kn\u00fcppelhei\u00df werden.<br><br>Zudem, ist Holz neben organischen Nahrungsmitteln, das am schnellsten schimmelnde Material, wenn Dauerfeuchte herrscht. Dauernd feuchtes und unbehandeltes Holz f\u00fcr den Innenraum, gammelt genau so schnell wie eine vergessene Tomate im K\u00fchlschrank. Dauert wenige Wochen und man hat eine sch\u00f6n pelzige Masse.<br><br>Hat zwar nichts mit dem Innenraum zu tun, aber trotzdem, das Holz wird schnell durchgammeln. Wenn das der Bew\u00e4hrungshelfer sieht, wird er ihn endlich rauszerren lassen, wegen Eigengef\u00e4hrdung.<br><br>Seine Bude sieht mit Holzscheiben in den Fenstern aus, wie eine Bahnhofsruine, wo Penner ihre Zuflucht suchen.<br><\/blockquote>Lieber Manni<br>trust me i'm an engineer<br>Und nicht wie Rainer Kampfsportler ist<br>Sondern wirklich<br>So richtig<br>Mit Zertifikaten in verschiedenste Richtungen der Baubranche inklusive der Bauphysik<br>Ich versuchs auch nur so einfach zu erkl\u00e4ren wie bei der Sendung mit der Maus <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:26:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Seid ihr zuf\u00e4llig W\u00e4rmed\u00e4mmungsprofessoren?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:27:20+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Habter euch heut Abend scho euer Ladde runnergwichst?<br><\/blockquote>Ja :3 auf Rainers Bude.<br> So versaut kann nur er sanieren ^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:27:48+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Manni holt gerne die Rohr-Reinigungsspiralre raus, reinigt erst die Leitung im Scheisshaus und dann seine Leitung, wenn ihr fastet."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:28:51+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Konvektion = Luftumw\u00e4lzung. Wie eine Holzscheibe die durch warme, aufsteigende, und kalte, absinkende Luft verursachte Str\u00f6mung beinflusst will ich mal wissen. Dazu gleich mehr.<br><br>Luftwechselrate, was? Selbst wenn da nur noch Sp\u00e4ltchen von 2mm sind, wird die Luftwechselrate um 90% verringert. Sonst m\u00fcsste ja jeder Haushalt nur die Fensterdichtungen rausnehmen und h\u00e4tte Top l\u00fcftungswerte. Der Lufteintrag ist minimal, bzw. vermischt sich das bisschen Frischluft mit der Raumluft, wodurch keine Feuchte ausgetragen wird, sondern je nach Au\u00dfenklima, noch mehr absolute Feuchte in den Raum eingetragen wird.<br><br>D\u00e4mmwirkung muss ich dir zustimmen. Holz nimmt Feuchte wie ein Schwamm auf, bis zur maximal m\u00f6glichen Holzfeuchtes\u00e4ttigung, und dann beginnt das Holz ratz fatz, innen die Raumtemperatur aufzunehmen, und von au\u00dfen die eisige Winterlufttemperatur aufzunehmen.<br><br>So wirkt das Holzpanel wie eine zu d\u00fcnne wand, oder ein Stahlblech, als &ldquo;nat\u00fcrliche Winter-Klimaanlage&rdquo;, nur halt Schei\u00dfe, dass man es im Winter nicht kalt haben will - und die Holzdinger zerren die W\u00e4rme aus dem Raum wie Rudi die Ramoner damals wenn er mal wieder hornie war. Im Sommer macht das Holz dann das umgedrehte, wird hei\u00df wie die Lutzi. Statt also anders als Glas, die W\u00e4rmestrahlung gr\u00f6\u00dftenteils abzuschirmen, vor allem das br\u00e4unende UV, heizen sich die Platten auf, wie ein Backofenblech. Werden zwar nicht brennen, aber trotzdem kn\u00fcppelhei\u00df werden.<br><br>Zudem, ist Holz neben organischen Nahrungsmitteln, das am schnellsten schimmelnde Material, wenn Dauerfeuchte herrscht. Dauernd feuchtes und unbehandeltes Holz f\u00fcr den Innenraum, gammelt genau so schnell wie eine vergessene Tomate im K\u00fchlschrank. Dauert wenige Wochen und man hat eine sch\u00f6n pelzige Masse.<br><br>Hat zwar nichts mit dem Innenraum zu tun, aber trotzdem, das Holz wird schnell durchgammeln. Wenn das der Bew\u00e4hrungshelfer sieht, wird er ihn endlich rauszerren lassen, wegen Eigengef\u00e4hrdung.<br><br>Seine Bude sieht mit Holzscheiben in den Fenstern aus, wie eine Bahnhofsruine, wo Penner ihre Zuflucht suchen.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das so zusammenfassen: Der Anfang ist gemacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:31:49+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "&#8230; und ich freu mich"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:33:10+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Konvektion = Luftumw\u00e4lzung. Wie eine Holzscheibe die durch warme, aufsteigende, und kalte, absinkende Luft verursachte Str\u00f6mung beinflusst will ich mal wissen. Dazu gleich mehr.<br><br>Luftwechselrate, was? Selbst wenn da nur noch Sp\u00e4ltchen von 2mm sind, wird die Luftwechselrate um 90% verringert. Sonst m\u00fcsste ja jeder Haushalt nur die Fensterdichtungen rausnehmen und h\u00e4tte Top l\u00fcftungswerte. Der Lufteintrag ist minimal, bzw. vermischt sich das bisschen Frischluft mit der Raumluft, wodurch keine Feuchte ausgetragen wird, sondern je nach Au\u00dfenklima, noch mehr absolute Feuchte in den Raum eingetragen wird.<br><br>D\u00e4mmwirkung muss ich dir zustimmen. Holz nimmt Feuchte wie ein Schwamm auf, bis zur maximal m\u00f6glichen Holzfeuchtes\u00e4ttigung, und dann beginnt das Holz ratz fatz, innen die Raumtemperatur aufzunehmen, und von au\u00dfen die eisige Winterlufttemperatur aufzunehmen.<br><br>So wirkt das Holzpanel wie eine zu d\u00fcnne wand, oder ein Stahlblech, als &ldquo;nat\u00fcrliche Winter-Klimaanlage&rdquo;, nur halt Schei\u00dfe, dass man es im Winter nicht kalt haben will - und die Holzdinger zerren die W\u00e4rme aus dem Raum wie Rudi die Ramoner damals wenn er mal wieder hornie war. Im Sommer macht das Holz dann das umgedrehte, wird hei\u00df wie die Lutzi. Statt also anders als Glas, die W\u00e4rmestrahlung gr\u00f6\u00dftenteils abzuschirmen, vor allem das br\u00e4unende UV, heizen sich die Platten auf, wie ein Backofenblech. Werden zwar nicht brennen, aber trotzdem kn\u00fcppelhei\u00df werden.<br><br>Zudem, ist Holz neben organischen Nahrungsmitteln, das am schnellsten schimmelnde Material, wenn Dauerfeuchte herrscht. Dauernd feuchtes und unbehandeltes Holz f\u00fcr den Innenraum, gammelt genau so schnell wie eine vergessene Tomate im K\u00fchlschrank. Dauert wenige Wochen und man hat eine sch\u00f6n pelzige Masse.<br><br>Hat zwar nichts mit dem Innenraum zu tun, aber trotzdem, das Holz wird schnell durchgammeln. Wenn das der Bew\u00e4hrungshelfer sieht, wird er ihn endlich rauszerren lassen, wegen Eigengef\u00e4hrdung.<br><br>Seine Bude sieht mit Holzscheiben in den Fenstern aus, wie eine Bahnhofsruine, wo Penner ihre Zuflucht suchen.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das so zusammenfassen: Der Anfang ist gemacht.<br><\/blockquote>Der mann hat reschd.<br><br>Aber ne. Gas Wasser Scheisse, kannste selber machen. Anlagenbauer, wie man heute sagt, Schwerpunkt Klimatechnik ftw"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:34:05+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Am Ende hat Rainer im \u00fcbertragenem Sinne alle Fenster auf Kippe um es ganz einfach zu machen mit der Bretter L\u00f6sung und wer schon mal mit gekipptem Fenster im Winter geschlafen hat, wei\u00df bescheid"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:38:12+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Konvektion = Luftumw\u00e4lzung. Wie eine Holzscheibe die durch warme, aufsteigende, und kalte, absinkende Luft verursachte Str\u00f6mung beinflusst will ich mal wissen. Dazu gleich mehr.<br><br>Luftwechselrate, was? Selbst wenn da nur noch Sp\u00e4ltchen von 2mm sind, wird die Luftwechselrate um 90% verringert. Sonst m\u00fcsste ja jeder Haushalt nur die Fensterdichtungen rausnehmen und h\u00e4tte Top l\u00fcftungswerte. Der Lufteintrag ist minimal, bzw. vermischt sich das bisschen Frischluft mit der Raumluft, wodurch keine Feuchte ausgetragen wird, sondern je nach Au\u00dfenklima, noch mehr absolute Feuchte in den Raum eingetragen wird.<br><br>D\u00e4mmwirkung muss ich dir zustimmen. Holz nimmt Feuchte wie ein Schwamm auf, bis zur maximal m\u00f6glichen Holzfeuchtes\u00e4ttigung, und dann beginnt das Holz ratz fatz, innen die Raumtemperatur aufzunehmen, und von au\u00dfen die eisige Winterlufttemperatur aufzunehmen.<br><br>So wirkt das Holzpanel wie eine zu d\u00fcnne wand, oder ein Stahlblech, als &ldquo;nat\u00fcrliche Winter-Klimaanlage&rdquo;, nur halt Schei\u00dfe, dass man es im Winter nicht kalt haben will - und die Holzdinger zerren die W\u00e4rme aus dem Raum wie Rudi die Ramoner damals wenn er mal wieder hornie war. Im Sommer macht das Holz dann das umgedrehte, wird hei\u00df wie die Lutzi. Statt also anders als Glas, die W\u00e4rmestrahlung gr\u00f6\u00dftenteils abzuschirmen, vor allem das br\u00e4unende UV, heizen sich die Platten auf, wie ein Backofenblech. Werden zwar nicht brennen, aber trotzdem kn\u00fcppelhei\u00df werden.<br><br>Zudem, ist Holz neben organischen Nahrungsmitteln, das am schnellsten schimmelnde Material, wenn Dauerfeuchte herrscht. Dauernd feuchtes und unbehandeltes Holz f\u00fcr den Innenraum, gammelt genau so schnell wie eine vergessene Tomate im K\u00fchlschrank. Dauert wenige Wochen und man hat eine sch\u00f6n pelzige Masse.<br><br>Hat zwar nichts mit dem Innenraum zu tun, aber trotzdem, das Holz wird schnell durchgammeln. Wenn das der Bew\u00e4hrungshelfer sieht, wird er ihn endlich rauszerren lassen, wegen Eigengef\u00e4hrdung.<br><br>Seine Bude sieht mit Holzscheiben in den Fenstern aus, wie eine Bahnhofsruine, wo Penner ihre Zuflucht suchen.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das so zusammenfassen: Der Anfang ist gemacht.<br><\/blockquote>Der mann hat reschd.<br><br>Aber ne. Gas Wasser Scheisse, kannste selber machen. Anlagenbauer, wie man heute sagt, Schwerpunkt Klimatechnik ftw<br><\/blockquote>Das Leben als Anlagenbauer soll toll sein, alles vollkommen \u00fcberdimensionieren und Kohle kassieren. Aber das muss man echt nicht werden ist ja wie die Seele zu verkaufen"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:43:23+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Bretter L\u00f6sung<br><\/blockquote>Werk Zeug Koffer<br>Haupt Bahn Hof<br>L\u00f6wen Zahn<br>Stroh Halm<br><br>Streu noch &ldquo;nen&rdquo; paar Kommata irgendwo wahllos, in den Satz, dann ist die Retardation form, voll endet."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:43:34+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Dieser &ldquo;Ersatz&rdquo; der Scheibe h\u00e4lt nat\u00fcrlich die Konvektion in Schach. Das bringt einiges wenn nicht sogar den gr\u00f6\u00dften Teil daran. Das Problem ist dennoch:<br>Die Luftwechselrate ist trotz der Holzkonst. sehr hoch und f\u00fchrt auf Dauer zu einer zwar guten, aber kalten Luftversorgung die sein unterdimnesionierter Ofen ne gerendert kriecht. Zweitens ist die D\u00e4mmwirkung von schlecht verbauten Holz kaum vorhanden Stichwort W\u00e4rmebr\u00fccken.<br><br><\/blockquote>Konvektion = Luftumw\u00e4lzung. Wie eine Holzscheibe die durch warme, aufsteigende, und kalte, absinkende Luft verursachte Str\u00f6mung beinflusst will ich mal wissen. Dazu gleich mehr.<br><br>Luftwechselrate, was? Selbst wenn da nur noch Sp\u00e4ltchen von 2mm sind, wird die Luftwechselrate um 90% verringert. Sonst m\u00fcsste ja jeder Haushalt nur die Fensterdichtungen rausnehmen und h\u00e4tte Top l\u00fcftungswerte. Der Lufteintrag ist minimal, bzw. vermischt sich das bisschen Frischluft mit der Raumluft, wodurch keine Feuchte ausgetragen wird, sondern je nach Au\u00dfenklima, noch mehr absolute Feuchte in den Raum eingetragen wird.<br><br>D\u00e4mmwirkung muss ich dir zustimmen. Holz nimmt Feuchte wie ein Schwamm auf, bis zur maximal m\u00f6glichen Holzfeuchtes\u00e4ttigung, und dann beginnt das Holz ratz fatz, innen die Raumtemperatur aufzunehmen, und von au\u00dfen die eisige Winterlufttemperatur aufzunehmen.<br><br>So wirkt das Holzpanel wie eine zu d\u00fcnne wand, oder ein Stahlblech, als &ldquo;nat\u00fcrliche Winter-Klimaanlage&rdquo;, nur halt Schei\u00dfe, dass man es im Winter nicht kalt haben will - und die Holzdinger zerren die W\u00e4rme aus dem Raum wie Rudi die Ramoner damals wenn er mal wieder hornie war. Im Sommer macht das Holz dann das umgedrehte, wird hei\u00df wie die Lutzi. Statt also anders als Glas, die W\u00e4rmestrahlung gr\u00f6\u00dftenteils abzuschirmen, vor allem das br\u00e4unende UV, heizen sich die Platten auf, wie ein Backofenblech. Werden zwar nicht brennen, aber trotzdem kn\u00fcppelhei\u00df werden.<br><br>Zudem, ist Holz neben organischen Nahrungsmitteln, das am schnellsten schimmelnde Material, wenn Dauerfeuchte herrscht. Dauernd feuchtes und unbehandeltes Holz f\u00fcr den Innenraum, gammelt genau so schnell wie eine vergessene Tomate im K\u00fchlschrank. Dauert wenige Wochen und man hat eine sch\u00f6n pelzige Masse.<br><br>Hat zwar nichts mit dem Innenraum zu tun, aber trotzdem, das Holz wird schnell durchgammeln. Wenn das der Bew\u00e4hrungshelfer sieht, wird er ihn endlich rauszerren lassen, wegen Eigengef\u00e4hrdung.<br><br>Seine Bude sieht mit Holzscheiben in den Fenstern aus, wie eine Bahnhofsruine, wo Penner ihre Zuflucht suchen.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde das so zusammenfassen: Der Anfang ist gemacht.<br><\/blockquote>Der mann hat reschd.<br><br>Aber ne. Gas Wasser Scheisse, kannste selber machen. Anlagenbauer, wie man heute sagt, Schwerpunkt Klimatechnik ftw<br><\/blockquote>Das Leben als Anlagenbauer soll toll sein, alles vollkommen \u00fcberdimensionieren und Kohle kassieren. Aber das muss man echt nicht werden ist ja wie die Seele zu verkaufen<br><\/blockquote>EY gibt auch ordentliche !!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:44:42+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Jetzt noch ne Zielscheibe Aufnahmen und man kann die \u201eFenster\u201c als Spickerscheibe verwenden. <br><br>Garnicht so domm unser Ruiner"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:45:16+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bretter L\u00f6sung<br><\/blockquote>Werk Zeug Koffer<br>Haupt Bahn Hof<br>L\u00f6wen Zahn<br>Stroh Halm<br><br>Streu noch &ldquo;nen&rdquo; paar Kommata irgendwo wahllos, in den Satz, dann ist die Retardation form, voll endet.<br><\/blockquote>Sry Handymodus und eh ichs korrigiert ghabt hab, ist das n\u00e4chste Bier schon offen<br>Also Prost"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:47:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bretter L\u00f6sung<br><\/blockquote>Werk Zeug Koffer<br>Haupt Bahn Hof<br>L\u00f6wen Zahn<br>Stroh Halm<br><br>Streu noch &ldquo;nen&rdquo; paar Kommata irgendwo wahllos, in den Satz, dann ist die Retardation form, voll endet.<br><\/blockquote>was ist mit deppenapo'stroph?klemp? plenk ? lediglich initialmajuskel werden \u00fcberbewertet.."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:49:23+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>gibt auch ordentliche<br><\/blockquote>Ja nat\u00fcrlich. Aber die wollen sich nat\u00fcrlich auch absichern und da ist ein gr\u00f6\u00dfer dimensioniertes hvac-system sinnvoll um die extremen Tage abzusichern. Das kann man da auch verstehen vor allem wenns um Bestand geht da wei\u00df man ja sowieso nicht was in der Wand is"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:50:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleine konvektionsdiskussion"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T20:50:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Im game lernt man immer was dazu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:11:29+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>gibt auch ordentliche<br><\/blockquote>Ja nat\u00fcrlich. Aber die wollen sich nat\u00fcrlich auch absichern und da ist ein gr\u00f6\u00dfer dimensioniertes hvac-system sinnvoll um die extremen Tage abzusichern. Das kann man da auch verstehen vor allem wenns um Bestand geht da wei\u00df man ja sowieso nicht was in der Wand is<br><\/blockquote>Stimmt. Da HeizungsL\u00fcftungsKlimaGer\u00e4te aber mittlerweile erst langsam auf dem Vormarsch sind, haste sowieso nur mit Industrieanlagen und Wohnkomplexen zu tun. Man kann es in etwa verstehen, wenn der Heizungsl\u00fcftungsmann sagt &ldquo;Da schmaa\u00df ich einfach a st\u00e4rgere Anlage ran, basst scho&rdquo;, aber macht halt keinen richtigen Sinn, wenn der Kanal bei gr\u00f6\u00dferen Luftmengen zu macht, und ab einem gewissen Punkt passt halt nicht mehr Luft durch den verfickten 100er Kanal. Muss dir ja nicht erkl\u00e4ren, dass den ganzen Keller mit L\u00fcftungsanlage zubauen kannst, wenn nix durch die Leitung geht, geht nix durch.<br><br>Rainer w\u00e4re \u00fcbrigens so ein Assi. Dem Kunden sagen &ldquo;Nee des bassd scho&rdquo; und dann schei\u00df auf die Stromkosten des Kunden und die L\u00e4rmbel\u00e4stigung."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:13:42+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Als ob Wingel von selbst auf die bescheuerte Idee mit den Parkett im Fenster gekommen ist. Entweder wars Marion oder er wurde von gewissen Personen von der Bolizei gedrollt. So nach dem Motto, schauen wer mal, ob der dicke Bettler wirklich so dumm ist und lassen den Tanzb\u00e4ren danzen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:14:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Der Haid soll euch einen, nicht spalten und ich danke allen Beteiligten zu ihren Auf\u00fchrungen zum Thema.<br><br>Kleine Bonusfrage noch: Wie teuer w\u00e4re letztenendes die Reparatur seiner entglasten Fenster? Ich meine er hat mal erw\u00e4hnt, dass er 6 oder 7 zerbrochene Scheiben hat. Reicht es, das Glas zu ersetzen oder m\u00fcssen die Fenster ausgetauscht werden? W\u00fcrde man sich als Installateur \u00fcberhaupt zur Schanze begeben und mit Rainer handeln?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:15:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Klimaanlagendiskussion"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:20:03+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Kleine Klimaanlagendiskussion<br><\/blockquote>Kleiner F\u00fcller bis der Drache wieder den n\u00e4chsten Prenk pulled"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:20:40+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Hi Leute. Ich habe die letzten Wochen und Monate mit einer Analyse des Games verbracht. Habe meine WiMis extra daf\u00fcr abgestellt, jede Seite hier nach Informationen zu durchforsten, die der Kl\u00e4rung bed\u00fcrfen. Ich kann euch stolz berichten, dass wir ein vorl\u00e4ufiges Ergebnis pr\u00e4sentieren k\u00f6nnen. <br><br>Unsere Aufgabe war es dabei vor allem, die relevantesten Fragestellungen herauszufiltern. Ich m\u00f6chte euch nicht l\u00e4nger auf die Folter spannen und euch folgende Thesen darlegen, die ich gerne zuk\u00fcnftig mit euch diskutieren m\u00f6chte:<br><br>1, Mir scheint es, als sei habe Rainer einen deutlich \u00fcberdurchschnittlichen BMI, ohne dass dieser durch zus\u00e4tzliche Magermasse bedingt w\u00e4re.<br>2, Gleichzeitig erscheinen sowohl sein IQ als auch seine Bildung mehr als nur unterdurchschnittlich.<br>3, Es gibt bedeutsame Anzeichen daf\u00fcr, dass Rainer sich sowohl zu Frauen als auch M\u00e4nnern hingezogen f\u00fchlt.<br>4, Allerdings konnten wir bisher keinen belastbaren Beweis daf\u00fcr identifizieren, dass Rainer tats\u00e4chlich schon irgendwann einmal Koitus mit einer Frau hatte.<br>5, Die Eigentumsverh\u00e4ltnisse an seinem Wohngrundst\u00fcck sind bisher vollkommen ungekl\u00e4rt.<br>6, Ebenso wenig gibt es verl\u00e4ssliche Anhaltspunkte daf\u00fcr, wie es um seine generelle finanzielle Liquidit\u00e4t bestellt ist. Zudem zeichnet sich ab, dass er offenbar entgegen seiner bisherigen Einlassungen in Deutschland bisher keine Steuern zahlt.<br>7. Rainer scheint erheblich viel Wert darauf zu legen, dass er es nicht ist, der die sog. &ldquo;Hater&rdquo; bei ihnen zu Hause besucht und dort Unsinn anstellt, w\u00e4hrend er der Ansicht ist, die sog. &ldquo;Hater&rdquo; w\u00fcrden sich in Bezug auf ihn so verhalten.<br>8, Letztlich konnten wir anhand eines Abgleichs seiner Au\u00dfendarstellung mit den Informationen, welche aus Drittquellen \u00fcber ihn zur Verf\u00fcgung stehen, die These entwickeln, dass Rainer es mit der Wahrheit in einer \u00fcberwiegenden Zahl aller F\u00e4lle nicht so genau nimmt.<br><br>Wir hoffen, dass wir mit eurer Mithilfe das Game weiterbringen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:21:12+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>gibt auch ordentliche<br><\/blockquote>Ja nat\u00fcrlich. Aber die wollen sich nat\u00fcrlich auch absichern und da ist ein gr\u00f6\u00dfer dimensioniertes hvac-system sinnvoll um die extremen Tage abzusichern. Das kann man da auch verstehen vor allem wenns um Bestand geht da wei\u00df man ja sowieso nicht was in der Wand is<br><\/blockquote>Stimmt. Da HeizungsL\u00fcftungsKlimaGer\u00e4te aber mittlerweile erst langsam auf dem Vormarsch sind, haste sowieso nur mit Industrieanlagen und Wohnkomplexen zu tun. Man kann es in etwa verstehen, wenn der Heizungsl\u00fcftungsmann sagt &ldquo;Da schmaa\u00df ich einfach a st\u00e4rgere Anlage ran, basst scho&rdquo;, aber macht halt keinen richtigen Sinn, wenn der Kanal bei gr\u00f6\u00dferen Luftmengen zu macht, und ab einem gewissen Punkt passt halt nicht mehr Luft durch den verfickten 100er Kanal. Muss dir ja nicht erkl\u00e4ren, dass den ganzen Keller mit L\u00fcftungsanlage zubauen kannst, wenn nix durch die Leitung geht, geht nix durch.<br><br>Rainer w\u00e4re \u00fcbrigens so ein Assi. Dem Kunden sagen &ldquo;Nee des bassd scho&rdquo; und dann schei\u00df auf die Stromkosten des Kunden und die L\u00e4rmbel\u00e4stigung.<br><\/blockquote>Genau da stell ich mir Rainer auch vor <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> &ldquo;kaast, wenn dei l\u00fc\u00e4ftungsystem seit 4 \u00e4hm wadde mal 5 Jahren zuviel Stroam frisst, in dei prip\u00e4idstromkasten n Euro von den Yunau-Spenden schmaa\u00dfn ferstehe dei Problemnicht&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:22:10+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Der Haid soll euch einen, nicht spalten und ich danke allen Beteiligten zu ihren Auf\u00fchrungen zum Thema.<br><br>Kleine Bonusfrage noch: Wie teuer w\u00e4re letztenendes die Reparatur seiner entglasten Fenster? Ich meine er hat mal erw\u00e4hnt, dass er 6 oder 7 zerbrochene Scheiben hat. Reicht es, das Glas zu ersetzen oder m\u00fcssen die Fenster ausgetauscht werden? W\u00fcrde man sich als Installateur \u00fcberhaupt zur Schanze begeben und mit Rainer handeln?<br><\/blockquote>Also ich gehe davon aus, dass man nicht nur die Scheibe tauschen kann, da zwischen den Scheiben ein kaum-w\u00e4rmeleitendes Gas ist. <br>Ich habe f\u00fcr Fenster im winklerischen Format inkl Einbau ca. 1000 Euro bezahlt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:24:54+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Habe mich vorhin mit einem befreundeten Schornsteinfeger unterhalten als mein Freund arbeiten war. Dieser meinte, dass man mit Glanzru\u00df aufpassen m\u00fcsse.<br><br>Wurde diesen Herbst schon diskutiert ob der Drachenlord einen ungewarteten Schornstein haben und ob dieser Schornstein etwa der Endgegner sein k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:25:54+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "Ja hi, war ja eine Weile nicht mehr hier. W\u00e4re jemand so lieb die letzten paar, sagen wir f\u00fcnf- bis sechstausend, Seiten f\u00fcr mich in einigen wenigen S\u00e4tzen zusammenzufassen?<br><br>Danke ok!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:29:08+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "<blockquote>Ja hi, war ja eine Weile nicht mehr hier. W\u00e4re jemand so lieb die letzten paar, sagen wir f\u00fcnf- bis sechstausend, Seiten f\u00fcr mich in einigen wenigen S\u00e4tzen zusammenzufassen?<br><br>Danke ok!<br><\/blockquote>Er ist nicht derjeniche welcher besiegt ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:30:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/fHPG0BtJyxs?t=47\">https:\/\/youtu.be\/fHPG0BtJyxs?t=47<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:32:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "444 Drachenlord nicht mit mir"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:36:08+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "\u201eMei Briwadlebne geht keinen was an.\u201c<br><br>meme<br><br>\u201eSchaut mal, hier ein Fodo wo ich mei Balkont\u00fcr klicklaminiere.\u201c"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:38:40+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich m\u00f6chte nochmal auf das Thema Konvektion zu sprechen kommen.<br><br>Im &ldquo;Lexikon der Physik&rdquo; von spektrum.de lesen wir dazu:<br><br><i>&ldquo;Konvektion, Transport eines Stoffes oder von elektrischer Ladung oder W\u00e4rme mit einer str\u00f6menden Fl\u00fcssigkeit entgegen stabilisierender Kr\u00e4fte. Die Konvektion ist zu unterscheiden von weiteren Transportmechanismen innerhalb der Fl\u00fcssigkeit, bei Stoffen etwa Diffusion, bei W\u00e4rme W\u00e4rmeleitung oder Strahlung. Erzwungene Konvektion liegt vor, wenn der Str\u00f6mungsvorgang durch \u00e4u\u00dferen Antrieb, etwa dem Einsatz von Pumpen, erfolgt. Im Gegensatz dazu liegt nat\u00fcrliche Konvektion vor, wenn der Antrieb der Str\u00f6mung Dichtegradienten, etwa aufgrund von Temperatur- oder Konzentrationsgradienten sind. Konvektionsvorg\u00e4nge k\u00f6nnen in sog. Konvektionszellen studiert werden. Es ergibt sich, da\u00df die Konvektion stark mit dem Durchmesser der Konvektionszelle anw\u00e4chst. Aus diesem Grund sind W\u00e4rmed\u00e4mmstoffe por\u00f6s, um den konvektiven Transport von W\u00e4rme m\u00f6glichst gering zu halten. Die theoretische Behandlung der Kovektion ist sehr schwierig, da der damit verbundene Stoff- bzw. W\u00e4rmetransport zu ver\u00e4nderten Konzentrationen bzw. Temperaturen f\u00fchren, die ihrerseits wieder aufgrund von Unterschieden in der Dichte und der Viskosit\u00e4t das Str\u00f6mungsbild ver\u00e4ndern.<br><br>Beispiele f\u00fcr konvektive Systeme findet man u.a. im Erdmantel (Geodynamik), der Atmosph\u00e4re und den Ozeanen (thermohaline Zirkulation). Weitere Beispiele sind der Energietransport in der Sonne, konvektive Zonen im Inneren eines Sterns oder die Entstehung des Erdmagnetfeldes (Geomagnetismus).&rdquo;<\/i><br><br>Was, wenn auf die Situation in Rainers Zimmer angewendet, sagt uns das?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:43:07+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Des is auch widder so a v\u00f6llich banale Sidduerzion, CHRMCHRM, total magaber eigentlich, aber yolo sach ich ma, war schrabadaba h\u00e4ddi ksachd, w\u00fcdd ich sagne beendne mri des Ganse an dieser Sdelle, Aleggser, stell den Dildo in meinem Arsch auf braun"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:49:59+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "Was f\u00fcr ein d\u00fcmmliches Geschw\u00e4tz hier. Ertr\u00e4gt doch niemand mit IQ \u00fcber 80."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:53:03+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:55:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ifdX58dnWJ8m2oYZze\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T21:55:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Frontantrieb vor ever Mohr"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:07:14+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Was, wenn auf die Situation in Rainers Zimmer angewendet, sagt uns das?<br><\/blockquote>Wenn er dicker wird, die Balkon- und Zimmert\u00fcren aber zulaminiert sind, steigt der Innendruck und damit die Raumtemperatur. <br><br>Sprich: Je feister der Wingler, desto w\u00e4rmer das Zimmer."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:09:19+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Wotzefack Link kann einfach so a Brot z\u00e4hmen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:26:04+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Der Haid soll euch einen, nicht spalten und ich danke allen Beteiligten zu ihren Auf\u00fchrungen zum Thema.<br><br>Kleine Bonusfrage noch: Wie teuer w\u00e4re letztenendes die Reparatur seiner entglasten Fenster? Ich meine er hat mal erw\u00e4hnt, dass er 6 oder 7 zerbrochene Scheiben hat. Reicht es, das Glas zu ersetzen oder m\u00fcssen die Fenster ausgetauscht werden? W\u00fcrde man sich als Installateur \u00fcberhaupt zur Schanze begeben und mit Rainer handeln?<br><\/blockquote>Das macht doch keiner aus der Umgebung. <br><br>H\u00f6chstens ne Firma f\u00fcr Sicherheitsglas nutzt das als Werbeplattform. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br><br>Unbesigbare Fenster?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:31:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Manni holt gerne die Rohr-Reinigungsspiralre raus, reinigt erst die Leitung im Scheisshaus und dann seine Leitung, wenn ihr fastet. <br><\/blockquote>Enddarm oder Harnr\u00f6hre?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:33:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bretter L\u00f6sung<br><\/blockquote>Werk Zeug Koffer<br>Haupt Bahn Hof<br>L\u00f6wen Zahn<br>Stroh Halm<br><br>Streu noch &ldquo;nen&rdquo; paar Kommata irgendwo wahllos, in den Satz, dann ist die Retardation form, voll endet.<br><\/blockquote>Gute, Nacht unge"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:36:38+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Gibt es noch jemanden dessen Leben noch mehr ruiniert ist als das von Rainer?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:37:37+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Nicht in diesem Jahrtausend&#8230;&#8230;.nicht ann\u00e4hernd&#8230;<br><br>Penner unter der Br\u00fccke mit Alditalk und Edge-Netzwerkdaten haben ein besseres Leben und mehr Sex!"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:43:56+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1ISeJXx.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:44:39+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kein Patreon mehr und jetzt auch noch Inhalt eines offenen Briefs an Bundestagsabgeordnete.<br><br>L\u00e4uft beim Dicken."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:48:28+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Is noch a HD-Screenshot in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T22:58:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Keine Lust jetzt 20 Seiten nachzulesen.<br><br>War das schon hier?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFQaAfOXoAcuag0?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:03:14+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Du drollst doch.<br><br>E: und verlink halt gleich das ganze Dokument inklusive dem Schreiben, du Kaschber: <a href=\"http:\/\/presse.knatterknabe.de\">presse.knatterknabe.de<\/a> [presse.knatterknabe.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:05:26+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Keine Lust jetzt 20 Seiten nachzulesen.<br><br>War das schon hier?<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFQaAfOXoAcuag0?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote><br>ja war schon 3 mal hier l\u00f6sch dich ferstehst du"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:05:41+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Mehr war mir nicht bekannt.<br>Danke f\u00fcr den Link Kamerad.<br>Las gerade die letzten 4 Seiten nach und da stand nichts."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:06:40+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>Was f\u00fcr ein d\u00fcmmliches Geschw\u00e4tz hier. Ertr\u00e4gt doch niemand mit IQ \u00fcber 80.<br><\/blockquote>Voll banal eigentlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:09:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Aktuelle Stunde zum DracheLord so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:10:42+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Greter T. vs. Reiner .W Seggschreiben Serienfinale so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:14:10+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Rainer eigentlich vorbildlich was Umwelt angeht. Fliegt nie weg, verl\u00e4sst kaum sein Dorf, hatte lange kein Auto, heizt nicht regelm\u00e4\u00dfig, lange Zeit gar kein Strom."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:16:33+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Wie findet ihr eigentlich Rainers K\u00f6rperbehaarung?<br><br>Meint ihr, sein Schulterpelz wirkt anziehend auf die Damenwelt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:18:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Weglards drachenbomben"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:21:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bewiesen durch Datenlecks in sozialen Medien<br><br>Geilo, berufen sich die Inzuchtkaschber auf Twidder. Die haben nat\u00fcrlich einen hohen IQ was die Nutzung des Internets f\u00fcr verifizierte Informationen rund um den Iguanodoninquisitor anbelangt."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:22:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Wie findet ihr eigentlich Rainers K\u00f6rperbehaarung?<br><br>Meint ihr, sein Schulterpelz wirkt anziehend auf die Damenwelt?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LbqDzdG.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:36:26+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "es gibt ca 50 verschidene Stiele im Metal"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:39:06+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "<blockquote>Du drollst doch.<br><br>E: und verlink halt gleich das ganze Dokument inklusive dem Schreiben, du Kaschber: <a href=\"http:\/\/presse.knatterknabe.de\">presse.knatterknabe.de<\/a> [presse.knatterknabe.de]<br><\/blockquote>Aller dieses peinliche m\u00f6chtegern-Beh\u00f6rdendeutsch, man k\u00f6nnte vor Fremdscham im Boden versinken. Wie ein Achtkl\u00e4ssler, der versucht schlau zu wirken, kreuzerb\u00e4rmlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:43:56+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Und dann noch jeder dritte Satz falsch. Damit hat man sich eher ein Eigentor geschossen. Hauptsache jetzt noch gro\u00df damit angeben. <br><br>Rainer bist dus Junge?"
    },
    {
        "time": "2019-09-24T23:47:41+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Wie von einem Kind geschrieben. Unertr\u00e4glich. Und was soll das \u00fcberhaupt bewirken?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T00:54:27+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wie von einem Kind geschrieben. Unertr\u00e4glich. Und was soll das \u00fcberhaupt bewirken?<br><\/blockquote>Auch du Schei\u00dfe. Hab den Rotz jetzt auch mal \u00fcberflogen. Offene Briefe bewirken nichts, aber auch gar nichts. Vor allem wenn Anonym geschrieben.<br><br>H\u00e4tte man einen Frontman der sich den Drachis und dem Staat stellt und nicht wegzuckt wenn Martin Schmer mal wieder mit kurzen Hosen aus dem Auto steigt um die Autot\u00fcr eines anderen auf zu rei\u00dfen um ihn unter umst\u00e4nden zu bedrohen, dann ja.<br><br>Aber alles anonym. Bei Anon sehen die Dorfdeppen, die Beh\u00f6rdeninzester&#8230;. ne warte, umgedreht. Die Beh\u00f6rdendeppen und Dorfinzester, die sehen bei Anon-Briefen halt nur, Anonym, toll. Und wird weg gelegt, weil die Anons sind ja auch diejenigen, die Rainer im Internet hassen und so weiter, das k\u00f6nnen keine ordentlichen Figuren sein.<br><br>Wenn die aber einen Namen lesen, Anschrift haben, dann ja.<br><br>Seine Beschwerde \u00fcbers Programm schickt Opa Franz ja auch net anonym ans ZDF, sondern poltert dort mit Klarnamen, Addresse und Tel-Nr. los.<br><br><br>Wenn man den Rechtsorganen Korruption vorwirft, sollte man halt mal a weng einen haltbaren Beweis liefern, der mit Rainers Beerchenleaks [Zitat Rainer: &gt;&gt;Ich hab da einen bei der Bolizei der sacht mir&lt;&lt;], dem Video wo Herr Schmer die Autot\u00fcr aufrei\u00dft, und die Screenshots von &ldquo;Schmer&rdquo; auf seinem Handy-Whatsapp und dem Schreiben des Haubtmeischders unterlegt wird.<br><br>Im Grunde hat derjeniche zwar recht, dass dort einige mal wachger\u00fcttelt werden sollten, dass ihre Befugnisse a fein weng \u00fcberschritten wurden, aber Anonym geht das Ganze in den Papierkorb."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T01:18:27+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Offener Brief, ob erfunden oder nicht, p\u00f6h, <b>nichts wird passieren<\/b>. ist doch letztlich genau das gleiche wie mit den Musels: Die Entscheidungstr\u00e4ger wohnen nicht in der N\u00e4he, bekommen nichts davon mit und wollen auf keinen Fall mit den negativen Aspekten der Causa Winkler in Verbindung gebracht werden.<br>Diejenichen, die die Leidtragenden sind, projezieren ihre Wut auf die Falschen: Das Problem, das ist nicht der Speckberg in ihrer Mitte, der ja schon immer da war, das Problem ist <i>das Internet<\/i>. Jahrelang war es ruhig mit dem Winklserbuben, bis halt dann irgendwann dieses Internet kam und damit auch die Haiders, die dem Winklersbuben so sehr zusetzen. Deshalb, kann man nicht irgendwie einen Zaun um Emskirchen machen, damit der Winklersbub ungest\u00f6rt seine Internetz-Sachen machen kann?<br>Tja, und die breite Leserschaft im Internet wittert, ebenfalls ganz analog zur Fl\u00fcchtlingsdebatte, \u00fcberall Hassrede. Das Problem ist nicht, dass ein fetter Sondersch\u00fcler ohne jegliche Hindernisse diverse Plattformen als B\u00fchne gebrauchen kann, nein, das Problem ist, dass Leute sich das Dargebotene anschauen und darauf reagieren. Jeder Gutmensch ist da ganz der Winkler: Sollen sie halt einfach nicht hinschauen!<br><br>Nur wegen diesem Mindset, auf Seiten der Anwohner, auf Seiten der Bewohner und auf Seiten der &ldquo;Normalb\u00fcrger&rdquo;, die sich geschlossen vor den Winklersbuben stellen und ihn in seiner Rolle als Mobbingopfer bekr\u00e4ftigen, kann sich die Eskalationsspirale munter weiter drehen. Man stelle sich mal vor, es w\u00e4re 2015 der Stecker gezogen und dann kein einziges Wort dar\u00fcber berichtet worden."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T01:31:12+02:00",
        "username": "salatsol3e",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPViVrXUAUXW3M?format=jpg&amp;name=large\"><br>Hier sehen sie, wie das fr\u00e4nkische Sp\u00e4ckb\u00e4renm\u00e4nchen seine H\u00f6hle f\u00fcr den Winter vorbereitet."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T01:32:41+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFPViVrXUAUXW3M?format=jpg&amp;name=large\"><br>Hier sehen sie, wie das fr\u00e4nkische Sp\u00e4ckb\u00e4renm\u00e4nchen seine H\u00f6hle f\u00fcr den Winter vorbereitet. <br><\/blockquote>Sch\u00f6n den Photoshop-Krebs reposten, yay"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T02:55:32+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Muss geil sein, wenn man wie ein fetter B\u00e4r in einer finsteren H\u00f6hle haust."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T05:45:08+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Muss geil sein, wenn man wie ein fetter B\u00e4r in einer finsteren H\u00f6hle haust. <br><\/blockquote>Rainer wird sich, wie einst Deutschland, immer weiter aus den Teilen seines Gebietes zur\u00fcckziehen m\u00fcssen bis er irgendwann im jabanischen Badezimmer hockt und seine Propaganda vom unbesigten Lord ins Internet br\u00fcllen muss um nicht doch die Luge.. den Balken zu nutzen.<br>Rainer hat erschreckend gro\u00dfe \u00c4hnlichkeit zu einer bestimmten Situation des Landes&#8230;<br><i>Kein Content, der Nazis als Rainer darstellt, sonst Bannhammer"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:21:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kann man statt Stadtwurst auch treuen Stadtschinken nehmen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:28:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Die Antwort auf diese Frage w\u00fcrde die Bev\u00f6lkerung verunsichern."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:46:25+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<i>Auch bereits Straftaten werden vom K\u00fcnstler begangen, damit dieser sich zur Wehr setzen kann.<br><\/i><br>Rainer hat es zwar weder mit der Rechtschreibung, noch mit der Interpunktion oder der Grammatik im Allgemeinen, aber - ohne Spa\u00df - so eine verkackte Schei\u00dfsyntax hab ich vom Dreger noch nicht gelesen. Wer auch immer das war, schreibt schlimmer als der Fettsack. Gl\u00fcckwunsch!<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:46:28+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Meint ihr es gibt ein Universum in dem Rainer es gschafft hat ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:53:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is eichentlich noch a Stadtworschd in Emskirchne? Also von Herrn Schmer mal ganz abgsehn? lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:53:33+02:00",
        "username": "Hurens\u00f6ren",
        "text": "<blockquote>Kann man statt Stadtwurst auch treuen Stadtschinken nehmen? <br><\/blockquote>Du musst nur die heise Stadtwurst in der richtigen Farbe aufmampfne, dann haddes funktionobelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:54:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Muss geil sein, wenn man wie ein fetter B\u00e4r in einer finsteren H\u00f6hle haust. <br><\/blockquote>Musste an &ldquo;Der B\u00e4r der kein B\u00e4r sein wollte&rdquo; von Reinhard Mey denken. Der legt sich am Ende auch gehackt, weil er keinen Bock hat sich dem System anzupassen und zu arbeiten."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T06:55:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann man statt Stadtwurst auch treuen Stadtschinken nehmen? <br><\/blockquote>Du musst nur die heise Stadtwurst in der richtigen Farbe aufmampfne, dann haddes funktionobelt<br><\/blockquote>Mei Lieblingsgaraggder aus Emskirchne is der Herr Schmer. Wenn der a Stadtworschd gmampft hat konnte der immer a Stampfaddagge ausf\u00fchrn gechen die Haider\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T07:01:07+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Guten Meddlmoin liebe Internethaider!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T07:09:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich schon, dass Rainers Datenuploadrate h\u00f6her ist, als die von uns allen zusammen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T07:10:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kleiner F\u00fcller<br><\/blockquote>Mach dir nichts draus. Rainer hat auch nur einen &ldquo;kleinen F\u00fcller&rdquo; und ist dennoch sehr bekannt und erfolgreich und au\u00dferdem ein guter Bl\u00e4ser."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T07:34:42+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Is noch a weng a Manni im Fadne, der uns aufkl\u00e4ren kann, wie der Dicke mit den ihm zur Verf\u00fcgung stehenden Mitteln seine Fenster provisorisch abdichten kann?<br>W\u00fcrde mich ja interessieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T07:36:35+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Is noch a weng a Manni im Fadne, der uns aufkl\u00e4ren kann, wie der Dicke mit den ihm zur Verf\u00fcgung stehenden Mitteln seine Fenster provisorisch abdichten kann?<br>W\u00fcrde mich ja interessieren. <br><\/blockquote>Ich hab geh\u00f6rt dass Rainer bei der Telekom etzala Fensterglasfaser beantragt hat. Damit wird scho alles in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T07:52:13+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Die Telekom brauchd hald sicher widder 3 Jahre bis die Ihr Zeuch auf die Kedde griechn und amol de Gasfaserfenster da installierne. <br>Da wei\u00df ich etzerdla echt nimmer, warum er da noch sei Steuern zahld aller."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:11:20+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Hat Rain0r sich jetzt echt die Fenster mit Leinholplatten dichtgemacht? Von Innen, so dass der Regen wenn er nach unten l\u00e4uft auch nach innen tropft?<br><br>Bestimmt D\u00e4mmt er es von aussen mit Glaswolle und da kommt noch eine Platte vor. Rain0r ist ja nicht doof, er w\u00fcrde es nie so lassen wie jetzt."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:17:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner ist so derma\u00dfen fett und unfit, dass man ihm diese 20 Minuten &ldquo;Arbeit&rdquo; nicht schlechtsprechen kann.<br><br>Diese Schreckenskonstruktion ist f\u00fcr die Ewigkeit.<br>Wird ein Spa\u00df, wenns Fr\u00fchling wird n\u00e4chstes Jahr und der Fettsack um 13 Uhr von Fogelzwitschern wach wird, nur um festzustellen, dass es kein Sonnenlicht mehr gibt im Dachgeschoss. Und zwar nie mehr.<br><br>Fazit:<br><br>Jeder Stra\u00dfenpenner kann von den Geschicken des fetten Fettsacks noch was lernen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:19:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Glaubt ihr, dass Reiner sich einen Spermavorrat anlegt f\u00fcr den d\u00fcsteren Winter?<br>Die Auferst\u00e4nderung des Jizz Man."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:20:26+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "er hat doch gesagt, dass er des ezedla morgen fertigmachd&#8230;wollt ihr ihm l\u00fcgen unterstellen?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:32:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>er hat doch gesagt, dass er des ezedla morgen fertigmachd&#8230;wollt ihr ihm l\u00fcgen unterstellen?!<br><\/blockquote>Die Sache ist die\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:33:34+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Ich empfinde momentan ein wenig Mitleid mit dem Winkler Bub. Mal wieder. Ein R\u00fcckfall sozusagen. Ich habe den Eindruck, dass er ein wenig besigt ist.<br>Wie schaffe ich es trotzdem weiter auf ihn einzutreten?<br>Habe geh\u00f6rt dieses Forum ist eine Art Selbsthilfegruppe f\u00fcr solche F\u00e4lle. Was soll ich tun?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:34:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wisster&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:34:39+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "ToolTime beim Dreger&#8230;.. bin auf die Verletzungen gespannt&#8230;<br><br>Man muss es ihm schon lassen, er wei\u00df zu unterhalten, wenn auch rein unfreiwillig durch seins grenzenlose Dummheit."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:40:49+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wie schaffe ich es trotzdem weiter auf ihn einzutreten?<br><\/blockquote>Einfach irgendein Video von ihm anschauen. Selbst die in denen er bitterlich heult enden damit, dass er sich selbst am Ende als &ldquo;unbesiegt&rdquo; und &ldquo;h\u00f6chstes Wesen&rdquo; darstellt. Mitleid habe ich mit ihm wenig, nur etwas Angst dass er doch eines Tages grillen geht weil er nicht in der Lage ist, Hilfe und Ratschl\u00e4ge anzunehmen. Das m\u00f6chte ich auch wieder nicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:47:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<b>Zugenagelte Fenster und T\u00fcr!!!<\/b><br><br>Jetzt kauft er f\u00fcr den n\u00e4chsten Sonntagsbesuch wieder den Gugelhupf mit JA! Spr\u00fchsahne von Rewe und deckt f\u00fcr vier Personen in seinem Wohnzimmer den Tisch mit Ritas Sonntagsgeschirr. Davon macht er ein Video in dem er behauptet sein Kumpel mit Familie kommt zum Kaffeetrinken vorbei.<b> IM WOHNZIMMER MIT ZUGENAGELTEN FENSTERN!<\/b> Von einer 3W billig Energiesparlampe beleuchtet.<br><br>Der Kumpel sagt \u00fcberaschend ab, da sein Kind auf die Fresse gefallen ist. Aber nat\u00fcrlich kommen Joker1510, Drachenlord, DrachengamesLP vorbei und Rain0r hat mit seinen Kumpels noch einen sch\u00f6nen Sonntag Nachmittag. <br><br><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/z0hfmuogzxm21.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/amuLICx.jpg\"><br><br>Das ist 1A Stoff f\u00fcr eine WOT von DrOll die er selbst vorliest! Ich bitte dich DrOll, wenn du dieses hier noch liest&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:50:25+02:00",
        "username": "mirc00",
        "text": "gugelhupf ist gem\u00fcse"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T08:50:40+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Wisster&#8230; <br><\/blockquote>letzten endes&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:02:25+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wisster&#8230; <br><\/blockquote>letzten endes&#8230;<br><\/blockquote>Fakt ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:06:34+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wisster&#8230; <br><\/blockquote>letzten endes&#8230;<br><\/blockquote>Fakt ist&#8230;<br><\/blockquote>ar die puerrnde an des ganze&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:07:20+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Wisster&#8230; <br><\/blockquote>letzten endes&#8230;<br><\/blockquote>Fakt ist&#8230;<br><\/blockquote>ar die puerrnde an des ganze&#8230;<br><\/blockquote>So<br>Chrmchchrm"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:16:17+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "&ldquo;Kumpl mit Familie&rdquo;<br><br>aka<br><br>Bew\u00e4hrungshelfer samt 2 Sonderp\u00e4dagogen"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:17:53+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wenn ich so daran denke, dass die Schei\u00dfe die hier t\u00e4glich reingerotzt wird eventuell irgend ein Polizeibeamter (Gr\u00fc\u00dfe gehen an dieser Stelle raus) mitlesen muss, muss ich fast ein wenig schmunzeln."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:20:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><i>Auch bereits Straftaten werden vom K\u00fcnstler begangen, damit dieser sich zur Wehr setzen kann.<br><br>Rainer hat es zwar weder mit der Rechtschreibung, noch mit der Interpunktion oder der Grammatik im Allgemeinen, aber - ohne Spa\u00df - so eine verkackte Schei\u00dfsyntax hab ich vom Dreger noch nicht gelesen. Wer auch immer das war, schreibt schlimmer als der Fettsack. Gl\u00fcckwunsch!<br><br><br><br><\/blockquote>Chrmchrm<br><br>&ldquo;Was braucht Nahrung um zu wachsen? Richtig! Wasser.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:22:39+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "seufz"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:23:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Is noch a weng a Manni im Fadne, der uns aufkl\u00e4ren kann, wie der Dicke mit den ihm zur Verf\u00fcgung stehenden Mitteln seine Fenster provisorisch abdichten kann?<br>W\u00fcrde mich ja interessieren. <br><\/blockquote>Ich hab geh\u00f6rt dass Rainer bei der Telekom etzala Fensterglasfaser beantragt hat. Damit wird scho alles in Ordnung kommen.<br><\/blockquote>Durch die holzplatte geht auch so schon 100 megakelvin pro kilomettstunde"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:24:16+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wenn ich so daran denke, dass die Schei\u00dfe die hier t\u00e4glich reingerotzt wird eventuell irgend ein Polizeibeamter (Gr\u00fc\u00dfe gehen an dieser Stelle raus) mitlesen muss, muss ich fast ein wenig schmunzeln.<br><\/blockquote>Finde es sehr anma\u00dfend zu behaupten, Polizeibeamte k\u00f6nnten lesen&#8230; ich mein, einige spielen security f\u00fcr einen Choleriker mit dem IQ von AIDS und dem Umfang\/Gewicht von 4 normalen Menschen<br>Chrmchrm<br>BILOTENBR\u00dcFUNG \u00d6HHHHHHHHH WAS"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:24:50+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Ich trau mich etzad einfach mal, ich sags jetzt:<br><br>Ich bin Menni Fan!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:25:20+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Wenn ich so daran denke, dass die Schei\u00dfe die hier t\u00e4glich reingerotzt wird eventuell irgend ein Polizeibeamter (Gr\u00fc\u00dfe gehen an dieser Stelle raus) mitlesen muss, muss ich fast ein wenig schmunzeln.<br><\/blockquote>Genau, sollen die armen Beamten (Bolizei, BLM und der ganze Rest) auch amoi was zum Lachen haben&#8230;..<br><br>Jetzt da der PH Aggound wech is&#8230; m\u00fcssen sie hier auf Speer-Leaks warten und hoffen, dass der Dicke mal wieder was verschickt.<br><br><br>Ach ja, Hallo Herr Schmer!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:25:52+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Is noch a weng a Manni im Fadne, der uns aufkl\u00e4ren kann, wie der Dicke mit den ihm zur Verf\u00fcgung stehenden Mitteln seine Fenster provisorisch abdichten kann?<br>W\u00fcrde mich ja interessieren. <br><\/blockquote>Ich hab geh\u00f6rt dass Rainer bei der Telekom etzala Fensterglasfaser beantragt hat. Damit wird scho alles in Ordnung kommen.<br><\/blockquote>Durch die holzplatte geht auch so schon 100 <b>Megawatt<\/b> pro kilomettstunde<br><\/blockquote>Schnappi schnaufte<br>Tesla st\u00f6hnte<br>Und Rainer ogerte"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:26:25+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a heise stadtworst in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:27:14+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "ASA auch wieder flei\u00dfig am raushauen.<br><br>Neuer Artikel:<br><br><a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:31:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wenn ich so daran denke, dass die Schei\u00dfe die hier t\u00e4glich reingerotzt wird eventuell irgend ein Polizeibeamter (Gr\u00fc\u00dfe gehen an dieser Stelle raus) mitlesen muss, muss ich fast ein wenig schmunzeln.<br><\/blockquote>Hoffentlich liefen jedes mal kollechen vorbei als ich die broggsi comics neigeschma\u00dft hab <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:31:38+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Jetzt da der PH Aggound wech is&#8230; m\u00fcssen sie hier auf Speer-Leaks warten und hoffen, dass der Dicke mal wieder was verschickt.<br><\/blockquote>diese schaumige Eichel, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:34:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Loide fraegen mich imm\u00e4: Rainer, warum bist du eigentlich so ein utopischer krokersohn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:38:41+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>Mein Upstream reicht! Ich hab mehr Upstream als du vermutlich<br><\/blockquote>Toll wie er die Haider immer argumentativ in die Tasche steckt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:43:51+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>Sein Upload liegt bei \u201c49,8\u201d, das hat er \u201cgrade extra nachgeschaut\u201d. (49,8 was? Ledsbl\u00e4hs pro Minute? Kilobyte pro Sekunde? Ma\u00dfeinheiten, Junge!)<br><\/blockquote>ES SIND KILOWATTSTUNDEN PRO STUNDE JUNGE ICH DACHTE DAS W\u00c4RE GEKL\u00c4RT?!?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:51:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/todKQOZ6M5R7z9rhXl\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:53:08+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "wie schlank er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T09:56:19+02:00",
        "username": "nucki",
        "text": "Wann landet ein lifter auf der amerdson wishlist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:02:06+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "wo sin eig Prof.Schnabel? #lvl0frage"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:07:02+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "K\u00f6nnte ihn mir gut in einer Art Stuhl vorstellen wie ihn Kleinkinder haben um das Laufen zu lernen&#8230;.. dann kann er durch die Bude rutschen und die Couch landet drau\u00dfen zum chillen"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:07:22+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>wo sin eig Prof.Schnabel? #lvl0frage<br><\/blockquote>Er ist sauer, dass seine WoTs nicht gew\u00fcrdigt werden und hat sich einen neuen Account gemacht. Er heisst jetzt AIDS und versucht die Trolle zu trollen."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:08:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Prof. AIDS"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:13:21+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><i>Auch bereits Straftaten werden vom K\u00fcnstler begangen, damit dieser sich zur Wehr setzen kann.<br><br>Rainer hat es zwar weder mit der Rechtschreibung, noch mit der Interpunktion oder der Grammatik im Allgemeinen, aber - ohne Spa\u00df - so eine verkackte Schei\u00dfsyntax hab ich vom Dreger noch nicht gelesen. Wer auch immer das war, schreibt schlimmer als der Fettsack. Gl\u00fcckwunsch!<br> <br><br><\/blockquote>Es d\u00fcrfte sich also, h\u00f6chst wahr scheinlich um, jemanden von Lach Schon handeln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:20:54+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><i>Auch bereits Straftaten werden vom K\u00fcnstler begangen, damit dieser sich zur Wehr setzen kann.<br><br>Rainer hat es zwar weder mit der Rechtschreibung, noch mit der Interpunktion oder der Grammatik im Allgemeinen, aber - ohne Spa\u00df - so eine verkackte Schei\u00dfsyntax hab ich vom Dreger noch nicht gelesen. Wer auch immer das war, schreibt schlimmer als der Fettsack. Gl\u00fcckwunsch!<br> <br><br><\/blockquote>bidde achtet auf eure Syntax wenn ihr bleibne wollt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:35:53+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wie behindert seid ihr eigentlich? Ihr habt doch jetzt nicht ernsthaft den offenen Brief auf Rechtschreibung und Grammatik \u00fcberpr\u00fcft? Wie genau lest ihr die Schei\u00dfe eigentlich? Solche irrelevanten Sachen \u00fcberfliegt man h\u00f6chstens und bekommt dadurch die paar Ausrutscher gar nicht mit."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:36:25+02:00",
        "username": "salatsol3e",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFSM1SRXYAAPvG-?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Ogeh, wer von euch sind die beiden?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:37:19+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "lel der Richter ist zuverl\u00e4ssig dabei aller<br><br>und FLORIAN DU BL\u00d6DER DRECHSLER ALLER"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:41:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel der linke Typ <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.mittelbayerische.de\/region\/nuernberg-nachrichten\/hier-zwitschert-die-polizei-21503-art1472609.html\">https:\/\/www.mittelbayerische.de\/region\/nuernberg-nachrichten\/hier-zwitschert-die-polizei-21503-art1472609.html<\/a> [mittelbayerische.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:42:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "DA ISSER SCHO TWIDDER ALDER"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:42:41+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie der Richter einfach \u00fcberall dabei ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:43:12+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote>lel der linke Typ <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.mittelbayerische.de\/region\/nuernberg-nachrichten\/hier-zwitschert-die-polizei-21503-art1472609.html\">https:\/\/www.mittelbayerische.de\/region\/nuernberg-nachrichten\/hier-zwitschert-die-polizei-21503-art1472609.html<\/a> [mittelbayerische.de]<br><\/blockquote>ises RBS?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:49:36+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "oke, jetzt habter mich erwischt, ich bin derjeniche. Ich bin Nils B."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:50:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Auch ganz unterhaltsam:<br><br><a href=\"https:\/\/der-dritte-weg.info\/2019\/09\/soko-nazistopp-nuernberg-auf-heisser-spur-beim-drachenlord\/\">https:\/\/der-dritte-weg.info\/2019\/09\/soko-nazistopp-nuernberg-auf-heisser-spur-beim-drachenlord\/<\/a> [der-dritte-weg.info]"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:51:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "faschodreck"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:52:10+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie glasig dan Antlitz der Schanze da noch war."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:54:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wollte gerade noch einen Bechteln. Wer ist dabei? Richter kommst du mit?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T10:58:08+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Diese Naziseiten bitte nicht hier posten."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:03:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel, wie die linken Lumpen hier direkt getriggert sind"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:12:07+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schmutzlard muss heute dringend Joggen gehen und das Elend als Foto festhalten."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:18:27+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "penic ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:18:44+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>lel, wie die linken Lumpen hier direkt getriggert sind<br><\/blockquote>Der Drachenlord Part 4 so halt auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:18:54+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "FLORIAN DU DRECHSLER!<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/k4QkVfYRVwI\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:22:03+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Was fangt ihr Affennecher hier scho widda mid Bolidig an aller. Viel zu banal f\u00fcr den Drachnefadne."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:22:56+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Schei\u00df Drachenlords!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:27:16+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "der Drachenfaden war scho immer gegen <strike>Narzissmus<\/strike> Nationalsozialismus<br><br><br>schlie\u00dflich haben wir auch nur angefangen, den Dicken zu mobben, weil er damals auf einem NSBM-Forum unsere Schwestern beleidicht hat"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T11:37:58+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Echter Meddl: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LsSEiZNG-y8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LsSEiZNG-y8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:10:40+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hallo was gibts neues vom Dicken?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:12:47+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote>Wird ein Spa\u00df, wenns Fr\u00fchling wird n\u00e4chstes Jahr und der Fettsack um 13 Uhr von Fogelzwitschern wach wird, nur um festzustellen, dass es kein Sonnenlicht mehr gibt im Dachgeschoss. <br><br><\/blockquote>Das impliziert, er w\u00fcrde den Winter \u00fcberleben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:14:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Richtig b\u00e4d\u00e4ss<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/jIvxuH6J7dcw32YJtI\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:15:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "voll der Magger"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:16:06+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "diese ern\u00fcchterung als er sieht wie kacke er ausschaut &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:16:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "isser a weng h\u00e4ngengeblieben?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:19:19+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ich freue mich schon auf die Livestreams im Dezember wenn er so gekleidet ist wie auf den Alpen und beim &ldquo;Haagen du wahnsinnicher&rdquo; ihm die H\u00e4nde and den Schl\u00e4fen festfrieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:23:54+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ach Leute, der Spekulatius, dass der Basiliskenbaron den Winter nicht \u00fcberlebt, wurde doch schon letztes Jahr ausgiebig gebacken. Sei es durch Glanzru\u00df oder weil die entglasten Fenster im die Minusgrad-K\u00e4lte neischma\u00dfne.<br><br>Ich will nicht dieses Jahr schon wieder durch die nichterf\u00fcllte Erwartung entt\u00e4uscht werden."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:26:12+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\"><br><br>Immer noch eines meiner Lieblingsbilder von ihm."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:26:30+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Na, dann warte mal, wenn die BLM zuschl\u00e4gt. Jaha, dann wird ihm das Lachen aber im Halse stecken bleiben!<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:28:07+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Nichts wird im Winter passieren. <br><br>Schei\u00df Erderw\u00e4rmungs."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:28:35+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>im Halse stecken bleiben!<br><\/blockquote>er st\u00f6hnte lechelnd"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:29:36+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Gipsy Wingler bittet um Landeerlaubnis im Otterdome, over.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4gfhzQr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:33:22+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Und im Landeanflug so<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ADTWjMC.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:33:23+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Hallo, ich neige zu der Annahme dass der Fettsack auch noch ein wenig dumm ist. Stimmt das?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:37:14+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich hate also pelte ich"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:50:18+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "odio ergo peltio"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:53:09+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ceterum autem censeo Lachschoginem esse depeltam"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:54:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reinerles Pornokarriere jetzt auch dod:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1176810303021035520\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1176810303021035520<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:54:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Erfrieren wird er nicht, aber es wird echt unangenehm werden. War letztes Jahr sicherlich schon scheisse, gerade wenn man sich die Videos von ihm gibt, wo sogar in der Schanze Atemhauch zu sehen war. Glorreich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:55:22+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Ceterum autem censeo Lachschoginem esse depeltam<br><\/blockquote>ne variante von &ldquo;ich will, dass dieser X ausgenoggt wird&rdquo; h\u00e4tte da besser gepasst^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T12:57:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Gipsy Wingler bittet um Landeerlaubnis im Otterdome, over.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4gfhzQr.jpg\"><br><\/blockquote>Kaijuangriff auf den Otterdome wurde inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH<br>Fak was der hat Kategorie Prolaps UUUUHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:10:28+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0r roul0rt euch alle an die Wand! Ihr werdet schon noch sehen! Keiner von euch besitzt seine St\u00e4rke!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:12:14+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Reinerles Pornokarriere jetzt auch dod:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1176810303021035520\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1176810303021035520<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Ph Content auf Yutub so auch kommen kann&#8230; da sacht kein Richter der Welt was"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:14:29+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Paypal muss fallen. Scheiss auf Younow. Paypal muss beim Dicken gesperrt werden. Dann l\u00e4uft alles \u00fcber sein Konto und pl\u00f6tzlich wird das ganze Geld gepf\u00e4ndet."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:18:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/der-dritte-weg.info\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/drachenschanze_altschauerberg_2017.jpg\"><br><i>Archivbild der ber\u00fcchtigten Drachenschanze, davor ein \u201eFan\u201c bei der verzweifelten Kontaktaufnahme mit seinem Idol.<\/i><br><br>Fack <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Bild zeigt 1 H\u00e4ider beim gem\u00fctlich sonnt\u00e4glichen Scheibeneinmeddeln an der Schanze<br><br>MEME<br><br>&ldquo;Fan&rdquo;, &ldquo;Kontaktaufnahme&rdquo;, &ldquo;Idol&rdquo; lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:20:14+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich liebe nicht mannibulierde Originalaufnahmen \u00fcbb\u00e4 alles <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IMNMWcZ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:20:15+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Paypal muss fallen. Scheiss auf Younow. Paypal muss beim Dicken gesperrt werden. Dann l\u00e4uft alles \u00fcber sein Konto und pl\u00f6tzlich wird das ganze Geld gepf\u00e4ndet. <br><\/blockquote>Schnapperl schon beim Elon angerufen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Es m\u00fcssten ihn viele Leute beim Support melden!<br> und keine Kuchenkinder sonst stellen die sich wie die Witzbeh\u00f6rde quer als K\u00e4mpfer gechen den Haid"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:21:17+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Paypal muss fallen. Scheiss auf Younow. Paypal muss beim Dicken gesperrt werden. Dann l\u00e4uft alles \u00fcber sein Konto und pl\u00f6tzlich wird das ganze Geld gepf\u00e4ndet. <br><\/blockquote>Die Einschl\u00e4ge kommen immer n\u00e4her.<br>Diesen Monat werden es wohl so 550$ auf Younow (inkl. Abos) und ca. 100\u20ac Youtube maximal. (Habe 1\/3 vom untersten Monatswert bei Socialblade abgezogen)<br><br>Wenn man bedenkt, dass er allein f\u00fcr Strom bereits 200\u20ac ausgiebt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:24:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "paypal hat bestimmt auch ein alphanumerisches passwort mit 36 stellen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:35:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Paypal muss fallen. Scheiss auf Younow. Paypal muss beim Dicken gesperrt werden. Dann l\u00e4uft alles \u00fcber sein Konto und pl\u00f6tzlich wird das ganze Geld gepf\u00e4ndet. <br><\/blockquote>Bietet YN \u00fcberhaupt eine direkte Bankverbindung als Auszahlm\u00f6glichkeit an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:35:40+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gipsy Wingler bittet um Landeerlaubnis im Otterdome, over.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4gfhzQr.jpg\"><br><\/blockquote>Kaijuangriff auf den Otterdome wurde inizialisird \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH<br>Fak was der hat Kategorie Prolaps UUUUHHHHHHHH <br><\/blockquote>ich packs ned xxxxDDDDD"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:47:19+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "juten mittag."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:49:37+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Stehen Sie auf Herr Winkl\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:53:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>juten mittag.<br><\/blockquote>\u00dcberleg dir mal ganz genau ob du so eine Aussage stehen lassen m\u00f6chtest! Einige k\u00f6nnten das missverstehen!<br><br>PS: Bei mir isses jetzt 13:53. Ich w\u00fcnsch euch noch a sch\u00f6nes Wochenende."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:54:07+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich komme immer noch nicht auf den zugenagelten Fenstern klar. Das ist so gest\u00f6rt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:54:51+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "13:54 euch allen noch einen sch\u00f6nen Abend."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T13:56:34+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ihr habt doch keine Ahnung Alter!<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5v9EtT6D2gU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5v9EtT6D2gU<\/a> [youtube.com]<br><br>Video enth\u00e4lt im Bildteil einige &ldquo;Krasiger&rdquo;! Sch\u00f6 anzuschaun"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:04:18+02:00",
        "username": "Sprengstoffhund",
        "text": "Ziemlich wu\u00e4ndom."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:04:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wir haben 14:04 Uhr und es stehen scho widder Idiotn vorm Drachenfadne&#8230;<br><br><br><br><br>HABT IHR EIGENTLICH NIX BESSERES ZU TUN ALS HERZUGEHEN UND LEUTEN BEIM PELTEN AUFN SACK ZU GEHEN?<br>SCHAUTS DASS IHR LAND GEWINNTS IHR LUTSCHER!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:12:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ich liebe nicht mannibulierde Originalaufnahmen \u00fcbb\u00e4 alles <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IMNMWcZ.jpg\"><br><\/blockquote>Drachenlord am Bach, 22.07.18 [Beschreibung lesen]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vdy929o35g0&amp;feature=youtu.be&amp;t=112\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vdy929o35g0&amp;feature=youtu.be&amp;t=112<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:14:43+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wird mal wieder Zeit f\u00fcr nen Spendenstream&#8230;..<br><br>Versicherungen und Nachzahlungen (Wasser\/Abfallgeb\u00fchren\/Grundsteuer) m\u00fcssten doch langsam eintrudlen.<br><br><br>ach ja hab ich fast vergessen&#8230;&#8230;..zahlt er ja nicht, l\u00e4uft auch alles \u00fcber die USA"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:15:25+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner sp\u00e4nestrom"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:26:24+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Spendenstream 4 President"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:33:15+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Rainer ist ein 25 Jahre Alter Mann der als Schriftsteller und Filmemacher im Internet seinen Lebensunterhalt verdient"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:34:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Heribert Schweigh\u00f6fer<br>@SchweighoeferM<br>Es wird wieder gewerkelt am ASB.<br><br>Juhu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:35:20+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich liebe nicht mannibulierde Originalaufnahmen \u00fcbb\u00e4 alles <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IMNMWcZ.jpg\"><br><\/blockquote>Drachenlord am Bach, 22.07.18 [Beschreibung lesen]<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vdy929o35g0&amp;feature=youtu.be&amp;t=112\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vdy929o35g0&amp;feature=youtu.be&amp;t=112<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Eine Fettarml\u00e4nge Abstand bidde"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:39:39+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "oha rainer"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:52:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Heribert Schweigh\u00f6fer<br>@SchweighoeferM<br>Es wird wieder gewerkelt am ASB.<br><br>Juhu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wehe davon kommt kein Video<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ljPay4iaQfCL4LuW0m\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:53:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Heribert Schweigh\u00f6fer<br>@SchweighoeferM<br>Es wird wieder gewerkelt am ASB.<br><br>Juhu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wehe davon kommt kein Video<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ljPay4iaQfCL4LuW0m\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie er werkelt, wie er wuselt!<br>Der Anfang ist gemacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T14:57:10+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_5793iljau.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:00:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Heribert Schweigh\u00f6fer<br>@SchweighoeferM<br>Es wird wieder gewerkelt am ASB.<br><br>Juhu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wehe davon kommt kein Video<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ljPay4iaQfCL4LuW0m\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Pimp my Ride ASB8"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:00:48+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "kleines Wasserbein"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:01:35+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Der beleibte Boaconstrictordrillinstructor hat doch nun schon so viele Anf\u00e4nge kmacht khabt, jetzt muss jeden Moment alles fertig sein.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CtPIqha.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:05:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1176840114246475776\">https:\/\/twitter.com\/grknzrstrr\/status\/1176840114246475776<\/a> [twitter.com]<br><br>hat er etwa wieder die gondrolle?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:08:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Und Ruiner so<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/42vg6AvuMKqhKROemh\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:10:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Als ob der fette, aber doch sehr fitte, Schuppenechsensergeant sich die Schonze nehmen l\u00e4sst wenn er etwas zu wuseln und zu werkeln hat (lel als ob) davon KEIN fidio zu machne.<br><br>Renovatzion gegen die H\u00e4iders part 2 von 7 Ende verrammelte Fenster xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:16:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "An welcher Schrottkarre kurbelt der Fettwanst denn da schon wieder rum? Beim Drachen passiert so viel, man blick gar nimma durch!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:17:40+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "das ist alt, da hatter seinen zweiten Schrottmondeo Kombi frisch auf dem Hof stehen khabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:18:14+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>das ist alt, da hatter seinen zweiten Schrottmondeo Kombi frisch auf dem Hof stehen khabt.<br><\/blockquote>Achsooo. Ich hab scho gedacht er hat abgenommen und zwar ziemlich erfolgreich. Naja. Schade Rainer."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:19:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "da war er noch guter Din-ge, aus zwei Mondeos einen zu werkeln, lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:19:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "RAINER GEHT NOCH, RAINER GEHT NOCH EIN"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:22:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>da war er noch guter Din-ge, aus zwei Mondeos einen zu werkeln, lel<br><\/blockquote>Er hat solang gewuselt und gewerkelt, bis aus den 2 Mondeos 1 Audi gworn is, letzten Endes. Er hats einfach gschafft!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:26:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Erfrieren wird er nicht, aber es wird echt unangenehm werden. War letztes Jahr sicherlich schon scheisse, gerade wenn man sich die Videos von ihm gibt, wo sogar in der Schanze Atemhauch zu sehen war. Glorreich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Letztens meinte er bei flockigen 20 grad, mit Pulli, dass ihm kalt ist. Dann wiederum meddlt er im Winter wieder im tsch\u00f6rter durch die Schanze und den Hof.<br><br>Versteh einer den w\u00e4rmehaushalt des korpulenten comodowaranencommanders.."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:28:51+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>da war er noch guter Din-ge, aus zwei Mondeos einen zu werkeln, lel<br><\/blockquote>Er hat solang gewuselt und gewerkelt, bis aus den 2 Mondeos 1 Audi gworn is, letzten Endes. Er hats einfach gschafft!<br><\/blockquote>N\u00e4chster Schritt f\u00fcr ihn ist: den W16 aus den paar Kolben zu wergeln.. Auf seiner Amazon Wunschliste k\u00f6nnt ihr ihm schon mal das Bugatti-Emblem und de Abgasleitung schengne&#8230; AIDS? Du vlt?<br>Rainer entglast und verbrettert Fenster f\u00fcr Sichtschutz wechen Patentklau und so weida&#8230; Bl\u00f6d kamma a sei"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:29:09+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "er baut jetzt 1 mondeo aus 2 mondeo und 1 audi"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:32:13+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erfrieren wird er nicht, aber es wird echt unangenehm werden. War letztes Jahr sicherlich schon scheisse, gerade wenn man sich die Videos von ihm gibt, wo sogar in der Schanze Atemhauch zu sehen war. Glorreich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Letztens meinte er bei flockigen 20 grad, mit Pulli, dass ihm kalt ist. Dann wiederum meddlt er im Winter wieder im tsch\u00f6rter durch die Schanze und den Hof.<br><br>Versteh einer den w\u00e4rmehaushalt des korpulenten comodowaranencommanders.. <br><\/blockquote>2H-&gt;He+W\u00e4rme"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:32:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Aus 2 Mondeo und 1 Audi wird 1 Audo der wo f\u00e4hrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:33:31+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0r hat scho mit sei Vadda mit 4 oder 6 Jahren im Wald Audos instant gesetzt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:33:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Mal ganz kurze Zwischenfrage: Kann es sein dass Rainer etwas dumm ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:33:55+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Erfrieren wird er nicht, aber es wird echt unangenehm werden. War letztes Jahr sicherlich schon scheisse, gerade wenn man sich die Videos von ihm gibt, wo sogar in der Schanze Atemhauch zu sehen war. Glorreich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Letztens meinte er bei flockigen 20 grad, mit Pulli, dass ihm kalt ist. Dann wiederum meddlt er im Winter wieder im tsch\u00f6rter durch die Schanze und den Hof.<br><br>Versteh einer den w\u00e4rmehaushalt des korpulenten comodowaranencommanders.. <br><\/blockquote>2H-&gt;He+W\u00e4rme <br><\/blockquote>??? Kernfusion unter der relativistisch Masse der Drachenschwarte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:35:18+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Erfrieren wird er nicht, aber es wird echt unangenehm werden. War letztes Jahr sicherlich schon scheisse, gerade wenn man sich die Videos von ihm gibt, wo sogar in der Schanze Atemhauch zu sehen war. Glorreich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Letztens meinte er bei flockigen 20 grad, mit Pulli, dass ihm kalt ist. Dann wiederum meddlt er im Winter wieder im tsch\u00f6rter durch die Schanze und den Hof.<br><br>Versteh einer den w\u00e4rmehaushalt des korpulenten comodowaranencommanders.. <br><\/blockquote>2H-&gt;He+W\u00e4rme <br><\/blockquote>Rainer inzwischen also so massereich, dass in seinem Inneren Kernfusion stattfindet? <br>Klingt logisch tats\u00e4chlich sogar eigentlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:36:18+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190925\/2wpk3m6h.jpg\"><br><br>W\u00fcrde Au\u00dfen ne Plane anbringen und zwischen Plane und Laminat entweder freilassen oder irgendn Isolierzeuch rein. Laminat quillt doch einfach auf bei Regen oder?<br><br>Otten ist doch Handwerksmaestro, bitte WoT dazu!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:37:41+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wie kommt es eigentlich, dass ApoRed sich bis heute noch nicht f\u00fcr ein &ldquo;24 Stunden in der Schanze \u00fcberleben&rdquo;-Video begeistern konnte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:37:45+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Erfrieren wird er nicht, aber es wird echt unangenehm werden. War letztes Jahr sicherlich schon scheisse, gerade wenn man sich die Videos von ihm gibt, wo sogar in der Schanze Atemhauch zu sehen war. Glorreich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Letztens meinte er bei flockigen 20 grad, mit Pulli, dass ihm kalt ist. Dann wiederum meddlt er im Winter wieder im tsch\u00f6rter durch die Schanze und den Hof.<br><br>Versteh einer den w\u00e4rmehaushalt des korpulenten comodowaranencommanders.. <br><\/blockquote>2H-&gt;He+W\u00e4rme <br><\/blockquote>Was brauch Fusion um zu wachsen? richtig Wasserstoff"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:49:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RDPm7ZadBfo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RDPm7ZadBfo<\/a> [youtube.com]<br>Antifataugliche Version vom Dorian-Klassiker."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:50:32+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "wieso eigentlich keine Scheibe?!<br>Klassisch eben"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:52:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RDPm7ZadBfo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RDPm7ZadBfo<\/a> [youtube.com]<br>Antifataugliche Version vom Dorian-Klassiker.<br><\/blockquote>ja sapperlot, da kriegt man glatt Lust, sich durch die Scheune zu pogen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T15:56:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RDPm7ZadBfo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RDPm7ZadBfo<\/a> [youtube.com]<br>Antifataugliche Version vom Dorian-Klassiker.<br><\/blockquote>Punks sind f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:03:16+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/s3AzFsH.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:06:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190925\/2wpk3m6h.jpg\"><br><br><\/blockquote>er lebt den traum<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/149871_SoschoenesWetterheute_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:07:19+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><br><\/blockquote><\/blockquote>Lol"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:10:34+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Dauert bestimmt nicht lange da wird das ganze von Farbbeuteln getroffen oder der Dicke nutzt die neue Plakatwand al gommunigationsmittel<br><br>&ldquo;runda von mei Grunst\u00fcch&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:10:52+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Kommt heute noch ein Time of Meddl?<br><br><img src=\"https:\/\/www.hrhmag.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/TFB2019-stage_mock-up-2019-1-20_APPR.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:11:58+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Dauert bestimmt nicht lange da wird das ganze von Farbbeuteln getroffen oder der Dicke nutzt die neue Plakatwand al gommunigationsmittel<br><br>&ldquo;runda von mei Grunst\u00fcch&rdquo;<br><\/blockquote>Er k\u00f6nnte ja auch mal das Ges\u00fct\u00e4ch zur Deeskalation mit seinen G\u00e4sten suchen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:13:42+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<i>Also, Zeit f\u00fcr Meddl, soll des hei\u00dfen.<\/i><br><br>Dummer Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:16:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Er verrammelt die T\u00fcrne, dass ihn kein Gereusch von die Haidern (Fuck duf!) mehr erschrekt<br><br>Bleed kamm oa sei"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:19:34+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Kommt heute noch ein Time of Meddl?<br><br><br><\/blockquote>net \u00fcber Manowar, des sind etzala Poser<br><br>MEME<br><br>kennt nur Warriors of the World"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:20:09+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Kommt heute noch ein Time of Meddl?<br><br><img src=\"https:\/\/www.hrhmag.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/TFB2019-stage_mock-up-2019-1-20_APPR.jpg\"><br><\/blockquote>Kommt immer erst nach dem Dregen Monday.<br>Ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:26:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich, dass Meddler wesentlich st\u00e4rker sind als billige kleine Kacknazis?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:26:31+02:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:27:47+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kommt heute noch ein Time of Meddl?<br><br><br><\/blockquote>net \u00fcber Manowar, des sind etzala Poser<br><br>MEME<br><br>kennt nur Warriors of the World<br><\/blockquote>Das war ein gro\u00dfartiger Moment. &ldquo;Manowar haben gute Songs und waren fr\u00fcher mal gut, aber sind dann irgendwann einfach zu Posern verkommen.&rdquo; Bei seinem Versuch, diese Behauptung n\u00e4her zu erl\u00e4utern, kommt dann nur heraus, dass er den selben Satz mit wenigen Variationen noch mehrere Male abstottert. Hier merkt man wieder richtig sch\u00f6n, wie Reiner einfach einen alten Soundbite abspielt und als seine Meinung verkauft, den er irgendwann zu Beginn seiner Meddlerkarriere bei seinen damals noch vorhandenen Sozialkontakten mitgeschnitten hat, wenn diese ihm erkl\u00e4ren durften, was etzad fei a weng Bagahn und Twu Meddl ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:29:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><\/blockquote>Lass es bitte real sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:30:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><\/blockquote>Wat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:32:15+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><\/blockquote><br>Dass Bild ist doch Feek aber wir reden von Rainer immerhin muss er ja ein Auge auf die Street haben lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:33:04+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/500828855250976768\/626424574610898956\/rbs_fenster.JPG\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:34:05+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Freih\u00e4ndigstichs\u00e4gt ihr net wie ein Epileptiker?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:35:04+02:00",
        "username": "LoeschDichZwerg",
        "text": "Das Loch tr\u00e4gt doch eindeutig Ramonas Handschrift"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:35:07+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><\/blockquote>Wat?<br><\/blockquote>R\u00fcck mal n St\u00fcck<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wie jede Aktion vom diggen Real sein kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> es bleibt immer spannend"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:36:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/cdn.discordapp.com\/attachments\/500828855250976768\/626424574610898956\/rbs_fenster.JPG\"><br><\/blockquote>lel, war auch mein erster Gedanke! Richtich owsem dassde da gleich a Bild zu gmacht hast. Subba, dass du dein Zeuch machst!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:40:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1176864975283003394\">https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1176864975283003394<\/a> [twitter.com]<br><br>Hat Ruiner scheinbar selbst gepostet"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:40:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wer wirft die Torte durch das Loch?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:41:41+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Wer wirft die Torte durch das Loch?<br><\/blockquote>Blechkuchenkindergeschosse frei!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:43:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190925\/2wpk3m6h.jpg\"><br><br>W\u00fcrde Au\u00dfen ne Plane anbringen und zwischen Plane und Laminat entweder freilassen oder irgendn Isolierzeuch rein. Laminat quillt doch einfach auf bei Regen oder?<br><br>Otten ist doch Handwerksmaestro, bitte WoT dazu!<br><\/blockquote>Ich Pfusch ned weils cool ist sondern weil ich gerne pfusche. Abgesehen davon pfusche ich gar nicht.<br><br>Das schreiende aerodactylalbtraumhaus k\u00f6nnte nicht mal ich wieder herrichten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:43:35+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><\/blockquote>Wat?<br><\/blockquote>R\u00fcck mal n St\u00fcck<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wie jede Aktion vom diggen Real sein kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> es bleibt immer spannend <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> r\u00fcck mal noch ein St\u00fcck ich hau mich weg es ist wohl wahr, der Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Direkt den Tag vers\u00fc\u00dft die hohle drecksbirne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:44:58+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk\"><br><\/blockquote>Wat?<br><\/blockquote>R\u00fcck mal n St\u00fcck<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wie jede Aktion vom diggen Real sein kann <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> es bleibt immer spannend <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> r\u00fcck mal noch ein St\u00fcck ich hau mich weg es ist wohl wahr, der Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Direkt den Tag vers\u00fc\u00dft die <b>hole<\/b> drecksbirne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>icwudt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:45:08+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Quelle oder es ist nicht real.<br><br>Futich von Rainers T\u00fcr in drei Monaten:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainertrecjz5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:48:20+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>seht her! Ich hab einen Fehler gefunden<br><\/blockquote>Guck auf GORREGTURzeit nicht jeder kann den ganzen Tag vorm Pc hocken und muss \u00f6fter mit Handy pelten<br>Sch\u00fcr disch nei"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:54:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "JUNGE, es ist lustig weil es loch hei\u00dft, du schei\u00dfspast"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:56:45+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>JUNGE, es ist lustig weil es loch hei\u00dft, du schei\u00dfspast<br><\/blockquote>Achso<br>Chrmchrm verstehe <br>Schnauf<br>Chrmchrm *Stichs\u00e4ge anschalt* chrmchrm hab noch a Fenster bis sp\u00e4ter"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:58:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ganz ehrlich, ich finde das Loch jetzt nciht so schlimm. K\u00f6nnte, konsequent an einem Haus durchgef\u00fchrt (z B. diesen kleinen die es in Kinderg\u00e4rten gibt)gut aussehen.<br>Da hat er schon schlimmer gewuselt."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:58:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer hat scho als er f\u00fcnfe, sechse war mit seim Vadder im Wald Stichs\u00e4gearbeiten ausgf\u00fchrt ghabt, da seid ihr noch im Sack von euerm Vadder numgschwomme."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:59:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie lange wird es dauern, bis es solch eine Aufnahme von Rainer gibt?<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H4sq6h8.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T16:59:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ganz ehrlich, ich finde das Loch jetzt nciht so schlimm. K\u00f6nnte, konsequent an einem Haus durchgef\u00fchrt (z B. diesen kleinen die es in Kinderg\u00e4rten gibt)gut aussehen.<br>Da hat er schon schlimmer gewuselt.<br><\/blockquote>Das ist doch nicht dein fucking Ernst? Was denkst du was zwischen den Laminatschichten und dem Plexiglas passieren wird?<br><br>Der Basteltyp hier im Faden wirds dir sicher gleich erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:01:01+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wie lange wird es dauern, bis es solch eine Aufnahme von Rainer gibt?<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H4sq6h8.gif\"><br><\/blockquote>Ach der Schnapperl der meinte hier ist nix mehr ^^ &ldquo;willkommen zur\u00fcck&rdquo;( lel als ob hast sowieso alles mitgekriegt) <br>Wie ihm jeden Tag wohl einer die Plexiglasscheibe da durchrendern wird bis er irgendwann ne Zeitung davorklebt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:01:44+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wo soll die Glasscheibe bitte herkommen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:03:06+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Gestern hat der Gute \u00fcbrigens mal wieder sein hervorragendes Anatomieverst\u00e4ndnis zum Besten gegeben. <br>Als es bei seinen Arschkriechern im Chat darum ging, dass sich Ozzy angeblich Ameisen durch die Nase gezogen habe, dachte unser Humanmediziner doch wirklich, dass diese dann in der Lunge landen w\u00fcrden.<br><br>Ein weiterer Grund, warum sich Pablo Escobarren niemals eine dicke Line g\u00f6nnen wird.<br><br>Zum Loch: Nach den zwei Winklerfrauen nun das sch\u00e4bigste Loch in der Schanze."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:03:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wo soll die Glasscheibe bitte herkommen?<br><\/blockquote>Das ist Plexiglas. Keine Ahnung was er da wieder zweckentfremdet hat. Evtl. hat die Marion ihm ja ne alte Abdeckung von irgendeinem K\u00fcchenutensil zukommen lassen. So oder so - man kann es sich wirklich nicht mehr ausdenken. Der ist doch komplett reif f\u00fcr die Klapsm\u00fchle."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:03:41+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das Loch sieht doch stark nach Photoshop aus. Externe Quelle?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:03:43+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Ganz ehrlich, ich finde das Loch jetzt nciht so schlimm. K\u00f6nnte, konsequent an einem Haus durchgef\u00fchrt (z B. diesen kleinen die es in Kinderg\u00e4rten gibt)gut aussehen.<br>Da hat er schon schlimmer gewuselt.<br><\/blockquote>Das ist nicht zentriert, schief und ges\u00e4gt wie von nem Russen voll mit Vodka.<br>Er hat sich nichtmal DIE EINE VERFICKTE MINUTE ZEIT GENOMMEN EIN DRECKSLINEAL ZU NEHMEN!! WIE ICH IHN HASSE"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:04:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Selbst ist der Oger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:05:50+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo soll die Glasscheibe bitte herkommen?<br><\/blockquote>Das ist Plexiglas. Keine Ahnung was er da wieder zweckentfremdet hat. Evtl. hat die Marion ihm ja ne alte Abdeckung von irgendeinem K\u00fcchenutensil zukommen lassen. So oder so - man kann es sich wirklich nicht mehr ausdenken. Der ist doch komplett reif f\u00fcr die Klapsm\u00fchle.<br><\/blockquote>War auf das <b>MEME<\/b> bezogen, aber ist egal, habe seit zwei Tagen nicht geschlafen und render schon sonst was vor mich hin."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:06:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Das Loch sieht doch stark nach Photoshop aus. Externe Quelle?<br><\/blockquote>Das Loch ja. Aber wer w\u00fcrde ne Plexiglasscheibe in Photoshop reinmeddeln. So krass drauf sind doch nicht mal die Trottel wie du und ich hier\u2026\u00a0angeblich hat er es ja selbst gepostet."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:06:35+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><br>Innen: viereckiger Ausschnitt, der dann pl\u00f6tzlich zu ner unregelm\u00e4\u00dfig abgescherten Fl\u00e4che wird, was? Der Ausschnitt m\u00fcsste au\u00dfen ja auch viereckig sein? Halt warte&#8230;..<br><br>Hat der Fettsack etwa DOPPELLAMINAT verlegt? Dann k\u00f6nnte es hinkommen.<br><br>Manche Leute kaufen sich Dreifachverglaste Fenster, Rainer entglast und haut ne Doppellaminatverschalung rein. So ein Fuchs, von dem kann Ludger noch was lernen <br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oz8xCAzlKeLTraqhW\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:06:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wo soll die Glasscheibe bitte herkommen?<br><\/blockquote>Das ist Plexiglas. Keine Ahnung was er da wieder zweckentfremdet hat. Evtl. hat die Marion ihm ja ne alte Abdeckung von irgendeinem K\u00fcchenutensil zukommen lassen. So oder so - man kann es sich wirklich nicht mehr ausdenken. Der ist doch komplett reif f\u00fcr die Klapsm\u00fchle.<br><\/blockquote>War auf das <b>MEME<\/b> bezogen, aber ist egal, habe seit zwei Tagen nicht geschlafen und render schon sonst was vor mich hin.<br><\/blockquote>Achso. Habe leider keinen hohen IQ in Memes. Liecht aber nur an meinem ADHS und meiner Legerstehnie!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:10:04+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ganz ehrlich, ich finde das Loch jetzt nciht so schlimm. K\u00f6nnte, konsequent an einem Haus durchgef\u00fchrt (z B. diesen kleinen die es in Kinderg\u00e4rten gibt)gut aussehen.<br>Da hat er schon schlimmer gewuselt.<br><\/blockquote>Das ist doch nicht dein fucking Ernst? Was denkst du was zwischen den Laminatschichten und dem Plexiglas passieren wird?<br><br>Der Basteltyp hier im Faden wirds dir sicher gleich erkl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Hab nur gesagt das es nicht schlecht aussieht, sch\u00f6ne, weiche rundungen (sollte Qu\u00f6rkie gefallen), recht sauber, keine unsch\u00f6nen Kanten.<br><br>Ging nur ums aussehen mein Gretaliebender Froind."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:12:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ganz ehrlich, ich finde das Loch jetzt nciht so schlimm. K\u00f6nnte, konsequent an einem Haus durchgef\u00fchrt (z B. diesen kleinen die es in Kinderg\u00e4rten gibt)gut aussehen.<br>Da hat er schon schlimmer gewuselt.<br><\/blockquote>Das ist doch nicht dein fucking Ernst? Was denkst du was zwischen den Laminatschichten und dem Plexiglas passieren wird?<br><br>Der Basteltyp hier im Faden wirds dir sicher gleich erkl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Hab nur gesagt das es nicht schlecht aussieht, sch\u00f6ne, weiche rundungen (sollte Qu\u00f6rkie gefallen), recht sauber, keine unsch\u00f6nen Kanten.<br><br>Ging nur ums aussehen mein Gretaliebender Froind.<br><\/blockquote>Achso. <br><br>Chrmchrm.<br><br>Verstehe."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:13:22+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Falls tats\u00e4chlich echt (sieht nach wie vor feek aus): Hoffentlich hat er sich dabei gefilmt und spendiert uns ein Let's Wergel Part 1 Fenstre segne"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:14:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Falls tats\u00e4chlich echt (sieht nach wie vor feek aus): Hoffentlich hat er sich dabei gefilmt und spendiert uns ein Let's Wergel Part 1 Fenstre segne<br><\/blockquote>Gefolgt von nem &ldquo;Lets Wergel Part 2 ENDE - Bleggsiglas dranschraubne&rdquo;<br><br>Und ja - es MUSS eigentlich Fake sein. Aber ich hab nen hohen IQ in Photoshop und das so anzufertigen\u2026 ich wei\u00df nicht. Diese ganzen d\u00e4mlichen Schrauben, dieses Glas\u2026\u00a0das h\u00e4tten Haider so richtig kacke gemacht aber nicht SO. Das ist doch\u2026\u00a0mal im Ernst\u2026 wer das gemacht hat, egal ob als Hater in Gimp oder als Rainer .W im echten Leben\u2026\u00a0derjenige geh\u00f6rt doch weggesperrt und erschossen. Oder andersrum. Hauptsache weg!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:15:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wir werden niemals die Akkubohrerst\u00e4rke habne die er braucht"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:15:39+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Falls tats\u00e4chlich echt (sieht nach wie vor feek aus): Hoffentlich hat er sich dabei gefilmt und spendiert uns ein Let's Wergel Part 1 Fenstre segne<br><\/blockquote>Zoom mal richtig rein beim Au\u00dfenbild sieht man die Abstufung der Plexischeibe.<br>Und mal ehrlich, wie viel muss man saufen um darauf zu kommen?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:16:01+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie lange wird es dauern, bis es solch eine Aufnahme von Rainer gibt?<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/H4sq6h8.gif\"><br><\/blockquote>Ach der Schnapperl der meinte hier ist nix mehr ^^ &ldquo;willkommen zur\u00fcck&rdquo;( lel als ob hast sowieso alles mitgekriegt) <br>Wie ihm jeden Tag wohl einer die Plexiglasscheibe da durchrendern wird bis er irgendwann ne Zeitung davorklebt<br><\/blockquote>schnappi meinte schon dass hier nix mehr ist da warst du noch nichtmal angemeldet.<br><br>Und Plexischeibe durchrendern merkste selbst oder? Rainer mehr K\u00e4psele als Haider."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:16:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wir werden niemals die Akkubohrerst\u00e4rke habne die er braucht<br><\/blockquote>Alter, jetzt hab ich sehr laut gelacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Tatz\u00e4chlich sogar!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:17:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Und Plexischeibe durchrendern merkste selbst oder?<br><\/blockquote>Mehrere Leuchtraketen draufballern bis es durchschmort, dann in Schei\u00dfe getunkten Backstein hinterher!<br><br>Aber geplant wird hier nat\u00fcrlich nichts."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:19:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>K\u00e4psele<br><\/blockquote>Ist hier etwa Schwabenvolk anwesend? Was kommtn eztala als n\u00e4chstes? Frauen!? Die Welt geht doch echt vor die Hundne, wenn solcherlei Gstaltne scho in nem rein fr\u00e4ngischen Game mitwirken d\u00fcrfne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:20:34+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<blockquote>Rainer mehr K\u00e4psele als Haider.<br><\/blockquote>Endlich normale Sprache hier"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:21:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Es sieht halt alles immer so danach aus wie wenn ein Achtj\u00e4hriger mit Brettern und Material vom Sperrm\u00fcll ein Baumhaus baut.<br>Irgendwie ist er ja sogar stolz darauf - er &ldquo;befestigt&rdquo; seine Burg, macht sie &ldquo;hatersicher&rdquo;, &ldquo;Der Anfang ist gemacht.&rdquo; Wie bizarr, utopisch und geisteskrank es wirkt, dass ein Drei\u00dfigj\u00e4hriger sich die Pallongt\u00fcr mit Parkett zunagelt, das realisiert er nat\u00fcrlich nicht, der hageldomme Knallkopp."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:21:29+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>K\u00e4psele<br><\/blockquote>Ist hier etwa Schwabenvolk anwesend? Was kommtn eztala als n\u00e4chstes? Frauen!? Die Welt geht doch echt vor die Hundne, wenn solcherlei Gstaltne scho in nem rein fr\u00e4ngischen Game mitwirken d\u00fcrfne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.allesmussraus24.de\/images\/product_images\/popup_images\/563_0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:22:14+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>K\u00e4psele<br><\/blockquote>Ist hier etwa Schwabenvolk anwesend? Was kommtn eztala als n\u00e4chstes? Frauen!? Die Welt geht doch echt vor die Hundne, wenn solcherlei Gstaltne scho in nem rein fr\u00e4ngischen Game mitwirken d\u00fcrfne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.allesmussraus24.de\/images\/product_images\/popup_images\/563_0.jpg\"><br><\/blockquote>Was hast du an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:22:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>K\u00e4psele<br><\/blockquote>Ist hier etwa Schwabenvolk anwesend? Was kommtn eztala als n\u00e4chstes? Frauen!? Die Welt geht doch echt vor die Hundne, wenn solcherlei Gstaltne scho in nem rein fr\u00e4ngischen Game mitwirken d\u00fcrfne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/www.allesmussraus24.de\/images\/product_images\/popup_images\/563_0.jpg\"><br><\/blockquote>Gott etzala auch Haider, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:22:46+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:23:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:25:25+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Death in June-Avatar dazu auch ganz nice. Kann man machen."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:26:06+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Erschdmol \u00e4 Rune Linse mit Sp\u00e4tzle un Saidew\u00fcrschdle f\u00fcr alle<br><br><img src=\"https:\/\/www.resipis.de\/wp-content\/uploads\/2015\/11\/linsen-mit-spaetzle-schwaebisch.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:26:58+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kurze Erinnerung, dass Rainer seit <b>Jahren<\/b> keinerlei Unterw\u00e4sche mehr tr\u00e4gt unter der schlabbrigen 7XL Jogginghose. Nach dem wilden Abwiggsen der geilen Ladde wird das kl\u00e4gliche Ergebnis a weng mit K\u00fcchenrolle weggewischt und dann kommt die Hose wieder dr\u00fcber \u00fcbers Winglerische Arschgebirge.<br><br>Okay, war alles.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3ePhrm2SUwLzmBJztk\/giphy.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:27:36+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn<br><\/blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:30:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn<br><\/blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen<br><\/blockquote>Das werden harte Zeiten."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:31:38+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn<br><\/blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen<br><\/blockquote>Das werden harte Zeiten.<br><\/blockquote>Produktivit\u00e4t aller DAX Firmen verdoppelt sich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:34:46+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn<br><\/blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen<br><\/blockquote>Das werden harte Zeiten.<br><\/blockquote>Produktivit\u00e4t aller DAX Firmen verdoppelt sich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ich werds dann wohl so wie AIDS machen und jeden Tag einfach eines meiner Startups verkaufen. Dann wird mir nicht langweilig."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:40:35+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gesichtskirmes304jfj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:41:13+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was sind K\u00e4psele? Kleine W\u00fcrstchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:41:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Pornhub offenbar nun gel\u00f6scht<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUWC71WkAEdSEZ?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:42:37+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mQOX7ma.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:43:40+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ob sich Rainer irgendwann mal melancholisch an die Zeit mit Fenster erinnert?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerfenstermonochroprkbr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:44:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Pornhub offenbar nun gel\u00f6scht<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUWC71WkAEdSEZ?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Jupp. Haben sie auf Nachfrage gemacht. Siehe &ldquo;Vivian Veganer&rdquo; bei Twitter."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:44:52+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "hanoi \u00e4 k\u00e4psele isch praktisch des gegetoil vum roiner. \u00e4 b\u2018sunders schlauer mensch ebe.<br>jetzt aber z'r\u00fcck zur arbeit. un heut obedd dann maultasche und morge frieh seitebacher m\u00fcsli, muesli vom seitebacher. gell<br>ala schaffe schaffe schanze baue"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:44:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Was sind K\u00e4psele? Kleine W\u00fcrstchen?<br><\/blockquote>Wenn du net wei\u00dft was a K\u00e4psele is, bist du scho mal kein K\u00e4psele!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:45:53+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "nur dubbel im faden<br>dunnerlatich"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:46:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>seitebacher m\u00fcsli, muesli vom seitebacher<br><\/blockquote>Schei\u00dfe. Verdammte Schei\u00dfe! Ich habe den Dreck erfolgreich verdr\u00e4ngt und nun wieder die Schei\u00dfe Werbung \/ Stimme im Ohr. Ich hasse dich!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:46:16+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Vlv0CrJ.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:46:42+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "des tut au dir gut"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:47:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Die Bilder wurden \u00fcbrigens wirklich von ihm gepostet<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUNKq8W4AAeJ00?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUNKq8XoAI5-b7?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:48:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Gott, wie sehr mir Rainer und das ganze Game auf den Sack geht. Ich kanns euch nicht sagen. Ich ertrags nemma\u2026\u00a0Hab echt keine B\u00f6cke mehr, aber ich komme nicht von los!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:48:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fr\u00fcher, als ihm Norma noch gereicht hat..<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUVa4QXsAUvHf2?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:48:55+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Wenn mer jetzt wisst, was en Dubbel isch&#8230;<br><br>Echtheit best\u00e4tigt. Gro\u00dfartig. Rainer macht es zu seinem Projekt! Fehlen nur noch die Gitter davor&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:48:57+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ich bin im Augenblick so aus Juggs und Dollerei dabei, eine sogenannte k\u00fcnstliche Indelligenz mit Rainerles literarischen Erg\u00fcssen zu f\u00fcttern und sie anschlie\u00dfend selbst ein paar Werke verfassen zu lassen.<br><br>Das Training ist noch ganz am Anfang, aber bereits jetzt wird \u00fcberraschend viel genickt und gel\u00e4chelt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:49:58+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "\u00e4n dubbel isch \u00e4n depp"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:50:03+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Gott, wie sehr mir Rainer und das ganze Game auf den Sack geht. Ich kanns euch nicht sagen. Ich ertrags nemma\u2026\u00a0Hab echt keine B\u00f6cke mehr, aber ich komme nicht von los! <br><\/blockquote>Teil des Games, Teil der Crew!<br>Teil des Games, Teil der Crew!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:50:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Fr\u00fcher, als ihm Norma noch gereicht hat..<br><\/blockquote>Fr\u00fcher hat seine Kondition halt auch noch gereicht, bis zur Norma zu waggeln. Ohne den Rewe-Lieferservice und seinen Schrott-Audi (wann f\u00e4llt das Teil eigentlich endlich auseinander) h\u00e4tte Rainer schon erfolgreich abgenommen, weil er einfach kein Fressi mehr erhalten h\u00e4tte."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:50:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUcE5XXoAEiAj8?format=png&amp;name=900x900\"><br><br>XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:51:28+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Das selbst ges\u00e4gte Fenster ist wahrlich ein Meisterwerk!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:52:16+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Fr\u00fcher, als ihm Norma noch gereicht hat..<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUVa4QXsAUvHf2?format=jpg&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Wie die Treppenwand da noch Stand <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:53:21+02:00",
        "username": "eaglekreiser",
        "text": "<strike>der minischterpr\u00e4sident von baden-wuertemberg<\/strike> der Lord <strike>f\u00e4hrt n daimler baschta<\/strike><br>f\u00e4hrt einen audi <strike>ich nehm ne daimler s klasse, kann doch keinen fiat fahren<\/strike> er kann doch keinen mondeo fahren"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:53:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[17:52] [Hauptkanal] Neues Video:<br>meine T\u00fcr is wieder ganz (RBS schleicht sich in mein Haus)<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/fatE6x09De4\">https:\/\/youtu.be\/fatE6x09De4<\/a> [youtu.be]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:55:37+02:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Junge dieses Video<br><br>&ldquo;Es sieht eigentlich ganz gut aus&rdquo; und es sieht einfach aus wie bei Crackniggers in Detroit."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:57:16+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>[17:52] [Hauptkanal] Neues Video:<br>meine T\u00fcr is wieder ganz (RBS schleicht sich in mein Haus)<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/fatE6x09De4\">https:\/\/youtu.be\/fatE6x09De4<\/a> [youtu.be]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ersten 6 Sekunden:Mei Fadda hat immer gesacht&ldquo;du kannst dumm sein&rdquo;<br>So weiter muss ich dieses Vid nicht schauen<br>E: doch musste ich zuviel Gold. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> er muss guggen wie er das mit der Plexischeibe am besten anstellt&#8230; da h\u00e4tteste heut Rainerbullshitbingo spielen k\u00f6nnen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:57:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Des mit dem &ldquo;du kannst dumm sein &rdquo; hab ich a weng zu w\u00f6rtlich gnommen\u2026<br><br>lel. Rainer im Selbstironie-Modus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Herrlich. Bald wieder Downbreak vom Feinsten! Hier habt ihr es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:57:29+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "So anspruchslose Cracknescher gibt es nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:57:56+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<blockquote>[17:52] [Hauptkanal] Neues Video:<br>meine T\u00fcr is wieder ganz (RBS schleicht sich in mein Haus)<br><\/blockquote>Ich dachte erst du drollst&#8230;<br><br>Alter, was ein Typ. Hauptsache er ist stolz drauf. <br>Die Scheibe muss er noch wegr\u00e4umen nachher. Das hei\u00dft, das Ding bleibt f\u00fcr immer auf dem Balkon beim ganzen anderen Schrott."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:58:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Aller das ist doch nicht real. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><br><i>&ldquo;Was war das f\u00fcr ein Gereusch?&rdquo;, dachte sich Rainer.<br>Ruckartig drehte er sich zur T\u00fcr.<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rudiandertrdbk90.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T17:59:54+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Wie er mitten drin wieder mit &ldquo;Meddl Loide&rdquo; anf\u00e4ngt.<br>Never change, Rainer, never change."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:00:03+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Das ist Comedy vom feinsten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:01:25+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "DIE HAIDER HABEN DIESE SCHEIBE EINGESCHLAGEN <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Was ein huso alter xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:02:28+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>DIE HAIDER HABEN DIESE SCHEIBE EINGESCHLAGEN <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Was ein huso alter xD<br><\/blockquote>Und f\u00fcr die Tischplatte hatte er das Ma\u00dfband wieso WIESO warum??? Achja es ist Rainer<br>E: vertippt bringt aber mehr Pelts"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:03:35+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "die scheibe muss er noch wegroimen nachher&#8230;wetten, die liegt 2020 noch?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:06:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "&ldquo;Ich find es sieht ganz gut aus.&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BiZpK8t.png\"><br><br>Kannste dir nicht ausdenken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:07:28+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerheimwerkergmkum.jpg\"><br><br>Kleiner schwiezender Heimwerker."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:07:55+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Er hat tats\u00e4chlich ein kleines Werkel- und Wuselvideo erstellt. Wie er den erfahrenen Handwerkerbuben raush\u00e4ngen l\u00e4sst, <b>gro\u00dfartig<\/b> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:08:36+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich finde auch er hat das ganz OK gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:09:33+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Plexiglas gesplittet<br>&ldquo;Das ist so das Risiko beim reinschrauben&rdquo;<br>Ja da bohrt man vorsichtig ein kleines Loch vor wie dein Fadda im Wald bei dir <br>kannst.du.dir.nicht.ausdenken"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:10:27+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "er kann wirklich verdammt wenig"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:10:40+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Hatet, aber das ist mit deutlichem Abstand seine beste handwerkliche Leistung."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:12:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Als ob der fette, aber doch sehr fitte, Schuppenechsensergeant sich die Schonze nehmen l\u00e4sst wenn er etwas zu wuseln und zu werkeln hat (lel als ob) davon KEIN fidio zu machne.<br><br>Renovatzion gegen die H\u00e4iders part 2 von 7 Ende verrammelte Fenster xD<br><\/blockquote>Wie recht ich heute middach noch g'habbt habb"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:12:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "&ldquo;Ich seh halbwegs gut aus, find ich&rdquo;<br>&ldquo;Nur weil ich in der Sonderschule war, bin ich nicht weniger intelligent als andere Menschen&rdquo;<br><br>Ach Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:14:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mit verschlissenen alten Klamotten rumlaufen ist Meddl, Loide!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:15:31+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Mit verschlissenen alten Klamotten rumlaufen ist Meddl, Loide!<br><\/blockquote>Rainer w\u00fcrde sich auch als Milliard\u00e4r seine Haare selbst mit der Bastelschere schneiden, denn das ist sein Style, sein Ding. DAS ist Metal!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/rYwt6qb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:21:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleiner Pennerlook"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:22:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Es is middlerweile.. wie schbeed issn denn \u00fcbahaubt&#8230;\u00e4hm&#8230;*schnauf*&#8230; es ist agtuell vierzehn uhr dreizehn. Ich zeigg euch heude mal des nicht weil da sin noch Nachrichdn drauf. \u00c4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hm&#8230; Wiedemauchsei. Also ichszszszszszsz&#8230; vierzehn uhr zw\u00f6lfwf<\/i><br><br>Fakk, was <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Stelle: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/fatE6x09De4?t=330\">https:\/\/youtu.be\/fatE6x09De4?t=330<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:25:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie zum FERDAMMTEN FICK kann man diese Plexiglasscheibe \u00fcberhaupt so schief da dranbohren? Das sieht man doch sofort wenn man es mit der 1. Schraube festdrehen will, dass&#8230;.<br><br>Ach, wisster&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:25:52+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "\u00dcbrigens ein sch\u00f6n flie\u00dfender \u00dcbergang von Handwerksthemen zum \u00c4rgern \u00fcber die Haider."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:30:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Hab echt keine B\u00f6cke mehr, aber ich komme nicht von los! <br><\/blockquote>Die wahresten Worte"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:31:07+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Na!? Seid ihr mett!?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:32:06+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Na!? Seid ihr mett!?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/uAMiDA1AQVY?t=271\">https:\/\/youtu.be\/uAMiDA1AQVY?t=271<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:33:05+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Typisches Wingelvideo, von der eigentlichen Wuselei zeigt er gar nichts, labert nur dar\u00fcber was er machen wird und zeigt das Ergebnis. Das letzte Drittel nur noch dummes Gelaber \u00fcber die H\u00e4ider. Dieser dumme, dumme Mansch.<br>Aber er macht ja eigentlich ganz gute Videos, haben ihm auch schon mehrere Loide gesagt (also Marion und Martin, lel)"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:35:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/LPep9GzN4TFJThGNIF\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:40:30+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Saugut, wie er am Ende des Fideos noch die rote Edding-Vorzeichnung des Fensterlochs entfernt, nachdem er nur Tage vorher seine halbe Fassade rot angespr\u00fcht hat.<br>Dramatisches Rauszoomen w\u00e4re an der Stelle sehr sch\u00f6n gewesen.<br><br><br>Insgesamt hat er mich mit dieser Aktion sehr \u00fcberrascht, eine sch\u00f6ne Abwechslung von dem ganzen klassischen Haiderkram 8\/10<br><br><i><br>Man muss sein Haus von innen kennen oder die inneren Werte sch\u00e4tzen und er findet dasser halbwegs gut aussieht und des habbe ihm auch schon Loide gsacht.<\/i><br><br>Herrlich<br><br><br>Schaut genauso aus wie er will abgesehen vom \u00dcbergewicht vielleicht<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9a0tvZj.jpg\"><br><br>Ich tr\u00e4ume auch von einer Riesenpinselfrisur, aber kein Fris\u00f6r der Welt hat die n\u00f6tigen F\u00e4higkeiten und nat\u00fcrlich gibt mein Haarwuchs das auch gar nicht genetisch her"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:52:34+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wer wird eig letzter Angemeldeter User?<br>Frage f\u00fcr Hamsterhoden, ihm gl\u00fchen schon die Finger"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:55:29+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Ihr werdet niemals die Schreibtischplatten haben, die er brrraucht um alle Fenster zu reparieren"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:56:09+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleiner kieferchirurgischer notfall <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WSRV476.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:56:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Was braucht ein Faden um zu wachsen? Richdich, Pelts."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:57:07+02:00",
        "username": "BunterHund",
        "text": "<blockquote>Saugut, wie er am Ende des Fideos noch die rote Edding-Vorzeichnung des Fensterlochs entfernt, nachdem er nur Tage vorher seine halbe Fassade rot angespr\u00fcht hat.<br>Dramatisches Rauszoomen w\u00e4re an der Stelle sehr sch\u00f6n gewesen.<br><br><br>Insgesamt hat er mich mit dieser Aktion sehr \u00fcberrascht, eine sch\u00f6ne Abwechslung von dem ganzen klassischen Haiderkram 8\/10<br><br><i><br>Man muss sein Haus von innen kennen oder die inneren Werte sch\u00e4tzen und er findet dasser halbwegs gut aussieht und des habbe ihm auch schon Loide gsacht.<br><br>Herrlich<br><br><br>Schaut genauso aus wie er will abgesehen vom \u00dcbergewicht vielleicht<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9a0tvZj.jpg\"><br><br>Ich tr\u00e4ume auch von einer Riesenpinselfrisur, aber kein Fris\u00f6r der Welt hat die n\u00f6tigen F\u00e4higkeiten und nat\u00fcrlich gibt mein Haarwuchs das auch gar nicht genetisch her<br><\/blockquote>Sehe es nur zu kleinen Teilen, aber der hat da nicht wirklich das Abbey Road Plakat der Beatles h\u00e4ngen oder ? Der Kretin. Als ob er solche Musik zu sch\u00e4tzen w\u00fcsste"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T18:58:09+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>der hat da nicht wirklich das Abbey Road Plakat der Beatles h\u00e4ngen oder ? Der Kretin. Als ob er solche Musik zu sch\u00e4tzen w\u00fcsste<br><\/blockquote>Leider doch. Ich hasse ihn so sehr! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:00:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>der hat da nicht wirklich das Abbey Road Plakat der Beatles h\u00e4ngen oder ? Der Kretin. Als ob er solche Musik zu sch\u00e4tzen w\u00fcsste<br><\/blockquote>Leider doch. Ich hasse ihn so sehr! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Erkl\u00e4rung<br><br><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/img_6744uhjra.jpeg\"><br><br>Hat er v\u00f6llig w\u00e4ndem zwischen T\u00fcr und Angel aufgeschappt und wollte dann das Original haben"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:01:47+02:00",
        "username": "BunterHund",
        "text": "<blockquote><blockquote>der hat da nicht wirklich das Abbey Road Plakat der Beatles h\u00e4ngen oder ? Der Kretin. Als ob er solche Musik zu sch\u00e4tzen w\u00fcsste<br><\/blockquote>Leider doch. Ich hasse ihn so sehr! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Fuck"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:09:02+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>der hat da nicht wirklich das Abbey Road Plakat der Beatles h\u00e4ngen oder ? Der Kretin. Als ob er solche Musik zu sch\u00e4tzen w\u00fcsste<br><\/blockquote>Leider doch. Ich hasse ihn so sehr! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Fuck<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/77jjLFl.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:12:12+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "DU KRICHST. DIE. T\u00dcR NICHT ZU.<br><br>also literally.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tv5ShxY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:15:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Mit dem Guckloch in der T\u00fcr kann sich Rainer scho amol an seine Zelle gw\u00f6hnen, h\u00e4tt ich gsacht ghabt!<br><br>Der verst\u00f6\u00dft doch fr\u00fcher oder sp\u00e4ter save gegen seine Auflagen und muss einwandern. Irgendein Kuchenkind wird ihn solange provozieren, bis er komplett Riot geht und dann wars das."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:16:08+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich will ein dikkes feddes Loch in der Scheibe sehen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:16:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Farbbeutel so auch kommen wird"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:17:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Mewto Melkingmachine Gloryhole"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:18:08+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Fagg. <br>Die Aktion mit dem Brett beweist, dass er kein Geld f\u00fcr Scheiben hat keine Scheiben mehr aus dem Haus an andere Stelle einsetzen kann. Noch ein paar eingeschma\u00dfte Scheiben und die Schanze ist bald mit Brettern vernagelt. Frieren wird er aber trotzdem."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:19:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Fagg. <br>Die Aktion mit dem Brett beweist, dass er kein Geld f\u00fcr Scheiben hat<br><\/blockquote>Kommt jetzt aber nicht wirklich \u00fcberraschend, nachdem er im Juli nicht einmal das Geld f\u00fcr eine Packung Milch hatte. So ein Fenster kostet ja dann doch den ein oder anderen Taler."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:20:10+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich will ein dikkes feddes Loch in der Scheibe sehen!<br><\/blockquote>Rainer macht demn\u00e4chst noch a Gidder aussen dran. Er muss nur noch gucken wie er das machen wird. Dann is die kleine Scheibe gut gsch\u00fctzt gechen die Haiders"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:23:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>DU KRICHST. DIE. T\u00dcR NICHT ZU.<br><br>also literally.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/tv5ShxY.jpg\"><br><\/blockquote>Ein absolut klar bei Verstand, 30j\u00e4hriger erwachsener Mann stellt stolz dieses Bild ins Internet und erwartet Lob daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:23:24+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Fallout 4 Emskirchen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:24:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ein absolut klar bei Verstand, 30j\u00e4hriger erwachsener Mann stellt stolz dieses Bild ins Internet und erwartet Lob daf\u00fcr.<br><\/blockquote>Mann nennste des?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:40:32+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Der Hof muss nicht aufger\u00e4umt werden, wird sowieso wieder dreckig. Gute Einstellung eigentlich und vielseitig anwendbar. Heute gehts mal ohne Z\u00e4hneputzen ins Bett. Danke Hr.Wingl."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:42:00+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "&ldquo;und ja ich wei\u00df, etz dann kommen dann widder die hater mit \u00f6hhh \u00f6hh rainer hast total schei\u00dfe gschnittn \u00f6hh - leude, zu aller erscht: ich hab nie gsacht kappt dass ich gro\u00dfartich der heimwerker bin und zudem is des wahrscheinlich handwerklich h\u00f6cherwertich als alles was die hater je schaffen k\u00f6nntne.<br><br>abgsehn dadavon find des sogar eigentlich ganz geil so wie es es.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:46:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Der Hof muss nicht aufger\u00e4umt werden, wird sowieso wieder dreckig. Gute Einstellung eigentlich und vielseitig anwendbar. Heute gehts mal ohne Z\u00e4hneputzen ins Bett. Danke Hr.Wingl. <br><\/blockquote>Seit ich Rainers Weisheiten verinnerlicht habe sp\u00fcl ich auch nicht mehr, wenn ich Schei\u00dfen war. Fr\u00fcher oder sp\u00e4ter kack ich doch eh wieder in die Sch\u00fcssel. Und irgendwann schwappt es \u00fcber auf die Fliesen. Warum sollte ich die also \u00fcberhaupt putzen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:47:25+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/justiz\/erlangen-in-bayern-toedlicher-unfall-bayerischer-innenminister-joachim-herrmann-leistet-erste-hilfe-a-1288646.html\">https:\/\/www.spiegel.de\/panorama\/justiz\/erlangen-in-bayern-toedlicher-unfall-bayerischer-innenminister-joachim-herrmann-leistet-erste-hilfe-a-1288646.html<\/a> [spiegel.de]<br><br>Den kenn ich ausm Drachengame!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T19:59:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Servusle<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUrdMBWsAEYwcV?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:03:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Servusle<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gifer.com\/3TtL.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:03:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie utopisch die (versuchte) Entfernung dieses roten Striches wieder ist..<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUxoT5XYAE38ET?format=jpg&amp;name=large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUxoT2WwAAnVcJ?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:06:47+02:00",
        "username": "braeutigam",
        "text": "<blockquote>Servusle<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFUrdMBWsAEYwcV?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Wie d\u00fcnn er da noch war."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:13:03+02:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190925\/6dkgxvun.jpg\"><br><br>Wie vollgeschissen da die Couch noch war."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:13:24+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Seid ihr auch schon gespannt, welche kreativen L\u00f6sungswege er f\u00fcr die anderen Fenster finden wird?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:33:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Seid ihr auch schon gespannt, welche kreativen L\u00f6sungswege er f\u00fcr die anderen Fenster finden wird?<br><\/blockquote>Geht so\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:41:11+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Der Hof muss nicht aufger\u00e4umt werden, wird sowieso wieder dreckig. Gute Einstellung eigentlich und vielseitig anwendbar. Heute gehts mal ohne Z\u00e4hneputzen ins Bett. Danke Hr.Wingl. <br><\/blockquote>Er denkt halt wie ein f\u00fcnfj\u00e4hriges Kind welches man im Normalfall in dem Alter soweit logisch aufkl\u00e4rt, dass es hinter sich herr\u00e4umt. Wingl raffte es nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:42:10+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Seid ihr auch schon gespannt, welche kreativen L\u00f6sungswege er f\u00fcr die anderen Fenster finden wird?<br><\/blockquote>N\u00e4chstes Fenster wird mit Schlachtabf\u00e4llen zugeklebt&#8230; weil stinkt doch sowieso und eig findet er das ganz geil"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:43:51+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Also je l\u00e4nger ich in diesem Thread mitlese desto st\u00e4rker dr\u00e4ngt sich mir der Verdacht auf, dass dieser Rainer .W nicht seht intelligent, daf\u00fcr aber von gro\u00dfer Leibesf\u00fclle zu sein scheint."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:46:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die Idee hab ich dem Fettsack doch gegeben.<br><br>Ein Fenster in der Barrikade?<br>Fick dich, Fetti.<br><br>Ich geb\u2019 dir noch\u2019n Tipp.<br><br>Kill yourself."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:47:39+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Das Sch\u00f6nste an seiner T\u00fcr-Heimwerker-Aktion ist, dass er nach MONATEN ohne T\u00fcr auf die Idee gekommen ist, sie provisorisch zu reparieren. <br><br>Wochenlang hadder sich anscheinend gedacht &ldquo;Fak Aller, schei\u00df T\u00fcr ist kaputt, naja gut, kann man nix machen h\u00e4ddich gsacht&rdquo; und sich wieder seinem ganzen anderen Zeuch gewidmet. <br><br>Und dann, eines Tages so aus dem Nichts so: &ldquo;Ey wadded mal. Ich k\u00f6nnt sie ja auch zunageln mit dem Schei\u00df, der hier im Haus rumfliegt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Probleml\u00f6selord"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:50:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Das Sch\u00f6nste an seiner T\u00fcr-Heimwerker-Aktion ist, dass er nach MONATEN ohne T\u00fcr auf die Idee gekommen ist, sie provisorisch zu reparieren. <br><br>Wochenlang hadder sich anscheinend gedacht &ldquo;Fak Aller, schei\u00df T\u00fcr ist kaputt, naja gut, kann man nix machen h\u00e4ddich gsacht&rdquo; und sich wieder seinem ganzen anderen Zeuch gewidmet. <br><br>Und dann, eines Tages so aus dem Nichts so: &ldquo;Ey wadded mal. Ich k\u00f6nnt sie ja auch zunageln mit dem Schei\u00df, der hier im Haus rumfliegt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Probleml\u00f6selord<br><\/blockquote>Monatelang hadder a Brett vorm Kopf ghabt. Etzala hadders vorm Fenster, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:52:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Kannste dir sowas ausdenken? Ja oda?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T20:57:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190925\/6dkgxvun.jpg\"><br><br>Wie vollgeschissen da die Couch noch war.<br><\/blockquote>was ist eigentlich aus dem schrank geworden, bei dem er die scharniere au\u00dfen angebracht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:04:14+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "War das eigentlich die T\u00fcr, die er unter Anwendung h\u00f6chster Drachengewalt selbst eingemeddlt hat, oder was de ne andere? Falls ja, k\u00f6nnte man es tats\u00e4chlich als Renovierungsarbeit verbuchen. Hatter wieder mal die Trolle getrollt, w\u00fcrde ich sagen."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:08:48+02:00",
        "username": "mirc00",
        "text": "er muss noch mal schauen wie er das so macht mit den anderen t\u00fcren"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:12:24+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ich hoffe er f\u00e4ngt an tragende Balken anzus\u00e4gen"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:12:54+02:00",
        "username": "Sweak",
        "text": "Wann berichtet Herr Newstime dar\u00fcber?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:16:20+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wann berichtet Herr Newstime dar\u00fcber? <br><\/blockquote>Wenn das Mondlicht durch die Bleggsiglas-Scheibe genau auf den Dildo in Rainers Arschloch f\u00e4llt.<br><br>K\u00f6nnte also jeden Moment so weit sein!"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:17:17+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>was ist eigentlich aus dem schrank geworden, bei dem er die scharniere au\u00dfen angebracht hat?<br><\/blockquote>neigsch\u00fcrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:19:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>was ist eigentlich aus dem schrank geworden, bei dem er die scharniere au\u00dfen angebracht hat?<br><\/blockquote>neigsch\u00fcrt<br><\/blockquote>Leider nur der Schrank oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:19:46+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wann berichtet Herr Newstime dar\u00fcber? <br><\/blockquote>Extrablatt!<br>Rainer Wingler verbunkert Schanze! <br>RW erkl\u00e4rt &ldquo;dies soll den Wendepunkt des Haidereinmarsches markieren! Sie dringen nach Altschauerberg vor und wir weichen zur\u00fcck, \u00fcbernehmen Gastst\u00e4tten und Ladestationen, dringen bis zum Zaun vor und wir weichen zur\u00fcck! Aber dies wird ein Ende haben! Bis hierher und nicht weiter.<br>Und ICH, ICHwerde sie bezahlen lassen f\u00fcr ihre Taten!!!&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:22:49+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Das Sch\u00f6nste an seiner T\u00fcr-Heimwerker-Aktion ist, dass er nach MONATEN ohne T\u00fcr auf die Idee gekommen ist, sie provisorisch zu reparieren. <br><br>Wochenlang hadder sich anscheinend gedacht &ldquo;Fak Aller, schei\u00df T\u00fcr ist kaputt, naja gut, kann man nix machen h\u00e4ddich gsacht&rdquo; und sich wieder seinem ganzen anderen Zeuch gewidmet. <br><br>Und dann, eines Tages so aus dem Nichts so: &ldquo;Ey wadded mal. Ich k\u00f6nnt sie ja auch zunageln mit dem Schei\u00df, der hier im Haus rumfliegt!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Probleml\u00f6selord<br><\/blockquote>Wochenlang war es einfach kein Problem, weil warm genug und wenig Regen. Warum was wergeln wenn mer auch an LedsBl\u00e4i aufnemma k\u00f6nna?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:41:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UaqpRDP.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:54:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wer kennts nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:54:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wer kennts nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T21:55:33+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190925\/q2c7xbfu.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:03:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja und? Flext ihr eure ogerzehen ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:04:13+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Kleiner Popel"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:05:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "kleiner Schimmelzeh"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:12:42+02:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Der beschissene Popel hat mich auch die ganze Zeit dabei bleiben lassen. Also l\u00e4nger, als es meiner geistigen Gesundheit zutr\u00e4glich war. Ich war wie hypnotisiert. Das macht der doch mit Absicht. Andererseits ist ein Popel an der Naseninnenwand wohl derzeit das Uninteressanteste."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:21:04+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Wen interessiert ein Popel? Der Mann schiebt sich Gummipimmel in der Gr\u00f6\u00dfe eines Neugeborenen IN SEINEN ARSCH! Bin noch immer traumatisiert und habe lediglich Fotos davon gesehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:22:27+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Hat er seinen Popel an der Furzcouch abgeschmeeert oder ihn gen\u00fcsslich gefressen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:29:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Hat er seinen Popel an der Furzcouch abgeschmeeert oder ihn gen\u00fcsslich gefressen?<br><\/blockquote>Hat er aufgehoben f\u00fcr sein Video &ldquo;Brojeggd Brod - Brot mit Popel Teil 3 Ende&rdquo;<br><br>Kommt nachm Dragon Monday"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:29:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "In dem Horrorhaus k\u00f6nnte SAW I stattfinden.<br><br>Start festgebunden am Kn\u00f6chel im jabbonischn Bad.<br>Move on.<br>Chop chop."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:44:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Drei Popel in meiner Nase"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:44:54+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Wie bescheuert kann ein Mensch noch werden? Anstatt sich einfach ein Gitter an die Scheiben zu machen oder einen engen Lattenrost den er meinetwegen au\u00dfen dranklebt\/ hammert\/tackert\/was auch immert wartet er bis alle eingeworfen werden und baut sich dann aus Holz neue &ldquo;Fenster&rdquo;. Wozu auch, der Lord der Finsternis, der echte Paganmeddler braucht kein Sonnenlicht. Wozu auch? Ein Tag in der H\u00f6lle w\u00e4re f\u00fcr ihn ja eh Urlaub. Aber anstatt sich seine schei\u00df Fensterscheiben nochmal machen zu lassen und dann so ein selbstgebasteltes Gitter oder auch nur Maschendrahtzaum mit 10 cm Abstand davor zu h\u00e4ngen, macht er&#8230;DAS. Typischer Winkler, anders l\u00e4sst sich eine solche Dummheit nicht erkl\u00e4ren. Warum Geld f\u00fcr sowas unn\u00f6tiges wie FENSTER ausgeben? Videospiele, Fertiggerichte und Energydrinks sind viel wichtiger! Ich raffs einfach nicht, dieser Mensch hat weniger Grips als ein Goldhamster, das muss schon weh tun. Wie kann man nur&#8230;okay hab mich wieder abgeregt.<br><br>Kann es sein dass er a weng d\u00fcmmlich ist?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T22:59:11+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wann berichtet Herr Newstime dar\u00fcber? <br><\/blockquote>Extrablatt!<br>Rainer Wingler verbunkert Schanze! <br>RW erkl\u00e4rt &ldquo;dies soll den Wendepunkt des Haidereinmarsches markieren! Sie dringen nach Altschauerberg vor und wir weichen zur\u00fcck, \u00fcbernehmen Gastst\u00e4tten und Ladestationen, dringen bis zum Zaun vor und wir weichen zur\u00fcck! Aber dies wird ein Ende haben! Bis hierher und nicht weiter.<br>Und ICH, ICHwerde sie bezahlen lassen f\u00fcr ihre Taten!!!&rdquo;<br><br><\/blockquote>RUHE, Jean-Luc! RUHE&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:22:30+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NFFdxRT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:27:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie viel Belag auf den Z\u00e4hnen herumwandert."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:36:05+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wann berichtet Herr Newstime dar\u00fcber? <br><\/blockquote>Extrablatt!<br>Rainer Wingler verbunkert Schanze! <br>RW erkl\u00e4rt &ldquo;dies soll den Wendepunkt des Haidereinmarsches markieren! Sie dringen nach Altschauerberg vor und wir weichen zur\u00fcck, \u00fcbernehmen Gastst\u00e4tten und Ladestationen, dringen bis zum Zaun vor und wir weichen zur\u00fcck! Aber dies wird ein Ende haben! Bis hierher und nicht weiter.<br>Und ICH, ICHwerde sie bezahlen lassen f\u00fcr ihre Taten!!!&rdquo;<br><br><\/blockquote>RUHE, Jean-Luc! RUHE&#8230;<br><\/blockquote>H\u00e4tte auch von dem kleinen \u00d6sterreicher sein k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:36:36+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Heute kein stram?"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:38:49+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "PeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPeltPelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:41:10+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Heute kein stram? <br><\/blockquote>Rainer macht heute Urlaub, hat schlie\u00dflich schwer geschuftet, wie damals in der Eisengie\u00dferei."
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:53:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Na ihr loser?<br><br>Kleiner Late Night Pelt aus der Execuite Suite (800eur\/Nacht) im Kempinski Hotel in St.Petersburg. Habe die Heizung auf 5 hochgedreht damit meine slawische Modelbeglieterin Kateryna nicht friert wenn sie gleich aus der Dusche kommt.<br><br>Utopisch das ein solch simpler Luxus - warme 4 W\u00e4nde - unserem Dickerle veg\u00f6nnt sind. Da tut er echt seine Schanze &ldquo;winterfest&rdquo; machen indem er Sperrm\u00fcllholzbretter in die leeren Rahmen kloppt. Utopisch. <br><br>Schickt ihm doch a paar Teelichter.<br><br>Gute Nacht, Unge.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:56:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Meddl Loide<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFVAR3lXsAI2QpI?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-25T23:58:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier noch mal der Beweis, dass es ganz sicher die Hater waren, die seine Balkont\u00fcr kaputt gemacht haben :<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PrnStzzl\/status\/1176933933663100930\">https:\/\/twitter.com\/PrnStzzl\/status\/1176933933663100930<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T00:27:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xziRdcx.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T00:34:36+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "Wer von euch will jetzt auch so erfolgreich wie Drachenlord werden mit Roomtours?<br><br><img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/09\/25\/ac882c1f57e258b9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T00:38:20+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Also je l\u00e4nger ich in diesem Thread mitlese desto st\u00e4rker dr\u00e4ngt sich mir der Verdacht auf, dass dieser Rainer .W nicht seht intelligent, daf\u00fcr aber von gro\u00dfer Leibesf\u00fclle zu sein scheint.<br><\/blockquote>TL;DR: isser dik isser dum"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T01:11:33+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Greifenf\u00fcrst klingt sogar a weng wie Drachenlord, der provozierts doch!<br><br>Naja wie auch immer, ich bin mir garnet sicha ob seidla \u00fcberhaupt \u00e4\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hhh in dem Sinne is<br><br>Schraba daba"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T02:00:42+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><\/blockquote>Ey, was? ich hab noch nie einen krasseren Vollmongo als Rainer gesehen. Dicker, der hat keine 23 Chromosomen; bei dem sind die Alphanumerisch.<br>Hat sich das \u00dcbrigbleibsel, was man noch als Gehirn bezeichnen kann jetzt auch noch verabschiedet? Wichsen und Ficken rendern wohl echt durchgehend 99,99999% seiner Synapsen, die aus Pantoffeltierchen bestehen.<br>Oah ich krieg direkt Kopfschmerzen von so einer Ansammlung kompletter Dummheit.<br>Hat Rita in der Schwangerschaft gesoffen und Rudi hat sie als Sandsack benutzt??<br><br>Und son verfetteter Fettfleck aus Fetthausen hat n komplettes Messi-Absturzhaus, was nun mehr Geld erfordert zu reparieren als das Teil platt zumachen und n Parkplatz f\u00fcr Gino draufzubauen.<br>Bis hierhin PH, ey kein Ding. Sein Grill? Besoffski-edition.<br><br>Ich betrachte die DInge normalerweise locker, ABER DAS!? <br>Selbst der Polizei ins Gesicht spucken und sagen &ldquo;ich hab AIDS&rdquo; ist noch halbwegs rational.<br>Aber hier hat der ewig unbesiegte und damit ewiger vorletzter Platz seinen Ereignishorizont unter 0 gedr\u00fcckt. <br><br>Quarkers Comics sind die Mona Lisa verglichen mit dieser schmalspur Rotze, Brett hingeschissen, L\u00f6cher zum atmen neigmacht wie beim Hamster, passd scho?<br>Geistig umnachtet kann man nicht mal mehr sagen, dazu muss man vorher was im Hirn gehabt haben. <br><br>AAHHH! NE!! Ich geh off, das mir zu behindert f\u00fcr heute."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T02:13:49+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Hier noch mal der Beweis, dass es ganz sicher die Hater waren, die seine Balkont\u00fcr kaputt gemacht haben :<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/PrnStzzl\/status\/1176933933663100930\">https:\/\/twitter.com\/PrnStzzl\/status\/1176933933663100930<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Alter wtf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> warum.<br><br>Aber f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse hat er die T\u00fcr doch ganz in Ordnung hinbekommen.<br>Gut, das &ldquo;Fensterloch&rdquo; h\u00e4tte wohl eine 4 in der Schule gegeben, aber er war stets bem\u00fcht.<br>Und wenn er halt kei kouln f\u00fcr Scheiben hat, was soller machen. Gut, Scheibe rausmeddln war nicht so schlau, aber passiert den besten.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><br>Die T\u00fcr erinnert mich leicht an den Film<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UryeWnF.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pqS9Xo7.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T03:20:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Aber f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse hat er die T\u00fcr doch ganz in Ordnung hinbekommen.<br><br><\/blockquote>Aber nur weil er mal wieder Gl\u00fcck hatte<br><br>meine T\u00fcr is wieder ganz (RBS schleicht sich in mein Haus)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fatE6x09De4&amp;feature=youtu.be&amp;t=100\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fatE6x09De4&amp;feature=youtu.be&amp;t=100<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T05:22:09+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "H\u00f6rt jetzt mal bitte mit dem Mobbing auf"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T05:45:23+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Tats\u00e4chlich finde ich auch dass das f\u00fcr Rainerverh\u00e4ltnisse gut geklappt hat. Ich meine, jeder normale Mensch w\u00fcrde sich in Grund und Boden sch\u00e4men aber hey, der Typ kann nichtmal einen aus zwei Teilen bestehenden Grill richtig aufstellen und daf\u00fcr ist das echt okay."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T06:05:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/huodSEk.jpg\"><br><\/blockquote>Wie es halt aussieht als Haette man in paint oder gimp mit dem Pinsel schwarz druebergewuselt.. Aber nein, das ist echt.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T06:41:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "Die n\u00e4chsten Tage soll es regnerisch werden in Emskirchen&#8230; erster H\u00e4rtetest f\u00fcr die neue T\u00fcr, sozusagen.<br><br>Au\u00dferdem soll es auf 5 Grad (Nachts) runtergehen n\u00e4chste Woche&#8230; k\u00f6nnte interessant werden."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T06:56:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wie oft ist Rainer \u00fcberhaupt oben in diesem selbsternannten Wohnzimmer? Geht er da nicht nur hin, wenn er vom Balkon runterbr\u00fcllt? Ansonsten hockt der doch immer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche. W\u00e4re es nicht schlauer erstmal da winterfest zu machen, wo man die meiste Zeit verbringt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T06:57:49+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide. Ein neuer Tag voller Abenteuer beginnt. Meint ihr, RBS findet einen anderen Weg in die Schanze. Den Weg scheint er ja bisher immer genommen zu haben."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T06:59:01+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>Wie oft ist Rainer \u00fcberhaupt oben in diesem selbsternannten Wohnzimmer? Geht er da nicht nur hin, wenn er vom Balkon runterbr\u00fcllt? Ansonsten hockt der doch immer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche. W\u00e4re es nicht schlauer erstmal da winterfest zu machen, wo man die meiste Zeit verbringt?<br><\/blockquote>&#8230; du hast nicht zuf\u00e4llig direkt vorm schreiben des Beitrags kurzfristig vergessen, \u00fcber wen du ihn schreibst, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:02:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie oft ist Rainer \u00fcberhaupt oben in diesem selbsternannten Wohnzimmer? Geht er da nicht nur hin, wenn er vom Balkon runterbr\u00fcllt? Ansonsten hockt der doch immer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche. W\u00e4re es nicht schlauer erstmal da winterfest zu machen, wo man die meiste Zeit verbringt?<br><\/blockquote>&#8230; du hast nicht zuf\u00e4llig direkt vorm schreiben des Beitrags kurzfristig vergessen, \u00fcber wen du ihn schreibst, oder?<br><\/blockquote>Oke, du hast Recht.<br><br>Ich frage mich ja ob zu diesem &ldquo;Kaffeekr\u00e4nzchen&rdquo; dann sein Bew\u00e4hrungshelfer und 1 Sozialarbeiter erscheinen. Wahrscheinlich hat er deswegen oben dicht gemacht, damit die es beim n\u00e4chsten Besuch gem\u00fctlich haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich frage mich, was diese Leute denken m\u00fcssen. Schade, dass Rainers Haus noch nicht komplett verwanzt wurde von die Haiders. H\u00e4tte mich echt interessiert was da dann so abgeht."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:03:54+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UaqpRDP.png\"><br><\/blockquote>Popelman!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:07:49+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und???? Popelhandwerkwuselt ihr net?<br><br>Meine G\u00fcte. Ich hoffe das Game ist bald zu Ende. Ich kann nicht mehr. Ich mag nicht mehr. Ich bin so m\u00fcde."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:11:59+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cX3IVBz.jpg\"><br><br>Was sehen meine \u00c4uglein denn da? Da hat sich unser gro\u00dfer Handwerker zwischen Akkuschrauber und Gheddoblastre ein bisschen Saufi gebunkert. Nat\u00fcrlich sch\u00f6n s\u00fc\u00dfer Pfeffi, was anderes bekommt unser Manchild ja nicht runter.<br><br>Man muss ihm aber lassen, die Pulle steht am n\u00e4chsten Tag (wenn er den zweiten Teil wirklich am Folgetag gedreht hat, Fetti tr\u00e4gt ja das gleiche verschwitzte Sch\u00f6rt) immernoch an selber Stelle."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:16:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisster was witzich is? Egal in welchem &ldquo;Zimmer&rdquo; Rainer sich aufh\u00e4lt - sie sehen alle gleich aus:<br>- verschimmelte Billig-Kaffeemaschine<br>- Waschbecken \/ Wasseranschluss an der Wand<br>- Kaputtes Fenster<br>- Vollgeschissene Sitzm\u00f6bel<br>- Eine &ldquo;Anrichte&rdquo; auf der seit Tagen ge\u00f6ffnete Lebensmittel vor sich hinschimmeln<br>- Omas Tapete an den W\u00e4nden<br><br>Es ist so eine unfassbar beschissene Absteige in der er da haust\u2026\u00a0Selbst die H\u00e4user in Aleppo sind wohnlicher"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:25:48+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Und \u00fcberall diese verschissenen Poster, glaube Reiner ist der einzige Mensch \u00fcber 14 Jahren, der es geil findet, ganze R\u00e4ume mit Postern zu tapezieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:29:30+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "tapezieren ist das richtige wort, denn jedes poster verdeckt gekonnt einen schimmelfleck"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:33:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>tapezieren ist das richtige wort, denn jedes poster verdeckt gekonnt einen schimmelfleck<br><\/blockquote>Dann braucht er ja nur noch ca. 724 Poster und die Schanze ist Schimmelfrei. Zumindest innen.<br><br>Ich mein\u2026\u00a0im Ernst: Meine Oma hat nach dem sie im Krieg ausgebombt wurden in ner Nissenh\u00fctte gelebt mit ihren Eltern. Und selbst in der sah es heimeliger aus. Das ist doch auch nicht mehr mit seinem IQ oder sonstwas zu erkl\u00e4ren. Selbst der d\u00fcmmste Vollmongo-Hausbesetzer auf der Schanze hat doch irgendwo noch ein Restgesp\u00fcr, wie er das Beste aus sich und seiner Situation rausholt.<br><br>Wie es mich aufregt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:34:17+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>tapezieren ist das richtige wort, denn jedes poster verdeckt gekonnt einen schimmelfleck<br><\/blockquote>Die Poster sind doch mittlerweile tragend. Ohne sie w\u00e4re die Schanze l\u00e4ngst eingest\u00fcrzt.<br><br>guten Abend!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:38:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>guten Abend! <br><\/blockquote>Zeich a mal a weng Anstand und w\u00fcnsch uns wenigstens auch a sch\u00f6nes Wochenende und sag wie sp\u00e4ts grad bei dir is!<br><br>Bei mir isses grad 07:38.<br>Sch\u00f6nes Wochenende w\u00fcnsch ich euch!<br><br>Tsch\u00fc-Tsch\u00fc!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:39:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Fahrt euch doch mit euren Hobeln gegenseitig rein! Dieser Hass ist ungeh\u00e4uerlich!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:40:37+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Fahrt euch doch mit euren Hobeln gegenseitig rein! Dieser Hass ist ungeh\u00e4uerlich!<br><\/blockquote>Zwischen unsren Hobeln und deinem Hobel&#8230;. des sind Weltne!<br><br>PS: Is eichentlich noch a Lachs im Eingang?<br>PPS: Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:48:26+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Guten Mittag, bei mir ist es gerade 7:47 Uhr <br><br>Bleibt schee, Ad\u00e9"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:50:05+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "Na, schei\u00dft ihr Affennecher immer noch den Thread mit Uhrzeiten zu?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:50:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn<br><\/blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen<br><\/blockquote>Scheisse das waer mein untergang"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T07:52:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Na, schei\u00dft ihr Affennecher immer noch den Thread mit Uhrzeiten zu? <br><\/blockquote>Du solltest mal auf deine Wortwahl achten!<br><br>Es hei\u00dft &ldquo;Uhrzeitne&rdquo;!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:07:22+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn<br><\/blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen<br><\/blockquote>Scheisse das waer mein untergang<br><\/blockquote>Das f\u00e4nde ich jetzt echt nicht gut."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:10:31+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen<br><\/blockquote>Scheisse das waer mein untergang<br><\/blockquote>Wir waren so darum bem\u00fcht den Breach zu versiegeln, dass wir uns nie gefragt haben, was wir ohne ihn machen w\u00fcrden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:32:57+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainer ist ein echtes Vorbild:<br>Fahrrad fahren:<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/195067_DracheverdammtenArschloecher_8jP4Y7D-medium.jpg\"><br>Wenig Fleisch: <br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QP51Ruh.png\"><br>Und vor allem: Er hat mal richtig lange Strom gespart.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:34:35+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wtf, wann sa\u00df er denn da mal auf einem echten fahrrad o.O"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:36:49+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Marisu wohl auch Schwabe bei der Kartoffel die er Server schimpft&#8230;<br><\/blockquote>Ich frage mich ja, ob Herr Laabus diese Drecksseite hier ab und zu noch selbst besucht von seinem Sportwagen aus aufm Mobilger\u00e4t oder ob er sich so sehr sch\u00e4mt, dass er alles verdr\u00e4ngt hat. Was eine Kacke das hier doch ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ohne Rainer w\u00e4re die Kiste hier doch schon lange runtergfahrn<br><\/blockquote>Ich gebe lachschon nach Rainer 3 Tage dann hei\u00dfts 404 und wir m\u00fcssen auf Arbeit irgendwas anderes machen<br><\/blockquote>Scheisse das waer mein untergang<br><\/blockquote><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/223631_MariusbeimServermanagement_uuDRuWa.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:36:53+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>wtf, wann sa\u00df er denn da mal auf einem echten fahrrad o.O<br><\/blockquote>Newfagpr\u00fcfung \u00f6hhhhhh"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:47:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich glaube so ein Sabbatjahr w\u00fcrde uns allen, inklusive Rainer, mal gut tun.<br><br>Er kommt in eine Einrichtung und wird etwas auf Vordermann gebracht. Nicht zu sehr, aber so, dass er wieder aussieht wie zu der Zeit des Arbeitspulli-Videos und auch mental in etwa diese Verfassung hat.<br><br>Wir langweilen uns ein Jahr lang und chillen unser Leben. Im Anschluss beginnt die n\u00e4chste Staffel in der wir Rainer sehen, wie er uns fr\u00f6hlich von seiner Arbeit als Schichtleiter der Behindertenwerkstatt erz\u00e4hlt.<br><br>Die Hu\u00dfn\u00e4tters und Schweigh\u00f6fers haben in der Zeit aus Mitleid die Schanze auf den Stand von 2014 gebracht.<br><br>Dann l\u00e4uft das Game einfach noch mal von vorne ab."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:48:09+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Bin gespannt ob er noch genug Holz und Plexiglas f\u00fcr sein restlichen Fenster hat. <br>Endlich macht er mal wieder was dummes und raged nicht nur rum.<br><br>Was f\u00fcr eine Zeit am Leben zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:51:03+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<strike>10 Cloverfield Lane<\/strike> Altschauerberg 8"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T08:56:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Bin gespannt ob er noch genug Holz und Plexiglas f\u00fcr sein restlichen Fenster hat. <br><\/blockquote>Da muss er erstmal gucken wie er das macht"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:00:46+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Er hat eine voll ausgestattete Werkstatt. Da wird sich schon was finden."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:03:40+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Er hat in seiner Werkstatt sogar richtig gutes, richtig teures Werkzeug. Des is wahrscheinlich mehr Wert als Ihr lutscher in euam Lem jemals verdiend ghabd habd"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:11:19+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Er wiggst halt gerne"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:16:17+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Das Werkzeug in seinem Schuppen wurde von Leonardo da Vinci pers\u00f6nlich erfunden und hergestellt. Das ist keine Chinaware."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:16:37+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wisst ihr&#8230;&#8230;chrmm chrmm&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:20:56+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Des Madderial wurd mir teilwei\u00dfe vonn\u00e4\u00e4h Obi zur Verf\u00fcgung gstellt taz\u00e4chlich, auch vonn\u00e4\u00e4\u00e4h Brragdigger oder Ding &#8230; \u00e4\u00e4h &#8230; Bauhaus, sogar. Die ham auch scho wechen a Kooperation angefracht khabt, weche am Sponsoring unsoweider, aber da muss ich erst amol schaun, wie ich des mit die n\u00e4chstne Brojeggde am schlausten anstell!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:39:37+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Das Werkzeug in seinem Schuppen wurde von Leonardo da Vinci pers\u00f6nlich erfunden und hergestellt. Das ist keine Chinaware.<br><\/blockquote>Habbt ihr keine Kneifzange aus gefalteten Stahl mit 2892420492 millionen Lagen?<br><br>Bzw. hat er letztens wieder mit seinem dollen indernedd rumgehitlert. Der Spasti rafft diesen &ldquo;250k&rdquo; m\u00fcll einfach nicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:39:46+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Hornbach renoviert die Schanze kostenlos. Daf\u00fcr d\u00fcrfen die ein gro\u00dfes Banner an den Balkon h\u00e4ngen. Promoaktion gegen den Haid.<br><br>WinWin Situation."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:48:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "In 3 Stunden steht Reiner auf.<br><br>Hadde Arbbeid."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T09:50:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "ASA Artikel seit 1h Stunde bereits online. Streifi etzala mit 24\/7 Schichten am wuseln"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:05:56+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Richtig clever das gude Holz, das er zum Heizen dringen br\u00e4uchte, an die Fenster zu spaxne. Bassd scho. <br>Wird wohl doch nichts mit Glanzru\u00df in dieser Staffel. Haider wieder vorgef\u00fchrt h\u00e4tt ich ksacht khabt taz\u00e4chlich eigentlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:08:26+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hornbach renoviert die Schanze kostenlos. Daf\u00fcr d\u00fcrfen die ein gro\u00dfes Banner an den Balkon h\u00e4ngen. Promoaktion gegen den Haid.<br><br>WinWin Situation.<br><\/blockquote>Das Jahr 2014 hat angerufen und m\u00f6chte seinen Witz zur\u00fcck.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/171701-Drochepls\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/171701-Drochepls\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:09:25+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hi liebe Drachis<br><br>War eine Woche im Pauschalgulag mit Frau und Kind. Gl\u00fccklicherweise habe ich gen\u00fcgend Zeit gefunden, besoffen am Pool die neusten Entwicklungen mitzuverfolgen, da offenbar selbst in Bambusl\u00e4ndern die Netzabdeckung besser ist, als im besten Deutschland aller Zeiten.<br><br>Daher eine kurze Zusammenfassung der Geschehnisse mit Bitte um Vervollst\u00e4ndigung, sollte ich etwas vergessen haben:<br><br>- hier auf derSeite sind alles erfolglose Husos, die nie was gebacken bekommen und den Drachen wegen ihrer eigenen Minderwertigkeit mobben, w\u00e4hrend ein einzelner strahlender Juser ein Millionenstartup verkloppt hat<br>- Manni ist nur noch der zweitbehinderteste Juser hier<br>- es wurde er\u00f6rtert, ob Reiner Dick und Dumm ist<br>- Herzk\u00f6nik ist Fan von Boneklinks und hat auf das 24h Krebstanzvideo ein Akkordeonsolo improvisiert<br>- Schnappi hat versehentlich den falschne Faden angeklickt und hier gepostet<br>- Drache hat Patreon f\u00fcr dich entdeckt<br>- Drache hat von mehreren sehr behinderten Menschen eben \u00fcber diese Plattform Geld gespendet bekommen<br>- Drache wurde bei Patreon gebannt<br>- Pr0nhub ist endg\u00fcltig Geschichte<br>- der Handwerkerlord hat das Rattenloch zum Balkon mit seltsamen Holz abgedichtet und anschlie\u00dfend ein Loch reinges\u00e4gt, das vermutlich 50% der OCD Bev\u00f6lkerung in den Suizid treiben wird<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:12:49+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Macht er endlich mal Bew\u00e4hrungsmanagement?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:13:52+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Kann man so zusammenfassen."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:23:45+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hornbach renoviert die Schanze kostenlos. Daf\u00fcr d\u00fcrfen die ein gro\u00dfes Banner an den Balkon h\u00e4ngen. Promoaktion gegen den Haid.<br><br>WinWin Situation.<br><\/blockquote>Das Jahr 2014 hat angerufen und m\u00f6chte seinen Witz zur\u00fcck.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/171701-Drochepls\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/171701-Drochepls\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>Was hast du an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:39:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/EfnBhq70GqkhBeEheu\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:41:12+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hornbach renoviert die Schanze kostenlos. Daf\u00fcr d\u00fcrfen die ein gro\u00dfes Banner an den Balkon h\u00e4ngen. Promoaktion gegen den Haid.<br><br>WinWin Situation.<br><\/blockquote>Das Jahr 2014 hat angerufen und m\u00f6chte seinen Witz zur\u00fcck.<br><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/171701-Drochepls\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/171701-Drochepls\/<\/a> [lachschon.de]<br><\/blockquote>Wie bewohnbar die Schanze da noch aussah"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:54:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Es is jetzt 10:53 Uhr<br>des zeig ich euch eztala net weil da sind noch Pelts drauf\u2026<br><br>Es is jetzt 10:52 Uhr"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T10:59:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "\u201cDer Unterschied ist nur zwischen euch und mir, dass ich halt nicht auf Arbeit fahren muss, ich halt zuhause jede Menge Arbeit hab und meinem Beruf auch zuhause nachgehe.\u201d<br><br>Er ein arbeitsloses, faules, verfettetes und dummes St\u00fcck Kot. Ein Bettler im Internet."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:00:18+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:01:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Lachschon gibts auch f\u00fcr die Arbeit"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:03:22+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "HaddeAbbeidLetsBley"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:07:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich pelte mehr als dass ich Arbeite<br><br>Und ihr so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:08:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Lachschon gibts auch f\u00fcr die Arbeit<br><\/blockquote>Hier schon <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:09:25+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Seine Lets Plays haben teilweise nicht mal mehr 100 Aufrufe und es sind einfach nur gedaddelte Stunden ohne Mehr\/Unterhaltungswert.Wie kann dieser Mensch nur behaupten, dass er arbeitet.Er hat in ein nicht benutztes Zimmer einen Wasserhahn eingebaut. Wow. Meine Hochachtung. Selbst das ist doch dumm. Er benutzt das Zimmer nicht mal."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:19:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Seine Lets Plays haben teilweise nicht mal mehr 100 Aufrufe und es sind einfach nur gedaddelte Stunden ohne Mehr\/Unterhaltungswert.Wie kann dieser Mensch nur behaupten, dass er arbeitet.Er hat in ein nicht benutztes Zimmer einen Wasserhahn eingebaut. Wow. Meine Hochachtung. Selbst das ist doch dumm. Er benutzt das Zimmer nicht mal. <br><\/blockquote>Wenn seine Abos so weiter steigen erh\u00e4lt er Anfang 2020 einen Award von Youtube (100K Abonnenten). Sp\u00e4testens dann z\u00e4hlen diese Argumente nicht mehr und er sagt &ldquo;ich habs gschafft! Mei Flei\u00df hat sich ma widda ausgzahlt ghabt!&rdquo;<br><br>Das ist das Traurige."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:20:19+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wieso, gibts wenigstens weiter was zum lachen, ich seh das problem nicht<br><br>was seine reichweite angeht hat ers halt wirklich geschafft, das kann man ruhig zugeben, ein geistig behinderter incel bleibt er trotzdem, so what"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:20:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Seine Lets Plays haben teilweise nicht mal mehr 100 Aufrufe und es sind einfach nur gedaddelte Stunden ohne Mehr\/Unterhaltungswert.Wie kann dieser Mensch nur behaupten, dass er arbeitet.Er hat in ein nicht benutztes Zimmer einen Wasserhahn eingebaut. Wow. Meine Hochachtung. Selbst das ist doch dumm. Er benutzt das Zimmer nicht mal. <br><\/blockquote>Er hat sein Aufnahmestudio eingerichtet. Momentan ist da zwar keine lampe drin, aber mach das erstmal nach!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:21:25+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wie R1r zu dumm ist, ein Quadrat mit der Stichs\u00e4ge auszus\u00e4gen. Klar kann man damit keine 90\u00b0-Schwenker machen, man muss die S\u00e4ge erneut ansetzen! Man ey, das muss doch dem gr\u00f6\u00dften Deppen klar sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:24:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Man ey, das muss doch dem gr\u00f6\u00dften Deppen klar sein. <br><\/blockquote>Kann es sein, dass Rainer d\u00fcmmer ist als der gr\u00f6\u00dfte Depp?<br>Ich wei\u00df, gewagte These.."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:27:04+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man ey, das muss doch dem gr\u00f6\u00dften Deppen klar sein. <br><\/blockquote>Kann es sein, dass Rainer d\u00fcmmer ist als der gr\u00f6\u00dfte Depp?<br>Ich wei\u00df, gewagte These..<br><\/blockquote>sehr gewagt&#8230;was hast du an?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:30:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich hab mehr gepeltet als ich gepisst hab, kleiner Scherz am Rande"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:39:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reiner und das Gerichtsurteil<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:42:12+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<blockquote>Reiner und das Gerichtsurteil<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Inkl. schreiender Katzen im Hintergrund"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:47:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>ich hab mehr gepeltet als ich gepisst hab, kleiner Scherz am Rande<br><\/blockquote>Es hei\u00dft &ldquo;kleiner Witz am St\u00fcck&rdquo;<br>Euch kann man echt in die Pfeife treten"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:50:58+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>ich hab mehr gepeltet als ich gepisst hab, kleiner Scherz am Rande<br><\/blockquote>aber im Prinzip isses so"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T11:56:57+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie zug\u00e4nglich das Gehege damals noch war&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:12:45+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Damit hat er seine 50 Arbeitsstunden wohl abgewuselt&#8230;<br><br>Mussa nur noch das Gericht anrufen&#8230; Chrmchrmchrm&#8230; Muss er mal gucken, wie er das macht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:13:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a Stichs\u00e4genloch in der Schanzn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:16:16+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Die 50 Arbeitsstunden hat R1r schon damals im Wald mit sei Vadder abgearbeitet, eigentlich sogar, h\u00e4tt ich gesacht gehabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:17:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Die 50 Arbeitsstunden hat R1r schon damals im Wald mit sei Vadder abgearbeitet, eigentlich sogar, h\u00e4tt ich gesacht gehabt.<br><\/blockquote>Eigentlich nennste des?<br><br>Isses net letzen Endes so, dass du &ldquo;tatz\u00e4chlich&rdquo; gmeint ghabt hast?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:18:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er hat schon in Schichten gearbeitet von denen ihr gar nix wisst"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:25:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Reiner und das Gerichtsurteil<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ich habe es mir noch nicht angeh\u00f6rt, ich habe den Tonfall des Titels dennoch im Kopf und kann es h\u00f6ren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:26:53+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Er hat schon in Schichten gearbeitet von denen ihr gar nix wisst<br><\/blockquote>Rain0r hat bereits im achtschichtbetrieb gearbeitet."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:27:32+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner und das Gerichtsurteil<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ich habe es mir noch nicht angeh\u00f6rt, ich habe den Tonfall des Titels dennoch im Kopf und kann es h\u00f6ren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Ich hatte recht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:29:19+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Reiner und das Gerichtsurteil<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>droll sollte beim schreiben bleiben. das ist zwar auch mega \u00f6de, aber die stimme kann man sich gar nicht geben."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:34:38+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Der Fette muss unbedingt vor den 100k Abos gestoppt werden. Am besten diesen Winter noch. Es fehlt nicht mehr viel. JewNow und PayPal. Wobei PayPal gar nicht Mal soo wichtig w\u00e4re weil eh kein R\u00fccklagen drauf sind. Die dreckige Unterschichtenplattform JewNow muss fallen. Beim arbeitsfaulen Gesindel muss ein f\u00fcr alle mal der Hammer kreisen. Und wenn Reiner unter Druck ist macht er Fehler und wenn er Fehler macht: Game Over, Triple Kinn. Wie schon gesagt die BLM mahlt langsam aber sie mahlt. Diesen Winter endet es. So, oder so&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:35:15+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Markiert meine Worte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:36:00+02:00",
        "username": "Kinski",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NFFdxRT.jpg\"><br><\/blockquote>vwg<br><img src=\"https:\/\/www.schweizerbauer.ch\/images\/31259_1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:36:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Derjeniche offiziell"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:41:51+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Ihr wahnsinnichen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:41:58+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Der Fette muss unbedingt vor den 100k Abos gestoppt werden. Am besten diesen Winter noch. Es fehlt nicht mehr viel. JewNow und PayPal. Wobei PayPal gar nicht Mal soo wichtig w\u00e4re weil eh kein R\u00fccklagen drauf sind. Die dreckige Unterschichtenplattform JewNow muss fallen. Beim arbeitsfaulen Gesindel muss ein f\u00fcr alle mal der Hammer kreisen. Und wenn Reiner unter Druck ist macht er Fehler und wenn er Fehler macht: Game Over, Triple Kinn. Wie schon gesagt die BLM mahlt langsam aber sie mahlt. Diesen Winter endet es. So, oder so&#8230;<br><\/blockquote>Bin auch der Meinung es wird diesen Winter enden. Entweder Knast, Obdachlosigkeit oder er erfriert..<br>Bitte oh Herr an den ich nicht glaube(nein schnappi nicht du), lass das Game enden ich halt das nimmer aus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:44:26+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFYBjS0XsAATEwx.jpg:large\"><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFXsatpXkAAQ4Wn.jpg\"><br><br>Aktuelle Schanzenbilder vom Altschauerberger Jogger Schmutzlard"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:44:27+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Gefunden auf Otto.de"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:44:33+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<b>Merkt euch<\/b>: <br><br>Ihr k\u00f6nnt zwar dumm sein&#8230;<br><u>aber ihr m\u00fcsst euch zu helfen wissne!<\/u>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:45:11+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "Hat er sich wohl im Baumarkt auch ein &ldquo;Privatgrundst\u00fcck&rdquo;-Schild gekauft"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:47:26+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "DrOll ist der beste&#8230; Es war wundersch\u00f6n.<br><br>Ich habe einen Harten."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:47:51+02:00",
        "username": "DuckBro",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFYBif8XoAAQ79k.jpg:large\"><br><br>Mal sehen, wie lange seine alte Holzkonstruktion von der Balkont\u00fcr da drau\u00dfen auf dem Balkon liegen wird"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:48:24+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Gefunden auf Otto.de<br><\/blockquote>Danke, hab das hier schon vermisst und war selber zu viel am wusln und werkln um das reinzustellen. H\u00e4t auch etzerdla erstamol schauen m\u00fcssne wie ich des hingriech, letzten Endes."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:56:42+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Der Fette muss unbedingt vor den 100k Abos gestoppt werden.<br><\/blockquote>Du machst mir angst. Was passiert wenn er 100k hat? Er kriegt einen Award, das wei\u00df ich, aber der wird ja vermutlich ohne Umwege direkt in seinem Enddarm verschwinden, also kein Grund zur Sorge. Sonst noch was? Etwa schlimmer als der Klimawandel?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T12:57:04+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Gefunden auf Otto.de<br><\/blockquote>Danke, hab das hier schon vermisst und war selber zu viel am wusln und werkln um das reinzustellen. H\u00e4t auch etzerdla erstamol schauen m\u00fcssne wie ich des hingriech, letzten Endes.<br><\/blockquote>Ja ging mir auch so aber zum Gl\u00fcck immer das imgurbild als Tab offen f\u00fcr alle F\u00e4lle ^^<br>E: und nun auch zu bestaunen auf meinem Freitext <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:05:56+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "erstmal fr\u00fchst\u00fccken<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFYrlHKWwAEa8bi?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:06:14+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kdAxZMG.jpg\"><br><br>Wie w\u00e4re es mal mit einem neuen Roadtrip in einem Oldtimer durch Europa&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:10:57+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>erstmal fr\u00fchst\u00fccken<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFYrlHKWwAEa8bi?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>I &lt;3 ABI"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:11:20+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Mein Gott, es ist taghell, aber bei Rainer sieht es aus wie tiefste Nacht\u2026<br><br>und dann noch die billigen ja Ananas aus der Dose. Er hat es geschafft und will es allen zeigen"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:12:41+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Fette muss unbedingt vor den 100k Abos gestoppt werden.<br><\/blockquote>Du machst mir angst. Was passiert wenn er 100k hat? Er kriegt einen Award, das wei\u00df ich, aber der wird ja vermutlich ohne Umwege direkt in seinem Enddarm verschwinden, also kein Grund zur Sorge. Sonst noch was? Etwa schlimmer als der Klimawandel? <br><\/blockquote>Dadurch wird er auch nicht einfach mal so erfolgreich. Einzig und allein die Tatsache, dass er f\u00fcr seine Youtubexistenz gew\u00fcrdigt wird, ist ein Umstand, den es zu verhindern gilt. Zus\u00e4tzlich folgt ein Video mit Kontent, ein Video mit Klicks, ein Video was kurz mal durch Youtubedeutschland geht. &ldquo;Behindertster Hurensohn auf Youtube bekommt Judub Award&rdquo;. Leute klicken drauf. Kurzzeitig erh\u00f6ht sich die Reichweite, neue Leute werden auf Younow angeschwemmt und geben Barrne.<br><br>Wie sowas zustande kommt? Menschen, die den Lard nicht kennen, empfinden es als ungerecht. Mal ein Twitter-Thread bez\u00fcglich Drachengame - wo die Leute austicken und ziemlich viel Bullshit verbreiten.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/WembleyDasSchaf\/status\/1173979117684965377\">https:\/\/twitter.com\/WembleyDasSchaf\/status\/1173979117684965377<\/a> [twitter.com]<br><br>Ging urspr\u00fcnglich um diesen Reaver2012, wo sich dann ein w\u00fctender Mob gebildet hat.<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/freehippiegirl\/status\/1174295533638311936\">https:\/\/twitter.com\/freehippiegirl\/status\/1174295533638311936<\/a> [twitter.com]<br><br>Der Typ erkl\u00e4rt es dann aus einer anderen Sicht.<br><a href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\/echtjetzt5\/status\/1174709709053616128?s=21\">https:\/\/mobile.twitter.com\/echtjetzt5\/status\/1174709709053616128?s=21<\/a> [mobile.twitter.com]<br><br>P\u00e4dos bleiben P\u00e4dos. <br><br>Keine Ahnung, mir egal, aber die Hurens\u00f6hnigkeit kennt auf beiden Seiten keine Grenzen, deswegen wird ihm der Award hintenherum Geld einbringen. Das soll nicht passieren. Er soll endlich arbeiten gehen, knien und Demut zeigen.<br><br>Dieser verdammte Speckbeppo.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:17:18+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Kanns sein, dass Rainer nur RUDIment\u00e4r erzogen wurde und viel RITERlin geschluckt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:19:26+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&#8230; und das selbstgef\u00e4llige Grinsen des Hurensohns, wenn er diesen Award an die Wand h\u00e4ngt und in den illegalen Livestreams so positioniert, damit er ihn sehen kann und wir auch. Fastet ir?<br><br>Allein in der Vorstellung geh\u00f6rt ihm daf\u00fcr die Kauleiste herausoperiert."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:20:36+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>&#8230; und das selbstgef\u00e4llige Grinsen des Hurensohns, wenn er diesen Award an die Wand h\u00e4ngt und in den illegalen Livestreams so positioniert, damit er ihn sehen kann und wir auch. Fastet ir?<br><br>Allein in der Vorstellung geh\u00f6rt ihm daf\u00fcr die Kauleiste herausoperiert. <br><\/blockquote>Sehe da keine Wand die den Award halten k\u00f6nnte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:21:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eTi2a5b.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177163188946821121\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177163188946821121<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:24:58+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie dieser DregerJeger wirklich unter jedem Topic Schw\u00e4nze lutscht. <br><br>Wenn Paypal f\u00e4llt, dann bricht seine Welt komplett zusammen. Ohne Paypal hat er aboslut gar nichts mehr."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:26:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "und der herr richter von de bollizei meddlfranggn is dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:30:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Das ist Drechsler. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:31:14+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eTi2a5b.jpg\"><br><\/blockquote>Diesen Winder is vorbei etzerdla"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:31:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "namen schmamen"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:33:09+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wenn Paypal f\u00e4llt, dann bricht seine Welt komplett zusammen. Ohne Paypal hat er <b>aboslut<\/b> gar nichts mehr. <br><\/blockquote>Dann helfen nur noch Live Meet &amp; Greets samt Bew\u00e4hrungshelfer mit Instant-Kaffee und Kuchen von der Tafel durch die er Bargeld bezieht. Selbst dann wird dem Fettwanst nicht d\u00e4mmern dass er mehr Kohle h\u00e4tte, wenn er einfach HartzIV bez\u00f6ge.<br><br>PS: Ist Rainer auch eine Abo-Slut?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:33:41+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A-41HFxtElE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A-41HFxtElE<\/a> [youtube.com]<br><br><blockquote>Scher<br>Digga scher am Start<br>haut dich alle platt<br>ich mach deine Mutter<br>Messer von hinten<br>nehme Wumme<br>Mach dich kalt<br>Mach dein Bruder- tot<br>Digga mach kein Stress<br>ich haben dicke Freunde<br>machen dich tot mit Keule<br>ich tot, du tot<br>du im Arsch<br><br>Mushiflo<br>ich mein ey MushiFlo am Start<br>Alda fett, Alda dick<br>dick Alda ficken Alda dick Alda fett<br>ich hau dir aufn Sack Mann<br>fick deine Mutter<br>fick dein Vater<br>fick deine Mutter nochma<br>ich fick deine Mutter<br>10 mal hintereinander<br>und wenn ich fertig bin<br>dann fick ich deinen Vater<br>und dann, und dann<br>fick ich meine Mutter<br>weil das is mir egal<br>Alda Alda Alda Alda<br><br>Ikko Frisch<br>Digga ich habn Haupt<br>du nur n Real<br>wei\u00dft du deine Mutter<br>die stinkt aus dem Arsch<br>wei\u00dft du, wei\u00dft du<br>dein Vater der stinkt auch<br>alle deine Familie<br>sieht aus wie Schei\u00dfe<br><br>Mushiflo<br>ey ich meine ey ey ey<br>zieh dir mal rein ey<br>Rhymes Alda<br>Rhymes und Styles Alda<br>Skills und Styles und so und \u00fcberhaupt Alda<br>ey zieh dir rein Alda<br>Rhymes ey<br>REFRAIN<br>FICKEN GELD DROGEN NUTTEN<br>UND MEINE FETTEN STYLES ALDA<br>ZIEH DIR MAL REIN ALDA<br>FICKEN GELD DROGEN NUTTEN<br>UND MEINE FETTEN STYLES ALDA<br>ZIEH DIR MAL REIN ALDA<br><br>Ikko Frisch<br>wenn ich deine Fresse seh<br>fang ich an zu kotzen<br>wenn ich durch die Stra\u00dfen wander<br>denk ich, ich bin Gott<br>Digga. fick dich, fick dich,<br>denn ich bin frisch<br>Ikko Frisch, Ikko Frisch<br>lalalalala<br>Gewalt und Ficken<br>das ist mein Lebensinhalt<br>ja du Sau<br>fick dich, deine Schwester<br>die hat gut gepoppt<br>ich habe sie genommen<br>von hinten und von vorne<br>alles gleichzeitig<br>denn ich hab 2 schw\u00e4nze<br>ich hab 2 schw\u00e4nze<br>ich hab 2 schw\u00e4nze<br>alles gleichzeitig<br>denn ich hab 2 schw\u00e4nze<br>ich hab 2 schw\u00e4nze<br>ich hab 2 schw\u00e4nze<br><br>Scher<br>ey mein Pitbull zerbei\u00dft deim Kind das Gesicht<br>weil es zu klein is um meine Platten zu kaufen Digga<br>und wenn es das erst mal macht<br>ey dann zahl ich nix<br>weil es ist tot und das ist gut so Digga<br><br>2 x REFRAIN<br><br>(Beatbox)<br><br>Mushiflo<br>Alda guck mal mein Mercedes Alda<br>Kumma Kumma ey<br>im Kofferraum Alda<br>zehn Leichen von Babys<br>von Babys, von Nutten<br>von Omas und Schei\u00dfe<br>von Nutten und von kleinen<br>armen K\u00e4tzchen ey<br>arme K\u00e4tzchen hab ich kaputt geschossen<br>weil ich so 'n geiler, fetter, derber Track<br>Alda bin so fett<br>Alda zieh dir rein<br>zieh dir rein wie derbe<br>Alda krass Alda<br>ey Alda bass h\u00f6rst du Bass ey ey ey<br>kommt aus meim Computer<br>ne ey ey kommt aus mir<br>hab ich selbst erfunden ey<br>vor 1000 Jahren<br>hab ich Bass erfunden ey<br>Musik hab ich auch erfunden<br>yeah yeah<br><br><\/blockquote><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:35:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Was hat das mit Rainer zu tun?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:37:52+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Was hast du an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:40:22+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wird er nacher behaupten, dass er sich heute gesund ern\u00e4hrt hat?<br><br>Nat\u00fcrlich feiert er sich, eine oder zwei Dosen Ananas gefressen zu haben.<br>Wo bleibt sein Sixpack, etzadla?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:43:31+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wird er nacher behaupten, dass er sich heute gesund ern\u00e4hrt hat?<br><br>Nat\u00fcrlich feiert er sich, eine oder zwei Dosen Ananas gefressen zu haben.<br>Wo bleibt sein Sixpack, etzadla?<br><br><\/blockquote>\u00dcber an Siggspegg hat Rainer a scho mal nachgedacht ghabt, aber die Geb\u00fchren f\u00fcr's Pfand warn ihm etzala zu teuer"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:43:49+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>erstmal fr\u00fchst\u00fccken<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFYrlHKWwAEa8bi?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>sch\u00f6n die Dosenzuckerananas neisch\u00fcrn.."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:48:18+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Die Dose hat 55,11g Zucker. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:49:53+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Es is jetzt 10:53 Uhr<br>des zeig ich euch eztala net weil da sind noch Pelts drauf\u2026<br><br>Es is jetzt 10:52 Uhr<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Na und? MiteuremHandyzeitreist ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:50:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Die Dose hat 55,11g Zucker. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Da hat Rainer Gl\u00fcck gehabt. Er hat die Dose nicht mitgegessen sondern in die blaue M\u00fcllt\u00fcte geworfen."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:54:55+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote>erstmal fr\u00fchst\u00fccken<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFYrlHKWwAEa8bi?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>I &lt;3 ABI<br><\/blockquote>LOL, er hat da ernsthaft nen Never Quit-Sticker kleben.<br>Loide ihr d\u00fcrft nie aufgebne. Ihr m\u00fcsst f\u00fcr euren Traum k\u00e4mpfne und euch der Herausforderung stellne!<br>Dreger bald Motivationscoach? Er macht halt was aus seim Zeuch."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:56:55+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Dreger bald Motivationscoach?<br><\/blockquote>W\u00fcrde mich wenig wundern. Es gibt doch auch diese 200kg Qualle, die &ldquo;Abnehmcoach&rdquo; ist, weil sie angeblich fr\u00fcher mal 300kg gewogen hat.<br><br><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article152257791\/Sie-wiegt-170-Kilo-und-fuehlt-sich-wie-eine-verdammte-Elfe.html\">https:\/\/www.welt.de\/vermischtes\/article152257791\/Sie-wiegt-170-Kilo-und-fuehlt-sich-wie-eine-verdammte-Elfe.html<\/a> [welt.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:56:58+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Dose Ananas offen -&gt; hei\u00dft das, es kommt bald das lets brot - abartiges Toast Hawai Fideo?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:58:31+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0r wird Model f\u00fcr Body positivity"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:58:32+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Reiner kollaboritioniert mit Karl eSS. Daz\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T13:59:04+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ananas, zeig mir die einfahrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:01:03+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Willst du meine Anna nass machen???<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fFUqD61JYMk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fFUqD61JYMk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:04:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eTi2a5b.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177163188946821121\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177163188946821121<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>War wohl wieder mal nur lauwarmes Twitter-Schrabadaba so wie es gerade aussieht."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:04:29+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Die Ananas ist ein Wink f\u00fcr ein neues Beerchen. Ananas soll ja angeblich den Geschmack von Sperma verbessern.<br>Weiter muss ich das nicht ausf\u00fchren, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:05:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Weiter muss ich das nicht ausf\u00fchren, oder?<br><\/blockquote>Weiter einf\u00fchren w\u00e4r etzala aber scho a neise Sache!"
    }
]