[
    {
        "time": "2019-09-26T14:05:33+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Die Ananas ist ein Wink f\u00fcr ein neues Beerchen. Ananas soll ja angeblich den Geschmack von Sperma verbessern.<br>Weiter muss ich das nicht ausf\u00fchren, oder?<br><\/blockquote>Du meinst, er serviert seinem Gast Ananas? :eek:"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:08:37+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Reiner und das Gerichtsurteil<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HiTxBjaq86s<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ich habe es mir noch nicht angeh\u00f6rt, ich habe den Tonfall des Titels dennoch im Kopf und kann es h\u00f6ren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Genau Dies <br><br><br>Dange Droll <br>Deine Stimme ist f\u00fcr immer untrennbar mit dem dommen Mostkopt verbunden"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:09:08+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "DrOll v\u00f6llig \u00fcbersch\u00e4tzt. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:11:36+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Er denkt sicher wieder, dass er damit die Chancen auf fickificki erh\u00f6hen k\u00f6nnte. Ob ihm das wieder irgend eine Haidermulle eingeredet hat oder ob er wohl selbst diese Idee hatte. Sp\u00e4testens nach dem n\u00e4chsten Leak wissen wir bescheid.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:13:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Die Ananas werden im neuen &ldquo;Lets Brot&rdquo; verwendet. Au\u00dfer 1 Scheibe. Die macht sich Rainer mit Klebeband so an den Arsch, dass das Loch der Ananas genau die Rosette umschlie\u00dft. Dann schiebt er sich nen Dildo durch die Ananas ins Rektum und hat endlich nen Fr\u00fcchtefick, nachdem es mit seinen Beerchen bislang ja nicht geklappt hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:22:10+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Die Ananas werden im neuen &ldquo;Lets Brot&rdquo; verwendet. Au\u00dfer 1 Scheibe. Die macht sich Rainer mit Klebeband so an den Arsch, dass das Loch der Ananas genau die Rosette umschlie\u00dft. Dann schiebt er sich nen Dildo durch die Ananas ins Rektum und hat endlich nen Fr\u00fcchtefick, nachdem es mit seinen Beerchen bislang ja nicht geklappt hat.<br><\/blockquote>Du kranker bastard alter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:29:43+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wie ich den DregerJeger verabscheue"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:31:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Ananas werden im neuen &ldquo;Lets Brot&rdquo; verwendet. Au\u00dfer 1 Scheibe. Die macht sich Rainer mit Klebeband so an den Arsch, dass das Loch der Ananas genau die Rosette umschlie\u00dft. Dann schiebt er sich nen Dildo durch die Ananas ins Rektum und hat endlich nen Fr\u00fcchtefick, nachdem es mit seinen Beerchen bislang ja nicht geklappt hat.<br><\/blockquote>Du kranker bastard alter&#8230;<br><\/blockquote>Krank nennste des? Ich hab mir scho mit f\u00fcnfe, sechse im Wald Sachen ausgedacht, die wesentlich kr\u00e4nger sind! Die ver\u00f6ffentliche ich aber erscht nachm neggsten DregenMonday!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:34:07+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Mein Spekulatius w\u00e4re ja eigentlich, dass der Leguanlandgraf die Dose Ananas benutzt, um f\u00fcr Projekt Brote Br\u00f6tchen Hawaii-Toast zu machen<br><br>Andererseits w\u00fcrde das bedeuten, dass Reiner mal ein Projekt gewissenhaft und kontinuierlich weiterf\u00fchrt, was meinen Spekulatius schon wieder v\u00f6llich <strike>perplex<\/strike> zu Nichte macht"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:34:09+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Mein Spekulatius w\u00e4re ja eigentlich, dass der Leguanlandgraf die Dose Ananas benutzt, um f\u00fcr Projekt Brote Br\u00f6tchen Hawaii-Toast zu machen<br><br>Andererseits w\u00fcrde das bedeuten, dass Reiner mal ein Projekt gewissenhaft und kontinuierlich weiterf\u00fchrt, was meinen Spekulatius schon wieder v\u00f6llich <strike>perplex<\/strike> zu Nichte macht"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:35:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die Ananas werden im neuen &ldquo;Lets Brot&rdquo; verwendet. Au\u00dfer 1 Scheibe. Die macht sich Rainer mit Klebeband so an den Arsch, dass das Loch der Ananas genau die Rosette umschlie\u00dft. Dann schiebt er sich nen Dildo durch die Ananas ins Rektum und hat endlich nen Fr\u00fcchtefick, nachdem es mit seinen Beerchen bislang ja nicht geklappt hat.<br><\/blockquote>Du kranker bastard alter&#8230;<br><\/blockquote>Krank nennste des? Ich hab mir scho mit f\u00fcnfe, sechse im Wald Sachen ausgedacht, die wesentlich kr\u00e4nger sind! Die ver\u00f6ffentliche ich aber erscht nachm neggsten DregenMonday!<br><\/blockquote>Kewl, ich freue mich schon auf Dienstag!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:38:30+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote><blockquote>erstmal fr\u00fchst\u00fccken<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFYrlHKWwAEa8bi?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>sch\u00f6n die Dosenzuckerananas neisch\u00fcrn.. <br><\/blockquote>K\u00f6nnte er darin den Speer versenken?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:51:37+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Denke, den starken Sog, der durch den Unterdruck entsteht, w\u00fcrde er nicht lange aushalten."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T14:54:05+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Er w\u00fcrde direkt zu Sprietzmon digitieren"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:11:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "16 Minuten kein Kommentar mehr&#8230; Was ist hier los?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:11:53+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fetti stramt, niemand schert<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:17:55+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": ".. und deswegen schauts auch au\u00dferhalb vom Haus ziemlich aus."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:23:16+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Das mit dem Nicht-auf-den-Chat-eingehen juckt ihn echt \u00fcberhaupt nicht mehr, oder? <br><br>BLM so 1 Witz taz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:24:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dobbelpost"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:24:09+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "Ich fresse auch gerne Dosenananas auf der Couch, zum Fr\u00fchst\u00fcck"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:24:14+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Der &ldquo;I &lt;3 Abi&rdquo;-Aufkleber kriegt mich jedes Mal"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:24:54+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yqGBMO4vZsQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yqGBMO4vZsQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Oben rechts ist der Bene vom Bibel Channel macht der wieder was?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:25:39+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Klassiker:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OVvBd_rqGrM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OVvBd_rqGrM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:30:06+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jeder dieser degenerierten Vollzeithuren (Younowpartner) erachtet die Truhe als Fanservice. Als was tolles. <br><br>Drachenlord macht das daraus ein Machtspiel. Er ist verdammter Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:33:22+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Jeder dieser degenerierten Vollzeithuren (Younowpartner) erachtet die Truhe als Fanservice. Als was tolles. <br><br>Drachenlord macht das daraus ein Machtspiel. Er ist verdammter Hurensohn. <br><\/blockquote>Was?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:35:55+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "War in Rage. <br><br><a href=\"https:\/\/challenges.younow.com\/ger-props-chest\">https:\/\/challenges.younow.com\/ger-props-chest<\/a> [challenges.younow.com]<br><br>Hier dieser Scheiss."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:38:30+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;Das sind Community Tokens, die die Zuschauer daf\u00fcr belohnt, mit dem Broadcast zu interagieren.&rdquo; <br><br>Wenn interagiert wird kommt doch die BLM!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T15:48:10+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Props alla!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:07:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Prolabs alla"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:09:07+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Wir freuen uns sehr, in den n\u00e4chsten die Props Truhe auf YouNow vorstellen zu d\u00fcrfen<br><\/blockquote><br><blockquote>in den n\u00e4chsten die Props Truhe<br><\/blockquote>Kann man eigentlich von hirnverbrannten, kernbehinderten Versagern gesetzlich das Formulieren eines vollst\u00e4ndigen Satzes erzwingen? Frage f\u00fcr einen geistig absolut degenerierten Top-10-DAX-Freund."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:20:15+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Sorry, musste grad 1 Startup verkaufen. Ist was passiert?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:22:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hast du Probs f\u00fcr dein Startup bekommen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:26:58+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich hab in der Woche zwei Tage wo ich Startups verkaufe und einen Tag wo ich Probs am given bin."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:28:44+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Gourmet<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFZIL_SWwAAf2iT?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:29:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Fake News.<br><br>In dem Horrorhaus ist keine einzige Gabel mehr."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:30:01+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Klassiker:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OVvBd_rqGrM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OVvBd_rqGrM<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>massiver spast, und das andere vid is weg"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:37:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er ist nur ein utopisch fetter Dude der in Ruhe die baustatische Integrit\u00e4t seiner Schanze zur sau machd"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:40:45+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Die Ananas ist ein Wink f\u00fcr ein neues Beerchen. Ananas soll ja angeblich den Geschmack von Sperma verbessern.<br>Weiter muss ich das nicht ausf\u00fchren, oder?<br><\/blockquote>Ob er diese Information im kommenden Abart-Hawaii-Fideo preisgeben wird?<br><br>edit: <i>Toast Hawaii war eigentlich geplant, aber hat sich erledigt<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Hat er den ganzen Toast oder K\u00e4se weggefressen?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:41:34+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Kleiner Gourmet<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFZIL_SWwAAf2iT?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Na und,ananasausderdoset ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:47:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Erinnert ihr euch noch an letzten Sommer, wo jeden Tag scharenweise Besucher da waren und es jeden Tag neue Fideos gab?<br><br>Dasjeniche Mett und dasjetziche Mett sind Weltne"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:47:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Seit langer Zeit sieht man den Drechen mal mit zivilisiertem Essbesteck essne. Es geht also bergauf oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:48:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Aber auch nur, weil er die Scheiben mit seinen Fettfingern nicht aus der Dose kriegt."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:51:46+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Aber auch nur, weil er die Scheiben mit seinen Fettfingern nicht aus der Dose kriegt. <br><\/blockquote>Stimmt. Aber man h\u00e4tte ja schon erwarten k\u00f6nnen, dass er die Teile mit nem Massagestab oder nem gebrauchten R\u00e4ucherst\u00e4bchen rausfischt. Ne Gabel ist f\u00fcr einen Drachen schon ein recht langweiliges Werkzeug."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:52:34+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Das sind doch garantiert die ausgeschnittenen Holzreste aus seinem Bastelt\u00fcrausgugg&#8230;<br>Bissel Wasser dr\u00fcber zum einweichen und passt shon&#8230;<br><br>Der Bub hat doch kein Geld mehr f\u00fcr Fressifressi&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:53:21+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hab den stream leider verpasst, gibt es bilder wie er sich so nen ganzen ring auf einmal reinh\u00e4mmert und dabei seine fucking augenbrauen hochrei\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:55:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich versuche wieder einen Menschen in ihm zu erkennen, wenn er entweder&#8230;<br><br>1. mal beim Friseur war,<br>2. einer richtig Lohnarbeit nachgeht,<br>3. oder einen einzigen deutschen fehlerfreien Satz niederschreibt.<br><br>Ansonsten: Fetti ins Glas."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T16:58:00+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "lieber 1 nacht in der schanze oder 1 nacht in h\u00f6xter"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:05:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>lieber 1 nacht in der schanze oder 1 nacht in h\u00f6xter<br><\/blockquote>In H\u00f6xter ist die Chance auf Geschlechtsverkehr gr\u00f6\u00dfer! Von daher easy Entscheidung"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:18:30+02:00",
        "username": "Tesla",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Ananas werden im neuen &ldquo;Lets Brot&rdquo; verwendet. Au\u00dfer 1 Scheibe. Die macht sich Rainer mit Klebeband so an den Arsch, dass das Loch der Ananas genau die Rosette umschlie\u00dft. Dann schiebt er sich nen Dildo durch die Ananas ins Rektum und hat endlich nen Fr\u00fcchtefick, nachdem es mit seinen Beerchen bislang ja nicht geklappt hat.<br><\/blockquote>Du kranker bastard alter&#8230;<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:18:57+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>edit: <i>Toast Hawaii war eigentlich geplant, aber hat sich erledigt<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Hat er den ganzen Toast oder K\u00e4se weggefressen?<br><br><\/blockquote>Von wegen er w\u00fcrde tats\u00e4chlich mal ne Sache konsequent durchziehen. Reiner bleibt sich treu.<br><br>&#8230;oder keinen Zaster mehr f\u00fcr Brot."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:20:21+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Brojegd Brod 3 von 7 Ende"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:21:22+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Habt ihr den Danzb\u00e4ren heute schon f\u00fcr uns tanzen lassen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:24:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wie oft ist Rainer \u00fcberhaupt oben in diesem selbsternannten Wohnzimmer? Geht er da nicht nur hin, wenn er vom Balkon runterbr\u00fcllt? Ansonsten hockt der doch immer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche. W\u00e4re es nicht schlauer erstmal da winterfest zu machen, wo man die meiste Zeit verbringt?<br><\/blockquote>Zum Gl\u00fcck sind die fenster unten ganz und nicht eingemeddelt worden, sonst w\u00e4re es a fei weng kalt taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:24:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ach, falls ihrs noch nicht gewusst habt: &ldquo;immense030&rdquo; gr\u00f6\u00dfter Hurensohn im Twitter-Game."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:30:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "FreSSe alle!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:48:48+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mbA7auF.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:51:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><\/blockquote><br>Wie hei\u00dft diese Sch\u00fclerin?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:53:00+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eTi2a5b.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177163188946821121\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177163188946821121<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>War wohl wieder mal nur lauwarmes Twitter-Schrabadaba so wie es gerade aussieht.<br><\/blockquote>Penic halt. Jeden Twitter feeknews krebs posten und als top ficker gefeiert werden. L\u00f6scht euch.<br><br>Ich m\u00f6chte hier festhalten, dass ich meine 3,33 Dollar zur\u00fcckbekommen habe da das Angebot des Musik, Videos und LetsPlays machenden Patreons DracheOffiziell terminiert wurde aus nicht n\u00e4her genannten Gr\u00fcnden. Na dann."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:53:06+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><\/blockquote><br>Wie hei\u00dft diese Sch\u00fclerin?<br><\/blockquote>InessaPrinzessa"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:54:10+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Die Ananas werden im neuen &ldquo;Lets Brot&rdquo; verwendet. Au\u00dfer 1 Scheibe. Die macht sich Rainer mit Klebeband so an den Arsch, dass das Loch der Ananas genau die Rosette umschlie\u00dft. Dann schiebt er sich nen Dildo durch die Ananas ins Rektum und hat endlich nen Fr\u00fcchtefick, nachdem es mit seinen Beerchen bislang ja nicht geklappt hat.<br><\/blockquote>Du kranker bastard alter&#8230;<br><\/blockquote><\/blockquote>Vielleicht benutzt er die Ananas auch einfach zum Wiggsne \u00e0 la Grapefruit Technique? Bl\u00f6d, dass sein PH-Acc Probleme macht, da h\u00e4dde er etzala echt naisen neuen Condend ghabbt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Qlu4KrK3Pqc?t=140\">https:\/\/youtu.be\/Qlu4KrK3Pqc?t=140<\/a> [youtu.be]<br><br>Nur halt ohne Frau. Obviously."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:54:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mbA7auF.png\"><br><\/blockquote>Gro\u00dfe Schl\u00f6pse"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:55:22+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Ruiner hat das Gullideckel Video ja noch online. <br>@Gullideckel: Auch wenn es dir peinlich sein mag das Video zur Anzeige zu bringen&#8230;sei ein Mann und fordere dein Recht ein! Jetzt bist du nur derjeniche der vom Dicken (ja vom Dicken!) gedem\u00fctigt wurde, aber du hast das Potential wie ein Phoenix aus <strike>der Asche<\/strike> dem Gulli zu steigen und den Dicken das f\u00fcrchten zu lehren!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:56:22+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><\/blockquote><br>Wie hei\u00dft diese Sch\u00fclerin?<br><\/blockquote>InessaPrinzessa<br><\/blockquote>Geht halt auf Pornhabbwie normale Menschen und wiggst net auf blutjunge grenzdebile Sondersch\u00fclerinnen mit diggen Tidden, ihr granggen Bastarde aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T17:56:41+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "gulifidio wann?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:00:45+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><\/blockquote><br>Wie hei\u00dft diese Sch\u00fclerin?<br><\/blockquote>InessaPrinzessa<br><\/blockquote>Geht halt auf Pornhabbwie normale Menschen und wiggst net auf blutjunge grenzdebile Sondersch\u00fclerinnen mit diggen Tidden, ihr granggen Bastarde aller<br><\/blockquote>A bisserl Seggschreibne hat niemandem geschadet."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:04:27+02:00",
        "username": "hanskanns",
        "text": "Der Dreger hat also mittels Stichs\u00e4ge eine &ldquo;Figur&rdquo; in eine &ldquo;selbst gekaufte&rdquo; Holzplatte ges\u00e4gt.<br><br>Wirklich?<br>- er kann keinen Einmalgrill zusammenbauen<br>- er kann keinen Schrank zusammenbauen<br>- er kann keinen Pc zusammenbauen <br>- Renovierung Treppenhaus mit Ford-Fahne<br>- Aus 2 Mondeos mach 1<br>- Felgentuning rote Farbe inkl Reifen teilweise in rot<br><br>Er filmt jeden Mist, schei\u00dft das Internet mit jedem Moment seines Lebens voll und will uns nun wei\u00dfmachen, dass er im Baumarkt war, Holz in der richtigen Gr\u00f6\u00dfe gekauft hat, wom\u00f6glich selbst zuges\u00e4gt hat und anschlie\u00dfend mit einem Holzbohrer (er bekommt nicht mal einen Bit in einen Schrauber) ein 10er Loch gebohrt hat um anschlie\u00dfend sauber eine vorgegebene Markierung auszus\u00e4gen?!<br><br>Hutst\u00e4nder Loide!<br><br>Oke wa alles"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:05:10+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><\/blockquote><br>Wie hei\u00dft diese Sch\u00fclerin?<br><\/blockquote>Ist 26 laut Recherche."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:09:51+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Der Dreger hat also mittels Stichs\u00e4ge eine &ldquo;Figur&rdquo; in eine &ldquo;selbst gekaufte&rdquo; Holzplatte ges\u00e4gt.<br><br>Wirklich?<br>- er kann keinen Einmalgrill zusammenbauen<br>- er kann keinen Schrank zusammenbauen<br>- er kann keinen Pc zusammenbauen <br>- Renovierung Treppenhaus mit Ford-Fahne<br>- Aus 2 Mondeos mach 1<br>- Felgentuning rote Farbe inkl Reifen teilweise in rot<br><br>Er filmt jeden Mist, schei\u00dft das Internet mit jedem Moment seines Lebens voll und will uns nun wei\u00dfmachen, dass er im Baumarkt war, Holz in der richtigen Gr\u00f6\u00dfe gekauft hat, wom\u00f6glich selbst zuges\u00e4gt hat und anschlie\u00dfend mit einem Holzbohrer (er bekommt nicht mal einen Bit in einen Schrauber) ein 10er Loch gebohrt hat um anschlie\u00dfend sauber eine vorgegebene Markierung auszus\u00e4gen?!<br><br>Hutst\u00e4nder Loide!<br><br>Oke wa alles<br><\/blockquote>Dieses. Gestern hats halt einfach keiner angezweifelt weil &ldquo;er das halt so macht mit dem Hauptpart nicht filmen&rdquo;. <br><br>Niemals hat Specki das ohne a Gumbl oder die Marion zustandegebracht."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:16:10+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Herr Schmer hat halt a weng seim Bub ghoflne khapt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:21:09+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "Hab ich irgendwat verpasst? Laut ASA hat Reiner seinen Schreibtisch auseinandergekl\u00f6ppelt f\u00fcr die T\u00fcr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:33:30+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Wenn du wegen einem Monate zur\u00fcckliegenden Post im DL Faden gesperrt wirst, weil sich jemand (Gr\u00fcnIn?) per E-Mail beschwert hat&#8230;<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\"><br><br>Doch jetzt hab ich meine Zeit abgesessen! <br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iu626XQ.gif[\/imgIHR WERDET MICH leider durchaus NIEMALS BESIEGNEEEEEEEE\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:41:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "so sch\u00f6n &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:45:03+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Es sind meiner Meinung nach zwei der besten GIFs von Rainerle die es so gibt. Einzig die Xichtskirmes vor dem Ausraster von vor zwei Monaten ist \u00e4hnlich r\u00fcckenswert."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:46:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Nicht den kleinen Barista fergessen<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/iqscz9vcdbH7IQhusa\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:47:08+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kann man exakt so unterschreiben..wie er den kopf nach links wiegt und der unterkiefer auf reisen geht&#8230;hach"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:51:47+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Wenn du wegen einem Monate zur\u00fcckliegenden Post im DL Faden gesperrt wirst, weil sich jemand (Gr\u00fcnIn?) per E-Mail beschwert hat&#8230;<br><br><\/blockquote>Hab mich schon immer gefragt was f\u00fcr Schabernack man treiben muss um ausgerechnet auf LS gesperrt zu werden"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:51:49+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "most underrated meme<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/191910_Kommentatorlord_9ZMWakH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:52:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "kleiner krasiger <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GBSIdPf3sQU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GBSIdPf3sQU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T18:58:07+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn du wegen einem Monate zur\u00fcckliegenden Post im DL Faden gesperrt wirst, weil sich jemand (Gr\u00fcnIn?) per E-Mail beschwert hat&#8230;<br><br><\/blockquote>Hab mich schon immer gefragt was f\u00fcr Schabernack man treiben muss um ausgerechnet auf LS gesperrt zu werden<br><\/blockquote>Ich sch\u00e4tze mal da gings auch nur darum denjenigen davon abzuhalten flennend zum Anwalt zu rennen oder so. Kein Plan was es f\u00fcr ein Post war, aber es gibt andere von mir die viel j\u00fcnger sind bei denen ichs mehr nachvollziehen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:11:07+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Meddl und guten Abend.<br><br>Wo bleiben die Videos der brutalen ballistischen Belastungstests der Balkont\u00fcre des bayerischen Buttergolems?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:12:17+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "Eher:<br><blockquote>Der Dreger hat also mittels Stichs\u00e4ge eine &ldquo;Figur&rdquo; in eine &ldquo;selbst gekaufte&rdquo; Holzplatte ges\u00e4gt.<br><br>Wirklich?<br>- er kann keinen Einmalgrill zusammenbauen<br>- er kann keinen Schrank zusammenbauen<br>- er kann keinen Pc zusammenbauen <br>- Renovierung Treppenhaus mit Ford-Fahne<br>- Aus 2 Mondeos mach <strike>1<\/strike> 0<br>- Felgentuning rote Farbe inkl Reifen teilweise in rot<br><br>Er filmt jeden Mist, schei\u00dft das Internet mit jedem Moment seines Lebens voll und will uns nun wei\u00dfmachen, dass er im Baumarkt war, Holz in der richtigen Gr\u00f6\u00dfe gekauft hat, wom\u00f6glich selbst zuges\u00e4gt hat und anschlie\u00dfend mit einem Holzbohrer (er bekommt nicht mal einen Bit in einen Schrauber) ein 10er Loch gebohrt hat um anschlie\u00dfend sauber eine vorgegebene Markierung auszus\u00e4gen?!<br><br>Hutst\u00e4nder Loide!<br><br>Oke wa alles<br><\/blockquote>Seine gro\u00dfe Gabe, er ist der Kotmidas. Dabei k\u00f6nnen die Vorzeichen noch so gut stehen, die maximale Schei\u00dfe wird in jeder Situation extrahiert.Seine <strike>fantastische Dummheit<\/strike> besondere Gabe wird ihn f\u00fcr immer die f\u00fcr ihn schlechteste Entscheidung finden.<br><br>Auspuffendgeschwei\u00dft, 12 Mark"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:22:03+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><\/blockquote><br>Wie hei\u00dft diese Sch\u00fclerin?<br><\/blockquote>InessaPrinzessa<br><\/blockquote>Geht halt auf Pornhabbwie normale Menschen und wiggst net auf blutjunge grenzdebile Sondersch\u00fclerinnen mit diggen Tidden, ihr granggen Bastarde aller<br><\/blockquote>Hat man niggs im Kopp, hat mans in de Tidden. Sondersch\u00fclert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:26:35+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Sondersch\u00fclert ihr ned?<br><\/blockquote>Klar, mit deiner Schwester und Mutter auf der Behindertentoilette"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:29:01+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Mei Schwester isn Junge. Passt scho"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:31:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dFFFJIM.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:32:22+02:00",
        "username": "dummesau",
        "text": "<strike>Wisst ihr noch wo Rainer Nils Bechtel ins Maul gewiggst hat?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:33:31+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Rainer Winkler unser Drache"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:42:48+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Schei\u00df Drachenlords."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:47:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich glaube der Bechtel war RBS.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:49:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kein Drachenlord auf YN, also muss man sich andere hoffnungslose Sondersch\u00fcler reinziehen.<br><\/blockquote><br>Wie hei\u00dft diese Sch\u00fclerin?<br><\/blockquote>Ist 26 laut Recherche.<br><\/blockquote>Gibt net zu alt. Nur zu weit&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:52:55+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ojvnodO9szo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ojvnodO9szo<\/a> [youtube.com]<br><br>Nuddensohn1510 striemt"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:53:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Dreger live<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/0xLFOpI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:55:31+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Was hab ich mit meinem Leben angestellt?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/msNtcCs.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:58:57+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Meddl Loide."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:59:09+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "newsflash: er screamt weil er kohle brauch"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T19:59:18+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Er striemt heute weil er Koulen braucht aber er will ned betteln lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:00:25+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Was hab ich mit meinem Leben angestellt?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/msNtcCs.jpg\"><br><\/blockquote>Sowas komplexes wird er nicht denken.<br>Er denkt sich:<br>&ldquo;Hab ich nach dem schei\u00dfen geduscht?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:01:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Zeit, dass Paypal die Verbindung kappt."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:04:43+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "So es ist 20.04 <br>Bitte alle aufstehen zur Threadhymne!<br><i>Yoshi, Yoshi, \u00fcbaaa alles<br>\u00dcber jeden chaaaaaragder<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:06:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ich dengg emuladors sin ilegal"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:08:03+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Bezehgombjudatechnikfrustrationslord<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ie50Ff8.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:08:33+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Zeit, dass Paypal die Verbindung kappt.<br><\/blockquote>Macht Paypal eigentlich Accounts dicht, wenn \u00fcber den Account Geldw\u00e4sche betrieben wird?<br>Ich frag jetzt mal f\u00fcr nen Freund."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:09:33+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Obs st\u00fcrmt oder schneit,<br>Ob die Sonne uns lacht,<br>Der Tag gl\u00fchend hei\u00df,<br>Oder eiskalt die Nacht,<br>Kaputt ist jede Scheibe,<br>Doch froh ist dregers Sinn ja dregers Sinn<br>Es streamt unser bumsdi<br>Zum k\u00e4ltetod hin!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:10:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zeit, dass Paypal die Verbindung kappt.<br><\/blockquote>Macht Paypal eigentlich Accounts dicht, wenn \u00fcber den Account Geldw\u00e4sche betrieben wird?<br>Ich frag jetzt mal f\u00fcr nen Freund.<br><\/blockquote>ja. Allerdings mahlen die M\u00fchlen dort langsam"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:10:54+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Rmvchannel, du verdammter Hurensohn. Zeig dich du dummes St\u00fcck Scheisse."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:10:58+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zeit, dass Paypal die Verbindung kappt.<br><\/blockquote>Macht Paypal eigentlich Accounts dicht, wenn \u00fcber den Account Geldw\u00e4sche betrieben wird?<br>Ich frag jetzt mal f\u00fcr nen Freund.<br><\/blockquote>Rainer so international, er versteuert sogar in Murcia!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:11:09+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Was sch\u00e4tzt ihr, wie oft duscht er? <br>Alle 2 bis 3 Tage? <br>2 mal pro Woche? <br>W\u00f6chentlich?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:11:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Was sch\u00e4tzt ihr, wie oft duscht er? <br>Alle 2 bis 3 Tage? <br>2 mal pro Woche? <br>W\u00f6chentlich?<br><\/blockquote>immer nach dem Scheissen"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:17:13+02:00",
        "username": "DieLanze",
        "text": "und mit dem was er sich alles reinschiebt geht er oft schei\u00dfen. Mit D\u00fcnnpfiff, garantiert"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:27:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "marioooooooooooooooonn gomm abuzzeeeeeeee"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:39:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "fehlt eigentlich nur noch, dass sie ihm beim streamen die bettpfanne ans sofa bringt"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:42:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Einer meiner Kan\u00e4le ist gel\u00f6scht<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7v_HU9glo5o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7v_HU9glo5o<\/a> [youtube.com]<br><br>lohnt sich 1\/10, nur langweiliges Gelaber \u00fcber Ph<br><br><br>Einzig interessant, am Anfang erw\u00e4hnt er, dass heute morgen &ldquo;irgend eine Schei\u00dfe die seinen \u00f6ffentlichen Auftritt betrifft&rdquo;, bei ihm passiert ist. Ist da vielleicht was im Busch? :3"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:49:04+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Was ist da heute Morgen passiert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:49:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "des hat hier auf juna \u00e4h jutub niggs falorn!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:54:10+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Wie er schon wieder bettelt alder"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:57:58+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Bojegt Brod ist auch dod"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T20:58:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was hab ich mit meinem Leben angestellt?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/msNtcCs.jpg\"><br><\/blockquote>Sowas komplexes wird er nicht denken.<br>Er denkt sich:<br>&ldquo;Hab ich nach dem schei\u00dfen geduscht?&rdquo;<br><\/blockquote>Der ist doch kurz vorm aus dem Augenschwitzen."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:00:40+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was sch\u00e4tzt ihr, wie oft duscht er? <br>Alle 2 bis 3 Tage? <br>2 mal pro Woche? <br>W\u00f6chentlich?<br><\/blockquote>immer nach dem Scheissen<br><\/blockquote><i>Normal t\u00e4glich meist nach dem kaken auch noch mal unten rum.<br><br>Level 0 oder wat oder wie?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:03:10+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wie er auf den Chat eingeht&#8230; BLM war wohl gr\u00f6\u00dfter Rainfall der Autoren die Staffel bekommt nur eine von zehn Rudiprostatas"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:03:11+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Einer meiner Kan\u00e4le ist gel\u00f6scht<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7v_HU9glo5o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7v_HU9glo5o<\/a> [youtube.com]<br><br>lohnt sich 1\/10, nur langweiliges Gelaber \u00fcber Ph<br><br><\/blockquote>Das merkt der erst heute?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:08:34+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Wie er auf den Chat eingeht&#8230; BLM war wohl gr\u00f6\u00dfter Rainfall der Autoren die Staffel bekommt nur eine von zehn Rudiprostatas<br><\/blockquote>Ja die gesamte BLM kann sich gerne mal neisch\u00fcren gehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:10:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Glanzru\u00df wird alles richten, wie jedes Jahr"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:13:47+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Niglass du Wahnsinncha haut er hier foll raus"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:14:57+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie sie ihm die leiks neisch\u00fcrn, dieser elende haufen<br><br>aber hauptsache angelika erdbeermund bedankt sich im namen des ogers"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:20:37+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Lasst uns den Wichser ausknocken! Massenbedchwerde bei Paypal, beim Finanzamt anscheissen und so viel Besuche dass die &ldquo;Blauen&rdquo; kapitulieren. Schmer muss auch weg!<br><br>Dieser Fettwanst !!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:27:59+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Was sch\u00e4tzt ihr, wie oft duscht er? <br>Alle 2 bis 3 Tage? <br>2 mal pro Woche? <br>W\u00f6chentlich?<br><\/blockquote>immer nach dem Scheissen<br><\/blockquote><i>Normal t\u00e4glich meist nach dem kaken auch noch mal unten rum.<br><br>Level 0 oder wat oder wie?<br><\/blockquote>Am Witzigsten w\u00e4re halt, wenn er aus r(a)einer Faulheit hygienischer w\u00fcrde, einfach weil sich nur den Arsch mit dem Duschschlauch auszusp\u00fclen bei dem K\u00f6rper zu anstrengend ist und Fetti deswegen immer Ganzk\u00f6rperduscht."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:28:00+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "YouTube muss fallen! Der darf nie die 100.000 erreichen!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:33:04+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wenn PayPal f\u00e4llt, h\u00e4tte er keine Motivation \u00fcberhaupt noch was zu machen. Ist alles nur die M\u00e4r vom selbst\u00e4ndigen Schichtarbeiter. <br>Der Fall von YouTube w\u00e4re f\u00fcr sein Selbstbild fatal. <br>Erst Paypal und dann YouTube, so wird er knien und Demut zeigen,"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:33:50+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Die Truhe triggert ihn ganz Gud.<br>Er war ziemlich angepisst als die Drachis was von ihm wollten lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:37:56+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ich bin ein selbstst\u00e4ndiger Pelter"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:38:34+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er h\u00e4tte die Truhe am liebsten f\u00fcr sich selbst&#8230;. er ist ein geizhals sonder gleichen.<br>Wie beim Cola-Beerchen&#8230;. blo\u00df keinen Wein oder Badezusatz kaufen wenn er es nicht verwenden kann&#8230;. w\u00e4r ja rausgeschmissenes Geld&#8230;.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:39:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;ich f\u00fcrchte, dass es mir hier an kopf und kragen geht wechne dem stream hier&rdquo;<br><br>oho?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:42:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>&ldquo;ich f\u00fcrchte, dass es mir hier an kopf und kragen geht wechne dem stream hier&rdquo;<br><br>oho?!<br><\/blockquote>Zwangsgeld so wohl auch gekommen ist, zusammen mit erh\u00f6hter Androhung bei Wiederholung"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:45:36+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "diesmal wirklich!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:46:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er hat ja keine andere M\u00f6glichkeit au\u00dfer zu betteln.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:47:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Derweil kassiert er noch gut Barrne, schon wieder 60\u20ac heute"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:47:26+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "sacred spirit - geheimer geist"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:47:57+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Also wer will die Schanze kaufen?<br>Rainer w\u00fcrde sie f\u00fcr 5 Mille verkaufen wollen.<br>Damit w\u00fcrde er sich ein grosses Haus kaufne und auch 2 Musselm\u00e4nner einstellen die Haider die Br\u00fcgel raushauen lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:49:23+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "gmbh - group member irgendwie sowas"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:54:20+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er w\u00fcrde auch an den nubischen Schlongs schnullen und dei Videos gegen barrenspenden verteilen&#8230;..-"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:55:25+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Rainer hat \u00fcbrigens kein Interesse an Steuervorteilen.<br>Meme<br>Zahlt keine Steuern"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T21:58:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "&ldquo;Wof\u00fcr zahl ich eigentlich meine verfickten Steuern?!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:08:45+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>gmbh - group member irgendwie sowas<br><\/blockquote>Bitte mit zeitstempel &lt;3 dange"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:13:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "muss ich mal sehn wie ich des hingrich"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:14:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wisst ihr<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:16:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr was des Witziche is???<br>3 Luans in Rainers fettem arbeitslosen Bettel-Arsch!<br><br>Meddl Loide und herzlich willkommen zu<br>Drachenlord - Endgayme"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:22:02+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Rainer w\u00fcrde sie f\u00fcr 5 Mille verkaufen wollen.<br><\/blockquote>Mille kommt aus dem lateinischen und steht f\u00fcr Tausend nicht f\u00fcr Millionen, Du behinderter Kafir."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:29:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/RMMbboVMfHWnQwykKf\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:30:07+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "und was ist jetzt die Poernte?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:41:47+02:00",
        "username": "Analramponage",
        "text": "<strike>Viel Gr\u00fc\u00dfe an Nils Bechtel<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:42:48+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "Hee mal ne frage:<br>Voriges jahr gab es mal einen tats\u00e4chlich guten wot Maurer (neben dem guten dokter), der eine herrliche Analyse von die Antwort auf die tr\u00e4ume auf Youtube hochgeladen hatte.<br>Wei\u00df jemand wie der hie\u00df, bzw. Gibt es dazu noch einen link?<br>Und nein, nicht motz hart dieser super spasti ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:43:13+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "<blockquote>Viel Gr\u00fc\u00dfe an Nils Bechtel<br><\/blockquote>Ja genau, Gr\u00fc\u00dfe Nils ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:47:25+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>wisst ihr<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:51:31+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer w\u00fcrde sie f\u00fcr 5 Mille verkaufen wollen.<br><\/blockquote>Mille kommt aus dem lateinischen und steht f\u00fcr Tausend nicht f\u00fcr Millionen, Du behinderter Kafir.<br><\/blockquote>Passt doch, mehr ist die eh nicht wert."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:52:08+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "*schnauf* wisst ihr"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:52:28+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>wisst ihr<br><br><\/blockquote><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T22:59:27+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Glaube die Leute, die hier den Nils B. erw\u00e4hnen, sind die gleichen Hurens\u00f6hne, die bei anderen Menschen die Fensterscheiben zermeddeln. Hurens\u00f6hne eben."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T23:01:35+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Glaube die Leute, die hier den Nils B. erw\u00e4hnen, sind die gleichen Hurens\u00f6hne, die bei anderen Menschen die Fensterscheiben zermeddeln. Hurens\u00f6hne eben. <br><\/blockquote>Dorian du bl\u00f6der Wichser!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T23:03:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8IaxQSg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T23:05:26+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>*schnauf* wisst ihr<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T23:12:50+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/RMMbboVMfHWnQwykKf\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>creepy."
    },
    {
        "time": "2019-09-26T23:17:11+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Glaube die Leute, die hier den Nils B. erw\u00e4hnen, sind die gleichen Hurens\u00f6hne, die bei anderen Menschen die Fensterscheiben zermeddeln. Hurens\u00f6hne eben. <br><\/blockquote>Isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T23:38:50+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wo bleiben eigentlich die Besuchsvideos in den letzten Tagen?<br>Nix los an der Schanze, oder ist das Dorf einfach nur abgeriegelt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-26T23:52:47+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Glaube die Leute, die hier den Nils B. erw\u00e4hnen, sind die gleichen Hurens\u00f6hne, die bei anderen Menschen die Fensterscheiben zermeddeln. Hurens\u00f6hne eben. <br><\/blockquote>Isser bi? XD<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nicht. Er ist dumm und er nimmt das, was sich ihm anbietet, aber sicherlich ist er nicht schwul oder bi. Er steht auf Frauen. M\u00e4nner haben ihn vergewaltigt. Die Frage allein isteinKonstrukt an Behindertheit."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:01:37+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Pelt aus Gr\u00fcnden."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:05:13+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "wer ist nun dieser Mehmed von dem hier alle reden?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:05:46+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>wer ist nun dieser Mehmed von dem hier alle reden?<br><\/blockquote>XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:10:53+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/RMMbboVMfHWnQwykKf\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>creepy. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/91hnNYf3IRL._SY445_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:15:43+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Jeder<br>Besuch<br>ist wichtig<br>und richtig.<br><br><u><b>JEDER!<\/b><\/u>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:20:08+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Es beschleicht mich das Gef\u00fchl als sei Mehmed auch als Beamter bei z.B. der Arbeitsagentur, oder im Bauamt gut aufgehoben, oder irgendwas im Rathaus halt. Aktiver 50j\u00e4hriger, Traditionsverein, meisterlicher Eintrag in allen Dorfaktivit\u00e4ten, und immer vorne dabei. So ein richtiger Stammtischpolterer, richtiger Traditionalist.<br><br>Wenn es aber ums Internet, und anderes Neuland geht, und um &ldquo;Fremde&rdquo;, also Nicht-Franken, dann kommt der Dorfhater aus ihm raus, das kann ja nicht sein, so Teufelszeug wie das Internet, das den armen Winklerbua so zersetzt. Recht einfach zu erkennen, das ganze.<br><br>So einer, der mit 60 genauso wie sein Vadder mit 60, sein Opa mit 60, und sein UrOpa mit 60 war. Am Stammtisch sitzen, und zuhause die Decke auf den Kopf fallen lassen, etwas im Garten rumwuseln, und das wars. Mit dem Dackel raus, eventuell noch, aber das wars dann wirklich. Ach ja, und den ganzen Panzerschrank voller Knarren, nat\u00fcrlich, man ist ja nicht umsonst im ASV.<br><br>Dass so jemand allerdings auf die Idee kommt, ausgerechnet Rainer, gegen alle von ihm ver\u00fcbten Untaten trotzend, zu besch\u00fctzen; das wird keiner raffen, und ich zitiere Mimon Baraka:<br>&ldquo;Gott ich wei\u00df es nicht. Diese Frage musst du mir mal nach meinem Leben, sofern es dich denn gibt, beantworten, sofern das alles logisch, sachlich, physich, menschlich, schnell, existiert.&rdquo;<br><br>Dass man dann auch noch Intern auf seiner nicht n\u00e4her benannten Arbeitsstelle \u00fcber Rainer redet, sich seine Anfragen selber unter die Fittiche klemmt, und sozusagen Rainers &ldquo;Sachbearbeiter&rdquo; wird, das ist eigentlich Aufgabe einer Pr\u00fcfungskommission, zu er\u00f6rtern.<br><br>Dachte bisher immer, dass es sowas wie ein Dienstgeheimnis gibt. Man stelle sich vor, Rainer plaudere einem Beerchen gegen\u00fcber aus, wie die Besetzung der Einsatzkr\u00e4fte aussieht, was da alles passieren kann, wenn solche Sachen wie z.B. Unterbesetzung oder \u00e4hnliches, publik w\u00fcrden.<br><br>Hat Mehmed mal wieder nicht weiter gedacht als von der Flinte, bis zum Korn, was. Dass Rainer mit allem prahlt und alles raus posaunt, tja chrm chrm. Bl\u00f6d gelaufen, was.<br><br>Leider ist die Anfrage an die Bundes- bzw. L\u00e4nderstellen ja feek gewesen, anderenfalls w\u00e4re es mal eine naise Geschichte zu sehen, was passiert wenn Leute die nicht wissen, dass wir immer noch in einer Demokratie leben, und einem Rechtsstaat, wo es immer noch &ldquo;im Zweifel F\u00dcR den Angeklagten&rdquo; lautet, und nicht einfach Autot\u00fcren aufgerissen werden, und, au\u00dferhalb der Dienstzeit nat\u00fcrlich, Leute bedroht werden mit der &ldquo;Hurr Durr ich bin bei der Bozilei&rdquo;-Karte; und dann eben einer Pr\u00fcfungskommission gegen\u00fcber erkl\u00e4ren m\u00fcssten. Leider alles Zukunftsmusik."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:30:49+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "was zum fick"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:32:44+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "is das so?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:43:55+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>is das so?<br><\/blockquote>Eventuell taz\u00e4chlich vielleicht sogar, oder auch nicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T00:53:32+02:00",
        "username": "theone23",
        "text": "Bitte dringend bei den Beh\u00f6rden um Aufkl\u00e4rung!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T03:11:07+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Wo bleiben eigentlich die Besuchsvideos in den letzten Tagen?<br>Nix los an der Schanze, oder ist das Dorf einfach nur abgeriegelt?<br><\/blockquote>Er hats geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T05:56:07+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "Guten Morgen kleiner selbst\u00e4ndiger Schichtarbeiter, der wo sich selbst jeden Tag aussuchen tut, wie viel er heute pro Stunde a weng verdienen wollt, tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T06:21:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "'n guden Morchen nennste des? Sach a amal ich glaub du hast nimmer alle Tassen an der Waffel! Bei mir isses grad F\u00fcnfe, \u00e4h ne Sechse und a paar Zerquetschte. H\u00e4 Zwetschge\u2026\u00a0was?? Wemma etzala noch w\u00fcsst was der Unnerschied zwischen a Zwetschge und a Pflaume is. Bleed kamma ah sei!<br><br>Draussen isses noch dunkler als damals im Sack von deim Vadder in dem du ummagschwomme bist als er mir nach drei mal Saugne ins Maul gspritzt ghabt hat.<br><br>Ich waggel etzala erschtma inne K\u00fcche und mach mir an sch\u00f6nen Sitzkaffee und in der Zwischenzeid kannste mal nachdenkne ob du so ne Aktion nochemal bringst hier.<br><br>Pffff. Schei\u00df Drachenlords."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T06:27:17+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Derweil kassiert er noch gut Barrne, schon wieder 60\u20ac heute<br><\/blockquote>Warrrum\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4!?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T06:29:59+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Derweil kassiert er noch gut Barrne, schon wieder 60\u20ac heute<br><\/blockquote>Warrrum\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4!?<br><\/blockquote>Weil einige Wichser Mitleid haben mit dem fast-\u00fcberall-gesperrt-Lord haben und er rumheult wie a klaans M\u00e4dle.<br><br>Zudem gibt es solche AIDS-Wichser, die einfach Haider triggern wollen und ihr \u00fcberfl\u00fcssiges Geld dann so einem Fettsack geben, anstatt nem Tierheim zu spenden."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T06:54:42+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/RMMbboVMfHWnQwykKf\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>creepy. <br><\/blockquote><\/blockquote>Schnapp macht das Krokodil"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:05:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "dik dik dik"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:10:52+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nach eigenen worten hat er sich mit dem stram gestern geh\u00f6rig ins eigene fleisch geschnitten, dazu die akute geldnot&#8230;es k\u00f6nnt einen spannenden oktober geben<br><br>sch\u00f6nen abend noch"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:12:45+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>nach eigenen worten hat er sich mit dem stram gestern geh\u00f6rig ins eigene fleisch geschnitten, dazu die akute geldnot&#8230;es k\u00f6nnt einen spannenden oktober geben<br><br>sch\u00f6nen abend noch<br><\/blockquote>Um sich ins eigene Fleisch zu schneiden muss er tief schneiden&#8230; also was ernstes"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:13:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Guten Morgen ihr Haidergesindel. Der Freidach is da!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:14:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>nach eigenen worten hat er sich mit dem stram gestern geh\u00f6rig ins eigene fleisch geschnitten, dazu die akute geldnot&#8230;es k\u00f6nnt einen spannenden oktober geben<br><br>sch\u00f6nen abend noch<br><\/blockquote>Um sich ins eigene Fleisch zu schneiden muss er tief schneiden&#8230; also was ernstes<br><\/blockquote>wenn er schon den ernst der lage erkennt, dann ist es vermutlich eh schon zu sp\u00e4t..aber ok, wir reden hier vermutlich immer noch von der blm, es wird also, wie auch in seinem sexleben, niggs bassirn"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:14:35+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>nach eigenen worten hat er sich mit dem stram gestern geh\u00f6rig ins eigene fleisch geschnitten, dazu die akute geldnot&#8230;es k\u00f6nnt einen spannenden oktober geben<br><br>sch\u00f6nen abend noch<br><\/blockquote>Um sich ins eigene Fleisch zu schneiden muss er tief schneiden&#8230; also was ernstes<br><\/blockquote>Rainer achtet sehr auf die Qualit\u00e4t und Herkunft seines Fleisches. Er kauft es immer bei einem ganz bestimmten B\u00e4cker. Hatter doch neulich erst gsacht du Level-Nuller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:18:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "&ldquo;Dange, vielen Dang f\u00fcr eure Underst\u00fctzung&#8230; chrmchrm&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:19:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Dange, vielen Dang f\u00fcr eure Underst\u00fctzung&#8230; chrmchrm&#8230;&rdquo;<br><\/blockquote>Der Wichser muss weg. Soviel ist sicher."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:20:24+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Er stramt um Barr'ne abzugreifen, mit denen er dann ein Zwangsgeld f\u00fcr verbotenes Stramen berappen will?<br><br>Isser dum?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:31:59+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Er stramt um Barr'ne abzugreifen, mit denen er dann ein Zwangsgeld f\u00fcr verbotenes Stramen berappen will?<br><br>Isser dum? <br><\/blockquote>Was Rainer will und was er macht sind zwei paar Schuhe."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:45:16+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen ihr Haidergesindel. Der Freidach is da!<br><\/blockquote>'n Freitag nennsde des?<br><br>chrmchrm<br><br>Guten Abend, w\u00fcnsch euch noch an sch\u00f6nen start in die Woche. <br>Bleibd schee, ad\u00e9"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:45:49+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>nach eigenen worten hat er sich mit dem stram gestern geh\u00f6rig ins eigene fleisch geschnitten, dazu die akute geldnot&#8230;es k\u00f6nnt einen spannenden oktober geben<br><br>sch\u00f6nen abend noch<br><\/blockquote>Um sich ins eigene Fleisch zu schneiden muss er tief schneiden&#8230; also was ernstes<br><\/blockquote>Du hast Ofenk\u00e4se falsch geschrieben!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T07:48:12+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Guten Morgen ihr Haidergesindel. Der Freidach is da!<br><\/blockquote>'n Freitag nennsde des?<br><br>chrmchrm<br><br>Guten Abend, w\u00fcnsch euch noch an sch\u00f6nen start in die Woche. <br>Bleibd schee, ad\u00e9<br><\/blockquote>Gut bei dir im Shithole Country ist wohl ne andere Zeitzone."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T08:34:58+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T08:45:11+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich versuche wieder einen Menschen in ihm zu erkennen, wenn er entweder&#8230;<br><br>1. mal beim Friseur war,<br>2. einer richtig Lohnarbeit nachgeht,<br>3. oder einen einzigen deutschen fehlerfreien Satz niederschreibt.<br><br>Ansonsten: Fetti ins Glas.<br><\/blockquote>Mit einem 50\u20ac Haarschnitt und ein paar algenkapseln wird das alles in Ordnung kommen."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T08:47:17+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Freidach is Chilldach h\u00e4tte i gsacht khabt, tats\u00e4chlich sogar. <br>Gut, dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend, danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung. Und ich ramm mir jetzt Haushaltsgegenst\u00e4nde in meinen After. Bis dahin, euer Reynhard"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T08:53:47+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Kann ihm bitte jemand nen Betonstabr\u00fchrer schenken damit er sich den in After rammen kann?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T08:55:54+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Freidach is Chilldach h\u00e4tte i gsacht khabt, tats\u00e4chlich sogar. <br>Gut, dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend, danke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung. Und ich ramm mir jetzt Haushaltsgegenst\u00e4nde in meinen After. Bis dahin, euer Reynhard<br><\/blockquote>Videostream?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:04:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Buttersalzbrot in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:04:50+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ja, mit ein"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:11:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Habter euch heut auch scho ne komplette Dose gezuckerte Ananas in die Futterluke neigstopft?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:15:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was geht hoide"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:15:21+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "was geht hoide"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:16:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>was geht hoide<br><\/blockquote>Meddl hoide, Lesben-Schlager morchen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:16:14+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Habter euch heut auch scho ne komplette Dose gezuckerte Ananas in die Futterluke neigstopft?<br><\/blockquote>wer das noch nie gemacht hat werfe den ersten stein"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:17:03+02:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "Und die (aufgemalte) Sonne lacht von der Hauswand auf <strike>R\u00fcdiger<\/strike> Rainer herunter."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:17:12+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habter euch heut auch scho ne komplette Dose gezuckerte Ananas in die Futterluke neigstopft?<br><\/blockquote>wer das noch nie gemacht hat werfe den ersten stein<br><\/blockquote>\u2026 aber bitte direkt durch die Bleggsiglas-Scheibne!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:33:54+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Die Aussicht durch die neue T\u00fcr wird toll sein, wenn Rain0r einen Kaffee mit seinem Bew\u00e4hrungshelfer im Wohnzimmer trinkt. Vielleicht sitzt der Bew\u00e4hrungshelfer dort wo Rain0r die Gummipuppe in der Missionarsstellung genommen hat.<br><br>Die gute Aussicht wird ausschliesslich durch den Sprung im Plexiglas gest\u00f6rt sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:34:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Die Aussicht durch die neue T\u00fcr wird toll sein, wenn Rain0r einen Kaffee mit seinem Bew\u00e4hrungshelfer im Wohnzimmer trinkt. Vielleicht sitzt der Bew\u00e4hrungshelfer dort wo Rain0r die Gummipuppe in der Missionarsstellung genommen hat.<br><br>Die gute Aussicht wird ausschliesslich durch den Sprung im Plexiglas gest\u00f6rt sein.<br><\/blockquote>Vielleicht filmt a Haider den Besuch durch das Wolkenfenster mittels einer Drohne. Das w\u00e4re nat\u00fcrlich ziemlich oswem"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:39:10+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Vielleicht wird es auch eine Bew\u00e4hrungshelferin sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:40:47+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Dann zeigt Rain0r ihr das Gummipuppen Video auf seinem Mobilfunktelefon und versucht sie auf die Art zu bezirzen."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:44:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "und Rainer zeigt ihr den Aids Test und sagt ihr, dass er sich um Herpes keine Sorgen machen braucht, da er Herpes hat."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:45:20+02:00",
        "username": "mirc00",
        "text": "au\u00dferdem hat er gar kein Herpes und ist gegen Herpes immun"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:47:23+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wenn Rainer der Bew\u00e4hrungshelferin erstmal ins Ohr s\u00e4uselt, dass sie eng aussieht und er sie am Po hochheben m\u00f6chte, gibts kein halten mehr. Dann enden die 30 Jahre ungefickt und er zieht die Alte so richtig durch!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:47:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>was geht hoide<br><\/blockquote>seid ihr mit ihm down<br>mit dem dreger aus emskirchen<br>der die haider verhaut<br>bei dem die beerchen alles leaken<br>den t\u00fcpen so anl\u00fcgen<br>wenn sie nur seggsschreiben, sich nich' bewechne<br>ist der dreger schief gewickelt<br>mitm Bendene aufm kobb steht der typ dann an der haltestelle<br>guckt dreggich aus der w\u00e4sche wie gecolert und ausgemehlt<br><br>wir brauchen HASS, HASS, wir brauchen HASS<br>h\u00e4? was willn der, alder<br>HASS, HASS, wir brauchen HASS<br>isser bi?<br><br>meddl, meddl, sicher fetti<br>meddl, meddl, aller klaa<br>meddl, meddl, sicher fetti<br>meddl, meddl, isser bi?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:47:57+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich glaube da bahnt sich eine Liebesbeziehung zwischen Rain0r und seiner Bew\u00e4hrungshelferin an&#8230; Markiert meine Worte."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:48:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "du kannst mich grad ned sehn aber ich hetbenge gerade"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:51:28+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich mache die typischen Hibhobkaschper bewegungen mit dem ausgestreckten Arm und Hand."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:51:29+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich mache die typischen Hibhobkaschper bewegungen mit dem ausgestreckten Arm und Hand."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T09:52:59+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "sama seid ir immer dieselbne idiodn? ich hab kopf\u00f6re auf, ich h\u00f6r dich ned!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:01:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "yoyoyoyoyo so"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:04:32+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Hibhob is a Strafdad wof\u00fcr ma ins Gf\u00e4ngnis kommd. 10 Jahre lang."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:06:49+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Und womit? Mit Recht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:12:40+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Ich glaube da bahnt sich eine Liebesbeziehung zwischen Rain0r und seiner Bew\u00e4hrungshelferin an&#8230; Markiert meine Worte.<br><\/blockquote>Die sch\u00f6ne und das Biest <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> (aber ohne Happy end)<br>10\/10"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:15:08+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Viele Leute fragen mich ja immer"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:19:47+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Sein sogenanntes &ldquo;Team&rdquo; m\u00fc\u00dfte auch mal dringend gema\u00dfregelt werden, schlie\u00dflich befeuern sie den ganzen Hate mit browogadiwen Textne welche u.a. Steuerbetrug glorifizieren.<br><br>Wahrscheinlich besteht des Team aber auch nur aus einem einzelnenwu\u00e4ndom HibHob-Kaschperle.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:26:38+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "W\u00fcrdet ihr Drachenlord am Po hochheben?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:27:12+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "was habt ihr denn an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:33:09+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>was geht hoide<br><\/blockquote>Heute wird jetz erst mal Ding gemacht. Aber da muss ich erstmal mit nem Kumpel schauen, wie ich des am bl\u00f6desten hinkriege."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:35:16+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "So jetzt rein hypothetisch falls er in den Knast m\u00fcsste&#8230;<br>K\u00f6nnte er evtl offenen Vollzug bekommen so dass er tags\u00fcber arbeiten kann und nur abends zum schlafen\/gefistet werden rein muss?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:37:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;arbeiten&rdquo;<br><br>Merkste selber, ne."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:41:49+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>&ldquo;arbeiten&rdquo;<br><br>Merkste selber, ne.<br><\/blockquote>Seine Fideos sind sein Tschobb, alder. Daf\u00fcr rei\u00dft er sich etzerdla jeden Daach den Arsch auf."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:44:46+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er arbeitet auch an seinem Haus, das ist sein Beruf. Er ist n\u00e4mlich gar nicht arbeitslos, wie die Haider immer behaupten.."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T10:53:39+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "W\u00fcrdet ihr f\u00fcr 100000 Rainers Rosette schlemmen ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:02:31+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdet ihr f\u00fcr 100000 Rainers Rosette schlemmen ?<br><\/blockquote>Wie oft?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:07:18+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "100000 was..kwh?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:09:38+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Badewannen."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:10:33+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Rainer .W so die Greta .T der Anti-Mobbing-Bewegung, so vom Hate her, h\u00e4tt ich jetzt gesagt gehabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:13:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrdet ihr f\u00fcr 100000 Rainers Rosette schlemmen ?<br><\/blockquote>Da kommt man doch gar nicht mehr ran"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:19:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das schaffen nur Arschgebirgstaucher"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:23:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Herr Wiiiiinklaaaaaaaa <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:23:35+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Hydraulikspreizt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:24:48+02:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Ob ein JVA Mitarbeiter Rainer immer abspritzne m\u00fcsste wenn er kackne war?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:24:58+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Update beim ASA<br><br><a href=\"https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/\">https:\/\/altschauerberganzeiger.com\/<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:27:02+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Es beschleicht mich das Gef\u00fchl als sei Mehmed <br><\/blockquote>Wer soll Mehmed sei? hab ich was verpasst? Sind endlich musel im game die dem dikken eine reinhauen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:30:13+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Mehmed = ISIS Schafstaffelf\u00fchrer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:31:27+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kleine Bewegung im Fu\u00dfbodenbreach \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH <br>Fak was der krizelt unendlich uuuh<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/zZvgR1C\/DSC-1273.jpg\"><br><br><br>Und im Fahrstuhl breach auch tatzaechlich<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/pygNY9N\/DSC-1263.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:33:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "K\u00f6nnt ihr euch noch an den flei\u00dfigen, schlanken und sympathischen Rainer erinnern?<br><br>Ich auch nicht.<br><br>Ich sehne mich nach dem Staffelfinale. Ich ertrage es nicht mehr. Nicht einmal mehr meinen eigenen Witze, die Memes, die Winklaaaa-Rufe\u2026\u00a0es kotzt mich alles an. Ich w\u00fcnschte ich h\u00e4tte nie von Rainer erfahren. Zwar ist es keine Emotion aber ich empfinde Hass, und das m\u00f6chte ich nicht!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:35:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Was braucht das Game um zu wachsne? Richtig, mehr Besucher"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:41:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Macht der Oger heute noch was dummes?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:47:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Vorh\u00e4nge vor die neue T\u00fcrscheibe."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:48:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "au\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:52:30+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Wird Zeit f\u00fcr ein neues Winder Color Brojeggd, die Plexiglasscheibe ist doch daf\u00fcr mehr als geeignet."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T11:59:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wird auch langsam Zeit f\u00fcr seine Halloween Deko h\u00e4dd ich gsacht khabt."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:01:30+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Halloween Deko gibts 24\/365"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:08:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Start up endverkauft, 12mio mark"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:12:40+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Kleine Bewegung im Fu\u00dfbodenbreach \u00d6\u00d6\u00d6HHHHHHHH <br>Fak was der krizelt unendlich uuuh<br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/zZvgR1C\/DSC-1273.jpg\"><br><br><br>Und im Fahrstuhl breach auch tatzaechlich<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/pygNY9N\/DSC-1263.jpg\"><br><\/blockquote>Kleine dreckige Fingern\u00e4gel \u00f6hhhhhh"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:15:49+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dreqqiqe Fingern\u00e4gel, sauberes Geld h\u00e4tt ich g'sacht g'habbt. <br><br>Nur beim Ruiner halt nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:27:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte hier festhalten, dass ich meine 3,33 Dollar zur\u00fcckbekommen habe da das Angebot des Musik, Videos und LetsPlays machenden Patreons DracheOffiziell terminiert wurde aus nicht n\u00e4her genannten Gr\u00fcnden. Na dann.<br><\/blockquote>Schade."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:27:44+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Mittagspelt geht rein"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:43:39+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Seit seinem Streamverbot hat der Drachenlord 172x gestreamt. <\/i><br><br>Hallo Frau Reer, machen Sie endlich Haidermanadschment."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:45:17+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich w\u00fcnsche euch noch einen sch\u00f6nen Abend"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:46:48+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Mein Dorfspion N. Bechtel sagt, das Rainer fett und dumm ist. <br>Ist da was dran? Kann das irgendwie noch nich so glauben&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:47:05+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Is noch a Drache auf Junau?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:51:12+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "So noch 2, 3 Start ups verkaufedann ist auch bei mir Wochenende. Ob sich der Fette auch auf die Wochenenden freut?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:52:04+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "10 Seiten Abfall nachgeholt.. ihr seid wirklich was Besonderes. Und mit besonders meine ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:52:55+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>So noch 2, 3 Start ups verkaufedann ist auch bei mir Wochenende. Ob sich der Fette auch auf die Wochenenden freut?<br><\/blockquote>Nein, er muss dieses Wochenende leider Arbeiten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:54:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drachen weg bombslarden"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:54:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleine Reifenquietsch-Compilation<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1177523182892441601\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1177523182892441601<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T12:58:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Was sch\u00e4tzt ihr, wie oft duscht er? <br>Alle 2 bis 3 Tage? <br>2 mal pro Woche? <br>W\u00f6chentlich?<br><\/blockquote>immer nach dem Scheissen<br><\/blockquote><i>Normal t\u00e4glich meist nach dem kaken auch noch mal unten rum.<br><br>Level 0 oder wat oder wie?<br><\/blockquote>Am Witzigsten w\u00e4re halt, wenn er aus r(a)einer Faulheit hygienischer w\u00fcrde, einfach weil sich nur den Arsch mit dem Duschschlauch auszusp\u00fclen bei dem K\u00f6rper zu anstrengend ist und Fetti deswegen immer Ganzk\u00f6rperduscht. <br><\/blockquote>Bestimmt verpasst er sich mit der Dusche auch nen Einlauf vor jedem dildospiel. Aber aus Dummheit schraubt er den duschkopf vorher nicht ab."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:26:26+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kaaakt ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:30:43+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Wollte mir grade nach dem Middachsgsch\u00e4ft en Duschkopf einf\u00fchren. Dann habe ich gemerkt, dass ich kein Meddler bin und des etzala ned basst."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:30:59+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Kaum postet penic wieder, gibt's direkt wieder Qualitatscontent, nais"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:35:14+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is scho a neuer Twidderkaschper aufgstanden und hat alte Kamellen versucht als &ldquo;Neue Entwicklung in der Causa Drachenlord&rdquo; zu verkaufen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:41:23+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ich sch\u00fctte grade Faden in meinen Pelt&#8230;<br><br>XDDDDDDDDDDDDD<br><br>Ich sch\u00fctte grade Pelts in den Faden!<br><br><br>Ich bin heute v\u00f6llig perplex"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:43:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich sch\u00fctte grade Faden in meinen Pelt&#8230;<br><br>XDDDDDDDDDDDDD<br><br>Ich sch\u00fctte grade Pelts in den Faden!<br><br><br>Ich bin heute v\u00f6llig perplex<br><\/blockquote>Wie gut gelaunt Drache damals noch war!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:49:30+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ob er es schafft die 50 Stunden noch dieses Jahr abzuarbeiten?&#8230;&#8230;.<br><br>wohl eher nicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T13:54:38+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Ob er es schafft die 50 Stunden noch dieses Jahr abzuarbeiten?&#8230;&#8230;.<br><br>wohl eher nicht.<br><\/blockquote>willst du etwa damit sagen, dass der Diener der Drachen keine sonderlich gute Arbeitsmoral hat????"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:05:36+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Er ist der Diener der Drachen und nicht der Diener der Justiz!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:10:47+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Er ist der Diener der Drachen und nicht der Diener der Justiz!<br><\/blockquote>stimmt, abgsehn dadavon bin ich auch fest der meinung dass er eigentlich unschuldig ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:13:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er ist der Diener der Drachen und nicht der Diener der Justiz!<br><\/blockquote>stimmt, abgsehn dadavon bin ich auch fest der meinung dass er eigentlich unschuldig ist<br><\/blockquote>Die Frache is dann ja letzten Endes\u2026 wer is Derjeniche?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:17:39+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Er ist der Diener der Drachen und nicht der Diener der Justiz!<br><\/blockquote>stimmt, abgsehn dadavon bin ich auch fest der meinung dass er eigentlich unschuldig ist<br><\/blockquote>Die Frache is dann ja letzten Endes\u2026 wer is Derjeniche?<br><\/blockquote>Also ich bin vielleicht vieles, Tadel - aber ich bin <b>nicht<\/b> Derjeniche!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:21:43+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "mit am pelt ins wochenende<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:24:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LUHHDSE.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:28:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Des is etzala interessant.<br><br>NICHT. Letzten Ende. Tatz\u00e4chlich sogar.<br><br>Danke iBlali"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:28:12+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "WoT geguttenbergt!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:31:20+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Die Schwestern von der AOK(Pflegedienst)."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:34:38+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "ganz viel Ich mit ein paar anderen W\u00f6rtern dekoriert<br><br>&ldquo;Und ich &#8230;.. Naja ich&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:40:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5c2a56a42de1a.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:42:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Sorry #unge"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:43:19+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/LUHHDSE.jpg\"><br><br><\/blockquote>wir k\u00f6nnen dennoch getrost davon ausgehen, dass wir nur 1% seines Privatlebens kennen, wer wei\u00df ob der ganz WoT nur eine Notl\u00fcge ist um jemanden zu sch\u00fctzen und die Hater hinters Licht zu f\u00fchren"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:44:01+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es beschleicht mich das Gef\u00fchl als sei Mehmed <br><\/blockquote>Wer soll Mehmed sei? hab ich was verpasst? Sind endlich musel im game die dem dikken eine reinhauen?<br><\/blockquote>Denk halt amal nach, ob es eventuell sein k\u00f6nnte dass Memmed S. das selbe oder gleiche ist, wie als man f\u00fcr eenen Schnitzel ne Lyoner nimme d\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:47:57+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/gifreverse.com\/gifs\/5c2a56a42de1a.gif\"><br><\/blockquote>K\u00fcchent\u00fcrschleppst du etwa nicht?<br>Mach ich jeden Morgen als Aufw\u00e4rmprogramm, direkt nach der Wursteistulle&#8230;<br>K\u00fcche -&gt; Bad, Bad -&gt; Arbeitszimmer, Arbeitszimmer -&gt; Billardraum, Billardraum -&gt; Garage, Garage -&gt; K\u00fcche"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:49:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wann steigt Rainer aus kostengr\u00fcnden auf pump3's feeiprinzenrolledi\u00e4t um?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:49:58+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wenn Rainer fallen sollte, wird sein K\u00f6rper unter den Achsenm\u00e4chten aufgeteilt?<br>Fragne!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:50:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wochenende<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/woCwDQFwBR8AUVhS9N\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T14:50:36+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wann steigt Rainer aus kostengr\u00fcnden auf pump3's feeiprinzenrolledi\u00e4t um? <br><\/blockquote>Wenn die FressiCarePakete ausbleiben<br>Also nie"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:03:35+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Sagt mal eure 3 H\u00f6llenjahre"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:05:11+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Warten bis zur Freischaltung im Drachenfadne"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:05:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Sagt mal eure 3 H\u00f6llenjahre<br><\/blockquote>Immer 1x mehr als das Jahr"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:09:50+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Sagt mal eure 3 H\u00f6llenjahre<br><\/blockquote>Die ersten Grundschuljahre, als die Haider von Lehrern mir Lesen beibringen wollten. Billige kleine Kaggnazis."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:14:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "RRRUEMMPEIJTSCH!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:24:22+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wo bleibt der Dicke? <br><br>Wird zeit f\u00fcr den Stream&#8230;. YouNow Vertr\u00e4ge m\u00fcssen erf\u00fcllt werden, sonst fl\u00fceigen keine Barren mehr durchs Plexiglasfenster und er muss sich an andern Tschop suchen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:27:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "War Frau Popp heut im Shop?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:29:21+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Nein, denn:<br>Es wird in der Onlinewelt, vom Dreger bestellt"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:31:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Wochenende<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/woCwDQFwBR8AUVhS9N\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Trisomie21lord"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:36:36+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190927\/4v9skhii.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:38:33+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190927\/4v9skhii.gif\"><br><\/blockquote>Erster lustiger schnappi Beitrag ^^ musste schnaufen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:39:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Saufen nennt ihr des? Mei Mudda hat scho als sie mit mir in der f\u00fcnften, nee sechsten Schwangerschaftswoche war gsoffen wie a Loch. Ja guut, daher bin ich auch a weng dumm, aber ich hab mir immer zu helfen gwusst. Wenn ich a mal Geld braucht hab bin ich zum Abfalleimer nuffgrennt, wieder nunnagrennt, zur Rewe r\u00fcbergrennt, hab mir vom Pfandgeld mein Stoff selbst kauft und dann wieder heimgwaggelt. Ich hab mir quasi was ausm Nichts erschaffen ghabt. Letzten Endes."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:40:07+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich w\u00fcrde so gern Frau Popp und die Rote S\u00fcnde beim Schlammcatchen sehen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:51:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Vervollst\u00e4ndigung<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eI7Pxxk.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T15:57:21+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a pelt in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:01:24+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>ich w\u00fcrde so gern Frau Popp und die Rote S\u00fcnde beim Schlammcatchen sehen<br><\/blockquote>Rote S\u00fcnde und Frau Popp sind so schnell irrelevant f\u00fcrs Game geworden, schneller als dei Vadder war bei deiner Mudder, der Hund war n\u00e4mlich schon am Start."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:09:35+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "is noch a Krepps in der k\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:18:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Krepps S\u00fcsette beste f\u00fcr a Amulettensuppen<br>Gibts auch mit Eierkuchen<br>Is ziemlich geil"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:21:19+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Na habt ihr heut auch schon 70 dolle durch sitzen und furzen verdient?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:22:18+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Der Text beweist doch aber, dass er mit 21 Jahren einer Extremsituation ausgesetzt war, an der wohl etliche Menschen zerbrochen w\u00e4ren. Daher ist es dann doch ein wenig bemerkenswert, wie er aus der Sache herausgekommen ist."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:24:14+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Der Text beweist doch aber, dass er mit 21 Jahren einer Extremsituation ausgesetzt war, an der wohl etliche Menschen zerbrochen w\u00e4ren. Daher ist es dann doch ein wenig bemerkenswert, wie er aus der Sache herausgekommen ist.<br><\/blockquote>Gebe mir den Text jetzt amal. Habe die ersten worte \u00fcberflogen und es liest sich wie seine fr\u00fche Rechtfertigung, Sachen wie er z.B. Gronkh und iBlali sagte, wie &ldquo;schwer ich es doch hatte, schon immer&rdquo;.<br><br>Ich nehme es dann f\u00fcr euch in einer WoT auseinander, viel spa\u00df mit dem Intro, tsch\u00f6 tsch\u00f6"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:26:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wisst ihr noch als Schmatzler den Text auf einem Spielplatz vorgelesen hat?<br>Seida wahrscheinlich zu Sugerli f\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:31:25+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Sorry Unge"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:36:11+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Analyse:<br>Sein gestammele von der Oma, nun ja. Die Oma, die er ins Altersheim hat abschieben lassen.<br>Des weiteren lasse ich mal hier:<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshot2017-07-01a0xs9a.jpg\"><br><br>Oma also NACH RUDI gestorben. Dass er eine andere Oma meint? Hat er nie erw\u00e4hnt. Er hat nur eine Oma erw\u00e4hnt, die ins Heim abgeschoben wurde, weil keiner Zeit hatte sich zu k\u00fcmmern.<br><br>&ldquo;Italienische Wurzeln&rdquo;.<br>Der Nachname &ldquo;Ittner&rdquo; ist in Deutschland, Schweiz und \u00d6sterreich zu finden. Es gibt keine herleitung, die in einem direkten Zusammenhang mit Italien steht.<br>Da es ja einen &ldquo;italienischen Teil&rdquo; von \u00d6sterreicht gibt, k\u00f6nnte man SPEKULIEREN, dass irgendwelche Vorfahren [Rainers Ur Ur Gro\u00dfvater] von dort her stammen, aber sind halt \u00d6sterreicher und keine Italiener.<br><br>&ldquo;Schwester Engel&rdquo;.<br>Kein Wunder bei so einem Tr\u00fcmmerhaufen wie Rainer, unf\u00e4hig und unbegabt, was willste da machen. Sitzt den ganzen Tag nur an der Konsole und PC, zocken, ja, toll. Selber schuld, Rainer, dass deine Familie dich weg schob weil du halt ein verspielter h\u00e4ngengebliebener Depp warst, schon immer.<br><br>Der Rest ist meckerey \u00fcber sein Schicksal, mit totem Vadder, bla bla bla. Arbeit war schei\u00dfe weil Arbeit, bla bla bla.<br><br>Am besten sind seine &ldquo;Freunde&rdquo;, die ihm halt gaben und ihn nie im Stich lie\u00dfen und daf\u00fcr sorgten dass er sich nie &ldquo;vollnetz verkriechen&rdquo; tat.<br><br>Im Grunde, dieses jemandem zu zeigen, als Einleitung quasi, und dann seinen Werdegang, bis heute, vorbestraft und 2x Verurteilt [Wegen Schlagstock gegen Auto, und wegen Pfefferspray ins Xicht], wenn man das jemandem zeigt, wird der sofort und augenblicklich auch zum Haider.<br><br>Jetzt mog I nimmer, die WoT von Rainer mit dem +unge am ende, das gibt einem den Rest."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:39:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hatte min. 2 Omen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:41:23+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Schmatzler sowieso extrem unterbewertet!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:43:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>die ins Heim abgeschoben wurde, weil keiner Zeit hatte sich zu k\u00fcmmern..<br><\/blockquote>Und weil Sie immer Rudi zu Rainer gesagt hat.<br><br>War aber bestimmt echt keine sch\u00f6ne Zeit f\u00fcr Rainer<br>Schade das er so ein Hurensohn ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:44:39+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Rainer hatte min. 2 Omen<br><\/blockquote>ACHWAS. Er hat aber immer nur mit 1er geprahlt, die arme Altenheim-Exil-Oma.<br><br>An dieser Stelle gruss an Ernst Haft"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:52:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Am meisten prahlte er doch mit seiner Oma aus Italien<br>Biene, Bello"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T16:57:01+02:00",
        "username": "Schokolade",
        "text": "<strike>Wie relevant ist eigentlich noch Nils Bechtel?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:08:28+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bnqAvmVJehs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bnqAvmVJehs<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie war die Hochzeit?<br>&ldquo;Ich war auf gar keiner Hochzeit&rdquo;<br><br>Minuten sp\u00e4ter<br>Rainer, wie wars auf der Hochzeit<br>&ldquo;Ganz ok.&rdquo;<br><br>30.6.2017<br>&ldquo;Ich hab am Wochenende gar nix geplant. Dreimal einen hobeln und dann ab ins Bett.&rdquo;<br><br>Nachdem seine Oma um 14 Uhr beerdigt wurde, sitzt er um siebne zuhaus und redet von wichsen. LOL, klassiker."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:39:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Update in der &ldquo;Causa Drachenlord&rdquo;:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177581561912397825\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177581561912397825<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:42:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Update in der &ldquo;Causa Drachenlord&rdquo;:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177581561912397825\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177581561912397825<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Ach halts maul.<br>Twitterfeeknews, und so ein Rotz.<br><br>Solange keine \u00f6ffentliche Mitteilung kommt, alles feek news.<br><br>Warte mal, ich schreibe mal auf Twitter, dass Youtube ihm gerade den Goldenen Butten geschickt hat, weil er ein wertvolles Member der Szene ist.<br><br>Fucking feek news Panic alder, muss des sein"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:42:59+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn das Erfolg hat, hat derjeniche wohl das Game durchgespielt. Aber ich halte mich mitErwartungen zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:43:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Update in der &ldquo;Causa Drachenlord&rdquo;:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177581561912397825\">https:\/\/twitter.com\/immense030\/status\/1177581561912397825<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>schau mer mal"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:44:30+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Jetzt ist es soweit, jetzt sperren sie ihm PayPal! BESIEGT!!!<br><br>Oder wird vielleicht nix passieren? Hm&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:44:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Manni, du laberst selbst dauernd haltlose Schei\u00dfe, also halt mal lieber die FreSSe!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:46:38+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Paypal muss etzala mal schaun wie sie des hinkriechen bevor das hier bassiert:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ytGShrp.gif\"><br><br>H\u00f6chstwahrscheinlich wird aber rein gar nichts passieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:49:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "In dem Fall r\u00fcckt sein Unterkiffer wohl bis zum Hu\u00dfn\u00e4tter."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:54:57+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "LASST PNAIC ALONE"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:55:48+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "GAME IS BALD DOD ALDA"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:56:47+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "PayPal wird bei der BLM anrufen, um gute und funktionierende Vermeidungsstrategien zu erfragen."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:57:51+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti streamt<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>Restream: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk\">https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T17:58:26+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "ob du behindert bist habe ich gefragt"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:00:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dauert offenbar wieder etwas beim Techniklord. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:01:34+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "UND IMMER DIE SELBEN VERFICKTEN LIEDER"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:02:30+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn er den Aggaund verliert, ist er besiegt."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:03:25+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hat er da grad erstmal seine mods gemutet?<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:08:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Fetti streamt<br><br><br><br>Restream: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk\">https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Da redet ja einer"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:08:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3DWXdl8.jpg\"><br><br>ircheeina hat sich in zweitne monidor neig'h\u00e4ggd"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:08:51+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wsa guckt er sich da f\u00fcr en Schei\u00df oa?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cK2MOaS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:10:31+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Manni, du laberst selbst dauernd haltlose Schei\u00dfe, also halt mal lieber die FreSSe!<br><\/blockquote>&ldquo;Update in der &rdquo;Causa Drachenlord&ldquo;: @AskPayPal hat heute den Versto\u00df der Nutzungsrichtlinien durch den Verkauf von digitaler Pornographie telefonisch best\u00e4tigt! Herr W.'s Verk\u00e4ufe von PH-Videos fallen in die Kategorie &rdquo;bestimmte sexuell orientierte Materialien und Dienste&ldquo;&rdquo;<br><br>Du dummer Hurensohn ey.<br><br>&ldquo;Verkauf&rdquo;, wo hat Rainer was verkauft? Der l\u00e4dt Wichsvideos hoch, super. Da er keine Rechnung schreibt, &ldquo;ja habe Penic 2 Wichs Videos verkauft, wie von Daniel gew\u00fcnscht&rdquo;, was?<br><br>Fucking feek news aller."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:11:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Der Moderator schaltet die Zuschauer stumm, um Interaktion zu verhindern, weil's Rainerle ned auf die Kedde kriecht. Bled kamma sei!<br><br><br>Mutanazionsdinosaurierspielguckt ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:12:03+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Manni, du Idiot.<br><br>Er hat seinen sexy K\u00f6rper im Internet f\u00fcr Geld verkauft.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:13:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fetti streamt<br><br><br><br>Restream: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk\">https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Da redet ja einer<br><\/blockquote>Dann nimm den: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/x8yAAKhQgs0\">https:\/\/youtu.be\/x8yAAKhQgs0<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:13:30+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Der Moderator schaltet die Zuschauer stumm, um Interaktion zu verhindern, weil's Rainerle ned auf die Kedde kriecht. Bled kamma sei!<br><\/blockquote>ruiner bekommt augenscheinlich nix davon mit, das macht es besonders reizvoll"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:16:15+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Fetti streamt<br><br><br><br>Restream: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk\">https:\/\/youtu.be\/Z7kvEQ7e1Sk<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Da redet ja einer<br><\/blockquote>Dann nimm den: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/x8yAAKhQgs0\">https:\/\/youtu.be\/x8yAAKhQgs0<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Danke, h\u00f6re schon genug stimmen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:16:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "HAAAAUUUUU AAAAAAAABBBBB"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:16:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RW3tpdc.jpg\"><br><br>so sch\u00f6n"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:17:20+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Lusdicher Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iQWrLCP.jpg\"><br><br><br>Ernster Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mvcldfI.jpg\"><br><br><br>Gr\u00fcbelnder Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Lh3dncP.jpg\"><br><br><br>Belehrender Rainer<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eeglXJf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:18:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Manni, du laberst selbst dauernd haltlose Schei\u00dfe, also halt mal lieber die FreSSe!<br><\/blockquote>&ldquo;Update in der &rdquo;Causa Drachenlord&ldquo;: @AskPayPal hat heute den Versto\u00df der Nutzungsrichtlinien durch den Verkauf von digitaler Pornographie telefonisch best\u00e4tigt! Herr W.'s Verk\u00e4ufe von PH-Videos fallen in die Kategorie &rdquo;bestimmte sexuell orientierte Materialien und Dienste&ldquo;&rdquo;<br><br>Du dummer Hurensohn ey.<br><br>&ldquo;Verkauf&rdquo;, wo hat Rainer was verkauft? Der l\u00e4dt Wichsvideos hoch, super. Da er keine Rechnung schreibt, &ldquo;ja habe Penic 2 Wichs Videos verkauft, wie von Daniel gew\u00fcnscht&rdquo;, was?<br><br>Fucking feek news aller.<br><\/blockquote>Dass er auf PH Premiumvideos verkauft hat, wei\u00dft du aber noch? Bled kamma a sei."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:21:05+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Manni, du Idiot.<br><br>Er hat seinen sexy K\u00f6rper im Internet f\u00fcr Geld verkauft.<br><br><\/blockquote>Genauso wie er Letsplays und Vlogs verkauft?<br><br>Geld durch klicks und werbung =\/= Verkauf von Videoinhalten<br><br>Das Geld kriegt PH so oder so gerendert, auch wenn du das Vid stumm schaltest, und im Hintergrund anh\u00f6rst. Ein Klick, und Alt+F4 eine Sekunde sp\u00e4ter, generiert dennoch einen Klick.<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Verkauf\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Verkauf<\/a> [de.wikipedia.org]<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ver%C3%A4u%C3%9Ferung\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Ver%C3%A4u%C3%9Ferung<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Nichts davon trifft auf einen Klick im Internet zu, vor allem wenn der &ldquo;gekaufte&rdquo; Inhalt nach 1 Sekunde weg geklickt wird. Ist das dann rechtlich gesehen R\u00fccktritt vom Kaufvertrag?<br><br>Au\u00dferdem, per Definition, ist ein frei zug\u00e4nglicher Gegenstand oder Sache, nicht ver\u00e4u\u00dferbar, wenn eben jeder davon Gebrauch machen kann.<br><br>Deshalb werden Echte Prons auch \u00fcber Platformen verkauft, bei die wo man sich anmeddeln und bezahlen muss. Alles was frei zug\u00e4nglich ist, ist eine kostenlose Dienstleistung."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:21:45+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Manni, du laberst selbst dauernd haltlose Schei\u00dfe, also halt mal lieber die FreSSe!<br><\/blockquote>&ldquo;Update in der &rdquo;Causa Drachenlord&ldquo;: @AskPayPal hat heute den Versto\u00df der Nutzungsrichtlinien durch den Verkauf von digitaler Pornographie telefonisch best\u00e4tigt! Herr W.'s Verk\u00e4ufe von PH-Videos fallen in die Kategorie &rdquo;bestimmte sexuell orientierte Materialien und Dienste&ldquo;&rdquo;<br><br>Du dummer Hurensohn ey.<br><br>&ldquo;Verkauf&rdquo;, wo hat Rainer was verkauft? Der l\u00e4dt Wichsvideos hoch, super. Da er keine Rechnung schreibt, &ldquo;ja habe Penic 2 Wichs Videos verkauft, wie von Daniel gew\u00fcnscht&rdquo;, was?<br><br>Fucking feek news aller.<br><\/blockquote>Dass er auf PH Premiumvideos verkauft hat, wei\u00dft du aber noch? Bled kamma a sei.<br><\/blockquote>Bullshit. Wer soll sowas denn gekauft haben."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:22:03+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Manni wieder die schlimmste Maske hier."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:22:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wir sind nicht mehr weit davon entfernt, dass er uns zum Kacken mitnimmt.<br><br>Immerhin zeigt er uns eben den Rest eines Reiner-Tages.<br>Abstrusen Scheisz\/Kinderkacke auf Jewtub schauen.<br><br>Erst Part 3: Bananenbrot<br>Dann: Mein Durchfall<br><br>In der Reihenfolge."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:24:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Manni, du laberst selbst dauernd haltlose Schei\u00dfe, also halt mal lieber die FreSSe!<br><\/blockquote>&ldquo;Update in der &rdquo;Causa Drachenlord&ldquo;: @AskPayPal hat heute den Versto\u00df der Nutzungsrichtlinien durch den Verkauf von digitaler Pornographie telefonisch best\u00e4tigt! Herr W.'s Verk\u00e4ufe von PH-Videos fallen in die Kategorie &rdquo;bestimmte sexuell orientierte Materialien und Dienste&ldquo;&rdquo;<br><br>Du dummer Hurensohn ey.<br><br>&ldquo;Verkauf&rdquo;, wo hat Rainer was verkauft? Der l\u00e4dt Wichsvideos hoch, super. Da er keine Rechnung schreibt, &ldquo;ja habe Penic 2 Wichs Videos verkauft, wie von Daniel gew\u00fcnscht&rdquo;, was?<br><br>Fucking feek news aller.<br><\/blockquote>Dass er auf PH Premiumvideos verkauft hat, wei\u00dft du aber noch? Bled kamma a sei.<br><\/blockquote>Bullshit. Wer soll sowas denn gekauft haben.<br><\/blockquote>Die selben Loide die ihm auch auf Patreon Geld neigsch\u00fcrt haben"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:26:34+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Manni, du laberst selbst dauernd haltlose Schei\u00dfe, also halt mal lieber die FreSSe!<br><\/blockquote>&ldquo;Update in der &rdquo;Causa Drachenlord&ldquo;: @AskPayPal hat heute den Versto\u00df der Nutzungsrichtlinien durch den Verkauf von digitaler Pornographie telefonisch best\u00e4tigt! Herr W.'s Verk\u00e4ufe von PH-Videos fallen in die Kategorie &rdquo;bestimmte sexuell orientierte Materialien und Dienste&ldquo;&rdquo;<br><br>Du dummer Hurensohn ey.<br><br>&ldquo;Verkauf&rdquo;, wo hat Rainer was verkauft? Der l\u00e4dt Wichsvideos hoch, super. Da er keine Rechnung schreibt, &ldquo;ja habe Penic 2 Wichs Videos verkauft, wie von Daniel gew\u00fcnscht&rdquo;, was?<br><br>Fucking feek news aller.<br><\/blockquote>Dass er auf PH Premiumvideos verkauft hat, wei\u00dft du aber noch? Bled kamma a sei.<br><\/blockquote>Bullshit. Wer soll sowas denn gekauft haben.<br><\/blockquote>Die selben Loide die ihm auch auf Patreon Geld neigsch\u00fcrt haben<br><\/blockquote>Fuck jetzt haste mich erwischt.<br><br>Oge, Panic hat recht(s), seine Kumpels vom Arischen Twittercorps haben investigativ recherchiert und der Drache verkauft Bornos. 10\/10, W\u00dcRDE mich wieder \u00dcberzeugen laSSen."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:26:54+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Und jetzt sch\u00fcrt Rainer endlich die Barren daf\u00fcr nei, dass er euch ein Ledsbl\u00e4h von nem anderen Juhtuber zeigt, ihr stummgeschalteten Narren!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:27:56+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Und jetzt sch\u00fcrt Rainer endlich die Barren daf\u00fcr nei, dass er euch ein Ledsbl\u00e4h von nem anderen Juhtuber zeigt, ihr stummgeschalteten Narren!<br><\/blockquote>Gerne. Wenn mein YN nicht schon 2 Minuten nach seinem ersten Stream bei ihm weggebannt worden w\u00e4re. Da isser ganz fix."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:31:44+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Jetzt hat der Mod abba richdich Schei\u00dfe am Arsch<br><br><i>Die guude Feek-Angelika<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RJ4uJra.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:34:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hat die marion wieder gepetzt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:38:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die iesle"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:44:10+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Sch\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6n wie er sich jetzt noch \u00fcber den Ledsbl\u00e4her aufregt, weil er ned schnell genug Wasser sucht. Belehrungen und Hilfestellungen ohne Spielkenntnis d\u00fcrfen auch nicht fehlen. K\u00f6nnte doch noch Potential haben, dieses Format."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:48:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Is noch a Marion in der K\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:53:36+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Ich mach keine Reactions, ich find des grade einfach nur lusdich, ich reagiere aber ned drauf.<\/i><br><br>Ja stimmt. Du bettelst auch nicht, du erw\u00e4hnst nur dass du Geld brauchst und wie man es dir zukommen lassen kann."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T18:55:15+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Die Finger die Sie zum w\u00e4hlen benutzen sind zu fett<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nFxryxk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:05:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wenn du gerade ein neues Modell zum Geldverdienen entwickelt hast, bei dem du f\u00fcrs Nichtstun bezahlt wirst.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MIewJxR.jpg\"><br><i><br>Eigentlich mag ich keine Rieh\u00e4ggdschn-Fideos, aber auf Musikfideos zu reacten w\u00e4re ne ganz coole Sache<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:06:04+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><i>Ich mach keine Reactions, ich find des grade einfach nur lusdich, ich reagiere aber ned drauf.<br><br>Ja stimmt. Du bettelst auch nicht, du erw\u00e4hnst nur dass du Geld brauchst und wie man es dir zukommen lassen kann.<br><\/blockquote>Kannst nicht als Bettler bezeichnet werden, wenn du nur immer nebenbei zuf\u00e4llig erw\u00e4hnst, dass du kein Geld hast.<br><br>Kannst nicht f\u00fcr Interaktion mit dem Chat belangt werden, wenn du immer nur zuf\u00e4llig \u00fcber die Themen redest, die im Chat genannt werden.<br><br>Kannst nicht daf\u00fcr kritisiert werden, dass du Gronkh nachahmst, wenn du einfach aus Zufall genau das Gleiche machst im Spiel wie er in seinen LetsPlays.<br><br>Dreche mit sehr hohem IQ taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:08:58+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Soll ich mich eig schlecht f\u00fchlen, weil ich nem NF gesagt hab er solle sich hier melden und ers wirklich gemacht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:11:27+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3cWRq6c.jpg\"><br><br>Des Musikfideo w\u00fcrd er gerna mal nachdrehen. Kulisse hatter ja zum Gl\u00fcck schon."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:12:55+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Die Finger die Sie zum w\u00e4hlen benutzen sind zu fett<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/nFxryxk.jpg\"><br><\/blockquote>Der ist doch schon wieder fetter geworden<br><br>Ob er die Jacke noch zu bekommt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:13:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Sagt mal eure 3 H\u00f6llenjahre<br><\/blockquote>Sind das die mit den stalagniten?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:15:31+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Auf eigene Musikfideos reacten = Next-Level-Shit"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:16:46+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dieser diqqe Buttergolem, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:24:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Neuer DracheNsong in Arbeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:25:10+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "danke an sein tiem"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:27:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenigstens nicht viel bekommen f\u00fcr den M\u00fcll..<br><br>[19:18] [YN] Streamende.<br>Dauer: 0h 54min<br>Bars: 1526 (davon 305 Freespin)<br>Einnahmen: $5,38 ($5,97\/h)<br>User geblockt: 4<br>\u2300 Zuschauer: 41<br><br>Bisher in diesem Monat: 25 Streams (46:34h), ca. $411,73 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:29:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ob er mit der dementen Oma mal Sex hatte? Oder sie zumindest mal befummelt und dann mit tiefem Atemzug am kotschl\u00fcpper einen gewichst hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:37:26+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich scheisse seit 19:30, jetzt haben wir 19:37. die Sch\u00fcssel ist bald voll."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:40:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Duschen danach nicht vergessen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:50:43+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Wo hat er das mit dem danach duschen eigentlich gesagt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:54:36+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wo hat er das mit dem danach duschen eigentlich gesagt?<br><\/blockquote>im Internet"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T19:56:22+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo hat er das mit dem danach duschen eigentlich gesagt?<br><\/blockquote>im Internet <br><\/blockquote>Dachte evtl. per Fax an ein Beerchen"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:04:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ja guuuuuuuuuuuuut"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:09:34+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "Der guuuuuude Ben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:11:48+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Ich mach keine Reactions, ich find des grade einfach nur lusdich, ich reagiere aber ned drauf.<br><br>Ja stimmt. Du bettelst auch nicht, du erw\u00e4hnst nur dass du Geld brauchst und wie man es dir zukommen lassen kann.<br><\/blockquote>Kannst nicht als Bettler bezeichnet werden, wenn du nur immer nebenbei zuf\u00e4llig erw\u00e4hnst, dass du kein Geld hast.<br><br>Kannst nicht f\u00fcr Interaktion mit dem Chat belangt werden, wenn du immer nur zuf\u00e4llig \u00fcber die Themen redest, die im Chat genannt werden.<br><br>Kannst nicht daf\u00fcr kritisiert werden, dass du Gronkh nachahmst, wenn du einfach aus Zufall genau das Gleiche machst im Spiel wie er in seinen LetsPlays.<br><br>Dreche mit sehr hohem IQ taz\u00e4chlich<br><\/blockquote>Ein Bettler ist ein Bettler, weil er betteln tut."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:13:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich w\u00fcnsch euch nen sch\u00f6nen Start in die Woche oder nen sch\u00f6nen Mittwoch. Je nachdem wann ihr es lest. Bei mir ist es jetzt 20 Uhr 13"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:14:58+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer mal bei ner Nutte war, aber kei Ladde gricht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:26:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wo hat er das mit dem danach duschen eigentlich gesagt?<br><\/blockquote>Ka ob der Link funzt<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1082808416328925184\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1082808416328925184<\/a> [twitter.com] [twitter.com]<br><br>Hansolo han kei Twidda"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:40:26+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo hat er das mit dem danach duschen eigentlich gesagt?<br><\/blockquote>Ka ob der Link funzt<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1082808416328925184\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1082808416328925184<\/a> [twitter.com] [twitter.com]<br><br>Hansolo han kei Twidda<br><\/blockquote>&ldquo;Diese Tweets sind gesch\u00fctzt&rdquo;<br><br>Ich werde keinen geltungss\u00fcchtigen Twidder-Spasten folgen f\u00fcr ein bisschen Content"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:55:48+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wo hat er das mit dem danach duschen eigentlich gesagt?<br><\/blockquote>Ka ob der Link funzt<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1082808416328925184\">https:\/\/twitter.com\/Deadl0ck_\/status\/1082808416328925184<\/a> [twitter.com] [twitter.com]<br><br>Hansolo han kei Twidda<br><\/blockquote>&ldquo;Diese Tweets sind gesch\u00fctzt&rdquo;<br><br>Ich werde keinen geltungss\u00fcchtigen Twidder-Spasten folgen f\u00fcr ein bisschen Content<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T20:56:32+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wie kann Hansolo den Tweet sehen, wenn er kein Twitter hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:01:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wadded ma"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:02:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wie kann Hansolo den Tweet sehen, wenn er kein Twitter hat?<br><\/blockquote>Wenn Rainer morgen umf\u00e4llt, sind die Mettminen ersch\u00f6pft, lol. Dass es dabei solche Untermenschen gibt, die meine, herzugehen und ihre Inhalte zu versteggeln, au\u00dfer man sagt bidde bidde, und bl\u00e4st Staubzugger in den Arsch, war ja klar.<br><br>Soviel sei gsagt der M\u00e4nni wird nie so werdne, der M\u00e4nni wird immer sei ding machen, gechen allen Hass und soviel widerstand, seit neun beschissnen Jahren und trotzdem wollen die H\u00e4ider nichts andres als mich zerbrechen sehen aber ich sag euch des wird nie passieren! IHR WERDET MICH NIE! BESIEGNE!!!!<br><br>IHR SEID NIX! AUSSER SCHEISSE!!!<br><br>JA, PELTET NUR IHR FEIGEN BASS TARDE! PELTET BEVOR DER MARTIN KOMMT'NE!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:03:01+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Schei\u00df Twidderkaschber&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:07:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Keine Panik, haben ja panic f\u00fcr Twidder"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:20:58+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ich grich jedne tag aufs neue ladde bei hansolo sei ruinerwissen immo<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:32:51+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Haben Yawa und Clarissa jetzt eigentlich sauberes Trinkwasser?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:33:06+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vwqIMyx.jpg\"><br><br>dik dik dik"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:38:46+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Na und? M\u00e4nnit ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:45:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dieser Tweet mit der Analdusche lohnt allerdings. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:46:07+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Der Kaschber, der da im Regen eine Stunde vor der Schanze herumlungerte und damit Rainer sehr viel Unbehagen bereitete, ist ihm danach sogar noch bis zum REWE nachgemeddelt.<br>So langsam verstehe ich, warum Rainer ihn hasst.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFffIRXWkAElsy5?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1177655176523591687\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1177655176523591687<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFfawADXUAUi0qN?format=jpg&amp;name=medium\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1177650351832518659\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1177650351832518659<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:47:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner abendlicher Einkauf<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFffIRXWkAElsy5?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:48:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i> 7 Monate Bew\u00e4hrungsgehege<br>@Schmutzlard<br>Rainer hat uns im rewe nat\u00fcrlich angep\u00f6belt. Schlagen wollte er mich, trotz vorheriger Ansage im Stream aber nicht.<br>Auf dem Parkplatz kamen dann 2 Marktmitarbeiter dazu, die Rainer besch\u00fctzt haben und meinten er sei ein echt ordentlicher Kerl<\/i><br><br>leel"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:48:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "1x Bommes<br>1x Gordon Bl\u00f6e<br>2x Energy<br>Daf\u00fcr kann man schonmal den Motor anwerfen<br>#Effizienzlord"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:50:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Seit wann braucht der Kampfsportlord denn Baddigahds? Der is doch selbst voll des Viehch! Richtig B\u00e4d\u00e4ss"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:53:07+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kartoffeln sind gem\u00fcse"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:53:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>1x Bommes<br>1x Gordon Bl\u00f6e<br>2x Energy<br>Daf\u00fcr kann man schonmal den Motor anwerfen<br>#Effizienzlord<br><\/blockquote>Wo sind die Tschilly Tschiehs Nakets?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T21:59:35+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Loide ich muss euch was beichten. Ich war 3 Months nemmer im Sport und ich heb nun ein kleines B\u00e4uchlein. So ca 3-5kg zugenommen, ok. Und das ist schon ultra belastend, kp mein sonst so von in Eiweiss getr\u00e4nkter Body spielt komplett verr\u00fcckt. Hab laufend Bauchweh und ich f\u00fchle mich einfach fett und \u00fcberall st\u00f6rt dieser kleine Bauch. Gehe nun wieder laufen und in 2 Wochen ist er weg edzadla. Also meine Frage: Wie kann man so fett wie Rainer oder Cali werden ohne das es einem selbst st\u00f6rt? ich mein, wenn man dann so alde nudes von sich sieht die man an erdbeerwubis geschickt hat, da werd ich schon a weng traurig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:01:10+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Dieser diqqe Buttergolem, gell?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:04:31+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Rainer stinkt nach Katzenfutter!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:06:17+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "<blockquote>Der Kaschber, der da im Regen eine Stunde vor der Schanze herumlungerte und damit Rainer sehr viel Unbehagen bereitete, ist ihm danach sogar noch bis zum REWE nachgemeddelt.<br>So langsam verstehe ich, warum Rainer ihn hasst.<br><br><br><\/blockquote>hehehe, und ne Alibicola gekauft um sogar seinen Einkauf an der Kasse zu knipsen<br><br>sch\u00f6n den Dikken Beren (TM) im real life behelligen, ganz ohne Sachbesch\u00e4digung und ohne Zivilisten zu bel\u00e4stigen, das is dazechlich genau die shice auf die ich bock hab"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:12:58+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/k0grl6h.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:16:21+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><i> 7 Monate Bew\u00e4hrungsgehege<br>@Schmutzlard<br>Rainer hat uns im rewe nat\u00fcrlich angep\u00f6belt. Schlagen wollte er mich, trotz vorheriger Ansage im Stream aber nicht.<br>Auf dem Parkplatz kamen dann 2 Marktmitarbeiter dazu, die Rainer besch\u00fctzt haben und meinten er sei ein echt ordentlicher Kerl<br><br>leel <br><\/blockquote>Ers guter junge"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:18:41+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Kleiner abendlicher Einkauf<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFffIRXWkAElsy5?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Sieht nicht danach aus, dass er im Auto sitzt. Warum l\u00e4sst er sein Licht an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:19:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Isser vielleicht a weng dum?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:20:43+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner abendlicher Einkauf<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFffIRXWkAElsy5?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Sieht nicht danach aus, dass er im Auto sitzt. Warum l\u00e4sst er sein Licht an?<br><\/blockquote>Na um zu beweisen dass sein Audo das wo f\u00e4hrt Strom hat. Hat nur die Weihnachtslichterkedde daf\u00fcr gerade verlegt."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:34:14+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hatter einfach vergessen zu muten"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:34:30+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFfawADXUAUi0qN?format=jpg&amp;name=medium\"><br>Zuckers\u00fc\u00df"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:53:10+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Oh. Er kauft sogar die guten Wellenschnittpommes f\u00fcr 1,39 und nicht die billichen, kleinen Kackdinger f\u00fcr 1,19. <br>Er hats geschafft."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:54:54+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Du hast es geschafft, wenn das Highlight des Tages der Besuch beim Lebensmitteldiscounter ist. Serotoninspiegel auf H\u00f6chststand."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T22:58:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XqoavmM.jpg\"><br><br>Ei ei ei was versteggelt er den da hinter dem billigessen? Ajoh, so gehts aach"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:01:31+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Was sind das denn f\u00fcr endsverranzte schwarze\/wei\u00dfe\/spermabefleckte Schuhe? Sind des seine? Hinten runtergetreten wie es sich geh\u00f6rt? <br>Wohl mittlerweile a weng frisch in Pantoffeln einkaufen zu gehen hihi"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:04:30+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Kleiner abendlicher Einkauf<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFffIRXWkAElsy5?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Sieht nicht danach aus, dass er im Auto sitzt. Warum l\u00e4sst er sein Licht an?<br><\/blockquote>Na um zu beweisen dass sein Audo das wo f\u00e4hrt Strom hat. Hat nur die Weihnachtslichterkedde daf\u00fcr gerade verlegt.<br><\/blockquote>ulu"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:04:59+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:06:29+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>hatter einfach vergessen zu muten<br><\/blockquote>selbst sein alter Audi gibt etzala ein Ton, wenn man das Licht anl\u00e4sst.<br><br>Au\u00dferdem ist er dumm wie Brot. Das verbraucht im Endeffekt wieder Sprit, da sich der Akku sp\u00e4ter alles vom Motor holt. Sprit = effektiv Geld"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:07:58+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Rainers Baybal scheint eng zu sein wenn er nur wegen so wenig aus der Schanze meddelt.<br><br>Auto anlassen spart nat\u00fcrlich auch eine Menge Geld wenn es Eng aufm Kondo is lel.<br>Der Oktober wird auch nicht besser bei den Einnahmen bald wird er im Striem um Fress Pakete betteln."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:08:15+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/menschlicherme1\/status\/1177640895535108098?s=21\">https:\/\/twitter.com\/menschlicherme1\/status\/1177640895535108098?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Fagg, hoffe er wird oft mit meddl begr\u00fc\u00dft."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:10:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/menschlicherme1\/status\/1177640895535108098?s=21\">https:\/\/twitter.com\/menschlicherme1\/status\/1177640895535108098?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Fagg, hoffe er wird oft mit meddl begr\u00fc\u00dft.<br><\/blockquote>fuck, das kam unerwartet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\u20ac: und auch noch im rewe &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:11:11+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VL8IVvp.png\"><br>Und der Richter is dabei aller!!! PFFFI\u00dc\u00dcT!"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:13:43+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/menschlicherme1\/status\/1177640895535108098?s=21\">https:\/\/twitter.com\/menschlicherme1\/status\/1177640895535108098?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>Fagg, hoffe er wird oft mit meddl begr\u00fc\u00dft.<br><\/blockquote>Einfach unsozial, sowas im Internet zu ver\u00f6ffentlichen. Was kann der Mann daf\u00fcr, dass er so aussieht wie ein adip\u00f6ser Behinderter aus dem fr\u00e4nggischen Umland?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:15:05+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wie er sich nur noch im Dunkeln aus dem Haus traut."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:29:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist panic sozusagen der Breach zwischen dem Fungizidfeldwebel und Twidder?<br><br>Und wenn ja: wie eng ist er?"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:36:17+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "panic ist der held den ls brauch"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:37:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ja."
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:42:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Nicht so bescheiden"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:51:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFf1GKNXkAATFa6?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:53:45+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wie ich hoffe dass die Couch zusammenkracht und er einen Faceplant hinlegt, besser als sein schei\u00df Hippiecharakter in Tony Hawks Downhill rotz"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:57:28+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "cordon bl\u00f6e"
    },
    {
        "time": "2019-09-27T23:59:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleiner Bauch"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T00:24:43+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kann der Manni bitte aufh\u00f6ren, sein verficktes Profilbild zu \u00e4ndern? Ich fange immer an die ersten paar W\u00f6rter zu lesen, bevor mir d\u00e4mmert wessen Schwachsinni ich da gerade konsumiere"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T00:44:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie ers ist xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T00:48:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "dikk dikk dikk"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T01:02:16+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Kann der Manni bitte aufh\u00f6ren, sein verficktes Profilbild zu \u00e4ndern? Ich fange immer an die ersten paar W\u00f6rter zu lesen, bevor mir d\u00e4mmert wessen Schwachsinni ich da gerade konsumiere<br><\/blockquote>like wers kennt hihi<br><br>sitz manchmal mit nem gumbl auf der couch und scrollen durch lachschon, stopp an der falschen WoT<br>&ldquo;och scheisse is ja vom manni mach das weg&rdquo;<br>&ldquo;ja verdammt scheiss m\u00e4nnis kann sich keiner geben den schund&rdquo;<br>kek"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T01:52:27+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "spaltet euch der meddl wieder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T01:58:57+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Im Moment nicht"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T01:59:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Pelte gerade von ner wg-Party mit snorpi xD und der Richter is dabei aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T02:01:16+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Na, da w\u00fcrde heute bestimmt wieder lecker und frisch gekocht im Hause Wingl.<br><br>Summer, verlogener Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T02:16:51+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Kann der Manni bitte aufh\u00f6ren, sein verficktes Profilbild zu \u00e4ndern? Ich fange immer an die ersten paar W\u00f6rter zu lesen, bevor mir d\u00e4mmert wessen Schwachsinni ich da gerade konsumiere<br><\/blockquote>Wurde jetzt 3 mal in 9 Jahren ge\u00e4ndert, komm h\u00f6r mir uff."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T02:17:37+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Kann der Manni bitte aufh\u00f6ren, sein verficktes Profilbild zu \u00e4ndern? Ich fange immer an die ersten paar W\u00f6rter zu lesen, bevor mir d\u00e4mmert wessen Schwachsinni ich da gerade konsumiere<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T02:20:26+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mLWgUX7DnVA&amp;feature=youtu.be&amp;t=93\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=mLWgUX7DnVA&amp;feature=youtu.be&amp;t=93<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T02:58:19+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Kleiner guten Morgen pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T03:12:53+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Kann der Manni bitte aufh\u00f6ren,<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T03:52:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Weil letzten Endes Alder, kann ich n Nagellack tragen. Ich bin Mann genug daf\u00fcr.<br><br>die vorhautis ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T03:55:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WqVbGUg.png\"><br><br>Sein Enerdschiekonsum hat unendlich.<br>Wenn er einen am Tag weniger trinkt, dann trinkt er einen weniger am Tag.<br>Logisch durchdacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T04:13:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann der Manni bitte aufh\u00f6ren,<br><\/blockquote><\/blockquote>Weisste was du verfiggte bidsch alder"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T04:14:30+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "jenes fuehl wenn jetlaged in Germanistan gelandet und nicht einschlaffend koennend aber im drechenfaden ist auch nix los<br><br>da ist man DOOD wohl besser dran"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T04:32:43+02:00",
        "username": "haider1510",
        "text": "Was ist beim Rainerle eigentlich passiert die letzten 2-3 Jahre, au\u00dfer Pornhub-Account und BLM-Mahnbriefen? Hab ihn einige Zeit nicht verfolgt."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T05:37:26+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Hallo? Ja Wingler hier, ich muss mal eben schnell in die Rewe, dass ihr schaut dass da nix passiert! Ja eine Streife! Ok chrmchrm Ade!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T07:15:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann der Manni bitte aufh\u00f6ren, sein verficktes Profilbild zu \u00e4ndern? Ich fange immer an die ersten paar W\u00f6rter zu lesen, bevor mir d\u00e4mmert wessen Schwachsinni ich da gerade konsumiere<br><\/blockquote>Wurde jetzt 3 mal in 9 Jahren ge\u00e4ndert, komm h\u00f6r mir uff.<br><\/blockquote>Ich weiss nicht ob ich den aktuellen Avatar gut oder fies finden soll.<br><br><br><br>Ach ja es ist gerade Ausfahrt u48 Uhr."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T08:04:05+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "\u201e Twittre: 7 Monate Bew\u00e4hrungsgehege<br><br>Rainer hat uns im rewe nat\u00fcrlich angep\u00f6belt. Schlagen wollte er mich, trotz vorheriger Ansage im Stream aber nicht.<br>Auf dem Parkplatz kamen dann 2 Marktmitarbeiter dazu, die Rainer besch\u00fctzt haben und meinten er sei ein echt ordentlicher Kerl\u201c<br><br>Wie bl\u00f6d muss man eigentlich sein, sich f\u00fcr den Suppengumboeinzusetzen? Landleute in Meddlfrangen doch a weng dumm.<br>Er f\u00fchlt sich jetzt wie der Held aus seinen Mangers, der mit Heldentum die Bev\u00f6lkerung wachr\u00fcttelt. <br>Hoffentlich wandert er bald in den Knast. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T08:32:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Er f\u00fchlt sich jetzt wie der Held aus seinen Mangers, der mit Heldentum die Bev\u00f6lkerung wachr\u00fcttelt.<br><br><\/blockquote>Ja, wie in dem einen Anime, wo ein fetter Fettsack an Super Diabetes verreckt.<br>Genau so."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T08:36:06+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Wenigstens macht er was gegen Mobbing."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T08:47:54+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<i>Ich bin<strike> Fan von <\/strike>Der_Manni geworden! <\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T08:52:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und? DerMannid ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:05:59+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Junge, ich hab schon mit meinem Account im Forumswald GeMannid da hast du noch den Registrierbutten gesucht.."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:08:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wenn ich hier so mitles denk ich mir als dass es besser gewesen w\u00e4r mei Vadder h\u00e4dd mir und euch des Internet verboten ghabt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:09:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190928\/fpuwsir4.jpg\"><br><br>Guten Morgen kleiner Drachenfadne<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:10:30+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Mein Vadder hat immer gsacht du kannst dumm sein Tadel, aber du musst zu pelten wissen"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:10:51+02:00",
        "username": "Hurens\u00f6ren",
        "text": "Ich wollt grad noch Ding machen aber irgendwie war alles a bissel wu\u00e4hhh"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:11:13+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "guddn morgne"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:12:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u201eDer Arzt sachte nur dass ich fettige Nahrung vermeiden sollte.\u201c<br><br>MEME<br><br>2019 Einkauf besteht nur aus Fett und Zugger"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:18:00+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Also meine Frage: Wie kann man so fett wie Rainer oder Cali werden ohne das es einem selbst st\u00f6rt? <br><\/blockquote>Ey!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:20:47+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Wenigstens macht er was gegen Mobbing.<br><\/blockquote>Wie in Russland!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:21:55+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Guten Abend ihr geilen Pelter, ihr geilen"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:34:57+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wer w\u00fcrde nicht gerne neben solch einen Kuschelb\u00e4renaufwachen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:39:47+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Nils Bechtel"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:42:39+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190928\/fpuwsir4.jpg\"><br><br>Guten Morgen kleiner Drachenfadne<br><br><br><br><\/blockquote>Ihr seit 1 Erdeer wubi und das ist das erste, was ihr morgens seht..<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:47:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ersdamal die Ladde nunnerwixxen haedd ich g'sacht g'habbt"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:50:09+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Sich vom Tanzb\u00e4ren an der Fl\u00f6te spielen lassen (inklusive Indianer Musik im Hintergrund) und anschlie\u00dfend das Elixier ins Drachen Mowl versenken."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:51:07+02:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Jetzt wo er Ananas isst w\u00fcrde ich keinen Tropfen des kostbaren Saftes verschm\u00e4hen."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:54:23+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190928\/fpuwsir4.jpg\"><br><br>Guten Morgen kleiner Drachenfadne<br><br><br><br><\/blockquote>Ihr seit 1 Erdeer wubi und das ist das erste, was ihr morgens seht..<br><br><\/blockquote>Findet er sich selbst so geil? Sieht aus wie stranguliert aber vorher jahrelang gem\u00e4stet"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T09:59:48+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><i>Auf dem Parkplatz kamen dann 2 Marktmitarbeiter dazu, die Rainer besch\u00fctzt haben und meinten er sei ein echt ordentlicher Kerl\u201c<br><br><\/blockquote>Da\u00fcr geh\u00f6rt der ganze Rewe samt Mitarbeitern angez\u00fcndet ey, ich raste aus.<br><br>Was f\u00fcr hochnotdumme und erzbescheuerte Menschen sind das da?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:05:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Auf dem Parkplatz kamen dann 2 Marktmitarbeiter dazu, die Rainer besch\u00fctzt haben und meinten er sei ein echt ordentlicher Kerl\u201c<br><br><\/blockquote>Da\u00fcr geh\u00f6rt der ganze Rewe samt Mitarbeitern angez\u00fcndet ey, ich raste aus.<br><br>Was f\u00fcr hochnotdumme und erzbescheuerte Menschen sind das da?<br><\/blockquote>St. Kotmidas, Schutzpatron der Haiderschaft und der Redlichen, erh\u00f6re unser Flehen, m\u00f6ge der Rewe im Stuhl des Winglerbuben fersinken<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:06:04+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8jLkK1j.jpg\"><br><br>Wisst ihr noch, als das Bild mit Abstand das Utopischste war?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:07:15+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZleSxqH.jpg\"><br><br>Nachts l\u00e4uft auch der Prepaidstrom des Meddlmobils.<br>Effizi\u00e4nz."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:08:13+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Heute erstmal drei Streifenwagen den ganzen Tag in ein fr\u00e4nkisches Hinterw\u00e4ldlerdorf schicken, damit ein steuerbetr\u00fcgender Gewaltt\u00e4ter ohne Hintergrundger\u00e4usche Kinderspiele aufnehmen kann.<br><\/blockquote>Eure Meinung zu dieser Steuerverschwendung?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:10:12+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZleSxqH.jpg\"><br><br>Nachts l\u00e4uft auch der Prepaidstrom des Meddlmobils.<br>Effizi\u00e4nz.<br><\/blockquote>Jetzt wissen wir, wie er seine Lichterkette anschalten konnte und sein verf. Handy nutzen konnte so einfach"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:14:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Veni vidi sprietzi"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:18:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190928\/hxc2sqxr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:19:09+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=Bxbc4VR4cI0\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=Bxbc4VR4cI0<\/a> [m.youtube.com]<br>Nusdaim immer f\u00fcrn Lacher gut (2018) mit gr\u00f6\u00dfter Haid0r und Reuploader <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:34:50+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Viele sagen, der Drache sei ein guter K\u00fcsser. Ist da was dran?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:36:01+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>\u201eDer Arzt sachte nur dass ich fettige Nahrung vermeiden sollte.\u201c<br><br>MEME<br><br>2019 Einkauf besteht nur aus Fett und Zugger<br><\/blockquote>SOLLTE nicht MUSS alos halts maul und lass ihn inruhe.. er ist einfach nur ein ganz normaler dude wie du und ich der seine videos machen will"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T10:41:31+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Als ob Ruiner sich \u00fcberhaupt noch an die mahnenden Worte des Arztes erinnern k\u00f6nnte. Der hat inzwischen wahrscheinlich sogar schon vergessen, dass ihm die Gallenblase fehlt."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:02:23+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "H\u00e4? Ich hab nie ahn g'habbd der Gallenblasne hies"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:06:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Achso, ferstehe. Chrchrchrm&#8230; So."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:12:55+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Viele sagen, der Drache sei ein <strike>guter K\u00fcsser<\/strike> Verlierer. Ist da was dran?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:20:18+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Als ob Ruiner sich \u00fcberhaupt noch an die mahnenden Worte des Arztes erinnern k\u00f6nnte. Der hat inzwischen wahrscheinlich sogar schon vergessen, dass ihm die Gallenblase fehlt.<br><\/blockquote>Er hat halt besondere Heilungskr\u00e4fte und ist gesund und fitt."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:26:55+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Dick isser auch ned wirklich."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:32:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "chrmchrmchromosom"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:40:15+02:00",
        "username": "Schaffi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Als ob Ruiner sich \u00fcberhaupt noch an die mahnenden Worte des Arztes erinnern k\u00f6nnte. Der hat inzwischen wahrscheinlich sogar schon vergessen, dass ihm die Gallenblase fehlt.<br><\/blockquote>Er hat halt besondere Heilungskr\u00e4fte und ist gesund und fitt.<br><\/blockquote>Ansonstne spielen im Januar Sabaton in M\u00fcnchne. Mit ihren magischen Kr\u00e4ftne habne sie schon einmal Ruiners Grieselkr\u00e4tze geheilt, tadz\u00e4chlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T11:42:14+02:00",
        "username": "mirc00",
        "text": "eigentlich ist rainer gegen Galle immun, aber wechen der amerikaner hat er sie entfernen lassen"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T12:02:02+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Sich vom Tanzb\u00e4ren an der Fl\u00f6te spielen lassen (inklusive Indianer Musik im Hintergrund) und anschlie\u00dfend das Elixier ins Drachen Mowl versenken.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eMGWkTLPQnY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eMGWkTLPQnY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T12:17:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gEZAL3XdlnVoxBfVEj\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T12:20:19+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Dick isser auch ned wirklich.<br><\/blockquote>dick ist der der dickes isst"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T12:37:46+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Schei\u00df Drachenlords."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:00:14+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<i><br>Alter, was bistn du f\u00fcrnnn&#8230; s&#8230; neunzehnhunnded&#8230;\u00e4hhhh&#8230;neunzige- also, neunzehnhunnded-nuller, ald\u00e4\u00e4hhh, was bist du f\u00fcrn neunzehne- ja, ah, wasn, bist f\u00fcrn neunzehnjes- njahunnedsjes- nnneunzehndes jahhunned alder?<br><\/i><br><br>Schlaganfalllord"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:01:20+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Wer hat ihm eigentlich diesen Audi gegebne? Hat er da was zahlen m\u00fcssen oder hat es ihm irgendein Dorfbehindi aus Mitleid geschenkt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:10:05+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>Wer hat ihm eigentlich diesen Audi gegebne? Hat er da was zahlen m\u00fcssen oder hat es ihm irgendein Dorfbehindi aus Mitleid geschenkt?<br><\/blockquote>Marion S. sagt dir was?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:11:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wer hat ihm eigentlich diesen Audi gegebne? Hat er da was zahlen m\u00fcssen oder hat es ihm irgendein Dorfbehindi aus Mitleid geschenkt?<br><\/blockquote>Benny K\u00f6hler"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:14:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "vvjloretta links oder XD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFiqL0LXoAAxyYs?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:17:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie schlank er da noch war<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFiuUOVW4AADhJV?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:18:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und nun sowas<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFivnzRX0AINjBG?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:19:19+02:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<blockquote>vvjloretta links oder XD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFiqL0LXoAAxyYs?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Welche Behindertenschule der Umgebung hatte Ausflug an diesem Tag?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:21:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fasst die Sache gut zusammen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yGelXQr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:25:22+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Guten morgen Unge"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:32:46+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerunterbissd8jdx.jpg\"><br>&ldquo;Ich denk ich seh eigentlich ganz gut aus, des ham mir Loide auch scho xacht.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T13:47:13+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Kleiner Basiliskenkiefer"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T14:02:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ogeritis im Endstadium."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T14:31:07+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Kann doch sein, dass die REWE-Heinis recht haben, wenn er sich beim einkaufen immer wie ein respektabler B\u00fcrger pr\u00e4sentiert hat. Au\u00dferdem lebt er eben sein Leben, was ja jeder hier machen will, in Ruhe und Frieden."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T14:33:21+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Meine Reicchhhhweide is so unglaublich grohhhss<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hTfpDwe.jpg\"><br><br>Unbesigt auf evig"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T14:36:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Willkommen in der <strike>Boutiqe<\/strike> Buhtikuh"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:00:37+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/171209\/ea3g5myt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:03:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/4mkbb0r.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:05:13+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/171209\/ea3g5myt.jpg\"><br><\/blockquote>So einer l\u00e4uft auch bei uns durch McFit, dr\u00fcckt 300kg auf der Hantelbank. Trau mich nicht den anzugucken, so ein Viech aller, voll der baddibielder."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:12:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/26xBBHoJTC7hrVy3S\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:16:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Quelle vom Sprintlord<br><br>Die Schlacht um die Schanze Vol.2 ( lange Version)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A4HWg_BLIJA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A4HWg_BLIJA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:17:00+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerunterbissd8jdx.jpg\"><br>&ldquo;Ich denk ich seh eigentlich ganz gut aus, des ham mir Loide auch scho xacht.&rdquo;<br><\/blockquote>Dieser Unterkiffer aller"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:19:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Er streamt<br><br><a href=\"https:\/\/drch.cf\/\">https:\/\/drch.cf\/<\/a> [drch.cf]<br><br>Re-Stream: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/VCuJCfveHT4\">https:\/\/youtu.be\/VCuJCfveHT4<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:19:49+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Fettsack streamt."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:21:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Dieser fette Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:22:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "schnauf"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:24:46+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Dieser fette <strike>Hurensohn<\/strike> Hiphopkaschber!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:24:58+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleines aufwuchten"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:27:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fRVrFOz.png\"><br><br>Wie lange steht die Budderschale wohl schon dahinten?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:27:40+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Dir kann niemand Bettelei vorwerfen, wenn du nur mit gesenktem Blick dasitzt und nix sagst<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HxatNQ0.jpg\"><br><br><br>Der Mana-Vorrat scheint ja ziemlich ersch\u00f6pft zu sein heute. Hat der Postmann etwa 2x gehupt und einen Brief von der BLM \u00fcberstellt? Oder ist die Balkont\u00fcr doch nicht so dicht wie gedacht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:27:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was macht eigentlich der Klo\u00dfteig?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:28:08+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Sein Mund ist verd\u00e4chtig klein."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:29:59+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die Schweins\u00e4uglein gl\u00e4nzen verd\u00e4chtig."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:31:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "sf\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fct hohm aller bama"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:32:00+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Er schnauft verd\u00e4chtig."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:32:18+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wie er nichtmal seinen Zuschauer begr\u00fc\u00dfen kann, diese verdammte Riesenwurst<br><br>Das KANN NUR bedeuten, dass die BLM ernst macht und er ab sofort (also seit Fr\u00fchjahr lel) nicht mehr bidirektional mit seinen Zuschauern kommunizieren darf!<br><br>edit: Lustiches Ger\u00e4usch drau\u00dfen und Rainer geht weg, sind Besucher da? Aber kein Geschreie."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:35:10+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Da muss doch was passiert sein.<br>Er will es erz\u00e4hlen wartet aber irgendwie noch jetzt wird nur noch Stumm um Sp\u00e4nde gefragt lel."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:36:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleines screamendes sofa"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:43:12+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Loide, weil ich in den letzten 147 Streams illegal mit den Zuschauern interagiert habe, hat mir die BLM f\u00fcr die n\u00e4chsten 2 Monate untersagt, im Stream zu erscheinen. Ihr k\u00f6nnt mich aber trotzdem gerne unterst\u00fctzen und mir ein paar Likes oder Barren da lassen, ich komme in 1-2 Stunden wieder um den Stream zu beenden.<br><br><br>edit: Da isser widda!<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VkxVmPy.jpg\"><br><br>Eigentlich sollte es ein ganz normaler Stream werden, aber die Haider sind vor seiner T\u00fcr (vor der neuen T\u00fcr oben? Kleine Besichtigung?) und er musste die Bollizei rufen. Und weg isser widda."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:45:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Besuch ist da, Lolizei gerufen, alles wie bisher"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:49:49+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Erstmal gen\u00fcsslich g\u00e4hnen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YY3HAgq.jpg\"><br><br><br>Wie er auch nach 5 \u00e4h 6 Jahren zum dumm ist zu verstehen, dass eine fl\u00fcssige Bild\u00fcbertragung was zum wachsen braucht? Genau, ausreichend Licht.<br><br>Lel, hat seine 2 Enerdschiehs von gestern Abend auch schon wieder weg und muss heute nochmal einkaufen. Haider steht bereit auf dem Rewe-Parkplatz!<br><br><br>und gleich nochmal<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ejtolgm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:52:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleine Interaktion mit dem Chat"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:52:36+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Ein Talent habbich, ich bring innerhalb von k\u00fcrzester Zeit jeden dazu, dasser mich hasst<\/i><br><br><br>ER HAT DOCH NICHT ETWA DIE WAHRHEIT GESAGT?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:53:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner lebt seinen Traum.<br><br>Die Secruity steht an den beiden Einfahrtsstra\u00dfen schmiere, w\u00e4hrend er sich gen\u00fcsslich einkackt, duscht und sich drei Dildos in den Arsch presst.<br><br>Er lebt einfach sein Leben.<br>Unbesigt."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:54:07+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Na und? Fahrt ihr sp\u00e4der ned wegne seggs Flaschne Schwibb-Schwabb noch zum Rewe?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:55:36+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Lauft ihr ned onanierend durch die stra\u00dfe?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:55:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kritisiert andere Leute daf\u00fcr, dass sie ihn als Untermensch bezeichnen und bezeichnet diese Menschen im gleichen Atemzug als Untermenschen, klassischer Wingel.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zefaWwg.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:56:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Na und? Fahrt ihr sp\u00e4der ned wegne seggs Flaschne Schwibb-Schwabb noch zum Rewe?<br><\/blockquote>Er war doch gestern bereits dort und hat eingekauft&#8230;.<br>F\u00fcr satte 5<strike>0<\/strike>\u20ac"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:57:19+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na? Spamt ihr wieder den Faden mit alten Drachenzitaten voll?<br><br>Find ich gut. Weitermachen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:57:39+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Der Junge der nicht aufh\u00f6ren konnte zu g\u00e4hnen<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CjLt7Ec.jpg\"><br><br><br>Neue Gesch\u00e4ftsidee: Lusdiche Zungenbrecher aufsagen und daf\u00fcr Barren nehmen<br><br><br>Zungenbrecher Teil 3\/9 Ende ich versteh die Betonung ned<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BnxSpaY.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:57:43+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>vvjloretta links oder XD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFiqL0LXoAAxyYs?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Haha, wie haben die Lachschon-User es \u00fcberhaupt aus dem Haus geschafft xd"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T15:58:12+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Schneggn!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:00:35+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "GOTT DIESE BEHINDERUNG"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:01:37+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Warum leggt ne Schnegge an ner Schnegge wenn die Schnegge nich schmeggt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:01:50+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner Schneqqenleqqer, letztenendes tatz\u00e4chlich sogar eigentlich schon"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:05:30+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "poschkutschnerkastnputscht ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:05:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Viele Gr\u00fc\u00dfe aus Helan.<br>Halien!<br>Genauer gesagt aus&#8230; Genau."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:06:55+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "F\u00fchlt ihr euch gerade auch super mit Zungenbrechner vorlesen und ABC aufsagen unterhalten? xD Gleichmal paar Barrne neisch\u00fcren"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:08:41+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>F\u00fchlt ihr euch gerade auch super mit Zungenbrechner vorlesen und ABC aufsagen unterhalten? xD Gleichmal paar Barrne neisch\u00fcren<br><\/blockquote>*in die cam schau*<i> wie schnell bist du denn?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:11:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Rainer war schon immer besonders im, was!.. Zungenbrech.. Was! Zungenbrechen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:12:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Als Kind konnte er wirklich gut mit Worten umgehen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:13:21+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Besuch ist da <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:13:56+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Die Couch ist leer, es wird gebr\u00fcllt <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wk201EA.jpg\"><br><br>Friede kehrt ein in der Haiderseele"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:19:10+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hat NRJ gerade zugeschlagen und den Strom g'kabbt g'habbd? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>e: schade, l\u00e4uft wieder"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:27:19+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Nichts geschieht<br><br><br>Daher zwischenzeitlich nochmal a kleine Frage an die Expterten vom Bau:<br>Gibt es irgendeinen billigen und idiotensicheren &ldquo;Hack&rdquo;, um Fenster zu reparieren, den Rainer verwenden k\u00f6nnte? Z.B. die Rahmen mit Alufolie oder Plasikfolie\/plane zukleben und mit Silikon abdichten? Kann sowas funktionieren?<br><br>Ich will ein Wusel-und-Wergl-Fideo und Abart Hawaii! Lang lebe Projekt Brot!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:30:21+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ham sich s\u00e4mtliche Beamte der BLM mittlerweile neigsch\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T16:50:07+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Nichts geschieht<br><br><br>Daher zwischenzeitlich nochmal a kleine Frage an die Expterten vom Bau:<br>Gibt es irgendeinen billigen und idiotensicheren &ldquo;Hack&rdquo;, um Fenster zu reparieren, den Rainer verwenden k\u00f6nnte? Z.B. die Rahmen mit Alufolie oder Plasikfolie\/plane zukleben und mit Silikon abdichten? Kann sowas funktionieren?<br><br>Ich will ein Wusel-und-Wergl-Fideo und Abart Hawaii! Lang lebe Projekt Brot!<br><\/blockquote>Zumauern soll ganz gut funktionieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:23:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Alle L\u00fccken mit Bauschaum zusch\u00fcren, war ja schon mal ein Haider 2015 rum so schlau lel"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:28:27+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Jedesmal wenn ich <strike>das Rundfunkprogramm DrachenlordS einschalte<\/strike> den <b>Faden<\/b> hier aufmache wird gehasst und gemobbt obwohl ihr garnicht diejenichen seid, die die Krafffd h\u00e4tten, das ganze so lange wie er auszuhaltne.<br><br>Wisster, so langsam glaube ich, dass ihr den Lord, der den Drachen dient, gar nicht aussreichend unterst\u00fctzt (Fieln, fieln, liebne Dank daf\u00fcr), dass er a) eine Schonze bekommt und b) endlich neue DregerMandais und Flogs beim wuseln aufnehmen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:30:37+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ist doch Unsinn, die meisten User hier sind Leiker."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:32:08+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Durchz\u00e4hlen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:33:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "1510"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:39:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Elff\u00fcnfhundert.. Pelt ist ein Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:45:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Des is.. des soll ja.. des is ja die erste Seite 11500 ohne Ladezeit!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:48:44+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "im gegensatz zum ruiner auch in"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:54:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Jedesmal wenn ich <strike>das Rundfunkprogramm DrachenlordS einschalte<\/strike> den <b>Faden<\/b> hier aufmache wird gehasst und gemobbt <b>obwohl ihr garnicht diejenichen seid, die die Krafffd h\u00e4tten, das ganze so lange wie er auszuhaltne<\/b>.<br><\/blockquote>Sobald einer meine Schwesder anruft w\u00e4r ich weg.<br><br>Abgesehen davon hab ich gar kei Schwesder alder"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:54:37+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "ich hab schon auf seite 11500 gepEltet da ward ihr noch netmal geborn ala<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:55:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Weg gegangen Pelt gefangen"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T17:59:51+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "11500 hat unendlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:00:47+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "11500 wird initialisiert \u00f6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HHHH<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:04:28+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:05:30+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "#Peltfl\u00e4che zu verkaufen!#"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:11:25+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<b>10 Prozent an meinem Pelt-Startup f\u00fcr denjenigen, der hergeht und dem Winkler ins Gesicht pupst!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:18:16+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "12345 ich war dabei!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:19:13+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hoffentlich erholt sich Rainer heute ein wenig von den Strapazen der letzten Tage, um am Montag so richtig durchzustarten"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:19:57+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Wo bleibt eigentlich die Zusammenfassung von gestern ?<br><br>Rendern Hochladen? Panama Playboy?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:27:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Hey Nils<br><br>L\u00f6sch dich du dumme Sau!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:28:29+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Gesetz den Fall ich muss mal kacken, kann ich in den Eimer kacken?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:30:52+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das w\u00e4re nicht nur Effizient sondern auch total \u00dc\u00e4ndom ulu"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:34:16+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "gesetz den fall, ja"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:35:35+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Gesetz den Fall ich muss mal kacken, kann ich in den Eimer kacken?<br><\/blockquote>Ich wei\u00df nicht ob du das kannst ehehehehe"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:36:07+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "xDDD voll u\u00e4ndom"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T18:38:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/26xBsFfXk6CLqls40\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:08:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zATrgBh.jpg\"><br><br>Broz mit Ei&#8230;is mir bisher noch gar nicht aufgefallen<br><br>wie er selbst die famnehls einfach nur hinrotzt, die dumme sau"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:10:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Esse immer Broz aus der Fettfingerdose."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:11:10+02:00",
        "username": "Triggerman",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=epQ8kK096yk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=epQ8kK096yk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:11:13+02:00",
        "username": "Triggerman",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=epQ8kK096yk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=epQ8kK096yk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:32:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190928\/n2qlwoxo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:33:52+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Gesetz den Fall ich muss mal kacken, kann ich in den Eimer kacken?<br><\/blockquote>Jetzt geh endlich kacken Junge."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:53:38+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "Hallo. Ich bin der Neue. Ich hoffe wir werden in diesem Forum viel Spa\u00df zusammen haben.<br><br>Ich interessiere mich im Drachengame vor allem f\u00fcr Exozooologie in der Schanze und Tonalit\u00e4t\/Harmonik der Winkelschreie.<br><br>Ich freue mich ein Teil von lachschon.de zu werden und diese einzigartige Community konstruktiv voran zu bringen."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:57:12+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Hallo Trollstoi.<br><br>Krieg und Frieden war ganz oge."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:57:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Verpiss dich"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T19:58:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Raus mit die Viechers"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:03:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "in russlan machense ezedla was geche die heider"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:06:32+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=asldxHyLz0c&amp;feature=youtu.be&amp;t=50\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=asldxHyLz0c&amp;feature=youtu.be&amp;t=50<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:23:41+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Hallo. Ich bin der Neue. <br><\/blockquote>L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:28:24+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Ist noch ein Startup in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:30:45+02:00",
        "username": "Schmetterjochen",
        "text": "<blockquote><strike>Ist noch ein Nils Bechtel in der K\u00fcchn?<\/strike><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:30:57+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo. Ich bin der Neue. <br><\/blockquote>L\u00f6sch dich! <br><\/blockquote>ich habe mich dagegen entschieden.<br><br><br>K\u00f6nnen wir bitte weiter Diejenichen sein, ich fange an mich wieder an meine eigene, erbarmungsw\u00fcrdige Existenz zu erinnern"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:38:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "FRAU SWAAAAGH\u00d6\u00d6\u00d6FFFEEERRRR<br><br>KOMMEN SIE RAUS UND BETREIBEN SIE FRESSIBESCHAFFUNGSMANAGEMENT"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:40:52+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Is kei Ja!-Schnitzel mit Ja!-Pommes mehr in da K\u00fcchn von gestern?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:41:53+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Aber das gute Ja!-Schnitzel mit Bio-Fleisch vom \u00f6rtlichen B\u00e4gge\u00e4\u00e4\u00e4h Metzger"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:46:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190619\/ynrlrtny.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:48:36+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Voll bett\u00e4ss loide!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/35HV5YC.jpg\"><br><br>Wadded mal&#8230; bett\u00e4ss&#8230;<br>Bettn\u00e4sser&#8230;<br>Hutn\u00e4sser&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:51:28+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wenigstens trinkt er nur Wasser, isst nur Biofleisch vom Metzger und auch das nur selten und wenig, verschm\u00e4ht Butter, mag \u00fcberhaupt keine S\u00fc\u00dfigkeiten und hasst Fast Food wie Burger!<br>Au\u00dferdem h\u00e4lt er sich mit mindestens vier Waldwanderungen pro Woche fit, weil er die Natur so liebt!<br>Dass er ein kleines B\u00e4uchlein hat, liegt an den Hatern! Daf\u00fcr hat er sch\u00f6ne Waden! Des woar immer scho so!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T20:53:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Herzkaschberstaffel l\u00e4sst echt ziemlich auf sich warten.<br>Was da los?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:05:05+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Wird zwar untergehen, aber egal.<br><br>Lied kennt ihr sicher, Melodie auch. Daher mit etwas anderem Text:<br><br><blockquote>Meddlgewitter - Der S Mann<br><br>Einspieler:<br>&ldquo;He, du!&rdquo;<br>&ldquo;Was ich?&rdquo;<br>&ldquo;Pssst!&rdquo;<br>&ldquo;Meinen Sie mich?&rdquo;<br>&ldquo;Du Assi h\u00e4lst jetzt die Schnauze denn ich hab zu sagen: Aus die Maus, Br\u00fcgel raus!&rdquo;<br><br><br>Intro:<br>Das ist der S-Mann! Der Mann der Alles kann!<br>Packt Autot\u00fcren an, schmei\u00dft Platzverweise aus der Hand<br>und kann sonst noch allerhand!<br><br>Verbreite Lug und Hass, zie alle Haider in den Schmutz!<br>F\u00fcr den Altschauerberg-Schutz!<br><br><br>1.<br>Die Schanze wurde wieder mal beschmiert<br>und Rudis Grab ist implodiert<br>Obwohl man beides Tag und Nacht bewacht,<br>ja da fr\u00e4gt [sic!] man sich wer das wohl macht!<br>Keiner ahnt, warums passiert! Rainer hat es selber inszeniert!<br><br>Wenn die Haider sich gegenseitig verbrennen!<br>Kann man sofort den Hass erkennen!<br>Sie ham sich selber angeworben, und jahrelang verdorben!<br>Doch ihre Gruppe war recht schnell zersetzt! Sie ham sich alle selber AUFGEHETZT!<br><br>Ref:<br>Das ist der S-Mann! Der Mann der Alles kann!<br>Packt Autot\u00fcren an, schmei\u00dft Platzverweise aus der Hand<br>und kann sonst noch allerhand!<br><br>Lachgenianische Haider zieht der in den Schmutz!<br>F\u00fcr den Altschauerberg-Schutz!<br><br>2.<br>Er observiert den Drachen, leakt polizeiinformation<br>Er bekommt seine Post und h\u00e4ngt am Telefon!<br>Auch wenn man ihn nicht sieht ist er \u00fcberall dabei,<br>und alles von den Haidern kommt in &lsquo;ne Kartei!<br><br>So l\u00e4uft das Spiel, das ist nicht neu!<br>Nur dem Rainer, dem Drachen, ist er TREU!<br>Er ist ein Schn\u00fcffler, Schusswaffenbesitzer,<br>Sch\u00fctzenk\u00f6nig und aus-den-Rippen-schnitzer!<br>Es ist ein Spalter und Haidervertreiber<br>jedem Besucher erz\u00e4hlt er die selbe Leier!<br><br>Und wenn der Haider dann so richtig rennt, ja dann freut sich der Botzileiagent!!!<br>Lehnt das alles ab, lasst euch nicht mit ihm ein!<br>Traut niemals diesem komischen Lakei&rsquo;n!<br>Lasst euch nicht verleiten, zu einer Hasstat und h\u00fctet euch vor Twitterverrat<br>Denn der gr\u00f6\u00dfte Lump, im ganzen Game, das ist der Herr der sucht den Fame!<br><br>Ref:<br>Das ist der S-Mann! Der Mann der Alles kann!<br>Packt Autot\u00fcren an, schmei\u00dft Platzverweise aus der Hand<br>und kann sonst noch allerhand!<br><br>Das ist der S-Mann! Der Mann der Alles kann!<br>Packt Autot\u00fcren an, schmei\u00dft Platzverweise aus der Hand<br>und kann sonst noch allerhand!<br><br>Lachgenianische Haider zieht der in den Schmutz!<br>F\u00fcr den Altschauerberg-Schutz!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:05:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat sich mastertschemm endlich wegen gooberadsion gemeldet??"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:12:58+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Eigentlich k\u00f6nnte Herr Nussdaim doch endlich mal positiv \u00fcber Rainers HIV Test berichten<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:25:42+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>vvjloretta links oder XD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFiqL0LXoAAxyYs?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>schnappi 3ter von links"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:28:21+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>vvjloretta links oder XD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFiqL0LXoAAxyYs?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>schnappi 3ter von links<br><\/blockquote>Der_Manni ganz rechts."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:29:45+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Und Qu\u00f6rkie auf dem Poster xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:34:34+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Und wer ist der X-beinige Typ in der Mitte? Harte Sau!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:37:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SxPgDLb.png\"><br><br>never skip leg day"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:37:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/scontent-yyz1-1.cdninstagram.com\/vp\/1d11ed2cb3b946470a5b31fc5e94a6e5\/5E21EDBD\/t51.2885-15\/e35\/26068805_1972162089704711_3307723755404394496_n.jpg?_nc_ht=scontent-yyz1-1.cdninstagram.com&amp;_nc_cat=111\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:46:47+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "als rainer das zimer betratt Warteten luan und karsten bereids auf in. heute habben wir etwas besondres Vor sagte luan Und l\u00e4chelte. ziet euch aus sagte luan der der erfarenste Der drei Maenner war. rainer war Etwas z\u00f6gehrlich den er war der J\u00fcngste von inen und auserdem in letzer zeit etwas untreniert was ihn in anwesenheit von karsten und luan die f\u00fcr Ihr alter muskul\u00f6hse koerber hatten noch unsicher Machte.<br><br>du musst Nicht schuechtern sien sprach luan und dich nihct f\u00fcr dienen koerper sch\u00e4men. du Bist ein gut herziger und erlicher mensch das sehe ich sofort. als alle drei Nackt waren befal luan karsten sich seidlich auf den bodden zu Legen. luan leggte sich so da zu das er karstens schwanz vor Dem gesicht hatte. nun komm du rainer sagte luan mit einen grinsen. rainer verstant worauf kuan hin aus wollte und legte sich so Hin das kartsen seinen schwanz ereichen konnte und rainer luans. ohne weidere wohrte fingen die Drei m\u00e4nner an gleichzeidig an den schw\u00e4nzen der andern Zu saugen was dazu f\u00fcrte das sie Heftig aufstoehnen Mussten. w\u00e4rend karsten rainers eichel Mit seiner zunge lieb koste fing er An rainers anus zu betasten was rainer noch geiler Machte. langsam Schop er seinen finger in rainers anus was zu heftige eregung bei rainer f\u00fchrte. auch luan Masierte karstens anus und rainer borhte sich in luans anus. so lagen Die drei Maenner Als eine kette der lust dar."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:49:53+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>als rainer das zimer betratt Warteten luan und karsten bereids auf in. heute habben wir etwas besondres Vor sagte luan Und l\u00e4chelte. ziet euch aus sagte luan der der erfarenste Der drei Maenner war. rainer war Etwas z\u00f6gehrlich den er war der J\u00fcngste von inen und auserdem in letzer zeit etwas untreniert was ihn in anwesenheit von karsten und luan die f\u00fcr Ihr alter muskul\u00f6hse koerber hatten noch unsicher Machte.<br><br>du musst Nicht schuechtern sien sprach luan und dich nihct f\u00fcr dienen koerper sch\u00e4men. du Bist ein gut herziger und erlicher mensch das sehe ich sofort. als alle drei Nackt waren befal luan karsten sich seidlich auf den bodden zu Legen. luan leggte sich so da zu das er karstens schwanz vor Dem gesicht hatte. nun komm du rainer sagte luan mit einen grinsen. rainer verstant worauf kuan hin aus wollte und legte sich so Hin das kartsen seinen schwanz ereichen konnte und rainer luans. ohne weidere wohrte fingen die Drei m\u00e4nner an gleichzeidig an den schw\u00e4nzen der andern Zu saugen was dazu f\u00fcrte das sie Heftig aufstoehnen Mussten. w\u00e4rend karsten rainers eichel Mit seiner zunge lieb koste fing er An rainers anus zu betasten was rainer noch geiler Machte. langsam Schop er seinen finger in rainers anus was zu heftige eregung bei rainer f\u00fchrte. auch luan Masierte karstens anus und rainer borhte sich in luans anus. so lagen Die drei Maenner Als eine kette der lust dar.<br><\/blockquote>Und so ein Schei\u00df soll besser sein als meine hassgef\u00fcllten WOT, die mal gegen Rainer, mal gegen die Haider, mal gegen alles und jeden hetzen? Sauber, die Musi!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:55:20+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wollen wir bis zur Seite 12000 mal ne Kette der <strike>Lust<\/strike> Pelts machen?<br><br>Das w\u00fcrde Herzk\u00f6nik so richtig Mett machen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T21:57:01+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Mein Name ist Pelt sagte Pelt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:01:34+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Daf\u00fcr schmei\u00df ich auch amol an Pelt naus"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:05:50+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "etz a amaleddnsubbm&#8230; mjam!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:06:49+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Kettenbrecher hier.<br><br>Warum wurde eigentlich noch nicht gekl\u00e4rt, wer bei der Schanze die Wasser- und M\u00fcllgeb\u00fchren bezahlt. W\u00fcrde das gerne mal gekl\u00e4rt haben, endlich."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:07:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": ", Sie sind verbunden mit der Mailbox von <i>Hallo<\/i>. Bitte sprechen Sie Ihre Nachricht nach dem Signalton."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:10:02+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Kettenbrecher hier.<br><br>Warum wurde eigentlich noch nicht gekl\u00e4rt, wer bei der Schanze die Wasser- und M\u00fcllgeb\u00fchren bezahlt. W\u00fcrde das gerne mal gekl\u00e4rt haben, endlich.<br><\/blockquote>Niemand zahlt irgend einen Schei\u00df und solang die individuellen Schulden den Verkehrswert der Bretterbude ASB8 nicht \u00fcbersteigen, wird da nix versteigert.<br>Fetti sitzt noch gut 20 Jahre in seiner Drecksbude.<br>Wenn er Gl\u00fcck hat, wird er dank Immobilienblase bis zum Herzinfarkt mit 60 nicht raus geworfen. Am Ende erbt er noch irgend eine sinnlose Lebensversicherung von H4 M\u00fcllmensch Rita mit dr\u00f6ldausend Euro.<br><br>NICHTS WIRD PASSIEREN<br><br><br>DU DUMME SAU<br><br><img src=\"https:\/\/apps-cloud.n-tv.de\/img\/10091621-1415081857000\/16-9\/750\/11981439.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:11:14+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Schimmelt der Grienskriehm schon?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:13:50+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie w\u00fctend sie sind"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:14:59+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hier<br>S\u00fc\u00dfigkeiten<br>M\u00fcllt\u00fcte"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:17:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Krasiger<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTiQyBbBePCwMKCLiU\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:23:03+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hauptsache a Beitrag der wo peltet"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:26:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die Steckdosenlage in diesem Horrorhaus ist verloren."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:30:53+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "weisz jemand wann eine neue folge von &ldquo;drache aufen radel&rdquo; kommt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:33:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drei Sattel in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:36:29+02:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote>Mein Name ist Pelt sagte Pelt<br><br><\/blockquote>Mein Pelt ist Pelt sagte Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:36:54+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Schimmelt der Grienskriehm schon?<br><\/blockquote>Man stelle sich jemand vor, der sich nach und nach versucht, eine Studioausr\u00fcstung zu kaufen, um seinem &ldquo;Beruf&rdquo; Youtube nachzukommen. Und dann letztendlich so endet, dass all die Geld kostende Ausr\u00fcstung in der Ecke liegt und vergammelt und nie mehr wieder benutzt ward."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:45:51+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "So fettig und voller Fingerabdr\u00fccke, unge\u00f6lt und ungepflegt wie sein &ldquo;Schwert&rdquo; ist, m\u00fcsste es mittlerweile so aussehen:<br><img src=\"https:\/\/www.newhistorian.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Viking-Swords-at-Bergen-museum-2.jpg\"><br>Ist es vielleicht gar kein Schwert, sondern nur ein Billo-Chrom-Imitat? Fragen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:48:56+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "anderthalbh\u00e4nder is eh besser"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:50:21+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Ahso kann ja nicht sein! Er ist ja ein echter Blankwaffenkenner!<br>Wie er diesen 20\u20ac Wandschmuck beurteilt hat! Daran erkennt man den Fachmann!<br><img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/180810\/vtddrckP.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:54:51+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "Dunning-Ruiner"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T22:59:38+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "VWG:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D184ZGJWkAAs38C?format=jpg&amp;name=large\"><br>Drachenlord<br><br><img src=\"http:\/\/cdn.ebaumsworld.com\/mediaFiles\/picture\/2106014\/85184683.jpg\"><br>Neobiene"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:01:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>So fettig und voller Fingerabdr\u00fccke, unge\u00f6lt und ungepflegt wie sein &ldquo;Schwert&rdquo; ist, m\u00fcsste es mittlerweile so aussehen:<br><img src=\"https:\/\/www.newhistorian.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Viking-Swords-at-Bergen-museum-2.jpg\"><br>Ist es vielleicht gar kein Schwert, sondern nur ein Billo-Chrom-Imitat? Fragen!<br><\/blockquote>Schaut aus wie die Ausstellung im germanischen Nationalmuseum."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:04:00+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/cdn.ebaumsworld.com\/mediaFiles\/picture\/2106014\/85184683.jpg\"><br>Neobiene<br><\/blockquote>Was zum Fick passiert hier."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:10:54+02:00",
        "username": "BunterHund",
        "text": "<blockquote><blockquote>So fettig und voller Fingerabdr\u00fccke, unge\u00f6lt und ungepflegt wie sein &ldquo;Schwert&rdquo; ist, m\u00fcsste es mittlerweile so aussehen:<br><img src=\"https:\/\/www.newhistorian.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Viking-Swords-at-Bergen-museum-2.jpg\"><br>Ist es vielleicht gar kein Schwert, sondern nur ein Billo-Chrom-Imitat? Fragen!<br><\/blockquote>Schaut aus wie die Ausstellung im germanischen Nationalmuseum.<br><\/blockquote>Bitte vermeide &ldquo;germanisch&rdquo; und &ldquo; national&rdquo; .Wo sind wir den hier ? In einem Liedtext von Frank Rennicke? Oder bei einem Judub Fideo vom Volkslehrer ?"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:14:22+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>So fettig und voller Fingerabdr\u00fccke, unge\u00f6lt und ungepflegt wie sein &ldquo;Schwert&rdquo; ist, m\u00fcsste es mittlerweile so aussehen:<br><img src=\"https:\/\/www.newhistorian.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Viking-Swords-at-Bergen-museum-2.jpg\"><br>Ist es vielleicht gar kein Schwert, sondern nur ein Billo-Chrom-Imitat? Fragen!<br><\/blockquote>Schaut aus wie die Ausstellung im germanischen Nationalmuseum.<br><\/blockquote>Bitte vermeide &ldquo;germanisch&rdquo; und &ldquo; national&rdquo; .Wo sind wir den hier ? In einem Liedtext von Frank Rennicke? Oder bei einem Judub Fideo vom Volkslehrer ?<br><\/blockquote>Alles Faschonadieshs in Nermberch.<br>Darfste alles nemmer sagen, auch wenns aufm papier noch immer so hei\u00dft."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:15:07+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Was braucht auch Richtig um zu Nachrung? Wasser, wachsen."
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:19:34+02:00",
        "username": "Biergott",
        "text": "<strike>Nils l\u00e4chelte bechtelte<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/SRbw51m.png\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:44:03+02:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>Bye,bye Miss American Pie<br><\/blockquote>&ldquo;&#8230;aber das kennt von euch bestimmt keiner mehr.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:47:49+02:00",
        "username": "BunterHund",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bye,bye Miss American Pie<br><\/blockquote>&ldquo;&#8230;aber das kennt von euch bestimmt keiner mehr.&rdquo;<br><\/blockquote>H\u00f6r doch auf. Die Jugend heutzutage&#8230;..zum heulen.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:49:58+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Gr\u00e4mbi is ne richtig geile G\u00b4schichte"
    },
    {
        "time": "2019-09-28T23:51:38+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Pommes Gordon Bl\u00f6e"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T00:14:54+02:00",
        "username": "Schaffi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/cdn.ebaumsworld.com\/mediaFiles\/picture\/2106014\/85184683.jpg\"><br>Neobiene<br><\/blockquote>Was zum Fick passiert hier.<br><\/blockquote>12\/10 Dreger Cosplay"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T00:31:21+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Ihr geilen St\u00fccke, ihr geilen."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T00:55:24+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Der Typ, der sich immer wieder neu registriert, um Nils Bechtel zu \u00e4rgern, hat doch auch kein Leben."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:03:46+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4SYawXSTl8E\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:19:47+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wie gl\u00fccklich er damals noch mit seinen Pneisen war!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:29:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "sp\u00e4nestream ziel 25k f\u00fcr luantransplantation"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:37:04+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>So fettig und voller Fingerabdr\u00fccke, unge\u00f6lt und ungepflegt wie sein &ldquo;Schwert&rdquo; ist, m\u00fcsste es mittlerweile so aussehen:<br><img src=\"https:\/\/www.newhistorian.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Viking-Swords-at-Bergen-museum-2.jpg\"><br>Ist es vielleicht gar kein Schwert, sondern nur ein Billo-Chrom-Imitat? Fragen!<br><\/blockquote>Schaut aus wie die Ausstellung im germanischen Nationalmuseum.<br><\/blockquote>Bitte vermeide &ldquo;germanisch&rdquo; und &ldquo; national&rdquo; .Wo sind wir den hier ? In einem Liedtext von Frank Rennicke? Oder bei einem Judub Fideo vom Volkslehrer ?<br><\/blockquote>Alles Faschonadieshs in Nermberch.<br>Darfste alles nemmer sagen, auch wenns aufm papier noch immer so hei\u00dft.<br><\/blockquote>Roland Warzecha schpritzte."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:38:18+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500770623799296022\/627650266828898324\/toy_HorseController.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:44:15+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "En l'honneur de jacque chirac, je ne parlerai fran\u00e7ais que pendant un mois. Rainer est gros. Et b\u00eate. Gros et b\u00eate. \u00c0 qui appartient l'entranchement? Est-il bisexuel? Est-ce que Rita est notre perte? On devrait en discuter."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:51:02+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "<blockquote>En l'honneur de jacque chirac, je ne parlerai fran\u00e7ais que pendant un mois. Rainer est gros. Et b\u00eate. Gros et b\u00eate. \u00c0 qui appartient l'entranchement? Est-il bisexuel? Est-ce que Rita est notre perte? On devrait en discuter.<br><\/blockquote>(R)ita est."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T01:55:52+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Alter ich kann kein parisisch"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T02:12:30+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.discordapp.net\/attachments\/500770623799296022\/627650266828898324\/toy_HorseController.jpg\"><br><\/blockquote>Du siehst eng aus"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T02:39:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_098bqqke.jpeg\"><br><br>\u201cSch\u00f6n noch extra verpackt in einem \u2026 in so einem Umschlag. Steht auch extra drauf Attenzione. Moment. Attenzione. Okay. Wie dem auch sei.\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T02:46:08+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote>So fettig und voller Fingerabdr\u00fccke, unge\u00f6lt und ungepflegt wie sein &ldquo;Schwert&rdquo; ist, m\u00fcsste es mittlerweile so aussehen:<br><img src=\"https:\/\/www.newhistorian.com\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Viking-Swords-at-Bergen-museum-2.jpg\"><br>Ist es vielleicht gar kein Schwert, sondern nur ein Billo-Chrom-Imitat? Fragen!<br><\/blockquote>soso&#8230; fettig <i>und unge\u00f6lt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T02:55:01+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Menschen ist irrlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T02:57:08+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "Kennt ihr auf YouTube das Sportformat Unge\u00f6lt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T05:04:50+02:00",
        "username": "redline",
        "text": "Runn\u00e4 von meinem Grundst\u00fcck!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T06:00:13+02:00",
        "username": "talibann",
        "text": "schei\u00df drachengelords"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T06:37:05+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "guten morgen mittelfranken"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:03:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Es ist jetzt&#8230; was es ist&#8230; h\u00e4, was? Also jetzt isses&#8230;des is etzala aber so a Sache weil ich ja gar net wei\u00df wann ihr des lesen tut"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:04:39+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Warum er nix liefert&#8230;. Drache liefer a weng Mett, Lan!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:05:55+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Warum er nix liefert&#8230;. Drache liefer a weng Mett, L<b>u<\/b>an!!!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:10:50+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Guten Morgen,<br><br>hat der Dicke heute Nacht von einer Zentralheizung getr\u00e4umt oder einem vollen \u00d6ltank?<br><br>Der frostige Fettwanst muss sichbmit seinen baulichen Bastelarbeiten sputen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:11:20+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Was seidn ihr schon wach? Ich an eurer Stelle w\u00e4r jetzt mit ner geilen Alten im Bett die ich gestern in der Sauna oder Disco kenennengelernt ghabt hab!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:28:12+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Danqe dafur Rainer,<br>Wir konnten t\u00e4gliq laqqen<br>Uber diq als Draqqen."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:28:23+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen,<br><br>hat der Dicke heute Nacht von einer Zentralheizung getr\u00e4umt oder einem vollen \u00d6ltank?<br><br>Der frostige Fettwanst muss sichbmit seinen baulichen Bastelarbeiten sputen!<br><\/blockquote>Der Prepaid Stromzaehler stoehnte<br><br><img src=\"http:\/\/ncfoundationforsoilandwater.org\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/heizlufter-test-leise-auto-atu-bad-wandmontage.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:31:35+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Erschtamoal im Drachnefadne guckne ob se mei Foddos scho hochg'ladne ham<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_9196tokkw.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:34:10+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_098bqqke.jpeg\"><br><br>\u201cSch\u00f6n noch extra verpackt in einem \u2026 in so einem Umschlag. Steht auch extra drauf Attenzione. Moment. Attenzione. Okay. Wie dem auch sei.\u201d<br><\/blockquote>Als er das 7XL Zelt anplanieren zu versuchte und es trotzdem nicht um seinen grotesken Leib passte, er dann aber eingequetscht wie ein Wiener W\u00fcrstchen stolz mit der viel zu engen Hose vor die Kamera tritt und sagt &ldquo;Normalerweise passt 7XL&rdquo;<br><br>&#8230;..kann sich einfach keiner&#8230; au\u00dfer uns.. UnsAutoren&copy;"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T07:41:40+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>vvjloretta links oder XD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFiqL0LXoAAxyYs?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote> <br>RdW im Bild immer 10peh"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T08:19:02+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wisst ihr<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Q8f6k47.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T08:24:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Junge! Was seidn ihr f\u00fcrn 19. Jahrhundert Alter?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T08:42:45+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Kennt ihr auf YouTube das Sportformat Unge\u00f6lt?<br><\/blockquote>Auf Pornhab gab's bis letzte Woche das Format &ldquo;ungefickt&rdquo;, wenn das z\u00e4hlt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T08:53:51+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Mit dir in der hauptrolle?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T08:58:04+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "hallo froimde, war 2 tage nicht im game, zusammenfassung pls.<br><br>danke und guten abend"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:01:44+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Hab mir gestern im vollsuff Gedanken \u00fcber den n\u00e4chsten Meltdown gemacht:<br>Wenn jemand Yunau haggen k\u00f6nnte und die angezeigten Barrne beim Rainer so ver\u00e4ndern w\u00fcrde, dass 100 Barrne 10000 sind aber sich an ihrem Wert nix ge\u00e4ndert hat. <br>Zuerst w\u00fcrden die Schweins\u00e4uglein Strahlen und im Anschluss zugekneift schwietzen<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Meltdowns sind immer die Kr\u00f6nung einer Staffel."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:08:15+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Schei\u00df Diener der Drachen."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:14:38+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Lustiger w\u00e4re es, wenn einfach sein YouTube Account kurz vor 100.000 Abos gel\u00f6scht wird. Oder ein wegfallen der Einnahmem\u00f6glichkeiten durch Sperrung PayPal oder Insolvenz von Younow w\u00e4re nice."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:15:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hab mir gestern im vollsuff Gedanken \u00fcber den n\u00e4chsten Meltdown gemacht:<br>Wenn jemand Yunau haggen k\u00f6nnte und die angezeigten Barrne beim Rainer so ver\u00e4ndern w\u00fcrde, dass 100 Barrne 10000 sind aber sich an ihrem Wert nix ge\u00e4ndert hat. <br>Zuerst w\u00fcrden die Schweins\u00e4uglein Strahlen und im Anschluss zugekneift schwietzen<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Meltdowns sind immer die Kr\u00f6nung einer Staffel. <br><\/blockquote>Ich glaube nicht das es da zu einem Meltdown kommt. Er w\u00fcrde es wahrschienlich garnicht bemerken. Selbst wenn, er kann nicht auf Pump kaufen irgendwo einkaufen gehen und davon ausgehen die Rechnungen nach dem zahlungseingang auf PayPal zu begleichen.<br><br>Dem fehlt jedes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr zahlen etc."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:16:10+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Lustiger w\u00e4re es, wenn einfach sein YouTube Account kurz vor 100.000 Abos gel\u00f6scht wird. Oder ein wegfallen der Einnahmem\u00f6glichkeiten durch Sperrung PayPal oder Insolvenz von Younow w\u00e4re nice. <br><\/blockquote>Oder wenn sich endlich ein Haider mit Krebs im Endstadium und ncihts zu verlieren findet der zuerst Rainer und Schmer ins Xicht schei\u00dft und danach Murksel kalt gemacht."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:16:18+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "moiiin<br>servus <br>moiiin"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:24:02+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Guten Morgen Hertsk\u00f6nik"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:25:53+02:00",
        "username": "Tesla",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4SYawXSTl8E\/maxresdefault.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:26:54+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "wie gl\u00fccklich er da noch war."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:28:19+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Bew\u00e4hrbungsfodo? Ich nehm einfach des, bassd schon."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T09:35:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sagts emal habts ihr nimmer alle Tassen an der Waffel?? Hier die Pelts neischma\u00dfen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:10:21+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab mir gestern im vollsuff Gedanken \u00fcber den n\u00e4chsten Meltdown gemacht:<br>Wenn jemand Yunau haggen k\u00f6nnte und die angezeigten Barrne beim Rainer so ver\u00e4ndern w\u00fcrde, dass 100 Barrne 10000 sind aber sich an ihrem Wert nix ge\u00e4ndert hat. <br>Zuerst w\u00fcrden die Schweins\u00e4uglein Strahlen und im Anschluss zugekneift schwietzen<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Meltdowns sind immer die Kr\u00f6nung einer Staffel. <br><\/blockquote>Ich glaube nicht das es da zu einem Meltdown kommt. Er w\u00fcrde es wahrschienlich garnicht bemerken. Selbst wenn, er kann nicht auf Pump kaufen irgendwo einkaufen gehen und davon ausgehen die Rechnungen nach dem zahlungseingang auf PayPal zu begleichen.<br><br>Dem fehlt jedes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr zahlen etc.<br><\/blockquote>Anschlie\u00dfend w\u00fcrde er sich \u00fcber Younow beschweren und behaupten er h\u00e4tte mehr verdient<br><br>\u201eDie soll mal ihre Zahlen auf die Kette kriegen und meine Kouln rausr\u00fccken\u201c<br><br>Er revidiert dann ein oder zwei Videos sp\u00e4ter \u201eA Gumbl hat mir des etzala erkl\u00e4rt&#8230;. h\u00e4gga und Haida wieder am schei\u00dfe bauen\u201c<br><br>N\u00e4chster Unterkieferr\u00fccker bei Zwangsgeld 2.0\/YouTube D-Day im Dezember!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:29:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "&ldquo;Rainer kriegt kein' hoch, wenn er an M\u00e4dchen denkt,<br>in 30 Jahren hat er, noch nie den Speer versenkt&rdquo;<br><br>Auszug aus Sarah Conners neuem Lied &ldquo;Rainer&rdquo;. Ihr Team muss grad noch schaun wann se den Track ferdichkricht, damit die Single in die L\u00e4den kommt."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:36:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Dummer Fettsack<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFlY9bqXkAMreEo?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:37:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und t\u00e4glich gr\u00fcszt das DrachenGame."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:39:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Eunuchenlord bester Let\u00b4s Player<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1177913380864180225\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1177913380864180225<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:41:32+02:00",
        "username": "Celine_Hackbarth",
        "text": "bin etzala 1 woche in urlaub ohne zugriff hier aufs forum<br><br>hoffe ihr vermisst mich<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>tschao kakao"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:42:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Niemand schert."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:45:58+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Dummer Fettsack<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFlY9bqXkAMreEo?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>des is ezedla aber ned die siero, oda"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:47:37+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wen man einen Enerdschie wenicher am Tach tringt dahn nimt man sofort ab."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:48:11+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Siero kann ned die gr\u00f6\u00dfde sein, du bledkopf"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:49:10+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dummer Fettsack<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFlY9bqXkAMreEo?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>des is ezedla aber ned die siero, oda<br><\/blockquote>Es ist wahrhaftig nur Zucker&#8230; Bin schon seit Jahren auf Zero umgestiegen wenn ich schon sowas trinken muss (zuckerges\u00fcchte).<br>Schmeckt haargenauso und man nimmt bei normaler Ern\u00e4hrung sogar ab.<br>Naja wenn man nicht Rainer ist er kauft sich 2 Liter Zucker (bei 10 Gramm Zucker auf 100ml sind es ja nur schlappe 200 Gramm Zucker also warum nicht ne?)"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:49:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFnkcjcWwAEd1mO?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:50:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFlUcZMWoAMpBTT?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:53:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Dummer Fettsack<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFlY9bqXkAMreEo?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Is noch a gesunde Insulinaussch\u00fcttung in der Pancreasn?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T10:54:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Innerer Schweinehund jetzt ist Krig XD XDd"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:00:25+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Ich flexe mit Barren<br><br>Ich flexe mit Barren<br><br><b>Vielen lieben Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung <\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:19:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Der Haid soll uns doch einen, nicht spaltne!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:20:24+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wer ist dieser angehende Dschihad-K\u00e4mpfer?<br>Habe diesen Joke schon vor 200 Seiten nicht ferstanden und dachte Eintagsfliege.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:25:04+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "2liter geil"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:28:14+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Die wohl gr\u00f6\u00dfte Flasche der Welt hat des Bild gmacht tats\u00e4chlich sogar<br><br>Soll er sich das ganze Zuckerzeug ruhig neisch\u00fcren, er h\u00f6rt ja eh auf niemanden, auch net auf n Arzt, dann zahlt er eben die Quittung unwiderruflich sp\u00e4ter"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:28:17+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Zuckers\u00fc\u00df"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:34:47+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Rainer. W mag nicht so gerne Egoshooter\/ Shooter<br><br>MEME<br><br>erstamol Borderlands 3 f\u00fcr 60\u20ac g\u00f6nnen h\u00e4tt ich gsacht ghabt<br><br><br>Ich wei\u00df, bischen sp\u00e4t&#8230; aber wollte es nochmal erw\u00e4hnen. <br>Dummer Fettbengel"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:40:07+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er mag auch keine S\u00fc\u00dfigkeiten"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:42:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Borderlains ist ja auch eher Klamauk als Shooter, des passd scho"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:43:59+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wadded mal"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:44:51+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "WARUM\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4HH"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:45:41+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Er mag auch keine S\u00fc\u00dfigkeiten<br><\/blockquote>Oder Butter. Oder&#8230;<br>Moment mal, kann es sein, dass Rainer manchmal ein wenig flunkert?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:48:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:48:05+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Nach Borderlands 3 sch\u00fcrt er sich dann 3 M\u00f6rderluans nei"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:50:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dief in Karstens Poo"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:53:38+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Rhein Inn Main Po"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:54:47+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote>Dummer Fettsack<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFlY9bqXkAMreEo?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Das macht halt echt ob seiner Kleingeistigkeit und Beschr\u00e4nktheit betroffen. Da sieht man mal sehr sch\u00f6n, wo f\u00fcr Rainer Superlative beginnen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:56:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Habter heut scho versucht ghabt, hier a Bild von eurem lokalen Datentr\u00e4ger inkl. Klarnamen im Pfad zu ver\u00f6ffentlichen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T11:59:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "C:\\Users\\MarionS\\Bilder\\Drachenlord.jpg"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:00:32+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Kann es sein dass RendernHochladen aktuelle Streams zugunsten der Classics vernachl\u00e4ssigt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:14:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "2L Schwibbschwabbflasche in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:15:32+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.ebaumsworld.com\/mediaFiles\/picture\/565775\/81397049.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:18:03+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Mit dir in der hauptrolle?<br><\/blockquote>Ich pelte auf Lachschon, was denkst du?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:20:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Kann es sein dass RendernHochladen aktuelle Streams zugunsten der Classics vernachl\u00e4ssigt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Macht Urlaub, die Classics sind vorgerendert und werden automatisiert ver\u00f6ffentlicht."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:24:43+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Urlaub nennste des? Der hockt doch mit Dorian im Knast wechen Seibermobbing!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:25:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Neues Video &ldquo;3 Schwibbschwabbflaschen in meinem Arsch&rdquo; so auch kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:26:27+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "2liter geil<br>Verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:30:55+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Hat schon wer den Witz gemacht khapt dass Rainer sich die Flasche in seinen Arsch stecken wird? Nein? Ok dann machs ich:<br>Rainer wird sich die Flasche bestimmt in den Arsch neisch\u00fcren! XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:36:58+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich bin ned arrogant aller<br><br>meme<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/pibbmY70ehA?t=506\">https:\/\/youtu.be\/pibbmY70ehA?t=506<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:39:13+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Jo Lars Bruder"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:39:48+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Dem fehlt jedes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr zahlen etc.<br><\/blockquote>Is des eine von diesen gewagten Thesen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:41:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Jo Lars Bruder <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:41:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dem fehlt jedes Verst\u00e4ndnis f\u00fcr zahlen etc.<br><\/blockquote>Is des eine von diesen gewagten Thesen?<br><\/blockquote>nein, das sind vier"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:44:22+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "LOL Rainer ist dumm und dick und unattraktiv! xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:44:29+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Ich verstehe."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:46:40+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "H\u00e4tte schnappi nicht Bauer V\u00f6lxen entdeckt w\u00e4re dieser heute sowas wie ne Elfe"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:51:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wem habter heut scho an grausamen Kinnergaddn-Tod gw\u00fcnscht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:54:41+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Lachschon, den Wiggsern!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:56:37+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Du Nuddnsohn, was bistn du f\u00fcrn Lappen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:58:16+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ihr seht eng aus"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:59:07+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Na was meint ihr wieviele Pelts hat sich der Kwarker heute wieder neigsch\u00fcrt? XDXDXD"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T12:59:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "UNENDLICH UUUUUUUUHHHHHHHHHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:04:38+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Jo Lars Bruder <br><\/blockquote><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vJwKKKd2ZYE?t=22\">https:\/\/youtu.be\/vJwKKKd2ZYE?t=22<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:05:50+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann es sein dass RendernHochladen aktuelle Streams zugunsten der Classics vernachl\u00e4ssigt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Macht Urlaub, die Classics sind vorgerendert und werden automatisiert ver\u00f6ffentlicht.<br><\/blockquote>ahh, danke. Hat er sich verdient <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:08:11+02:00",
        "username": "NilsBechtel",
        "text": "<strike>Seit neustem wird einem sogar der Account gesperrt wenn man Nils Bechtel auch nur erw\u00e4hnt<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:08:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ihr d\u00fcrft ruhig mehr pelten.<br><br>Ihr habt meine Erlaubnis mehr zu pelten.<br><br>Bitte peltet doch mehr<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:11:02+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Seit neustem wird einem sogar der Account gesperrt wenn man Nils Bechtel auch nur erw\u00e4hnt<br><\/blockquote>Bist du eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:11:17+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wingel, \u00fcbernehmen sie!<br><br><a href=\"https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/energy-drink-033l-fur-001-1441490\">https:\/\/www.mydealz.de\/deals\/energy-drink-033l-fur-001-1441490<\/a> [mydealz.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:14:05+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Seit neustem wird einem sogar der Account gesperrt wenn man Nils Bechtel auch nur erw\u00e4hnt<br><\/blockquote>Bist du eigentlich bi?<br><\/blockquote>Was hast Du an?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:15:54+02:00",
        "username": "MfGOne",
        "text": "<blockquote>Kennt ihr auf YouTube das Sportformat Unge\u00f6lt?<br><\/blockquote>kenne nur das Drachenlardformat ungefickt"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:26:24+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kennt ihr auf YouTube das Sportformat Unge\u00f6lt?<br><\/blockquote>kenne nur das Drachenlardformat ungefickt<br><\/blockquote>Format nennste des? Du kennst vielleicht 2% von Rainers Formaten!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:34:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was meinta, hat Herr Njusdaim heute schon positiv \u00fcber den Song ulu berichtet?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:41:58+02:00",
        "username": "AIDS",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.dw.com\/de\/die-deutschen-und-das-butterbrot\/a-49947137\">https:\/\/www.dw.com\/de\/die-deutschen-und-das-butterbrot\/a-49947137<\/a> [dw.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:42:55+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<strike>unge\u00f6lt<\/strike> Anlauf statt Gleitgel"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:47:29+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hoffentlich wird hier nicht so viel gemoppt. Soll lieber dreckig bleibne"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:49:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Manicmanuel wegluanen"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:51:16+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote>Manicmanuel wegluanen <br><\/blockquote>Mein guter Otten, ich lese hier ja schon lange mit und der Manicmanuel ist von allen NFs neben RudisResteRampe einer der ganz wenigen Wertvollen.<br><br>Im Gegensatz auch zB zu mir <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:59:22+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "TSCHILDWEN OF DEDAG<br>TSCHILDWEN OF DEDAAAAAAAAAAG<br>*HUST KOTZ R\u00d6CHEL*<br>chrmchrm"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T13:59:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Des bezweifl ich. Der einzig geile ist roter S\u00fcnder der geile"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:01:46+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ob die BLM sich noch vor Jahresende der Causa Winkler endg\u00fcltig annehmen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:03:07+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "1<b>1510<\/b> Enerdschies im Fettbauch"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:05:16+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "1<b>1510<\/b>. Seite isch dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:06:27+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "ICh bin dabei!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:08:23+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Mehl und Cola ins fees<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/wWh9mC4\/sketch-1569758777324.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:13:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Joker11510 etzala auch am Start!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:13:38+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/87689902-d973-49f4-aq5kr7.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:15:24+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Manicmanuel wegluanen <br><\/blockquote>Mein guter Otten, ich lese hier ja schon lange mit und der Manicmanuel ist von allen NFs neben RudisResteRampe einer der ganz wenigen Wertvollen.<br><br>Im Gegensatz auch zB zu mir <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>H\u00f6r auf dich beim Otten einzuschleimen du bi-hinderter newfag<br>Solang du nicht die Pilotenpr\u00fcfung initialisiert hast musste den Schnabel halten"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:19:12+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und du hoer auf mich zu verteidigen. Bist genauso ein kack Lappen wie fast alle anderen Post 2015 registrierten XD"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:19:26+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die GoT-Whiskys sind nur zu einem gut: Sie in ein paar Jahren an GoT-Fans f\u00fcr das Doppelte verkaufen. Geschmacklich ist das alles lame."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:20:44+02:00",
        "username": "Tesla",
        "text": "<blockquote>Mehl und Cola ins fees<br><br><br><img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/wWh9mC4\/sketch-1569758777324.png\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:24:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "richdiger badass richdiger magga"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:33:25+02:00",
        "username": "Fade",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt ja mal a weng Nils Bechtel Gr\u00fc\u00dfen! NILS NILS. Das w\u00fcrde die Haider so richtig Mett machen!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:34:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WFhEY29.jpg\"> ok<br><\/blockquote>Ich hab scho so mit f\u00fcnfe, sechse bei den Munsters mitgspielt, da wars Fernsehn noch schwatzwei\u00df<br><br><img src=\"https:\/\/themadisonrecord.com\/wp-content\/uploads\/2018\/12\/Butch-Patrick1-622x447.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:35:18+02:00",
        "username": "Fade",
        "text": "Junge du spielst mit dem Feuer"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:35:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Was"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:36:00+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Nils ist nett<br>Hu\u00df ist n\u00e4tter"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:36:45+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[14:36] [YT] Drache gef\u00e4llt folgendes Video:<br>Gr\u00f6nemeyer VS AFD, H\u00f6cke bricht Interview ab &amp; Goldenes Klo gestohlen! | #LeNews"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:38:56+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Dange f\u00fcrs zuschauen.."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:39:19+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nnt ja mal a weng Nils Bechtel Gr\u00fc\u00dfen! NILS NILS. Das w\u00fcrde die Haider so richtig Mett machen!<br><\/blockquote>Das ist doch hundertpro seit Tagen der gleiche Homo der das Thema hier forciert. Erb\u00e4rmlich genug im Drachenfaden zu pelten, aber dann auch noch auf inem anderen Dulli rumreiten&#8230; Das war mal zwei Tage lang ein netter Gag, aber nun? Rainer w\u00e4re stolz auf Dich!<br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck btw."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:41:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hat einer von euch Haiders mal nen Link zum Video, in dem Rainer sagt &ldquo;Was bistn du f\u00fcrn 19er\u2026\u00a0was bistn du f\u00fcrn Neun, was bistn du f\u00fcrn Jahrhundert\u2026&rdquo; Gestammel?<br><br>W\u00fcrde grad gern mal dr\u00fcber lachen"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:44:58+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Und du hoer auf mich zu verteidigen. Bist genauso ein kack Lappen wie fast alle anderen Post 2015 registrierten XD<br><\/blockquote>halts maul du huen"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:49:51+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hat einer von euch Haiders mal nen Link zum Video, in dem Rainer sagt &ldquo;Was bistn du f\u00fcrn 19er\u2026\u00a0was bistn du f\u00fcrn Neun, was bistn du f\u00fcrn Jahrhundert\u2026&rdquo; Gestammel?<br><br>W\u00fcrde grad gern mal dr\u00fcber lachen<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1068436964192468992\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1068436964192468992<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:52:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat einer von euch Haiders mal nen Link zum Video, in dem Rainer sagt &ldquo;Was bistn du f\u00fcrn 19er\u2026\u00a0was bistn du f\u00fcrn Neun, was bistn du f\u00fcrn Jahrhundert\u2026&rdquo; Gestammel?<br><br>W\u00fcrde grad gern mal dr\u00fcber lachen<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1068436964192468992\">https:\/\/twitter.com\/i\/status\/1068436964192468992<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>lel danke"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:56:06+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und du hoer auf mich zu verteidigen. Bist genauso ein kack Lappen wie fast alle anderen Post 2015 registrierten XD<br><\/blockquote>halts maul du huen<br><\/blockquote>Kleeene foddse<br><br><br>Kleeene foddseeeee"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:56:20+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Jetzt schon ein Krasiger. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:57:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Und du hoer auf mich zu verteidigen. Bist genauso ein kack Lappen wie fast alle anderen Post 2015 registrierten XD<br><\/blockquote>halts maul du huen<br><\/blockquote>Kleeene foddse<br><br><br>Kleeene foddseeeee<br><\/blockquote>KEINE B\u00d6SEN W\u00d6RTA!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T14:58:08+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wie es einfach auf der elitehaider plattform ls niemanden juckt, aber twitter sich \u00fcbels einen auf diesen nils keult. twitter a weng dumm und bi"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:01:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ist Lars der Nils?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:07:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ja"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:07:47+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Darfste auch \u00fcberall rum erz\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:08:31+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nein danke"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:12:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Na habter das schon gefarmt?<br><a href=\"https:\/\/de.classic.wowhead.com\/item=13143\/mal-des-drachenlords\">https:\/\/de.classic.wowhead.com\/item=13143\/mal-des-drachenlords<\/a> [de.classic.wowhead.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:16:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ehmalla der Wahnsinniche<br><a href=\"https:\/\/worldofwarcraft.com\/de-de\/character\/eu\/blackmoore\/ehmalla\">https:\/\/worldofwarcraft.com\/de-de\/character\/eu\/blackmoore\/ehmalla<\/a> [worldofwarcraft.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:16:40+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>wie es einfach auf der elitehaider plattform ls niemanden juckt, aber twitter sich \u00fcbels einen auf diesen nils keult. twitter a weng dumm und bi<br><\/blockquote>Ach, tun sie das?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:19:14+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Na habter das schon gefarmt?<br><a href=\"https:\/\/de.classic.wowhead.com\/item=13143\/mal-des-drachenlords\">https:\/\/de.classic.wowhead.com\/item=13143\/mal-des-drachenlords<\/a> [de.classic.wowhead.com]<br><\/blockquote>W\u00e4hle Mana tanken w\u00e4hlen"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:22:58+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Pelti Peli, Game scheisse, wie immer. LS kann zu"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:27:11+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "<blockquote>Eunuchenlord bester Let\u00b4s Player<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1177913380864180225\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1177913380864180225<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Die ham keine Chance gegen mich<br><br>Meme<br><br>Wird von einem Standard Gegner totgepr\u00fcgelt."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:34:47+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bHDjO0yFL4w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bHDjO0yFL4w<\/a> [youtube.com]<br>Meine Verurteilung Ungeschnitten"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:35:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich klicke nur auf links die panic postet"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:53:54+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/4SYawXSTl8E\/maxresdefault.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\"><br><\/blockquote>Es sind Bilder wie diese, die mir immer wieder den \u00c4rmel reinziehen."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:55:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>ich klicke nur auf links die panic postet<br><\/blockquote>da sacht kei Richter der Welt was"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:58:08+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>En l'honneur de jacque chirac, je ne parlerai fran\u00e7ais que pendant un mois. Rainer est gros. Et b\u00eate. Gros et b\u00eate. \u00c0 qui appartient l'entranchement? Est-il bisexuel? Est-ce que Rita est notre perte? On devrait en discuter.<br><\/blockquote>\u00c0 onze ans, j\u2019ai cass\u00e9 mon cochon et je suis all\u00e9 voir les putes."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:58:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Junge, langsam redet er sich ne richtige paranoide Psychose ein. Am Schanzenfest wollten sie ihn umbringen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T15:59:29+02:00",
        "username": "Koenig_Ulu",
        "text": "<blockquote>Voll bett\u00e4ss loide!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/35HV5YC.jpg\"><br><br>Wadded mal&#8230; bett\u00e4ss&#8230;<br>Bettn\u00e4sser&#8230;<br>Hutn\u00e4sser&#8230;<br><\/blockquote>Kleine Bombastik-Buff-Bombe."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:00:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Junge, langsam redet er sich ne richtige paranoide Psychose ein. Am Schanzenfest wollten sie ihn umbringen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Redet sich ein?<br><br>Hatte er schon seit er geboren wurde. Immer ist er derjeniche der nichts daf\u00fcr kann das andere hergehen und [hier Haidergeschmarre einsetzen]."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:05:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Schanzenfest wird initialisiert<br>\u00d6\u00d6\u00d6HHHH WAS??<br>Der hat unendlich Munition<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/VI2IOIDbWgJbxEIK4J\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:06:43+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Schanzenfest wird initialisiert<br>\u00d6\u00d6\u00d6HHHH WAS??<br>Der hat unendlich Munition<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/VI2IOIDbWgJbxEIK4J\/giphy.gif\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:11:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Wingel ist doch echt nicht mehr zu retten. Bald hat er sich erfolgreich eingeredet dass er jeden Besucher totschlagen darf der hergeht und die Schei\u00dfe baut (lies: auf der Stra\u00dfe vor seinem Haus steht)."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:16:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bald werden wieder K\u00f6pfe wie \u00c4pfel auf Tische gedr\u00fcckt<br><br>Drachenlord und sein Gewaltakt in der Schule (Rainer Classic)<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1RaDdTi4s2w&amp;feature=youtu.be&amp;t=125\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1RaDdTi4s2w&amp;feature=youtu.be&amp;t=125<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:17:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Er war halt schon immer ein Pazifist"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:20:56+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Pazifistic rim<br><br>Bewegung im klassenzimmer<br>Kategorie h\u00f6nnersch\u00fcdderung"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:21:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "[16:19] (Kryptonit2_0)ZWISCHENSTAND 1:00:00Echte Bars: 3882 \/ FreeSpin Bars: 2376 \/ Earnings: 22,99$ \/ Bans: 5"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:21:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Lel der is live"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:25:16+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "Da fr\u00e4cht man sich letzten Endes wirklich, was die Schei\u00dfe soll, wer d\u00e4nna ins H\u00f6nn g'schissne hat. Weil der Witz is n\u00e4mmich, das der Drache einfach nur streamt, einfach sei Ding, sei Zeuch machd und die Wixxa gar herg\u00e4nna und dem aufn Sagg gen. Und da sachne die imma er w\u00e4r' der Abbeidslose, obwohl das komplett banal is tazechlich.<br><br><br><br><br>ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:31:47+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Die Sache ist die, dass"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:33:16+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Hallo"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:33:28+02:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "*schnauf*<br> Loide, das Dema is beended. Wenn ihr das diskuddierne wolld unterhaltet euch woanners.<br><br><br><br>ok"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:38:54+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Wie er wirklich keine 10 Sekunden braucht um meinen Puls auf 180 zu pumpen.<br><br>Ungewaschene, verschwitzte Fettsau sitzt absolut ungepflegt auf der M\u00fcllcouch. Bommesgabel geht raus und los geht die vertraute Achterbahnfahrt:<br><br><i>Meddl Loide, Sewus und heddslich willgommen beim <strike>Dicken<\/strike> Drachen. Schnauf. Ja. Heud amol a weng an anderes Fideo<\/i><br><br>MEME<br><br>21 Minuten bestes klassisches Leds Rechtfeddich. Wie er wirklich jedes mal annimmt, diese Ansagevideos w\u00e4ren etwas ganz besonderes und die absolute Ausnahme.<br><br>Er ist eben wirklich einfach sehr, sehr dumm &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:43:52+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Die wohl gr\u00f6\u00dfte Flasche der Welt hat des Bild gmacht tats\u00e4chlich sogar<br><br><\/blockquote>Ulu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ach ja und alle, die hier die ganze Zeit \u00fcber diesen behinderten Nils B. reden, sollen ihr ebenfalls behindertes Maul halten. Jetzt muss ich sogar noch dauernd seine irrelevante Fresse sehen, wenn ich durch den Faden hier scrolle.<br><br>Ja, er hat sich selber geleakt HAHAHAHhahH war genau 10 Minuten lustig. Spastis<br><br>Oge war alles, k\u00f6nnen wir jetzt bitte endlich \u00fcber einen dicken, grenzdebilen Sondersch\u00fcler diskutieren? Das kam auf den letzten 11513 Seiten echt zu kurz"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:49:18+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Nur Leute die selbst aussehen wie ein Gullideckel finden Nils B. gespame nicht lustig."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:51:33+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>[16:19] (Kryptonit2_0)ZWISCHENSTAND 1:00:00Echte Bars: 3882 \/ FreeSpin Bars: 2376 \/ Earnings: 22,99$ \/ Bans: 5<br><\/blockquote>Das sich immer noch genug pimmellose Vollidioten finden die zuverl\u00e4ssig die Barrne spenden."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T16:53:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kuschelviechflickt ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:03:08+02:00",
        "username": "DusseligeKuh",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dummer Fettsack<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFlY9bqXkAMreEo?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Das macht halt echt ob seiner Kleingeistigkeit und Beschr\u00e4nktheit betroffen. Da sieht man mal sehr sch\u00f6n, wo f\u00fcr Rainer Superlative beginnen&#8230;<br><\/blockquote>Ersdamol zwei lidder schwibb schwabb pl\u00f6rre in die kehle meddln<br>300kg so kommen kann"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:16:45+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Und du hoer auf mich zu verteidigen. Bist genauso ein kack Lappen wie fast alle anderen Post 2015 registrierten XD<br><\/blockquote>halts maul du huen<br><\/blockquote>Kleeene foddse<br><br><br>Kleeene foddseeeee<br><\/blockquote><br>EINEN! nicht SPALTNE!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:19:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bHDjO0yFL4w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bHDjO0yFL4w<\/a> [youtube.com]<br>Meine Verurteilung Ungeschnitten<br><\/blockquote>geht ihr auch gest\u00e4rkt und mit frischem haid aus diesem weinerlichen fidio hervor?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:23:44+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bHDjO0yFL4w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bHDjO0yFL4w<\/a> [youtube.com]<br>Meine Verurteilung Ungeschnitten<br><\/blockquote>geht ihr auch gest\u00e4rkt und mit frischem haid aus diesem weinerlichen fidio hervor?<br><\/blockquote>Sehe da nix weinerliches. Sehe da nur einen Rainer, der wieder der Welt erkl\u00e4rt, dass er alles richtig macht, und daher die anderen die Arschl\u00f6cher sind. Weinerlich ist da gar nix, eher arrogant und selbstsicher. Ein wenig zu viel des letzteren, in anbetracht dessen, dass dieses Selbstbewusstsein auf nichts aufgebaut wurde."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:23:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Lel der is live<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:28:18+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Ein wenig zu viel des letzteren, in anbetracht dessen, dass dieses Selbstbewusstsein auf nichts aufgebaut wurde.<br><\/blockquote>Ich glaube, du verstehst nicht \u2013 er hat sich aus dem Nichts was erschaffne"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:30:54+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Direkt wieder die Methadonspritze ansetzen.<br>Es geht weiter.<br><b><br>Nuisdaim<\/b>: Drachenlord: Bundestag soll sich einschalten<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:32:34+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote>ich klicke nur auf links die panic postet<br><\/blockquote>Ich kriege nur panic wenn Linke posten"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:35:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dieser diqqe Buddergolem, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:35:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Stoppt jemand die Zeit, wie lange es dauert, bis er ein Rechtfertigungsfideo ver\u00f6ffentlich?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T17:43:14+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Stoppt jemand die Zeit, wie lange es dauert, bis er ein Rechtfertigungsfideo ver\u00f6ffentlich?<br><\/blockquote>Genau einen Tag."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:00:41+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Direkt wieder die Methadonspritze ansetzen.<br>Es geht weiter.<br><b><br>Nuisdaim<\/b>: Drachenlord: Bundestag soll sich einschalten<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>ihr wahnsinnicheen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:00:43+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er k\u00f6nnte auch in 5 Minuten nochmal striemen und die Geschichte kl\u00e4ren.<br>Zum 8ten Mal."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:05:30+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer sozusagen schon fast selbst Bundestagsabgeordneter. Hoffentlich war bei dem offenen Brief das Arbeitszeugnis vom Plaste Jakob dabei."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:21:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>ich klicke nur auf links die panic postet<br><\/blockquote>Guter Mann."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:34:18+02:00",
        "username": "Donnerstag",
        "text": "<blockquote><strike>wie es einfach auf der elitehaider plattform ls niemanden juckt, aber twitter sich \u00fcbels einen auf diesen nils keult. twitter a weng dumm und bi<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Na, biste mett?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WFhEY29.jpg\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:34:49+02:00",
        "username": "Donnerstag",
        "text": "WIsst ihr noch wo Nils Bechtel seinen eigenen Namen (Nils Bechtel( Geleakt hat? Der dumme, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:37:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kennt ihr diesen Nils B.? Oder nennen wir ihn lieber N. Bechtel."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:37:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Niemand kehrt"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:38:56+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Kuschelviechflickt ihr nedd?!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:39:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Von 7 <i>Jahren<\/i> Bew\u00e4hrung redet er. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:40:29+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[16:36] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>Watermark WM-0021 Adapter Aktivsystem geeignet passend f\u00fcr Audi A2 A3 A4 A6 VW Passat B5 Golf 4 Bose Radio Sound-System Mini ISO<br><a href=\"https:\/\/amazon.de\/dp\/B009EOSMXA\">https:\/\/amazon.de\/dp\/B009EOSMXA<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:43:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFosiAqWkAAyDRK?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:44:26+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Rainer sozusagen schon fast selbst Bundestagsabgeordneter. Hoffentlich war bei dem offenen Brief das Arbeitszeugnis vom Plaste Jakob dabei. <br><\/blockquote>Damit hat er immer noch mehr gearbeitet als der Durchschnittspolitiker (AfD ausgenommen)."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:44:29+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Der Hate soll uns einen!<br><br>Einen gem\u00fctlichen Sonntagabend w\u00fcnsch ich euch allen. <br><br>Chillt ein wenig bei dem Gedanken, wie spannend der Winter f\u00fcr den wuchtigen Waranweggef\u00e4hrten werden wird. <br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/3b2598f6-6e38-4c49-ak5kci.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:44:50+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kennt ihr diesen Nils B.? Oder nennen wir ihn lieber N. Bechtel.<br><\/blockquote>Ein gewisser Agitator"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:45:37+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>[16:36] [Amazon-Wunschliste] Neuer Artikel:<br>Watermark WM-0021 Adapter Aktivsystem geeignet passend f\u00fcr Audi A2 A3 A4 A6 VW Passat B5 Golf 4 Bose Radio Sound-System Mini ISO<br><a href=\"https:\/\/amazon.de\/dp\/B009EOSMXA\">https:\/\/amazon.de\/dp\/B009EOSMXA<\/a> [amazon.de]<br><\/blockquote>f\u00fcnf tausend watt bass machine so auch kommen wird.<br>Nachbarn dann noch mehr am feiern, wenn Rainer nacht kurz vor zehn nach REWE meddelt, mit seinem schei\u00df basslastigen Kommerzmeddl und Schlumpfentechno, BUM BUM BUM BUMBUMBUM BUM BUM, echt nais, solche Assis. Acht halt warte, hab ja selbst ne Anlage drin.<br><br>Was bek\u00e4mpft Nachbarl\u00e4rm am besten? Richtig, selber L\u00e4rm. Und was braucht L\u00e4rm um zu wachsen? Nachbarschafthass."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:48:20+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie er halt keine 12 Tacken hat um sich nen beschissenen Adapter zu holen &#8230;. die Drachis werden\u2018s scho bestellen&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:48:29+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/3b2598f6-6e38-4c49-ak5kci.jpeg\"><br><\/blockquote>Ist das ein Schei\u00dfschlauch? Das dicke Ende in den Anus f\u00fchren wen man muss und aus dem d\u00fcnnen l\u00e4uft es dann zielsicher in die Sch\u00fcssel?<br><br>Interessant."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:50:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFosiAqWkAAyDRK?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Der wird doch immer fetter!.."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T18:51:18+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Nein, das ist ein St\u00fcck Blumenwiese und rechts noch etwas Rosmarin aber du scheinst der bessere Botaniker zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:02:14+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Direkt wieder die Methadonspritze ansetzen.<br>Es geht weiter.<br><b><br>Nuisdaim<\/b>: <b><u>Drachenlord: Bundestag soll sich einschalten<\/u><\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Loide, ansehen wenn auch nich von panic. <br>Irgendwer hat ihn lt. Nussdajm im Bundestag angeschw\u00e4rzt ua. wegen Steuerhinterziehung. Kleiner Bew\u00e4hrungsversto\u00df oder?<br><br>e: Hier das pdf <a href=\"https:\/\/cryptpad.fr\/file\/#\/2\/file\/VgeqUGkah7sBfxUzU0edmv6i\/\">https:\/\/cryptpad.fr\/file\/#\/2\/file\/VgeqUGkah7sBfxUzU0edmv6i\/<\/a> [cryptpad.fr]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:05:20+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Du Penn\u00e4\u00e4!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:10:31+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Na und? Zaunverteidigt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:11:22+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Drachen-Standartenf\u00fchrer"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:15:37+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Stoppt jemand die Zeit, wie lange es dauert, bis er ein Rechtfertigungsfideo ver\u00f6ffentlich?<br><\/blockquote>Genau einen Tag.<br><\/blockquote>Altschauerbot8<br>\u200f @altschauerbot8<br>48 Sek.Vor 49 Sekunden<br><br>DL: Herr Newstime"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:19:17+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Direkt wieder die Methadonspritze ansetzen.<br>Es geht weiter.<br><b><br>Nuisdaim<\/b>: <b><u>Drachenlord: Bundestag soll sich einschalten<\/u><\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Loide, ansehen wenn auch nich von panic. <br>Irgendwer hat ihn lt. Nussdajm im Bundestag angeschw\u00e4rzt ua. wegen Steuerhinterziehung. Kleiner Bew\u00e4hrungsversto\u00df oder?<br><br>e: Hier das pdf <a href=\"https:\/\/cryptpad.fr\/file\/#\/2\/file\/VgeqUGkah7sBfxUzU0edmv6i\/\">https:\/\/cryptpad.fr\/file\/#\/2\/file\/VgeqUGkah7sBfxUzU0edmv6i\/<\/a> [cryptpad.fr]<br><\/blockquote>&ldquo;Kontakt f\u00fcr R\u00fcckfragen (bitte nicht ver\u00f6ffentlichen): presse@knatterknabe.de&rdquo;<br><br>Wenn irgend ein twitter-Heine einen &ldquo;offenen Brief&rdquo; ins Internet stellt, muss es ja von den Emskirchenern sein."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:19:41+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/wiXL4mTUK3c\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:20:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das ist keine Reaktion auf neutrale Berichterstattung"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:22:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie gut und glatt verputzt die Ecke unterm Fensterbrett auch heute noch nicht ist"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:24:02+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Herr Newstime der hier mitliest.<br><br>Sch\u00fcr Dich nei<br><br>Dange<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:32:26+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190929\/b2icq3ax.jpg\"><br>kleiner gr\u00f6\u00dfenwahn<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190929\/r7bx2sjd.jpg\"><br>sowas h\u00f6ren Bew\u00e4hrungshelfer doch gerne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:38:12+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er war schon immer besonders gut im Umgang mit Buchstaben."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:38:47+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/StWqBvE.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:40:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Verlinkt halt auch das Video, ihr SpaSSten. Zum downvoten..<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wiXL4mTUK3c\">https:\/\/youtu.be\/wiXL4mTUK3c<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:42:09+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190929\/b2icq3ax.jpg\"><br>kleiner gr\u00f6\u00dfenwahn<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/190929\/r7bx2sjd.jpg\"><br>sowas h\u00f6ren Bew\u00e4hrungshelfer doch gerne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>NielsDaim ignorieren l\u00e4uft &#8230;&#8230;den Namen hat vom Dreger in der letzten Zeit nicht geh\u00f6rt<br><br>Ignorirt und unbesigt&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:43:34+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>Direkt wieder die Methadonspritze ansetzen.<br>Es geht weiter.<br><b><br>Nuisdaim<\/b>: <b><u>Drachenlord: Bundestag soll sich einschalten<\/u><\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=I5Q5QUdV1ww<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Loide, ansehen wenn auch nich von panic. <br>Irgendwer hat ihn lt. Nussdajm im Bundestag angeschw\u00e4rzt ua. wegen Steuerhinterziehung. Kleiner Bew\u00e4hrungsversto\u00df oder?<br><br>e: Hier das pdf <a href=\"https:\/\/cryptpad.fr\/file\/#\/2\/file\/VgeqUGkah7sBfxUzU0edmv6i\/\">https:\/\/cryptpad.fr\/file\/#\/2\/file\/VgeqUGkah7sBfxUzU0edmv6i\/<\/a> [cryptpad.fr]<br><\/blockquote>uuuh das gibt gleich anschiss von manni"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:49:58+02:00",
        "username": "Trollstoi",
        "text": "<blockquote>Von 7 <i>Jahren Bew\u00e4hrung redet er. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Drache und Multiplikatoren halt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:50:01+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "8 Jahre .\/. 30 = 22 oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:50:33+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Jahrtausende im Brinzip sogar."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:51:26+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFpluTDWwAA41vr?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T19:57:23+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Verlinkt halt auch das Video, ihr SpaSSten. Zum downvoten..<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wiXL4mTUK3c\">https:\/\/youtu.be\/wiXL4mTUK3c<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Gleich mal wegen Beleidigung melden&#8230;.. Kanalsperre 2019 so kommen kann."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:00:37+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Verlinkt halt auch das Video, ihr SpaSSten. Zum downvoten..<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wiXL4mTUK3c\">https:\/\/youtu.be\/wiXL4mTUK3c<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Fetts\u00fcchtige Heulsuse f\u00fchlt sich von bebrillter Heulsusenkiwi angegriffen und zeigt ihr deshalb in einem souver\u00e4nen, teilgemuteten achtsek\u00fcndigen Video mithilfe stechender Argumente seine \u00dcberlegenheit auf, bevor ihrerseits die drecksverschissene Kiwi wieder an der Reihe sein wird, ihrer n\u00e4chsten Njius einen Prolog \u00fcber die unanfechtbare Qualit\u00e4t ihrer &ldquo;Berichterstattung&rdquo; (halt einfach die Schnauze, du Lebensversager!) voranzustellen.<br><br>70 Jahre Frieden also taz\u00e4chlich zu viel? M\u00fcsste man mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:02:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Wingl hat auch keine Pauer mehr, fr\u00fcher h\u00e4tte er mit einem Headbangervideo den Krieg gegen Nestime ausgerufen."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:04:05+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<b>NIEMALS KNIEN UND DEMUT ZEIGNE<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:06:45+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFpoPyjXUAEoyoL?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:12:22+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dieser fette Buttergolem gell??"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:16:33+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Dieser fette Buttergolem gell??<br><\/blockquote>Aber echt ey"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:20:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Taz\u00e4chlich sogar eigentlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:29:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Total banal eigentlich"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:29:48+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Herr Nuistaim aktuell Haider #1?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:35:23+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Nach dem 9 Sek-Video von Rainerle stelle ich mir grad wieder den Moment vor, als er zum ersten Mal das Video von der Newsbirne sieht<br>Herrlich<br><br>Augen schwitzen, innerliches rumbr\u00fcllen &#8230;.. <br><br>newsdime grad echt guter Trigger in der Knaststaffel<br>er ist zwar selbst ein antagonist aber gegen den oberfiesling rainer frisst der teufel halt auch mal Fliegen"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:41:45+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie gro\u00dfartig es w\u00e4re, w\u00fcrde sein Kanal f\u00fcr sein k\u00fcrzestes Video gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:43:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Wie gro\u00dfartig es w\u00e4re, w\u00fcrde sein Kanal f\u00fcr sein k\u00fcrzestes Video gel\u00f6scht. <br><\/blockquote>Passiert gleich nachdem der Glanzru\u00df sein Haus ein\u00e4schert."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T20:53:37+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Warum genau hat Youtube Rainer eigentlich noch nicht gesperrt? Wer ist dort sein Schutzengel?<br><br>Es wurde \u00fcber seinen Kanal Porn gestreamt.<br>Er hat mehrfach die Pers\u00f6nlichkeitsrechte von Passanten vor seinem Haus verletzt und hochgeladen.<br>Er pfeffert Beleidigungen am laufenden Band raus.<br>50% seiner Videos kann er nicht monetarisieren, da nicht werbegeeingnet.<br><br>Und trotzdem ist der Kanal noch immer da und kann noch immer Kouln verdienen. Liegt es daran, dass Rainer fr\u00fcher mal in einem Netzwerk war, oder hat er zu viele Abos?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:07:26+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Es sind nicht genug Meldungen. <br><br>Kommt eine Flut an Meldungen wegen Beleidigung f\u00fcr dieses eine Video, k\u00f6nnte der Traum wahr werden. <br><br>Zuviele, die ein fortbestehen wollen um sich am Versagen zu erg\u00f6tzen, zu wenige, die dem Ganzen letzten Endes ein selbiges setzen wollen."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:08:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Herr Eierkopf sollte definitiv noch ein Fideo machen, in dem er \u00f6ffentlich verk\u00fcndet, dass er sich sehr, sehr freut, dass er 50 Arbeitsstunden t\u00e4tigen muss.<br><br>Am besten recherchiert er, wo er antreten darf und filmt llive vor Ort den m\u00fcllsammelnden Ruiner.<br><br>Ich freue mich so sehr auf diese Arbeitsstunden.<br>Er muss das Haus sicher 1-2 Wochen f\u00fcr mehrere Stunden ferlassen und schafft nicht mal sein Arbeitspensum im Indaned.<br><br>Weniger Kohlen den Monat und platte F\u00fc\u00dfe vom Stehen.<br>Ich liebe dieses Land."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:12:47+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Besser noch:<br><br>Er traut sich net aus dem Haus und ruft bei seinem <strike>Arbeitgeber<\/strike> Sozialstundenanbieter an und entschuldigt sich, dass er nicht kommen kann weil etzala Haider vor der T\u00fcre stehen und er die Schanze bewachen muss. Dann muss er auf Herrn Schmer warten&#8230;.<br><br>Am Ende versaut er die Auflagen und wandert ein&#8230;. vorher noch ultimativer Ausraster plus Stream mit ausgefahrenem Kiefer plus neuer Anklage und verl\u00e4ngertem Aufenthalt im vergitterten Ogergehege der Beh\u00f6rden."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:20:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Nichts wird passieren ihr SPaggn!"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:26:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>8 Jahre .\/. 30 = 22 oder?<br><\/blockquote>Zweitausend elf, wurde er zw\u00f6lf. Zweitausendf\u00fcnfzehn&#8230; Sechsunzwanzig."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:30:24+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Besser noch:<br><br>Er traut sich net aus dem Haus und ruft bei seinem <strike>Arbeitgeber<\/strike> Sozialstundenanbieter an und entschuldigt sich, dass er nicht kommen kann weil etzala Haider vor der T\u00fcre stehen und er die Schanze bewachen muss. Dann muss er auf Herrn Schmer warten&#8230;.<br><br>Am Ende versaut er die Auflagen und wandert ein&#8230;. vorher noch ultimativer Ausraster plus Stream mit ausgefahrenem Kiefer plus neuer Anklage und verl\u00e4ngertem Aufenthalt im vergitterten Ogergehege der Beh\u00f6rden. <br><\/blockquote>Ja, und die ganzen Klickklacks arbeiten fleissig wie der deutsche Michel, damit dieser sp\u00e4ter auch ne Rente hat. Nichts wird passieren. Der Staat ist bei solchen Querulanten machtlos"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:42:26+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Herr Eierkopf sollte definitiv noch ein Fideo machen, in dem er \u00f6ffentlich verk\u00fcndet, dass er sich sehr, sehr freut, dass er 50 Arbeitsstunden t\u00e4tigen muss.<br><br>Am besten recherchiert er, wo er antreten darf und filmt llive vor Ort den m\u00fcllsammelnden Ruiner.<br><br>Ich freue mich so sehr auf diese Arbeitsstunden.<br>Er muss das Haus sicher 1-2 Wochen f\u00fcr mehrere Stunden ferlassen und schafft nicht mal sein Arbeitspensum im Indaned.<br><br>Weniger Kohlen den Monat und platte F\u00fc\u00dfe vom Stehen.<br>Ich liebe dieses Land.<br><\/blockquote>Fetti beim verrichten wirklicher Arbeit zu sehen w\u00e4re echt traumhaft. Narzisstische Kr\u00e4nkung<br> des Todes! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:42:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EFosiAqWkAAyDRK.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:47:11+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Warum genau hat Youtube Rainer eigentlich noch nicht gesperrt? Wer ist dort sein Schutzengel?<br><br>Es wurde \u00fcber seinen Kanal Porn gestreamt.<br>Er hat mehrfach die Pers\u00f6nlichkeitsrechte von Passanten vor seinem Haus verletzt und hochgeladen.<br>Er pfeffert Beleidigungen am laufenden Band raus.<br>50% seiner Videos kann er nicht monetarisieren, da nicht werbegeeingnet.<br><br>Und trotzdem ist der Kanal noch immer da und kann noch immer Kouln verdienen. Liegt es daran, dass Rainer fr\u00fcher mal in einem Netzwerk war, oder hat er zu viele Abos?<br><\/blockquote>Herr Schmers Twitter-Task-Force hat Alphabet fest im Griff."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:54:26+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "kiwi leggd hodne"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:56:26+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Newstime trigert ihn fast genauso gut wie das Regenbogenschaaf damals. Sehe da viel Potential. Vor allem da er aus den Reihen kommt, wo der Wingel immer hin wollte, aber mangels eigener Unzul\u00e4nglichkeiten niemals hinkommt: Er ist ein respektierter YouTuber und macht wirklich was aus seinem Zeug."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:58:21+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Aber newsT legt sich nicht wirklich ins Zeug. Da war das Schaf schon ganz anders drauf. <br><br>Verschwendetes Potential."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T21:59:35+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Kleiner kiwikopf"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:03:06+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Aber newsT legt sich nicht wirklich ins Zeug. Da war das Schaf schon ganz anders drauf. <br><br>Verschwendetes Potential. <br><\/blockquote>Und mit wenig Einsatz macht er das fette Riesenbaby ordentlich mett. Passt doch."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:05:38+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Kann mal jemand mit hohem IQ in Logop\u00e4die erkl\u00e4ren, an welcher Behinderung Newstime mutmasslich leidet? <br>Abgehackt, b-\/p- und d-\/t-Fehler, Pleonasmen, Fallfehler&#8230; <br>Sprachentwicklung erst mit zw\u00f6lf Jahren eingesetzt?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:11:43+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Kann mal jemand mit hohem IQ in Logop\u00e4die erkl\u00e4ren, an welcher Behinderung Newstime mutmasslich leidet? <br>Abgehackt, b-\/p- und d-\/t-Fehler, Pleonasmen, Fallfehler&#8230; <br>Sprachentwicklung erst mit zw\u00f6lf Jahren eingesetzt?<br><\/blockquote>Dumm. Man nennt diesen Zustand &ldquo;Dumm&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:13:12+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aber newsT legt sich nicht wirklich ins Zeug. Da war das Schaf schon ganz anders drauf. <br><br>Verschwendetes Potential. <br><\/blockquote>Und mit wenig Einsatz macht er das fette Riesenbaby ordentlich mett. Passt doch. <br><\/blockquote>Klar passt das aber mit einem \u201epasst scho\u201c bekommst halt nur <strike>auf der Sonderschule<\/strike> im F\u00f6rderzentrum ein Flei\u00dfbildchen. <br><br>Das Mett k\u00f6nnte viel feiner gewolft sein und nicht so grob!<br><br>Er k\u00f6nnte z. B. einfach mal Bone wieder einclinksen indem er ihn blo\u00df erw\u00e4hnt. <br>Iblali w\u00e4r auch einen Kommentar wert&#8230;.. es liegt einfach soviel Potential brach, dass es mich verwundert.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:14:08+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Alle flei\u00dfig Wingels 8 sec Video auf YouTube melden, wegen Beleidigung und so. <br>So ein Strike w\u00e4re nice."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:14:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Njusi ist halt kein richtiger Haider, was erwartest du. Kommt aber ja vielleicht noch."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:21:28+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "na unt? neutralberichterstattet ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:42:22+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich denke auch, dass Udo die Kiwi zwar gut triggert, aber da w\u00e4re noch einiges mehr drin<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:42:27+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wegstriken f\u00fcr <strike>seinen kurzen Stachel<\/strike> sein k\u00fcrzestes Video!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T22:44:52+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Wenn das so weitergeht hab ich bis zum Ende des Jahres die 100k"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:00:37+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Herr Eierkopf sollte definitiv noch ein Fideo machen, in dem er \u00f6ffentlich verk\u00fcndet, dass er sich sehr, sehr freut, dass er 50 Arbeitsstunden t\u00e4tigen muss.<br><br>Am besten recherchiert er, wo er antreten darf und filmt llive vor Ort den m\u00fcllsammelnden Ruiner.<br><br>Ich freue mich so sehr auf diese Arbeitsstunden.<br>Er muss das Haus sicher 1-2 Wochen f\u00fcr mehrere Stunden ferlassen und schafft nicht mal sein Arbeitspensum im Indaned.<br><br>Weniger Kohlen den Monat und platte F\u00fc\u00dfe vom Stehen.<br>Ich liebe dieses Land.<br><\/blockquote>Fetti beim verrichten wirklicher Arbeit zu sehen w\u00e4re echt traumhaft. Narzisstische Kr\u00e4nkung<br> des Todes! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rainer wird niemals, niemals irgendwelche Arbeitsstunden abbrummen."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:01:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Aber newsT legt sich nicht wirklich ins Zeug. Da war das Schaf schon ganz anders drauf. <br><br>Verschwendetes Potential. <br><\/blockquote>Der Fr\u00fchglatzenheini hat ja auch kaum oder gar keine Intention, dem Diggen irgendwie in die Schrumpelhoden zu pieksen mit seinen Videos. Er berichtet halt. Und \u00fcber den Fetten kann man halt nix positives berichten. Er ist die Bild der Frau von Jutub und macht seinen Job, aber er ist wei\u00dfgott kein Haider der Mett generieren will."
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:26:22+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erstmal dem <strike>scheiss<\/strike> Drachenlord<b>S<\/b> ein like dalassen oder xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:26:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Was sagen eigentlich der gude Ben und Machulle dazu?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:30:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Und wie viel Relevanz haben MrTrashpack und ApeCrime aktuell?"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:30:36+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "NEWSI DU DREXAUUUUUUUUU"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:35:31+02:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/6cfaf932947994983bb0bb4af8fe4b2b.png\"><br><br>Sehr relevant"
    },
    {
        "time": "2019-09-29T23:48:04+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a pelt in der k\u00fcchn"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T00:02:31+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wer ist eigentlich NIlS BECHTLL<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T01:05:09+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "7 Jahre Bew\u00e4hrung, lulz. Da fehlt ja jetzt nur noch der eine Ausraster und die lebendige Arschfoddse mit Planktonintelligenz fliegt ab in den Bau, wo er hundert pro sowas von untergehen w\u00fcrde. Sp\u00e4testens nach zwei Wochen w\u00e4re Rainer die Putz und Fickschlampe von irgendnem Knacki. In der Zeit verf\u00e4llt die Schanze, wird zwangsversteigert, angez\u00fcndet oder was auch immer. Armer Rainer, g\u00f6nne ihm wirklich ne Selbsteinweisung in die Lalaburg mit anschlie\u00dfender 24monatiger Psychosozialtherapie"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T05:09:51+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Bew\u00e4hrungshelfer: Guten Morgen Herr Winkler, ich habe ihre Unterlagen gesichtet und ich w\u00fcrde gerne zun\u00e4chst einmal \u00fcber ihren YouTube Kanal sprechen<br><br>RW: *schnauf* halte einfach deine fresse wenn du keine ahnung hast um was es geht"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T05:21:04+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Der Hass aufs zeitig aufstehen soll uns einen, ned spaltne"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T05:27:14+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wisst ihr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T05:45:08+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "So."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T05:58:40+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Der Hass aufs zeitig aufstehen soll uns einen, ned spaltne <br><\/blockquote>Hab heude spontan doch einen Auftrach gegricht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T06:00:19+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Hehe Kiwikopp macht bei Ruiner Augenschwietzen<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ?<br>Der hat doch sein 8 sek Video zensiert wie soll er da \u00c4rger kriegen?<br>Und vor allem mit einer Bew\u00e4heungsstrafe wegen gef\u00e4hrlicher K\u00f6rpervermettlung im Kommentarbereich Gewalt androhen, da sacht kein Richter der Welt was"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T06:01:16+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Hass aufs zeitig aufstehen soll uns einen, ned spaltne <br><\/blockquote>Hab heude spontan doch einen Auftrach gegricht&#8230;<br><\/blockquote>Musste hart an das Arbeitslord Mitten im Leben Video von Drachenervt denken ^^"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T06:50:03+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wadde mal"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T06:50:23+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Etzadla"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T06:53:49+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Is euer Zaun auch schon \u00f6fter repariert worden als euer Kuschelviech?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T06:55:51+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Kann es sein dass Rainer gar nicht in den Knast muss wenn er gegen die Auflagen verst\u00f6sst, sondern nur Hausarrest mit Fu\u00dffessel bekommt? Weil dann w\u00e4r das ja eher nicht so arg schlimm f\u00fcr ihn oder?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:07:10+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Kann es sein dass Rainer gar nicht in den Knast muss wenn er gegen die Auflagen verst\u00f6sst, sondern nur Hausarrest mit Fu\u00dffessel bekommt? Weil dann w\u00e4r das ja eher nicht so arg schlimm f\u00fcr ihn oder? <br><\/blockquote>Das ist etzala nix vom Staat, ich geh nur nicht mehr raus *schnauf*. <br><br>Fessel dann bitte nur bis zur Haust\u00fcr, dass er nicht mehr ans Tor kann."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:10:19+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Rainer der 6 Jahre Kampfsport gemacht hatte drehte sich mit LeichtigkeitzurSeiteverpassteihmeinennoch dabei einenFausthiebindenMagen.DerKerlbrachLautlos zusammen. Er z\u00fcckte eine Karte aus seinemGeldbeutel. \u201eHier falls sie mich verklagen wollen mein Anwalt h\u00f6rt sich ihreschei\u00dfegerne an.\u201c Er warf dem alten die Karteauf den Bauch der kr\u00fcmmte sich. Er wusch sich die H\u00e4nde drehte sich um und ging.<br><br>?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:10:24+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide, eine neue Woche beginnt. Zum Gl\u00fcck nur wenig Arbeiten!"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:11:43+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Was sagen eigentlich der gude Ben und Machulle dazu?<br><\/blockquote>Der Machulle ist ein wenig unsicher geworden&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:14:04+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Der Haider der Rain0r das Pfefferspray geschenkt hat, sollte das Bundesverdienstkreuz erhalten. Ehrenhaider."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:14:58+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Jetzt verstehe ich auch woher sein &ldquo;\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6\u00d6HH&rdquo; kommt, wenn er \u00fcber die imagin\u00e4ren Haider spricht:<br><br><a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QLI_aIauikg&amp;t=0m34s\">http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=QLI_aIauikg&amp;t=0m34s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:21:01+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Damit geht der Bass voll ab!! <br><br>Utz,Utz,Utz<b>,Oed0rl,Oed0rl,<\/b>Utz,Utz,Utz"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:49:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kann es sein dass Rainer gar nicht in den Knast muss wenn er gegen die Auflagen verst\u00f6sst, sondern nur Hausarrest mit Fu\u00dffessel bekommt? Weil dann w\u00e4r das ja eher nicht so arg schlimm f\u00fcr ihn oder? <br><\/blockquote>W\u00fcrde mich bei unserer Mongojustiz nicht wundern. Am Ende bekommt er dann noch das Fressi mit Polizeischutz direkt zur Schanze gefahren."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T07:49:31+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ad\u00e9, bleibt schee, und macht mir keine schande"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:04:31+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Solche Strafen dienen ja der Resozialisierung. Wenn nun Rain0r keine Besserung zeigt und das was er getan hat garnicht als Straftat ansieht, w\u00e4re es doch ein Grund ihn in Sicherheitsverwahrung zu nehmen.<br><br>Aber erst mal 50 Arbeitsstunden! Sch\u00f6n im Altenheim die alten Opas runschieben oder im Park die Hundeschei\u00dfe aufheben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:18:00+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ich freu mich so sehr wenn esdie ersten Bilder gibt. Und man die Dumpfkachel richtig schwitzend und nach Luft atmend arbeiten sieht. Das wird einfach gro\u00dfartig. Gut dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend und bis dahin. Bleibt schee."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:19:31+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Ich freu mich so sehr wenn esdie ersten Bilder gibt. Und man die Dumpfkachel richtig schwitzend und nach Luft atmend arbeiten sieht. Das wird einfach gro\u00dfartig. Gut dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend und bis dahin. Bleibt schee. <br><\/blockquote>Was ist heude f\u00fcr ein Tach? Mondach, da kommt doch der Dragon Monday!"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:20:28+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Solche Strafen dienen ja der Resozialisierung. Wenn nun Rain0r keine Besserung zeigt und das was er getan hat garnicht als Straftat ansieht, w\u00e4re es doch ein Grund ihn in Sicherheitsverwahrung zu nehmen.<br><br>Aber erst mal 50 Arbeitsstunden! Sch\u00f6n im Altenheim die alten Opas runschieben oder im Park die Hundeschei\u00dfe aufheben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Da wird er ganz schnell gEsellschaft haben&#8230; .ohne Schutz durch Herrn Schmer wird das nicht laufen&#8230;. auch die Schanze muss dann bewacht werden&#8230;..<br><br>Spannende Zeiten stehen uns bevor."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:24:26+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Guden Morgen Loide,<br><br>erst mal wieder ein paar Startups verkaufen."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:32:16+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Solche Strafen dienen ja der Resozialisierung. Wenn nun Rain0r keine Besserung zeigt und das was er getan hat garnicht als Straftat ansieht, w\u00e4re es doch ein Grund ihn in Sicherheitsverwahrung zu nehmen.<br><br>Aber erst mal 50 Arbeitsstunden! Sch\u00f6n im Altenheim die alten Opas runschieben oder im Park die Hundeschei\u00dfe aufheben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Da wird er ganz schnell gEsellschaft haben&#8230; .ohne Schutz durch Herrn Schmer wird das nicht laufen&#8230;. auch die Schanze muss dann bewacht werden&#8230;..<br><br>Spannende Zeiten stehen uns bevor.<br><\/blockquote>Ist ja nicht verboten wenn die Denise vor Rain0rs Nase ihren Hundi einen Abseilen l\u00e4sst. Das kann ja zuf\u00e4llig einer Filmen der die Landaschaft sch\u00f6n findet."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:32:22+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Hat sich Paluten mittlerweile bei ihm gemeldet wegen der f\u00e4lschlich zugestellten Fanpost?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:37:38+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1200x630wpeykqm.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:43:44+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/6cfaf932947994983bb0bb4af8fe4b2b.png\"><br><br>Sehr relevant<br><\/blockquote>Na und? Riesenkeksmixt ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:48:11+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Guden Morgen Loide,<br><br>erst mal wieder ein paar Startups verkaufen. <br><\/blockquote>Startup nennste des? Rain0r ist Medienmogul."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T08:56:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Also bei mir isses jetzt 08:55 Uhr. Kommt nat\u00fcrlich drauf an wann ihr es lest. Vielleicht isses bei euch a scho 09:12 Uhr oder erscht 08:15 Uhr, falls ihr den Beitrag halt erst morgen lest. Also f\u00fcr euch dann heute und f\u00fcr mich gestern.<br><br>Ich w\u00fcnsch euch noch ein sch\u00f6nes Wochenende."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T09:01:44+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "endlich wieder dregon mandey"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T09:45:35+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "K\u00f6nnt ihr euch eigentlich aussuchen ob ihr 2 oder 20 Start-ups am Tag verkauft?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T09:48:48+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>endlich wieder dregon mandey<br><\/blockquote>der Time of Meddl komme also erst morgen?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T09:53:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr euch eigentlich aussuchen ob ihr 2 oder 20 Start-ups am Tag verkauft?<br><\/blockquote>Als selbst\u00e4ndiger Schichtstartupverk\u00e4ufer kann man das wirklich.<br>Da ist jeder Tag wie Weihnachten wenn ich 20 St\u00fcck verkaufe."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T09:56:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>endlich wieder dregon mandey<br><\/blockquote>der Time of Meddl komme also erst morgen?<br><\/blockquote>Morgen kommt erschtamal &ldquo;4 Drachen und der Meddl&rdquo; mitm guuuten Joker und dem Drachenbarden, h\u00e4tt ich gsacht ghabt"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:03:41+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ob Rain0r auch ein spezial zum Tag der Deutschen Einheit macht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:04:34+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ob Rain0r auch ein spezial Vlog zum Tag der Deutschen Einheit macht?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:06:30+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/x1RhqOy.jpg\"><br><br>Hihi guckt mal wie doof er aus sieht, haha der ist dick!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:17:29+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Alder, wo habd ihr eigendlich euern Verstand glernd."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:26:17+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Ob Rain0r auch ein spezial Vlog zum Tag der Deutschen Einheit macht?<br><\/blockquote>Naa, mit Bolidiqq kennt er sich net so aus, da redet er nicht dr\u00fcber.<br>Er ist wohl den ganzen Tag damit besch\u00e4ftigt Autogrammkarten zu gestalten und zu unterschreiben.<br><br>Fanmanagement wird als Sozialstunden angerechnet."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:34:38+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Stimmt es eigentlich, dass Rainer einen hohen IQ in &ldquo;Ja! Produkte bei der Rewe kaufen&rdquo; hat?"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:38:07+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Das ist genau die Schei\u00dfe, auf die ich Bock hab xD"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:40:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich freu mich so sehr wenn esdie ersten Bilder gibt. Und man die Dumpfkachel richtig schwitzend und nach Luft atmend arbeiten sieht. Das wird einfach gro\u00dfartig. Gut dann w\u00fcnsche ich euch noch einen sch\u00f6nen Abend und bis dahin. Bleibt schee. <br><\/blockquote>Du atmest wohl nicht nach Luft sondern eher nach schwaenzen oder"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:44:21+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "achso<br><br><br>verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T10:57:19+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Lol der wieder&#8230; Die Fotos von dem vertreiben diesem Forum die User. LS geht pleite, der Haid h\u00f6rt auf und Rain0r heiratet."
    },
    {
        "time": "2019-09-30T11:07:54+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Der Haid h\u00f6rt auf&#8230;.. LOL<br><br>Der Winklerbua wird, sollte er je das Zeitliche segnen, anonym bestattet und dennoch werden Pilger zum Gedenken an die (vielleicht dann schon abgerissene) Schanze ziehen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-09-30T11:10:14+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D1z8zNGWoAEsmt1.jpg\"><br><br>Wisster&#8230;"
    }
]