[
    {
        "time": "2019-10-20T00:46:23+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Jetzt wo Speggi paar Barrne hat wird erstmal Urlaub gemacht vom harden Alltag. Der wird sicherlich erst am Mondach wieder Striemen und zwar Abends.<br><br>Erstmal Seggsschreiben mit den Beerchen und bissel Gaysauna sich folle M\u00f6hre ins Mowl spritzne lassne."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T01:12:32+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "BabbyJizzy, immer wieder unterhaltsam. Klassisches Syndrom vom dicken-Titten-Barbie, aber damals schon eine Hackfresse die nur eine Mutter lieben kann, selbst mit 400g Makeup im Gesicht. Da sind ja die Ostblocknutten von der Stange erregender.<br><br>Dann doch lieber Abby."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T01:17:10+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>BabbyJizzy, immer wieder unterhaltsam. Klassisches Syndrom vom dicken-Titten-Barbie, aber damals schon eine Hackfresse die nur eine Mutter lieben kann, selbst mit 400g Makeup im Gesicht. Da sind ja die Ostblocknutten von der Stange erregender.<br><br>Dann doch lieber Abby.<br><\/blockquote>Squirtet Abby eigentlich noch immer Ofenk\u00e4se?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T01:17:38+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>BabbyJizzy, immer wieder unterhaltsam. Klassisches Syndrom vom dicken-Titten-Barbie, aber damals schon eine Hackfresse die nur eine Mutter lieben kann, selbst mit 400g Makeup im Gesicht. Da sind ja die Ostblocknutten von der Stange erregender.<br><br>Dann doch lieber Abby.<br><\/blockquote>Oder die Drachenlady wenn man fragen darf?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T01:46:39+02:00",
        "username": "321",
        "text": "<strike><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8C33ZmA.jpg\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T01:52:31+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>BabbyJizzy, immer wieder unterhaltsam. Klassisches Syndrom vom dicken-Titten-Barbie, aber damals schon eine Hackfresse die nur eine Mutter lieben kann, selbst mit 400g Makeup im Gesicht. Da sind ja die Ostblocknutten von der Stange erregender.<br><br><br><\/blockquote>Dies. Unfassbares Butterface die Alte. Nur K\u00f6rper sehen + keinerlei Gespr\u00e4ch mit ihr = gut machbar, sobald ich ihr Gesicht sehe oder ihren IQ aus ihrer Stimme raush\u00f6ren muss = unm\u00f6glich, die zu smashen. Allein die Augebrauen, Junge.<br><br>Einziges relevantes Weib aus'm Game Arieller. K\u00e4mpft mich im echten Leben"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T02:00:16+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Und genauso Tod liebe Kinder, wird bald der Faden sein wenn der digge liebenswerte Rainer von uns gehen wird&#8230;<br>Findet euch damit ab<br>Und schreibt schonmal eine sch\u00f6ne Abschlussrede f\u00fcr den Faden, bevor unser lieblingskrokodil entg\u00fcltig die Leitung kappt"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T02:04:55+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>BabbyJizzy, immer wieder unterhaltsam. Klassisches Syndrom vom dicken-Titten-Barbie, aber damals schon eine Hackfresse die nur eine Mutter lieben kann, selbst mit 400g Makeup im Gesicht. Da sind ja die Ostblocknutten von der Stange erregender.<br><br><br><\/blockquote>Dies. Unfassbares Butterface die Alte. Nur K\u00f6rper sehen + keinerlei Gespr\u00e4ch mit ihr = gut machbar, sobald ich ihr Gesicht sehe oder ihren IQ aus ihrer Stimme raush\u00f6ren muss = unm\u00f6glich, die zu smashen. Allein die Augebrauen, Junge.<br><br>Einziges relevantes Weib aus'm Game Arieller. K\u00e4mpft mich im echten Leben<br><\/blockquote>Ariella, was hatte die denn? Die war schlank, aber ein h\u00fcbsches Gesicht hatte sie auch nicht."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T02:35:13+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "finde ich ganz sozial vom rainer, dasser heude Chilltach gmacht hat. Streifi hatte schon ANgst dasser den Monatsr\u00fcggbligg nemmer schreiben kann"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T02:37:13+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Was hei\u00dft denn h\u00fcbsches Gesicht? Ariella it definitiv attraktiv. Vielleicht keine Emma Watson, aber durchaus h\u00fcbsch."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T03:43:22+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Leute sagen mir immer, ich w\u00e4re ein guter Pelter<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T04:26:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "METTL LoiMDE<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9zVDWeB.jpg\"><br><br>Erstmal in die Dorfdisco kotzen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T07:04:54+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie schlank&#8230;&#8230; ach lassen wir das"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T07:34:04+02:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Naja,.vielleicht hat er ja ein bisschen zugenommen. Nachdem er die verwesenden Reste von Ferd Blu in der stromlosen Zeit gefressen hat.<br><br>Rita ist unser Ungl\u00fcck!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T07:39:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is etzala bereits a Fr\u00fchschicht in der K\u00fcchen? Da k\u00f6nnter mir mal an sch\u00f6nen Sitzkaffee rausrendern wenner Bogg habt"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T07:39:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ene Mene Miste,<br>ich dusch nachdem ich pisste!<br><br>Doppel-Pelt-Fun!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T07:55:54+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "An Diejenichen, die hergehen und R1r mit Glatze sehen wollen: R1r duscht alle 3 bis 4 Tage, komme was wolle. Manchmal seltener, nie \u00f6fter. Bei der Gelegenheit wechselt er dann sein Shirt. Rasieraktionen macht er auch nur dann. Basics, Leute. Das hei\u00dft, ihr m\u00fcsst mindesten 3 Tage auf die Glatze warten. K.A. wie lange das jetzt schon her ist."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T08:03:09+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Um nicht doch zum Magier zu mutieren, h\u00e4tte Reiner jede von den Mullen genommen. Einziges Ausschlusskriterium ist, ob eine Fotze vorhanden ist. Auch wenn unser Weltoffenheits-Lord gerne von seiner BI-Neigung schwadroniert."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T08:15:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Sein Mini-Schwands kann nicht mehr hart genug werden oder auch nur ann\u00e4herend gro\u00df genug, um in irgendeine Frau einzudringen.<br><br>Da man davon ausgehen kann, dass Schweiner niemals eine abbekommen w\u00fcrde unter 40er- BMI, darf man stolz behaupten, dass er keine weiteren Plagen in die Welt setzt.<br><br>Er ist also ausgestorben.<br>Game Over.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T08:32:52+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>METTL LoiMDE<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9zVDWeB.jpg\"><br><br>Erstmal in die Dorfdisco kotzen.<br><\/blockquote>Wie vollintegriert seine Stampfer da noch im Schuhwerk waren.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T08:39:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "*nase-zuhalt*<br><br>Wisst ihr, langsam verstehe ich, warum Drache euch hasst!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T09:01:19+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><strike><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8C33ZmA.jpg\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<br><\/blockquote>Ha ha T R \u00dc M M E R M U L L E!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T09:09:44+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "da fr\u00e4cht mer sich"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T09:14:55+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Klassische Telefonsexhotlinemitarbeiterin"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T09:41:42+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Durchz\u00e4hlen Loire!<br><br>Zwei."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T09:46:30+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, das ist doch ne 60-j\u00e4hrige Transe. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T09:54:02+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Mal Nassbirne fragen, der ist der Experte auf dem Gebiet<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T09:54:56+02:00",
        "username": "TheRealRainerWinkler",
        "text": "<strike>S\u00f6 Loide.<br>Isch w\u00e4rde eusch anzeigne<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:00:19+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Figgt ihr keine 60-J\u00e4hrigen Transen? Sch\u00f6n dief in die Pomumu?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:08:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "zeig poscheide!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:12:51+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Nein, so alt ist die nicht. Die ist bestimmt nur geschieden oder so."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:24:26+02:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>M\u00e4stung l\u00e4uft.. Fetti sch\u00fcrt sich den Schokobon-Eimer beim Zocken rein..<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1185534812997783552\">https:\/\/twitter.com\/Vivian_Veganer\/status\/1185534812997783552<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Utopisch! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:28:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Schokobons sind Gift.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/n8LpBFJ.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:33:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Eimeristok"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:34:49+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Schmeckt ihm aber eigentlich gar nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:41:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHKzFD-WkAACdkC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:41:41+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wenn schmecken an schmecken schmecken weil schmecken nich schmecken<br><br>*zungeschnalz*"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T10:44:15+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Voll des Viech ey"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T11:02:08+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Voll der Baddi Bilder."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T11:18:06+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Voll der Magger<br>B\u00e4d\u00e4ss"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T11:40:14+02:00",
        "username": "Pete",
        "text": "hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T11:48:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ihr werdet nie die St\u00e4rke haben, die Rainers T-Shirts brauchen!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T11:52:09+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>METTL LoiMDE<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9zVDWeB.jpg\"><br><br>Erstmal in die Dorfdisco kotzen.<br><\/blockquote>wie umgeben von Freunden er da noch war"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T12:08:50+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T12:18:39+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind <br><\/blockquote>Wunderts dich? Diese Untermenschenmusik zieht halt auch nur Gesindel an und die meisten davon sind so h\u00e4sslich, dass sie sich nicht mehr aus dem Haus trauen, wie Rainer im Jahr 2019."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T12:28:46+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind <br><\/blockquote>Wunderts dich? Diese Untermenschenmusik zieht halt auch nur Gesindel an und die meisten davon sind so h\u00e4sslich, dass sie sich nicht mehr aus dem Haus trauen, wie Rainer im Jahr 2019.<br><\/blockquote>Was ist das f\u00fcr ein Laden wo er da ist?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T12:29:56+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind <br><\/blockquote>Wunderts dich? Diese Untermenschenmusik zieht halt auch nur Gesindel an und die meisten davon sind so h\u00e4sslich, dass sie sich nicht mehr aus dem Haus trauen, wie Rainer im Jahr 2019.<br><\/blockquote>Was ist das f\u00fcr ein Laden wo er da ist?<br><\/blockquote>KitKat, Berlin."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T12:34:59+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Postet bitte noch mehr Bilder, die hier schon tausend Mal gepostet wurden. Macht die Sache ja viel interessanter!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T12:47:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind <br><\/blockquote>Wunderts dich? Diese Untermenschenmusik zieht halt auch nur Gesindel an und die meisten davon sind so h\u00e4sslich, dass sie sich nicht mehr aus dem Haus trauen, wie Rainer im Jahr 2019.<br><\/blockquote>Was ist das f\u00fcr ein Laden wo er da ist?<br><\/blockquote>Das is die &ldquo;Rockfabrik&rdquo; in Nemberch. Absoluter Schei\u00dfladen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T12:57:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier ist die alte Transe noch mal im Bewegtbild <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>\u201eWaschechte GILF, wahre Worte..\u201c ?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:00:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Hier ist die alte Transe noch mal im Bewegtbild <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Haha haha alter das ist ja noch schlimmer! Nach 2 Sekunden musste ich ausmachen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:05:01+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind <br><\/blockquote>Der Oger geht gerne um 21Uhr in die Disko, um vor 0Uhr nach Hause zu fahren. Er muss noch arbeiten.."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:07:00+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind <br><\/blockquote>Der Oger geht gerne um 21Uhr in die Disko, um vor 0Uhr nach Hause zu fahren. Er muss noch arbeiten..<br><\/blockquote>Er ist also nicht nur dick sondern auch dumm? Des is neu!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:13:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die Z\u00e4hne alter Angelika_Tr\u00fcmmerfresse w\u00fcrde eher passen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:14:49+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Adlerson der Ossi ballert die alte auf Meth"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:46:29+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Doch nichtmal sie w\u00fcrde Reiner ran lassen. Schade Reiner, du bleibst Magier."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:49:37+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "danke f\u00fcr die likes"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:52:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "3 ostdeutsche Tr\u00fcmmermanschen in Reiners Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:54:30+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>3 ostdeutsche Tr\u00fcmmermanschen in Reiners Arsch<br><\/blockquote>Mit Meth gespritzt"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:56:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>danke f\u00fcr die likes<br><\/blockquote>Dange f\u00fcr die Unterst\u00fctzung du nap"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T13:59:03+02:00",
        "username": "Tanker",
        "text": "Wer ist Angelika?<br><br>Ist sie noch zu haben?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:00:05+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Postet mal einer der sammels\u00fcchtigen Wahnsinnigen sein Outro aus 2014 wo er dieses beschissene Smiley nutzt und dem Text &ldquo;Komm du mir mal nach hause du nab&rdquo;.<br><br>Finds nicht"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:02:37+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>danke f\u00fcr die likes<br><\/blockquote>Dange f\u00fcr die Unterst\u00fctzung du nap<br><\/blockquote>laber nich junge, die hat sich schon oft genug auch f\u00fcr einzelne likes bedankt"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:03:20+02:00",
        "username": "RudimentW",
        "text": "<strike>Wo war denn die fette Mastsau gestern? Bin auf Mettentzug, tadz\u00e4chlich sogar! Hat etwa die Knaststaffel schon begonnene?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:27:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Scho gwusst?<br><br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:42:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti streamt (gleich)<br><br><a href=\"https:\/\/stream.drachiv.eu\/\">https:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:42:51+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der \u00fcbergewichtige Fritteusenbef\u00fcller Schweiner. W ist online:<br><b><br><a href=\"https:\/\/stream.drachiv.eu\/\">https:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:43:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Dik Man<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WBK6cc7.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:44:22+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><strike>Wo war denn die fette Mastsau gestern? Bin auf Mettentzug, tadz\u00e4chlich sogar! Hat etwa die Knaststaffel schon begonnene?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<br><\/blockquote>Endlich fapisst, schei\u00df faker"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:44:50+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Selbst auf dem Kopf ist mittlerweile das Fett hingepreSSt worden, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:50:41+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Gaming bin ich raus, schau ich lieber Dreamleague."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:54:30+02:00",
        "username": "grutzwurst",
        "text": "Kleiner \u00dc18 Gaehming Stream.<br>BLM st\u00f6hnte."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T14:58:22+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "<blockquote>Wer ist Angelika?<br><br>Ist sie noch zu haben?<br><\/blockquote>H\u00f6chstwahrscheinlich ja"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T15:00:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleine diashow"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T15:08:27+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote>Dik Man<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/WBK6cc7.png\"><br><\/blockquote>Wie sehr das Leben einen gefickt haben muss um diesen leeren Blick zu haben"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T15:19:53+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "So wie der drauf is is da gestern bestimmt was gutes passiert. Mal gespannt wann der Aufmerksamkeitsbedarf zu gro\u00df wird."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T15:58:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich rate mal ins Blaue.<br><br>Erneuter BLM-Brief kam an.<br>5.000\u20ac Strafe?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:18:19+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>So wie der drauf is is da gestern bestimmt was gutes passiert. Mal gespannt wann der Aufmerksamkeitsbedarf zu gro\u00df wird.<br><\/blockquote>Hadder scho was gsacht ghabbt bisher?<br>Grad kurz reingeschaut, aber diese Gaming-Slideshow mit 10fps + Trashmukke geb ich mir nicht, nee Alter"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:21:20+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich rate mal ins Blaue.<br><br>Erneuter BLM-Brief kam an.<br>5.000\u20ac Strafe?<br><\/blockquote>Die BLM macht das wahrscheinlich weiter bis ans Ende aller Tage und einer Summe von 5.000.000,00 \u20ac oder so und sonst passiert weiter nichts, w\u00e4hrend sich der Fettsack ins F\u00e4ustchen lacht. <br><br>Schon krass <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Im Grunde ist Rainer kl\u00fcger als alle anderen, wenn er damit durchkommt"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:29:45+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "ist noch a kleiner Animebrofessor in der K\u00fcchn?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/w0fXUW5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:32:51+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Schweiner Schinkler,alias der Oger"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:36:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[16:30] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 48min<br>Bars: 4685 (davon 1378 Freespin)<br>Einnahmen: $21,77 ($16,57 + 2 Abos x $2,60) ($12,04\/h)<br>User geblockt: 2<br>\u2300 Zuschauer: 54<br><br>Bisher in diesem Monat: 20 Streams (45:26h), ca. $1.147,52 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:38:48+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Aha, da war der Lord heute wieder a weng bescheidener und hat sich selbst nur 12 USD \/ Stunde bezahlt, die er anschlie\u00dfend in den USA vorschriftsgem\u00e4\u00df versteuern wird"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:39:22+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Die BLM l\u00e4chelte"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:43:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Aha, da war der Lord heute wieder a weng bescheidener und hat sich selbst nur 12 USD \/ Stunde bezahlt, die er anschlie\u00dfend in den USA vorschriftsgem\u00e4\u00df versteuern wird<br><\/blockquote>Wir kennen nur 2% von seinem Stundenlohn."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:50:36+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Was habt ihr an?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:50:43+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Aha, da war der Lord heute wieder a weng bescheidener und hat sich selbst nur 12 USD \/ Stunde bezahlt, die er anschlie\u00dfend in den USA vorschriftsgem\u00e4\u00df versteuern wird<br><\/blockquote>Das muss die USA selber bei ihm abbuchen! Wenn die des ned machne, kann er auch nix daf\u00fcr!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:53:25+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aha, da war der Lord heute wieder a weng bescheidener und hat sich selbst nur 12 USD \/ Stunde bezahlt, die er anschlie\u00dfend in den USA vorschriftsgem\u00e4\u00df versteuern wird<br><\/blockquote>Das muss die USA selber bei ihm abbuchen! Wenn die des ned machne, kann er auch nix daf\u00fcr!<br><\/blockquote>Haben sie bei ihm aber noch nicht gemeldet&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T16:54:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Aha, da war der Lord heute wieder a weng bescheidener und hat sich selbst nur 12 USD \/ Stunde bezahlt, die er anschlie\u00dfend in den USA vorschriftsgem\u00e4\u00df versteuern wird<br><\/blockquote>Das muss die USA selber bei ihm abbuchen! Wenn die des ned machne, kann er auch nix daf\u00fcr!<br><\/blockquote>Haben sie bei ihm aber noch nicht gemeldet&#8230;<br><\/blockquote>Bleed komma a sei!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T17:07:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hier ist die alte Transe noch mal im Bewegtbild <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>\u201eWaschechte GILF, wahre Worte..\u201c ?<br><\/blockquote>Was hat der M\u00fcll hier im Thread zu suchen?<br><br>0 Relevanz"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T17:08:18+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "dum? ist die hauptmodde vom oger<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T17:08:20+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Aha, da war der Lord heute wieder a weng bescheidener und hat sich selbst nur 12 USD \/ Stunde bezahlt, die er anschlie\u00dfend in den USA vorschriftsgem\u00e4\u00df versteuern wird<br><\/blockquote>Das muss die USA selber bei ihm abbuchen! Wenn die des ned machne, kann er auch nix daf\u00fcr!<br><\/blockquote>Haben sie bei ihm aber noch nicht gemeldet&#8230;<br><\/blockquote>Bleed komma a sei!<br><\/blockquote>Nix passiert der digge wird schon mit der Kleinunternehmerregelung nicht mehr als 17500 Umsatz machen das glaubt ihr wohl selber nicht"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T17:09:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>dum? ist die hauptmodde vom oger<br><br><br><\/blockquote>Ja und?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T17:10:27+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier ist die alte Transe noch mal im Bewegtbild <br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185867156241768449?s=21<\/a> [twitter.com]<br><br>\u201eWaschechte GILF, wahre Worte..\u201c ?<br><\/blockquote>Was hat der M\u00fcll hier im Thread zu suchen?<br><br>0 Relevanz<br><\/blockquote>Hast den Threadschl\u00fcssel dabei? Kannst ruhig zumachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T17:14:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "also doch dum"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T17:32:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/dxTqoYq3LXxQ3mDLjm\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:02:04+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Klar bei Verstand."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:07:05+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Muss dringend mal zum Psychologen damit der best\u00e4tigen kann wie geistig gesund er ist."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:08:42+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Er ist psychisch nicht der jeniche"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:20:20+02:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Schon 3-4 Psychologen haben sich an ihm die Z\u00e4hne ausgebissen. Er ist mental zu stark gewesen. Wei\u00df auch wieder niemand."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:27:18+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Hat jemand grad mal das Bild zur Hand, auf dem Reiner den d\u00e4mlichen Zylinder auf hat und Rudi spukend sowas wie &ldquo;BUuuuhuuuUuu, zahl deine Stromschulden zu Saudepp&rdquo; sagt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:27:54+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wie mich Reiner zurzeit hart an das Schwein aus Beyond good and evil erinnert.. blo\u00df hatte das Schweinchen im Game mehr drauf"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:28:27+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wenn er heute nochmal striemt, dann gabs zu 100% n neuen Brief.<br><br>Kannste mir doch nicht weismachen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:29:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>dum? ist die hauptmodde vom oger<br><br><br><\/blockquote>schnappi wei\u00df offenbar nicht was Relevanz bedeutet."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:35:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Stream heute <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/n4x70WinA1Q\">https:\/\/youtu.be\/n4x70WinA1Q<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:37:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVcgoEWwAAxZBP?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:39:09+02:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Is noch a Relevanz im Game?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:40:16+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E4fbLzc.jpg\"><br><br>So ein Viech, so ein <strike>Baddibilder<\/strike> Affe<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/FQF0PFL.jpg\"><br><br>First scientific photography of a living pelt, digitally colorized"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:40:33+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVcHz_XUAEdUtN?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:41:56+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Sind die Hater wieder mett?<br><br>F\u00fcr mich als Fan immer wieder sch\u00f6n zu sehen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:43:43+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Rainer musste bereits mit 4 Jahren ds\u00fcchologische Gutachten mitmachen, da sind die meisten von euch noch im Sack von eure V\u00e4dder num geschwommen!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:44:42+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "voll kriepi xD"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:48:02+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wuZbGAS.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:48:11+02:00",
        "username": "koerch",
        "text": "<blockquote>Hat jemand grad mal das Bild zur Hand, auf dem Reiner den d\u00e4mlichen Zylinder auf hat und Rudi spukend sowas wie &ldquo;BUuuuhuuuUuu, zahl deine Stromschulden zu Saudepp&rdquo; sagt?<br><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Bn9Y7jV.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ycksnd0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:48:33+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kleine gutb\u00fcrgerliche gartenlaube"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:51:41+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Noch bisschen was von der guuuden Erdbeermundoma (mit <b>noch mehr<\/b> Relevanz f\u00fcr das Drachengame)<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185953997892587520\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1185953997892587520<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T18:56:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>dum? ist die hauptmodde vom oger<br><br><br><\/blockquote>schnappi wei\u00df offenbar nicht was Relevanz bedeutet.<br><\/blockquote>Bitte umrechnen in lohnt\/10"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:00:28+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "also sp\u00e4testens jetzt 5\/10 mindestens"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:01:10+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Danke CIA das, war sehr nett von dir<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:03:26+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Die Alte ist echt w\u00fcst, aber als man zum ersten Mal die Z\u00e4hne gesehen hat musste ich fast kotzen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:05:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Die Alte ist echt w\u00fcst, aber als man zum ersten Mal die Z\u00e4hne gesehen hat musste ich fast kotzen<br><br><br><\/blockquote>zusammen mit reinerle 1 komplettes gebiss"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:11:57+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Naja ne Erdbeere kann man durchaus auch mit einer Entz\u00fcndung vergleichen.<br><br>Einfach mal mitdenken Leude"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:13:15+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVcgoEWwAAxZBP?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Bildet sich da am Kinn ein zweites Specktriforce?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:19:35+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVcHz_XUAEdUtN?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Was f\u00fcr ein dummer Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:21:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVkqLEXUAEk4HO?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:22:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVkRGCXUAMHakM?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:22:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVjagkW4AAsWle?format=jpg&amp;name=medium\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:35:55+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "W\u00fcrde panic heiraten wenn man seine Bilder nicht immer mit Rechtsklick \u00f6ffnen m\u00fcsste<br>Liegt bestimmt an Firefox, wie auch immer"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:42:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Haken im Brauser bei Do not track gesetzt? Den mag Twidder nicht."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:42:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Techniksolo"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T19:53:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Haken im Brauser bei Do not track gesetzt? Den mag Twidder nicht.<br><\/blockquote>Ja geht aber dennoch nicht. Trotzdem danke<br>F\u00fcr panic mache ich <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aBagZRbXYcU&amp;feature=youtu.be&amp;t=159\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aBagZRbXYcU&amp;feature=youtu.be&amp;t=159<\/a> [youtube.com]gerne"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:25:46+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich werde immer gefragt, ob morgen ein DrochenMontag kommt<br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVvs2yX0AAm19y?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:33:02+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "wie tropfenf\u00f6rmig er da immer noch ist<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Y5XTrWZ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:40:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde panic heiraten wenn man seine Bilder nicht immer mit Rechtsklick \u00f6ffnen m\u00fcsste<br>Liegt bestimmt an Firefox, wie auch immer<br><\/blockquote>Bleed kamma oa sei"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:41:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mit den Schlappen und den 180\u00b0-F\u00fc\u00dfen ist es noch besser. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVvSBMX0AAOuuh?format=jpg&amp;name=small\"><br>Quelle hier: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1185973845561401345\">https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1185973845561401345<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:43:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "180\u00b0 nennsde des? des doch a rechter wingl! keine nazivergleiche!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:45:54+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie der aussieht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:46:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner cooler Mittelfingerfettsack<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/epsLFaa.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:47:37+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das doch <strike>eine Nagelschere<\/strike> der Zeigefinger"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:53:48+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Voll kluch, so kann er nicht angezeigt werden"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:53:50+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Schaut ja langsam aus wie Mad Max beim Rainerle."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T20:57:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel Dennis wieder total drauf<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVzKZgWsAACjGd?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:00:44+02:00",
        "username": "unw\u00fcrdigerknecht",
        "text": "Ist das links Loki?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:02:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Schaut ja langsam aus wie Mad Max beim Rainerle.<br><\/blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerpresswurst2w9u91.jpg\"><br><\/blockquote><blockquote><blockquote>Rainer sieht aus wie Blaster aus Mad Max ohne den Helm in der Donnerkuppel.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/images-cdn.9gag.com\/photo\/awKLLP8_700b.jpg\"><br><br>Joa, kann ma schon amal sag'ne oder<br><br>&ldquo;Wer herrscht \u00fcber Altschauerberg?&rdquo;<br><br>Gut, MasterBlaster war ja eine perfekte Symbiose, Kooperation, Muskel und Hirn. Bei Rainer gibts beides nicht. Er hat eher was von Jabba &ldquo;de was&#8230;. Jah-ba de hudd, find ich a naise G'schicht&rdquo;, nur mit der Tatsache dass Jabba Einfluss und Koulllln und Konnexions hatte, Rainer hat noch nicht mal das. Also was ist Rainer. Wahrlich, ich sage euch, er ist eine neue art WESENHAFTIGKEIT.<br><br>Es gibt ja Reptiloiden, Rainer also sowas wie ein Retardoider?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:10:30+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Ich werde immer gefragt, ob morgen ein DrochenMontag kommt<br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVvs2yX0AAm19y?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Aus welchem Besuchsvideo issn das? Kannst du bitte den Link dazu noch einmal posten? Danke. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:11:37+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "F\u00fcr was hat Leiffels, die d0mme Sau, eine Preis gekriecht ghabt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:14:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Aus welchem Besuchsvideo issn das? Kannst du bitte den Link dazu noch einmal posten? Danke. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Kein Video, Link hat panic auf der letzten Seite gepostet."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:14:56+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Daf\u00fcr, dass er sei Zeuch macht, sich vom Hass im Netz nicht einsch\u00fcchtern l\u00e4sst in seinem knallhart-unbequemem Journalismus und sich etwas erschaffen hat, aus dem Nichts, wohlgemerkt, trotz all diesem Hass - und dem Hate"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:15:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer schaut keinen Film sondern eine DVD"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:16:39+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aus welchem Besuchsvideo issn das? Kannst du bitte den Link dazu noch einmal posten? Danke. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Kein Video, Link hat panic auf der letzten Seite gepostet.<br><\/blockquote>Ok danke. Der Twitter Wichser soll mal paar in die Schnauze bekommen, daf\u00fcr dass er kein Video gemacht hat. &gt;:O"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:24:04+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ja, aber war er damals noch d\u00fcnner? xD"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:26:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wiegt wahrscheinlich weniger als die meisten hier zusammen"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:43:04+02:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Rainer wiegt wahrscheinlich weniger als die meisten hier zusammen<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:47:45+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie Rainer einfach keinen Hals mehr hat"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:49:09+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Der ist doch schon wieder fetter geworden!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:52:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Ich werde immer gefragt, ob morgen ein DrochenMontag kommt<br><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVvs2yX0AAm19y?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Speck Samurai VS Fruit Ninja<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/w-llZmPPNwU\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T21:54:21+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Der ist doch schon wieder fetter geworden!!!<br><\/blockquote>Das hat bestimmt nichts mit 20L Met und 2kg Schokonks zu tun!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:03:25+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "ist der hals ein organ?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:12:58+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote>Schaut ja langsam aus wie Mad Max beim Rainerle.<br><\/blockquote>Rainer hat mit seinem Vater schon Fuel aus Gastown geholt, da seid ihr noch im Sack rumgeschwomma"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:13:58+02:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVcgoEWwAAxZBP?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Bildet sich da am Kinn ein zweites Specktriforce?<br><\/blockquote>Aber schnappi, das ist doch das Gesichtsarschloch wo man Nahrung neisch\u00fcrt."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:14:09+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie wenig Leute da \u00fcberhaupt sind <br><\/blockquote>Wunderts dich? Diese Untermenschenmusik zieht halt auch nur Gesindel an und die meisten davon sind so h\u00e4sslich, dass sie sich nicht mehr aus dem Haus trauen, wie Rainer im Jahr 2019.<br><\/blockquote>Falls du Metal meinst, dann hast du davon genauso viel Ahnung wie Rainer. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:15:29+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Das sieht alles so grotesk da auf dem Foto aus. Das kann man nicht ernstnehmen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:15:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schaut ja langsam aus wie Mad Max beim Rainerle.<br><\/blockquote>Rainer hat mit seinem Vater schon Fuel aus Gastown geholt, da seid ihr noch im Sack rumgeschwomma<br><\/blockquote>Rainer trinkt auch nur Aquacola"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:26:38+02:00",
        "username": "Bastelschere",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Schaut ja langsam aus wie Mad Max beim Rainerle.<br><\/blockquote>Rainer hat mit seinem Vater schon Fuel aus Gastown geholt, da seid ihr noch im Sack rumgeschwomma<br><\/blockquote>Rainer trinkt auch nur Aquacola<br><\/blockquote>Bringt Mad Rainer: Fury Road jetzt neue Bewegung in den Breach?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:30:20+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Metter Max: Meddl Road yourself"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:34:01+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Das sieht alles so grotesk da auf dem Foto aus. Das kann man nicht ernstnehmen.<br><\/blockquote>Beim Gummipuppenvideo hast du noch gedacht: &ldquo;ja, dass ist noch ok, machen meine Freunde ja auch&rdquo; oder wie?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:35:04+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Sind halt gute Freunde&#8230;.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:36:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ich bin ignorant<br>Total arrogant<br>Ich l\u00fcge, betr\u00fcge und laber dumm rum.<br>Versprech\u2019 mich bei Sachen<br>Bei denen alle lachen <br>Eingebildet, das soll ich wohl sein<br>Doch bin ich recht nett - und interessiert das ein\u2019 Depp?\u201d"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:45:38+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Mit den Schlappen und den 180\u00b0-F\u00fc\u00dfen ist es noch besser. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHVvSBMX0AAOuuh?format=jpg&amp;name=small\"><br>Quelle hier: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1185973845561401345\">https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1185973845561401345<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>JUNGE"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:50:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dieser Mann f\u00fchrt den halben bayrischen Beh\u00f6rdenapparat an der Nase herum"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:53:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Richtig geiler Atzenschnitt.<br><br>Richtig neidisch und auf die 160kg zufill auf den Rippen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:54:36+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "9 Jahre auf LS, fick ja! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T22:58:25+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>9 Jahre auf LS, fick ja! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Traurig, nicht wahr?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T23:15:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "H\u00e4? Wieso?"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T23:15:51+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "einfach bett ess"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T23:27:24+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Auf Rainers Hof wollnse jetzt die n\u00e4chste Staffeln von \u201eThe Walking Dead\u201c drehen."
    },
    {
        "time": "2019-10-20T23:27:26+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Am Sch\u00f6nsten find ich seine Fersen!"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T23:27:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/p1lyutJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T23:41:46+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Scheisse das Teiggesicht kriegt mich immer wieder. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-20T23:51:35+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Aus welchem Besuchsvideo issn das? Kannst du bitte den Link dazu noch einmal posten? Danke. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Kein Video, Link hat panic auf der letzten Seite gepostet.<br><\/blockquote>Ok danke. Der Twitter Wichser soll mal paar in die Schnauze bekommen, daf\u00fcr dass er kein Video gemacht hat. &gt;:O<br><\/blockquote>Hat doch ein Video gemacht. Wie er das Absperrband klaut.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1186024349012234245\">https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1186024349012234245<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T00:04:09+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Absperrband <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Als ob in dem Haus keiner mehr wohnen w\u00fcrde<br>Doch ab und zu h\u00f6rt man es schreien"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T00:10:40+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "PaulySpace@PaulySpac55 Min.vor 55 MinuteAntwort an @TranseMitLanze<br><br>DAS GIBT NE DIGGE FETTE ANZEIGE !<br>Meme:<br><br>das Band war au\u00dferhalb von seinem Grundst\u00fcck !<br><b>+ er hat noch NIE jemanden angezeigt. noch NIE<\/b><br><br><br><br>Lvl 0 ist dabei alla<br>rie"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T01:11:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/10\/21\/c7904f310a2f8436.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T01:16:21+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "was ist dsa f\u00fcr 1 bild?<br>raus muit de viecher!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T01:38:08+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "\u00fc50 Humor oder"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T02:37:21+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Es ist wie wenn man den abgetrennten Kopf einer fetten Person auf einen fleischfarbenen Sitzsack gelegt h\u00e4tte auf dem abrasierte Schamhaare verteilt wurden. Was man auf diesem Bild sieht hat absolut NICHTS mehr mit einem Menschen zu tun."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T03:30:21+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Aus welchem Besuchsvideo issn das? Kannst du bitte den Link dazu noch einmal posten? Danke. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Kein Video, Link hat panic auf der letzten Seite gepostet.<br><\/blockquote>Ok danke. Der Twitter Wichser soll mal paar in die Schnauze bekommen, daf\u00fcr dass er kein Video gemacht hat. &gt;:O<br><\/blockquote>Hat doch ein Video gemacht. Wie er das Absperrband klaut.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1186024349012234245\">https:\/\/twitter.com\/TranseMitLanze\/status\/1186024349012234245<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><br><br>Boahhhhh alter ist lustig, voll krass unnormaaal ey, Loide der klaut das Absperrband und postet das online, voll regalw\u00fcrdig, episch getrollt, Rainer wird Weini machen.<br><br>Nee Spast beiseite, solche Leute ganz unironisch so behandeln:<br><br><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/OrdinaryRevolvingCreature-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T05:47:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Moin ihr bl\u00f6den Wichser Aller"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T06:02:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die bl\u00f6den Wichser haben sich immer noch nicht gemeldet bei mir.<br>Was soll ich denn machne?<br><br>Ich wander notfalls auch f\u00fcr meine \u00dcberzeugungen ein.<br><br><br>UNBESIGT."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T06:08:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/99nuekW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T06:30:46+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Es ist wie wenn man den abgetrennten Kopf einer fetten Person auf einen fleischfarbenen Sitzsack gelegt h\u00e4tte auf dem abrasierte Schamhaare verteilt wurden. Was man auf diesem Bild sieht hat absolut NICHTS mehr mit einem Menschen zu tun.<br><\/blockquote>Dies"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T06:38:27+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Lochsch\u00f6rtert ihr net?<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/mEDbxf7I0iM5YSbjNG\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:00:36+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Rainers neue &ldquo;Frisur&rdquo; ist doch eine klar erkennbare autoaggressive Tat. Er ist halt zu feige sich den Oberarm mit ner Rasierklinge zu verletzen, deswegen m\u00fcssen die Haare herhalten. Herrje, jedes zweite 13 j\u00e4hrige M\u00e4dchen ist da mutiger. Er kann wirklich gar nichts richtig machen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:00:42+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide! Ich bin heute nur aufgestanden um den Dragon Monday zu sehen. Ich bin gespannt."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:22:05+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Lol, die Markenanmeldung von &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; ist durch und Rain0r kann jetzt Abgemahnt werden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das ist ja toll!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:22:57+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Mit gehts gerade sehr schlecht! Zum Gl\u00fcck kommt heute der Dragon Monday!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:31:12+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Lol, die Markenanmeldung von &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; ist durch und Rain0r kann jetzt Abgemahnt werden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das ist ja toll!<br><\/blockquote>einen alten schei\u00df kann er, hattmer aber a scho hunnertma ksacht kapt"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:37:07+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Lol, die Markenanmeldung von &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; ist durch und Rain0r kann jetzt Abgemahnt werden? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Das ist ja toll!<br><\/blockquote>Die Marke ist aber ja &ldquo;zweckgebunden&rdquo;. Was ist denn da eingetragen? Das letzte Mal waren es nur Shirtproduktionen.<br><br>Ich glaube \u00fcbrigens so langsam dass alles was ihr wollt ist, dass ihr Rainer zerbrechen seht. Aber das wird nie passieren! W\u00fc\u00e4hw\u00fc\u00e4h <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br>Achso - hat zuf\u00e4llig einer die St\u00e4rke die ich brauch, um am Montag zu arbeiten? Ich w\u00fcnsch euch noch a sch\u00f6ns Wochenende."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:45:03+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ehrenmann, Ehrenmann xD"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:48:42+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wie Rainer gem\u00fctlich mit 85 in seinem Sterbebett umgeben von seiner Familie bis zum letzten Atemzug begleitet wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Spa\u00df, diesen Winter ist das Ende von den Autoren schon festgesetzt."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:52:11+02:00",
        "username": "RiterleggtHoddnes",
        "text": "<strike><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T07:52:53+02:00",
        "username": "RiterleggtHoddnes",
        "text": "Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T08:09:21+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "kleiner Scheisshauspelt.<br>nacher erstamol den dreger mondey gucken"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T08:13:32+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Die Eintragung ist sicher auch kein mit Gimp neigspeicherter Fake<br><br><br>Hauptsache wieder ma wichtig gemacht.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T08:26:55+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T08:29:14+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Die Eintragung ist sicher auch kein mit Gimp neigspeicherter Fake<br><br><br>Hauptsache wieder ma wichtig gemacht.<br><br><br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020192329396\/DE\">https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020192329396\/DE<\/a> [register.dpma.de]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T08:47:23+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "also auf mich wirkt das alles durch und durch viel zu windig, wird wieder nix passieren"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:12:28+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>kleiner Scheisshauspelt.<br>nacher erstamol den dreger mondey gucken<br><\/blockquote>Hocke auch gerade aufm Pott, beim Schei\u00dfen auf Lachschon pelten beschde.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9ymF9JD.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:15:16+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ach Rainer hat die Marke eintragen lassen? lel. Was ein Mongo."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:18:34+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ja irgendwie eben nicht, wenn man dem video glauben darf: irgendne hamburger kanzlei hat angemeldet und eintragen lassen, reinerle zwei tage sp\u00e4ter nur angemeldet, ohne eintragung bisher<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:20:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Check ich nicht so ganz. Keine Ahnung was das irgendwem - egal ob Drache oder anderer Mongo - \u00fcberhaupt bringen soll."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:22:59+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Habe mir &ldquo;Pelt&rdquo; eintragen lassen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:24:55+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote>Check ich nicht so ganz. Keine Ahnung was das irgendwem - egal ob Drache oder anderer Mongo - \u00fcberhaupt bringen soll.<br><\/blockquote>Also das mit der Hamburger Kanzlei verstehe ich auch nicht so richtig. <u>Aber Rainer hat sich zumindest zwei Tage danach die Marke zumindest angemeldet. Wahrscheinlich, um entgegenzuwirken. Mithilfe von Junau aus die USA, \u00fcbrigens.<\/u>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:25:01+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Check ich nicht so ganz. Keine Ahnung was das irgendwem - egal ob Drache oder anderer Mongo - \u00fcberhaupt bringen soll.<br><\/blockquote>mein reden<br><br>aber mal schnappi fragen, der hat nen ganz hohen iq in relevanz"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:25:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Check ich nicht so ganz. Keine Ahnung was das irgendwem - egal ob Drache oder anderer Mongo - \u00fcberhaupt bringen soll.<br><\/blockquote>Also das mit der Hamburger Kanzlei verstehe ich auch nicht so richtig. <u>Aber Rainer hat sich zumindest zwei Tage danach die Marke zumindest angemeldet. Wahrscheinlich, um entgegenzuwirken. Mithilfe von Junau aus die USA, \u00fcbrigens.<\/u><br><\/blockquote>Die Einreichung von Rainer erfolgte aber vor der durch die Kanzlei."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:26:55+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Dann l\u00fcgt die Reiner bestimmt mal wieder. Sonst kann ich mir das Ganze auch nicht erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:33:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Dann l\u00fcgt die Reiner bestimmt mal wieder.<br><\/blockquote>Wieder? Zeig mir auch nur 1 Fall, in dem Rainer gelogen hat! Langsam glaube ich du bist gar kein Fan sondern ein Haider!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:40:42+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Startet er jetzt so richtig durch?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:44:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ja ich glaub schon"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:44:31+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Dann l\u00fcgt die Reiner bestimmt mal wieder. Sonst kann ich mir das Ganze auch nicht erkl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Du kennst nur 2% der ganzen Sachlage."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:50:22+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Ihr kennt nur 2% meiner Fickgeschichten"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T09:57:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote>Finde dazu nur Eintr\u00e4ge von &ldquo;SLOPEK VONAU RECHTSANW\u00c4LTE&rdquo; ohne irgendeine Info zu Rainer? Mach ich was falsch? Kenn mich mit dem ganzen Markenwirrwarr nicht aus."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:06:05+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Det is en sehr sch\u00f6ner Eintrag. Det is sojar en Markeneintrag"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:13:06+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/fc364018fd72615454a95a329c126641\/db856873f6b4562a-db\/s500x750\/cb4bd8fd280fd2d006bfed52692ced700dacd3bc.jpg\"><br><br><blockquote>\u201cSo. Ich war immer noch nicht kacken.\u201d <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:14:52+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wurde schon besprochen, ob die Redaktion des ASA redundant im Schichtbetrieb besetzt ist? 365 Tage im Jahr ist schon was."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:17:28+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Wurde schon besprochen, ob die Redaktion des ASA redundant im Schichtbetrieb besetzt ist? 365 Tage im Jahr ist schon was.<br><\/blockquote>Arschfoddse zuhalt: Pffffffffft&#8230;..Noin"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:20:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Ganz sch\u00f6n peinlich, wie der Typ labert und wie er dann rumspastet."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:28:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wie sehr wird der Kotmidas-Effekt bei der Kanzlei SLOPEK VONAU RECHTSANW\u00c4LTE zuschlagen?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:33:07+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Slop&#8230; Vonn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4&#8230; was<br>achso<br>Slowpoke Younow, ferstehe"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:35:31+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Check ich nicht so ganz. Keine Ahnung was das irgendwem - egal ob Drache oder anderer Mongo - \u00fcberhaupt bringen soll.<br><\/blockquote>mein reden<br><br>aber mal schnappi fragen, der hat nen ganz hohen iq in relevanz<br><\/blockquote>Hier sieht man doch was Rainer nicht mehr benutzen\/machen darf, da ihm die Marke nicht geh\u00f6rt<br><br>Drachenlord Marke Wurde Offizell eingetragen<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/LiA9XCcuFig?t=91\">https:\/\/youtu.be\/LiA9XCcuFig?t=91<\/a> [youtu.be]<br><br>Am Ende wird eh nichts passieren<br>Oder doch?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:48:41+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Check ich nicht so ganz. Keine Ahnung was das irgendwem - egal ob Drache oder anderer Mongo - \u00fcberhaupt bringen soll.<br><\/blockquote>mein reden<br><br>aber mal schnappi fragen, der hat nen ganz hohen iq in relevanz<br><\/blockquote>Hier sieht man doch was Rainer nicht mehr benutzen\/machen darf, da ihm die Marke nicht geh\u00f6rt<br><br>Drachenlord Marke Wurde Offizell eingetragen<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/LiA9XCcuFig?t=91\">https:\/\/youtu.be\/LiA9XCcuFig?t=91<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Ganz so einfach ist das nicht. Es gibt auch ein Gewohnheitsrecht etc. Es wird, wie du schon sagst, \u00fcberhaupt nichts passieren. Schnappi wird mir Recht geben.<br><br>Zudem vermute ich, dass Rainer es eintragen wollte, aber nicht zahlen konnte. Nun hat irgendein Drachi, wahrscheinlich der Wichser, der auch die &ldquo;Musik&rdquo; f\u00fcr ihn macht, das \u00fcber ne Anwaltskanzlei erledigen lassen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T10:55:27+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Ganz sch\u00f6n peinlich, wie der Typ labert und wie er dann rumspastet.<br><\/blockquote>Der Typ h\u00f6rt sich an, als w\u00fcrde er auch gerne ein paar megakomplexe Melodien am Midikeyboard erstellen, Junge<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:13:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wisst ihr eigentlich was ein Telomer ist?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:23:40+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wisst ihr eigentlich was ein Telomer ist?<br><\/blockquote>Da wartet Rainer immer noch, dass die sich mal bei ihm melden."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:25:35+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Eintragung ist sicher auch kein mit Gimp neigspeicherter Fake<br><br><br>Hauptsache wieder ma wichtig gemacht.<br><br><br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020192329396\/DE\">https:\/\/register.dpma.de\/DPMAregister\/marke\/register\/3020192329396\/DE<\/a> [register.dpma.de]<br><\/blockquote><br>Sag ich Doch! <br>lel"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:28:13+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Achso <br><br>Uuuuund was hei\u00dft das jetzt? <br>Hab keinen hohen IQ in Deutschen Recht"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:31:31+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das wird passieren:"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:34:36+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Kernbehindertes Video, wo sich Heter aufgrund utopischer Unwissenheit bez\u00fcglich Markenrecht komplett l\u00e4cherlich macht. <br><br>Da ich mehrere Jahre in einer Kanzlei mit DPMA Ged\u00f6ns zu tun hatte, werde ich jetzt mal diesbez\u00fcglich die bitter ben\u00f6tigte Aufkl\u00e4rungsarbeit zu dem Sachverhalt darlegen. Vorweg schon mal die simple Feststellung, dass Rainer sich die Wort\/Bildmarke &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; hat sch\u00fctzen lassen und sich in n\u00e4chster Zeit ein paar Hater auf nette Abmahnungen gefasst machen d\u00fcrfen, die bei Rainer, aber auch seinen vertretungsberechtigten Anw\u00e4lten sch\u00f6n die Kasse klingeln lassen werden. <br>Basierend auf meiner eigenen Erfahrung im Abmahnbusiness liegen da f\u00fcr ihn und seine RAs mal ganz entspannt mehrere Zehntausend Euro Schadenersatz in Rahmen von lustigen Abmahnungen auf der Stra\u00dfe, die den RAs nur Papierkosten und Briefporto verursachen werden, um da ran zu kommen. <br>Wundert mich eh, dass Butter Offiziell es noch nicht vorher gesteckt bekommen hat, dass eine DPMA Anmeldung mit jur. Vertretung nur positiv ist, da beiden Seiten gewinnen und ein paar Heter demn\u00e4chst bl\u00f6d gucken werden wenn Post mit Absender Slopek Vonau im Kasten liegt. <br>Wo sich hingegen mal wieder seine utopische Bl\u00f6dheit offenbart ist die Tatsche, dass er nicht einfach &ldquo;Drachenlord&rdquo; als WBM hat sch\u00fctzen lassen, da das selbst ein blinder mit B\u00fcckst\u00fcck sieht, dass es mehr Reichweite als diese bekackte Drache Offiziell hat.<br><br>1. Die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell mit dem AKZ: 3020192329396 wurde am 11.10.2019 als Marke erstmalig beim DPMA angemeldet. Dem vorweg geht die Antragstellung und nachfolgende Bearbeitung bzw. \u00dcberpr\u00fcfung der Anmeldeunterlagen durch das DPMA, was idR. zwischen 1-8 Wochen dauern kann.<br>Ab dem Tag der Anmeldung, also dem 11.10.2019 besteht f\u00fcr den Anmelder die M\u00f6glichkeit des Einforderns und Durchsetzens von Rechtsschutzbzw. rechtlichen Anspr\u00fcchen gegen\u00fcber Dritten f\u00fcr die unter Marke bzw.unter dem Label vertriebenen Produkte\/Dienstleistungen, sofern hier Verst\u00f6\u00dfe vorliegen. <br><br>2. Der \u00dcbernahmetag 18.10.2019 ist lediglich der Tag, an dem die Marke von DPMA-Seite offiziell f\u00fcr jedermann ersichtlich in das Register \u00fcbernommen\/eingetragen wurde und somit von Beh\u00f6rdenseite best\u00e4tigt, dass es sich um eine offizielle schutzberechtigteMarke handelt.<br>G\u00fcltigkeit von nun an ist 10 Jahre mit der unbegrenzten M\u00f6glichkeit der Verl\u00e4ngerung seitens des Inhabers oder seiner Vertetungsberechtigten. <br><br>3. Die Kanzlei Slopek Vonau (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) ist der eingetragene Vertretungsberechtigte des Antragstellers f\u00fcr die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell, der aus einem AKZ nicht zwingend ersichtlich werden muss.<br><br>4.Ersichtlich wird der offizielle Antragsteller bzw. f\u00fcsisch reale Markeninhaber in diesem Fall jedoch aus der beim DPMA parallel zum Erstantrag erfolgten Eintragung bzw. \u00dcbermittlung der Wort\/Bildmarke ins Europ\u00e4ische Markenverzeichnis, die hierf\u00fcr eine Markennummer, hier 018138639, erh\u00e4lt und somit als Unionsmarke EU-weiten Schutz genie\u00dft. <br>Da eine Marke zuerst immer in einem nationalen Amt, hier dem DPMA, eingetragen werden muss, um ins EU-Markenverzeichnis \u00fcbernommen zu werden, stimmt somit auch der ein paar Tage sp\u00e4tere Anmelde und \u00dcbernahmetag sehr gut damit \u00fcberein, dass das DPMA die Daten elektronisch ans EUMVZ \u00fcbermittelt, was idR ein paar Tage dauern kann und somit niemals vor dem Tag der eigentlichen DPMA Anmeldung liegen kann. <br><br>5. Das AKZ 018137600 betrifft lediglich die Form der Wortmarke, also dem reinen geschriebenen Schriftzug &ldquo;Drache Offiziell&rdquo;, die hier ebenfalls beim EUMVZ hinterlegt wurde, was Sinn macht, da eine Doppelanmeldung der reinen Wortmarke beim DPMA nur Mehrkosten verursacht und die reine Wortmarke \u00fcber EUMVZ, was ja automatisch GER mit abdeckt, eh einen gr\u00f6\u00dferen Schutzbereich hat.<br><br>6. Die eingetragenen Markenkategorien bzw. Nizzaklassen sind 41,38, 25, somit sind ALLE Produkte und Dienstleistungen der Wort\/Bildmarke Drache Offiziell in diesen Klassen europaweit gesch\u00fctzt. Klasse 41 ist fett hervorgehoben, was hei\u00dft, dass es sich hierbei um die Leitklasse bzw. das Prim\u00e4rprodukt handelt, welches gesch\u00fctzt wird. In der Regel legt man hier im Grunde nur fest womit im Falle von Abmahnungen am meisten Kohle verdienen kann, bzw. welches Produkt am sch\u00fctzenswertesten ist.<br>Liegt ja in diesem Fall klar, dass man dort Rainer f\u00fcrchterliche Autotunesschei\u00dfe nimmt, weil man da, surprise surprise , einen Haufen Leute auf YT mit abmahnen kann.<br><br>Fazit: lol, Heter mal wieder zu dumm zum schei\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:42:21+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:44:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "egal"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:47:53+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "W\u00fcrde bitte jemand Rainer Ring Fit Adventure f\u00fcr die Nintendo Switch kaufen?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:57:19+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Nassbirne, hei\u00dft das, ich kann jetzt f\u00fcr das Drache Offiziell Tattoo auf meiner Eichel abgemahnt werden? Wird der Anwalt das evtl. unter der Dusche kontrollieren?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T11:57:59+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Marken-WoT<br><\/blockquote>Dann kann er sich also als &ldquo;Drache Offiziel&rdquo; auf Pornhab drei Luans in den Arsch rammen und das als Arbeit vong der Steuer absetzen.<br><br>Was f\u00fcr 1 Tag"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:05:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Basierend auf meiner eigenen Erfahrung im Abmahnbusiness liegen da f\u00fcr ihn und seine RAs mal ganz entspannt mehrere Zehntausend Euro Schadenersatz in Rahmen von lustigen Abmahnungen auf der Stra\u00dfe, die den RAs nur Papierkosten und Briefporto verursachen werden, um da ran zu kommen. <br><br>LarsLangfinger ab genau jetzt eine Marke, Kontodaten per PN. bye"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:06:16+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Kernbehindertes Video, wo sich Heter aufgrund utopischer Unwissenheit bez\u00fcglich Markenrecht komplett l\u00e4cherlich macht. <br><br>Da ich mehrere Jahre in einer Kanzlei mit DPMA Ged\u00f6ns zu tun hatte, werde ich jetzt mal diesbez\u00fcglich die bitter ben\u00f6tigte Aufkl\u00e4rungsarbeit zu dem Sachverhalt darlegen. Vorweg schon mal die simple Feststellung, dass Rainer sich die Wort\/Bildmarke &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; hat sch\u00fctzen lassen und sich in n\u00e4chster Zeit ein paar Hater auf nette Abmahnungen gefasst machen d\u00fcrfen, die bei Rainer, aber auch seinen vertretungsberechtigten Anw\u00e4lten sch\u00f6n die Kasse klingeln lassen werden. <br>Basierend auf meiner eigenen Erfahrung im Abmahnbusiness liegen da f\u00fcr ihn und seine RAs mal ganz entspannt mehrere Zehntausend Euro Schadenersatz in Rahmen von lustigen Abmahnungen auf der Stra\u00dfe, die den RAs nur Papierkosten und Briefporto verursachen werden, um da ran zu kommen. <br>Wundert mich eh, dass Butter Offiziell es noch nicht vorher gesteckt bekommen hat, dass eine DPMA Anmeldung mit jur. Vertretung nur positiv ist, da beiden Seiten gewinnen und ein paar Heter demn\u00e4chst bl\u00f6d gucken werden wenn Post mit Absender Slopek Vonau im Kasten liegt. <br>Wo sich hingegen mal wieder seine utopische Bl\u00f6dheit offenbart ist die Tatsche, dass er nicht einfach &ldquo;Drachenlord&rdquo; als WBM hat sch\u00fctzen lassen, da das selbst ein blinder mit B\u00fcckst\u00fcck sieht, dass es mehr Reichweite als diese bekackte Drache Offiziell hat.<br><br>1. Die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell mit dem AKZ: 3020192329396 wurde am 11.10.2019 als Marke erstmalig beim DPMA angemeldet. Dem vorweg geht die Antragstellung und nachfolgende Bearbeitung bzw. \u00dcberpr\u00fcfung der Anmeldeunterlagen durch das DPMA, was idR. zwischen 1-8 Wochen dauern kann.<br>Ab dem Tag der Anmeldung, also dem 11.10.2019 besteht f\u00fcr den Anmelder die M\u00f6glichkeit des Einforderns und Durchsetzens von Rechtsschutzbzw. rechtlichen Anspr\u00fcchen gegen\u00fcber Dritten f\u00fcr die unter Marke bzw.unter dem Label vertriebenen Produkte\/Dienstleistungen, sofern hier Verst\u00f6\u00dfe vorliegen. <br><br>2. Der \u00dcbernahmetag 18.10.2019 ist lediglich der Tag, an dem die Marke von DPMA-Seite offiziell f\u00fcr jedermann ersichtlich in das Register \u00fcbernommen\/eingetragen wurde und somit von Beh\u00f6rdenseite best\u00e4tigt, dass es sich um eine offizielle schutzberechtigteMarke handelt.<br>G\u00fcltigkeit von nun an ist 10 Jahre mit der unbegrenzten M\u00f6glichkeit der Verl\u00e4ngerung seitens des Inhabers oder seiner Vertetungsberechtigten. <br><br>3. Die Kanzlei Slopek Vonau (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) ist der eingetragene Vertretungsberechtigte des Antragstellers f\u00fcr die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell, der aus einem AKZ nicht zwingend ersichtlich werden muss.<br><br>4.Ersichtlich wird der offizielle Antragsteller bzw. f\u00fcsisch reale Markeninhaber in diesem Fall jedoch aus der beim DPMA parallel zum Erstantrag erfolgten Eintragung bzw. \u00dcbermittlung der Wort\/Bildmarke ins Europ\u00e4ische Markenverzeichnis, die hierf\u00fcr eine Markennummer, hier 018138639, erh\u00e4lt und somit als Unionsmarke EU-weiten Schutz genie\u00dft. <br>Da eine Marke zuerst immer in einem nationalen Amt, hier dem DPMA, eingetragen werden muss, um ins EU-Markenverzeichnis \u00fcbernommen zu werden, stimmt somit auch der ein paar Tage sp\u00e4tere Anmelde und \u00dcbernahmetag sehr gut damit \u00fcberein, dass das DPMA die Daten elektronisch ans EUMVZ \u00fcbermittelt, was idR ein paar Tage dauern kann und somit niemals vor dem Tag der eigentlichen DPMA Anmeldung liegen kann. <br><br>5. Das AKZ 018137600 betrifft lediglich die Form der Wortmarke, also dem reinen geschriebenen Schriftzug &ldquo;Drache Offiziell&rdquo;, die hier ebenfalls beim EUMVZ hinterlegt wurde, was Sinn macht, da eine Doppelanmeldung der reinen Wortmarke beim DPMA nur Mehrkosten verursacht und die reine Wortmarke \u00fcber EUMVZ, was ja automatisch GER mit abdeckt, eh einen gr\u00f6\u00dferen Schutzbereich hat.<br><br>6. Die eingetragenen Markenkategorien bzw. Nizzaklassen sind 41,38, 25, somit sind ALLE Produkte und Dienstleistungen der Wort\/Bildmarke Drache Offiziell in diesen Klassen europaweit gesch\u00fctzt. Klasse 41 ist fett hervorgehoben, was hei\u00dft, dass es sich hierbei um die Leitklasse bzw. das Prim\u00e4rprodukt handelt, welches gesch\u00fctzt wird. In der Regel legt man hier im Grunde nur fest womit im Falle von Abmahnungen am meisten Kohle verdienen kann, bzw. welches Produkt am sch\u00fctzenswertesten ist.<br>Liegt ja in diesem Fall klar, dass man dort Rainer f\u00fcrchterliche Autotunesschei\u00dfe nimmt, weil man da, surprise surprise , einen Haufen Leute auf YT mit abmahnen kann.<br><br>Fazit: lol, Heter mal wieder zu dumm zum schei\u00dfen<br><\/blockquote>du siehst eng aus"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:06:16+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Nassbirne, hei\u00dft dass, ich kann jetzt f\u00fcr das Drache Offiziell Tattoo auf meiner Eichel abgemahnt werden? Wird der Anwalt das evtl. unter der Dusche kontrollieren?<br><br><\/blockquote>Jaa, und daf\u00fcr muss er mit seinem Gesicht auch sehr nah kommen, um es ganz genau zu untersuchen ( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:07:06+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Na und? Zehntausendeuroschadenersatzt ihr nedd?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:07:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Kernbehindertes Video, wo sich Heter aufgrund utopischer Unwissenheit bez\u00fcglich Markenrecht komplett l\u00e4cherlich macht. <br><br>Da ich mehrere Jahre in einer Kanzlei mit DPMA Ged\u00f6ns zu tun hatte, werde ich jetzt mal diesbez\u00fcglich die bitter ben\u00f6tigte Aufkl\u00e4rungsarbeit zu dem Sachverhalt darlegen. Vorweg schon mal die simple Feststellung, dass Rainer sich die Wort\/Bildmarke &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; hat sch\u00fctzen lassen und sich in n\u00e4chster Zeit ein paar Hater auf nette Abmahnungen gefasst machen d\u00fcrfen, die bei Rainer, aber auch seinen vertretungsberechtigten Anw\u00e4lten sch\u00f6n die Kasse klingeln lassen werden. <br>Basierend auf meiner eigenen Erfahrung im Abmahnbusiness liegen da f\u00fcr ihn und seine RAs mal ganz entspannt mehrere Zehntausend Euro Schadenersatz in Rahmen von lustigen Abmahnungen auf der Stra\u00dfe, die den RAs nur Papierkosten und Briefporto verursachen werden, um da ran zu kommen. <br>Wundert mich eh, dass Butter Offiziell es noch nicht vorher gesteckt bekommen hat, dass eine DPMA Anmeldung mit jur. Vertretung nur positiv ist, da beiden Seiten gewinnen und ein paar Heter demn\u00e4chst bl\u00f6d gucken werden wenn Post mit Absender Slopek Vonau im Kasten liegt. <br>Wo sich hingegen mal wieder seine utopische Bl\u00f6dheit offenbart ist die Tatsche, dass er nicht einfach &ldquo;Drachenlord&rdquo; als WBM hat sch\u00fctzen lassen, da das selbst ein blinder mit B\u00fcckst\u00fcck sieht, dass es mehr Reichweite als diese bekackte Drache Offiziell hat.<br><br>1. Die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell mit dem AKZ: 3020192329396 wurde am 11.10.2019 als Marke erstmalig beim DPMA angemeldet. Dem vorweg geht die Antragstellung und nachfolgende Bearbeitung bzw. \u00dcberpr\u00fcfung der Anmeldeunterlagen durch das DPMA, was idR. zwischen 1-8 Wochen dauern kann.<br>Ab dem Tag der Anmeldung, also dem 11.10.2019 besteht f\u00fcr den Anmelder die M\u00f6glichkeit des Einforderns und Durchsetzens von Rechtsschutzbzw. rechtlichen Anspr\u00fcchen gegen\u00fcber Dritten f\u00fcr die unter Marke bzw.unter dem Label vertriebenen Produkte\/Dienstleistungen, sofern hier Verst\u00f6\u00dfe vorliegen. <br><br>2. Der \u00dcbernahmetag 18.10.2019 ist lediglich der Tag, an dem die Marke von DPMA-Seite offiziell f\u00fcr jedermann ersichtlich in das Register \u00fcbernommen\/eingetragen wurde und somit von Beh\u00f6rdenseite best\u00e4tigt, dass es sich um eine offizielle schutzberechtigteMarke handelt.<br>G\u00fcltigkeit von nun an ist 10 Jahre mit der unbegrenzten M\u00f6glichkeit der Verl\u00e4ngerung seitens des Inhabers oder seiner Vertetungsberechtigten. <br><br>3. Die Kanzlei Slopek Vonau (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) ist der eingetragene Vertretungsberechtigte des Antragstellers f\u00fcr die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell, der aus einem AKZ nicht zwingend ersichtlich werden muss.<br><br>4.Ersichtlich wird der offizielle Antragsteller bzw. f\u00fcsisch reale Markeninhaber in diesem Fall jedoch aus der beim DPMA parallel zum Erstantrag erfolgten Eintragung bzw. \u00dcbermittlung der Wort\/Bildmarke ins Europ\u00e4ische Markenverzeichnis, die hierf\u00fcr eine Markennummer, hier 018138639, erh\u00e4lt und somit als Unionsmarke EU-weiten Schutz genie\u00dft. <br>Da eine Marke zuerst immer in einem nationalen Amt, hier dem DPMA, eingetragen werden muss, um ins EU-Markenverzeichnis \u00fcbernommen zu werden, stimmt somit auch der ein paar Tage sp\u00e4tere Anmelde und \u00dcbernahmetag sehr gut damit \u00fcberein, dass das DPMA die Daten elektronisch ans EUMVZ \u00fcbermittelt, was idR ein paar Tage dauern kann und somit niemals vor dem Tag der eigentlichen DPMA Anmeldung liegen kann. <br><br>5. Das AKZ 018137600 betrifft lediglich die Form der Wortmarke, also dem reinen geschriebenen Schriftzug &ldquo;Drache Offiziell&rdquo;, die hier ebenfalls beim EUMVZ hinterlegt wurde, was Sinn macht, da eine Doppelanmeldung der reinen Wortmarke beim DPMA nur Mehrkosten verursacht und die reine Wortmarke \u00fcber EUMVZ, was ja automatisch GER mit abdeckt, eh einen gr\u00f6\u00dferen Schutzbereich hat.<br><br>6. Die eingetragenen Markenkategorien bzw. Nizzaklassen sind 41,38, 25, somit sind ALLE Produkte und Dienstleistungen der Wort\/Bildmarke Drache Offiziell in diesen Klassen europaweit gesch\u00fctzt. Klasse 41 ist fett hervorgehoben, was hei\u00dft, dass es sich hierbei um die Leitklasse bzw. das Prim\u00e4rprodukt handelt, welches gesch\u00fctzt wird. In der Regel legt man hier im Grunde nur fest womit im Falle von Abmahnungen am meisten Kohle verdienen kann, bzw. welches Produkt am sch\u00fctzenswertesten ist.<br>Liegt ja in diesem Fall klar, dass man dort Rainer f\u00fcrchterliche Autotunesschei\u00dfe nimmt, weil man da, surprise surprise , einen Haufen Leute auf YT mit abmahnen kann.<br><br>Fazit: lol, Heter mal wieder zu dumm zum schei\u00dfen<br><\/blockquote>Was hast du an?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:11:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fass das mal in einem Satz zam aller.<br>Wer soll denn das lesen?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:11:53+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Bla Blubb WoT&#8230;.<br><br>Und jetzt diskutieren wir mal, ob Rainer das Recht am Bild der Wort-Bild-Marke hat&#8230;<br>Na??? Was denkt ihr???"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:17:01+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Nassbirne, hei\u00dft dass, ich kann jetzt f\u00fcr das Drache Offiziell Tattoo auf meiner Eichel abgemahnt werden? Wird der Anwalt das evtl. unter der Dusche kontrollieren?<br><br><\/blockquote>Ich antworte jetzt mal ganz unironisch mit dem in Deutschland geltenden Recht.<br>Der urheberrechtliche Grundsatz ist klarim UrhG definiert. <br>Sofern ausreichende Sch\u00f6pfungsh\u00f6he und Individualit\u00e4t (k\u00fcnstlerischer Anteil) vorliegen, ist der Sch\u00f6pfer also in deinem Fall der T\u00e4towierer des Motivs Urheberrechtsinhaber. <br>Alle Rechte an diesem sog. Werk (\u00a7 2 UrhG) liegen bei ihm! J<br><br><b>Jede Nutzung und Bearbeitung bedarf seiner Erlaubnis.<\/b> <br><br>Tja, jetzt haste Wixverbot du Depp!<br><br>Aber kannst dich ja als Ausgleich daf\u00fcr die Mokkastube sprengen lassen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:17:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Zum Gl\u00fcck hei\u00dft dieser Faden nicht &ldquo;Der Drache Offiziell&rdquo; oder"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:18:44+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Da sind die meistne hier von euch noch zu eng daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:20:55+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Rainer also doch das h\u00f6chste Wesen? Alder, da werd ich zum Viech!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:21:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Kernbehindertes Video, wo sich Heter aufgrund utopischer Unwissenheit bez\u00fcglich Markenrecht komplett l\u00e4cherlich macht. <br><br>Da ich mehrere Jahre in einer Kanzlei mit DPMA Ged\u00f6ns zu tun hatte, werde ich jetzt mal diesbez\u00fcglich die bitter ben\u00f6tigte Aufkl\u00e4rungsarbeit zu dem Sachverhalt darlegen. Vorweg schon mal die simple Feststellung, dass Rainer sich die Wort\/Bildmarke &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; hat sch\u00fctzen lassen und sich in n\u00e4chster Zeit ein paar Hater auf nette Abmahnungen gefasst machen d\u00fcrfen, die bei Rainer, aber auch seinen vertretungsberechtigten Anw\u00e4lten sch\u00f6n die Kasse klingeln lassen werden. <br>Basierend auf meiner eigenen Erfahrung im Abmahnbusiness liegen da f\u00fcr ihn und seine RAs mal ganz entspannt mehrere Zehntausend Euro Schadenersatz in Rahmen von lustigen Abmahnungen auf der Stra\u00dfe, die den RAs nur Papierkosten und Briefporto verursachen werden, um da ran zu kommen. <br>Wundert mich eh, dass Butter Offiziell es noch nicht vorher gesteckt bekommen hat, dass eine DPMA Anmeldung mit jur. Vertretung nur positiv ist, da beiden Seiten gewinnen und ein paar Heter demn\u00e4chst bl\u00f6d gucken werden wenn Post mit Absender Slopek Vonau im Kasten liegt. <br>Wo sich hingegen mal wieder seine utopische Bl\u00f6dheit offenbart ist die Tatsche, dass er nicht einfach &ldquo;Drachenlord&rdquo; als WBM hat sch\u00fctzen lassen, da das selbst ein blinder mit B\u00fcckst\u00fcck sieht, dass es mehr Reichweite als diese bekackte Drache Offiziell hat.<br><br>1. Die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell mit dem AKZ: 3020192329396 wurde am 11.10.2019 als Marke erstmalig beim DPMA angemeldet. Dem vorweg geht die Antragstellung und nachfolgende Bearbeitung bzw. \u00dcberpr\u00fcfung der Anmeldeunterlagen durch das DPMA, was idR. zwischen 1-8 Wochen dauern kann.<br>Ab dem Tag der Anmeldung, also dem 11.10.2019 besteht f\u00fcr den Anmelder die M\u00f6glichkeit des Einforderns und Durchsetzens von Rechtsschutzbzw. rechtlichen Anspr\u00fcchen gegen\u00fcber Dritten f\u00fcr die unter Marke bzw.unter dem Label vertriebenen Produkte\/Dienstleistungen, sofern hier Verst\u00f6\u00dfe vorliegen. <br><br>2. Der \u00dcbernahmetag 18.10.2019 ist lediglich der Tag, an dem die Marke von DPMA-Seite offiziell f\u00fcr jedermann ersichtlich in das Register \u00fcbernommen\/eingetragen wurde und somit von Beh\u00f6rdenseite best\u00e4tigt, dass es sich um eine offizielle schutzberechtigteMarke handelt.<br>G\u00fcltigkeit von nun an ist 10 Jahre mit der unbegrenzten M\u00f6glichkeit der Verl\u00e4ngerung seitens des Inhabers oder seiner Vertetungsberechtigten. <br><br>3. Die Kanzlei Slopek Vonau (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) ist der eingetragene Vertretungsberechtigte des Antragstellers f\u00fcr die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell, der aus einem AKZ nicht zwingend ersichtlich werden muss.<br><br>4.Ersichtlich wird der offizielle Antragsteller bzw. f\u00fcsisch reale Markeninhaber in diesem Fall jedoch aus der beim DPMA parallel zum Erstantrag erfolgten Eintragung bzw. \u00dcbermittlung der Wort\/Bildmarke ins Europ\u00e4ische Markenverzeichnis, die hierf\u00fcr eine Markennummer, hier 018138639, erh\u00e4lt und somit als Unionsmarke EU-weiten Schutz genie\u00dft. <br>Da eine Marke zuerst immer in einem nationalen Amt, hier dem DPMA, eingetragen werden muss, um ins EU-Markenverzeichnis \u00fcbernommen zu werden, stimmt somit auch der ein paar Tage sp\u00e4tere Anmelde und \u00dcbernahmetag sehr gut damit \u00fcberein, dass das DPMA die Daten elektronisch ans EUMVZ \u00fcbermittelt, was idR ein paar Tage dauern kann und somit niemals vor dem Tag der eigentlichen DPMA Anmeldung liegen kann. <br><br>5. Das AKZ 018137600 betrifft lediglich die Form der Wortmarke, also dem reinen geschriebenen Schriftzug &ldquo;Drache Offiziell&rdquo;, die hier ebenfalls beim EUMVZ hinterlegt wurde, was Sinn macht, da eine Doppelanmeldung der reinen Wortmarke beim DPMA nur Mehrkosten verursacht und die reine Wortmarke \u00fcber EUMVZ, was ja automatisch GER mit abdeckt, eh einen gr\u00f6\u00dferen Schutzbereich hat.<br><br>6. Die eingetragenen Markenkategorien bzw. Nizzaklassen sind 41,38, 25, somit sind ALLE Produkte und Dienstleistungen der Wort\/Bildmarke Drache Offiziell in diesen Klassen europaweit gesch\u00fctzt. Klasse 41 ist fett hervorgehoben, was hei\u00dft, dass es sich hierbei um die Leitklasse bzw. das Prim\u00e4rprodukt handelt, welches gesch\u00fctzt wird. In der Regel legt man hier im Grunde nur fest womit im Falle von Abmahnungen am meisten Kohle verdienen kann, bzw. welches Produkt am sch\u00fctzenswertesten ist.<br>Liegt ja in diesem Fall klar, dass man dort Rainer f\u00fcrchterliche Autotunesschei\u00dfe nimmt, weil man da, surprise surprise , einen Haufen Leute auf YT mit abmahnen kann.<br><br>Fazit: lol, Heter mal wieder zu dumm zum schei\u00dfen<br><\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:21:42+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>WOT<br><\/blockquote>Nur dumm, dass au\u00dfer Rainer niemand diese &ldquo;Marke&rdquo; benutzt. Wen will der Fettsack denn da abmahnen?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:23:50+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "und was ist mit der tatsache, dass das logo (abgesehen vom schriftzug) von shutterstock geklaut ist?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:24:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Shit mein Startup das ich verkaufen wollte hei\u00dft &ldquo;Drache Offiziell GmbH&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:24:44+02:00",
        "username": "KastaKaedia",
        "text": "Hat der ganze schei\u00df mit der Marke den Buttergolem ein paar Barren gekostet?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:27:12+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Joa Rainer wird erstamol 10000\u20ac von den Haidern einkassieren, kann dann zu hier w\u00fcrd ich sagen"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:28:04+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "schnappi sag dein spruch"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:32:13+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Bla Blubb WoT&#8230;.<br><br>Und jetzt diskutieren wir mal, ob Rainer das Recht am Bild der Wort-Bild-Marke hat&#8230;<br>Na??? Was denkt ihr???<br><\/blockquote>Spielt keine Rolle, ob er das iregndwann mal irgendwo bei irgendwemgeklaut hat. Derjenige, der Inhaber des Drachens in genau der gleichen Form ist, k\u00f6nnte Rainer daf\u00fcr exakt einmal abmahnen. Zudem kann man \u00c4nderungsantrag beim DPMA stellen.<br> Rainer bzw. seine Anw\u00e4lte brauchen nur YT einmal \u00f6ffnen und ne Stunde recherchieren, um Haufenweise Accounts zu finden, wo man via Antrag \u00fcber die SA bei YT auf Rausgabe der Verbindungsdaten zu pochen. Nat\u00fcrliuch werden da ein paar Luans bei sein, die 100% ihrer abmahnungsw\u00fcrdigen Hasskriminalit\u00e4t \u00fcber VPN abwickeln. Die Praxis zeigt bei sowas jedoch immer wieder, dass ein Gro\u00dfteil der Leute dummerweise so nicht unterwegs ist. <br><br>Ich werd mich jedenfalls gem\u00fctlich zur\u00fccklehnen und Popcorn fressend zusehen wie es dem Haterkrebs demn\u00e4chst an den Kragen geht. Und hey, vielleicht besteht ja doch noch Hoffnung f\u00fcr den Golem, hat er ja nun nachweislich zum ersten Mal im Laufe der letzten 5-6 Jahre wirklich mal ne konstruktive Idee gehabt, wie man Hetern gewinnbringend an den Kragen gehen wird. Naja guuuuuut, die Grundidee wird wohl irgend n Rosettenschlabberer bei KipoNow gehabt haben, aber so what \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:33:18+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Fuck man fuck die Bullen kommne"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:33:54+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>und was ist mit der tatsache, dass das logo (abgesehen vom schriftzug) von shutterstock geklaut ist? <br><\/blockquote>Quelle?<br><br>Ja was dann ist, habe ich oben geschrieben, musst halt deinem Hirn mal mehr als nur zwei Zeilen lesen zumuten"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:36:57+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Fuck man fuck die Bullen kommne<br><\/blockquote>Ach wo die doch nicht, aber daf\u00fcr der Brieftr\u00e4ger mit sch\u00f6nen Abmahnungen inkl. Unterlassungserkl\u00e4rung."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:43:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fuck man fuck die Bullen kommne<br><\/blockquote>Ach wo die doch nicht, aber daf\u00fcr der Brieftr\u00e4ger mit sch\u00f6nen Abmahnungen inkl. Unterlassungserkl\u00e4rung. <br><\/blockquote>Au\u00dfer Rainer nutzt aber doch keiner diese &ldquo;Marke&rdquo;, du gottverdammter Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:43:50+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>Herumschmuchtel Wots<br><\/blockquote>OB du behindert bist hab ich gefragt!!!! Du tust hier so als ob jeder Hater vor seinem Tor mit einer riesen Flagge + seinem Logo drauf umherspaziert und damit ordentlich Schekel macht. Im ganzen Game laufen 2-3 Behindis rum, die sein Logo foll ironisch als Profilbild auf YT oder Twitter verwenden und sonst nichts. <br><br>Aber ja, Dreger wird jz bald im Geld schwimmen. Ey ohne Dreck."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:48:39+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "moment amal. Die Logik ist ja komplett kernbehindert.<br><br>Das w\u00e4re das Gleiche als w\u00fcrde man heute &ldquo;XYZ&rdquo; f\u00fcr illegal erkl\u00e4ren und jeden nachtr\u00e4glich daf\u00fcr verknacken lol."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:52:38+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Herumschmuchtel Wots<br><\/blockquote>OB du behindert bist hab ich gefragt!!!!<br><\/blockquote>Rhetorische Fragen m\u00f6gen wir hier nicht besonders."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:54:58+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Ich nehme mal an dass das der grund ist warum Rainerle dieses komische Logo in seinen Streams einblendet. K\u00f6nnte etwaige Restreamer ja an den Kragen gehn.<br><br>YouNow unterst\u00fctzt Kriminelle. Nichts neues."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:57:03+02:00",
        "username": "KastaKaedia",
        "text": "Ich sch\u00e4tze da hat sich jemand (hoffentlich der Buttergolem) \u00fcber den Tisch ziehen lassen, mit dieser Markenanmeldung wird er wohl kein Geld verdienen. Kein Schwein benutzt sein h\u00e4ssliches Bild."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:58:40+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "ist doch lustig. Da sind seine &ldquo;hart verdienten&rdquo; 1000 Euro bisher weg und die BLM wird bald etzala den Gerichtsvollzieher schickne."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:59:38+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "<blockquote>ist doch lustig. Da sind seine &ldquo;hart verdienten&rdquo; 1000 Euro bisher weg und die BLM wird bald etzala den Gerichtsvollzieher schickne.<br><\/blockquote>Schnappi, sag deinen Satz."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T12:59:53+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "nichts wi&#8230;ach egal"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:00:53+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Das Game \u00fcberrascht immer wieder. Es gibt ohnehin nur zwei Enden f\u00fcr Reiner, die ihn etzala besiegene werden:<br><br>1. Herzkasperle mit Tod etzala<br>2. Gef\u00e4ngnis, wo er etzala auch endlich entjungfert werden wird"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:02:37+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Det is en sehr sch\u00f6ner Eintrag. Det is sojar en Markeneintrag<br><\/blockquote>Ja, det, weil man in Chorweiler berlinert. Wieder keiner!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:10:34+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote>Det is en sehr sch\u00f6ner Eintrag. Det is sojar en Markeneintrag<br><\/blockquote>Ja, det, weil man in Chorweiler berlinert. Wieder keiner!<br><\/blockquote>Det, dat, dit. Junge, wenn dir ned passt was ich hier neirotz, dann fapiss dich."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:11:29+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Na und? berlinert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:13:59+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "berlinern is das allerletzte, und das sag ich als sachse"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:15:26+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Nichts relevantes wird passieren.<br>Die urh\u00e4ssliche Marke_Offiziell benutzt eh keiner und die Restreamer werden so und so einen gewissen IQ in VPN haben weil der Restream alleine von Urheberrecht unzul\u00e4ssig ist.<br>Und die paar Deppen die tats\u00e4chlich die &ldquo;Marke&rdquo; benutzen h\u00e4ttrens zwar verdient, aberauch deshalb fast immer Gl\u00fcck, weil YT zwar vllt die IP irgendwann rausgibt, die dt. Provider die aber auch nicht ewig speichern."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:16:05+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Landet er im Knast wird er mit seinen Bisexuellen (verkappte Schwuchtel die keine frau abbekommt und sich jetzt Dildos in den Arsch rammt) Erfahrungen prahlen, was er nicht f\u00fcr Schw\u00e4nze gelutscht hat, wie sehr er f\u00fcr sein K\u00f6nnen gelobt wurde&#8230;bla bla vla&#8230;<br><br>K\u00f6nnte er glatt ein neues Buch dar\u00fcber schreiben."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:16:06+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>berlinern is das allerletzte, und das sag ich als sachse<br><\/blockquote>Mein Beileid"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:17:13+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Bla Blubb WoT&#8230;.<br><br>Und jetzt diskutieren wir mal, ob Rainer das Recht am Bild der Wort-Bild-Marke hat&#8230;<br>Na??? Was denkt ihr???<br><\/blockquote>Spielt keine Rolle, ob er das iregndwann mal irgendwo bei irgendwemgeklaut hat. Derjenige, der Inhaber des Drachens in genau der gleichen Form ist, k\u00f6nnte Rainer daf\u00fcr exakt einmal abmahnen. Zudem kann man \u00c4nderungsantrag beim DPMA stellen.<br> Rainer bzw. seine Anw\u00e4lte brauchen nur YT einmal \u00f6ffnen und ne Stunde recherchieren, um Haufenweise Accounts zu finden, wo man via Antrag \u00fcber die SA bei YT auf Rausgabe der Verbindungsdaten zu pochen. Nat\u00fcrliuch werden da ein paar Luans bei sein, die 100% ihrer abmahnungsw\u00fcrdigen Hasskriminalit\u00e4t \u00fcber VPN abwickeln. Die Praxis zeigt bei sowas jedoch immer wieder, dass ein Gro\u00dfteil der Leute dummerweise so nicht unterwegs ist. <br><br>Ich werd mich jedenfalls gem\u00fctlich zur\u00fccklehnen und Popcorn fressend zusehen wie es dem Haterkrebs demn\u00e4chst an den Kragen geht. Und hey, vielleicht besteht ja doch noch Hoffnung f\u00fcr den Golem, hat er ja nun nachweislich zum ersten Mal im Laufe der letzten 5-6 Jahre wirklich mal ne konstruktive Idee gehabt, wie man Hetern gewinnbringend an den Kragen gehen wird. Naja guuuuuut, die Grundidee wird wohl irgend n Rosettenschlabberer bei KipoNow gehabt haben, aber so what \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af <br><\/blockquote>OB du behindert bist hab ich gefragt!!!! Du tust hier so als ob jeder Hater vor seinem Tor mit einer riesen Flagge + seinem Logo drauf umherspaziert und damit ordentlich Schekel macht. Im ganzen Game laufen 2-3 Behindis rum, die sein Logo foll ironisch als Profilbild auf YT oder Twitter verwenden und sonst nichts. <br><br>Aber ja, Dreger wird jz bald im Geld schwimmen. Ey ohne Dreck.<br><\/blockquote>Hey Schlampe, nein ich bin nicht bihindert. Les bitte nochmal Punkt 5, Stichwort reine &ldquo;Wortmarke&rdquo;, les dir mal auf DPMA dazu alles durch, komBIniere nun mit a Weng UWG Basiswissen, was du ganz offensichtlich nicht besitzt und was erschlie\u00dft sich dir dann? Na?<br><br>Jetzt rate ich dir noch dazu einfach mal auf YT zu checken in wieviel Streams Rainer seine WBM eingeblendet hat, vergleiche das mit der Definition der eingetragenen Nizza Klasse 38 bzw. Punkt 4 und check nochmal YT, wie viele sch\u00f6ne Restreamkan\u00e4le es alleine zu diesem Material gibt. Ganz zu schweigen von den Massen Kleinstkan\u00e4len, die irgendwelches Streammaterial beinhalten. <br><br>Ach und schau her, die ganze Archivkan\u00e4le, die sein Autotunegejaule, welches unter Klasse 41 f\u00e4llt archiviert haben&#8230;.. <br><br>Und alleine die Google R\u00fcckw\u00e4rts Bildersuche zu seinem Logo, die auch einen Haufen Treffer gibt, wo sein Logo in Form der WBM auftaucht&#8230;.<br><br>Und dann noch die Suche nach der reinen Wortmarke&#8230;.<br><br>Oh nein, nicht auszudenken was w\u00e4re, wenn Gollum auch noch auf anraten vielleicht sogar Wasserzeichen f\u00fcr seinen Qualit\u00e4tscontent nutzt&#8230;&#8230;.hui,hui,ui<br><br>Merkste selber?<br><br>Nein <br><br>Doch <br><br>Ohhhhh<br><br>Wasn Eldorado f\u00fcr jemanden, der, nur basierend auf 5 Minuten Recherche, schon mal ganz easy peasy100 Abmahnungen mit 5000\u20ac-10000\u20ac Streitwerten raushauen k\u00f6nnte, mit durchschnittlicher Erfolgsquote von im Abmahnbusiness \u00fcblichen 50%-60%. Hach wie herrlich, erstmal alles was man findet sch\u00f6n archivieren und dann erstmal die einfachstenZahlschweine raussuchen, die mit Impressum und verwertbaren Denic Eintr\u00e4gen&#8230;.<br>Ende der Woche sind die ersten Einschreiben bei den ersten opfern im Kasten, ab n\u00e4chster Woche flie\u00dft Patta ins frisch geschaffene Abmahn-F\u00fcllhorn&#8230;.<br><br>Hoffe ich konnte weiterhelfen. Ich kann zudem verstehen, dass die Konfrontation mit der Realit\u00e4t manchmal echt wehtut. K\u00fcssi<br> <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:19:10+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Bla Blubb WoT&#8230;.<br><br>Und jetzt diskutieren wir mal, ob Rainer das Recht am Bild der Wort-Bild-Marke hat&#8230;<br>Na??? Was denkt ihr???<br><\/blockquote>Spielt keine Rolle, ob er das iregndwann mal irgendwo bei irgendwemgeklaut hat. Derjenige, der Inhaber des Drachens in genau der gleichen Form ist, k\u00f6nnte Rainer daf\u00fcr exakt einmal abmahnen. Zudem kann man \u00c4nderungsantrag beim DPMA stellen.<br> Rainer bzw. seine Anw\u00e4lte brauchen nur YT einmal \u00f6ffnen und ne Stunde recherchieren, um Haufenweise Accounts zu finden, wo man via Antrag \u00fcber die SA bei YT auf Rausgabe der Verbindungsdaten zu pochen. Nat\u00fcrliuch werden da ein paar Luans bei sein, die 100% ihrer abmahnungsw\u00fcrdigen Hasskriminalit\u00e4t \u00fcber VPN abwickeln. Die Praxis zeigt bei sowas jedoch immer wieder, dass ein Gro\u00dfteil der Leute dummerweise so nicht unterwegs ist. <br><br>Ich werd mich jedenfalls gem\u00fctlich zur\u00fccklehnen und Popcorn fressend zusehen wie es dem Haterkrebs demn\u00e4chst an den Kragen geht. Und hey, vielleicht besteht ja doch noch Hoffnung f\u00fcr den Golem, hat er ja nun nachweislich zum ersten Mal im Laufe der letzten 5-6 Jahre wirklich mal ne konstruktive Idee gehabt, wie man Hetern gewinnbringend an den Kragen gehen wird. Naja guuuuuut, die Grundidee wird wohl irgend n Rosettenschlabberer bei KipoNow gehabt haben, aber so what \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af <br><\/blockquote>OB du behindert bist hab ich gefragt!!!! Du tust hier so als ob jeder Hater vor seinem Tor mit einer riesen Flagge + seinem Logo drauf umherspaziert und damit ordentlich Schekel macht. Im ganzen Game laufen 2-3 Behindis rum, die sein Logo foll ironisch als Profilbild auf YT oder Twitter verwenden und sonst nichts. <br><br>Aber ja, Dreger wird jz bald im Geld schwimmen. Ey ohne Dreck.<br><\/blockquote>Hey Schlampe, nein ich bin nicht bihindert. Les bitte nochmal Punkt 5, Stichwort reine &ldquo;Wortmarke&rdquo;, les dir mal auf DPMA dazu alles durch, komBIniere nun mit a Weng UWG Basiswissen, was du ganz offensichtlich nicht besitzt und was erschlie\u00dft sich dir dann? Na?<br><br>Jetzt rate ich dir noch dazu einfach mal auf YT zu checken in wieviel Streams Rainer seine WBM eingeblendet hat, vergleiche das mit der Definition der eingetragenen Nizza Klasse 38 bzw. Punkt 4 und check nochmal YT, wie viele sch\u00f6ne Restreamkan\u00e4le es alleine zu diesem Material gibt. Ganz zu schweigen von den Massen Kleinstkan\u00e4len, die irgendwelches Streammaterial beinhalten. <br><br>Ach und schau her, die ganze Archivkan\u00e4le, die sein Autotunegejaule, welches unter Klasse 41 f\u00e4llt archiviert haben&#8230;.. <br><br>Und alleine die Google R\u00fcckw\u00e4rts Bildersuche zu seinem Logo, die auch einen Haufen Treffer gibt, wo sein Logo in Form der WBM auftaucht&#8230;.<br><br>Und dann noch die Suche nach der reinen Wortmarke&#8230;.<br><br>Merkste selber?<br><br>Nein <br><br>Doch <br><br>Ohhhhh<br><br>Wasn Eldorado f\u00fcr jemanden, der, nur basierend auf 5 Minuten Recherche, schon mal ganz easy peasy100 Abmahnungen mit 5000\u20ac-10000\u20ac Streitwerten raushauen k\u00f6nnte. Hach wie herrlich, erstmal alles was man findet sch\u00f6n archivieren und dann erstmal die einfachstenZahlschweine raussuchen, die mit Impressum und verwertbaren Denic Eintr\u00e4gen.<br><br>Hoffe ich konnte weiterhelfen. Ich kann zudem verstehen, dass die Konfrontation mit der Realit\u00e4t manchmal echt wehtut. K\u00fcssi<br> <br><br><br><\/blockquote>Die Vorhautis ok."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:21:00+02:00",
        "username": "KastaKaedia",
        "text": "Und die Kuchenkinder sind eh strafm\u00fcndig oder\/und minderj\u00e4hrig. Reine Geldverschwendung. Kann Reiner ja am besten."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:22:42+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Gscheit wollnmer sein, und dann neddamol den Imperativ von lesen richtich bildne &#8230;<br><br>achkommh\u00f6rauf.jpg"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:22:50+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "W\u00e4re es also eine Gesch\u00e4ftsidee sich im Internet unter einem gesch\u00fctzten Pseudonym unbeliebt zu machen, um dann Geld an Leuten zu verdienen, die mich daraufhin mobben?<br>Lass mal sowas starten Nassbirne."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:25:39+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Kernbehindertes Video, wo sich Heter aufgrund utopischer Unwissenheit bez\u00fcglich Markenrecht komplett l\u00e4cherlich macht. <br><br>Da ich mehrere Jahre in einer Kanzlei mit DPMA Ged\u00f6ns zu tun hatte, werde ich jetzt mal diesbez\u00fcglich die bitter ben\u00f6tigte Aufkl\u00e4rungsarbeit zu dem Sachverhalt darlegen. Vorweg schon mal die simple Feststellung, dass Rainer sich die Wort\/Bildmarke &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; hat sch\u00fctzen lassen und sich in n\u00e4chster Zeit ein paar Hater auf nette Abmahnungen gefasst machen d\u00fcrfen, die bei Rainer, aber auch seinen vertretungsberechtigten Anw\u00e4lten sch\u00f6n die Kasse klingeln lassen werden. <br>Basierend auf meiner eigenen Erfahrung im Abmahnbusiness liegen da f\u00fcr ihn und seine RAs mal ganz entspannt mehrere Zehntausend Euro Schadenersatz in Rahmen von lustigen Abmahnungen auf der Stra\u00dfe, die den RAs nur Papierkosten und Briefporto verursachen werden, um da ran zu kommen. <br>Wundert mich eh, dass Butter Offiziell es noch nicht vorher gesteckt bekommen hat, dass eine DPMA Anmeldung mit jur. Vertretung nur positiv ist, da beiden Seiten gewinnen und ein paar Heter demn\u00e4chst bl\u00f6d gucken werden wenn Post mit Absender Slopek Vonau im Kasten liegt. <br>Wo sich hingegen mal wieder seine utopische Bl\u00f6dheit offenbart ist die Tatsche, dass er nicht einfach &ldquo;Drachenlord&rdquo; als WBM hat sch\u00fctzen lassen, da das selbst ein blinder mit B\u00fcckst\u00fcck sieht, dass es mehr Reichweite als diese bekackte Drache Offiziell hat.<br><br>1. Die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell mit dem AKZ: 3020192329396 wurde am 11.10.2019 als Marke erstmalig beim DPMA angemeldet. Dem vorweg geht die Antragstellung und nachfolgende Bearbeitung bzw. \u00dcberpr\u00fcfung der Anmeldeunterlagen durch das DPMA, was idR. zwischen 1-8 Wochen dauern kann.<br>Ab dem Tag der Anmeldung, also dem 11.10.2019 besteht f\u00fcr den Anmelder die M\u00f6glichkeit des Einforderns und Durchsetzens von Rechtsschutzbzw. rechtlichen Anspr\u00fcchen gegen\u00fcber Dritten f\u00fcr die unter Marke bzw.unter dem Label vertriebenen Produkte\/Dienstleistungen, sofern hier Verst\u00f6\u00dfe vorliegen. <br><br>2. Der \u00dcbernahmetag 18.10.2019 ist lediglich der Tag, an dem die Marke von DPMA-Seite offiziell f\u00fcr jedermann ersichtlich in das Register \u00fcbernommen\/eingetragen wurde und somit von Beh\u00f6rdenseite best\u00e4tigt, dass es sich um eine offizielle schutzberechtigteMarke handelt.<br>G\u00fcltigkeit von nun an ist 10 Jahre mit der unbegrenzten M\u00f6glichkeit der Verl\u00e4ngerung seitens des Inhabers oder seiner Vertetungsberechtigten. <br><br>3. Die Kanzlei Slopek Vonau (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) ist der eingetragene Vertretungsberechtigte des Antragstellers f\u00fcr die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell, der aus einem AKZ nicht zwingend ersichtlich werden muss.<br><br>4.Ersichtlich wird der offizielle Antragsteller bzw. f\u00fcsisch reale Markeninhaber in diesem Fall jedoch aus der beim DPMA parallel zum Erstantrag erfolgten Eintragung bzw. \u00dcbermittlung der Wort\/Bildmarke ins Europ\u00e4ische Markenverzeichnis, die hierf\u00fcr eine Markennummer, hier 018138639, erh\u00e4lt und somit als Unionsmarke EU-weiten Schutz genie\u00dft. <br>Da eine Marke zuerst immer in einem nationalen Amt, hier dem DPMA, eingetragen werden muss, um ins EU-Markenverzeichnis \u00fcbernommen zu werden, stimmt somit auch der ein paar Tage sp\u00e4tere Anmelde und \u00dcbernahmetag sehr gut damit \u00fcberein, dass das DPMA die Daten elektronisch ans EUMVZ \u00fcbermittelt, was idR ein paar Tage dauern kann und somit niemals vor dem Tag der eigentlichen DPMA Anmeldung liegen kann. <br><br>5. Das AKZ 018137600 betrifft lediglich die Form der Wortmarke, also dem reinen geschriebenen Schriftzug &ldquo;Drache Offiziell&rdquo;, die hier ebenfalls beim EUMVZ hinterlegt wurde, was Sinn macht, da eine Doppelanmeldung der reinen Wortmarke beim DPMA nur Mehrkosten verursacht und die reine Wortmarke \u00fcber EUMVZ, was ja automatisch GER mit abdeckt, eh einen gr\u00f6\u00dferen Schutzbereich hat.<br><br>6. Die eingetragenen Markenkategorien bzw. Nizzaklassen sind 41,38, 25, somit sind ALLE Produkte und Dienstleistungen der Wort\/Bildmarke Drache Offiziell in diesen Klassen europaweit gesch\u00fctzt. Klasse 41 ist fett hervorgehoben, was hei\u00dft, dass es sich hierbei um die Leitklasse bzw. das Prim\u00e4rprodukt handelt, welches gesch\u00fctzt wird. In der Regel legt man hier im Grunde nur fest womit im Falle von Abmahnungen am meisten Kohle verdienen kann, bzw. welches Produkt am sch\u00fctzenswertesten ist.<br>Liegt ja in diesem Fall klar, dass man dort Rainer f\u00fcrchterliche Autotunesschei\u00dfe nimmt, weil man da, surprise surprise , einen Haufen Leute auf YT mit abmahnen kann.<br><br>Fazit: lol, Heter mal wieder zu dumm zum schei\u00dfen<br><\/blockquote><br>Na und? <br><br>Wird trotzdem genau nicht passieren"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:31:34+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "dieser d\u00fcmmliche fettsack, ne?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:34:39+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>W\u00e4re es also eine Gesch\u00e4ftsidee sich im Internet unter einem gesch\u00fctzten Pseudonym unbeliebt zu machen, um dann Geld an Leuten zu verdienen, die mich daraufhin mobben?<br>Lass mal sowas starten Nassbirne.<br><\/blockquote>Rainer hat sich in der Tat so lange von der Hater Community in den Arsch ficken lassen, dass seine immerzu gepredigte Reichweite bzw. Popularit\u00e4t und Verwurstung auf unz\u00e4hligen Haterkan\u00e4len f\u00fcr eine abmahnwillige Kanzlei und ihrem dicken, dummen Mandanten, der sich nur noch gem\u00fctlich zur\u00fccklehnen braucht und von Zeit zu Zeit nichts weiter als einen Haufen Vollmachten unterschreiben muss, inzwischen in der Tat eine<br>recht ansehnliche Goldgrube darstellt. <br>Abmahnbusiness hat zwar einen schlechten Ruf, aber das ist etwas was einer Winkeladvokatensoziit\u00e4t schei\u00dfegal sein kann. <br><br>Sofern du \u00fcber einen Gewerbeschein verf\u00fcgst k\u00f6nnen wir sofort starten in deinem Namen Leute UWG m\u00e4\u00dfig zu ficken, die Winkeladvokaten stelle ich gerne zur Verf\u00fcgung. Geld wird 50\/50 geteilt."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:35:02+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wer meint, ernsthaft meint, dass &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; etzala 1 Marke sei der schaut auch das &ldquo;Rundfunkprogramm&rdquo; Drachenlord.<br><br>L\u00f6scht euch. Ja, auch die mit hohen IKU in Sachen Markenjuristerei"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:37:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich weiss n\u00e4mlich was passieren wird, aber sags euch nicht :^)<br><br>ps. Es hat mit dem gereusch einer schmatzenden Eichel zu tun"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:42:47+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<b>AsA<br><br>Titelbild<br><br>mal<br><br>wieder<br><br>G R O S S A R T I G !!!<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/66.media.tumblr.com\/fc364018fd72615454a95a329c126641\/db856873f6b4562a-db\/s500x750\/cb4bd8fd280fd2d006bfed52692ced700dacd3bc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:44:08+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Rundfunkprogramm Drachenlord aller was hat er je gemacht was mit Drachenlord zutun hat"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:44:53+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00e4re es also eine Gesch\u00e4ftsidee sich im Internet unter einem gesch\u00fctzten Pseudonym unbeliebt zu machen, um dann Geld an Leuten zu verdienen, die mich daraufhin mobben?<br>Lass mal sowas starten Nassbirne.<br><\/blockquote>Rainer hat sich in der Tat so lange von der Hater Community in den Arsch ficken lassen, dass seine immerzu gepredigte Reichweite bzw. Popularit\u00e4t und Verwurstung auf unz\u00e4hligen Haterkan\u00e4len f\u00fcr eine abmahnwillige Kanzlei und ihrem dicken, dummen Mandanten, der sich nur noch gem\u00fctlich zur\u00fccklehnen braucht und von Zeit zu Zeit nichts weiter als einen Haufen Vollmachten unterschreiben muss, inzwischen in der Tat eine<br>recht ansehnliche Goldgrube darstellt. <br>Abmahnbusiness hat zwar einen schlechten Ruf, aber das ist etwas was einer Winkeladvokatensoziit\u00e4t schei\u00dfegal sein kann. <br><br>Sofern du \u00fcber einen Gewerbeschein verf\u00fcgst k\u00f6nnen wir sofort starten in deinem Namen Leute UWG m\u00e4\u00dfig zu ficken, die Winkeladvokaten stelle ich gerne zur Verf\u00fcgung. Geld wird 50\/50 geteilt. <br><\/blockquote>50\/50 nach Steuern?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:46:18+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Wer meint, ernsthaft meint, dass &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; etzala 1 Marke sei der schaut auch das &ldquo;Rundfunkprogramm&rdquo; Drachenlord.<br><br>L\u00f6scht euch. Ja, auch die mit hohen IKU in Sachen Markenjuristerei<br><\/blockquote>Also ich schau gerade das DPMA Programm und das best\u00e4tigt mir ohne Iruni, dass das ne Marke ist. Viel sch\u00f6ner ist aber die Tatsache, dass Rainer demn\u00e4chst zur\u00fcckficken wird , zum ersten Mal eine wirklich smartes Waffe im Ringen mit den Hatern in der Hand h\u00e4lt und an ihnen direkt Geld verdienen wird. Mich belustigt das irgendwie"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:48:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00e4re es also eine Gesch\u00e4ftsidee sich im Internet unter einem gesch\u00fctzten Pseudonym unbeliebt zu machen, um dann Geld an Leuten zu verdienen, die mich daraufhin mobben?<br>Lass mal sowas starten Nassbirne.<br><\/blockquote>Rainer hat sich in der Tat so lange von der Hater Community in den Arsch ficken lassen, dass seine immerzu gepredigte Reichweite bzw. Popularit\u00e4t und Verwurstung auf unz\u00e4hligen Haterkan\u00e4len f\u00fcr eine abmahnwillige Kanzlei und ihrem dicken, dummen Mandanten, der sich nur noch gem\u00fctlich zur\u00fccklehnen braucht und von Zeit zu Zeit nichts weiter als einen Haufen Vollmachten unterschreiben muss, inzwischen in der Tat eine<br>recht ansehnliche Goldgrube darstellt. <br>Abmahnbusiness hat zwar einen schlechten Ruf, aber das ist etwas was einer Winkeladvokatensoziit\u00e4t schei\u00dfegal sein kann. <br><br>Sofern du \u00fcber einen Gewerbeschein verf\u00fcgst k\u00f6nnen wir sofort starten in deinem Namen Leute UWG m\u00e4\u00dfig zu ficken, die Winkeladvokaten stelle ich gerne zur Verf\u00fcgung. Geld wird 50\/50 geteilt. <br><\/blockquote>50\/50 nach Steuern?<br><\/blockquote>50 nach Steuer bar auf Kralle, Rest ist nicht dein Problem"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:48:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Seid ihr Markenprofessoren oder was?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:49:35+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "ja hallo warum streiten die haider der meddl soll uns einen"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:50:25+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "ps es heisst mettl"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:53:12+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "bitte achte auf deine rechtschreibung wen du bleiben willst"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:54:48+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "warum l\u00e4sst er sich dieses logo sch\u00fctzen und hat dann doch den trisomiedrachen in seinen strams als watermark?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:56:07+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "ja, warum macht ein degenerierter Volltrottel dumme Sachen? Kann ich dir jetzt auch nicht erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:56:11+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Rainer hat sich jetzt \u00fcbrigens auf eigenem Namen die Marke sichern lassen. Ein clevererer Schachzug gegen die Haider??? Junau hat \u00fcbrigens mitgeholfne<br><br><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191021\/7jyhsf3j.png\"><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LiA9XCcuFig<\/a> [youtube.com]<br><br>Links in der Beschreibung.<br><br><\/blockquote>Kernbehindertes Video, wo sich Heter aufgrund utopischer Unwissenheit bez\u00fcglich Markenrecht komplett l\u00e4cherlich macht. <br><br>Da ich mehrere Jahre in einer Kanzlei mit DPMA Ged\u00f6ns zu tun hatte, werde ich jetzt mal diesbez\u00fcglich die bitter ben\u00f6tigte Aufkl\u00e4rungsarbeit zu dem Sachverhalt darlegen. Vorweg schon mal die simple Feststellung, dass Rainer sich die Wort\/Bildmarke &ldquo;Drache Offiziell&rdquo; hat sch\u00fctzen lassen und sich in n\u00e4chster Zeit ein paar Hater auf nette Abmahnungen gefasst machen d\u00fcrfen, die bei Rainer, aber auch seinen vertretungsberechtigten Anw\u00e4lten sch\u00f6n die Kasse klingeln lassen werden. <br>Basierend auf meiner eigenen Erfahrung im Abmahnbusiness liegen da f\u00fcr ihn und seine RAs mal ganz entspannt mehrere Zehntausend Euro Schadenersatz in Rahmen von lustigen Abmahnungen auf der Stra\u00dfe, die den RAs nur Papierkosten und Briefporto verursachen werden, um da ran zu kommen. <br>Wundert mich eh, dass Butter Offiziell es noch nicht vorher gesteckt bekommen hat, dass eine DPMA Anmeldung mit jur. Vertretung nur positiv ist, da beiden Seiten gewinnen und ein paar Heter demn\u00e4chst bl\u00f6d gucken werden wenn Post mit Absender Slopek Vonau im Kasten liegt. <br>Wo sich hingegen mal wieder seine utopische Bl\u00f6dheit offenbart ist die Tatsche, dass er nicht einfach &ldquo;Drachenlord&rdquo; als WBM hat sch\u00fctzen lassen, da das selbst ein blinder mit B\u00fcckst\u00fcck sieht, dass es mehr Reichweite als diese bekackte Drache Offiziell hat.<br><br>1. Die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell mit dem AKZ: 3020192329396 wurde am 11.10.2019 als Marke erstmalig beim DPMA angemeldet. Dem vorweg geht die Antragstellung und nachfolgende Bearbeitung bzw. \u00dcberpr\u00fcfung der Anmeldeunterlagen durch das DPMA, was idR. zwischen 1-8 Wochen dauern kann.<br>Ab dem Tag der Anmeldung, also dem 11.10.2019 besteht f\u00fcr den Anmelder die M\u00f6glichkeit des Einforderns und Durchsetzens von Rechtsschutzbzw. rechtlichen Anspr\u00fcchen gegen\u00fcber Dritten f\u00fcr die unter Marke bzw.unter dem Label vertriebenen Produkte\/Dienstleistungen, sofern hier Verst\u00f6\u00dfe vorliegen. <br><br>2. Der \u00dcbernahmetag 18.10.2019 ist lediglich der Tag, an dem die Marke von DPMA-Seite offiziell f\u00fcr jedermann ersichtlich in das Register \u00fcbernommen\/eingetragen wurde und somit von Beh\u00f6rdenseite best\u00e4tigt, dass es sich um eine offizielle schutzberechtigteMarke handelt.<br>G\u00fcltigkeit von nun an ist 10 Jahre mit der unbegrenzten M\u00f6glichkeit der Verl\u00e4ngerung seitens des Inhabers oder seiner Vertetungsberechtigten. <br><br>3. Die Kanzlei Slopek Vonau (Gr\u00fc\u00dfe gehen raus) ist der eingetragene Vertretungsberechtigte des Antragstellers f\u00fcr die Wort\/Bildmarke Drache Offiziell, der aus einem AKZ nicht zwingend ersichtlich werden muss.<br><br>4.Ersichtlich wird der offizielle Antragsteller bzw. f\u00fcsisch reale Markeninhaber in diesem Fall jedoch aus der beim DPMA parallel zum Erstantrag erfolgten Eintragung bzw. \u00dcbermittlung der Wort\/Bildmarke ins Europ\u00e4ische Markenverzeichnis, die hierf\u00fcr eine Markennummer, hier 018138639, erh\u00e4lt und somit als Unionsmarke EU-weiten Schutz genie\u00dft. <br>Da eine Marke zuerst immer in einem nationalen Amt, hier dem DPMA, eingetragen werden muss, um ins EU-Markenverzeichnis \u00fcbernommen zu werden, stimmt somit auch der ein paar Tage sp\u00e4tere Anmelde und \u00dcbernahmetag sehr gut damit \u00fcberein, dass das DPMA die Daten elektronisch ans EUMVZ \u00fcbermittelt, was idR ein paar Tage dauern kann und somit niemals vor dem Tag der eigentlichen DPMA Anmeldung liegen kann. <br><br>5. Das AKZ 018137600 betrifft lediglich die Form der Wortmarke, also dem reinen geschriebenen Schriftzug &ldquo;Drache Offiziell&rdquo;, die hier ebenfalls beim EUMVZ hinterlegt wurde, was Sinn macht, da eine Doppelanmeldung der reinen Wortmarke beim DPMA nur Mehrkosten verursacht und die reine Wortmarke \u00fcber EUMVZ, was ja automatisch GER mit abdeckt, eh einen gr\u00f6\u00dferen Schutzbereich hat.<br><br>6. Die eingetragenen Markenkategorien bzw. Nizzaklassen sind 41,38, 25, somit sind ALLE Produkte und Dienstleistungen der Wort\/Bildmarke Drache Offiziell in diesen Klassen europaweit gesch\u00fctzt. Klasse 41 ist fett hervorgehoben, was hei\u00dft, dass es sich hierbei um die Leitklasse bzw. das Prim\u00e4rprodukt handelt, welches gesch\u00fctzt wird. In der Regel legt man hier im Grunde nur fest womit im Falle von Abmahnungen am meisten Kohle verdienen kann, bzw. welches Produkt am sch\u00fctzenswertesten ist.<br>Liegt ja in diesem Fall klar, dass man dort Rainer f\u00fcrchterliche Autotunesschei\u00dfe nimmt, weil man da, surprise surprise , einen Haufen Leute auf YT mit abmahnen kann.<br><br>Fazit: lol, Heter mal wieder zu dumm zum schei\u00dfen<br><\/blockquote>ok<br><\/blockquote>Ja und isser bi? XD"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T13:56:33+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Dummes Gelaber am Stiel<br><\/blockquote>Du bist wirklich noch d\u00fcmmer als Rainer Winkler."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:01:49+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Drei Abmahnungen in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:03:09+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Niemand nutzt das Logo. Wen will er denn bitte ferklagen? xD<br><br>Reiner und die Juristerei w\u00e4re \u00fcbrigens durchaus mal ne WoT wert. Mir egal vong wem. Aber dass er meint, ernsthaft meint, er k\u00f6nne jeden ferklagen der etwas macht das ihm nicht passt und daf\u00fcr dann Geld bekommt&#8230; k\u00f6stlich"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:05:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Habt ihr etwa noch nie ein von euch selbst geklautes Logo dazu genutzt jemand anderen abzumahnen?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:06:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "3 Abmahnungen in Nassbirnes Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:06:40+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und? Selbstgeklautlogoabmahnt ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:06:55+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Gerade ein Startup f\u00fcr 1 Million verkauft und 5 Abmahnungen zu 5000 - 10000 \u20ac einkassiert. So kann die Woche starten.<br>Werde mir heute Abend eine Dodge Cobra g\u00f6nnen, bei einer Prostituierten einen hoch bekommen und dann sch\u00f6n im japanischen Bad, welches ich mir in den Keller gebaut habe entspannen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:09:33+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Der Winter wird's schon richten.<br><br>Grieselkr\u00e4tze und trockener \u00d6lofen sei dank werden wir genug Tiefk\u00fchlmett bekommen.<br><br>BLM Zwangsgeld 3.0 steht an und all die Versicherungnr und das ganze Zeuch rund ums Haus werden f\u00e4llig.<br><br>Da muss er dann mal schauen wie er das am besten hin bekommt.<br><br>Wuseln und werkln is ja eher weniger im Winter&#8230;&#8230; mehr frittieren und KAffeerendern als sonst schon."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:22:01+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "die blm macht gerade urlaub im stahlwerk"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:26:02+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>und was ist mit der tatsache, dass das logo (abgesehen vom schriftzug) von shutterstock geklaut ist? <br><\/blockquote>Quelle?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBjFvHX0AEfICs?format=png&amp;name=900x900\"><br><a href=\"https:\/\/www.shutterstock.com\/de\/image-vector\/dragon-eliter-logo-template-322742234\">https:\/\/www.shutterstock.com\/de\/image-vector\/dragon-eliter-logo-template-322742234<\/a> [shutterstock.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:26:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Musst du erst mal beweisen, dass die es nicht von Rainer geklaut haben.<br><br>bled kamma OA sei"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:28:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Guter Punkt!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:29:04+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>und was ist mit der tatsache, dass das logo (abgesehen vom schriftzug) von shutterstock geklaut ist? <br><\/blockquote>Quelle?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHBjFvHX0AEfICs?format=png&amp;name=900x900\"><br><a href=\"https:\/\/www.shutterstock.com\/de\/image-vector\/dragon-eliter-logo-template-322742234\">https:\/\/www.shutterstock.com\/de\/image-vector\/dragon-eliter-logo-template-322742234<\/a> [shutterstock.com]<br><\/blockquote>Daf\u00fcr ist Shutterstock ja da, damit man sich dort Bildmaterial u.a. f\u00fcr ein Logo kauft. Kommt nat\u00fcrlich drauf an, was in der Lizenz steht, aber bei Rainers Englischkenntnissen bin ich mir sicher, dass das juristisch alles komplett save ist!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:30:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Als ob er (oder derjeniche, der sein Logo &ldquo;gemacht&rdquo; hat) je einen Cent daf\u00fcr bezahlt hat.. schreib mal jemand die &ldquo;vectortwins&rdquo; an, von denen es ist. Hier wird aber nichts geplant."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:36:03+02:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote>Guter Penis!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:36:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "kleine markenrechtsdiskussion. Winter und Glanzru\u00df werden's richtne. Rainer demn\u00e4chst definitive besiegt. Barren bleiben aus, Ersatzzwangshaft incoming, Sozialstunden werden ohne Probleme abgearbeitet.<br><br><br><br><br>lel als ob es wird gar nix passierne."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:48:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Was sagt Nassbirne, der dumme Spastiker, dazu:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ctdOP2k.png\"><br><br>Verwendung dieses Logos in der Form wie Rainer es nutzt verst\u00f6\u00dft auch noch gegen weitere vertragliche Bedingungen. lel<br><br>Vectortwins und Shutterstock (Adobe) sind bereits informiert. Mal sehen was es bringt!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:50:16+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "lel auf seinem Pornokanal h\u00e4tte er es auch nicht verwenden d\u00fcrfen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T14:57:42+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Das juckt aber jetzt wirklich keinen Sack mehr&#8230;.<br><br>Und selbst wenn, l\u00e4sst er sich von einem seine rtreuen Fans eben ein neues Logo basteln&#8230;<br><br>Bei seinem Spatzenhirn wird die Trademark-WOT schon ne Geldgeilheit kicken und er wird seinen Anwalt solange nerven bis der auch keinen Bock mehr auf ihn hat.<br><br>Der Gondend auf Youtube und co verwendet dieses Logo nicht&#8230; das Seil an dem er da versucht zu ziehen ist nirgends festgebunden&#8230;&#8230;<br><br>K\u00f6nnte lustig werdne."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:00:49+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was f\u00fcr a Hyrule Uni?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:03:21+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Vielleicht m\u00f6chte unser Tadellein die Kanzlei in einem kurzen Ges\u00fct\u00e4ch auf diese Punkte ansprechne oder m\u00f6chtest du einen riesichen Griech anzeddln?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:07:36+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Kann es sein, dass<br>- Rainers illegale Nutzung von gesch\u00fctztem Material<br>- Rainers illegale Stramerey<br>- Rainers nicht T\u00dcV-konformer kaputter Auspuff<br>- Rainers n\u00e4chtliche Ruhest\u00f6rung<br>niemanden interessiert und f\u00fcr ihn keine negativen Konsequenzne hat, taz\u00e4chlich sogar?<br><br>TLDR: Bummsdi genie\u00dft Narrenfreiheit."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:08:31+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ist das so?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:14:02+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "heute wird erst amoi gepflegt rumgeeiert im fadne"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:14:13+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wer ist hier nochmal alles Ostdeutscher? Der Manni und Harald_kutt, noch wer?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:24:20+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Vielleicht m\u00f6chte unser Tadellein die Kanzlei in einem kurzen Ges\u00fct\u00e4ch auf diese Punkte ansprechne oder m\u00f6chtest du einen riesichen Griech anzeddln?<br><\/blockquote>Mal schauen wie ich des hinkrich. Eventuell mit ein wenige Schrabadaba. Letzten Endes mach ich aber tatz\u00e4chlich gar nichts, weil ich so ne faule Sau bin wie Rainer selbst."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:32:28+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich muss jetzt erstmal nen GUmbl fragen, wie ich das am geschicktesten hinpelte<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:35:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Mei Vadder hat imma gsacht: &ldquo;Tadel, du darfst dein Zeuch im Internet streamen, aber du solltest dabei kein behinderter, fetter Hurensohn mit Sprachfehler sein&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:39:34+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hier mal die Witzbeh\u00f6rden bei der Arbeit<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ljPay4iaQfCL4LuW0m\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:42:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Pimp my Ride - Oldshivermountain"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:43:36+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_92745mk59.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:44:56+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ach Leute kommt schon.<br>Selbst Reynhard ist nicht so dumm um die totale Konfrontation mittels Abmahnanw\u00e4lten zu suchen. Niemand wird ihm mehr helfen k\u00f6nnen, weder seine private Armee, noch Marion, noch Schmer. Er w\u00e4re vogelfrei&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:48:50+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Er war schon immer gut darin, gut lesbare Schriftarten auszuw\u00e4hlen. Das haben ihm schon mehrere Leute gsacht. Also eigentlich nur einer. Und der hat auch noch nicht geantwortet."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:51:28+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Mit Barrnespenden wird alles in Ordnung kommen"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:54:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Er war schon immer gut darin, gut lesbare Schriftarten auszuw\u00e4hlen. Das haben ihm schon mehrere Leute gsacht. Also eigentlich nur einer. Und der hat auch noch nicht geantwortet. <br><\/blockquote>Ist auch kein Problem. Hat bestimmt viel zu tun"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:56:05+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "rumwuseln und rumpeltn"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T15:56:41+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Habe ihr eigendlich richtig Schei\u00dfe am Arsch?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:00:00+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Kann es sein, dass<br>- Rainers illegale Nutzung von gesch\u00fctztem Material<br>- Rainers illegale Stramerey<br>- Rainers nicht T\u00dcV-konformer kaputter Auspuff<br>- Rainers n\u00e4chtliche Ruhest\u00f6rung<br>niemanden interessiert und f\u00fcr ihn keine negativen Konsequenzne hat, taz\u00e4chlich sogar?<br><br>TLDR: Bummsdi genie\u00dft Narrenfreiheit.<br><\/blockquote>Das was der Kattern da sagt. <br><br><br>Es passiert folgendes: <br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/s2scN1ACcTE\/hqdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:00:48+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Habe ihr eigendlich richtig Schei\u00dfe am Arsch?<br><\/blockquote>Nein, weil ich mich nach dem Schei\u00dfen immer abdusche."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:19:18+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "you can not my projects stealing"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:23:43+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieder feinstes Versagen bei Super Mario Maker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=7\">https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=7<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:28:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Grad am Briefkasten gewesen, hab noch nichts drin<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:33:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn Ruiner sich fr\u00fch im Spiegel sieht:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=316\">https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=316<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:35:19+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wieder feinstes Versagen bei Super Mario Maker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=7\">https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=7<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Schei\u00df Luigi nimmt einen den ganzen Spa\u00df"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:41:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Luigi ist quasi der gro\u00dfe Bruder, der regelt das."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:45:24+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "er soll striehmen<br><br>STRIEHMEN"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:49:44+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Wird er wieder gegen 18 Uhr striemen und wieder schweigen?<br>Dann w\u00e4re der neue Brief best\u00e4tigt aber es wird leider nie was passieren ich w\u00fcnsch es mir etzala schon eine Knaststaffel mit Ali und Luan die seine Boyfodsen fuggen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:50:27+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Kann mir nicht vorstellen, dass er irgendwas einfordern kann. Sein h\u00e4sslichesLogo benutzt niemand. Und die Reststreams benutzen nur seinen Hauptstream als Quelle, die aber illegal ist, da er selbst ohne Lizenz streamt.<br>Es wird wie immer nichts passieren.<br>Younow muss endg\u00fcltig weg. Entweder seinen Account oder diese Plattform als Ganzes. Er muss dieser Bettelquelle beraubt werden."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:57:27+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "letzte Wot von Nassbirne hat mich vollends \u00fcberzeugt. Fetti wird als glorreicher Sieger aus der Geschichte rausgehen. Wahrscheinlich bekommt er durch Abmahnungen 50.000, ach was red ich, 1000000000000 \u20ac in den Arsch geschoben und wir alle landen im Gef\u00e4ngnis. Wer was anderes behauptet ist dumm und ungebildet.<br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:59:14+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Der Hunnerddausendabbobaddn kommt dann auch demn\u00e4chst."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T16:59:53+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>letzte Wot von Nassbirne hat mich vollends \u00fcberzeugt. Fetti wird als glorreicher Sieger aus der Geschichte rausgehen. Wahrscheinlich bekommt er durch Abmahnungen 50.000, ach was red ich, 1000000000000 \u20ac in den Arsch geschoben und wir alle landen im Gef\u00e4ngnis. Wer was anderes behauptet ist dumm und ungebildet.<br><br>Hier habt ihr es zuerst gelesen.<br><\/blockquote>W\u00e4re nat\u00fcrlich ein klassischer Winkler, wenn das auf irgendeine krude, von ihm \u00fcberhaupt nicht vorgesehen Art und Weise irgendwie funktionieren w\u00fcrde. Er ist und bleibt unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:01:39+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "gefickt hat er trotzdem nicht"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:05:09+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Er ist halt ein Magier<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:13:03+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Selbst wenn das Wurst K\u00e4s Szenario eintreten w\u00fcrde. Was dann? Ich sag euch was dann: Nichts. Aber nicht so dieses behinderte Schnappi-Nichts, sondern eher so ein Penics-Glatze-Nichts. Da wo was sein sollte, ist dann nichts mehr. Keine Hater, die ihn popul\u00e4r machen. Keine Gruselomas und Tr\u00fcmmermullen die ihr Harz dem dicken r\u00fcber schieben.<br><br>Und bei Abmahngefurze wird eh als erstes die modifizierte Unterlassungserkl\u00e4rung abgeben. Danach folgt dann irgend einer mit zu viel Rechtsschutz und zu viel Freizeit und wird den Dicken komplett vors Gericht zerren, wo seine Marke komplett zerfickt wird.<br><br>ENTE."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:14:36+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><blockquote>Selbst wenn das Wurst K\u00e4s Szenario eintreten w\u00fcrde. Was dann?.<br><\/blockquote>Du bist auch so ein Wurst-K\u00e4s Szenario"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:33:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Schnabel spielt inzwischen auf Twitch mit Barbie P\u00fcppchen oder so."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:34:27+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote>aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><br><\/blockquote>zitier mich mal selbst:<br><br><blockquote>Der wurde, wie alle Juhser mit Verstand, von euch weggemobbt.<br>Jetzt handelt mit d\u00fcmmlichen Einzeilern und WoTs \u00fcber <strike>dumme weeb schwuchtelscheisse<\/strike> utopisch behinderte Abmahnungen, die den Dreger Zehntausende Euro einbringen.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:37:35+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><br><\/blockquote>zitier mich mal selbst:<br><br><blockquote>Der wurde, wie alle Juhser mit Verstand, von euch weggemobbt.<br>Jetzt handelt mit d\u00fcmmlichen Einzeilern und WoTs \u00fcber <strike>dumme weeb schwuchtelscheisse<\/strike> utopisch behinderte Abmahnungen, die den Dreger Zehntausende Euro einbringen.<br><\/blockquote><\/blockquote>is das so?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:38:41+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote>aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><br><\/blockquote>zitier mich mal selbst:<br><br><blockquote>Der wurde, wie alle Juhser mit Verstand, von euch weggemobbt.<br>Jetzt handelt mit d\u00fcmmlichen Einzeilern und WoTs \u00fcber <strike>dumme weeb schwuchtelscheisse<\/strike> utopisch behinderte Abmahnungen, die den Dreger Zehntausende Euro einbringen.<br><\/blockquote><\/blockquote><br>So. Sehr. Dieses. <br>Danke"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:39:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wann kommt endlich das n\u00e4chste Lets Brot?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:42:12+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Wann kommt endlich das n\u00e4chste Lets Brot?<br><\/blockquote>Direkt nach den ersten Abmahnungen.<br><br>Lets Brot - Teil 4: Echter kawier"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:43:45+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wann kommt endlich das n\u00e4chste Lets Brot?<br><\/blockquote>Direkt nach den ersten Abmahnungen.<br><br>Lets Brot - Teil 4: Echter kawier<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:47:07+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Herumschmuchtel Wots<br><\/blockquote>OB du behindert bist hab ich gefragt!!!! Du tust hier so als ob jeder Hater vor seinem Tor mit einer riesen Flagge + seinem Logo drauf umherspaziert und damit ordentlich Schekel macht. Im ganzen Game laufen 2-3 Behindis rum, die sein Logo foll ironisch als Profilbild auf YT oder Twitter verwenden und sonst nichts. <br><br>Aber ja, Dreger wird jz bald im Geld schwimmen. Ey ohne Dreck.<br><\/blockquote>Untersch\u00e4tz blo\u00df nicht, wie behindert das deutsche Urheberrecht ist. Aber im Endeffekt ist Abmahnung halt erstmal nur das.Ich glaube nicht, dass es diese Kanzlei auf einen Prozess ankommen lassen w\u00fcrde, da die Frage ob die n\u00f6tige Sch\u00f6pfungsh\u00f6he bei dem copypaste-Mist vorhanden ist \u00e4u\u00dferst fraglich ist. Als Marke eintragen geht alles, ob man damit am Ende wirklich Prozessse gewinnt ist was anderes. Abmahnkanzleien bauen halt darauf, dass die Abgemahnten sich gleich in die Hosen machen, wie bei der leidigen Internetstreaming-Geschichte."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:52:58+02:00",
        "username": "Jacknife",
        "text": "Ja genau, Rainer dreht jetzt mit Abmahnerei frei.<br><br>Wat ein Unsinn."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:56:49+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Inwieweit vertragen sich eigentlich &ldquo;Eingetragene Marke&rdquo; und &ldquo;Redaktionell aufbereitetes Rundfunkprogramm&rdquo;? Muss Rainer bald seine Streams als Dauerwerbesendung markieren? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T17:58:45+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<blockquote>Wenn Ruiner sich fr\u00fch im Spiegel sieht:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=316\">https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=316<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Sein gespielter Humor, dieses \u201eschaut mal wie erwachsen ich bin weil ich \u00fcber mein Versagen lachen kann\u201c triggert hart."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:02:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHZX82OXUAA-JEz?format=png&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:02:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Junge, Leselord at its best <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V4mQA3rxx4A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V4mQA3rxx4A<\/a> [youtube.com]<br>Let's Langeweile Spore - Part 6 Ende"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:15:06+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Junge, Leselord at its best <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V4mQA3rxx4A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V4mQA3rxx4A<\/a> [youtube.com]<br>Let's Langeweile Spore - Part 6 Ende<br><\/blockquote>Wenn Rainer 10000 h bisher geredet hat, waren davon 9500 h &ldquo;was&rdquo; und schnaufen <br>Schnauf<br>Chrchmchrm so<br><br>E: wie der digge huso einfach das toutorial ne machen will, weil er sich vorm Lesen f\u00fcrchtet der in der 2 Klasse h\u00e4ngengebliebene spaggn"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:15:11+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn Ruiner sich fr\u00fch im Spiegel sieht:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=316\">https:\/\/youtu.be\/TA-DeYxrAi4?t=316<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Sein gespielter Humor, dieses \u201eschaut mal wie erwachsen ich bin weil ich \u00fcber mein Versagen lachen kann\u201c triggert hart.<br><\/blockquote>Dieses, Fake Lache und innerlich isser am brodeln.."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:17:51+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "was ist jetzt eig mit sei schwester?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:21:32+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>was ist jetzt eig mit sei schwester?<br><\/blockquote>Ruf se halt amol an"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:24:31+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote>was ist jetzt eig mit sei schwester?<br><\/blockquote>Ruf se halt amol an<br><\/blockquote>Mit Be Zeh Kombudahstimme"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:24:41+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>was ist jetzt eig mit sei schwester?<br><\/blockquote>Hat 100 Kilo abgenommen, sich nen Dax50-Manager geangelt, 3 Blagen und lebt inna Villa. F\u00e4hrt mit der Doddsch Gohbra morgen Br\u00f6tchen holen im 200m entfernten B\u00e4cker und feiert Silvester dieses Jahr in Jabban&#8230;. <br><br>Die einzige, die der Buttergolem nicht mit in Abgrund reissen konnte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:34:04+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ramona bekommt gerade von Stinki eins mit der Alufolie \u00fcbergebraten weil die mal widda den letzten Betthupfel g\u00b4klaut g\u00b4macht g\u00b4habt hat"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:36:10+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>gefickt hat er trotzdem nicht<br><\/blockquote>Er fickt sich selbst jeden Tag.."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:36:17+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Junge, Leselord at its best <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V4mQA3rxx4A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=V4mQA3rxx4A<\/a> [youtube.com]<br>Let's Langeweile Spore - Part 6 Ende<br><\/blockquote>Kleines Easteregg bei 00:11 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:41:26+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Voll schade eigentlich, dass die User mit Verstand hier nicht mehr t\u00e4glich mehrere Seiten tiefgr\u00fcndiges und theoretisch fundiertes Gesabbel dar\u00fcber posten, ob Reiner jetzt eigentlich dumm ist. H\u00e4tte mich schon interessiert&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:42:03+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hab mich ewig gefragt, was an dem sexaugenbob das ei sei, bis ichs dann sah.."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:43:17+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer ein ekelhaftes, perverses, abartiges Schwein ist?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:44:10+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote>Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer ein ekelhaftes, perverses, abartiges Schwein ist?<br><\/blockquote><br>und dik dik dik vll"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:46:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wusstet ihr eigentlich, dass Rainer ein ekelhaftes, perverses, abartiges Schwein ist?<br><\/blockquote><br>und dik dik dik vll<br><\/blockquote>das konnte noch nicht verifiziert werden. Allerdings kennen wir ja nur 2% von Rainers K\u00f6perumfang."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:49:59+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Wesentlich ertragreicher w\u00e4re eine Diskussion die er\u00f6rtert, ob Rainer einen schlechten Start ins Leben und von seinen Eltern nicht die n\u00f6tige Unterst\u00fctzung hatte, die er gebraucht h\u00e4tte und ob er im Rahmen seiner gegebenen M\u00f6glichkeiten versucht, das beste daraus zu machen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:53:42+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII<\/a> [youtube.com]<br><br><br>herr niusdaim kl\u00e4rt ma a weng auf wegen den Dings \u00e4h, Markenbadent"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:54:22+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ist Reddit eigentlich noch \u00fcber oder schon unter Facebook in sachen cringe und relevanz?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZxjwhVG.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:54:52+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich liebe Nuss-Daim \u00fc\u00fcb\u00e4\u00e4 alles"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T18:56:31+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII<\/a> [youtube.com]<br><br><br>herr niusdaim kl\u00e4rt ma a weng auf wegen den Dings \u00e4h, Markenbadent<br><\/blockquote>Na dann wird Specki ja heute sicher noch streamen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:00:44+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII<\/a> [youtube.com]<br><br><br>herr niusdaim kl\u00e4rt ma a weng auf wegen den Dings \u00e4h, Markenbadent<br><\/blockquote>Na dann wird Specki ja heute sicher noch streamen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Du meinst er wird eine sachlich formulierte, wohl \u00fcberlegte und respektvolle Antwort von sich geben?<br><br><br>ja, das kann ich mir auch gut vorstellen."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:04:45+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr eigentlich dass es wichtig ist, Reiner mit ai zu schreiben?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:10:42+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "Wie Newstime die 8 zensiert in der Adresse ist ja schon a bissl witzig<br><br>Hoffentlich wird rainerle gscheit getriggert und macht was dommes"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:14:55+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Wenn reiner das sieht rastet er komplett aus. <br><br>Man kann auch ganz deutlich im Niusdaim-Vid sehen wie schadenfroh er is. Das muss sogar vom Spatzenhirn des Ogers registriert werden.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:17:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hier mal ein Krasiger zur \u00dcberbr\u00fcckung<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n_YNGYpvzKk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n_YNGYpvzKk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:18:11+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Ich hoffe, gleich kommt der Stream. Freue mich schon auf Weini und Mimimi."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:28:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Ich hoffe, gleich kommt der Stream. Freue mich schon auf Weini und Mimimi.<br><\/blockquote>will dich ja nicht entt\u00e4uschen, aber es wird ein gamingstream ohne reden<br><br>hab insiderinfos"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:29:55+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich hoffe, gleich kommt der Stream. Freue mich schon auf Weini und Mimimi.<br><\/blockquote>will dich ja nicht entt\u00e4uschen, aber es wird ein gamingstream ohne reden<br><br>hab insiderinfos<br><\/blockquote>du f\u00e4llst schon wieder auf wegen seltsamem verhaltne.<br><br>zweiter Strich kollege"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:31:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hier mal ein Krasiger zur \u00dcberbr\u00fcckung<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n_YNGYpvzKk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n_YNGYpvzKk<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Fuck <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Ach ja. Das waren noch Zeiten."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:34:37+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "So, heute bisschen Private-Equity-Management gemacht und jetzt lieg ich hier frisch gewindelt im babyblauen Seidennachthemd. Lass mir vielleicht gleich noch von meinem Lieblingsedelcallgirl die Brust geben. Ok, war alles."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:41:45+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ich hoffe, gleich kommt der Stream. Freue mich schon auf Weini und Mimimi.<br><\/blockquote>will dich ja nicht entt\u00e4uschen, aber es wird ein gamingstream ohne reden<br><br>hab insiderinfos<br><\/blockquote>du f\u00e4llst schon wieder auf wegen seltsamem verhaltne.<br><br>zweiter Strich kollege<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img-comment-fun.9cache.com\/media\/aGxpEMX\/aEjorWro_700w_0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:48:00+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eClKpIvof_A\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eClKpIvof_A<\/a> [youtube.com]<br><br>Nuddensohn striemt"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:49:08+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mEmA2Z0.jpg\"><br><br>Umsonst 9 Stunden Bord\u00e4l\u00e4nds gschbield, fagg"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:51:22+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "H\u00e4tte nie gedacht dass man wie nen dickes Kind und Pedo gleichzeitig aussehen kann"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:52:45+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte nie gedacht dass man wie nen dickes Kind und Pedo gleichzeitig aussehen kann<br><\/blockquote>Deshalb fasst er sich auch st\u00e4ndig selbst an&#8230; des is a segsuelles und straftechnisch relevantes Perpetuum Mobile"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:53:49+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Hat der jetzt den fedden K\u00e4fer in seine Bude gepustet und danach gesagt &ldquo;ich hass die viecher&rdquo;?<br><br>Ach was frag ich egtl.<br><br><br>Utopischer Bastard."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:54:05+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Da h\u00e4ngt grad voll der fedde K\u00e4fer an der Thermoskanne und ich kriech voll den Schreck Aller<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ljTEmll.jpg\"><br><br>Is einer der Nachteile, wenn man <strike>auf dem Land lebt <\/strike>keine Fensterscheiben hat<br><br><br><br>Der ausdauernde Klugschei\u00dfer-Nils is widda dabei und meddlaweile voll in die Drachis integriert lel<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TC4dU5j.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:54:19+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00e4tte nie gedacht dass man wie nen dickes Kind und Pedo gleichzeitig aussehen kann<br><\/blockquote>Deshalb fasst er sich auch st\u00e4ndig selbst an&#8230; des is a segsuelles und straftechnisch relevantes Perpetuum Mobile<br><\/blockquote>isser ein Sch\u00e4nie tats\u00e4chlich?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:57:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich habe mir das Wort &ldquo;Kotmidas&rdquo; und &ldquo;Kotmidaseffekt&rdquo; urheberrechtlich sch\u00fctzen lassen.<br><br>Jeder, der das hier auch nur noch 1 Mal verwendet, bekommt Post von meinem Anwalt.<br>Schnappi kontrolliert das f\u00fcr mich.<br><br>Ich mache kein Spa\u00df."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:59:03+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Wusstet ihr das Reiner von Kleinauf mit Meddlgamenten vollgestopft wurde die seine nat\u00fcrliche Abwehrkraft geschw\u00e4cht haben?<br><br><br>Nein? War klar. Haider wieder."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:59:37+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<i>Den Scheddo hatt ich von kleinauf den habbich mit der Flasche gro\u00dfgezogne<\/i><br><br>Die arme Cutze du bl\u00f6der Wiggser!!!1"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T19:59:40+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mEmA2Z0.jpg\"><br><br>Umsonst 9 Stunden Bord\u00e4l\u00e4nds gschbield, fagg<br><\/blockquote>Dieser Mann zieht Katzenbabies mit der Flasche auf."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:00:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Der K\u00e4fer wird jetzt zur Elfe."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:01:39+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote>Der K\u00e4fer wird jetzt zur Elfe.<br><\/blockquote>Dann sollte sie sich aber vorm wilden Oger verstecken.<br><br><br>Nur so aus Gr\u00fcnden."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:01:49+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GG32XuCDPII<\/a> [youtube.com]<br><br>Newsi had auch mal ein Fideo rausgehauen.<br><br>Und der K\u00e4fer ist in der Schanze gefangen den hat er nur weg pustet was auch immer es war es wird Rainer beim Wiggsne und Werkeln und Wusseln sehen lel."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:02:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er ist so alt, dass er sogar schon mal n Hasen \u00fcberfahren hat."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:04:00+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "die guuhden Tschillitschiesnaggeds hadder sich kmacht khabd und a Gordenbl\u00f6, geil, uldrer"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:04:26+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Hoffentlich krabbelt der K\u00e4fer nich in die Pommbernd\u00fcde oder den Schoggobonseimer. <br><br>Und wenn doch hat er hoffentlich ne kleine Actioncam auf dem Kopf und l\u00e4dt es hoch.<br><br>w\u00e4r feines Mett."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:05:56+02:00",
        "username": "nucki",
        "text": "i wei\u00df ganed warum ich mich imma widderholne muss"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:08:18+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Gurrgen und Tomaden Brot Fideo kommt auch bald lel."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:08:18+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Fakt is&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:12:41+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "So"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:13:43+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00e4tte nie gedacht dass man wie nen dickes Kind und Pedo gleichzeitig aussehen kann<br><\/blockquote>Deshalb fasst er sich auch st\u00e4ndig selbst an&#8230; des is a segsuelles und straftechnisch relevantes Perpetuum Mobile<br><\/blockquote>Kafkaesk."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:14:51+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Der digge ist heut aber wieder ganz sch\u00f6n aufgedreht. Hat er sich wohl den rest vom Schokongeimer in einem Zug neigesch\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:16:04+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>Hat der jetzt den fedden K\u00e4fer in seine Bude gepustet und danach gesagt &ldquo;ich hass die viecher&rdquo;?<br><br>Ach was frag ich egtl.<br><br><br>Utopischer Bastard.<br><\/blockquote>Witzig w\u00e4re, wenn er eines Tages als K\u00e4fer aufwacht. Versteht ihr? Oder seid ihr ned so gebildet wie ich?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:22:33+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "stream angeschmissen, drache jault mal wieder einen song kaputt. stream direkt wieder verlassen.<br><br>und wie er vor 3, ne wadded ma, 4 tagen oder so behauptet hat dass jeder dulli bei blauem licht rumsitzt und er daher lieber ausgefallene farben bevorzugt.er ist halt mal wieder etwas ganz besonderes. eine neue art mensch. <br><br>ich liebe ihn. sehr! <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:26:44+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat der jetzt den fedden K\u00e4fer in seine Bude gepustet und danach gesagt &ldquo;ich hass die viecher&rdquo;?<br><br>Ach was frag ich egtl.<br><br><br>Utopischer Bastard.<br><\/blockquote>Witzig w\u00e4re, wenn er eines Tages als K\u00e4fer aufwacht. Versteht ihr? Oder seid ihr ned so gebildet wie ich?<br><\/blockquote><br>Zumindest die motorische Grobschl\u00e4chtigkeit d\u00fcrfte er auch beim Aufwachen jetzt schon erreicht haben."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:27:56+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;Wann hab ich JEMALS in meinem Schriehm was mit Drachenlod kmachd? Im Schdriehm bin ich Drache, oder DracheOffiziell, oder Rein\u00e4, das hat nichts mit der Kunstfigur Drachenlord zu tun, hatte es noch nie!&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VbyoAOW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:28:35+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat der jetzt den fedden K\u00e4fer in seine Bude gepustet und danach gesagt &ldquo;ich hass die viecher&rdquo;?<br><br>Ach was frag ich egtl.<br><br><br>Utopischer Bastard.<br><\/blockquote>Witzig w\u00e4re, wenn er eines Tages als K\u00e4fer aufwacht. Versteht ihr? Oder seid ihr ned so gebildet wie ich?<br><\/blockquote>StudioGibblisquiddisht du ned?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:31:52+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Witzig w\u00e4re, wenn er eines Tages als K\u00e4fer aufwacht. Versteht ihr? Oder seid ihr ned so gebildet wie ich?<br><\/blockquote>Fake, er hat keinen tyrannischen Vater und s1 Schwester und sei Mudda Alter sind voll die Bitches.<br><br>\u20ac: Lel aber die Vorstellung dass der Prokurist der Hater da auftaucht ist schon witzig"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:32:46+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "<blockquote>text und bild<br><\/blockquote>wie er einfach die blm provoziert und denen direkt in den bart furzt. beh\u00f6rde mal wieder vorgef\u00fchrt. von einem sondersch\u00fcler. kann man sich nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:33:50+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote><blockquote>text und bild<br><\/blockquote>wie er einfach die blm provoziert und denen direkt in den bart furzt. beh\u00f6rde mal wieder vorgef\u00fchrt. von einem sondersch\u00fcler. kann man sich nicht ausdenken.<br><\/blockquote><br>Reiner is halt vieles aber net dom.<br><br><br>Wohl nich zugeh\u00f6rt hm? Haider wieder"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:34:18+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat der jetzt den fedden K\u00e4fer in seine Bude gepustet und danach gesagt &ldquo;ich hass die viecher&rdquo;?<br><br>Ach was frag ich egtl.<br><br><br>Utopischer Bastard.<br><\/blockquote>Witzig w\u00e4re, wenn er eines Tages als K\u00e4fer aufwacht. Versteht ihr? Oder seid ihr ned so gebildet wie ich?<br><\/blockquote>Lel. Oder um es mit Kafka zu sagen:<br>Gib's auf!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:41:50+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AYuha02UyAU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AYuha02UyAU<\/a> [youtube.com]<br><br>War das schon hier?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:43:23+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "f\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fct"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:47:49+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>text und bild<br><\/blockquote>wie er einfach die blm provoziert und denen direkt in den bart furzt. beh\u00f6rde mal wieder vorgef\u00fchrt. von einem sondersch\u00fcler. kann man sich nicht ausdenken.<br><\/blockquote><br>Reiner is halt vieles aber net dom.<br><br><br>Wohl nich zugeh\u00f6rt hm? Haider wieder<br><\/blockquote>Sei Vadda hat aber schon immer gesagt &ldquo;dumm kannst sein, aber zu helfen musst dir wissen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:48:33+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AYuha02UyAU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AYuha02UyAU<\/a> [youtube.com]<br><br>War das schon hier?<br><\/blockquote>Was f\u00fcr gl\u00fcckliche Zeiten das noch f\u00fcr ihn waren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:50:57+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "&ldquo;Ich bin beidh\u00e4ndig tats\u00e4chlich sogar&rdquo;<br><br>Wie ich ihn hasse.<br><br>Also Neid nat\u00fcrlich. Weil er so ein Genie is. <br><br>&ldquo;Ich hab mich als Jugendlich daf\u00fcr interessiert und dann mei linge hand dr\u00e4niert&rdquo;<br><br>Oge, naja, lesen konnte er ja mit 4 im wald schon perfekt. Irgendwann langweilt man sich dann einfach."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:52:47+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "also schreiben net, und maus is ungewohnt, aber sonst geht jede kr\u00fcppelbewegung auch mit links"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:52:54+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Glaubt ihr, dass Ey Mallah mal eine Zahnspange hatte? Im Video sehen seine Z\u00e4hne ziemlich gut aus."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:55:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das einzige was er gut kann mit der linken hand ist aufstehen"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T20:55:30+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Frage mich wirklich, ob Rainer dick und dumm ist&#8230; So ohne WoTs fehlt mir die Orientierungshilfe, komme alleine einfach nicht drauf :\/"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:09:18+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Dabei f\u00e4llt mir ein&#8230;..<br><br><br>&#8230;.. wenn reiner 3-h\u00e4ndig is, was seine Ex ja sagte (demnach proofed fact), kanner dann auch alles mit 3 h\u00e4ndne?<br><br>Was f\u00fcr eine Lichtgestalt."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:11:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "den wievielten tag in folge frisst das schwein jetzt schon gordonbl\u00f6?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:12:47+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote>den wievielten tag in folge frisst das schwein jetzt schon gordonbl\u00f6?<br><\/blockquote><br>Solange wie er nen Shirt tr\u00e4gt. Hast das System net verstanden.<br><br><br>Achso 2 Wochen is die richtige Antwort"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:13:02+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Reiner ist eben bi-hindert aber auch tri-h\u00e4ndig<br>wieder keiner"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:16:41+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "0,25mlMetsauft ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:18:35+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich bin beidh\u00e4ndig tats\u00e4chlich sogar&rdquo;<br><br>Wie ich ihn hasse.<br><br>Also Neid nat\u00fcrlich. Weil er so ein Genie is. <br><br>&ldquo;Ich hab mich als Jugendlich daf\u00fcr interessiert und dann mei linge hand dr\u00e4niert&rdquo;<br><br>Oge, naja, lesen konnte er ja mit 4 im wald schon perfekt. Irgendwann langweilt man sich dann einfach.<br><\/blockquote>Er hat schon als Jugendlicher mit links den Sp\u00e4her gemolken und auch beidh\u00e4ndig den Finger im Po ghappt."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:30:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHZ0jNKWsAA6EHH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:32:10+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote><blockquote>Witzig w\u00e4re, wenn er eines Tages als K\u00e4fer aufwacht. Versteht ihr? Oder seid ihr ned so gebildet wie ich?<br><\/blockquote>Fake, er hat keinen tyrannischen Vater und s1 Schwester und sei Mudda Alter sind voll die Bitches.<br><br>\u20ac: Lel aber die Vorstellung dass der Prokurist der Hater da auftaucht ist schon witzig<br><\/blockquote>Und gar nicht mal so abwegig. Bisserl umschreiben und des passt schon. Kleines Theaterst\u00fcck: &ldquo;Herr Winkler, kommen Sie heraus und betreiben Sie Fanmanagement!&rdquo; - &ldquo;U\u00e4rgfrSSe!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:37:58+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Wann hab ich JEMALS in meinem Schriehm was mit Drachenlod kmachd? Im Schdriehm bin ich Drache, oder DracheOffiziell, oder Rein\u00e4, das hat nichts mit der Kunstfigur Drachenlord zu tun, hatte es noch nie!&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VbyoAOW.jpg\"><br><\/blockquote>Des k\u00f6nnte diese absichtliche Brovokazion sein, von der er mal geredet hat. Gewagte These, schon klar. Aber passen w\u00fcrd's. Er ist schlie\u00dflich a richtiger Bedess."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:40:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Wann hab ich JEMALS in meinem Schriehm was mit Drachenlod kmachd? Im Schdriehm bin ich Drache, oder DracheOffiziell, oder Rein\u00e4, das hat nichts mit der Kunstfigur Drachenlord zu tun, hatte es noch nie!&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VbyoAOW.jpg\"><br><\/blockquote>Des k\u00f6nnte diese absichtliche Brovokazion sein, von der er mal geredet hat. Gewagte These, schon klar. Aber passen w\u00fcrd's. Er ist schlie\u00dflich a richtiger Bedess.<br><\/blockquote>Evtl. auf u\u00e4ndom und kafkaesk?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:45:41+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Nein. Utopisch<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:51:12+02:00",
        "username": "Orgasmuskontrolleur",
        "text": "Oder doch nur a weng dumm. W\u00e4re mir aber irgendwie zu banal eigentlich."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:55:38+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Wisster&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T21:56:58+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich bin beidh\u00e4ndig tats\u00e4chlich sogar&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>Ja gut, man erkennt wahrscheinlich wirklich keinen Unterschied, wenn er mit der anderen Hand schreibt. Das &ldquo;beidh\u00e4ndig&rdquo; zu nennen ist aber schon 1 kleiner Euphemismus. Oder dumm."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:00:04+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&ldquo;Wann hab ich JEMALS in meinem Schriehm was mit Drachenlod kmachd? Im Schdriehm bin ich Drache, oder DracheOffiziell, oder Rein\u00e4, das hat nichts mit der Kunstfigur Drachenlord zu tun, hatte es noch nie!&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VbyoAOW.jpg\"><br><\/blockquote>Des k\u00f6nnte diese absichtliche Brovokazion sein, von der er mal geredet hat. Gewagte These, schon klar. Aber passen w\u00fcrd's. Er ist schlie\u00dflich a richtiger Bedess.<br><\/blockquote>Evtl. auf u\u00e4ndom und kafkaesk?<br><\/blockquote>mit einem Hauch von Lovecraftian, h\u00e4ddi ksachd khabd"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:05:53+02:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "hallo"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:24:45+02:00",
        "username": "Tonen",
        "text": "B\u00e4w\u00e4ss!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:26:42+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "beidh\u00e4ndig kann er meinetwegen scho sein<br>beidh\u00e4ndig behindert tats\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:30:17+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "Selbst die Aufst\u00e4ndischen in Hong Kong erbitten nun die Hilfe des m\u00e4chtigen Drachen in dieser, ihrer schwersten Stunde (seit der britischen Annektierung und Hirnw\u00e4sche) lel.<br>Die Stadt bereitet sich vor:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KuzssDO.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:30:56+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Met mit Wisgi? Da kommt Koler nei oder h\u00f6chstens Riters Analsekret. Aber Wisgi? Des is doch berwers!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:50:23+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Was hei\u00dft SJW und Wot eigtl \u00fcbersetzt ?"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T22:59:52+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Des kann man ned dingsen!"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:02:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-tZZ1Zfd8co<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:02:53+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "War das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1709670\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1709670\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:11:29+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Foll schwierig den Unterschied zwischen bewess (pervers) und b\u00e4d\u00e4ss (badass) nauszuhoeren, tatzaechlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:12:02+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und wenn du glaubst das ich dich besiegen kann dann hast du schon lange gewonnen"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:28:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "War das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:28:32+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gegen reiner zu gewinnen ist kein triumph ueber den man sich freuen kann"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:40:18+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "\u00f6\u00f6\u00f6hhhhh was"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:42:24+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "War das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=dQw4w9WgXcQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:46:22+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Wollte gerade klicken und dann viel mir RvTxceS auf"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:46:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ach was soll, ich klicks trotzdem an"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:48:03+02:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "\u00d6hhh WAS<br>Des Ding hat unendlich"
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:48:51+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Ach was soll, ich klicks trotzdem an<br><\/blockquote>Da kann man im Grunde nichts falsch machen. 1-2 mal im Jahr braucht man das."
    },
    {
        "time": "2019-10-21T23:50:00+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ist er also amBIdexter?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T00:11:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote>aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><br><\/blockquote>zitier mich mal selbst:<br><br><blockquote>Der wurde, wie alle Juhser mit Verstand, von euch weggemobbt.<br>Jetzt handelt mit d\u00fcmmlichen Einzeilern und WoTs \u00fcber <strike>dumme weeb schwuchtelscheisse<\/strike> utopisch behinderte Abmahnungen, die den Dreger Zehntausende Euro einbringen.<br><\/blockquote><\/blockquote>F\u00fcr jeden Tag, an dem Schnabel hier keinen Post macht, wird ein zuf\u00e4lliger Einzeiler-Spammer gesperrt. Ab morgen."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T00:26:56+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dann haben wir ja noch ~23h<br>Zweizeiler"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T00:52:15+02:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "na und, einzeilerd ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T01:11:58+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "im moment nicht"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T01:16:10+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Schnabel hat halt den Faden durchgekramt und alles, was in den letzten 10, halt 8, nein 6 Jahren diskutiert wurde, wiedergek\u00e4ut.<br><br>Die ganzen neuen Alts und auch echten Neuuser mit Rainerbezug im Avatar oder Namen gingen dann halt voll ab, weil man st\u00e4ndig was &ldquo;neues&rdquo; diskutiert bzw. in Wall of Texts verwurschtelt hat.<br><br>Der Einzige welcher neues bringt, ist Penic. Ich f\u00fcr meinen Teil hab hier, wie alle anderen, nix mehr beizutragen, was sinnvoll ist, und somit haben wir Gametechnisch einen Tiefpunkt erreicht. Er rotzt LetsQuits raus, die 10 likes und 60 dislikes bekommen, Bruchteil von dem was er fr\u00fcher mal hatte.<br><br>Hauptkanal tot, seit 1 Woche nix mehr von unserem<br>Berufsyoutuber.<br><br>Man stelle sich vor, man beantrage eine Markenregistrierung, f\u00fcr eine Marke die schneller Wert verliert als n neuer Bugatti-Sportwagen im S\u00e4urebad.<br><br>Game ist nahezu tot. Ja, das ist so."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T01:51:58+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Hab mich mal umgeh\u00f6rt, im Dorf munkelt man schon, dass er DIK ist"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T06:47:24+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Guhden morgen Loide. Naaa, wie hoch setzt ihr euren Stundenlohn heute?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T06:51:17+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ihr k\u00f6nnt ja mal auf Jodel gehen. Da werdet ihr schon f\u00fcr &ldquo;Meddl Loide&rdquo; oder sonstige uralte Drachespr\u00fcche gefeiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T06:53:59+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nnt ja mal auf Jodel gehen. Da werdet ihr schon f\u00fcr &ldquo;Meddl Loide&rdquo; oder sonstige uralte Drachespr\u00fcche gefeiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Meddlt sch\u00f6n geil und sagt mir wies war."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T06:55:34+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T06:56:27+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Jodel saugt das Haus! Alda ohne Dregg etzadla!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:04:10+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide.<br><\/blockquote>Meddl xD"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:15:34+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Gute Morgen ihr Luschen!<br><br>Na schon die Laddne runtergew\u00fcrgt?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:16:18+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Das ist genau die Schei\u00dfe, auf die ich Bock hab xD"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:25:44+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "i bims die Fr\u00fchschicht xDDD<br>isser bi? xDD"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:28:18+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "dikdikdik"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:28:58+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Gute Morgen ihr Luschen!<br><br>Na schon die Laddne runtergew\u00fcrgt?<br><br><br><\/blockquote>Ich trink nur Schwarz!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:30:44+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erstmal die Morgenladde nunnergewixxt gmacht g'habbt habb. War geil eng"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:40:42+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Was passiert eigentlich wenn Reiner in den Knast geht? Wird die Suppenk\u00fcche bei der er t\u00e4tig ist schlie\u00dfen m\u00fcssen und tausende Obdachlose werden hunger leiden? Und kann er seine Spenden an den WWF von dort aus online t\u00e4tigen, oder wie l\u00e4uft das? Bin etwas besorgt."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:44:57+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Was passieren wird:<br><br>- Rainer wird Million\u00e4r durch Abmahnungen<br>- Die Anwaltskanzlei wird den Kotmidaserffekt kennen lernen<br>- auf Lachschon werden lustige Dinge gepostet<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:45:34+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Leider hat Reiner durch sein gutes Wesen zu viele Leute von ihm abh\u00e4ngig gemacht. Die Wirtschaft und Lebensqualit\u00e4t wird in der Region definitiv tiefe Einschnitte erfahren."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:46:06+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Was passiert eigentlich wenn Reiner in den Knast geht? Wird die Suppenk\u00fcche bei der er t\u00e4tig ist schlie\u00dfen m\u00fcssen und tausende Obdachlose werden hunger leiden? Und kann er seine Spenden an den WWF von dort aus online t\u00e4tigen, oder wie l\u00e4uft das? Bin etwas besorgt. <br><\/blockquote>Mehrere Bio Metzger und H\u00f6fe m\u00fcssen wegen Umsatzr\u00fcckgang schlie\u00dfen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T07:47:08+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ACH DU SCHEI\u00dfE, DER HATN PELT VERLOREN<br><br>DER HATN PELT VERLOREN"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T08:17:30+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Mindestens 2 Polizistne werdne ihrne Tschobb verlierne, weil se etzerdla nimmer so oft vom Rainerle grufne werdne."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T08:23:38+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Einzeiler mit Inhalt &gt; WoT ohne Inhalt"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T08:33:52+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "Is noch an vorbestrafter, selbst\u00e4ndiger Schichtabbeider in der K\u00fcch'n?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T08:38:18+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was passiert eigentlich wenn Reiner in den Knast geht? Wird die Suppenk\u00fcche bei der er t\u00e4tig ist schlie\u00dfen m\u00fcssen und tausende Obdachlose werden hunger leiden? Und kann er seine Spenden an den WWF von dort aus online t\u00e4tigen, oder wie l\u00e4uft das? Bin etwas besorgt. <br><\/blockquote>Mehrere Bio Metzger und H\u00f6fe m\u00fcssen wegen Umsatzr\u00fcckgang schlie\u00dfen<br><br><br><\/blockquote>Er kauft sein Fleisch vom B\u00e4cker!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:02:54+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kleiner <img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eUN2Thf.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:04:02+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Ich wei\u00df nicht,<br>Reinerle wird immer langweiliger.<br><br>Gibts hier irgendwo auch noch andere Games zum haiden? RBTV? Knacki? Irgendwas interessantes?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:07:55+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df nicht,<br>Reinerle wird immer langweiliger.<br><br>Gibts hier irgendwo auch noch andere Games zum haiden? RBTV? Knacki? Irgendwas interessantes?<br><\/blockquote>Youtube Bundesregierung, da ist genug Material und jede Woche neue Videos."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:08:16+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dann wenn das game am ruhigsten ist kommen unerwartet die groessten Wellen. Hinterlegt meine aneinandergereihten Buchstaben mit blauem Hintergrund"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:09:50+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "wir sollten alle den lstsim.de spielen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:11:18+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich hatte Mo ne Abmahnung im Briefkasten, weil ich &ldquo;Dra*** *****ell&rdquo; in einem Post hier erw\u00e4hnt hatte. Fack aller, es stimmt wirklich. Kann nur allen raten, ihre Posts hier zu bearbeiten!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:15:43+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wer unter mir kommentiert leggt Hodne."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:15:56+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/O1C5M08.png\"><br><\/blockquote>okay"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:16:21+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wer unter mir kommentiert leggt Hodne. <br><\/blockquote>3 Hodne in meinem Maul"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:16:38+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df nicht,<br>Reinerle wird immer langweiliger.<br><br>Gibts hier irgendwo auch noch andere Games zum haiden? RBTV? Knacki? Irgendwas interessantes?<br><\/blockquote>Rainer wird der letzte gehaidete Mensch auf Erden sein. Mit seinem verenden wird es nur Frieden auf Erden geben und jeder kriegt ein japanisches Badezimmer ins Haus saniert.<br>Ende"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:17:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Glanzru\u00df wird wie immer alles richten"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:19:46+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><br><\/blockquote>zitier mich mal selbst:<br><br><blockquote>Der wurde, wie alle Juhser mit Verstand, von euch weggemobbt.<br>Jetzt handelt mit d\u00fcmmlichen Einzeilern und WoTs \u00fcber <strike>dumme weeb schwuchtelscheisse<\/strike> utopisch behinderte Abmahnungen, die den Dreger Zehntausende Euro einbringen.<br><\/blockquote><\/blockquote>F\u00fcr jeden Tag, an dem Schnabel hier keinen Post macht, wird ein zuf\u00e4lliger Einzeiler-Spammer gesperrt. Ab morgen.<br><\/blockquote>Hat da jemand zuf\u00e4llig gestern Batman the dark knight geschaut? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:20:33+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Schade, dass gestern kein Dragon Monday kam. Rain0r war zu sehr damit besch\u00e4ftigt den Time of Meddl f\u00fcr heute vorzubereiten."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:27:20+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><br><\/blockquote>zitier mich mal selbst:<br><br><blockquote>Der wurde, wie alle Juhser mit Verstand, von euch weggemobbt.<br>Jetzt handelt mit d\u00fcmmlichen Einzeilern und WoTs \u00fcber <strike>dumme weeb schwuchtelscheisse<\/strike> utopisch behinderte Abmahnungen, die den Dreger Zehntausende Euro einbringen.<br><\/blockquote><\/blockquote>F\u00fcr jeden Tag, an dem Schnabel hier keinen Post macht, wird ein zuf\u00e4lliger Einzeiler-Spammer gesperrt. Ab morgen.<br><\/blockquote>Hat da jemand zuf\u00e4llig gestern Batman the dark knight geschaut? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Was hat der damit zu tun?<br><br><img src=\"https:\/\/bilder.fernsehserien.de\/epg\/1720\/694bcdb167bd577c81485e255529aee4ceb0d37b_b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:38:54+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote>Was passiert eigentlich wenn Reiner in den Knast geht? Wird die Suppenk\u00fcche bei der er t\u00e4tig ist schlie\u00dfen m\u00fcssen und tausende Obdachlose werden hunger leiden? Und kann er seine Spenden an den WWF von dort aus online t\u00e4tigen, oder wie l\u00e4uft das? Bin etwas besorgt. <br><\/blockquote>Nur Zwingels Umsatz von xxl tk Schnitzel, Monster und generell Fertiggerichten wird einen Einbruch erleiden."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:43:32+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>aproPo WoT, wo ist eigentlich der Schnabel hin? Put Put Put bitte Fanmanagement betreiben!<br><br><br><br><\/blockquote>zitier mich mal selbst:<br><br><blockquote>Der wurde, wie alle Juhser mit Verstand, von euch weggemobbt.<br>Jetzt handelt mit d\u00fcmmlichen Einzeilern und WoTs \u00fcber <strike>dumme weeb schwuchtelscheisse<\/strike> utopisch behinderte Abmahnungen, die den Dreger Zehntausende Euro einbringen.<br><\/blockquote><\/blockquote>F\u00fcr jeden Tag, an dem Schnabel hier keinen Post macht, wird ein zuf\u00e4lliger Einzeiler-Spammer gesperrt. Ab morgen.<br><\/blockquote>Hat da jemand zuf\u00e4llig gestern Batman the dark knight geschaut? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Was hat der damit zu tun?<br><br><img src=\"https:\/\/bilder.fernsehserien.de\/epg\/1720\/694bcdb167bd577c81485e255529aee4ceb0d37b_b.jpg\"><br><\/blockquote>In dem Film droht der Joker Batman, jeden Tag einen Zivilisten zu t\u00f6ten bis Batman sich demaskiert. Und da BigBang ein Jokerfan ist, wird er sich von dem Film inspirieren lassen."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:43:37+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Oh ein DopPelt !<br>Ich gr\u00fc\u00dfe Quarker, Schnabel, BigBang, Schnappi, und nat\u00fcrlich die St\u00e4rkehaltige Kartoffel!<br>F\u00fcr den Reinerbezug: Glanzru\u00df, BLM, irgendwas mit letzter Winter, Finanzen ganz schlecht bei ihm blabla nix wird passieren, Ferd Blu war niemals sein Pferd"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:47:19+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "In dem Pelt droht der Pelter Peltman, jeden Tag einen Pelt zu pelten bis Peltman sich l\u00f6scht. Und da BigPelt ein Pelterfan ist, wird er sich von dem Pelt inspirieren lassen.<br><br>Edit: Etzerdla habt ers geschafft, ich bin auf euer schei\u00df Niveau gesunken."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:48:29+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Keiner von euch h\u00e4tte die Pelts die ich brauche!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:49:47+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ich finde wir sollten zuerst Matzeg an Bigbang opfern. Den Wichser mochte sowieso keiner"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:57:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das ist ein sehr sch\u00f6ner Pelt.<br>Und sogar ein Marken-Pelt."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T09:59:03+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wir haben 09:59 uhr und es peltn scho widder idiotn im faden"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:15:41+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>wir haben 09:59 uhr und es peltn scho widder idiotn im faden <br><\/blockquote>1015 ist das anti 1510"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:20:54+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Hat Rain0r dem Marius eigendlich mal wieder geschrieben?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:23:12+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wpvwgK7.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:30:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Stream gestern Abend<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GNA1aXzk1uM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GNA1aXzk1uM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:51:00+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wpvwgK7.png\"><br><\/blockquote>Kontext?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:53:54+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "ich bin der newfags aufsp\u00fcrer"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:54:54+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Das Gew\u00fcrm und die Insekten kommen bei Rain0r aus den Ecken, aus dem Geschirrstapel, aus den verdreckten M\u00e4stmaschinen und sonstwoher gekrochen."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:56:09+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote>Is noch an vorbestrafter, selbst\u00e4ndiger Schichtabbeider in der K\u00fcch'n?<br><\/blockquote>*Nase zuhalt* Nein!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:57:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Geil, Rain0r macht wieder ein Portal 1+2 Lets Play."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T10:59:56+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Peltet mal kr\u00e4ftig und sagt mir wie geil es war."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T11:12:14+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Bald rollt die Abmahnwelle und Rain\u00e9 macht dicke Kouln!<br><br>Dann ist der Richter endlich dabayerle!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T11:13:18+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Peltet mal kr\u00e4ftig und sagt mir wie geil es war.<br><\/blockquote>Ungef\u00e4hr so:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mO1nIPM.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T11:14:43+02:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Richtiger Lachsnacken! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T11:26:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wusstet ihr schon, dass der Betreiber von Lachschon und Krautschon ein gewisser Marius Laabus ist?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T11:29:01+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Krautschon is dod und sei Schwesder Kohlschon aller"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T11:59:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Er k\u00f6nnte dem Live Arena Typ ja mal was geben."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:10:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wpvwgK7.png\"><br><\/blockquote>Kontext?<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:20:38+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Erstmal Middach essen. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZuhgEOb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:23:15+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Es ist so ekelhaft. Aus einem Trog&#8230; Wie ein Schwein.<br>Das Ergebnis stolz pr\u00e4sentieren..oh man"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:23:28+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Middach jetzala!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:36:35+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Erstmal Middach essen. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZuhgEOb.jpg\"><br><\/blockquote>abgsehn dadavon mager des ja eig gar ned"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:39:13+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Willst du damit sagen Rain0r l\u00fcgt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:41:39+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S5oEWPBh9WbTo1VX2e\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:44:14+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "einfach unfassbar, wie man Cheese Nuggets so verkacken kann..<br><br>ein echter Schweiner Schinkler.."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T12:47:53+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8IaxQSg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:09:45+02:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wpvwgK7.png\"><br><\/blockquote>Kontext?<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:32:41+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wpvwgK7.png\"><br><\/blockquote>Kontext?<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich <br><\/blockquote><\/blockquote>Kontext?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:36:55+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, circlejerkt ihr ned?!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:45:42+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Der Einzige welcher neues bringt, ist Penic.<br><\/blockquote>Isso. Sag doch, Penic, bester Mann!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:54:06+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[21:17] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 33min<br>Bars: 6909 (davon 1701 Freespin)<br>Einnahmen: $32,34 ($24,54 + 3 Abos x $2,60) ($20,82\/h)<br>User geblockt: 15<br>\u2300 Zuschauer: 119<br><br>Bisher in diesem Monat: 21 Streams (47:00h), ca. $1.172,06 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:54:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wpvwgK7.png\"><br><\/blockquote>Kontext?<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich <br><\/blockquote><\/blockquote>Kontext?<br><\/blockquote>Txetnok!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:56:51+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>[21:17] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 33min<br>Bars: 6909 (davon 1701 Freespin)<br>Einnahmen: $32,34 ($24,54 + 3 Abos x $2,60) ($20,82\/h)<br>User geblockt: 15<br>\u2300 Zuschauer: 119<br><br>Bisher in diesem Monat: 21 Streams (47:00h), ca. $1.172,06 zzgl. Abos<br><\/blockquote>L\u00e4uft bei Rain0r nunmal. Die l\u00e4cherliche BLM Bu\u00dfgeldsache bezahlt er aus der Westentasche.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T13:59:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Borderlands 3 ICH HABS VERKACKT MIST<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JmejESEDcGk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JmejESEDcGk<\/a> [youtube.com]<br><br>(Achtung, Original Gaming Kanal)<br><br>&ldquo;Mal n kurzes Video&rdquo;<br>MEME<br>\u00fcber 17 Minuten"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:00:57+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "W\u00e4re Rainer Student, dann h\u00e4tte er mit Younow einen perfenten &ldquo;Nebenjob&rdquo; gefunden."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:02:21+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b9j0Q34.png\"><br><br>Und die Steuererkl\u00e4hrung und der Rudolf Winkler Verlag sind dabei Aller!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:03:32+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:03:47+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Goddn Bl\u00f6 mit Dschilli-Dschiisnaggets. Zum Abrunden aweng Bombern oder Dschiis-N-Onjn Dsch\u00fcpps oda Babekju-Dsch\u00fcpps mit G\u00e4sed\u00fcpp, aller. Das wird 1 Mampf epischen Ausmass!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:08:13+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/b9j0Q34.png\"><br><br>Und die Steuererkl\u00e4hrung und der Rudolf Winkler Verlag sind dabei Aller!<br><\/blockquote>Machen TheJoker1510, Drachenbarde und DrachengamesLP auch alle Steuererkl\u00e4hrung?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:09:25+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Schwirichkeitsgrat<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/HI3ZlRt.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:13:15+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:17:22+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ohne die Poster an der Wand hinten wirkt das nur noch j\u00e4mmerlicher. So sieht es wie eine Junkieh\u00f6hle aus."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:24:54+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Witzig:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1186348777612947457\">https:\/\/twitter.com\/domblebizeps\/status\/1186348777612947457<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:30:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHaje3nXYAAS20Q?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:37:17+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "wirklich traurig. Mit dem Namen ist man mittlerweile einfach nur noch gestraft. Kann sich nur noch um Monate handeln, bis man wie bei Adolf H. seinen Namen \u00e4ndern darf."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:46:24+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Habe taz\u00e4chlich schon einen RW 711 fahren sehen. Muss ein echter Drachi gewesen sein."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:47:35+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "NEA-RW 1510<br><br>Mein Wunschkennzeichen."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:48:11+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "taz\u00e4chlich gibts hier nen' &ldquo;Zweirad Rainer&rdquo;, muss da auch immer an den diggn denken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:48:44+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>wirklich traurig. Mit dem Namen ist man mittlerweile einfach nur noch gestraft. Kann sich nur noch um Monate handeln, bis man wie bei Adolf H. seinen Namen \u00e4ndern darf.<br><\/blockquote>Adis Papa hat tas\u00e4chlich seinen Nachnamen ge\u00e4ndert. Hiedler klingt aber auch bl\u00f6d"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:49:24+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Hab hier gerade eine Richterin am Landgericht Dr. Winkler an der Strippe. Muss mich teilweise taz\u00e4chlich zusammenrei\u00dfne, dass ich nicht ins Telefon rufe &ldquo;FRAU WINKLAAAA!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:50:30+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\"><br><\/blockquote>Mein 2. liebstes Drachen-MIEHM-Bild bisher im Game."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:50:49+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Hab hier gerade eine Richterin am Landgericht Dr. Winkler an der Strippe. Muss mich teilweise taz\u00e4chlich zusammenrei\u00dfne, dass ich nicht ins Telefon rufe &ldquo;FRAU WINKLAAAA!&rdquo;<br><\/blockquote>Schinkenshow ist daaaa!<br><br>Kommen Sie raus, machen Sie Prozessmanagement!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T14:54:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cMMi5XG.jpg\"><br><\/blockquote>Mein 2. liebstes Drachen-MIEHM-Bild bisher im Game.<br><\/blockquote>Die hier sind doch schon Platz 1. und 2.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_7969-kopiestksg.jpeg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:01:30+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Borderlands 3 ICH HABS VERKACKT MIST<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JmejESEDcGk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=JmejESEDcGk<\/a> [youtube.com]<br><br>(Achtung, Original Gaming Kanal)<br><br>&ldquo;Mal n kurzes Video&rdquo;<br>MEME<br>\u00fcber 17 Minuten<br><\/blockquote>9h Aufnahme an einem Tag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Und es war nur Bordal\u00e4nds"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:04:43+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "HaddeAbbeidLetsPlay"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:11:34+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:12:28+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>HaddeAbbeidLetsPlay<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uNsfGyvqgj4&amp;feature=youtu.be&amp;t=316\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=uNsfGyvqgj4&amp;feature=youtu.be&amp;t=316<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:12:40+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/screenshotfrom2019-069bj1v.png\"><br><\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:21:28+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8IaxQSg.gif\"><br>hi"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:24:47+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oFzmbZITwYBte5qOA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:38:42+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XxkV8en.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:42:14+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "So Loide ich wollte euch mal zeigen wie es ausschaut wenn ich den Helm von Halo trage. Hab auch schon Butter und alles hier"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:45:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "fol gedrollt xD<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHfKVk2WsAAHXX4?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:46:10+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Riehltalk<br><br>Glaubt ihr, wenn Reiner ein Diktator w\u00e4re, sein Einflussbereich also ein echtes Lordkorea, er Haider hinrichten lassen w\u00fcrde?<br><br>Er behauptet ja stoisch, die Haider nich zu hassen und er h\u00e4tte Mitleid mit ihnen bla bla bla und w\u00fcrde ihnen trotz allem nix B\u00f6ses wollen bla bla bla. Bullshit, is klar. <br><br>Aber denkt ihr, er hat insgeheim ganz niedertr\u00e4chtige Gedanken von massakrierten Haiderschaften?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:48:26+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Interessante Frage. Wurde noch nie diskutiert hier!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:52:41+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Ich muss doch sagen, die j\u00fcngsten Beitr\u00e4ge hier kommen mir<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/3e0ee2o6jtl.jpg\"><br>vor."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:53:27+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ein Mensch der trotz seines 18h Youtuberalltages noch 4h in der Suppenk\u00fcche des Obdachlosenheims aushilft, kann kein so schlechter Mensch sein."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:56:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Hier mal ein paar Fakten \u00fcber Rain0r:"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:58:38+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Wisst ihr noch damals mit die Walkmans?&rdquo;<br>&ldquo;Die Zeit war richtig hardcore&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:59:00+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Er arbeitet ehrenamtlich in der Suppenk\u00fcche<br><br>Er spendet an gemeinn\u00fctzige Organisationen<br><br>Er gibt Obdachlosen Geld<br><br>Nach einer Nacht in der Disco wurde er von 3 Gangstern angegriffen. Obwohl diese mit Messern bewaffnet waren, achtete er in seiner schier unfassbaren Gutm\u00fctigkeit explizit darauf, die Angreifer durch gezielte Kicks gegen die H\u00e4nde zu entwaffnen, um sie nicht unn\u00f6tig zu verletzen. Paradoxerweise schlug er sie gleichzeitig auch so krankenhausreif, dass sie ihn daf\u00fcr h\u00e4tten verklagen k\u00f6nnen.<br><br>Sein Sp\u00e4her ist 16,8 cm und damit ist er absolut zufrieden<br><br>Er wollte nie ber\u00fchmt werden und hat seine Videos damals nur f\u00fcr seine Freunde und Kollegen gemacht. Meme, er hat bei nicht mal 100 Abonnenten bereits Autogrammkarten produziert.<br><br>Er mag [ungesundes Lebensmittel] eigentlich gar nicht und isst es nur mal als Ausnahme (Schokolade, Burger, etc.)<br><br>Wenn er grillt, grillt er am liebsten Gem\u00fcse<br><br>Er isst nur regionales Biofleisch vom lokalen Schlachter\/B\u00e4cker<br><br>S\u00e4mtliche omin\u00f6sen &ldquo;Gumbel&rdquo; von denen er erz\u00e4hlt, die X schon mal gemacht haben oder dergleichen<br><br>Er hat als Koch gearbeitet und betreibt kochen als Hobby<br><br>Er hat 10kg abgenommen \/ 10kg zugenommen<br><br>Er hat heute noch gar nichts gegessen<br><br>Er nimmt im Sommer immer ab und im Winter zu<br><br>Er hat 6 Jahre lang verschiedenste Kampfsportarten betrieben<br><br>In seiner Jugend extrem fit gewesen<br><br>Er liest sehr gerne<br><br>Er schreibt an 10 B\u00fcchern gleichzeitig<br><br>Seine B\u00fccher wurden &ldquo;von den Haidern verf\u00e4lscht&rdquo; um krank und widerlich zu wirken<br><br>Er war mal professioneller Messerwerfer, doch hat sich nach einem bestimmten Vorfall geschworen f\u00fcr immer damit aufzuh\u00f6ren. Seine Messerwerf-Gumbel haben ihm immer gesagt, dass er extrem gut ist und an Meisterschaften teilnehmen sollte.<br><br>Er hatte mal einen Waffenschein<br><br>Beim Joggen in der Schule waren all die Angeber aus seiner Klasse am keuchen und konnten nicht mehr, w\u00e4hrend er problemlos noch eine Stunde h\u00e4tte weiter joggen k\u00f6nnen. Sein Sportlehrer lobte ihn f\u00fcr seine besonders gute Kondition. Wenig sp\u00e4ter hat der Sportlehrer im Unterricht Wrestlingmatches veranstaltet und wollte, dass Rainer \u201edie Leute aus dem Ring kickt\u201c. Er hat dabei sogar 10\u20ac auf Rainer gewettet.<br><br>Er lernt extrem schnell Sprachen, beherrscht Grundkenntnisse \u00fcber Japanisch und versteht Italienisch<br><br>Der Haid belastet ihn \u00fcberhaupt nicht<br><br>Er findet es super witzig, dass die Haider immer noch denken er sei Jungfrau<br><br>Er hat als Barkeeper gearbeitet<br><br>Letzten Endes isses ihm egal<br><br>Er ist ein sehr kritischer Mensch<br><br>Er h\u00e4lt sich pers\u00f6nlich f\u00fcr schwach, aber andere Leute sagen ihm immer dass er stark sei. Sofern er nicht gerade das komplette Gegenteil erz\u00e4hlt und Anerkennung f\u00fcr seine St\u00e4rke verlangt. Er hat ein schei\u00df Lied namens &ldquo;meine St\u00e4rke&rdquo; gemacht for fucks sake.<br><br>Er kann Klavier spielen (braucht daf\u00fcr aber einen Konzertfl\u00fcgel, ein MIDI-Keyboard kann er nicht bedienen). Schon mit drei bis vier Jahren hat er am Klavier geklimpert. Und weil er es daran gelernt hat, ist er eben die gewichteten Tasten gewohnt und rutscht beim Keyboard ab.<br><br>Sein Haus ist nur vollgem\u00fcllt und abrissreif wegen die Haider<br><br>Er r\u00e4umt Haus und Hof nur deshalb nicht auf, weil die Haider sofort wieder daf\u00fcr sorgen w\u00fcrden, dass es schmutzig und vollgem\u00fcllt ist<br><br>Man wei\u00df nichts \u00fcber sein Privatleben (oder h\u00f6chstens 2%)<br><br>HerrNewstime verbreitet L\u00fcgen \u00fcber ihn<br><br>Seine Videos machen ihm Spa\u00df und er gibt sich extrem viel M\u00fche f\u00fcr sie<br><br>Sein Bass hat 2500 Euro gekostet<br><br>Er baut PCs seit er ein Kind ist und kennt sich sehr gut damit aus<br><br>Er kocht seit er ein Kind ist<br><br>Er hatte schon als Kind mit Kugellagern zu tun (???)<br><br>Er entstammt einer Familie von Musikern<br><br>Er war fr\u00fcher sportlich &amp; muskul\u00f6s<br><br>Er schreit nicht rum<br><br>Er hat nie Leute geleakt<br><br>Das &ldquo;traut euch kommt zu mir&rdquo;-Video war nur 10 Minuten lang online (h\u00f6chstens)<br><br>Er hat dem Kumpel von Affenkekes voll eine reingehauen<br><br>Dieser hat mutwillig sein T-Shirt zerrissen und nicht etwa durch Zufall als Rainer ihn Angriff<br><br>Er h\u00e4tte einen Haider fast in der Aurach ertr\u00e4nkt<br><br>Er hat nie behauptet dass Blu sein Pferd sei<br><br>Jedes Mal wenn etwas &ldquo;urspr\u00fcnglich als Scherz gedacht&rdquo; war<br><br>Er ist Frauen gegen\u00fcber ein Gentleman<br><br>Er hat sich schon 1000 mal f\u00fcr das entschuldigt was man ihm vorwirft<br><br>Geld und Besitz bedeutet ihm nichts<br><br>Er verdient extrem viel Geld<br><br>Er ist emotional stabil und hat sich gut unter Kontrolle<br><br>Er ist nur deshalb in Altschauerberg geblieben, weil er stolzer Lokalpatriot ist, daher sollte die Nachbarschaft ihm Respekt zollen.<br><br>Er hat andere Youtuber nie vollgespammt<br><br>Wir wissen nicht wie es bei ihm zuhause aussieht<br><br>Er hat auf Younow nie etwas getan, was mit Drachenlord zu tun hatte<br><br>Die gesamte Episode als er uns die selbstst\u00e4ndige Schichtarbeit<br><br>vorgespielt hat<br><br>Vorzeitig vom Festival abreisen musste er &ldquo;aus famili\u00e4ren Gr\u00fcnden&rdquo;<br><br>Er hat in seinem gesamten Leben nur 5 mal gelogen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T15:59:38+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Er ist gern allein nur f\u00fcr sich und bevorzugt die 2.\/3. Reihe<br><br>Er hat sich schon immer f\u00fcr andere eingesetzt<br><br>Beim Sex verzichtet er auch auf seinen eigenen Orgasmus, um seine Partnerin zu verw\u00f6hnen<br><br>Es ist \u00fcblich, dass er seine Partnerin vor dem Sex schon 5 mal zum H\u00f6hepunkt bringt<br><br>Er ist ein begnadeter K\u00fcsser<br><br>Er beherrscht eigentlich alle Talente auf der Welt, wenn er scheitert liegt es nur an der minderwertigen Technik, fehlenden Saftboxen oder dass er statt einem Konzertfl\u00fcgel nur ein MIDI-Keyboard hat<br><br>Er hat Ahnung von Psychologie<br><br>Drei Gutachten \u00fcber ihn haben ergeben, dass er psychisch nicht derjeniche ist.<br><br>Er wird ein psychologisches Gutachten dar\u00fcber anfertigen lassen, dass er psychisch gesund ist<br><br>Er kennt den &ldquo;tieferen Sinn von Romio und Julia&rdquo;<br><br>Er h\u00e4lt auch &ldquo;Magbag&rdquo; f\u00fcr ein fantastisches Buch von &ldquo;Scheigsbier&rdquo;, obwohl es ein Theaterst\u00fcck ist und kein Buch und er offenbar denkt, es handle von der extrem romantischen Liebe zwischen Macbeth und Lady Macbeth<br><br>Er hat die Axt damals ganz bewusst daneben geworfen, denn wenn er will trifft er sein Ziel immer<br><br>Als er angezeigt wurde weil er sich beim autofahren gefilmt hat, hatte er je nach L\u00fcge entweder ein Stativ oder einen Kameramann dabei<br><br>Er hat \u00fcbermenschliche Sinne (kann bei Dunkelheit Umrisse erkennen; h\u00f6rt Haider wenn sie vor seinem Haus stehen)<br><br>Muskeln sind nicht gleich St\u00e4rke<br><br>, denn er kennt jemanden mit gigantischen Oberarmen, der allerdings hat er nicht die Kraft dazu Flaschen aufzuschrauben - er hingegen kann jedem aufs Maul hauen, auch wenn er nicht danach aussieht<br><br>Einer seiner \u201cGumbl\u201d war Student und der \u201cwei\u00df nicht mal, wie ein Schraubenzieher funktioniert\u201d.<br><br>Er hat ebenfalls an Gumbel, der (anders als Rainer) Frauen die gro\u00dfe Liebe vorspielt nur um sie ins Bett zu kriegen<br><br>Fr\u00fcher hatte er auch 5 Freunde, f\u00fcr die er &ldquo;durchs Feuer gehen w\u00fcrde&rdquo;. Mittlerweile sind es nur noch 3.<br><br>Die Holocaustaussage war ironisch gemeint und das h\u00e4tte auch jeder sofort erkennen m\u00fcssen<br><br>Restreamer haben irgendwann alle &ldquo;Briefchen nach Hause bekommen&rdquo;<br><br>Er benutzt nie und nimmer Streamingseiten f\u00fcr Filme und Serien, da das illegal ist<br><br>Er bildet sich \u00fcber niemanden eine Meinung ohne ihn nicht vorher kennen gelernt zu haben<br><br>Er kann problemlos aufstehen ohne sich mit den H\u00e4nden abzust\u00fctzen<br><br>Er will nur mit gro\u00dfen Youtubern kooperieren, da diese den Haid aushalten und kleinere Youtuber daran zerbrechen w\u00fcrden<br><br>&ldquo;drachenlord1488&rdquo; ist nicht seine Emailadresse, das war nur ein Tippfehler<br><br>Seine Fenster sind nicht kaputt<br><br>Eine zweite Scheibe Brot liegt zur Dekoration unter seinem sog. \u201esalz Brot\u201c<br><br>Er braucht dringend Spenden f\u00fcr X und w\u00fcrde diese niemals nie f\u00fcr Amiibos und anderen Schrott rausschmei\u00dfen<br><br>Er hat Ahnung von Schwertkampf und posizioniert seine Schwerter im Haus danach, wo man diese am besten zur Verteidigung verwenden kann (ja, hat er wirklich behauptet)<br><br>Er ist nicht arrogant, sondern im Gegenteil sogar extrem empathisch, mehr als andere. Au\u00dferdem hat er sich seine Arroganz verdient (je nach L\u00fcge).<br><br>&ldquo;selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter&rdquo; war eine tolle Idee die er mal hatte und nicht etwa ein Konglomerat aus den widerspr\u00fcchlichen L\u00fcgen er sei selbstst\u00e4ndig und h\u00e4tte gleichzeitig Schichten<br><br>Mittlerweile langweilt ihn der Haid nur noch<br><br>Er redet nicht immer nur \u00fcber sich<br><br>Er kann keinen Hass empfinden<br><br>Er will mit seinen Videos die Welt verbessern<br><br>Er hat viele der S\u00fc\u00dfigkeiten aus den Fanpaketen an Nachbarskinder verschenkt und Alkohol an seine Freunde<br><br>&ldquo;Geh mal zu der Mama n\u00fcber&rdquo;<br><br>Seine wahre echte Freundin bewarf ihn mit einem Kissen<br><br>Bei der Pfefferspray-Attacke standen 30 Haider vor seinem Tor, die sein Tor einrei\u00dfen wollten um ihn zu t\u00f6ten<br><br>Seine Freundin wohnt in der Schweiz und er hat sie auch schon besucht<br><br>Er ist Mitglied beim WWF (zu Zoomulle)<br><br>Dorian sitzt im Knast<br><br>Malte fegt die Haare beim Fris\u00f6r zusammen<br><br>RBS ist 40+<br><br>@grknzrstrr joggt regelm\u00e4\u00dfig an seinem Haus vorbei<br><br>Bei aufgelauert &amp; zugeschlagen wollten die Haider ihn &ldquo;\u00fcber den Haufen fahren&rdquo;, die sind halt wortw\u00f6rtlich mit der Intention angereist, Rainer an helllichtem Tage mitten auf der Stra\u00dfe zu T\u00d6TEN<br><br>Bei der Pfefferspray-Attacke hatte er &ldquo;Angst um sein Leben&rdquo;, aber auch Angst um seinen Zaun und letzteres war ihm dann wichtiger, weswegen er sein Haus verlie\u00df<br><br>Ab jetzt ignoriert er die Haider<br><br>In Zukunft wird sich auf Drachenlords einiges \u00e4ndern<br><br>Ihm hat mal ein Fan auf der Stra\u00dfe gesagt, dass er sich nicht umbringt, weil Rainer so stark ist (dies ist mehrmals vorgekommen)<br><br>Als er einkaufen war verga\u00df eine alte Frau einen Euro. Rainer lief ihr hinterher und \u00fcbergab ihr den Taler. Ein alter Mann sagte darauf hin \u201eSie sind selten. Menschen wie Sie sind selten.\u201c Dann applaudierten alle und der alte Mann gab sich als Albert Einstein zu erkennen.<br><br>Er hatte wirklich ein Sponsoring von Huawai<br><br>Die Kleine (BabyChrizzy), w\u00fcrde er nicht mal ficken, wenn sie ihn bezahlen w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:00:01+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Er bekam bei einer Prostituierten keinen hoch, weil er nicht der Typ f\u00fcr was Schnelles ist<br><br>Sodomie findet er abartig und Tierpornos guckt er nur weil er es so ekelhaft und interessant findet<br><br>Die Haider sind daran schuld dass ihm seine Gallensteine entfernt werden mussten, da es ein gro\u00dfer Gallenstein war, der durch den Schlagstockangriff \u201ezerschmettert\u201c wurde und erst so zum Problem wurde<br><br>Wenn er einen Menschen, aus Notwehr, angegriffen hat, hat er noch Jahre sp\u00e4ter ein schlechtes Gewissen<br><br>Hat in einem Stahlwerk gearbeitet.<br><br>\u201eWenn dieses Video nicht in x Tagen so und so viele Likes hat, werde ich aufh\u00f6ren\u201c<br><br>Wenn das mit Erdbeerchen in die Hose geht wird er aufh\u00f6ren<br><br>Hat als Kanalarbeiter gearbeitet<br><br>Hat als Koch gearbeitet<br><br>Er hat sein ganzes Leben lang gearbeitet<br><br>Isst viel Gem\u00fcse<br><br>Hat schon als Kleinkind von 4 Jahren f\u00fcr seinen Vater im Wald gearbeitet<br><br>Das Grundst\u00fcck beginnt einen Meter vor dem Tor<br><br>Hater haben ihm 600 DVDs gestohlen<br><br>Er hat eine Zeit lang Bogenschie\u00dfen gemacht. Er hat damit aufgeh\u00f6rt weil es ihm zu teuer war.<br><br>Imp hat \u201eseine\u201c Katze geklaut<br><br>Hat sich mit einer Fremden getroffen mit der er ein bisschen rumgefummelt hat, die jetzt aber nur eine Freundschaft will<br><br>Eine extrem fette Frau hat sich vor ihm entbl\u00f6\u00dft und war so feucht dass sie tropfte, aber er wollte nicht mit ihr schlafen (erz\u00e4hlte er seinem Younow-Kollegen Jacky)<br><br>Die gesamte Grundschule hasste ihn, weil er 1 mal einem Schw\u00e4cheren geholfen hat<br><br>Die \u00c4rzte waren begeistert von seiner \u00fcbermenschlichen Wundheilung<br><br>Seine Freundin hat ihm zu Weihnachten einen Zelda-Amiibo geschenkt<br><br>Er macht seine Steuererkl\u00e4rung<br><br>Montags ist B\u00fcrotag<br><br>Er hat sich nicht vor einem Kind entbl\u00f6\u00dft.<br><br>&ldquo;Das LP ist blind&rdquo;<br><br>Er kopiert definitiv nicht Gronkh<br><br>Weihnachten verbringt er immer mit seiner Freundin, sie kochen gemeinsam eine Gans und backen Kekse<br><br>Er war net der Drache verdammde Axt!<br><br>D\u00e4mon ist net der Drache, sondern ein langj\u00e4hriger Freund mit einer \u201e\u00e4hnlichen Sprechart\u201c<br><br>Hat keine &ldquo;Lieblingsdinge&rdquo;, da er es albern findet bestimmte Dinge anderen vorzuziehen. Er mag nur manche Dinge und andere Dinge mag er nicht. Es sei denn er vergisst diesen Quatsch und erz\u00e4hlt uns von seinen \u201eabsoluten Lieblingsdingen\u201c.<br><br>Hat den Spitznamen &ldquo;Drache&rdquo; von Mitsch\u00fclern erhalten, denn er war immer ruhig, aber wenn man ihn zu sehr gereizt hat ist er \u201eabgegangen wie a Drache\u201c<br><br>Er greift nur zur Gewalt, wenn er angegriffen wird<br><br>Er hat noch nie nach Geld gebettelt<br><br>Er ist ein friedlicher und ausgeglichener Mensch<br><br>Er erz\u00e4hlt meist die Wahrheit und l\u00fcgt nur, um sich und andere zu sch\u00fctzen, bzw. die Haider zu verwirren. Dank dieser Strategie wei\u00df niemand je genau, ob er l\u00fcgt oder die Wahrheit sagt.<br><br>Er ist froh dar\u00fcber dass die Haider nicht glauben dass er eine Freundin hat, denn so bleibt sie sicher<br><br>Tier- und Umweltschutz ist ihm wichtig<br><br>Isst nicht zu viel<br><br>Das einzige, was er sich w\u00fcnschst, ist Weltfrieden.<br><br>Er ertr\u00e4gt den Hate mit stoischer Ruhe.<br><br>Seine orthographischen Kenntnisse haben sich in den letzten Jahren stark verbessert<br><br>Ihn interessiert es nicht, was andere \u00fcber ihn denken<br><br>Er ist Philanthrop und Altruist<br><br>Er engagiert sich aktiv gegen Mobbing<br><br>Er kennt seine St\u00e4rken und Schw\u00e4chen<br><br>&ldquo;Dank der Haider kann ich nicht Mal aus dem Haus&rdquo; VS &ldquo;Die Haider sind nicht 24\/7 hier und bestimmen nur einen Bruchteil meines Lebens&rdquo;<br><br>Er ist ein Survival-Experte<br><br>, der ohne Probleme in der Wildnis \u00fcberleben k\u00f6nnte. Ein Messer, ein Feuerstein und ein Rucksack sind alles was er braucht, im Notfall geht es aber auch ohne. Er wei\u00df auch, welche Pflanzen essbar sind und da er Bogenschie\u00dfen beherrscht k\u00f6nnte er sich auch Tiere schie\u00dfen. Tats\u00e4chlich sogar kann er zu allem \u00dcberfluss auch noch Fallen bauen und aufstellen. Das alles wei\u00df es, da er in der Natur aufgewachsen ist.<br><br>Er bringt sich nur aus dem einen Grund nicht um, weil der Hate sonst auf andere Personen \u00fcberschwappen w\u00fcrde, bzw. macht aus diesem Grund immer weiter<br><br>Er ist gestern um 12 Uhr gestorben.<br><br>Seinen eigenen Tod vorget\u00e4uscht hat er nur, um den Leuten zu zeigen wie asozial das ist wenn sie behaupten er sei gestorben<br><br>Ihm sind Dinge wie Br\u00fcste und Hintern bei einer Frau egal, denn er reduziert Frauen auf sophistiziertere K\u00f6rperteile wie die Augen, den Nacken oder einen interessanten Leberfleck<br><br>Schach wurde ihm von einem Schach WM Teilnehmer beigebracht<br><br>Er beherrscht HTML, CSS und hat sich mal an JavaScript versucht<br><br>Die allerersten Sp\u00e4her-Leaks hatten die Haider von einer erotischen Website, auf welcher er diese vor langer Zeit hochgeladen hatte. Au\u00dferdem waren ihm die Sp\u00e4her-Leaks auch total egal, er war nur best\u00fcrzt dar\u00fcber, dass Minderj\u00e4hrige die Bilder zu Gesicht bekommen k\u00f6nnten.<br><br>\u201eDie Haider denken ernsthaft ich heul wie an kleines M\u00e4dchen \u2013 bl\u00f6d kamma au sei\u201c - Mann mit hochroten Augen nachdem er die gesamte Nacht \u00fcber mit einem Beerchen schrieb."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:00:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das hier ist zwar ein Fan<b>faden<\/b> aber so langsam glaube ich, dass ihr keine richtigen #Drachis seid <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:00:28+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Alles was auf die einleitende Phrase \u201eFakt ist\u201c folgt<br><br>Er hat sich mit einem Mann getroffen dem er einen blies und der bereits nach 2-3 mal saugen kam und ihm \u201evolle M\u00f6hre\u201c ins Maul spritzte<br><br>Die Haider sind daf\u00fcr verantwortlich wie f\u00fcrchterlich es bei ihm aussieht. Offenbar haben die Haider h\u00f6chstpers\u00f6nlich 80% seiner R\u00e4ume bis zur Decke mit M\u00fcll gef\u00fcllt, die Tapete von den W\u00e4nden gerissen, mit schwarzer Spr\u00fchfarbe die W\u00e4nde und Decken bespr\u00fcht und Mondeoleichen und Sperrm\u00fcll auf seinem Grundst\u00fcck platziert.<br><br>\u201eIch hab gar nicht gemerkt, dass ich meinen Arbeitspulli noch an habe\u201c<br><br>Er bekommt nur deshalb keine Kooperationen und Sponsorings wechen die Haider<br><br>Er versteht Italienisch (auch wenn er die Sprache nicht beherrscht)<br><br>Er verwendet 36-stellige alphanumerische Passw\u00f6rter.<br><br>Bei den Haidern zuhause sieht es schlimmer aus als bei ihm<br><br>Er konnte am Sonntag keine Videos machen, da er schwer besch\u00e4ftigt war, unter anderem damit einzukaufen<br><br>Er braucht dringend Spenden f\u00fcr seine Gasfaserleitung, die dann demn\u00e4chst kommen wird. Meme, es dauerte \u00fcber 2 Jahre bis er sich darum k\u00fcmmerte.<br><br>Er hat alles versucht um seinen Schulabschluss nachzuholen, aber die \u00c4mter haben es ihm unm\u00f6glich gemacht (nach einst\u00fcndigem Gespr\u00e4ch brachte Exidus ihn dazu zuzugeben, dass er einfach keinen Bock mehr dazu hat (mittlerweile))<br><br>Er w\u00fcrde nie etwas mit einem Fan anfangen<br><br>Er hat einen extrem gro\u00dfen Wortschatz<br><br>Er tut eigentlich alles nur f\u00fcr seine Fans<br><br>Er bannt NIE ohne Grund<br><br>S\u00e4mtliche rechtlichen Drohungen mit Onkel Alfred<br><br>Der WoW-Account den man als den seinen erkannte ist nicht seiner, denn er spielt einen Druiden und keinen Todesritter <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eqyhvEFoL0I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eqyhvEFoL0I<\/a> [youtube.com]<br><br>Er mag es \u00fcberhaupt nicht im Mittelpunkt zu stehen<br><br>Die Haider manipulieren die Streamzusammenfassungen\/Besuchsvideos und schneiden sie so zusammen, dass man ihn schlecht aussehen l\u00e4sst. Tats\u00e4chlich ist alles worin er in irgendeiner Art und Weise negativ auff\u00e4llt von den Haidern manipuliert.<br><br>Der Haid wird weniger<br><br>Das T-Shirt das er bereits ~1 Woche am St\u00fcck tr\u00e4gt hat er zwischendurch gewaschen<br><br>Er spielt keine Ego-Shooter<br><br>Er arbeitet seit 3 Jahren in einer Firma<br><br>und niemand wei\u00df in welcher<br><br>Er k\u00f6nnte ABC DEF und alle anderen Leute die seine Inhalte hochladen sofort wegstriken lassen \u2013 er hat einfach nur keine Lust dazu, da es ihm egal ist. Ein andern mal log er, er w\u00fcrde darauf warten bis die Kan\u00e4le noch gr\u00f6\u00dfer sind, damit es \u201erichtig weh tut\u201c wenn er sie l\u00f6schen l\u00e4sst.<br><br>Viele Haider haben schon Beruf\/Studienplatz verloren, als der Chef\/Dekan(?) von ihrer T\u00e4tigkeit als Haider erfuhr<br><br>Er kann extrem gut Stimmen erkennen<br><br>Er kennt sich sehr gut mit Meddl aus<br><br>Er ist permanent am \u201erumwuseln und rumwerkeln\u201c, arbeitet st\u00e4ndig an Haus und Hof<br><br>Er hat quasi nie frei, da er 24\/7 arbeitet, selbst am Wochenende und an Feiertagen. Deshalb hat er auch nie f\u00fcr irgendwas Zeit.<br><br>Da Metzal f\u00fcr Rainer das Wichtigste ist hast er Matel in seinem Leben noch nie falsch geschrieben. Dazu respektiert er den Mewtal zu sehr.<br><br>Er hat Kontakt zu diversen bekannten Bands und kennt den Veranstalter vom Ragnar\u00f6k fr\u00fcher vom saufen<br><br>In der Schanze befindet sich ein Sexraum<br><br>Er hat Fans auf der ganzen Welt, unter anderem in Japan<br><br>Er schnauft nicht und schwitzen tut er auch nicht<br><br>Er hat ein verdammt gutes Ged\u00e4chtnis<br><br>Die BLM\/Haider sind daran Schuld, dass er seine Schulden noch nicht abbezahlen konnte und sich kein Heiz\u00f6l leisten konnte (im selben Monat \u00fcber 100\u20ac f\u00fcr Videospiele rausgeworfen)<br><br>Er wirkt nur in seinen Videos arrogant, alle seine Freunde sagen er sei privat gar nicht arrogant. Auf die besagten Freunde kann er sich blind verlassen, da er seit Jahren mit ihnen befreundet ist.<br><br>Er mag keine Schleimer.<br><br>Er interessiert sich f\u00fcr Medizin<br><br>Wenn er sich in etwas t\u00e4uscht, dann \u201ebesitzt er den Anstand sich daf\u00fcr zu entschuldigen und zu korrigieren\u201c. Als Beispiel nennt er \u201edie Haut ist kein Organ\u201c.<br><br>Er kennt seine St\u00e4rken und Schw\u00e4chen, deshalb \u00fcbersch\u00e4tzt er sich auch nicht \u2013 es kann allerdings sein, dass es nach au\u00dfen hin so wirkt.<br><br>Er sp\u00fcrt den Schmerz der Welt mehr als andere Menschen<br><br>Er ist wahnsinnig gern drau\u00dfen<br><br>Seine dilettantischen Fotos sollen genau so sein, deshalb hat er auch kein Interesse daran sich von einer professionellen Fotografin Tipps geben zu lassen.<br><br>Im Berndian-Gespr\u00e4ch prahlt er damit, dass er bald ein Video mit einem gro\u00dfen Youtuber (die Namen Iblali und Gronkh fallen) machen wird.<br><br>Im Gegensatz zu den Haidern macht er wenigstens was gegen sein Fett<br><br>Ihm ist v\u00f6llig egal was andere von ihm halten; parallel dazu wird er nicht m\u00fcde zu betonen, dass er gar nicht arrogant und unfreundlich ist und Iblali und Gronkh ihn lieber erst mal kennenlernen sollen um zu merken wie sehr sie sich in ihm t\u00e4uschen<br><br>Sex im Mittelalter und Hausm\u00e4dchenstories stammen nicht aus seiner Feder<br><br>Seine Arbeitgeber waren damals extrem begeistert von ihm"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:01:53+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "halts maul jetzt"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:02:11+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Riehltalk<br><br>Glaubt ihr, wenn Reiner ein Diktator w\u00e4re, sein Einflussbereich also ein echtes Lordkorea, er Haider hinrichten lassen w\u00fcrde?<br><br>Er behauptet ja stoisch, die Haider nich zu hassen und er h\u00e4tte Mitleid mit ihnen bla bla bla und w\u00fcrde ihnen trotz allem nix B\u00f6ses wollen bla bla bla. Bullshit, is klar. <br><br>Aber denkt ihr, er hat insgeheim ganz niedertr\u00e4chtige Gedanken von massakrierten Haiderschaften?<br><\/blockquote>Kurz: Ja,weil er meist das Gegenteil sagt, was er eigentlich wirklich denkt<br>ob bewusst oder weil er einfach SO dumm is dass er es sich wirklkich einredet kann ich net sagen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:03:01+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": ":\u20ac<br><br><a href=\"https:\/\/www.reddit.com\/r\/Drachenlord\/comments\/dibriv\/winklers_liste_all_seine_l%C3%BCgen\/\">https:\/\/www.reddit.com\/r\/Drachenlord\/comments\/dibriv\/winklers_liste_all_seine_l%C3%BCgen\/<\/a> [reddit.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:03:27+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHfONxSWwAEyIuK?format=png&amp;name=900x900\"><br><a href=\"https:\/\/www.theblockcrypto.com\/genesis\/43020\/younow-1h19-review-revenue-is-up-but-there-is-substantial-doubt-about-the-companys-solvency\">https:\/\/www.theblockcrypto.com\/genesis\/43020\/younow-1h19-review-revenue-is-up-but-there-is-substantial-doubt-about-the-companys-solvency<\/a> [theblockcrypto.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:04:55+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHfONxSWwAEyIuK?format=png&amp;name=900x900\"><br><a href=\"https:\/\/www.theblockcrypto.com\/genesis\/43020\/younow-1h19-review-revenue-is-up-but-there-is-substantial-doubt-about-the-companys-solvency\">https:\/\/www.theblockcrypto.com\/genesis\/43020\/younow-1h19-review-revenue-is-up-but-there-is-substantial-doubt-about-the-companys-solvency<\/a> [theblockcrypto.com]<br><\/blockquote>Kannst du die interessanten Stellen bitte mal farblich hervorheben? Danke."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:08:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Klar, hier:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BuokQbj.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:15:40+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "h\u00f6h\u00f6, Saft"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:15:52+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "die gehen doch bald eh Bankrott. Guckt euch mal die Zahlen von anderen Streamern an. \u00dcber 50 kommt man auch international kaum noch. Reiner ist der Einzige, der halbwegs Klicks hat.<br><br>Nur eine Frage der Zeit. Ich hoffe, es passiert so bald wie m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:16:01+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "<blockquote>Klar, hier:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BuokQbj.png\"><br><\/blockquote>Danke"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:18:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bitter wenn ein fetter Sondersch\u00fcler dein Aush\u00e4ngeschild ist. Was kommt wohl eher? Knast f\u00fcr Reini oder Junau dod?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:26:23+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Junau = Barrenkrieg<br>Knast = Arschfickkrieg<br>Ist Rainer beides recht"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:26:40+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DBcUtoo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:34:53+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner K\u00e4sewurf<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409\">https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:38:35+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Kleiner K\u00e4sewurf<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409\">https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Gangstalker jetzt auch schon am K\u00e4sewerfen sind wohl"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:50:21+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Ob in der Schanze wohl schon Ratten leben?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:51:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Denkt ihr Rainer ist sich bewusst dar\u00fcber das sein Arbeitgeber vielleicht bald dod ist?<br>Er macht ja war ja schlie\u00dflich schon im Management."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T16:55:20+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Rainer und Gedanken machen? Glaube ich eher nicht."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:11:29+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "soll das hei\u00dfen, rainer bekommt kein geld mehr? Isser etwa besiegt? Musser etwa in Ersatzzwangshaft? Wirder die Haider etzadla doch nicht abmahnen k\u00f6nnen?<br><br>Wem geh\u00f6rt eigentlich die Schanze?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:16:27+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wenn Younow kurz vor Weihnachten dicht macht, w\u00e4re es perfekt."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:17:51+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "W\u00fcrdet ihr gerne mal einen kr\u00e4ftigen Furz von Riter wegriechen?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:18:52+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "dann musser ma schaun wie er das dann am schlausten hingricht mit seim zeuch h\u00e4tt ich gsacht"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:31:15+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<blockquote>Kleiner K\u00e4sewurf<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409\">https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Tja, und genau wegen sowas muss er seinen Hof nicht mehr aufr\u00e4umen. Haiders mal wieder vorgef\u00fchrt."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:39:53+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Wenn ihr dar\u00fcber nachdenkt, wie viele m\u00fchsame Stunden der Renderungen euch verloren gegangen sind.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerschweinebacke2exjun.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerschweinebackeh5kwb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:46:24+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Wozu braucht er noch YouNow, wenn er bald von Abmahngeldern leben kann?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:47:43+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Dieses utopische Schweineface.<br><br>1000x gesehen und jedes mal aufs neue abgsto\u00dfend.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:48:20+02:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>wirklich traurig. Mit dem Namen ist man mittlerweile einfach nur noch gestraft. Kann sich nur noch um Monate handeln, bis man wie bei Adolf H. seinen Namen \u00e4ndern darf.<br><\/blockquote>Adis Papa hat tas\u00e4chlich seinen Nachnamen ge\u00e4ndert. Hiedler klingt aber auch bl\u00f6d<br><\/blockquote>Der hie\u00df urspr\u00fcnglich Schekel(lel)gruber, lie\u00df sich dann aber adoptieren um seine Cousine heiraten zu k\u00f6nnen. Also hat er ihn IN Hitler ge\u00e4ndert. Basics, Loide."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:50:51+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kleiner K\u00e4sewurf<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409\">https:\/\/twitter.com\/Gleggersau\/status\/1186651026335633409<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Tja, und genau wegen sowas muss er seinen Hof nicht mehr aufr\u00e4umen. Haiders mal wieder vorgef\u00fchrt.<br><\/blockquote>ja aber die haider sehne nur das \u00e4u\u00dfere erscheinungsbild. vergleichbar mit drachne selbst. wir lachne \u00fcber ihn, weil er offensichtlich vielleicht a weng \u00fcbergewichtig ist. und wir lachen \u00fcber die schanze, weil der hof so verdreckt und vernachl\u00e4ssigt erscheint.<br><br>aber keiner kennt die innere sch\u00f6nheidd. weder beim rainer noch die der schanze. wir kennne nur 2% davon und urteilen einfach zu schnell.<br><br>8 jahre inderneddpr\u00e4senz und zahlreiche bewegtbildzeugnisse reichen einfach nicht aus. die haider mal wieder.<br><br>HU?N\u00c4TTER HU?N\u00c4TTER OJ OJ OJ!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T17:59:11+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Wenn Younow kurz vor Weihnachten dicht macht, w\u00e4re es perfekt. <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S8lGEy3MWBM3E7Lj8a\/giphy.gif\"><br><br><br>Aber selbst da w\u00fcrde er sich rauswuseln und sich anderswo von Drachis durchf\u00fcttern lassen."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:09:16+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Also wenn man annehmen w\u00fcrde, dass er ein \u00fcberadip\u00f6ses, arrogantes, faules Arschloch w\u00e4re, w\u00fcrde er eigentlich eine ganz passable Figur abgeben&#8230;<br><br>H\u00e4tt ich jetzt gsagt ghabt&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:29:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich vermute, dass Younow irgendwann absichtlich vor die Wand gefahren wird.<br><br>Die sehen ja selber, dass die Zuschauerzahlen bald ins Bodenlose fallen werden und jetzt werden die Berge an Taschengeld-Schekeln eben noch schnell beiseite geschafft und a weng insolvenzverschleppt."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:29:48+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Ob er heute schon was gegessen hat ?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:32:49+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "nur einen kleinen Eimer Schogobongs mit Swietonnientschillitschiesdibb"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:34:34+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "was is mit de bommb\u00e4rrn?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:40:29+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "jagut und acht D\u00fcdne Bombern, CHRMCHRMCHRM"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:43:46+02:00",
        "username": "sk8ordie",
        "text": "Drachenlord ist eine PSYOP, anhand der die Bev\u00f6lkerung in 2 Klassen unterteilt wird:<br><br>a) Hurens\u00f6hne (Leute, die sich mit DL befassen)<br>b) Keine Hurens\u00f6hne (Alle anderen)"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:45:20+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Kat or nod kat its me wayne."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:48:48+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "guy!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:49:50+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "na wer wurde schon abgemahnt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:49:57+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Hurens\u00f6hne sind keine Menschen. Alle Haider sind Hurens\u00f6hne.<br>Let that sink in."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:51:07+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ist ja wieder eine Menge passiert heute beim Dicken, was?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:53:11+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Selbst wenn Drecknow im laufe des kommenden Jahres dicht macht, hat Schwabbel seit 2015 Monat f\u00fcr Monat kontinuierlich Geld dar\u00fcber abgesch\u00f6pft. Fraglich ist auch, ob die Seite innerhalb der n\u00e4chsten 12 Monate wirklich keine Barren mehr auszahlen kann, oder das ganze dann doch irgendwie noch ein paar weitere Monate so l\u00e4uft. Vielleicht wird der ganze Schei\u00dfhaufen auch direkt aufgekauft und in eine andere Drecksplattform integriert. Dann bleibt Rainer bis ans Lebensende alimentiert.<br><br>Man kann nur hoffen, dass Younow ordentlich implodiert und der Emskirchener Oger keine Plattform mehr findet, die ihn noch irgendwie durch f\u00fcttern will. 2021 kommen die Bargeldspenden dann nur noch via Post. Fotokopiert meine S\u00e4tze in ein Bildbearbeitungsprogramm eurer Wahl!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:55:15+02:00",
        "username": "JENNIFERLOPEZ13",
        "text": "<strike><img src=\"https:\/\/trauer.infranken.de\/MEDIASERVER\/content\/LH103\/obi_new\/2017_11\/Rita-Winkler-Traueranzeige-4446270f-a11f-4279-9248-7dfcdbcd926b.jpg\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:56:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und? Sterbt ihr net?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:56:24+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Naa, wie viele Abmahnung wurden euch heute postalisch zugesandt? Frage f\u00fcr eine molligen YouTuber."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T18:58:25+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is eigentlich noch a scheisse labernde Nassbirne im Fadne?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:06:41+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Drachenlord ist eine PSYOP, anhand der die Bev\u00f6lkerung in 2 Klassen unterteilt wird:<br><br>a) Hurens\u00f6hne (Leute, die sich mit DL befassen)<br>b) Keine Hurens\u00f6hne (Alle anderen)<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/external-preview.redd.it\/MxJcofCpjNM34VSWp-xUtSL4-rexSM7SK8UOOzEb4ck.jpg?width=640&amp;height=315&amp;crop=smart&amp;auto=webp&amp;s=537cbbdf59406978acbf50064d2202c5748b80f4\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:26:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Stream<br><br><a href=\"https:\/\/stream.drachiv.eu\/\">https:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:27:29+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Speckmeister live."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:31:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "der gleiche langweilige schei\u00df wie immer, meh"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:32:04+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Stream an - und sobald ich seinen Gesichtsausdruck sehe is die Kanne schon auf. <br><br><br>Nice"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:33:00+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Und der Nilsi ist von Anfang an dabei und hat sein Profilbild auf das zweite bekannte Foto von Nils Bechtel ge\u00e4ndert, was f\u00fcr ein Tag<br><br><br><br>Wenn ihr Adlerson wollt, denn geht und macht bei ihm Stress<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4wTaUYp.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:35:36+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Wusstet ihr dass der Reiner heute noch garnet so arg fill gmacht hat?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:43:40+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "frag mich wie die leute drauf kommen, dass er ein unsympathischer spast sei"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:43:56+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Man kann es ja nicht oft genug wiederholen<br><br>Reiner Winklar AKA Drache AKA DracheOffiziell = der Anbieter des Streamingangebots auf Younow hat NICHTS und hatte auch noch nie etwas mit der v\u00f6llig auf Youtube beschr\u00e4nkten Meddldrecksaukunstfigur &ldquo;DrachenLORD&rdquo; zu tun. Nichts und noch nie.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zeEUEpC.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:52:42+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Wisster noch als Rainer ein Video gemacht hat in dem er sagte das auf YN nur pedos sind, er dort nie schtriemen w\u00fcrde und jeden verurteilt der es macht? hansolo w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:53:34+02:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Wann kommt denn final die Chaturbate-Staffel?<br><br><i>Chrmchrm.. so.. ich hoffe ihr habt Bild. \u00c4h ja dange an den Verr\u00fcgden der mir<br>hier den Riesendildo zugeschickt hat, voll des Viech ey. Und ja, jetzt kommen die Haider gleich wiedee uhh w\u00f6w\u00f6w\u00f6 den kriegst net nei. Jetzt passt mal auf&#8230; *schnauf*.. jetzt muss ich mal schauen wie ich des am schlauesten anstell..\u201c<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T19:55:20+02:00",
        "username": "BunterHund",
        "text": "\u00dcber 41,5 Millonen mal wurde dieser Thread gesichtet. Kranke Scheisse"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:01:25+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "wie er nachts weinen die soldaten grade mit seinem DRECKIGEN MITGESINGE komplett verunstaltet<br><br>allein daf\u00fcr steigt mir schon wieder der puls<br><br>WIE KANN MAN SO HART AM LIED VORBEI SINGEN<br>WIE KANN MAN SO WENIG GEF\u00dcHL F\u00dcR EINE MELODIE HABEN<br><br>ein kleinkind summt da besser mit als dieses fette st\u00fcck<br><br>ja ich bins"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:01:37+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "heute hasse ich knastlesbe reiner besonders<br><br>und mit besonders meine ich, ich hasse ihn heute besonders sehr"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:03:01+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote>\u00dcber 41,5 Millonen mal wurde dieser Thread gesichtet. Kranke Scheisse<br><\/blockquote>Und wie oft davon von der PI NEA?<br>Bekomm ich Antworten, Schmer? Heute schon alle Beitr\u00e4ge ausgedruckt, kommentiert, katalogisiert und archiviert?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:06:11+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und??? Habt ihr euch am Todestag eures Vaters noch nie im Planschbecken einen runtergeholt und davon ein Video ins Netz gestellt?<br><br>Was seidn ihr f\u00fcr Menschne?<br>Was seid ihr f\u00fcr Abschaum!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:07:42+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "dieses peinliche posen mit dem helm wieder<br><br>er \u00fcbertreibts heut aber echt hart"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:07:52+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Na und??? Habt ihr euch am Todestag eures Vaters noch nie im Planschbecken einen runtergeholt und davon ein Video ins Netz gestellt?<br><br>Was seidn ihr f\u00fcr Menschne?<br>Was seid ihr f\u00fcr Abschaum!!!<br><\/blockquote>Er hatte halt keine 2\u20ac f\u00fcr ne Rose. Musste er die Zeit anders sinnvoll nutzen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:10:34+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner fetter Schlumpf <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHf8xeEWoAA21jj?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:11:06+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Na und??? Habt ihr euch am Todestag eures Vaters noch nie im Planschbecken einen runtergeholt und davon ein Video ins Netz gestellt?<br><br>Was seidn ihr f\u00fcr Menschne?<br>Was seid ihr f\u00fcr Abschaum!!!<br><\/blockquote>Er hatte halt keine 2\u20ac f\u00fcr ne Rose. Musste er die Zeit anders sinnvoll nutzen<br><\/blockquote>H\u00e4tte dabei ja wenigstens &ldquo;Teddyb\u00e4r 1-4&rdquo; h\u00f6ren k\u00f6nnen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:11:32+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Man kann es ja nicht oft genug wiederholen<br><br>Reiner Winklar AKA Drache AKA DracheOffiziell = der Anbieter des Streamingangebots auf Younow hat NICHTS und hatte auch noch nie etwas mit der v\u00f6llig auf Youtube beschr\u00e4nkten Meddldrecksaukunstfigur &ldquo;DrachenLORD&rdquo; zu tun. Nichts und noch nie.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zeEUEpC.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:11:39+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Kalte F\u00fc\u00dfe weil zu fett um sich Socken anzuziehen. Zum Gl\u00fcck gibt es W\u00e4rmeflaschen die man auf den Boden pfeffern kann und seine Schmaucken drauf ablegen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:12:18+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man kann es ja nicht oft genug wiederholen<br><br>Reiner Winklar AKA Drache AKA DracheOffiziell = der Anbieter des Streamingangebots auf Younow hat NICHTS und hatte auch noch nie etwas mit der v\u00f6llig auf Youtube beschr\u00e4nkten Meddldrecksaukunstfigur &ldquo;DrachenLORD&rdquo; zu tun. Nichts und noch nie.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zeEUEpC.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Jezt noch ein Bild als er mit dem R\u00fccken zur Cam stand"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:13:18+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Kleiner fetter Schlumpf <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHf8xeEWoAA21jj?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Der neue Stalin"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:15:11+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "@Payloader<br><br>gro\u00dfartige Sammlung. Hut ab!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:20:34+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Wusstet ihr, dass euch keiner in die Seele gucken kann, wenn man farbige Kontaktlinsen tragt?<br><br>Voodoo-Priester hassen diesen Trick"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:20:39+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>@Payloader<br><br>gro\u00dfartige Sammlung. Hut ab!<br><\/blockquote>Ist das nicht die Liste die derjeniche mit dem Namen Dorian auf Reddit gepostet hat?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:21:22+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kennsusmogondawoda"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:21:47+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgJXjRWkAAzQ1q?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:23:16+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man kann es ja nicht oft genug wiederholen<br><br>Reiner Winklar AKA Drache AKA DracheOffiziell = der Anbieter des Streamingangebots auf Younow hat NICHTS und hatte auch noch nie etwas mit der v\u00f6llig auf Youtube beschr\u00e4nkten Meddldrecksaukunstfigur &ldquo;DrachenLORD&rdquo; zu tun. Nichts und noch nie.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zeEUEpC.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Er besiegt sich wieder selbst am besten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:25:45+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.blm.de\/aktivitaeten\/zulassung_organisation\/internet-radio_und_tv\/faqs-drachenlord.cfm\">https:\/\/www.blm.de\/aktivitaeten\/zulassung_organisation\/internet-radio_und_tv\/faqs-drachenlord.cfm<\/a> [blm.de]<br><br>gestern aktualisiert, kann mir jemand mit hohem iq in vorhernachher sagen was neu is? der part mit dem gerichtsvollzieher?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:26:15+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Highlight:<br><br>\"[...] ob die Vollstreckung [...] erfolgreich sein wird, da Winkler die \u00d6ffentlichkeit abwechselnd \u00fcber nennenswerte Einnahmen und seine Verm\u00f6genslosigkeit informiert.\""
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:29:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Die Zwangsgelder sind nun f\u00e4llig und wurden eingefordert, da es zwischenzeitlich Livestreams gab, die als Rundfunk einzustufen sind. Es wird sich zeigen, ob die Vollstreckung der Zwangsgelder durch den Gerichtsvollzieher erfolgreich sein wird, da Winkler die \u00d6ffentlichkeit abwechselnd \u00fcber nennenswerte Einnahmen und seine Verm\u00f6genslosigkeit informiert.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:30:24+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "blm ezadla au haider"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:32:44+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.blm.de\/aktivitaeten\/zulassung_organisation\/internet-radio_und_tv\/faqs-drachenlord.cfm\">https:\/\/www.blm.de\/aktivitaeten\/zulassung_organisation\/internet-radio_und_tv\/faqs-drachenlord.cfm<\/a> [blm.de]<br><br>gestern aktualisiert, kann mir jemand mit hohem iq in vorhernachher sagen was neu is? der part mit dem gerichtsvollzieher?<br><\/blockquote>Ich meine aus &ldquo;Zwangsgeld&rdquo; w\u00fcrde &ldquo;Zwangsgelder&rdquo;, der Part mit dem Gerichtsvollzieher und der Abschnitt der eben grad zitiertwurde&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:33:47+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Lel blaue Haare der digge Punker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Deswegen auch die ganzen drachenlord Logos <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> jetzt streamt Drachenlord und nicht Drache offiziel von dem die BLM in den Strafgeldern redet ^^<br>BLM edtzala besiegt"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:35:46+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "glaube er ist auch vorhin ausnahmsweise mal kurz auf den chat eingegangen, kann mich aber auch irren"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:36:18+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "fagg jetzt singt er den Ofenk\u00e4sesong <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:36:45+02:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Lemmon Treeder Zitronenbaum mein kleines Highlight im Striem lel."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:43:50+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgJXjRWkAAzQ1q?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>Oh, dicke Lesbe wieder am betteln. Wusstet ihr, dass Rainer mit seinen immensen Titten theoretisch ein Baby stillen k\u00f6nnte? Durch das erh\u00f6hte Dr\u00fcsen - und Fettgewebe in seinen Br\u00fcsten kein Problem.3-4 Mal t\u00e4glich kr\u00e4ftig daran saugen und die Milchproduktion wird angeregt. Drachenlord beste Leihmutter. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:44:34+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ah, endlich ein hatermonolog"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:45:33+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Was der wieder f\u00fcr eine Schei\u00dfe redet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:45:45+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ach Rainer. Nur weil du inzwischen zu fett zum umkippen bist, ist das noch keine innere St\u00e4rke."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:46:31+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Schnappi, schalt den Bass im Thread auf Minus 1!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:48:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Kleiner fetter Schlumpf <br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHf8xeEWoAA21jj?format=jpg&amp;name=large\"><br><br>Bitte obligatorische &ldquo;do you remember eh mallah?&rdquo; Bildmontage wo der guhde Daniel auch blaue haare hatte. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:49:02+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "die harte meddlsau, mitten im monolog erstma wieder dj bobo anschmei\u00dfne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T20:54:59+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Holy Shit ey, hat da auch erstmal wieder ne Version von nem Lied laufen, bei dem Leute einfach laut im Hintergrund schreien.<br><br>Instant wieder aus gemacht"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:00:29+02:00",
        "username": "WD_40",
        "text": "<img src=\"https:\/\/de.share-your-photo.com\/img\/f400394136.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:03:15+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "mana tanken"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:12:38+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "huiuiui, meuterei gegen die angie"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:13:24+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Jetzt muss Angelika zum Rapport erscheinen. Sie wird heute noch gebannt LEL."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:14:29+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "RIP Nils<br>Harter Fotzenbonus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:16:42+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "BANNBADDN!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:18:22+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hrhr, er wittert weiter neue mulle in maria, die vorhin von einem der mods stummgeschalten wurde<br><br>gibt nat\u00fcrlich keiner von dem tr\u00fcmmervolk zu jetzt"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:22:38+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ein B\u00fcschel Fotzenhaare ziehen mehr als jede Dodsch Kobra."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:28:25+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Los penigg! Poste schnell wie viel Rainer verdient hat!<br>Gibt sicher paar likes bei deinen twiddre buddies!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:29:48+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ok<br><br>[21:28] [YN] Streamende.<br>Dauer: 2h 6min<br>Bars: 11333 (davon 2076 Freespin)<br>Einnahmen: $60,87 ($40,07 + 8 Abos x $2,60) ($28,92\/h)<br>User geblockt: 19<br>\u2300 Zuschauer: 113<br><br>Bisher in diesem Monat: 22 Streams (49:06h), ca. $1.212,13 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:30:55+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "bester mann, dieser penis &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:32:08+02:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>RIP Nils<br>Harter Fotzenbonus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Was is mit Nilsi bassiert? Hab nur die letzten 5 Minuten gesehen, in denen grimmig in die Kamera blickte und den Stream beendete."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:33:49+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "random willk\u00fcr und mangelndes textverst\u00e4ndnis gepaart mit ner angelika mit sand in der scheide = schlechte kombo"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:37:00+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "nils = neuer haiderkollege. willkommen nils!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:45:09+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Hey Nils, wenn du das liest: Registrier dich doch mal auf Lachschon! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:47:14+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Welcome to the (Drachen) Game, Nils."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T21:58:50+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was stimmt mit euch nicht"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:05:58+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Hallo? Hallo Herr Bechtel?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:06:08+02:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Gibts von dem stream heute schon einen reupload? Ich bin noch nicht w\u00fctend genug zum Einschlafen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:12:19+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wingl hat sich auf Jutub auf &ldquo;Drache Lord&rdquo; umbenannt. Bled kamma a sei."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:12:47+02:00",
        "username": "Nilsinator4",
        "text": "<strike>bin ich jetzt schon freigeschaltet? und wenn ja wie lade ich bilder hier hoch?<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:19:17+02:00",
        "username": "Schelle",
        "text": "<strike>Was Badstuber letzten Samstag zum Schiri sagte!<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:19:40+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "direkt vom desktop"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:19:49+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Baldiges Wilkommen, Nilsinator5"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:22:28+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "30\u20ac Stundenlohn hat er sich heute ausgesucht? Ist doch ganz vern\u00fcnftig. Er arbeitet ja auch wie ein Viech und dann noch das Malheur mit den fehlenden Tonaufnahmen von gestern. O je :-\/"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:25:07+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat 9h gezockt -&gt; kann es nicht zu Geld machen -&gt; umsonst gespielt<br>Andere h\u00e4tten ja noch spa\u00df aber zocken aber nicht unser Rainerle"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:42:27+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Rainer hat nur Spa\u00df am Fressen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:43:46+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerschweinebackeh5kwb.jpg\"><br><\/blockquote>Sind Hals und H\u00e4ngebauchschweinebacken eigentlich wieder dikker geworden?<br><br><br><blockquote>Highlight:<br>\"[...] ob die Vollstreckung [...] erfolgreich sein wird, da Winkler die \u00d6ffentlichkeit abwechselnd \u00fcber nennenswerte Einnahmen und seine Verm\u00f6genslosigkeit informiert.\"<br><\/blockquote>Ok, diese b\u00fcrokratische Formulierung von &ldquo;l\u00fcgt der Dikke etwa a weng?&rdquo; hat mich durchaus schnaufen lassen."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:43:53+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Warum ist JewNow eigentlich so bl\u00f6d und bezahlt Fetti aus? Wie als w\u00fcrde er das merken und sich zur Wehr setzen wenn man einfach 80% der Geldes das die Nassbirnen spenden einbehalten w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:46:04+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "Dies ist die Mailbox von<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>halo"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:48:27+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die Ansage ging ja noch weiter<br><br>Hallo, ich bins"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T22:53:30+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ein sch\u00f6ner D\u00e4mpfer f\u00fcr sein Ego w\u00e4re auch wenn dein YouTube Kanal weggestrigt wird bevor er die 100.000 erreicht&#8230;.<br><br>KEIN BUTTON F\u00dcR DEN BUTTERGOLEM!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:00:04+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ja hallo war den ganzen Tag auf Achse und konnte dem heutigen Gottesdienst leider nicht beiwohnen. Kann hier mal jemand kurz, schl\u00fcssig und durchdacht wiedergeben, was da denn jetzt passiert sein soll mit dem guten Nils und der guten Angelika?<br><br>Ist Nils gebannt worden?<br>Hat Angelika ihre Vertrauensposition verloren?<br>Und was hat es mit diesem neuen Beerchen Maria auf sich, die da so geschickt in die Hintergrundhandlung eingewebt wurde?<br><br>Diese Cliffh\u00e4nger machen mich fertig."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:01:06+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ja nein ja.<br><br>Bitte danke."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:05:21+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die Zwangsgelder sind nun f\u00e4llig und wurden eingefordert, da es zwischenzeitlich Livestreams gab, die als Rundfunk einzustufen sind. Es wird sich zeigen, ob die Vollstreckung der Zwangsgelder durch den Gerichtsvollzieher erfolgreich sein wird, da Winkler die \u00d6ffentlichkeit abwechselnd \u00fcber nennenswerte Einnahmen und seine Verm\u00f6genslosigkeit informiert.<br><\/blockquote><\/blockquote>Die haben &ldquo;es wird gar nichts passieren&rdquo; aber sch\u00f6n formuliert!"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:06:18+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was papadoz sagt! <br><br>bin bei lesens dieses satzes ger\u00fcckt.<br>so schl\u00fcge man nun der BLM noch vor das der fette a weng dumm ist"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:09:23+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "[23:08] [Hauptkanal] Neues Video:<br>Name und bild aka Logo<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/XnuSNHtW6zE\">https:\/\/youtu.be\/XnuSNHtW6zE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:12:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Drache Lord"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:12:42+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "w\u00e4re lustik wenn junau einfach mal das geld einbehalten w\u00fcrde <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>als ob der diqqe ber dagegen forgehene w\u00fcrde"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:13:06+02:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Sieben Jahre erfolgreicher JuTuber<br><br>Meme<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4hF3weA.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:15:10+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/xpGQwqP.jpg\"><br><br>V\u00d6LIL\u00d6V"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:15:22+02:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Di10uJ0.jpg\"><br><br>Die Haider ma widda\u2026 Naja, wie dem auch sei\u2026"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:15:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "DrachenLord<br>DrachenLord<br>DrachenLord<br><br>DracheOffiziell<br>DracheOffiziell<br>DracheOffiziell<br><br>Dokumentation<br>Dokumentation<br>Dokumentation <br><br><br>Gegen Mobbing<br>Gegen Mobbing<br>Gegen Mobbing<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:15:57+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "HCIIICH<br>MOOOM<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fK0cVxU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:16:58+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "sagt drachenlord, schreibt drache lord<br><br>kann man mal machen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:17:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Mit dem Namenwechsel besigt er eigentlich auch vollkommen die BLM, oder?<br>Ist ja schlie\u00dflich jetzt ein v\u00f6llig anderer Streamer.<br><br>Strafen fangen von vorn an.<br>Weitere 200 Verst\u00f6\u00dfe einkommend.<br><br>BLM - kill yourself"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:17:12+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "OGERGEBISS<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iS3Cg3k.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:17:48+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "Feinste Raubtierschnauze<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Nku11w2.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:17:54+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/CXTWTCBX97J6?ref_=wl_share\">https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/CXTWTCBX97J6?ref_=wl_share<\/a> [amazon.de]<br><br>der wunschzettel eines 15j\u00e4hrigen"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:19:32+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Drache Lord.<br>Moment. K\u00f6nnte es vielleicht sein, dass er ein bisschen d\u00e4mlich sein k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:19:34+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Weiss inzwischen ja niemand wer genau da eigentlich stramt. Aber ist ja alles schrabadaba da ja sowieso <b>nichts<\/b> passierne wird"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:23:57+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Hunde die pelten bei\u00dfen nicht"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:25:09+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Kleiner Nils Peltel"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:35:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat der Buttergolem taz\u00e4chlich seine Haare noch blau gef\u00e4rbt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:37:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/225152_EyMallah_kKyvD8r.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:38:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgxwa7WkAIlr8u?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:39:37+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "In dem Video sieht man richtig gut, wie schief er sein Vogelnest geschnitten hat.<br>Und warum zum Henker hat er sich seine Kopfhaut auch blau gef\u00e4rbt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:41:30+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgxwa7WkAIlr8u?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Ist das dieser links-versiffte Rezo der die CDU zerfickt hat?"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:43:33+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgxwa7WkAIlr8u?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>kleine Xicht zu Kopf Ratio"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:44:50+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Sieht wie ne fette Lesbe aus tats\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:45:43+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wenn Junau von seinen Investoren aus Israel etzala nichts mehr erh\u00e4lt, dann kann sich Reiner etzala beim Jobcenter meldne."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:46:43+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn man &ldquo;fette lesbe&rdquo; googled ist Ruiner bei der Bildersuche in der 6. Zeile, tatz\u00e4chlich sogar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:48:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "dik dik dik, <br><br>und woher kommt schon wieder der Abgesang DreckNaus?<br>Habt ihr wieder mal Heribert geglaubt?<br>Bled kamma sei."
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:48:57+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote>Wenn man &ldquo;fette lesbe&rdquo; googled ist Ruiner bei der Bildersuche in der 6. Zeile, tatz\u00e4chlich sogar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Erstmal probs an dich dass du das gegoogelt hast <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-22T23:49:03+02:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "1 Sache hat der Rainer tats\u00e4chlich g'schafft k'habt.<br><br>Das Game um ihn ist das gr\u00f6\u00dfte Kuriosum im deutschsprachigen Internet. Sowas absurd behindertes gibt es nicht nochmal. <br><br>Schaut ihn euch an! Drei Dildos in seinem Arsch und ein FAQ nur \u00fcber ihn auf der Webseite einer Landesmedienzentrale. Und er sitzt unbeeindruckt da, f\u00e4rbt sich die Haare mit Spr\u00fchlack und h\u00e4lt sich f\u00fcr Son Goku."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:05:21+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Dieser fette Buttergolem gell?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:10:33+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote>Dieser fette Buttergolem gell?<br><\/blockquote>Im Moment nicht."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:11:30+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Kleiner Birnenkopf."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:16:10+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Drei Dildos in seinem Arsch und ein FAQ nur \u00fcber ihn auf der Webseite einer Landesmedienzentrale. Und er sitzt unbeeindruckt da, f\u00e4rbt sich die Haare mit Spr\u00fchlack und h\u00e4lt sich f\u00fcr Son Goku.<br><\/blockquote>lel 10p!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:32:18+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Drei dildos im arsch ist doch gel\u00f6scht. Ferbreite mal keine luegne"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:43:10+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "Drache Lord<br>kleine Sonderschulschl\u00e4ue"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:47:17+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "<blockquote>Drache Lord<br>kleine Sonderschulschl\u00e4ue<br><\/blockquote>Namens\u00e4nderung so auch kommen kann.<br>Mann kann keinen Rainer Winkler festnehmen, wenn unter der Adresse nur ein Rainero Winklero lebt."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T00:57:39+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Drache Lord<br>kleine Sonderschulschl\u00e4ue<br><\/blockquote>Na und? Wenigstens hat er die Sonderschule fast geschafft!!! Du bist doch bestimmt nur so ein Student, der nichts aus seinem Lebne macht!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T01:51:38+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Kleiner Insomnia Qualit\u00e4tspelt<br><br>Bin schon gespannt, was der Furzzeppelin heute wieder tolles anstellt<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T01:53:00+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Auf YouNow hat er sich auch umbenannt.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgfsugXkAAiqM4?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T01:54:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgb8DtX4AAXDJ9?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T01:55:25+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/180152_Sensacion_4Fbsnvm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T02:02:10+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Ruineros Winklero ist froh froh \u00fcber seinen neuen Job."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T03:34:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die Mods schlafen. Rotz \u00dc\u00e4ndom Schei\u00df 'nei<br><br><br><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/160567_nurdassihrbescheidwisst_1.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/167179_UnserSuedlaender_1.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/168637_GehtabLoide_1-medium.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/177972_Dracheeinfachunverbesserlich_jYBH4b9.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/177772_DasdynamischeDuo_WARA5Jy-medium.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/181109_BesteFreunde_eAbm4AW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T03:38:43+02:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/CXTWTCBX97J6?ref_=wl_share\">https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/CXTWTCBX97J6?ref_=wl_share<\/a> [amazon.de]<br><br>der wunschzettel eines 15j\u00e4hrigen<br><\/blockquote>Der hat nicht mal 8 Euro f\u00fcr einen Zapfhahn?? <br><br>Was die &ldquo;Wortmarke&rdquo; betrifft&ldquo;:<br>Nehmen wir mal an, YouNow hat in Vertretung f\u00fcr Rainer &rdquo;Rainers Logo\" gesch\u00fctzt, um YouNow Restreamer zu figgne.<br>Jetzt macht der Oger genau das Gegenteil und verwendet was komplett anderes. xD<br>Tausende von Euros in Arsch gekloppt.<br><br>Mal sehen, wann die Wortmarke unregistriert wird und ab da nutzt Rainer diese wieder xD"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T04:38:05+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Seit fast ner Stunde kein Pelt? Game is dod!<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cWtwyfJ_d.jpg?maxwidth=640&amp;shape=thumb&amp;fidelity=medium\"><br>Es ist 4.38 welch ein sch\u00f6ner Wochenendabend, au\u00dfer ihr lest es erst um 7, weil ihr zu eurem 9\/5 Job rennen m\u00fcsst dann guten Morgen.<br>Ich hab heute kein Auftrag also \u00fcberraschend Frei. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T05:30:57+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Is noch a behinderter Fettsack in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T06:31:04+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wie er denkt, dass er mit einer simplen Namens\u00e4nderung auf dieser Abschaum Seitedem unvermeidlichen entgehen kann. Bald klopft der Gerichtsvollzieher."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T06:33:25+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Bald klopft der Gerichtsvollzieher. <br><\/blockquote>Wenn dann Daemon die T\u00fcre \u00f6ffnet und mitteilt, dass DracheLordRW schon l\u00e4nger unbekannt verzogen ist, wird man schon Verst\u00e4ndnis haben."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T06:50:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie genau stellt er sich das eigentlich vor?<br><br>Immerhin meinte er ja auch, dass es Junau gewesen sein k\u00f6nnte, mit denen er in Kontakt steht.<br><br>Achso ja.<br>Wenn die sich die Rechte an dem fetten Fettsack sichern, geben sie ihm auch sicherlich nicht Bescheid. Genau. So machen die das.<br><br>Es gibt nur einen dummen Manschen.<br>Und das ist Ruiner Wonkler."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T06:50:40+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Ich w\u00fcnsche euch einen wundersch\u00f6nen, guten Meddl, Loide."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T06:51:56+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide. Was geht? Sagts mir ganz Konkret!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T06:53:36+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Gesund Fr\u00fchst\u00fcggen etzadla.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/m5rFwby.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:04:06+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide. Was geht? Sagts mir ganz Konkret!<br><\/blockquote>Ein wenig Insolvenzverschleppung dies das <br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:05:05+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "Guten Morgen, Fr\u00fchschicht hier.<br>Wurden die Wots von Nassbirne schon Wirklichkeit und der Fette schwimmt im Geld?<br><br>Nein?<br>Achso"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:05:17+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "chrmchrmchrm verstehe"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:05:44+02:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Wie er denkt, dass er mit einer simplen Namens\u00e4nderung auf dieser Abschaum Seitedem unvermeidlichen entgehen kann. Bald klopft der Gerichtsvollzieher. <br><\/blockquote>Auch wenn der Gerichtsvollzieher wahrscheinlich mit leeren H\u00e4nden wieder abziehen wird, Hauptsache es passiert was. Die letzten Episoden waren entt\u00e4uschend. <br><br>Was von Rainers Besitz w\u00e4re theoretisch eigentlich pf\u00e4ndbar. BC-Combuda, Audo, Marmortisch? Irgendwie muss man ihn doch \u00e4rgern k\u00f6nnen. Beobachtet denn niemand wie viel Kohle Winkler auf Younow erbettelt. Kann doch nicht sein, dass er jeden Tag 70$ abcasht und keinen interessierts. Es w\u00e4re doch v\u00f6llig ausreichend ihm die Kohle f\u00fcr seine fixen Kosten + ca 200\u20ac monatlich f\u00fcr Zucker und Pestbeulen aus der Fritteuse zu lassen. Viel mehr hat ein Hartzer oder Mindestl\u00f6hner auch nicht zur Verf\u00fcgung."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:09:31+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie er denkt, dass er mit einer simplen Namens\u00e4nderung auf dieser Abschaum Seitedem unvermeidlichen entgehen kann. Bald klopft der Gerichtsvollzieher. <br><\/blockquote>Auch wenn der Gerichtsvollzieher wahrscheinlich mit leeren H\u00e4nden wieder abziehen wird, Hauptsache es passiert was. Die letzten Episoden waren entt\u00e4uschend. <br><br>Was von Rainers Besitz w\u00e4re theoretisch eigentlich pf\u00e4ndbar. BC-Combuda, Audo, Marmortisch? Irgendwie muss man ihn doch \u00e4rgern k\u00f6nnen. Beobachtet denn niemand wie viel Kohle Winkler auf Younow erbettelt. Kann doch nicht sein, dass er jeden Tag 70$ abcasht und keinen interessierts. Es w\u00e4re doch v\u00f6llig ausreichend ihm die Kohle f\u00fcr seine fixen Kosten + ca 200\u20ac monatlich f\u00fcr Zucker und Pestbeulen aus der Fritteuse zu lassen. Viel mehr hat ein Hartzer oder Mindestl\u00f6hner auch nicht zur Verf\u00fcgung.<br><\/blockquote>Riter ist unser Unterbiss."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:11:51+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "Ist das so"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:15:14+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote>Ist das so<br><\/blockquote>Im Moment ja.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/gXYYK28.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:16:13+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "Posizionire Butterberg.<br>Uuuuh der hat ja unendlich<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bOzTdSd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:18:10+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "Kleine Gewichtszunahme<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mZAPTCM.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:20:37+02:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Posizionire Butterberg.<br>Uuuuh der hat ja unendlich<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bOzTdSd.jpg\"><br><\/blockquote>Zwar immerwieder derselbe schei\u00df und doch muss ich immer Schnaufen&#8230; 10P, Top Ebayer, gerne wieder"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:32:13+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "drachen deppenleerzeichen lord"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:41:09+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meddl Loide. Was geht? Sagts mir ganz Konkret!<br><\/blockquote>Ein wenig Insolvenzverschleppung dies das <br><br><\/blockquote>Geht ja voll ab!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:41:28+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Kanalumbenennung in ReinerFixxler Hosenwixxler, wann?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T07:42:45+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Mit der Frisur sieht er aus wie Sasha Lobo. Vielleicht ist Lobo eine Kustfigur vom Rain0r?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T08:35:21+02:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "Wie geil ist der Eulen Trigger bitte. Rainer der Dummkopf bannt jeden der was \u00fcber Eulen schreibt. Der HuSo."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T08:39:08+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Wie geil ist der Eulen Trigger bitte. Rainer der Dummkopf bannt jeden der was \u00fcber Eulen schreibt. Der HuSo.<br><\/blockquote>Was is da der Zusammenhang? Rall ich net. Aber Hauptsache den Fettsack \u00e4rgert irgendwas. Schlimm genug, dass die BLM sich t\u00e4glich noch l\u00e4cherlicher macht als ohnehin schon."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T08:44:38+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jWmFlRT.jpg\"><br><br>Na?? Sitzter auch schon ganz aufgeregt vor dem PC-Computer und \u00fcberlegt euch wie ihr euch heute am besten im Internet blo\u00dfstellen k\u00f6nnt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T08:52:53+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hab mir grad in 10 Sekundne mei Ladde runnergwichst ghabt. Mei Spitzname is deswechen auch &ldquo;Flodder Oddo&rdquo;. Fideo &ldquo;Sprietzrekord 1 von 3 ENDE&rdquo; kommt nachher aufm mein Tsch\u00e4dderb\u00e4yd \u00c4ggaund"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:11:02+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Theoretisch k\u00f6nnte der Gerichtsvollzieher den PC pf\u00e4nden. Er besitzt ja auch noch einen Laptop und ein Ger\u00e4t gen\u00fcgt f\u00fcr die Grundversorgung. Selbiges gilt f\u00fcr seine Spielekonsolen. Insbesondere die Switch wird noch Geld einbringen.<br>Aber vermutlich wird der Gerichtsvollzieher nur kurz anklopfen und angewidert nach einem Blick ins Erdgeschoss fl\u00fcchten. <br>Wie immer wird dem Furzzeppelin nichts passieren."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:16:14+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Vergisst bitte nicht, dass man auch sein Auto pf\u00e4nden kann. Die alte Rostlaube m\u00fcsste gemeinhin noch mindestens 500 Euro wert sein. <br><br>Auch sein Bauch kann gepf\u00e4ndet werden. Die Gerichtsvollzieher m\u00fcssten die Fettmasse etzala nur in den aktuellen \u00d6l-Barrel-Preis umrechnen. Da kann und wird etzala ein stolze Summe rauskommne."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:29:06+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgb8DtX4AAXDJ9?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:36:09+02:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Na, habta wieder 11810 Seiten nur Schei\u00dfe neigerotzt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:43:18+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ist noch a Backung Schei\u00dfe im Bostfach?<br><br><blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHgb8DtX4AAXDJ9?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>JUNGE er sollte vermeiden den Kopf in den Nacken zu schieben"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:44:12+02:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Die vorhautis ok."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:44:18+02:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Lol&#8230;wenn ich hier achon wieder was von PC Pf\u00e4ndung lese&#8230;.habt ihr euch mal Rainers Tastatur angesehen ? Die fasst keiner freiwillig an. Das Zeug is nix Wert. Stellt euch mal vor der w\u00fcrde versteigert und der L\u00fcfter ballert den Gestank von der Schanze in euer Haus ^^"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:45:32+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wenn irgendwelche Fodsn Badewasser verkaufen k\u00f6nnen, dann kann er auch L\u00fcfter mit Schanzengeruch verkaufen."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:47:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Du kannst keine Wertsachen pf\u00e4nden wenn die alle im Arsch sind"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:52:10+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Drei Wertsachen in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T09:59:17+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Der Vollzugsbeamte l\u00e4chelte."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:02:45+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Wenn man nichts pf\u00e4nden kann, w\u00e4re es zwar schade, weil kein zus\u00e4tzliches Mett. Aber da er nichts zahlen kann, steigt die Wahrscheinlichkeit f\u00fcr einen Knast Aufenthalt. Wie es auch kommt Win\/Win f\u00fcr die Hater."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:03:55+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jWmFlRT.jpg\"><br><br>Na?? Sitzter auch schon ganz aufgeregt vor dem PC-Computer und \u00fcberlegt euch wie ihr euch heute am besten im Internet blo\u00dfstellen k\u00f6nnt?<br><\/blockquote>Ich sitz in meinem Studio, Aller!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfYjtne.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:04:52+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Knast Aufenthalt<br><\/blockquote>ist ein Wort. Haupt Bahn Hof"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:11:07+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Aber das Reiner sich seit 8 \u00e4h Ding Jahren Drachen Lord nennt st\u00f6rt euch nicht ?!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:12:53+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0rs Auddo darf nicht gepf\u00e4ndet werden. Er braucht das um zur Arbeit zu fahren, nachdem das Streamen gesperrt wurde."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:13:38+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Jetzt ist er mal wieder fein aus dem Schneider, der gute Drache O&#8230; Joker1510&#8230;Drachenbar&#8230;. Drachenlo&#8230;. DracheLordRW aka Drache Lord aber nie Drachenlord.<br><br>Clever."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:15:55+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote><blockquote>Knast Aufenthalt<br><\/blockquote>ist ein Wort. Haupt Bahn Hof<br><\/blockquote>Lass den Leuten doch ihre, Recht Schrei Bung<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:27:23+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/iQXNann.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:32:51+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jWmFlRT.jpg\"><br><br>Na?? Sitzter auch schon ganz aufgeregt vor dem PC-Computer und \u00fcberlegt euch wie ihr euch heute am besten im Internet blo\u00dfstellen k\u00f6nnt?<br><\/blockquote>Ich sitz in meinem Studio, Aller!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/vfYjtne.jpg\"><br><\/blockquote>wie er damals noch mit WASD durch yt gestraft ist"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:33:07+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Hauptbahnhof richtig geschrieben, aber sofort ein Idiotenkomma hinterher <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:36:07+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Schlumpfenstream<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nNomrefH_g0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nNomrefH_g0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:41:34+02:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Nils B., unser Mehrt\u00fcrer.<br>Richtiger B\u00e4d\u00e4ss."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:44:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich hab heute \u00fcberraschend frei, hab keinen Auftrag"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:49:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn sogar Face App mit deinem Fettxicht \u00fcberfordert ist<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHjPzauWoAEx3MZ?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:50:09+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHjPqe9W4AA2o9r?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:50:44+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Das hat mehr mit einem Achmett als mit einem Jovani zu tun."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T10:53:14+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Na, habta wieder 11810 Seiten nur Schei\u00dfe neigerotzt?<br><\/blockquote>Letzten Endes auf 11812 sogar"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:08:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Mein Kanal hei\u00dft etzala wieder Drachenlord<br><br>MEME<br><br>&ldquo;Drache Lord&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:11:01+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Er k\u00f6nnte auch mal hergehen, den Hut zeigen und seinen Kanal &ldquo;Diner de Rdachen&rdquo; nennen."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:11:16+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHhk_39XYAAOKOJ?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:12:25+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<blockquote>Wenn sogar Face App mit deinem Fettxicht \u00fcberfordert ist<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHjPzauWoAEx3MZ?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Dass Serdar Somun\u00e7u b\u00f6aue Haare hat, is aber Fehk oder?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:14:02+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:15:01+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/CXTWTCBX97J6?ref_=wl_share\">https:\/\/www.amazon.de\/hz\/wishlist\/ls\/CXTWTCBX97J6?ref_=wl_share<\/a> [amazon.de]<br><br>der wunschzettel eines 15j\u00e4hrigen<br><\/blockquote>Der hat nicht mal 8 Euro f\u00fcr einen Zapfhahn?? <br><br>Was die &ldquo;Wortmarke&rdquo; betrifft&ldquo;:<br>Nehmen wir mal an, YouNow hat in Vertretung f\u00fcr Rainer &rdquo;Rainers Logo\" gesch\u00fctzt, um YouNow Restreamer zu figgne.<br>Jetzt macht der Oger genau das Gegenteil und verwendet was komplett anderes. xD<br>Tausende von Euros in Arsch gekloppt.<br><br>Mal sehen, wann die Wortmarke unregistriert wird und ab da nutzt Rainer diese wieder xD<br><\/blockquote>K\u00f6nnte es etwa sein, dass Rainer a weng dumm ist?Aber mal halbwegs ernsthaft: Erwartungen einzuhalten sind sein Anathema. Er hasst es und wird Himmel und H\u00f6lle in Bewegung setzen das zu tun, was man eben nicht von ihm verlangt. Das ist die gesamte Pr\u00e4misse des Drachengames. Der schwere Weg, den er immer schon geht."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:20:05+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Thema Xichtsverzieher: Auch wenn es an der Schanze nichts zu holen gibt, wird der Digge doch sicher wieder einen Offenbarungseid \u00fcber sein Einkommen ablegen m\u00fcssen. Hoffentlich hat die BLM ihrem Knecht auch mitgeteilt das Paypalkonto zu sichten."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:25:51+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re? <br><\/blockquote>Mindestens ein Jahr Nulldi\u00e4t + harte k\u00f6rperliche Arbeit w\u00e4ren das richtige f\u00fcr den Lard."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:26:31+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Na ich hoffe doch schon! Solang er nicht echt Hartz4 bezieht, laufen alle Einnahmen \u00fcbers Paypalkonto! Da sollte einem Gerichtsvollzieher schon auch auffallen, dass man von \u20ac0,00.- nicht leben kann!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:32:54+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re? <br><\/blockquote>Mindestens ein Jahr Nulldi\u00e4t + harte k\u00f6rperliche Arbeit w\u00e4ren das richtige f\u00fcr den Lard. <br><\/blockquote>Und ein bisschen Crystal Meth k\u00f6nnte auch nicht schaden. Paranoid und wahnsinnich ist er ja ohnehin schon."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:39:21+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re? <br><\/blockquote>Vorsicht mit diesen Worten spawnst du Sittenstrolch."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:40:19+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re? <br><\/blockquote>Mindestens ein Jahr Nulldi\u00e4t + harte k\u00f6rperliche Arbeit w\u00e4ren das richtige f\u00fcr den Lard. <br><\/blockquote>Keto, ja. Nulldi\u00e4t eher nein. K\u00f6rperliche Arbeit? Nicht bevor er nicht 80kg abgenommen hat."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T11:50:11+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Was zur H\u00f6lle will dieser Nichtsbutz mit einem Wacom-Tablett? Und ein schwules Tupac-Boster, alles klar<br>Auf dieser Wunschliste ist so richtiger random schei\u00df drauf. Man sieht, dass der Verfasser ein asozialer Hurensohn sein muss, der keine Ahnung von Geldwert hat und auf jede schei\u00df Werbung hereinf\u00e4llt. Und wieviele fucking Amiibos Alter? Reibt er daran sein kleines stinkendes Fischlein? Wahrscheinlich."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:01:06+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re? <br><\/blockquote>Vorsicht mit diesen Worten spawnst du Sittenstrolch.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/2461a455c5f40e08a293ecee1141babc\/tenor.gif?itemid=8643695\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:01:50+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Mal eher das einfach Leben genie\u00dfen. Drau\u00dfen sitzen und a weggn Marmeladenbrod essen&#8230;..<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1l8vUKw.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:03:03+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re? <br><\/blockquote>Vorsicht mit diesen Worten spawnst du Sittenstrolch.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media1.tenor.com\/images\/2461a455c5f40e08a293ecee1141babc\/tenor.gif?itemid=8643695\"><br><\/blockquote>Ich hab euch noch gewarnt aldr"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:12:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Voll des Viech, voll der Baddibilder<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHjgqArXYAEsnzJ?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:13:42+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Lip\u00f6dem gibt's jetzt auch f\u00fcr M\u00e4nner."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:16:14+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Keto + OMAD das Richtige f\u00fcr den Lard w\u00e4re? <br><\/blockquote>Vorsicht mit diesen Worten spawnst du Sittenstrolch.<br><\/blockquote>Ist doch die einzig wahre Ern\u00e4hrung, soll nur herkommen, der Lappen."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:19:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rainer wurde gerade gepf\u00e4ndet. Ihr findet ihn morgen bei der Versteigerung am Emskirchener Marktplatz"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:24:02+02:00",
        "username": "snippet",
        "text": "lel hab erst Steinigung gelesen"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:24:59+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Rainer wurde gerade gepf\u00e4ndet. Ihr findet ihn morgen bei der Versteigerung am Emskirchener Marktplatz<br><\/blockquote>Du meinst sicher den Emskirchener Sklavenmarkt, oder? Als Hofnarr k\u00f6nnte man sich den vielleicht zur Belustigung kaufen. <br>Ooooder, da er ein so guter Liebhaber ist, vielleicht auch f\u00fcr meine Gemahlin die K\u00f6nigin, um sie zu positionieren."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:25:01+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rainer wurde gerade gepf\u00e4ndet. Ihr findet ihn morgen bei der Versteigerung am Emskirchener Marktplatz<br><\/blockquote>Solange Herr Nussdaim dar\u00fcber nicht berichtet hat, ist es auch nicht passiert."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:25:34+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>lel hab erst Steinigung gelesen<br><\/blockquote>Daf\u00fcr w\u00fcrd ich hin fahren kek."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:27:38+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZxeErLi.png\"><br><br>Versto\u00df-Jubil\u00e4um heude?<br><br>Ist die BLM eigentlich ein Verwaltungsorgan oder nur eine Hundehaufen Scheiszdreck?<br>Frage f\u00fcr einen sehr \u00fcbergewichtigen, saudummen Fettsack aus A. bei E."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:36:29+02:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jWmFlRT.jpg\"><br><br>Na?? Sitzter auch schon ganz aufgeregt vor dem PC-Computer und \u00fcberlegt euch wie ihr euch heute am besten im Internet blo\u00dfstellen k\u00f6nnt?<br><\/blockquote>&ldquo;beceh-kombjuda&rdquo; achte bitte auf deine Ausdrucksweise wenn du bleiben m\u00f6chtest"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T12:50:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZxeErLi.png\"><br><br>Versto\u00df-Jubil\u00e4um heude?<br><br>Ist die BLM eigentlich ein Verwaltungsorgan oder nur eine Hundehaufen Scheiszdreck?<br>Frage f\u00fcr einen sehr \u00fcbergewichtigen, saudummen Fettsack aus A. bei E.<br><\/blockquote>Er wird mit Sicherheit f\u00fcr jede Zuwiderhandlung ein Zwangsgeld bekommen. Aber die Abmahnkouln werden ihn rettne."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:07:11+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/YrzqukH.png\"><br><br>Und Erkl\u00e4rung:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHjuXbYWoAEv2z9?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:07:47+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Nichts wird passieren wegen der BLM. 2020 wird das Gesetz ge\u00e4ndert (zum Gl\u00fcck) und das wars."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:09:33+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wenn er etwas so wehement auf die Strafbank schiebt muss schon fast was dran sein."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:10:45+02:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "Kann der Gerichtsvollzieher eigentlich auch ein Startup pf\u00e4nden? Frage f\u00fcr 1 froind"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:10:53+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Leaks, die Rainer beim Ableisten von Sozialstunden zeigen, ist genau das, was diese Staffel ben\u00f6tigt."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:16:46+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Arbeitet Rain0r als Arbeitsstunden in der Suppenk\u00fcche des Obdachlosenheims? Woer ja so oder so t\u00e4glich arbeitet? Dann hat er es ja gefickt eingesch\u00e4delt."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:16:52+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "DREI SOZIALSTUNDEN IN MEINEM ARSCH"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:19:14+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Leaks, die Rainer beim Ableisten von Sozialstunden zeigen, ist genau das, was diese Staffel ben\u00f6tigt.<br><\/blockquote>Jenes. Wo sind die fucking Dorfspione, wenn es mal wirklich k\u00f6stliches Mett abzugreifen gibt?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:24:06+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gugg doch mal auf Twiddre"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:26:07+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "sozialstunden werden doch nie so schnell umgesetzt edzadla. rainer steigt erst ab 1.12 beim schneeschippen ein und endet genauso wie der behindi beim &ldquo;hilchenbacher-bauhof-prozess&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:28:06+02:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer wurde gerade gepf\u00e4ndet. Ihr findet ihn morgen bei der Versteigerung am Emskirchener Marktplatz<br><\/blockquote>Du meinst sicher den Emskirchener Sklavenmarkt, oder? Als Hofnarr k\u00f6nnte man sich den vielleicht zur Belustigung kaufen. <br>Ooooder, da er ein so guter Liebhaber ist, vielleicht auch f\u00fcr meine Gemahlin die K\u00f6nigin, um sie zu positionieren.<br><\/blockquote>Lass blo\u00df den Mist, das bringt nix!<br>Der schei\u00dft dir am Ende eh nur die Bude voll&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:30:53+02:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Wie ein fackin Bihindata&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/S7Efai9gGGAEaI2f9d\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:37:53+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Diese l\u00e4cherlichen Bilder sind nur Fotomontagen der Haid0r. In echt ist Rain0r ein lustiger und wundersch\u00f6ner Wonneproppen."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:41:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>DREI SOZIALSTUNDEN <strike>IN MEINEM<\/strike> UND ER IST IM ARSCH<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T13:49:27+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sin eichentlich noch 3 paar Worschd in seinem Arsch?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:05:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "im Moment ja, ganz unironisch. Tatz\u00e4chlich sogar"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:12:01+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Wenn ihr das n\u00e4chste mal klein kacken geht. Stellt euch vor Rainer w\u00fcrde in eurem Arsch stecken. Sicher ein sehr naises F\u00fchl."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:13:13+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>im Moment ja, ganz unironisch. Tatz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Nur echt mit braunem Senf von Breitsamer, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:21:24+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>im Moment ja, ganz unironisch. Tatz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Hab auch noch W\u00fcrste im K\u00fchlschrank, K\u00e4se,Lachs und Spinat in der Gefriertruhe, Blumenkohl und Oliven.<br><br>Werde heute entweder Wei\u00dfw\u00fcrste oder Lachs mit Spinat vertilgen. <br><br>Nebenbei hoffen, dass Payday ein Arschfurunkel w\u00e4chst. So ein richtig fettes Ding, was beim Dr\u00fccken explodiert und seine Arschbuxe vollblutet. Widerlicher Homof\u00fcrst."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:23:24+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ihr k\u00f6nntet dem Drache lord ja auchmal etwas gutes w\u00fcnschne statt immer nur zu h\u00e4idne"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:24:02+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Der Hass soll euch spaltne und ned einen ihr kagghaider<br><br>Isser jetzt diqq oder net"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:24:49+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Bilder vom Dicken als Boy George beim Plastiksammeln aufm Waldfriedhof&#8230;&#8230; <br><br>Wird Zeit, dass hier endlich mal die CIA-NEA aktiv wird und intel liefert. <br><br>Wo sind die Observierungsbesucher wenn man sie braucht?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:31:47+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>im Moment ja, ganz unironisch. Tatz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Hab auch noch W\u00fcrste im K\u00fchlschrank, K\u00e4se,Lachs und Spinat in der Gefriertruhe, Blumenkohl und Oliven.<br><br>Werde heute entweder Wei\u00dfw\u00fcrste oder Lachs mit Spinat vertilgen. <br><br>Nebenbei hoffen, dass Payday ein Arschfurunkel w\u00e4chst. So ein richtig fettes Ding, was beim Dr\u00fccken explodiert und seine Arschbuxe vollblutet. Widerlicher Homof\u00fcrst. <br><\/blockquote>Wei\u00dfwurst nach 12 Uhr, sache mal, haste noch alle Tassen an der Waffel? Was bistn du f\u00fcrn Mensch? Was biste f\u00fcr Abschaum?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:32:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ihr k\u00f6nntet dem Drache lord ja auchmal etwas gutes w\u00fcnschne statt immer nur zu h\u00e4idne<br><\/blockquote>Ich w\u00fcnsch ihm nen guten Rutsch auf der Seife im Knast. Reicht des?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:38:13+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>im Moment ja, ganz unironisch. Tatz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Hab auch noch W\u00fcrste im K\u00fchlschrank, K\u00e4se,Lachs und Spinat in der Gefriertruhe, Blumenkohl und Oliven.<br><br>Werde heute entweder Wei\u00dfw\u00fcrste oder Lachs mit Spinat vertilgen. <br><br>Nebenbei hoffen, dass Payday ein Arschfurunkel w\u00e4chst. So ein richtig fettes Ding, was beim Dr\u00fccken explodiert und seine Arschbuxe vollblutet. Widerlicher Homof\u00fcrst. <br><\/blockquote>Wei\u00dfwurst nach 12 Uhr, sache mal, haste noch alle Tassen an der Waffel? Was bistn du f\u00fcrn Mensch? Was biste f\u00fcr Abschaum?<br><\/blockquote>Nachmittags frittiert und mit Mayo &#8230;. sch\u00f6n zuzeln&#8230;.<br><br>Diewei\u00dfwursthautisok"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:43:01+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>im Moment ja, ganz unironisch. Tatz\u00e4chlich sogar<br><\/blockquote>Hab auch noch W\u00fcrste im K\u00fchlschrank, K\u00e4se,Lachs und Spinat in der Gefriertruhe, Blumenkohl und Oliven.<br><br>Werde heute entweder Wei\u00dfw\u00fcrste oder Lachs mit Spinat vertilgen. <br><br>Nebenbei hoffen, dass Payday ein Arschfurunkel w\u00e4chst. So ein richtig fettes Ding, was beim Dr\u00fccken explodiert und seine Arschbuxe vollblutet. Widerlicher Homof\u00fcrst. <br><\/blockquote>Wei\u00dfwurst nach 12 Uhr, sache mal, haste noch alle Tassen an der Waffel? Was bistn du f\u00fcrn Mensch? Was biste f\u00fcr Abschaum?<br><\/blockquote>Nachmittags frittiert und mit Mayo &#8230;. sch\u00f6n zuzeln&#8230;.<br><br>Diewei\u00dfwursthautisok<br><\/blockquote>Junge Junge, komm du mir unter die Augen. Um 16 Uhr am Bahnhof in Augsburg Schl\u00e4gerei, ohne Anzeige. Du erkennst mich daran das ich der Typ bin der auf einen Zug wartet."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:44:20+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Auf einem st\u00e4dtischen Bauhof in Mittelfranken qu\u00e4lten Arbeiter jahrelang ihren k\u00f6rperlich behinderten Kollegen.<br>Am 21. Oktober 2019 gegen neun Uhr morgens verriegelt Rainer Winkler, ein junger, zu Sozialstunden verurteilter Kleinkrimineller, aus dem Bauhof der Kleinstadt Emskirchen in Mittelfranken, tr\u00e4nen\u00fcberstr\u00f6mt das F\u00fchrerhaus eines st\u00e4dtischen Kleinlasters von innen und ruft mit dem Handy seine Mutter an. Er befinde sich jetzt auf dem Friedhof, sagt er, und k\u00f6nne sich vor Schmerzen kaum r\u00fchren. Heute Morgen sei er von seinem \u00e4lteren Kollegen Frieder im Bauhofgeb\u00e4ude gepr\u00fcgelt worden. Beim Betreten der Halle 4 habe der ihn mit blutunterlaufenen Augen angestarrt, einen Heurechen ergriffen und diesen ohne Grund auf Winkler zertr\u00fcmmert. Mit dem Restst\u00fcck des Stiels habe er ihm noch auf den Kopf und ins Gesicht gedroschen, und jetzt tut alles weh. Die Mutter dr\u00e4ngt: \u00bbKomm doch gleich heim!\u00ab Davon aber will der Sohn nichts wissen, im Gegenteil \u2013 niemand soll von seiner Not erfahren. \u00bbVersprich mir\u00ab, beschw\u00f6rt er die Mutter, \u00bbdass du keinen Haider etwas erz\u00e4hlst.\u00ab<br><br>Doch die Mutter h\u00e4lt sich nicht daran, sie ruft sofort Winklers Vorgesetzte an und macht ihnen Vorw\u00fcrfe: \u00bbSeit wann wird auf dem Bauhof geschlagen?\u00ab Als ihr Sohn am Nachmittag davon erf\u00e4hrt, ger\u00e4t er au\u00dfer sich und schreit: \u00bbWei\u00dft du \u00fcberhaupt, was du da getan hast?\u00ab Dann bricht er zusammen, legt den Kopf auf den Tisch und schluchzt: \u00bbJetzt bringen sie mich um. Die schlagen mich doch schon seit Jahren.\u00ab So erf\u00e4hrt die Witwe Winkler vom stillen Leiden ihres Jungen. Zum ersten Mal erz\u00e4hlt er nun, dass er von vier seiner Kollegen seit Langem gedem\u00fctigt, geschlagen, gequ\u00e4lt und bedroht wird. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:44:29+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Gewalt ist keine L\u00f6sung."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:46:13+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Die Tatsache, dass es mittlerweile K\u00fchlschr\u00e4nke gibt, lie\u00df mich Wei\u00dfw\u00fcrste auch gern erst gegen 13:00 Uhr verspeisen. <br><br>Aber im Normalfall landen die mit ner Brezn und 1-2 Wei\u00dfbier schon um neun oder halb zehn in der Magengrube."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:46:26+02:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Auf einem st\u00e4dtischen Bauhof in Mittelfranken qu\u00e4lten Arbeiter jahrelang ihren k\u00f6rperlich behinderten Kollegen.<br>Am 21. Oktober 2019 gegen neun Uhr morgens verriegelt Rainer Winkler, ein junger, zu Sozialstunden verurteilter Kleinkrimineller, aus dem Bauhof der Kleinstadt Emskirchen in Mittelfranken, tr\u00e4nen\u00fcberstr\u00f6mt das F\u00fchrerhaus eines st\u00e4dtischen Kleinlasters von innen und ruft mit dem Handy seine Mutter an. Er befinde sich jetzt auf dem Friedhof, sagt er, und k\u00f6nne sich vor Schmerzen kaum r\u00fchren. Heute Morgen sei er von seinem \u00e4lteren Kollegen Frieder im Bauhofgeb\u00e4ude gepr\u00fcgelt worden. Beim Betreten der Halle 4 habe der ihn mit blutunterlaufenen Augen angestarrt, einen Heurechen ergriffen und diesen ohne Grund auf Winkler zertr\u00fcmmert. Mit dem Restst\u00fcck des Stiels habe er ihm noch auf den Kopf und ins Gesicht gedroschen, und jetzt tut alles weh. Die Mutter dr\u00e4ngt: \u00bbKomm doch gleich heim!\u00ab Davon aber will der Sohn nichts wissen, im Gegenteil \u2013 niemand soll von seiner Not erfahren. \u00bbVersprich mir\u00ab, beschw\u00f6rt er die Mutter, \u00bbdass du keinen Haider etwas erz\u00e4hlst.\u00ab<br><br>Doch die Mutter h\u00e4lt sich nicht daran, sie ruft sofort Winklers Vorgesetzte an und macht ihnen Vorw\u00fcrfe: \u00bbSeit wann wird auf dem Bauhof geschlagen?\u00ab Als ihr Sohn am Nachmittag davon erf\u00e4hrt, ger\u00e4t er au\u00dfer sich und schreit: \u00bbWei\u00dft du \u00fcberhaupt, was du da getan hast?\u00ab Dann bricht er zusammen, legt den Kopf auf den Tisch und schluchzt: \u00bbJetzt bringen sie mich um. Die schlagen mich doch schon seit Jahren.\u00ab So erf\u00e4hrt die Witwe Winkler vom stillen Leiden ihres Jungen. Zum ersten Mal erz\u00e4hlt er nun, dass er von vier seiner Kollegen seit Langem gedem\u00fctigt, geschlagen, gequ\u00e4lt und bedroht wird. <br><br><br><\/blockquote>Quelle: heise.de"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:48:39+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf einem st\u00e4dtischen Bauhof in Mittelfranken qu\u00e4lten Arbeiter jahrelang ihren k\u00f6rperlich behinderten Kollegen.<br>Am 21. Oktober 2019 gegen neun Uhr morgens verriegelt Rainer Winkler, ein junger, zu Sozialstunden verurteilter Kleinkrimineller, aus dem Bauhof der Kleinstadt Emskirchen in Mittelfranken, tr\u00e4nen\u00fcberstr\u00f6mt das F\u00fchrerhaus eines st\u00e4dtischen Kleinlasters von innen und ruft mit dem Handy seine Mutter an. Er befinde sich jetzt auf dem Friedhof, sagt er, und k\u00f6nne sich vor Schmerzen kaum r\u00fchren. Heute Morgen sei er von seinem \u00e4lteren Kollegen Frieder im Bauhofgeb\u00e4ude gepr\u00fcgelt worden. Beim Betreten der Halle 4 habe der ihn mit blutunterlaufenen Augen angestarrt, einen Heurechen ergriffen und diesen ohne Grund auf Winkler zertr\u00fcmmert. Mit dem Restst\u00fcck des Stiels habe er ihm noch auf den Kopf und ins Gesicht gedroschen, und jetzt tut alles weh. Die Mutter dr\u00e4ngt: \u00bbKomm doch gleich heim!\u00ab Davon aber will der Sohn nichts wissen, im Gegenteil \u2013 niemand soll von seiner Not erfahren. \u00bbVersprich mir\u00ab, beschw\u00f6rt er die Mutter, \u00bbdass du keinen Haider etwas erz\u00e4hlst.\u00ab<br><br>Doch die Mutter h\u00e4lt sich nicht daran, sie ruft sofort Winklers Vorgesetzte an und macht ihnen Vorw\u00fcrfe: \u00bbSeit wann wird auf dem Bauhof geschlagen?\u00ab Als ihr Sohn am Nachmittag davon erf\u00e4hrt, ger\u00e4t er au\u00dfer sich und schreit: \u00bbWei\u00dft du \u00fcberhaupt, was du da getan hast?\u00ab Dann bricht er zusammen, legt den Kopf auf den Tisch und schluchzt: \u00bbJetzt bringen sie mich um. Die schlagen mich doch schon seit Jahren.\u00ab So erf\u00e4hrt die Witwe Winkler vom stillen Leiden ihres Jungen. Zum ersten Mal erz\u00e4hlt er nun, dass er von vier seiner Kollegen seit Langem gedem\u00fctigt, geschlagen, gequ\u00e4lt und bedroht wird. <br><br><br><\/blockquote>Quelle: heise.de<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/66d2s9d\">https:\/\/strawpoll.de\/66d2s9d<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:49:36+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "<blockquote>Die Tatsache, dass es mittlerweile K\u00fchlschr\u00e4nke gibt, lie\u00df mich Wei\u00dfw\u00fcrste auch gern erst gegen 13:00 Uhr verspeisen. <br><br>Aber im Normalfall landen die mit ner Brezn und 1-2 Wei\u00dfbier schon um neun oder halb zehn in der Magengrube. <br><\/blockquote>Geht ja auch in der heutigen Zeit darum, dass noch genug vom restlichen Tag \u00fcbrig ist um sich komplett mit Wei\u00dfbier vollzusch\u00fctten, vorzugsweise einen ganzen Kasten, Abends ins Bett zu fallen und am n\u00e4chsten Morgen fit zu sein."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T14:57:31+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Vollstofft ihr net mit Whisky, Gin und Rum ab 11:30?<br><br>Ihr m\u00fcsst euch bestimmt um all die Starups k\u00fcmmern&#8230;.ferstehe&#8230;&#8230;.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/unknown65kkc.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:01:02+02:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Se P\u00f6rtsch so auch kommen kann."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:01:39+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Die Tatsache, dass es mittlerweile K\u00fchlschr\u00e4nke gibt<br><\/blockquote>Ist das so?<br>chrmchrm.<br>Verstehe!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:05:25+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Hat Ruiner eigentlich noch 1 K\u00fchlschrank oder nur son Tiefk\u00fchlschrabadaba"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:08:07+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Zur Causa Markenrecht:<br><br>Schon mal daran gedacht dass &ldquo;Drache Lord&rdquo; beim Unterzeichnen seines Partnervertrags mit YouNow Inc auch seine Marke\/Bildrechte mit verscherbelt hat?<br><br>Kann nich sein, gell? Den Vertrag hat der Digge beim B\u00fcrotag bestimmt ganz genau studiert? <br><br>Ach wisst ihr&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:08:31+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er hat den gr\u00f6\u00dften K\u00fchlschrank der Welt wenn er nicht bald die Schanze vernagelt."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:12:19+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Dann kann ja der Nordpol in die Schanze."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:13:41+02:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Wenn die ZombeApokalypse kommt werdet ihr alle sch\u00f6n bl\u00f6d gucken wenn Reiner alle seine Fenster schon vernagelt hat. <br><br>Denkt halt keiner mit. Haider wieder."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:15:12+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Ist er bald nur noch eindahinsiechender digitaler Bettler ohne kernbehinderten Namen?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:18:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ist er bald nur noch eindahinsiechender digitaler Bettler ohne kernbehinderten Namen? <br><\/blockquote>Ihr werdet nie so einen kernbehinderten Namen haben, wie Rainer ihn braucht!!! Er hat scho an behinderten Namen ghabt als er mit so f\u00fcnfe sechse mit seim Vadder im Wald gwesen is."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:21:10+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "OMNOMNOM<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/AjHuUom.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:22:08+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Schon mal daran gedacht dass &ldquo;Drache Lord&rdquo; beim Unterzeichnen seines Partnervertrags mit YouNow Inc auch seine Marke\/Bildrechte mit verscherbelt hat?<br><\/blockquote>Das w\u00e4re in der Tat ziemlich owsom, tatz\u00e4chlich sogar <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wenn Ruiner in der Hoffnung etzala endlich 1 Schonze zu bekommen um diesmal wirklich durchzustarten mit seinen Wurstfingern schnell den Fertrag <strike>der Lust<\/strike> unterschrieben hat und dabei noch nebenher alles, was er sich aus dem NIGGS AUFGBAUT GHABBT HADD, einfach so verscherbelt h\u00e4tte lel"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:22:12+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "Kleiner Brotbl\u00e4ser<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/DNmmvdH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:23:20+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er hat die Augen zu beim essen&#8230;klarer Fake, l\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:27:22+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Alter es gibt einen eigenen Thread im Witzforum mit diesen behinderten Spiegel-Rainers!!!<br>Spam das da doch rein du domme Sau!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:27:37+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Alter es gibt einen eigenen Thread im Witzforum mit diesen behinderten Spiegel-Rainers!!!<br>Spam das da doch rein du domme Sau!!!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:31:40+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie peniq es ist weil jemand Bilder in den <b>Faden<\/b> neisch\u00fcrt die er nicht auf Twiddre forher findne konntne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:32:18+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Alter es gibt einen eigenen Thread im Witzforum mit diesen behinderten Spiegel-Rainers!!!<br>Spam das da doch rein du domme Sau!!!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/hnIBnDU.jpg\"><br><br>Okay."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:37:16+02:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Loide, wichdiche Angelegenheit. Ich hab mir jetzt endlich mal diesen Fertrag der Lust durchgelesen. Das hat der doch damals nicht wirklich selbst geschrieben, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:40:43+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote>Alter es gibt einen eigenen Thread im Witzforum mit diesen behinderten Spiegel-Rainers!!!<br>Spam das da doch rein du domme Sau!!!<br><\/blockquote>Drei Spiegelthreads in deinem Arsch.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/2zkm0T7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:42:36+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s-media-cache-ak0.pinimg.com\/originals\/c2\/45\/58\/c24558fcff6fb3795b5c0fecc2efe92b.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:43:44+02:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich habe euch ein tolles Wallpaper gebaut. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JCn5FZN.jpg\"><br><br>Auch gut nutzbar als Tapetenvorlage, falls Nachwuchs ansteht und das Kinderzimmer eingerichtet werden soll!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:44:56+02:00",
        "username": "Neos",
        "text": "<blockquote>Wie peniq es ist weil jemand Bilder in den <b>Faden<\/b> neisch\u00fcrt die er nicht auf Twiddre forher findne konntne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>die sind nicht auf twitter weils unn\u00f6tiger unlustiger m\u00fcll is<br>da bin ichs auch wenn ich die schei\u00dfe jedes mal beim durchscrollen seh<br>oge war alles"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:45:58+02:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "R.I.P. mobiles Internet- Nutzer lel"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:48:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Die ALDI Talk Nutzer st\u00f6hnten."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:49:31+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote>Ich habe euch ein tolles Wallpaper gebaut. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JCn5FZN.jpg\"><br><br>Auch gut nutzbar als Tapetenvorlage, falls Nachwuchs ansteht und das Kinderzimmer eingerichtet werden soll!<br><\/blockquote>Leider nicht seamless. Leider nein leider gar nicht."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:52:46+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EHkTev7X4AU9Wqm?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T15:53:26+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Uuuh der Asbexpress mongo ist wieder am start. Was da von der BLM steht w\u00e4rmt mein Herz.<br><br>Ich hoffe auf ein sch\u00f6nes Weihnachtsfest f\u00fcr Herrn Winkler."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:03:44+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Es wird sich zeigen, ob die Vollstreckung der Zwangsgelder durch den Gerichtsvollzieher erfolgreich sein wird, da Winkler die \u00d6ffentlichkeit abwechselnd \u00fcber nennenswerte Einnahmen und seine Verm\u00f6genslosigkeit informiert. <br><\/blockquote>Lel"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:03:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist noch a Woschd in der Knastk\u00fcchen?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:04:05+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Es wird sich zeigen, ob die Vollstreckung der Zwangsgelder durch den Gerichtsvollzieher erfolgreich sein wird, da Winkler die \u00d6ffentlichkeit abwechselnd \u00fcber nennenswerte Einnahmen und seine Verm\u00f6genslosigkeit informiert.<br><\/blockquote>Ja, also wird NICHTS passierne.<br><br>e: Muss der Xrichtsfollzieher wohl schaune, wie er das am bestne hinbekommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:14:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.twitch.tv\/demon\">https:\/\/www.twitch.tv\/demon<\/a> [twitch.tv]<br><br>Er spielt gerade Zselda"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:14:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das ist lustig, weil da Demon steht xDdDDDDd oh man bin ich freaky drauf heute"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:26:00+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "gans hoher iku in relewans"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:31:46+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Ich habe euch ein tolles Wallpaper gebaut. <br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/JCn5FZN.jpg\"><br><br>Auch gut nutzbar als Tapetenvorlage, falls Nachwuchs ansteht und das Kinderzimmer eingerichtet werden soll!<br><\/blockquote>Bestens f\u00fcr die anstehenden Geschenke zu Weihnachten&#8230;&#8230;.gibts des auch als &ldquo;Brot mit Zimt&rdquo; passend zur Jahreszeit?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:33:38+02:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Das ist lustig, weil da Demon steht xDdDDDDd oh man bin ich freaky drauf heute<br><\/blockquote>Demon ist nicht Drache, der hat nur nen \u00e4hnlichen Wortschatz und klingt so \u00e4hnlich, etzala.<br><br>Diese &ldquo;Inkognito&rdquo; Besuche im eigenen TS waren schon goldig."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T16:46:25+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Habt ihr schon mal jemanden ghabt, der Ey Mallah hei\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:13:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist lustig, weil da Demon steht xDdDDDDd oh man bin ich freaky drauf heute<br><\/blockquote>Demon ist nicht Drache, der hat nur nen \u00e4hnlichen Wortschatz und klingt so \u00e4hnlich, etzala.<br><br>Diese &ldquo;Inkognito&rdquo; Besuche im eigenen TS waren schon goldig.<br><\/blockquote>Hadder auch a \u00e4hnliche Sprechart?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:14:26+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich hab neulich dem Daniel mit einem Knebel das Maul gstopft.<br>Da sacht kei Richter der Welt mehr was."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:25:11+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ey Drache, wie gehst'n du eigentlich richtig ab?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:30:13+02:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Junge, wenn das so weitergeht, habe ich bis zum August die 100.000."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:33:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Zur Causa Markenrecht:<br><br>Schon mal daran gedacht dass &ldquo;Drache Lord&rdquo; beim Unterzeichnen seines Partnervertrags mit YouNow Inc auch seine Marke\/Bildrechte mit verscherbelt hat?<br><br>Kann nich sein, gell? Den Vertrag hat der Digge beim B\u00fcrotag bestimmt ganz genau studiert? <br><br>Ach wisst ihr&#8230;<br><\/blockquote>Genau so l\u00e4uft das Leben, du Vollzeitstudent.<br><br>Schonmal dar\u00fcber nachgedacht, dass man seine Klienten dar\u00fcber in Kenntnis setzen sollte? Ich wei\u00df, du hast noch nie einen Finger krum gemacht bisher in deinem Leben. Aber ich bitte dich hier auch nur, dar\u00fcber nachzudenken, was f\u00fcr eine gequirlte Scheisze du hier schreibst.<br><br>Wisst ihr, manchmal kann ich ferstehen, warum ich diesen Fred haSSe."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:48:29+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Schonmal dar\u00fcber nachgedacht, dass man seine Klienten dar\u00fcber in Kenntnis setzen sollte?<br><\/blockquote>Haben sie, im YouNow Partnervertrag.<br><br>Check&#8230; Mate."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:51:44+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Selbst wenn Ruiner das wieder nicht lesen konnte (duuuh!), dann sollte man ihm beim Durchsetzen in Kenntnis setzen.<br><br>Anrufen\/E-Mail kennste, wa?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:54:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gib doch a Ruh dra_dro"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T17:54:29+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wir kennen nur 2 % von seinem gmail-postfach"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:00:14+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Selbst wenn Ruiner das wieder nicht lesen konnte (duuuh!), dann sollte man ihm beim Durchsetzen in Kenntnis setzen.<br><br>Anrufen\/E-Mail kennste, wa?<br><\/blockquote>Was ist das f\u00fcr Winkler Logik?<br><br>Niemand braucht dich Anrufen oder E-Mailen (LOL!) wenn du in einem Vertrag die Rechte\/Vertretung deiner Bild\/Wortmarke abgetreten hast. Glaubst du Michael Jordan bekommt jedesmal ne Mail wenn Nike einen neuen Air Jordan raus bringt? Bleed ka ma au sei.<br><br>Egal, wird sowieso nichts passieren da die Marke bist jetzt nur angemeldet und nicht eingetragen ist. Im DPMA Register hat ein gewisser Rainer .W auch versucht LOUIS VUITTON als Wortmarke einzutragen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:03:23+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote>Selbst wenn Ruiner das wieder nicht lesen konnte (duuuh!), dann sollte man ihm beim Durchsetzen in Kenntnis setzen.<br><br>Anrufen\/E-Mail kennste, wa?<br><\/blockquote>Was ist das f\u00fcr Winkler Logik?<br><br>Niemand braucht dich Anrufen oder E-Mailen (LOL!) wenn du in einem Vertrag die Rechte\/Vertretung deiner Bild\/Wortmarke abgetreten hast. Glaubst du Michael Jordan bekommt jedesmal ne Mail wenn Nike einen neuen Air Jordan raus bringt? Bleed ka ma au sei.<br><br>Egal, wird sowieso nichts passieren da die Marke bist jetzt nur angemeldet und nicht eingetragen ist. Im DPMA Register hat ein gewisser Rainer .W auch versucht LOUIS VUITTON als Wortmarke einzutragen&#8230; <br><\/blockquote>Die EU-Marke ist hingegen eingetragen. Ich glaub, da kommt was."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:24:18+02:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Ja scheiss die Wand an. <br><br>Nur Dax50-Manager, \u00c4rzte, Bankster, Immobilienexperten und Nuttenpreller hier unterwegs! Jetzt auch noch Anwaltsabschaum!<br><br>Riter soll Euch holen kommen!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:32:12+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Und Startupf\u00fcrnemillioneuroverk\u00e4ufer."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:33:10+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "und wir ossis!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:35:40+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Sind das die rechten Blasen, von denen alle reden? Da wird geknuspert hab ich geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:44:00+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Habe heute bereits drei Wort\/Bildmarken ohne Kenntnis des Sch\u00f6pfers eintragen lassen. Und f\u00fcnf alte wieder l\u00f6schen lassen. Hadde Abait, Loide. Mehr als Startups verkaufne"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:55:33+02:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "habt ihr mitbekommen, wie freaky schnappi heut drauf ist?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:57:15+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote>habt ihr mitbekommen, wie freaky schnappi heut drauf ist?<br><\/blockquote>Im Moment nicht."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:57:58+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ihr geht in euren \u00dcberlegungen immer davon aus, dass diese M\u00fcllplattform sich an alle Gesetze halten w\u00fcrde.<br><br>Die tun alles, um von solchen schwachk\u00f6ppen wie Rainer zu profitieren. Das war auch schon immer so. Ich erinnere gerne zum zehnten mal an folgenden Sachverhalt:<br><br>Mettwoch: Dorian Stream wird sofort abgew\u00fcrgt, Rainers nicht. <br><br>Klar aus heutiger Sicht wissen wir, dass Rainer lieber auf unbesiegt tut, als sich die Kugel zu geben. Aber damals (lel) war die Chance auf den ersten deutschen live-Suizid durchaus greifbar.Und die Hurens\u00f6hne halten voll drauf. <br><br>Dazu die ganzen Bots, die die Leute zum Spenden animieren usw. <br><br>Diese Plattform ist kompletter M\u00fcll, erstellt von irgendeinem startup durch bwl Studenten Abschaum o. \u00c4.<br><br>W\u00fcrde mich absolut \u00fcberhaupt nicht wundern, wenn die hinter Rainers r\u00fccken krumme Dinger drehen. Juckt doch eh niemanden. Als ob Rainer da irgendwie intervenieren w\u00fcrde. Hat er doch selber gesagt, dass er davon keine Ahnung hat. <br><br>Was soll younow denn bef\u00fcrchten? Dass der Mann, der seinen Namen von Drache offiziell zu Drache Lord \u00e4ndert und mit einem Bein im knast steht, sie irgendwie nerven k\u00f6nnte. Pls. <br><br>Die nehmen den dicken aus wie ne Weihnachtsgans und geben keinen fick auf irgendwas. Wie gesagt. Abschaum."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T18:58:43+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Im Grunde ist es mir auch v\u00f6llig egal. Kleine WoT nur deshalb, weil vodafone hier gerade Totalausfall hat.<br><br>Lachschon gibt's aber zum Gl\u00fcck auch f\u00fcrs Handy"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:00:42+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Eure Textkotze wirkt immer besonders glaubw\u00fcrdig, wenn ihr alle anderen erstmal pro forma als Studenten beleidigt.<br>Richtiger Studenten Move. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:01:46+02:00",
        "username": "NeustadtAischBoy",
        "text": "<strike><img src=\"https:\/\/s17.directupload.net\/images\/191023\/xmkihc9q.png\"><\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:05:12+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Rip"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:07:25+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das kommt davon wenn man Rainer versorgt<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DnDnP8PXgAABH5L.jpg\"><br><br>Die ist aber echt nicht alt geworden wenn kein fake.<br>Dabei ist es doch so ruhig in dem Dorf"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:09:30+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bedankt euch bei den H\u00e4idern"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:09:55+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "ach komm als ob, quelle?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:11:27+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/im.ezgif.com\/tmp\/ezgif-1-827e275c6a69.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:12:27+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Quelle: Abby mit Quelle Reiner .W"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:13:24+02:00",
        "username": "mursy",
        "text": "RIP Marion"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:18:33+02:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Und wer is Schuld? Die H\u00e4idder!!!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:23:24+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "\u201cHallo, ist da die Frau Schweigh\u00f6fer?\u201d<br>\u201cNein, hier ist Frau Maier mit AI ganz wichtig\u201d<br><br>Drachenlord Teamspeak 3.0 KuKis Delefonkonferenz 13.01.17<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hcXNMldquhM&amp;feature=youtu.be&amp;t=2m7s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hcXNMldquhM&amp;feature=youtu.be&amp;t=2m7s<\/a> [youtube.com] [youtube.com]<br><br>Warum\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4hhhh ist das gel\u00f6scht\u00e4\u00e4\u00e4hh"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:33:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "kleiner br\u00e4nk"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:37:55+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Erdbeerchen ist \u00fcbrigens auch gestern verstorben. Quelle: Dorian d. \u00dc."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:39:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mei Vadda is dod und mei Leihmudder alder"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:39:07+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "DorianDO"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:40:42+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer ist ein Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:42:29+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Lel&#8230; 1971. die is doch locker 15 Jahre \u00e4lter"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:43:16+02:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Habe heute bereits drei Wort\/Bildmarken ohne Kenntnis des Sch\u00f6pfers eintragen lassen. Und f\u00fcnf alte wieder l\u00f6schen lassen. Hadde Abait, Loide. Mehr als Startups verkaufne<br><\/blockquote>ich hab daf\u00fcr ein Land gewonnen"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:43:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ist die digge Schweigh\u00f6fer eigentlich schlanker als der Digge?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:45:42+02:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Wie viel Prozent von Reiners Autobiografie werden eigentlich im Konjunktiv geschrieben sein?<br>Fermutung: 98%, weil wir die andern 2% schon kennen."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:48:19+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Drache Lord_offizellDO1510_RainerunbesigtSTRAMT"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:48:22+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Konjun was? H\u00e4h? Schei\u00df studendn immer hier die daher gehen und meinen blo\u00df weil sie studieren k\u00f6nnen sie was besseres sein."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:51:22+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Braucht Reinerle jetzt das Protokoll f\u00fcr die Zeit wenn Marion nicht da ist?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T19:52:10+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Heute gar kein Scream? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T20:05:56+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "drei arbeitsstunden in meinem arsch"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T20:08:42+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Protokoll f\u00fcr die zeit wenn Marion weg is:<br><br>1) Verzweifelt \u201aWarum\u00e4hh\u2018 rufen.<br><br>2) Hoffen, dass sie bald wieder da ist.<br><br>3) Zum seelischen Ausgleich bei Haiderbesuch die Schanze zum schreienden Haus machen. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T20:11:16+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Is sie etzadla dod so wie sei Mudda und Schwesda alla, oder echt dod tads\u00e4chlich sogar?<br><br>Frage an Traueranzeigen Emskrichne, bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T20:12:33+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Vermutlich werden ihm gerade die Eisen im BLM Schuldturm angelegt<br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T20:18:50+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Heute gar kein Scream? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Bleed kamma sei. Nat\u00fcrlich schdriehmd der Digge heute nicht. Ab und zu muss er ja aussetzen, damit die BLM ihn nicht regelm\u00e4\u00dfigkeit vorwerfen kann. Deswegen geht auch auch etzad ned auf jede Frage im Tschett ein.<br><br>Klingt saud\u00e4mlich, aber so rendert sich Rainer wirklich die Welt zusammen.<br><br>Quelle: Des Pfarrers Rede zu Marions beerdigung."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T20:38:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ab und zu muss er ja aussetzen, damit die BLM ihn nicht regelm\u00e4\u00dfigkeit vorwerfen kann<br><\/blockquote>kek, wenn er damit noch argumentiert.<br><br>D0mmes Swein"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T20:51:15+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Am liebsten w\u00e4re mir eine Strafe, bei der er geknebelt Leuten zuh\u00f6ren m\u00fcsste, wie sie ihm seine bisherigen Untaten vorwerfen. So 12 Stunden am Tag am Pranger mit der Realit\u00e4t konfrontiert werden, ohne Widerwort und ohne die M\u00f6glichkeit, sich in die Schimmelbude auf die Furzcouch zur\u00fcckzubeamen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:12:44+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Isser schon im Gnast? xD"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:16:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/QBSScBbshHWqm0tDVZ\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:17:54+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und? Streamt ihr net wie euer Leben in Scherben liegt?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:23:05+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich glaub taz\u00e4chlich hat ihn der dod anderer scho immer mehr belasted als andere weil er a sehr mitf\u00fchlender Mensch gwesne is&#8230;<br><br><br><br>&#8230;wobei er andererseits nat\u00fcrlich auch gleichzeitig a weng mehr vom dod abgeh\u00e4dded is wegen sei Vadder und sei Schwester"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:30:51+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "Bei Lemmy hat er mehr getrauert"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:34:20+02:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der war ja auch Killmeister"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:36:35+02:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Was isn jetzt mim Stram von Drache? Sweetchilipomb\u00e4ren liegen zur Sch\u00fcrung bereit und der Lord der den Drachen dient ist spurlos verschwunden."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:41:00+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Freitag wird wieder Rudis feiner Anzug rausgeholt oder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RWwJzrq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:44:28+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Dieses Outfit ist das traurigste, dass ich je gesehen habe. Auf so vielen Ebenen. Und diesmal tr\u00e4gt Rainer dazu silbernen Iro"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:45:38+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Freitag wird wieder Rudis feiner Anzug rausgeholt oder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RWwJzrq.jpg\"><br><\/blockquote>Das ist so total banal eigentlich genial.<br><br>Eines der besten Fotos vom Comedykanalbetreiber.<br><br>Man muss sich vorstellen dass er dachte er sieht mit diesem Karnevalskost\u00fcm so gut aus dass er das ganze fotografieren muss. Voll der Businessman ey. Weisstscho."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:48:12+02:00",
        "username": "500462",
        "text": "nicht zu vergessen die dazu passenden blauen haare"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:48:27+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wo kommt das mit dem Dod von Marion und sei Schwester her? Sieht Feek aus"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:49:33+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Hab hier gesucht und da steht nix ihr Arschl\u00f6cher.<br><br><a href=\"http:\/\/trauer.nordbayern.de\/\">http:\/\/trauer.nordbayern.de\/<\/a> [trauer.nordbayern.de]<br><br>Morgen is nix."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:49:41+02:00",
        "username": "HonigBecher",
        "text": "<blockquote>Wo kommt das mit dem Dod von Marion und sei Schwester her? Sieht Feek aus<br><\/blockquote>Isses auch. Steht nichts in den Zeidungen."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:54:01+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Hab hier gesucht und da steht nix ihr Arschl\u00f6cher.<br><br><a href=\"http:\/\/trauer.nordbayern.de\/\">http:\/\/trauer.nordbayern.de\/<\/a> [trauer.nordbayern.de]<br><br>Morgen is nix.<br><\/blockquote>bei &ldquo;Trauer in Franken&rdquo; steht a nix. Hab ja gleich gsacht dass allein das Geburtsdatum Schmarrn ist"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:59:13+02:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Affenkeks soll mal relevantes Schweigh\u00f6fertelefonmanagment machne"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T21:59:34+02:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wollt ihr damit andeuten, dass im game gelogen wird?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:03:25+02:00",
        "username": "LurchLieutenant",
        "text": "<blockquote><blockquote>Freitag wird wieder Rudis feiner Anzug rausgeholt oder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RWwJzrq.jpg\"><br><\/blockquote>Das ist so total banal eigentlich genial.<br><br>Eines der besten Fotos vom Comedykanalbetreiber.<br><br>Man muss sich vorstellen dass er dachte er sieht mit diesem Karnevalskost\u00fcm so gut aus dass er das ganze fotografieren muss. Voll der Businessman ey. Weisstscho.<br><\/blockquote>Was hat der Erzdepp da eigentlich an? Ein Jackett und eine Krawatte aber was ist das darunter? was ist dieser Schal um den Hals? Hat der ernsthaft ein T-Shirt und einen Pulli an und die Krawatte einfach so &#8230; \u00fcber &#8230; \u00fcber einen Schal angezogen?<br>Was zum &#8230; ?!"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:05:44+02:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Des is kei Schal, des is a Tabbaggduch"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:10:38+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "@LurchLieutenant Er tr\u00e4gt wohl ein blauen Tish\u00f6rter drunter. Damals schon war es utopisch, dass er nicht einmal ein schlichtes Hemd besitzt. Heute kann er sich das Jacket direkt um den Arm wickeln, so fett wie er geworden ist."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:10:44+02:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Affenkeks sollte viel lieber mal das Hu\u00dfn\u00e4tter-Gespr\u00e4ch f\u00fchren und kl\u00e4ren, wie das mit dem Dach Zustande kam. <br><br>Man stelle sich vor der Rainer ist gar nicht <strike>nationalsozialistisch<\/strike> narzistisch und arrogant wegen einer etwaigen, schlechten Erziehung, sondern weil der selbstverliebte Hu\u00dfn\u00e4tter einen Einfluss auf ihn nahm."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:25:38+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>@LurchLieutenant Er tr\u00e4gt wohl ein blauen Tish\u00f6rter drunter. Damals schon war es utopisch, dass er nicht einmal ein schlichtes Hemd besitzt. Heute kann er sich das Jacket direkt um den Arm wickeln, so fett wie er geworden ist.<br><\/blockquote>Das Jackett hat er sich aber doch niemals selber gekauft. Das sind doch alles von Rudi geerbte Sachen bis auf Tabaktuch und Tsch\u00f6rt.<br><br>War Rudi in sp\u00e4ten Jahren diq? Warum gibt es keine Bilder von Rudi von 2005+?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:27:56+02:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Das Jackett hat er vermutlich noch von der Konfirmation oder \u00e4hnlichem. Es war ihm jedenfalls auf dem Foto bereits zu klein."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:30:13+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich glaube, dass eine solche Anzeige eigentlich geschmacklos ist, aber bei der dummen Supportsau, die dem F\u00fcrsten des Fetts den Liveticker mimt, wenn hier was geplant wird, kann ichs nachvollziehen und bef\u00fcrworte es sogar.<br><br>RIP, du strunzdumme Sau."
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:33:00+02:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Das Jackett hat er vermutlich noch von der Konfirmation oder \u00e4hnlichem. Es war ihm jedenfalls auf dem Foto bereits zu klein.<br><\/blockquote>Genau. Konfirmiert.<br><br>Muss ungef\u00e4hr zu der Zeit gewesen sein als er auch Harley gefahren ist, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:34:12+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Stream<br><br><a href=\"https:\/\/stream.drachiv.eu\/\">https:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]<br><br>Re-Stream<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Ef48p1J5fSc\">https:\/\/youtu.be\/Ef48p1J5fSc<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-10-23T22:38:16+02:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Ihr glaubt doch nicht, dass ihr damit durchkommt. Dieses Mal seid ihr zu weit gegangen alder. Etzela reichts! Dieses kriegen wir euch. <br><br>Realtalk: Falls die Anzeige kein Feek ist, dann sehr geschmacklos. Der Kr\u00e4fte sollen sich auf den Dicken konzentrieren und nicht aufs Dorfvolk."
    }
]