[
    {
        "time": "2019-11-11T20:37:45+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kann es btw sein, dass er seine behinderten drachenlordvideos vorm greenscreen macht und dann seine behinderte posterwand nachtr\u00e4glich einblendet? w\u00fcrde mich mal interessieren.."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:38:24+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "NEUES BESUCHS<strike>V<\/strike>FIDEO<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GE9qDoR6haA&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GE9qDoR6haA&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:38:31+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/9o5h57ek.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:43:08+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Besuche sind richtig und wichtig.<br><br>Mal einen Tipp an diejenichen, die sich trauen n\u00e4her ans Lama zu treten:<br>Mal sch\u00f6n auf die Schweinshaxen treten.<br><br>Der hat noch 3 Wochen danach Schmerzen in den Schlappen.<br><br>PS: Er wird demn\u00e4chst wohl wirklich mal aufs Maul kriegen mit der Haltung."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:43:17+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie er br\u00fcllt &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:44:27+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ROFL der zucker am ende <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:45:11+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wieso spuckt er jetzt die Besucher an?<br>In welchem Anime ist das eine Superkraft?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:45:42+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:48:24+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Autoren wieder mal in H\u00f6chstform. Staffelfinale wird n knaller."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:49:50+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Loide, ich sag's euch. Das passiert noch dieses Jahr. Dieses Bild war schon das Omen dazu. Wenn die nicht mehr auszahlen, sagt das schon vieles aus."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:49:50+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Schlaf gut Loro, der wo von dem wir nur 2% seines wirklichen Lebens wissen tun"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:50:08+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.ibb.co\/T1YcG4b\/youtube-video-gif.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:51:32+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "War absehbar und wurde verdammt nochmal auch langsam Zeit!<br><br>Darauf ein Schluck Breitsamer"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:51:53+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Wie er in den Pantoffeln watschelt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:52:29+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eSfOTw9.jpg\"><br><br>Die Rote S\u00fcnde oder doch lieber Sirenchen Blond?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:53:24+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "BREAKING NEWS:<br><br>Hitler auferstanden, morgen 4te Reich.<br><br>Quelle: Reiner .W"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:54:09+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games.<br><\/blockquote>Fake du trottel"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:56:20+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Schlaf gut Loro, der wo gerade zur t\u00e4glichen Peltnacht antritt und seinen Partner weiterhin vernachl\u00e4ssigen tut"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:57:43+01:00",
        "username": "Schweinemasturbatorr",
        "text": "Na, ist Lars wieder sauer weil er das WE \u00fcber der passive Part war und hart in den Mund bekommen hat`? Dabei hattest du dir doch damals geschworen nie wieder dein Vater zu enden der jeden CSD herumgereicht wird."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:59:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/42hmuv99.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T20:59:32+01:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Wo ist eigentlich der Kinski hin wenn man ihn mal braucht :\/"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:02:58+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eSfOTw9.jpg\"><br><br>Die Rote S\u00fcnde oder doch lieber Sirenchen Blond?<br><\/blockquote>Kwelle? Was war mit Polizei? Da verliert man ja glatt den \u00dcberblick."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:04:14+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote>Schlaf gut Loro, der wo gerade zur t\u00e4glichen Peltnacht antritt und seinen Partner weiterhin vernachl\u00e4ssigen tut<br><\/blockquote>Nehmt euch endlich ein Zimmer ihr Schwuchteln und h\u00f6rt auf hier rumzunerven. Schei\u00df Spasten."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:04:18+01:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote><blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games.<br><\/blockquote>Einfach mal den gesamten Text nochmal lesen. In dieser News wimmelt es nur so von Rechtschreibfehlern."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:05:05+01:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Mann was sind das denn alles schon wieder f\u00fcr Besuchsvideos? Ich seh' den dicken ja gerne Mett aber die geben ihm doch alle, was er will. Den Macker markieren, einen auf stark machen und keiner gibt ihm Kontra. Sich auch noch anspucken lassen&#8230; ne ey, dann doch lieber Leute, die mit Gegenst\u00e4nden werfen (wozu ich nat\u00fcrlich niemanden ermutigen m\u00f6chte. Das ist b\u00f6se.)"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:06:06+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Dieser dicke Spasti aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:06:58+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games.<br><\/blockquote>Einfach mal den gesamten Text nochmal lesen. In dieser News wimmelt es nur so von Rechtschreibfehlern.<br><\/blockquote>W\u00e4re f\u00fcr mich jetzt eher sogar ein Beweis dass es wirklich von YouNow kommt. Da k\u00f6nnen doch nur grenzdebile Legastheniker arbeiten."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:06:59+01:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "3 Besuche in den letzten Tagen ? Der Haid wird weniger !"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:08:42+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "3 besuche in meinem arsch<br><br>HA!"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:08:43+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich glaube ja eher, dass gar nichts passieren wird."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:11:23+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/42hmuv99.png\"><br><\/blockquote>Fak aller, Thread ge\u00f6ffnet und gedacht &ldquo;netter Photoshop&rdquo;, dann erst das Video gesehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Die Autoren geben ja richtig Gas."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:12:05+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Na?? Was seid ihr so f\u00fcr Menschen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:12:23+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/eSfOTw9.jpg\"><br><br>Die Rote S\u00fcnde oder doch lieber Sirenchen Blond?<br><\/blockquote>Da stellt sich keine Oder-Frage&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:17:24+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games.<br><\/blockquote>Einfach mal den gesamten Text nochmal lesen. In dieser News wimmelt es nur so von Rechtschreibfehlern.<br><\/blockquote>W\u00e4re f\u00fcr mich jetzt eher sogar ein Beweis dass es wirklich von YouNow kommt. Da k\u00f6nnen doch nur grenzdebile Legastheniker arbeiten.<br><\/blockquote>Man sollte es trotzdem dem Rainer unterjubeln haha"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:20:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Rapper vor seiner Hood<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ieVljacrLX0Oma5BI7\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:20:54+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games.<br><\/blockquote>Einfach mal den gesamten Text nochmal lesen. In dieser News wimmelt es nur so von Rechtschreibfehlern.<br><\/blockquote>W\u00e4re f\u00fcr mich jetzt eher sogar ein Beweis dass es wirklich von YouNow kommt. Da k\u00f6nnen doch nur grenzdebile Legastheniker arbeiten.<br><\/blockquote>Man sollte es trotzdem dem Rainer unterjubeln haha<br><\/blockquote>das doch Fake ihr Nasen"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:24:20+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<blockquote>Kleiner Rapper vor seiner Hood<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ieVljacrLX0Oma5BI7\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Fuck aller&#8230; dieser digge klopps, wie er denkt das er ein richticher baddibilder is mit seiner Rasierklingen Armhaltung<br><br>arme seele&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:28:01+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "W\u00fcrde ihm gerne mal ne gestreckte Gerade neizimmern."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:29:09+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Ja, nur, es wird nichts bringen.."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:35:51+01:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games.<br><\/blockquote>Fake du trottel <br><\/blockquote>Mein Onkel arbeitet f\u00fcr John Younow. Bericht ist echt."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:36:40+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Seit wann l\u00e4uft Rainer random Hatern quer durchs Dorf hinterher?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:36:46+01:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Was wird dieses Jahr am ehesten eintreffen: Die Pleite von Younow oder der Auftritt des Falschen ? <br>Wie er da neben dem Ortsschild rumzuckt. ?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:38:38+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Was zuggstn so, Aldr!?!"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:41:40+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Old but gold:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Gg3emQB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:42:07+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "+1 f\u00fcr falschne"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:49:53+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wer den Fake Scheiss glaubt, soll sich verbuddeln"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:56:57+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Rudi hat bei dem Sohn alles richtig gemacht&#8230;.da kannste einfach nur fr\u00fchzeitig abnippeln."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T21:59:29+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ich nicht verstehe ist, warum nicht irgendein Ehrenhaider in der Zeit in der der dike ber da irgendein Kuchenkind durchs Dorf &ldquo;jagt&rdquo; die Schanze st\u00fcrmt und mal was sinnvolles macht. Bis der adip\u00f6se Arbeitslose wieder in seinen heiligen Hallen ist gehen doch locker 15min drauf.<br><\/blockquote>Als der Dicke wegen der Gallenblase im Krankenhaus war hat sich auch niemand reingetraut. Fand ich a weng schade, h\u00e4dde man mehr draus machen k\u00f6nnen.<br>Dachte eigentlich die Haider h\u00e4tten sich radikalisiert, als pl\u00f6tzlich die ersten Steine flogen, aber das ist scheinbar wieder abgeflaut.<br><\/blockquote>Knaststaffel bietet soooo viele M\u00f6glichkeiten.<br><br>Stellt euch ein anonymes bumsfideo hinterm Haus (weil drinnen zu eklig) vor&#8230;..<br>Sein Hirn rendert:<br>Da is schon mal a Orgie und dann hock ich im Knast.<br><br>Nice"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:03:36+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das is hausfickensbruch"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:06:35+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Etzala passiert loide<br><br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191111\/6jwh6nxd.png\"><br><\/blockquote>Fullquote weil absoluter H\u00f6hepunkt des Games.<br><\/blockquote>Einfach mal den gesamten Text nochmal lesen. In dieser News wimmelt es nur so von Rechtschreibfehlern.<br><\/blockquote>&#8230; und falsch verwendeten Ausdr\u00fccken ( &ldquo;an etwas gedenken&rdquo; ) usw., garniert mit einem klassischen, Idioten Komma."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:08:06+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Stellt euch ein anonymes bumsfideo hinterm Haus (weil drinnen zu eklig) vor&#8230;..<br>Sein Hirn rendert:<br>Da is schon mal a Orgie und dann hock ich im Knast.<br><br><\/blockquote>Sein Mund rendert: RUNDA VON MAIM GRUNDST\u00dcGG, FICKNE K\u00d6NDA WOANNERS<br>Sein Hirn: Shit, chansge vertan tut."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:08:37+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Na ihr Loser?<br><br>Gr\u00fcSSe aus 10.000km \u00fcber den Wolken dank dem High-Speed In-Flight WiFi welches man als First-Class Gast kostenlos genie\u00dft. Ich dachte ich schau mal in mein Lieblingsforum w\u00e4hrend mein Tr\u00fcffelrisotto zubereitet wird.<br><br>Ich fliege gerade von Bogota zur\u00fcck nach Germanistan, muss dort an einer Aufsichtsratssitzung eines DAX30 Konzerns teilnehmen um mein OK zu geben das 2000 Mitarbeiter entlassen werden. Die Betriebsrat hat mir die Ohren vollgeheult, mir egal, die Steuermichels werden schon irgendwo ein anderes Hamsterrad finden in dem sie ihre Runden drehen k\u00f6nnen.<br><br>Verbringt ihr euer l\u00e4cherliches Stundentenleben immer noch damit den arbeitslosen 200kg Sondersch\u00fcler zu mobben? Peinlich. Glaubt ihr wirklich, ihr seid besser wie er? W\u00e4hrend der Winkler unter dem Schutz des Staates macht wozu er Lust hast, glaubt IHR j\u00e4merlichen Figuren scheinbar WIRKICH das ihr etwas besseres seid. Dreimal t\u00e4glich dem Chef huldigen damit ihr euren 65k p.a. Job behalten d\u00fcrft um die monatliche Rate f\u00fcr den Audi A4 zu decken. Wozu? Ihr beindruckt damit niemanden au\u00dfer eure Nachbarn welche das selbe erb\u00e4rmliche Leben fristen wie ihr. Rainer hingegen steht jeden Tag auf und macht was er will, er muss nicht strampeln um einmal im Jahr nach Bali oder irgendeine andere gerade hippe Mittelschichts-Destination zu fliegen.<br><br>So, mein Essen sollte bald serviert werden. Ich denke ich werde die 19yo Flugbegleiterin nach der Landung noch mit ins Radisson nehmen.<br><br>Denkt mal dr\u00fcber nach."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:09:37+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Na ihr Loser?<br><br>Gr\u00fcSSe aus 10.000km \u00fcber den Wolken dank dem High-Speed In-Flight WiFi welches man als First-Class Gast kostenlos genie\u00dft. Ich dachte ich schau mal in mein Lieblingsforum w\u00e4hrend mein Tr\u00fcffelrisotto zubereitet wird.<br><br>Ich fliege gerade von Bogota zur\u00fcck nach Germanistan, muss dort an einer Aufsichtsratssitzung eines DAX30 Konzerns teilnehmen um mein OK zu geben das 2000 Mitarbeiter entlassen werden. Die Betriebsrat hat mir die Ohren vollgeheult, mir egal, die Steuermichels werden schon irgendwo ein anderes Hamsterrad finden in dem sie ihre Runden drehen k\u00f6nnen.<br><br>Verbringt ihr euer l\u00e4cherliches Stundentenleben immer noch damit den arbeitslosen 200kg Sondersch\u00fcler zu mobben? Peinlich. Glaubt ihr wirklich, ihr seid besser wie er? W\u00e4hrend der Winkler unter dem Schutz des Staates macht wozu er Lust hast, glaubt IHR j\u00e4merlichen Figuren scheinbar WIRKICH das ihr etwas besseres seid. Dreimal t\u00e4glich dem Chef huldigen damit ihr euren 65k p.a. Job behalten d\u00fcrft um die monatliche Rate f\u00fcr den Audi A4 zu decken. Wozu? Ihr beindruckt damit niemanden au\u00dfer eure Nachbarn welche das selbe erb\u00e4rmliche Leben fristen wie ihr. Rainer hingegen steht jeden Tag auf und macht was er will, er muss nicht strampeln um einmal im Jahr nach Bali oder irgendeine andere gerade hippe Mittelschichts-Destination zu fliegen.<br><br>So, mein Essen sollte bald serviert werden. Ich denke ich werde die 19yo Flugbegleiterin nach der Landung noch mit ins Radisson nehmen.<br><br>Denkt mal dr\u00fcber nach. <br><\/blockquote>Copy&amp;Paste schei\u00df 1p"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:11:54+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Da oben ist die Luft halt d\u00fcnn.,&#8230;.da vergisst man schon mal was man schon gepostet hat. <br>10.000 km dr\u00fcber isse schon verdammt d\u00fcnn ?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:13:05+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "10000 km \u00fcber den wolken ist aber schon ne leistung"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:13:28+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ALLER! gans ellich!"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:18:18+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Da oben ist die Luft halt d\u00fcnn.,&#8230;.da vergisst man schon mal was man schon gepostet hat. <br>10.000 km dr\u00fcber isse schon verdammt d\u00fcnn ?<br><\/blockquote>Da is eher keine Luft mehr, die man atmen k\u00f6nnte. Da beginnt der Weltraum.<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/entries\/icons\/facebook\/000\/010\/997\/35s7cv.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:20:29+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Hast den Wink mit verdammt d\u00fcnn nicht verstanden oder &#8230;.<br><br>PS: in\/offizielle Grenze zum Weltraum ist bereis bei 100 km"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:21:48+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "runder von meim blaned!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:24:10+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "3 Trojaner in meinen Lagrange Punkten"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:25:17+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Meddl off f\u00fcr heute. Gute Nacht ihr Lieben Mithaider"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:28:39+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>3 Trojaner in meinen Lagrange Punkten<br><\/blockquote>hrhr, hast du auch nachgeschaut, ob die vllt bei 10kkm liegen?^^"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:47:26+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Meddl off f\u00fcr heute. Gute Nacht ihr Lieben Mithaider <br><\/blockquote>HAAAAUUUU ABBBB"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:47:50+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Ich habe erkannt, dass mein Leben interessanter ist, als das von Drachenlord oder von euch. Daher hier Infos:<br><br>- Studentenparty am Mittwoch bis 5 morengs. War geil. Wurden von Chicas angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Chicas eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Grillparty. Alte Crush wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Monogamie usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche.<br><br>Ok, was ging hier?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:49:44+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Newfags posten Klassiker, deren Kontext sie nicht mal kennen.<br><br>Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:50:01+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Wer den Fake Scheiss glaubt, soll sich verbuddeln<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/images-na.ssl-images-amazon.com\/images\/I\/61fJ0x%2B7scL._SY679_.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:51:04+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>&ldquo;isn echd kuhler Annimeh, des Schohrre is, \u00e4hm, Gommedie-Errodig-Fenndesie &#8230;&rdquo;<br><br>*ungeficktes Hurensohngrinsen wird inizialisird \u00f6\u00f6\u00f6hhh*<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/oGcpkmu.jpg\"><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:54:22+01:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote>Ok, was ging hier?<br><\/blockquote>Hab nem Penner drei\u00dfig Cent als &ldquo;Bezahlung&rdquo; geboten, damit er meine ganzen Start-ups f\u00fcr mich verh\u00f6kert. Danach leitende Position in nem DAX 50-Konzern eingenommen und seitdem dick am Porschefahren. L\u00e4uft!<br><br>Ach ja, und wer sich vom Wonkler anspucken l\u00e4sst, darf nur allzu gern ins Glas. W\u00fcrdelos auf ewig!"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:55:30+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Kann zu hier <br><\/blockquote>MEME<br><br>l\u00e4sst weiterhin offen<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T22:56:01+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "<blockquote>Newfags posten Klassiker, deren Kontext sie nicht mal kennen.<br><br>Kann zu hier <br><\/blockquote>Was bist du nur f\u00fcr ein Mensch?"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T23:01:00+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ein ganz besonderer mensch<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHTuhIWwAM0pyB?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T23:06:53+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ihr seid nichts.<br>Au\u00dfer Scheisse!!!"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T23:08:30+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>Ihr seid nichts.<br>Au\u00dfer Scheisse!!!<br><\/blockquote>Was seid ihr nur f\u00fcr Abschaum?? Euch am Leid anderer zu erfreuen? Was seid ihr f\u00fcr Menschne??"
    },
    {
        "time": "2019-11-11T23:11:57+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>ein ganz besonderer mensch<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHTuhIWwAM0pyB?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Was f\u00fcr 'ne Grausfrau. Die ist doch vom Sch\u00f6nheitslevel dem Lord ebenb\u00fcrtig. In einer gerechten Welt w\u00e4re sie mit ihm zusammen. Aber n\u00f6, die ganzen vaginafixierten M\u00e4nner geben ihr Aufmerksamkeit, die sie nicht verdient. Danke. Dank euch denken solche Weiber, dass sie \u00fcber Rainer stehen."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T23:13:36+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Leute, es gibt mehr Frauen als M\u00e4nner auf der Welt! Ihr m\u00fcsst euch nie unter eurem Wert verkaufen."
    },
    {
        "time": "2019-11-11T23:23:44+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Deswegen braucht es Kriege."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T01:14:38+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Denkt ihr eigentlich dass Reiner praktisch alle schlechten Seiten in uns selbst widerspiegelt und wir ihn nur deshalb so hassen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T01:17:37+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Rainer verk\u00f6rpert eher das, was wir verabscheuen.<br><br>Aber interessante Frage.. Ich bin mir sicher, da\u00df Schnabel da mehr erz\u00e4hlen k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T04:47:16+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "wurde eigentlcih schon die Was-Seider-F\u00fcr-Menschne-Frage gekl\u00e4rt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T05:22:40+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Erinnert sich noch wer wo dieser Schweizer ausrechnet wieviel der Reinhart gahlen m\u00fcsste um die Schanze auch nur ein bissle zu renovierne? XD<br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/182435-DrachenlordsFinanzplanung\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/182435-DrachenlordsFinanzplanung\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T05:28:38+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/QPA56vX.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T05:57:59+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9YPaZw9.jpg\"><br><br>Peecha wanchee lockhba tang nannee du chonky troy.<br>Solo thawt du mocky chalia."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T05:59:54+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote>Denkt ihr eigentlich dass Reiner praktisch alle schlechten Seiten in uns selbst widerspiegelt und wir ihn nur deshalb so hassen? <br><\/blockquote>Rainer deckt mit so ziemlich jede Tods\u00fcnde und menschliche Eigenschaft welche unzweifelbar als schlecht gesehen wird, ab; <br>Von Tr\u00e4gheit \u00fcber Ma\u00dflosigkeit bis zur Arroganz scheint so ziemlich alles dabei zu sein. <br>Somit bildet der dike Ber die perfekte Projektionsfl\u00e4che f\u00fcr das absolute Idealbild eines schlechten Menschen.<br><br>Mit anderen Worten: Wir hassen ihn, weil er ein stinkfauler, erzbl\u00f6der, arroganter, selbstgerechter, uneinsichtiger, gewaltt\u00e4tiger Fettsack ist.<br><br><br><br><br>TL;DR: weil er dik ist und weil er vielleicht a kaschperle f\u00fcr uns ist"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T06:55:03+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Die einzigen Punkte, die mich wirklich immer wieder auf die Palme bringen, sind seine L\u00fcgen und seine Eigenschaft sich \u00fcber andere zustellen. Das tut er auf so schamlose Art und Weise, da w\u00e4chst mir die Hasslatte bis zum Kinn. Dass er dicklich und dumm ist, ist doch v\u00f6llig nebens\u00e4chlich. Auch seine Ma\u00dflosigkeit in Bezug auf Fressi ist mir vollkommen wurscht - geht mich alles nichts an. Sein st\u00e4ndig wiederkehrender Hang sich Ziele zu setzen, sie lautstark der \u00d6ffentlichkeit mitzuteilen und sie am n\u00e4chsten Tag bereits wieder zu vergessen, ist ebenfalls allein sein Problem und kein Grund ihn zu hassen. Daran scheitern Viele.<br><br>Es ist dieses Fehlen von Bescheidenheit, diese Schamlosigkeit, der absolute Unwille sich in irgendeiner Form zu ver\u00e4ndern, die ihn wirklich einzigartig macht. Und das Schlimmste ist: ER KOMMT DAMIT DURCH!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T06:57:28+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide. Was geht ab? Sagts mir ganz konkret!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T07:14:49+01:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Wie schlank er damals noch war &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T07:18:00+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Was zuckstden so?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T07:20:00+01:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Des isch mei doaf, fapi\u00dft oich!<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/UVMMB8vRUWqQHxdWCT\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T07:26:08+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das geht aus dem Video nicht hervor.<br><\/blockquote>Hab mich damals einfach informiert damit ich nicht so dumm sterbe wie der Durchschnittsmichel, oge?<br><\/blockquote>&ldquo;Informiert&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T07:27:21+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Gut dann w\u00fcnsche ich euch noch ein sch\u00f6nes Wochenende. <br>\u00dcberlegt noch was ihr f\u00fcr Menschen seid, figgt noch sch\u00f6n und sagt mir wie geil es war."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T07:29:06+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das Bild sagt so viel und alles aus <br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/img_9765h4k7p.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T08:14:46+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ich komme einfach nicht auf dieses spuckende Mistviech hinweg. Er ist einfach so hart minderbemittelt. Ich m\u00f6chte nix planen aber es w\u00e4re sch\u00f6n wenn 1 Faust in der Spuckquelle landet."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T08:22:50+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Hab den Younow-Fake-Post gesehen und war f\u00fcr locker 2 Sekunden hoch euphorisch, bis ichs gerallt habe ihr elenden Subs. <br><br>Besuchsfidio hats aber wieder ausglichne.<br><br>Wobei ich nich verstehe, wieso die alle vor dem zur\u00fcckweichen. Was zum Fick soll er denn bitte tun? Das fette Arschloch ist wegen K\u00f6rperverletzung auf Bew\u00e4hrung Loide."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T08:42:56+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Ich habe das Gef\u00fchl, dass ihr euch \u00fcber Rainer lustig macht! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T08:45:34+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Vom Dicken angerotzt zu werden und dann keine Anzeige raushaus&#8230; erb\u00e4rmlich.<br><br>Er soll f\u00fcr sein Verhalten bestraft werden. Er lernt es nie, auch nicht, wenn er nen Gumbl fracht.<br><br>Die Knaststaffel muss kommen!<br>YN tot, Drache im Knast, Schanze Freiwildgehege.<br><br>Frohe Weihnachten."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T08:57:11+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Rain0r winkler unser Held. Rain0r Winkler K\u00f6nig der Welt. Rain0r winkler hat Ofenk\u00e4se bestellt&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T09:32:59+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9YPaZw9.jpg\"><br><br>Peecha wanchee lockhba tang nannee du chonky troy.<br>Solo thawt du mocky chalia.<br><\/blockquote>nicht sicher, ob kleiner Bauch oder gelbes Shirt..<br><br>e: wie klein sein Gesicht auf diesem Klo\u00dfk\u00f6rper wirkt.."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T09:37:19+01:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Denkt ihr eigentlich dass Reiner praktisch alle schlechten Seiten in uns selbst widerspiegelt und wir ihn nur deshalb so hassen? <br><\/blockquote>Mit anderen Worten: Wir hassen ihn, weil er ein stinkfauler, erzbl\u00f6der, arroganter, selbstgerechter, uneinsichtiger, gewaltt\u00e4tiger Fettsack ist.<br><\/blockquote>Das Alleinstellungsmerkmal von Rainer ist nicht die Anh\u00e4ufung seiner zahlreichen negativen Charaktereigenschaften - gibt ja gen\u00fcgend Leute, die diesbez\u00fcglich \u00fcber ein zumindest \u00e4hnlich breit gef\u00e4chertes Repertoire verf\u00fcgen - sondern die absolute Abwesenheit auch nur eines einzigen positiven Wesenszugs.<br><br>Wo irgendwelche gewaltbereiten Asozialen ihre Pr\u00fcgellust beizeiten durch aufrichtige Kumpelhaftigkeit kompensieren, wo hoffnungslos arbeitsscheue M\u00fc\u00dfigg\u00e4nger ihren sozialen Stand durch Freundlichkeit und Demut aufbessern k\u00f6nnen, hat der Wingl nichts, aber auch gar nichts in petto, was seine ganzen himmelschreienden Unarten irgendwie schm\u00e4lern oder gar wettmachen k\u00f6nnte.<br><br>Alle, wirklich alle seine Handlungsmotive basieren auf Eigennutz, Selbstsucht und Gr\u00f6\u00dfenwahn. Sollte man mal ernsthaft diskutieren!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T09:48:44+01:00",
        "username": "Pornstache",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9YPaZw9.jpg\"><br><br>Peecha wanchee lockhba tang nannee du chonky troy.<br>Solo thawt du mocky chalia.<br><\/blockquote>Voll des Viech, voll der Baddibilder ey. Steht da wie voll des Bettess und verscheuchtndie wie ein Mann. Voll bettess"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:07:47+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Gar net ma so schlecht, was der Kuemmelklabauter hier neigesch\u00fcrt hat."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:08:46+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Denkt ihr eigentlich dass Reiner praktisch alle schlechten Seiten in uns selbst widerspiegelt und wir ihn nur deshalb so hassen? <br><\/blockquote>Mit anderen Worten: Wir hassen ihn, weil er ein stinkfauler, erzbl\u00f6der, arroganter, selbstgerechter, uneinsichtiger, gewaltt\u00e4tiger Fettsack ist.<br><\/blockquote>Das Alleinstellungsmerkmal von Rainer ist nicht die Anh\u00e4ufung seiner zahlreichen negativen Charaktereigenschaften - gibt ja gen\u00fcgend Leute, die diesbez\u00fcglich \u00fcber ein zumindest \u00e4hnlich breit gef\u00e4chertes Repertoire verf\u00fcgen - sondern die absolute Abwesenheit auch nur eines einzigen positiven Wesenszugs.<br><br>Wo irgendwelche gewaltbereiten Asozialen ihre Pr\u00fcgellust beizeiten durch aufrichtige Kumpelhaftigkeit kompensieren, wo hoffnungslos arbeitsscheue M\u00fc\u00dfigg\u00e4nger ihren sozialen Stand durch Freundlichkeit und Demut aufbessern k\u00f6nnen, hat der Wingl nichts, aber auch gar nichts in petto, was seine ganzen himmelschreienden Unarten irgendwie schm\u00e4lern oder gar wettmachen k\u00f6nnte.<br><br>Alle, wirklich alle seine Handlungsmotive basieren auf Eigennutz, Selbstsucht und Gr\u00f6\u00dfenwahn. Sollte man mal ernsthaft diskutieren!<br><\/blockquote><br>Aber das ist ja auch schon mit drin, dass es keinen ausgleichenden positiven Wesenszug gibt, darum sag ich ja auch, dass Rainer so ziemlich jede menschliche Eigenschaft abdeckt, welche schlecht ist, dazu geh\u00f6rt auch, wie du es bereits sagtest, dass seine Handlungsmotive auf Eigennutz, Selbstsucht und Gr\u00f6\u00dfenwahn basieren.<br>Er ist die ideale Verk\u00f6rperung eines schlechten Menschen und und die Antipathie wird dadurch gen\u00e4hrt, dass er viel zu dumm und zu faul ist, sich anzustrengen, sein schlechtes Wesen zu verschleiern.<br><br><br><blockquote>Dass er dicklich und dumm ist, ist doch v\u00f6llig nebens\u00e4chlich. Auch seine Ma\u00dflosigkeit in Bezug auf Fressi ist mir vollkommen wurscht - geht mich alles nichts an. Sein st\u00e4ndig wiederkehrender Hang sich Ziele zu setzen, sie lautstark der \u00d6ffentlichkeit mitzuteilen und sie am n\u00e4chsten Tag bereits wieder zu vergessen, ist ebenfalls allein sein Problem und kein Grund ihn zu hassen. Daran scheitern Viele.<br><br><\/blockquote>Aber du f\u00e4ngst ja nicht an, ihn wegen einzelnen Eigenschaften unabh\u00e4ngig von einander getrennt zu hassen, sondern weil alles gleichzeitig und alles so ineinander kooperierend aufeinander trifft.<br>Wenn Reiner sich t\u00e4glich ja!-Dosenfra\u00df und TK-Fressi vollkommen ansatzlos ins Xicht dr\u00fcckt (Ma\u00dflosigkeit) und dann dar\u00fcber redet, dass ihm Tierschutz wichtig ist und er darauf achtet wo sein Fleisch herkommt (Verlogenheit), dann hasst du ihn ja nicht separiert einmal f\u00fcr seine Ma\u00dflosigkeit und seine Verlogenheit sondern die Kombination daraus, seiner ma\u00dflosen Verlogenheit\/verlogenen Ma\u00dflosigkeit.<br><br>Das Beispiel kannst du auch bei seinem Verhalten gegen\u00fcber Frauen anwenden. Man hasst ihn ja nicht, weil er stets in der Frauenwelt scheitert, sondern weil sich das ganze kombiniert mit seiner Arroganz, Selbstgerechtigkeit, et cetera.<br><br>Es sind nicht einzelne Eigenschaften die ihn so unglaublich hassenswert, es ist das aufeinander eintreffen ALLER Eigenschaften, die ihn so unglaublich hassenswert machen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:11:57+01:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "Ist das jetzt das neue Breitsamer vor die Schanze stellen? Sich wort- und wehrlos vom Oger bespucken und rumschubsen lassen, dann auf die Polizei warten und von denen einen Platzverweis kriegen, w\u00e4hrend der Ogre von Oldgrimmerb\u00f6rg #ungestraft mit dem anspucken und w\u00fcsten beleidigen (f\u00e4llt beides unter Beleidigung vor Gericht wenn richtig recherchiert) anderer Menschen durchkommt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br>To each his own, aber a weng armseelig ist\u00b4s schown&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:15:28+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie gestern bereits erw\u00e4hnt: er ist doch mittlerweile v\u00f6llig enthemmt und folgt den haidern bis an die grenze der l\u00e4ndereien..in dem eskalationstempo kommt der falsche noch 2019 daher und sieht zu, dass ruiner land gewinnt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:22:34+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Guten Morgen aus der Chefetage eines DAX Konzerns"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:38:57+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Aber er hat sch\u00f6ne Waden und sehr normale Unterarme. Muss man schon sagen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:39:25+01:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "<blockquote>Des isch <br><\/blockquote>&ldquo;Isch&rdquo; sagt man in Schwaben verdammt, und vielleicht noch ein ein paar Ecken von Hessen, kein Franke w\u00fcrde jemals &ldquo;isch&rdquo; sagen! Wie schei\u00dfhohl muss man sein um nichtmal diesen Drecksdialekt richtig aufs Papier rotzen k\u00f6nnen, sch\u00fcren dich mal sch\u00f6n tief nei du inkompeten Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:42:42+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Denkt ihr eigentlich dass Reiner praktisch alle schlechten Seiten in uns selbst widerspiegelt und wir ihn nur deshalb so hassen? <br><\/blockquote>Mit anderen Worten: Wir hassen ihn, weil er ein stinkfauler, erzbl\u00f6der, arroganter, selbstgerechter, uneinsichtiger, gewaltt\u00e4tiger Fettsack ist.<br><\/blockquote>Das Alleinstellungsmerkmal von Rainer ist nicht die Anh\u00e4ufung seiner zahlreichen negativen Charaktereigenschaften - gibt ja gen\u00fcgend Leute, die diesbez\u00fcglich \u00fcber ein zumindest \u00e4hnlich breit gef\u00e4chertes Repertoire verf\u00fcgen - sondern die absolute Abwesenheit auch nur eines einzigen positiven Wesenszugs.<br><br>Wo irgendwelche gewaltbereiten Asozialen ihre Pr\u00fcgellust beizeiten durch aufrichtige Kumpelhaftigkeit kompensieren, wo hoffnungslos arbeitsscheue M\u00fc\u00dfigg\u00e4nger ihren sozialen Stand durch Freundlichkeit und Demut aufbessern k\u00f6nnen, hat der Wingl nichts, aber auch gar nichts in petto, was seine ganzen himmelschreienden Unarten irgendwie schm\u00e4lern oder gar wettmachen k\u00f6nnte.<br><br>Alle, wirklich alle seine Handlungsmotive basieren auf Eigennutz, Selbstsucht und Gr\u00f6\u00dfenwahn. Sollte man mal ernsthaft diskutieren!<br><\/blockquote><br>Aber das ist ja auch schon mit drin, dass es keinen ausgleichenden positiven Wesenszug gibt, darum sag ich ja auch, dass Rainer so ziemlich jede menschliche Eigenschaft abdeckt, welche schlecht ist, dazu geh\u00f6rt auch, wie du es bereits sagtest, dass seine Handlungsmotive auf Eigennutz, Selbstsucht und Gr\u00f6\u00dfenwahn basieren.<br>Er ist die ideale Verk\u00f6rperung eines schlechten Menschen und und die Antipathie wird dadurch gen\u00e4hrt, dass er viel zu dumm und zu faul ist, sich anzustrengen, sein schlechtes Wesen zu verschleiern.<br><br><br><blockquote>Dass er dicklich und dumm ist, ist doch v\u00f6llig nebens\u00e4chlich. Auch seine Ma\u00dflosigkeit in Bezug auf Fressi ist mir vollkommen wurscht - geht mich alles nichts an. Sein st\u00e4ndig wiederkehrender Hang sich Ziele zu setzen, sie lautstark der \u00d6ffentlichkeit mitzuteilen und sie am n\u00e4chsten Tag bereits wieder zu vergessen, ist ebenfalls allein sein Problem und kein Grund ihn zu hassen. Daran scheitern Viele.<br><br><\/blockquote>Aber du f\u00e4ngst ja nicht an, ihn wegen einzelnen Eigenschaften unabh\u00e4ngig von einander getrennt zu hassen, sondern weil alles gleichzeitig und alles so ineinander kooperierend aufeinander trifft.<br>Wenn Reiner sich t\u00e4glich ja!-Dosenfra\u00df und TK-Fressi vollkommen ansatzlos ins Xicht dr\u00fcckt (Ma\u00dflosigkeit) und dann dar\u00fcber redet, dass ihm Tierschutz wichtig ist und er darauf achtet wo sein Fleisch herkommt (Verlogenheit), dann hasst du ihn ja nicht separiert einmal f\u00fcr seine Ma\u00dflosigkeit und seine Verlogenheit sondern die Kombination daraus, seiner ma\u00dflosen Verlogenheit\/verlogenen Ma\u00dflosigkeit.<br><br>Das Beispiel kannst du auch bei seinem Verhalten gegen\u00fcber Frauen anwenden. Man hasst ihn ja nicht, weil er stets in der Frauenwelt scheitert, sondern weil sich das ganze kombiniert mit seiner Arroganz, Selbstgerechtigkeit, et cetera.<br><br>Es sind nicht einzelne Eigenschaften die ihn so unglaublich hassenswert, es ist das aufeinander eintreffen ALLER Eigenschaften, die ihn so unglaublich hassenswert machen.<br><br><br><\/blockquote>Der finale Punkt warum ihn so viele Menschen hassen, ist doch der, dass er die Schuld f\u00fcr sein Versagen immer wieder anderen gibt. Das machen nur die gr\u00f6\u00dften Schw\u00e4chlinge und gepaart mit seinem Gr\u00f6\u00dfenwahn ist das einfach der Trigger schlechthin und gleichzeitig die Formel zu seinem Erfolg als Youtuber."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:45:20+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Aber er hat sch\u00f6ne Waden und sehr normale Unterarme. Muss man schon sagen.<br><\/blockquote>Au\u00dferdem volles Haar und es hei\u00dft, er k\u00f6nne auch sehr gro\u00dfe Mengen spriezen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:53:27+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Werden hier wieder junge geile Startups bewertet?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:54:37+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Des isch <br><\/blockquote>&ldquo;Isch&rdquo; sagt man in Schwaben verdammt, und vielleicht noch ein ein paar Ecken von Hessen, kein Franke w\u00fcrde jemals &ldquo;isch&rdquo; sagen! Wie schei\u00dfhohl muss man sein um nichtmal diesen Drecksdialekt richtig aufs Papier rotzen k\u00f6nnen, sch\u00fcren dich mal sch\u00f6n tief nei du inkompeten Hurensohn <br><\/blockquote>&ldquo;Dialekt&rdquo; nennste das? Warum rennen wohl reihenweise Cutzenbabies um ihr Leben, wenn sie dieses Frankengeschwafel h\u00f6ren? Warum sind in dem schei\u00df Kaff so viele verst\u00f6rte Katzen, die sich \u00e4ngstlich verstecken? Warum muss der Dike bei jeden 3. Satz spucken?<br><br>Weil das verflucht nochmal kein Dialekt, sondern fr\u00e4nkisch ist. Gibt bestimmt irgendein bekloppten Wissenschaftler, der eine direkte linguale Linie zu den Verst\u00e4ndigungslauten des Homo Erectus herstellen kann!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T10:54:54+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Was mich immer und immer wieder am meisten fasziniert bei diesen Videos ist doch, wie er ungehindert durch\u2018s Dorf watscheln und schreien kann, ohne dass auch nur einer aus seinem Haus kommt und ihm eine rein haut&#8230;<br>Es gibt immer und \u00fcberall Dorfdeppen. Nur halten sind die meistens in sich gekehrt und halten dir Fresse, oder wurden schon dazu gebracht das zu tun. Aber er kann wirklich tun und lassen was er will.. immer wieder faszinierend."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:14:56+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Liegt vielleicht auch an der Tageszeit, dass er sich so weit raus traut.<br><br>Hat wohl Angst im Dunkeln k\u00f6nnte sich ein Mobbingkreis verstecken und ihm auflauern.<br><br>War ja ne richtige Cardioeinheit f\u00fcr unseren Hampelmann mit seinen kaputten Stampfern und der Sportlerlunge."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:16:21+01:00",
        "username": "Qualitaetsmett",
        "text": "Ich muss mir nicht meine Sackhaare abrasierne, ins Xsicht kleben und als Bart bezeichnen ihr h\u00e4sslichen Idioten.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/cNkEEIXze4d9yETAv1\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:17:40+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Angst im Dunkeln kann ich mir nicht vorstellen. Er hat doch schlie\u00dflich mal gesagt, er habe sehr weit entwickelte Sinne und k\u00f6nne insb. Im Dunkeln noch Umrisse erkennen, wo andere schon l\u00e4ngst nichts mehr sehen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:20:35+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Voll u\u00e4ndem, voll der Magger, voll bedess, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:26:16+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "GuMo@ll was hat loro heute schon lustiges gepostet?? xDD"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:28:38+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meint Ihr seine Klosp\u00fclung funktioniert noch?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:33:08+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "<blockquote>Meint Ihr seine Klosp\u00fclung funktioniert noch? <br><\/blockquote>Hm, w\u00e4re aufjedenfall mal wieder ein interessanter Plotttwist. <br><br>&ldquo;Und weil die HAter immer so \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6hhhhhhh meinen ich k\u00f6nnte meine Kacke nicht runtersp\u00fclen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:33:28+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "kann mir kurz einer in einem satz die spastische kindergartenfehde zwischen lars und loro zusammenfassen? krebbs aller!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:36:54+01:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "<blockquote>kann mir kurz einer in einem satz die spastische kindergartenfehde zwischen lars und loro zusammenfassen? krebbs aller!<br><\/blockquote>wer is lars..und loro?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:52:48+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Klosp\u00fclung wird regelm\u00e4\u00dfig genutzt.<br><br>K\u00f6nnt mir vorstellen, dass er wie ein Assi all seine Speisereste darin entsorgt. Ist ja viel bequemer als den Biom\u00fcll raus zu bringen.<br><br>Entsorgungskonzept is tbei ihm ja auch noch nicht v\u00f6llig offen gelegt.<br>Marion wirds schon Richtern."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T11:57:02+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt mir vorstellen, dass er wie ein Assi all seine Speisereste darin entsorgt. Ist ja viel bequemer als<b> den Biom\u00fcll raus zu bringen<\/b>.<br><\/blockquote>Ja, Ruiner trennt seinen M\u00fcll korrekt und entsorgt den Biom\u00fcll aufm Komposthaufen. Daf\u00fcr geht er gerne die 50m von der Furzcouch in sein Gaddn&#8230; Merkst selber \/ L\u00f6sch dich. Suchs dir aus<br><br>Apropos M\u00fcll: wieso hat noch kein Ehrenhaider mal seinen M\u00fcll durchsucht? Da wird doch sicher einiges an fresh, fresh Mett zu findne sein"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:03:52+01:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>[<br>Apropos M\u00fcll: wieso hat noch kein Ehrenhaider mal seinen M\u00fcll durchsucht? Da wird doch sicher einiges an fresh, fresh Mett zu findne sein<br><\/blockquote>Weil der keinen M\u00fcll hat sondern seinen Mist einfach in die Scheune\/das verschlossene Zimmer\/den Keller\/\u00fcber die M\u00fcllrutsche in den Garten wirft.<br>Mussmanwissen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:03:57+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ouhh Yeah, du geile Bitsch, sagg mei Kaggh."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:08:40+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Drei M\u00fcllrutschen in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:09:29+01:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Menschen seid ihr f\u00fcr was?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:12:25+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Puh, dieses Besuchsvideo&#8230; Junge, auf Anzeige verzichten? Mit Dreger vern\u00fcnftig reden wollen? L\u00e4sst sich und die Freundin anspucken? Bist Du dumm oder was? Nichtmal zur\u00fcckgespuckt, das w\u00e4re jawohl das mindeste. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:16:22+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Apropos M\u00fcll: wieso hat noch kein Ehrenhaider mal seinen M\u00fcll durchsucht? Da wird doch sicher einiges an fresh, fresh Mett zu findne sein<br><\/blockquote>Ja das w\u00fcrde noch nie gemacht. <br><br>L\u00f6sch dich Lvl 0er"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:19:10+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>kann mir kurz einer in einem satz die spastische kindergartenfehde zwischen lars und loro zusammenfassen? krebbs aller!<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/986_RhhPkGE\">https:\/\/youtu.be\/986_RhhPkGE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:22:02+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Was mich immer und immer wieder am meisten fasziniert bei diesen Videos ist doch, wie er ungehindert durch\u2018s Dorf watscheln und schreien kann, ohne dass auch nur einer aus seinem Haus kommt und ihm eine rein haut&#8230;<br>Es gibt immer und \u00fcberall Dorfdeppen. Nur halten sind die meistens in sich gekehrt und halten dir Fresse, oder wurden schon dazu gebracht das zu tun. Aber er kann wirklich tun und lassen was er will.. immer wieder faszinierend.<br><\/blockquote>Wer soll denn da rauskommen? Da wohnen nur Zombies. Die warten alle drauf, dass die anderen irgendwas tun. Eine Art schweigespirale. Dorf eben. Versteht ihr nicht."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:34:44+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wenn im Dorf nicht die FreSSe gehaltne wird ist dann auch 1 snorpi dort der zu macht?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:35:01+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Will halt keiner mit reingezogen werden in die Scheisse"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:39:58+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Ja genau. Und das geht so lange bis endg\u00fcltig die Sicherung durchbrennt und der kleine Winkler-Bursch pl\u00f6tzlich einfach nicht mehr zu finden ist."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:44:49+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Habt ihr auch alle son flaues Gef\u00fchl im Magen, dass, irgendwann, und wir wissen der Tag kommt, keine Kamera dabei sein wird, niemand, der zumindest schriftlich davon berichten wird und wir uns auf ewig in Spekulationen verlaufen werden?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:47:21+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wenn ich mich durch Rainers M\u00fcll w\u00fchlen m\u00f6chte, muss ich dann einfach eine Hausdurchsuchung machen oder wie l\u00e4uft das genau? Wo f\u00e4ngt der M\u00fcll an und wo h\u00f6rt er auf? Fragne \u00fcber Fragne."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:48:34+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Habt ihr auch alle son flaues Gef\u00fchl im Magen, dass, irgendwann, und wir wissen der Tag kommt, keine Kamera dabei sein wird, niemand, der zumindest schriftlich davon berichten wird und wir uns auf ewig in Spekulationen verlaufen werden?<br><\/blockquote>Du meinst also wenn <b>der Falsche<\/b> auftaucht?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:50:23+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Habt ihr auch alle son flaues Gef\u00fchl im Magen, dass, irgendwann, und wir wissen der Tag kommt, keine Kamera dabei sein wird, niemand, der zumindest schriftlich davon berichten wird und wir uns auf ewig in Spekulationen verlaufen werden?<br><\/blockquote>Wenn man bedenkt dass sogar ne Kamera zur Hand war, als Rainer mitten in N\u00fcrnberg nen Autounfall hatte, ist die Wahrscheinlichkeit schon hoch, dass wir auch &ldquo;das&rdquo; mitbekommen. <br><br>Wenn nicht w\u00e4re schon tragisch, da dann wieder 20 selbsternannte Dorfspione hier Photoshopfakes als &ldquo;Real Tack&rdquo; verkafuen werden. Und das dumme Lachschon-Klickvieh wird es zu gro\u00dfen Teilen glauben."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:53:01+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Bin ja schon auf die True-Crime-Documentary auf Netflix gespannt wenns so weit ist."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:55:49+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Bin ja schon auf die True-Crime-Documentary auf Netflix gespannt wenns so weit ist.<br><\/blockquote>Aber bitte mit einem fr\u00e4nkischen Off-Sprecher, der Rainers Sprechart draufhat:<br><br>&ldquo;Es war der f\u00fcnfte, ne sechste \u00e4hh\u2026 ah is ja auch egal, wenn ihr des schaut isses eh Vergangenheit\u2026\u00a0gwesene als ma in Aldschauerberch, des is so a klaans Fleckle in der N\u00e4he von Nemberch, an fetten Oger dod aufgfunden hat\u2026 da fracht ma sich doch\u2026&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T12:58:16+01:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "da l\u00e4sst sich keiner driggan -.- <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":'(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:07:22+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich vermute Rain0rs Toilette ist immer voll Schei\u00dfe weil er nie putzt und die Essensreste da reinkommen, die Fl\u00fcssigkeit l\u00e4uft jedoch langsam ab. Das total steinharte Brot wird dort auch aufgeweicht, passt sonst nicht durch den Abflu\u00df. Irgendwann w\u00fcrde es beim n\u00e4chsten Sp\u00fclen \u00fcberlaufen, also b\u00fcrstet er da mal drin rum und nutzt vielleicht sogar mal einen P\u00fcmpel. Damit kriegt er aber nicht die Knochen vom H\u00e4hnchen oder so raus bzw. runter, also mu\u00df er reingreifen. Dann l\u00e4uft es wieder ne weile gut ab. Vermutlich riecht es 2-3m Radius um seine Klot\u00fcr nach vergammelter Schei\u00dfe. Die Klosch\u00fc\u00dfel selber sieht sch\u00f6n unregelm\u00e4\u00dfig Dauerbraun aus. In der Vorbereitung zum Paniervideo wo er die Colabeerchenmulle erwartete hat er mal richtig geputzt.<br><br>Wie meint ihr ist der Br\u00e4unungsgrad der Toilette jetzt wieder?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:09:16+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote>die dumme sau muss sich dringend mal eine fangen, was ein arrogantes schwein<br><\/blockquote>Rainer? Ja, k\u00f6nnte man so sagen. Aber die Haider, die bei ihm waren, und mit der Polizei geschnackt haben, k\u00f6nnten auch gesch\u00fcrt werden.<br><br>\"Wollen sie Anzeige [wegen dem \"Hurensohn\" von Rainer gg. Hater] erstatten?&ldquo;<br>&rdquo;Ich sehe von der Anzeige ab.\"<br><br>Endlich was, wo man ihm letztlich dann Versto\u00df gegen seine Bew\u00e4hrungsauflagen anh\u00e4ngen k\u00f6nnte, und man ihn letztlich weg sperren w\u00fcrde, und was machen die Haider? Sehen von der Anzeige ab.<br><\/blockquote>Ja genau&#8230; weil fucking Beleidigungsanzeigen - Vollidiot 1 vs. Vollidiot 2 - praktisch nie postwendend eingestampft werden und das Papier nicht wert sind, auf das sie gedruckt werden."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:10:50+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Brechend: Schanze wird abgerissen<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJK93qKX0AAjIe3?format=jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:11:28+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lTBvNqO.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:16:25+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJK_RR6XsAAyXYb.jpg:large\"><br><br>etzala wird er ausser Schanze gehievt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:16:27+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJK_RR6XsAAyXYb?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:17:38+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das kostet dem <strike>Rainer<\/strike> Steuerzahler doch tausende von Euros"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:18:28+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Etzala \u00d6l in der Schanze???"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:18:48+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Schanzenabriss wird initiali&#8230; intiali &#8230; WAS!?!?!? INTIALISIERT????? Verpisst ecuh von meim Grundst\u00fcck und schaud das ihr Land gewinnt aller"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:19:18+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Die einzigen Punkte, die mich wirklich immer wieder auf die Palme bringen, sind seine L\u00fcgen und seine Eigenschaft sich \u00fcber andere zustellen. Das tut er auf so schamlose Art und Weise, da w\u00e4chst mir die Hasslatte bis zum Kinn. Dass er dicklich und dumm ist, ist doch v\u00f6llig nebens\u00e4chlich. Auch seine Ma\u00dflosigkeit in Bezug auf Fressi ist mir vollkommen wurscht - geht mich alles nichts an. Sein st\u00e4ndig wiederkehrender Hang sich Ziele zu setzen, sie lautstark der \u00d6ffentlichkeit mitzuteilen und sie am n\u00e4chsten Tag bereits wieder zu vergessen, ist ebenfalls allein sein Problem und kein Grund ihn zu hassen. Daran scheitern Viele.<br><br>Es ist dieses Fehlen von Bescheidenheit, diese Schamlosigkeit, der absolute Unwille sich in irgendeiner Form zu ver\u00e4ndern, die ihn wirklich einzigartig macht. Und das Schlimmste ist: ER KOMMT DAMIT DURCH!<br><br><br><\/blockquote>Und weider? Was willst du tuuuuuuuun lmao<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9U2JVXG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:19:31+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Reiner und EssensRESTE? Merkt ihr selber, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:22:42+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "die ham mir hier n riesischen baukran neigschmast, ja mit blaulicht<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLAvSQXsAAz_rQ?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:24:06+01:00",
        "username": "Wainerhinkler",
        "text": "Wenn das wieder andere zahlen m\u00fcssen ist das Ma\u00df voll"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:24:42+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Wenn das wieder andere zahlen m\u00fcssen ist das Ma\u00df voll<br><\/blockquote>Wer sonst? Der Winklerbub etwa?<br><br>HAHahahahahaahahahahAhahahahA mach dir nix vor"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:24:42+01:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Wir wissen nur 2% von dem, was in Rainers Leben passiert."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:26:59+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wer sagt eigentlich das Rainer nicht der Kranf\u00fchrer ist um Geld zu sparne?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:28:20+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Wenn das wieder andere zahlen m\u00fcssen ist das Ma\u00df voll<br><\/blockquote>leeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:29:31+01:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dat face when elder scrolls character generation has gone horribly wrong!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/KMxYXw1.jpg\"><br><\/blockquote>K\u00f6stlich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:30:03+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "So begimst also 1 Sanierung der Drachenschanze. Das ich das noch erleben darf. Und alles aus Steuergeldern finanziert. Wahnsinn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:31:28+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Ich glabe ja langsam der Drache ist ein staatlich finanziertes Soziales Experiment.<br><br>Wie weit kann man gehen bis der dumme Deutsche mal das Maul aufmacht."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:33:13+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Rudi, dein Erbe wird in Container verladen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:33:38+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Muhahaha&#8230; Jetztz stellt euch mal vor die Bauarbeiter m\u00fc\u00dfen nach dem Middach Schei\u00dfen. Besser ins Geb\u00fcsch oder oder bei Rain0r fragen und in die Schimmelschanze ins ranzelige Schei\u00dfhaus?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:34:56+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "&ldquo;Ihr kommt hier her und macht mei Zeuch kaputt&rdquo;<br><br>&ldquo;Herr Winkler, wir sind vom Landratsamt&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:35:24+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Vermutlich eher in den Pool"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:35:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die rei\u00dfen einfach die Schei\u00dfe ein.<br>Da kommt doch im Leben kein neues Dach drauf auf den Schuppen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:36:43+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Der Baukran geh\u00f6rt der Firma f\u00fcr die Rudi damals gefahren ist"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:37:00+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Bitte, mal ehrlich&#8230;wer bezahlt das?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:37:26+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Das gibt heut abend zu 100% noch 1 Jutub Fidio aka. Flock oder 1 Stram in dem erstmal sch\u00f6n breitgetreten wird wieviel abait er mit dem Abriss der Scheune und dem ganzen hin und her undosweida hat. Da kanner momendan nadd\u00fcrlich ned auch noch regelm\u00e4ssig Fidios naushauen, deshalb wie immer ganz spontan und ohne Plan."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:37:40+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Am Montag bekommt Reini eine digge, fedde Rechnung<br><br>(die er nat\u00fcrlich nicht zahlt, lel)"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:37:54+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Du zahlst."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:42:53+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hoffentlich haben sie direkt fr\u00fch um 7 angefangen und Rainer war sch\u00f6n mett, was die Hurensohnbauarbeiter sich da eigentlich erlauben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:44:18+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLAtibXYAAh9FL?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLAuWxWoAAmKQP?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLAwUSXkAAEFcl?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLAxIBWoAEXbXl?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:47:12+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Als jugendlicher is mal das Nachbarshaus abgefackelt. <br><br>Dort hat auch ein ewiger Hartzer gelebt. Lustigerwei\u00dfe war es der Kamin der gebrannt hat weil kp bin kein Schornsteinfeger aber war so. <br><br>Das was \u00fcbrig war vom Haus war jahre lang so rum gestanden. <br>Ohne das einer was gemacht hat. <br>Es stinkt dann sch\u00f6n weil der Moder mit Nass und das verkohlte Holz eine einheit bilden nach den Jahren. <br>War aufm Dorf. Gemeinde hatte auch nix geld. Somit isses so lange gestanden bis einer das Grundst\u00fcck f\u00fcr 2,40\u20ac gekauft hat usw&#8230; <br><br><br>Nun die Question: <br>Was geht da bei Reiner ab. <br>zahlen kann er es ja nicht. <br><br>Somit ist das nicht sein Grundst\u00fcck sondern er hat da wohl nur Wohnrecht auf Lebenszeit. <br>Und da die Abrissarbeiten so schnell angefangen vermute ich das dass Grundst\u00fcck einfach der Gemeinde geh\u00f6rt. <br>Wenn jeder seinen Teil des Erbes ausschl\u00e4gt - dann erbt es die Gemeinde. <br><br>Und die schauen das sich keiner dran verletzen kann. Kein Stein von oben herab fallen kann usw&#8230; <br>Das kann die einzige Erkl\u00e4rung sein warum da Abrissarbeiten von einer echten Firma gemacht werden.<br>Mark my Words!!!!!!!!<br><br><br><br>MERK IHR ES? <br><br><br>Reiner ist f\u00fcr immer unbesiiiiigt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:47:53+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin ja schon auf die True-Crime-Documentary auf Netflix gespannt wenns so weit ist.<br><\/blockquote>Aber bitte mit einem fr\u00e4nkischen Off-Sprecher, der Rainers Sprechart draufhat:<br><br>&ldquo;Es war der f\u00fcnfte, ne sechste \u00e4hh\u2026 ah is ja auch egal, wenn ihr des schaut isses eh Vergangenheit\u2026\u00a0gwesene als ma in Aldschauerberch, des is so a klaans Fleckle in der N\u00e4he von Nemberch, an fetten Oger dod aufgfunden hat\u2026 da fracht ma sich doch\u2026&rdquo;<br><\/blockquote>RBS als Sprecher w\u00e4r schon geil. <br>Die blm m\u00fcsste seine Stimme f\u00fcr den AB haben Ruiner ruft ja hundertmal an."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:48:35+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Youtuberparadies kommt und Rainer muss nichts zahlen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:49:10+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie soll man danach eigentlich wissen wo die Haus Nummer 8 ist?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:50:10+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Also der Bauzaun steht\/stand da ja schon ewig und das auch nur durch den Anruf von Affenkeks bei der Gemeinde"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:51:04+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Grund<br>St\u00fcck <br>Beginnt 1m<br>Von ehemaliger <br>Bulldoghalle"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:51:24+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6q8ZEkq.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:51:28+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "Freue mich schon auf die lustigen WoTs von loro wenn er das ganze hier nachliest xDDD die sind immer so lustig"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:51:34+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "&ldquo;Ja Wingl hier, da stehen schon wieder so 1 paar Arschl\u00f6cher vor meinem Tor die schei\u00dfe bauen und mei Scheune einrei\u00dfen wollen&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:52:55+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJK7ZhOWsAMTTYk?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:58:01+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ob Rainer ein Schilfdach bekommt?Oder aus Schiefer?<br>Und welchen Schriftzug erh\u00e4lt das neue Dach?<br>So viele M\u00f6glichkeiten durch das Sponsoring"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T13:59:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hoffentlich kommt kein Haider als Arbeiter verkleidet hin und rei\u00dft das falsche Dach ab."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:00:10+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "In dem kommenden Video wird er davon erz\u00e4hlen wie er das alles geregelt hat und wie toll er ist. <br><br>Er, er, er ist einfach der Beste. Deswegen redet er auch so gern \u00fcber sich. <br><br>Schaut ihn an, er der \u00dcbermobbingbek\u00e4mpfer, nehmt euch ein Beispiel. <br><br>Er ist so \u00fcberzeugt von sich. Keiner kann ihm das Wasser reichen. <br><br>Immer zuvorkommend und h\u00f6flich. <br><br>Keiner wird hier im Chat beleidigt du Arschloch. <br><br><br>Ist er nicht liebenswert."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:01:28+01:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "[ ] Kann man sich ausdenken<br>[ ] Kann man sich nicht(s) ausdenken<br><br>Du entscheidest!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:05:41+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Bilder der komplett renovierten Schanze (Computersimulation)<br><br><img src=\"https:\/\/cdn1.spiegel.de\/images\/image-557664-breitwandaufmacher-xdbg-557664.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:08:29+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Drei Limburger Bist\u00fcrmer in meinem Arsch.<br><br>\u20ac: Ernsthaft? Zwei &ldquo;Drei&#8230;&rdquo;-Posts in der SELBEN SEKUNDE?! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:08:29+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Drei Abrissunternehmen in meinem Arsch<br><br><br>EDIT: ja lol. 2 Pelter, 1 Gedanke. ich f\u00fchle mich grad mit dem DikkerKattern spirituell verbunden"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:09:04+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Diggdiggdigg"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:12:12+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Eine Latte Bilder die bereits 5 mal gepostet wurde<br><\/blockquote><br>Du rotzt hier auch nur blind deinen Twiddre Dreck rein, um deinen Geltungszwang zu befriedigen, oda?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:12:19+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wies die H\u00e4ider so richtig mett macht, dass der fleissige Lord, der den ehrw\u00fcrdigen Drachne dient, endlich mal etwas f\u00fcr seinen lebenslangen Kampf gegen Mobbing und Unrecht zur\u00fcck bekommt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:13:13+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Als jugendlicher is mal das Nachbarshaus abgefackelt. <br><br>Dort hat auch ein ewiger Hartzer gelebt. Lustigerwei\u00dfe war es der Kamin der gebrannt hat weil kp bin kein Schornsteinfeger aber war so. <br><br>Das was \u00fcbrig war vom Haus war jahre lang so rum gestanden. <br>Ohne das einer was gemacht hat. <br>Es stinkt dann sch\u00f6n weil der Moder mit Nass und das verkohlte Holz eine einheit bilden nach den Jahren. <br>War aufm Dorf. Gemeinde hatte auch nix geld. Somit isses so lange gestanden bis einer das Grundst\u00fcck f\u00fcr 2,40\u20ac gekauft hat usw&#8230; <br><br><br>Nun die Question: <br>Was geht da bei Reiner ab. <br>zahlen kann er es ja nicht. <br><br>Somit ist das nicht sein Grundst\u00fcck sondern er hat da wohl nur Wohnrecht auf Lebenszeit. <br>Und da die Abrissarbeiten so schnell angefangen vermute ich das dass Grundst\u00fcck einfach der Gemeinde geh\u00f6rt. <br>Wenn jeder seinen Teil des Erbes ausschl\u00e4gt - dann erbt es die Gemeinde. <br><br>Und die schauen das sich keiner dran verletzen kann. Kein Stein von oben herab fallen kann usw&#8230; <br>Das kann die einzige Erkl\u00e4rung sein warum da Abrissarbeiten von einer echten Firma gemacht werden.<br>Mark my Words!!!!!!!!<br><br><br><br>MERK IHR ES? <br><br><br>Reiner ist f\u00fcr immer unbesiiiiigt<br><\/blockquote>Wohnrecht auf Lebenszeit und der Steuerzahler blecht!? Mir platzt gleich der Arsch! Das kann doch nicht wahr sein. <br><br>Soll ihm doch der Pimmel abfallen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:14:28+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eine Latte Bilder die bereits 5 mal gepostet wurde<br><\/blockquote><br>Du rotzt hier auch nur blind deinen Twiddre Dreck rein, um deinen Geltungszwang zu befriedigen, oda?<br><\/blockquote>penic k\u00f6nnte 1 richtiger LS-Premium-User werden wenn er die ganzen Twiddrekaschbereien auf imgur hochladen w\u00fcrde, statt einfach die Twiddrelinks hier neizurotzen. <br><br>Aber das w\u00e4re ja hadde Abait und somit schrabadabba"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:15:06+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Dann bleibt das dieser Faden auf ewig aktiv."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:15:49+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wenn der ASB8 der Gemeinde geh\u00f6ren w\u00fcrde, w\u00e4re das Dach schon vor langer Zeit saniert worden. Au\u00dferdem wurde der Grundbucheintrag bereits 9000 mal hier gepostet.<br><br>Fazit: Mal wieder ne ganze Menge schimmlicher Spekulatius, der hier jepostet wird."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:16:10+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bauamt regelt also tatz\u00e4chlich, wie es der Iguanodonimperator vorausgesagt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:17:16+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ohne penis und hans olo w\u00fcrde was fehlen, bitte weitermachen<br><br>drei fenbeus in meinem arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:20:53+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>die ham mir hier n riesischen baukran neigschmast, ja mit blaulicht<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLAvSQXsAAz_rQ?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><\/blockquote>Vllt ist der Bauarbeiter ja n kleiner Schussel und schwenkt die Abrissbirne einmal gen Haupthaus"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:22:53+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>ohne penis und hans olo w\u00fcrde was fehlen, bitte weitermachen<br><br>drei fenbeus in meinem arsch<br><\/blockquote>Es verschwinden leider immer mehr Highlights von Utube<br>Der Anruf bei den H\u00f6fers war nice. Wie einfach jeder den Rainer verarscht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:23:59+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ZQlVguq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:26:51+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6q8ZEkq.png\"><br><\/blockquote>ich sehe es schon kommen, wir der Fettsack davon redet, dass &ldquo;wir&rdquo; an der Bulldoghalle rumwerkeln, obwohl der Suppengobmu nur dumm daneben steht"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:28:05+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "ob Rainer f\u00fcr die Bauarbeiter drau\u00dfen seine Kirmes- \/ Fressautomaten aufstellt und f\u00fcr Bek\u00f6stigung sorgt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:29:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer wurde heute f\u00fcr den Abriss des Daches gelobt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:29:32+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJKZjrUXUAAOp_Q?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:31:26+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/6q8ZEkq.png\"><br><\/blockquote>ich sehe es schon kommen, wir der Fettsack davon redet, dass &ldquo;wir&rdquo; an der Bulldoghalle rumwerkeln, obwohl der Suppengobmu nur dumm daneben steht<br><\/blockquote>Wird ihm als Sozialstunden angerechnet werden."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:31:46+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>ob Rainer f\u00fcr die Bauarbeiter drau\u00dfen seine Kirmes- \/ Fressautomaten aufstellt und f\u00fcr Bek\u00f6stigung sorgt?<br><\/blockquote>dies <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:34:23+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Brot mit Ein f\u00fcr die flei\u00dfigen Bauarbeiter."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:34:54+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Vielleicht wird er ja diese Abriss-Erfahrung umdeuten als weiteres Arbeitserlebnis, diesmal auf einer Baustelle und jenes als Grundlage nehmen f\u00fcr bahnbrechende Malocher-Gschichtn nach Winklerscher Art nehmen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:35:41+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ruiner als Polier"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:36:06+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Drei flei\u00dfige Bauarbeiter in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:41:02+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>ob Rainer f\u00fcr die Bauarbeiter drau\u00dfen seine Kirmes- \/ Fressautomaten aufstellt und f\u00fcr Bek\u00f6stigung sorgt?<br><\/blockquote>dies <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Dann wird die Gelegenheit aber auch gleich beim Schopfe gepackt und der Verlaufsstand f\u00fcr Bosder und die Drachenbox\/Rolle wird rausgeholt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:44:41+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<blockquote>Vielleicht wird er ja diese Abriss-Erfahrung umdeuten als weiteres Arbeitserlebnis, diesmal auf einer Baustelle und jenes als Grundlage nehmen f\u00fcr bahnbrechende Malocher-Gschichtn nach Winklerscher Art nehmen.<br><\/blockquote>Meddl Loide, servus und herzlich willkommen beim Drachen.<br>Jaa.. wie ihr sehthamm mir des Dach rundergmacht, des hei\u00dft ich hab hier jetzt die alten Dachziegel weggmacht un alles. Die Haider kommen jetzt nat\u00fcrlich widda mit ihrem \u00f6hhh bei dir geht alles kaputt - Loide, wenn ihr keine Ahnung habt.. Ich wollt die Scheune schon lange neu machen, von daher kam mir des jetzt sogar ganz gelegen, taz\u00e4chlich.<br>Ich \u00fc\u00fc\u00fcbeeerrllege mir zur Zeit was ich jetzt daraus machen werde. Vielleicht bau ich mir da en Aufnahmestudio rein, oder en Musikzimmer, wo ich mei Schlachzeuch un den Bass hinstelle, ich wei\u00df es noch net. Also wenn des Dach neu gemacht ist, nat\u00fcrlich. [...]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:46:24+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Da kommt ein Sexraum rein."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:50:20+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Drei heise Stadtw\u00fcrste in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:53:47+01:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eine Latte Bilder die bereits 5 mal gepostet wurde<br><\/blockquote><br>Du rotzt hier auch nur blind deinen Twiddre Dreck rein, um deinen Geltungszwang zu befriedigen, oda?<br><\/blockquote><br>Geltungs<b>drang<\/b>, Sie Spast."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:55:51+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "3 Zw\u00e4nge in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T14:59:13+01:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Alter wie halt mal wieder \u00fcberhaupt NIX passiert im Game!<br><br>Mal ehrlich, sogar so zynische alte Knochen wie Schnappi m\u00fcssen die letzten Tage doch zumindest A WENG lustig gefunden haben"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:02:45+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>kann mir kurz einer in einem satz die spastische kindergartenfehde zwischen lars und loro zusammenfassen? krebbs aller!<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:09:38+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Somit ist das nicht sein Grundst\u00fcck sondern er hat da wohl nur Wohnrecht auf Lebenszeit. <br><\/blockquote>Warum k\u00fcmmert sich eine gewisse Nachbarin so r\u00fchrend um ihn?<br><br>Kauft f\u00fcr ihn ein, f\u00e4hrt in durchs Dorf?<br><br>Vielleicht weil sie von einem cleveren Kuhhandel profitiert?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:11:36+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o?format=png&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:13:33+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHGsjjWsAAB4NJ?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:13:40+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Alter wie halt mal wieder \u00fcberhaupt NIX passiert im Game!<br><br>Mal ehrlich, sogar so zynische alte Knochen wie Schnappi m\u00fcssen die letzten Tage doch zumindest A WENG lustig gefunden haben <br><\/blockquote>Ja, passiert nicx. Bew\u00e4hrungsstrafe schwebt wie ein Damoklesschwert ebenso \u00fcber der Matschbirne \u00e4hnlich wie eine potentielle Junaupleite, Halle st\u00fcrzt ein, Bauarbeiten und nicht abrei\u00dfende Besuchsfideos.<br><br>War noch nie so langweilig<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:13:46+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Ich liiiiiieeeeeebe Grundst\u00fcggsdisgussionen \u00fcber alles&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:15:18+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<i>Rainer hat sich in Anwesenheit einiger Nachbarn wieder von seiner besten Seite gezeigt<\/i><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194250988900749312\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194250988900749312<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:17:45+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Lel als ob ihm was passiert. Es wird gar nix passieren."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:17:53+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLWGtKWsAUlvkP?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:18:23+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o?format=png&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Nach der roten S\u00fcdne endlich mal was arisches dabei"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:19:04+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Eine Latte Bilder die bereits 5 mal gepostet wurde<br><\/blockquote><br>Du rotzt hier auch nur blind deinen Twiddre Dreck rein, um deinen Geltungszwang zu befriedigen, oda?<br><\/blockquote>Junge, ich hab extra genau die gepostet, die noch nicht gepostet wurden, du Huuurensohn."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:19:13+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kommt wohl bald ein Sp\u00e4nestrom f\u00fcr die Abrisskosten?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:19:14+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o?format=png&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Sie muss minimum Stiefel und G\u00fcrtel anbehalten. Und dann 3 schlagst\u00f6cke in ihrem Arsch."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:20:52+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o?format=png&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Absolut!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:21:57+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191112\/gds6xs78.png\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194238167043493888\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194238167043493888<\/a> [twitter.com]<br><br>Mal gucken, oh er die Rechnung bekommt. Hoffentlich."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:23:25+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Herzog Fickzorn<br>@Derjeniche<br><br>Bauamt kommt und beseitigt unentgeltlich die eingest\u00fcrzte Scheune. Sie hinterlassen Rainerle 1 Packung Merci als Entschuldigung, dass sie sich nicht rechtzeitig darum gek\u00fcmmert haben. Im Vlog meckert Rainer, dass eigentlich bekannt sein sollte dass er nur wei\u00dfe Schokolade mag."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:26:10+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLPG4RXkAABICq?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:26:13+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Was ist eigentlich das Problem von Frau S.? Ich will keinem hier zu nahe treten, aber ist das ihr Ernst?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:28:16+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NZY37HO.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:29:31+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLcGIeXUAA008g?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:29:46+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wenn es echt ist, unfassbar. &ldquo;Gefahr im Verzug&rdquo; hei\u00dft also, dass jeder f\u00fcr das dicke Schwein bezahlen soll?<br><br>Wenn das wahr ist, reiche ich eine Klage beim Verwaltungsgericht ein."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:30:21+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLJlbBX0AA2V8H?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLJmTxX0AAoWNo?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:30:32+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Dieser Hurensohn&#8230;.<br><br>MEME<br><br>VWG<br><br>Surenhohn (einer lacht \u00fcber den Konran)<br><br>Hurensohn (Bild von Ruiner)"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:31:48+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJLG_FqWsAEkTRe?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:33:56+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pxIXikR.png\"><br><\/blockquote>bist du eigentlich blind, Glatzenkopf ?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:34:35+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Like, wer's noch kennt:<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/189473_Emskirchenraeumtauf_gOskdwO.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/www.lachschon.de\/item\/189473-Emskirchenraeumtauf\/\">https:\/\/www.lachschon.de\/item\/189473-Emskirchenraeumtauf\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>2016 bereits prophezeit (zumindest so \u00e4hnlich)&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:34:37+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Na und. Und wenn das Bill Gates pers\u00f6nlich bezahlt hat.<br><br>Die Zwangsversteigerung der Schanze wird kommen wenn Rainer keine neue Geldquelle anzapfen kann."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:36:32+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "@mursy: ich befriedige hier nur meinen Geltungs<b>zwang<\/b>, oge?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:38:29+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Was seidder so f\u00fcr Menschne?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:38:34+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Baggerfahrer: Hoppala<br><br>Ruiner: des war absichtliche Browogation, der is in mei Studio neigfahre. <br>Aleggsa schalt das Studio auf Baustellenorange<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:39:21+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wenn es echt ist, unfassbar. &ldquo;Gefahr im Verzug&rdquo; hei\u00dft also, dass jeder f\u00fcr das dicke Schwein bezahlen soll?<br><br>Wenn das wahr ist, reiche ich eine Klage beim Verwaltungsgericht ein.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/IOz02Ff.png\"><br><br>lel.. Ruiner und Rechnungen bezahlen.. XD"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:39:39+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Na ist der Digge jetzt immer noch Unbesiegt?<br>Der Flock wird der selbe Scheiss wie immer Handwerkmeisterlord erz\u00e4hlt was sie falsch gemacht haben und dass es \u00fcbertrieben war lel.<br><br>Bin auf dem Striem gespannt lel."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:40:50+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Wenn der ASB8 der Gemeinde geh\u00f6ren w\u00fcrde, w\u00e4re das Dach schon vor langer Zeit saniert worden. Au\u00dferdem wurde der Grundbucheintrag bereits 9000 mal hier gepostet.<br><br>Fazit: Mal wieder ne ganze Menge schimmlicher Spekulatius, der hier jepostet wird.<br><\/blockquote>Der Grundbucheintrag war Fake. <br>Es gibt keinen der legit is. <br><br>Die Gemeinden haben keine kohle. Also wir nur das n\u00f6tigste gemacht. Ich sach nur Bauzaun. <br><br>Dach kracht zusammen - Dach wird entsorgt weil gef\u00e4hrdung der Passanten (lel als ob) usw&#8230; <br><br>Soooo abwegig ist das nicht das der Gemeinde das Grundst\u00fcck geh\u00f6rt. <br>Wenn Reiner die Abbrucharbeiten zahlen nicht zahlen kann &mdash; werfen die den M\u00fcll dann wieder zur\u00fcck auf die Scheune????? <br><br>Deswegen zahlt Gemeinde = Reiner f\u00fcr ewig und immer unbesiiigt + er hats geschafft Schnappi gell?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:41:40+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Drei Gefahren in meinem Verzug"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:42:48+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Das wird verbucht unter Abwendung von Gefahren.<br>Die wissen, dass beim Ruiner nichts zu holen ist und sparen sich die Arbeit.<br><br>Ruiner mal wieder alle getrollt.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:44:04+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn der ASB8 der Gemeinde geh\u00f6ren w\u00fcrde, w\u00e4re das Dach schon vor langer Zeit saniert worden. Au\u00dferdem wurde der Grundbucheintrag bereits 9000 mal hier gepostet.<br><br>Fazit: Mal wieder ne ganze Menge schimmlicher Spekulatius, der hier jepostet wird.<br><\/blockquote>Der Grundbucheintrag war Fake. <br>Es gibt keinen der legit is. <br><br>Die Gemeinden haben keine kohle. Also wir nur das n\u00f6tigste gemacht. Ich sach nur Bauzaun. <br><br>Dach kracht zusammen - Dach wird entsorgt weil gef\u00e4hrdung der Passanten (lel als ob) usw&#8230; <br><br>Soooo abwegig ist das nicht das der Gemeinde das Grundst\u00fcck geh\u00f6rt. <br>Wenn Reiner die Abbrucharbeiten zahlen nicht zahlen kann &mdash; werfen die den M\u00fcll dann wieder zur\u00fcck auf die Scheune????? <br><br>Deswegen zahlt Gemeinde = Reiner f\u00fcr ewig und immer unbesiiigt + er hats geschafft Schnappi gell? <br><\/blockquote>Es gab im letzten Jahr einen Leak von Frau S., welche mit ihrem Facebook-Account in einer Haider-Gruppe (sie wollte Haidern nachspionieren) best\u00e4tigt hat, dass das Grundstuck Reiner geh\u00f6ren tut:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/XpUkUD1.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:44:11+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Drei Grundbucheintr\u00e4ge in meinem Arsch."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:44:52+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Soooo abwegig ist das nicht das der Gemeinde das Grundst\u00fcck geh\u00f6rt. <br><\/blockquote>Das m\u00fcssten sie dann allerdings \u00f6ffentlich bekanntmachen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:48:31+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Drei Besitzdiskussionen in euren Newfag\u00e4rschen"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:49:58+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Soooo abwegig ist das nicht das der Gemeinde das Grundst\u00fcck geh\u00f6rt. <br><\/blockquote>Das m\u00fcssten sie dann allerdings \u00f6ffentlich bekanntmachen&#8230;<br><\/blockquote>Das machne sie doch. Dazu musst du nur in den Keller runter, mit einer Taschenlampe, \u00fcber die kaputte Treppe, ganz zuunterst, in einem verschlossenen Aktenschrank, in einem unbenutzten Klo, an dessen T\u00fcr steht: Vorsicht, bissige Frau Schweigh\u00f6fer!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:51:28+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Nat\u00fcrlich muss die Gemeinde\/Landratsamt eingreifen wenn Gefahr f\u00fcr die Allgemeinheit besteht. Deswegen auch die Bauz\u00e4une die bereits vor einiger Zeit aufgestellt wurden.<br><br>NAT\u00dcRLICH hat das nicht Rainer beauftragt, geht's eigentlich noch?<br><br>Der hat einige Briefe bekommen mit Mahnungen sich um das Objekt zu k\u00fcmmern und drei mal d\u00fcrft ihr Raten was er getan hat&#8230; Nix.<br><br>Der Beh\u00f6rdenschimmel MUSSTE hier eingreifen. Von Rainer wird das nat\u00fcrlich wieder als gro\u00dfer Erfolg verbucht.<br><br>Eine weitere Rechnung auf dem Schuldenberg welcher irgendwann zur Zwangsversteigerung der Schanze f\u00fchren wird. Aber die M\u00fchlen mahlen eben sehr langsam. Aber dieses bittere Ende steht eben schon fest, denn man kann nicht f\u00fcr immer keine Rechnungen bezahlen und gleichzeitig Besitzer eines wundersch\u00f6nen Anwesens sein."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T15:52:07+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Reiner Fixxler, fetter Wixxler, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:00:17+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Hier eine Referenz:<br><br><blockquote><b><u>Eigent\u00fcmer k\u00fcmmert sich nicht um einsturzgef\u00e4hrdetes Haus<\/u><\/b><br><br>Ziegel fallen vom Dach. Die Decken sind eingebrochen. Feuchtigkeit dringt in das alte Gem\u00e4uer. <br><br>[...]<br><br>Vielmehr \u00e4rgert er sich kr\u00e4ftig dar\u00fcber, dass der Eigent\u00fcmer \u2013 ein Lehrer aus Karlsruhe \u2013 sich \u00fcberhaupt nicht um das Haus k\u00fcmmert. Weil immer wieder mal etwas vom Dach f\u00e4llt, musste das Landratsamt W\u00fcrzburg einschreiten.<br><br>[...]<br><br>\u201eEs gibt verschiedene M\u00f6glichkeiten, ein Haus zu sichern\u201c, sagt Armin Stumpf von der untersten Denkmalschutzbeh\u00f6rde. \u201eDie billigste ist es, die Stra\u00dfe zu sperren\u201c. Das Landratsamt fordert einen Nachweis \u00fcber die Standsicherheit des Hauses. Bislang liegt dieser aber nicht vor. \u201eUnd solange m\u00fcssen wir die Sperrung aufrecht halten\u201c, sagt Eva Schorno, Sprecherin des Landratsamtes.<br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.mainpost.de\/regional\/wuerzburg\/Eigentuemer-kuemmert-sich-nicht-um-einsturzgefaehrdetes-Haus%3Bart779%2C6787789\">https:\/\/www.mainpost.de\/regional\/wuerzburg\/Eigentuemer-kuemmert-sich-nicht-um-einsturzgefaehrdetes-Haus;art779,6787789<\/a> [mainpost.de]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:03:59+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Und das \u00e4rgert Anwohner und B\u00fcrgermeister. Die Nachbarn sind stinkig, weil sie nicht mehr in ihre H\u00f6fe oder Garagen fahren k\u00f6nnen und der B\u00fcrgermeister hat die Festspiele im Blick, die in f\u00fcnf Wochen beginnen. \u201eDa brauchen wir jeden Parkplatz f\u00fcr die Besucher. Auch die in der Gasse.\u201c Und: \u201eDieser Schandfleck ist nat\u00fcrlich kein Aush\u00e4ngeschild f\u00fcr unser schmuckes St\u00e4dtchen\u201c, sch\u00fcttelt er mit dem Kopf.<\/i><br><br>1:1 Emskirchne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:07:07+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Emskitchen? Is that where you live? Ald Shaw Burg?<br>A FROSH! A FROSH! I forgot about that!<br><br>Sitzt der guhde Bonneklicks eigentlich schon im Knast hier von wegen Vergewaltigung und so weider?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:09:27+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Zumal Ruiner in seinem &ldquo;nicht draufsetzen&rdquo; Video ja gesagt hatte, dass er da schon seit einem Jahr dran ist.<br><br>Will hei\u00dfen vor wohl rund einem Jahr hat er die ersten aufforderungen bekommen etwas zu unternehmen und wir wissen ja wie schnell und tatkr\u00e4ftig er in solchen F\u00e4llen reagiert.<br><br>Er wurde von den Beh\u00f6rden ja entsprechend erzogen und unterbewusst scheint er etwas gelernt zu haben&#8230;Ok wollen wir nicht von einem Lerneffekt sprechen, eher von einer faulen Grundeinstellung, bockigen \"ihr habt mir garnichts vorzuschreiben, runder vong mei Grundst\u00fcck Mentalit\u00e4t.<br><br>Erstmal nichts machen hei\u00dft seine beh\u00f6rdlich anerzogene Devise, dann wird's schon ein anderer f\u00fcr mich machen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:12:25+01:00",
        "username": "FuerstMetternich",
        "text": "Nichts wird passieren.<br><br>Der Dicke hat die L\u00fccke im System gefunden und ihr k\u00f6nnt nichts dagegen tun.<br><br>Finanzamt, GEZ, Justiz, BLM und jetzt halt noch Bauamt \/ Denkmalschutz.<br><br>Nur eine weitere staatliche Institution, die gegen die Kombination aus konsequentem Ignorieren von Briefen und fehlendem pf\u00e4ndbaren Einkommen ihre vollkommene Machtlosigkeit zur Schau stellt. <br><br>Sinds halt a paar Schekel mehr auf dem Schuldenberg, den der arme Bu eh nicht zur\u00fcckzahlt, wird ihn sicher brennend interessieren.<br><br>Kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:12:53+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Erstmal nichts machen hei\u00dft seine beh\u00f6rdlich anerzogene Devise, dann wird's schon ein anderer f\u00fcr mich machen.<br><\/blockquote>Irgendwie ist er bis heude damit ja durchgekommne"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:16:20+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0) Unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:17:55+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Stream: <a href=\"https:\/\/stream.drachiv.eu\/\">https:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]<br><br>Restream: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6798mURcgAQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6798mURcgAQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:19:21+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<a href=\"http:\/\/stream.drachiv.eu\/\">http:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]<br><br>fetti live<br><br>e: ne minute vor streambeginn, gut gespielt panic <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:21:15+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Hoffentlich fackeln ihm die Kerzen \u00fcber den Winter die Bude ab.<br><br><br>Drei hei\u00dfe Wachstropfen auf seinem Sack."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:22:15+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>e: ne minute vor streambeginn, gut gespielt panic <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>He he he"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:22:37+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Das gibt heut abend zu 100% noch 1 Jutub Fidio aka. Flock oder 1 Stram in dem erstmal sch\u00f6n breitgetreten wird wieviel abait er mit dem Abriss der Scheune und dem ganzen hin und her undosweida hat. Da kanner momendan nadd\u00fcrlich ned auch noch regelm\u00e4ssig Fidios naushauen, deshalb wie immer ganz spontan und ohne Plan.<br><\/blockquote>Stram l\u00e4uft gerade und er hat g'sacht g'habbd, dass er heute noch 1 Fidio zum Abriss hochladne wird. Na, sowas&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:24:43+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Diese fette bettel Toad&#8230;..st\u00fctzt auch noch seinen Kanisterkopf ab..<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:25:43+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/CooazFG.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:26:09+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Es wird Pizzer neigsch\u00fcrt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:27:39+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hat dieser panic kein Lebne aldder"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:28:22+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Stram l\u00e4uft gerade und er hat g'sacht g'habbd, dass er heute noch 1 Fidio zum Abriss hochladne wird. Na, sowas&#8230;<br><\/blockquote>Ey wenn der sich jetzt wirklich selbst beweihr\u00e4uchern dass ihm das Landratsamt die Bude halb abgerissen hat&#8230;<br><br>HASS."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:30:26+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "gleich mal melden., dass er auf eine dubiose Streamingplattform weiterleitet und will , dass Nutzer Youtube verlassen um dort zuzusehen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:30:43+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Etzala nimmt er das Abriss Jutub Fidio live im Stram auf"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:32:33+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Striemen\/Jutub Fideo aufnehmen er arbeided so Hart etzala dann wird gleich die Bizza nei gesch\u00fcrt die er unter harden Schnaufen holen musste."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:35:01+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "3 Sklavenketten auf seinem Hof"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:35:13+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "viel zu aufgedreht wieder&#8230;der absturz naht"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:35:15+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Hab zuf\u00e4llig hohen IQ in Gemeindeverwaltung, allerdings nicht in Deutschland. Bei uns w\u00fcrde so ein Zwangsabriss sofort in Rechnung gestellt werden, allerdings teurer als sich selbst darum darum zu k\u00fcmmern, da noch Verwaltungsgeb\u00fchren hinzukommen und nat\u00fcrlich keine Ausschreibung stattfindet. Auch der Bauzaun w\u00fcrde Tag f\u00fcr Tag in Rechnung gestellt werden. Ob der Besitzer zahlungsf\u00e4hig ist spielt keine Rolle, da sonst oppositionelle Politiker den Verantwortlichen sofort eine Landesverwaltungsgerichtklage reinrendern w\u00fcrden. So \u00e4hnlich muss es doch in Deutschland auch gehandhabt werden. Wenn nicht hat dieses Land wirklich jede Existenzberechtigung verloren. Vielleicht einen kleinen Hinweis in den P\u00f6schlschen Briefkasten einschma\u00dfn?<br>Verantwortungsvoller Umgang mit Steuergeld ist ja das genaue Gegenteil."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:35:32+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Die fette Sau soll das Abrissfootage mit der guten Kamera aufnehmen. Will das Schandmal in HD sehen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:36:20+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Gr\u00fcsse an die BLM die wo froh sind das die volle Aufmerksamkeit der Haider dem Scheuneneinsturz gewidmet ist und sie nicht mehr bel\u00e4stigt werden mit nervigen Nachfragen zur Causa &ldquo;Drachenlord&rdquo;<br><br>Unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:37:28+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u00c4ffiziehnzlord schl\u00e4gt zu!<br><br>Lars t\u00e4glich erst um 12 Uhr wach. Der f\u00fchrt das gleiche Lebne wie ein gewisser Altschauerberger.<br>Seelenverwandter oder doch bei der Geburt getrennt worden?<br>ich sage ja."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:38:10+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "und die fucking augenbrauen sind dabei aller!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:39:01+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Gut gelaunt isser, der junge Mann. Da geht einem das Herz auf."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:39:02+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/wku0Hck.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5fkRiLO.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8M66SAU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:39:35+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Alexa, bau ein neues Dach auf meine Bulldoghalle"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:40:43+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Die Pizza war aber nicht lange im Ofen<br>Aufgetaut und neigesch\u00fcrt<br><br>Er spart Strom und Zeit<br>Ein Genie dieser Wingel"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:42:28+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "er ist komischerweise zu gut gelaunt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:43:00+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Die Pizza war aber nicht lange im Ofen<br>Aufgetaut und neigesch\u00fcrt<br><br>Er spart Strom und Zeit<br>Ein Genie dieser Wingel<br><\/blockquote>Wer seine Pizzer als braunen Einheitsbrei sch\u00fcrt hat nichts ferstanden."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:43:52+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;hallo hiers ma wieder winggler&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:45:56+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>er ist komischerweise zu gut gelaunt<br><\/blockquote>Wieso komischerweise?<br>Der hat heute 1.000\u20ac oder so geschenkt bekommen"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:46:51+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Junge, der beisst gar nicht mehr ab sondern reisst den Mostkobb einfach hin und her bis er den Pizzerfetzen im Maul zum neisch\u00fcren hat, aller<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:47:03+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na hat der dike Ber in seiner \u00f6kologischen Dorf-Nische mal wieder alle besiegt und die Stadt-Plebs zermatern sich das Hirn \u00fcber Dorf-Vorg\u00e4nge?<br><br>Hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:47:33+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ALTER ich grich a hassladde"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:48:09+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das augenbraue isst mit"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:48:27+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qs99DrB.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/cejy5gd.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:49:01+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Drei neue Dildos in sein Arsch<br><br>*F\u00fcge hier 70\u20ac Wedelbilt ein*<br><br>Der Wingl braucht nicht mal 2 Wochen dann siehts wieder schmal aus.<br>Weil er weder rechnen sonst planen kann.<br><br>Dummerweise wird ihm trotzdem immer alles anal eingeschoben, wenn mal hart auf hart kommt.<br>Bauerndussel h\u00e4lt auch kein Leben lang.<br>Irgendwann zerrei\u00dfts ihn. Irgendwann."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:50:22+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das interessanteste am Stream sind mittlerweile die geblockten User.<br><br>RUDI_AIDS_HARTZ4<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>So einfach. So gut."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:54:04+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er einfach absolut kein Verh\u00e4ltnis zu einem normalen Tagesablauf hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><i>Dud mia Leid, is erst des zweide mal heude, dass ich \u00fcbaahaupt was essse<\/i><br><br>Ja, du fette Mastsau. Es ist fast 17 Uhr, da hat jeder normale Mensch schon gefr\u00fchst\u00fcckt und Mittagessen gehabt und das sogar schon vor drei oder vier Stunden lel"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:55:05+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Bauern<b>dussel<\/b> h\u00e4lt auch kein Leben lang.<br><br><\/blockquote>Bist du a frange?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pu9j3Sss0iY&amp;feature=youtu.be&amp;t=446\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pu9j3Sss0iY&amp;feature=youtu.be&amp;t=446<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:57:31+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "[16:55] [Hauptkanal] Neues Video: Rei\u00df ab die Schei\u00dfe<br><br>Stopft ihm doch endlich das Maul"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T16:58:11+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<b>SO<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:00:50+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rei\u00df ab die Schei\u00dfe<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lhuawYwY5CM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lhuawYwY5CM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:01:15+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Lemminge kennt ihr wahrscheinlich garnimmer&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:01:34+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Gumbers sinn voll die Lemmingne des Majo Uniwessums mussder madrauf achdne"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:01:48+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Nat\u00fcrlich muss die Gemeinde\/Landratsamt eingreifen wenn Gefahr f\u00fcr die Allgemeinheit besteht. Deswegen auch die Bauz\u00e4une die bereits vor einiger Zeit aufgestellt wurden.<br><br>NAT\u00dcRLICH hat das nicht Rainer beauftragt, geht's eigentlich noch?<br><br>Der hat einige Briefe bekommen mit Mahnungen sich um das Objekt zu k\u00fcmmern und drei mal d\u00fcrft ihr Raten was er getan hat&#8230; Nix.<br><br>Der Beh\u00f6rdenschimmel MUSSTE hier eingreifen. Von Rainer wird das nat\u00fcrlich wieder als gro\u00dfer Erfolg verbucht.<br><br>Eine weitere Rechnung auf dem Schuldenberg welcher irgendwann zur Zwangsversteigerung der Schanze f\u00fchren wird. Aber die M\u00fchlen mahlen eben sehr langsam. Aber dieses bittere Ende steht eben schon fest, denn man kann nicht f\u00fcr immer keine Rechnungen bezahlen und gleichzeitig Besitzer eines wundersch\u00f6nen Anwesens sein.<br><\/blockquote>Meinst du ernsthaft?<br>Du kennst Rainer jetzt wie lange????? <br><br>Da wird genau nichts versteigert. Der Rainer bleibt bis an sein lebensende da gefangen.<br>der wird uns noch zeigen dass man in 1 Eigenheim leben kann ohne was zu bezahlen.<br><br>Wart nur ab"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:02:31+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vor Windows gab es den Linus Computer.<br><br>Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:02:58+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "rainer hat mit 2 jahren schon lemmings gespielt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:05:24+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Rudi_tote_Aidssau war immer noch am besten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:06:20+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn man zu dumm \/ faul zum Zensieren ist:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jh8EoDo.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:08:01+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Kam ja fast genau so raus wie einige Seiten zuvor von mir prognostiziert. Abriss schon lange von Mastermind Winkler geplant, alles besser als vorher, Brojeggde sind schon in Planung."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:09:22+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Echter Profi<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/bcLf8UF.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:12:53+01:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Der Kranf\u00fchrer soll mal zuggen und mit der Abrisskugel voll bad ass seine Schimmelburg wegmachen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:14:24+01:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Zu dumm auf dem Balkon ein Stativ aufzubauen um ein gescheites Video zu drehen. Unfassbar."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:16:30+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie die mit der Mulde aufs Dach eindreschen wtf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:18:38+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wieso Abrissbirne? Reicht doch, wenn sich Rainer ans Kranseil h\u00e4ngt und sein Arschgebirge raus streckt."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:24:54+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Schade, dass R1r nicht in der Mulde sa\u00df"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:26:33+01:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "&ldquo;Beim n\u00e4chsten Schnee ist das Dach sowieso unten&rdquo; Da sieht man mal. Das scheiss Dach h\u00e4tte noch 15 Jahre stand gehalten. Fr\u00e4ngische Baukunst aus den 60ern, da geht nix dr\u00fcber"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:28:18+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Sind die neuen Schanzenzinnen schon bemannt? Die Haider nah\u00b4n"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:28:29+01:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Logitech WoT so auch kommmen kann"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:28:43+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Dasdatur leuchtet in verschiedenen Farben. Is ne gude Dasdatur. <br><br><br>Hurensohn elender zur\u00fcckgebliener."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:29:33+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ich komm nicht damit klar, dass er da wie so ein behinderter mit den Pl\u00fcschtieren spielt."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:30:32+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "&ldquo;ihr kennt ja den alten spruch denk ich&#8230;aleggsa, stopp&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:30:49+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote>Ich komm nicht damit klar, dass er da wie so ein behinderter mit den Pl\u00fcschtieren spielt.<br><\/blockquote>H\u00e4tte er seinen PH account noch w\u00fcrde er sie zusammenschn\u00fcren und als Liebeskugeln in seinen grotesken Arsch stecken. Komm darauf mal klar !"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:31:06+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "kurze Bause"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:34:21+01:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Angeliker du wahnsinniche"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:43:50+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o?format=png&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Sie muss minimum Stiefel und G\u00fcrtel anbehalten. Und dann 3 schlagst\u00f6cke in ihrem Arsch. <br><\/blockquote>Wie lautet ihr mydirtyhobby Profil?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:44:28+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "[17:41] [YN] Streamende.<br>Dauer: 1h 23min<br>Bars: 9202 (davon 3527 Freespin)<br>Einnahmen: $32,29 ($23,12\/h)<br>User geblockt: 12<br>\u2300 Zuschauer: 99<br><br>Bisher in diesem Monat: 11 Streams (13:27h), ca. $279,89 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:45:35+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nat\u00fcrlich muss die Gemeinde\/Landratsamt eingreifen wenn Gefahr f\u00fcr die Allgemeinheit besteht. Deswegen auch die Bauz\u00e4une die bereits vor einiger Zeit aufgestellt wurden.<br><br>NAT\u00dcRLICH hat das nicht Rainer beauftragt, geht's eigentlich noch?<br><br>Der hat einige Briefe bekommen mit Mahnungen sich um das Objekt zu k\u00fcmmern und drei mal d\u00fcrft ihr Raten was er getan hat&#8230; Nix.<br><br>Der Beh\u00f6rdenschimmel MUSSTE hier eingreifen. Von Rainer wird das nat\u00fcrlich wieder als gro\u00dfer Erfolg verbucht.<br><br>Eine weitere Rechnung auf dem Schuldenberg welcher irgendwann zur Zwangsversteigerung der Schanze f\u00fchren wird. Aber die M\u00fchlen mahlen eben sehr langsam. Aber dieses bittere Ende steht eben schon fest, denn man kann nicht f\u00fcr immer keine Rechnungen bezahlen und gleichzeitig Besitzer eines wundersch\u00f6nen Anwesens sein.<br><\/blockquote>Meinst du ernsthaft?<br>Du kennst Rainer jetzt wie lange????? <br><br>Da wird genau nichts versteigert. Der Rainer bleibt bis an sein lebensende da gefangen.<br>der wird uns noch zeigen dass man in 1 Eigenheim leben kann ohne was zu bezahlen.<br><br>Wart nur ab<br><\/blockquote>N\u00e4\u00e4, n\u00e4\u00e4, n\u00e4\u00e4.<br><br>Rainer macht im Grunde das was j\u00e4hrlich tausende Dullis tun. Sich totstellen bzw einfach alles ignorieren was schlechte Laune macht.<br><br>So ein Mahn-, Pf\u00e4ndungsverfahren, Offenbarungseid etc zerrt sich eben \u00fcber Jahre. Und diese Dullis bekommen immer dann ihre Gratifikation wenn sie die auch die dr\u00f6lfhunderste Mahnung ungelesen in den M\u00fcll werfen. Passd scho. Da ist die Welt wieder in Ordnung.<br><br>Aber das dicke (lel) Ende wird kommen. Tag X. <br><br>Heute soll es eben noch nicht so weit sein und der Dicke ist, wie man im Stream sieht, im \u00dcbergl\u00fcck dass wieder was passiert ist ohne das er einen Finger krumm machen musste.<br><br>Er begreift nicht dass diese gesamte Schuldenmasse, zu der heute mindestens ein 4-stelliger Betrag hinzugekommen ist, auf ihn zur\u00fcckf\u00e4llt. N\u00e4mlich dann wenn die Schimmelschanze versteigert wird, und er von dem Geld nicht mal die Gl\u00e4ubiger befriedigen kann."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:49:07+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o?format=png&amp;name=small\"><br><\/blockquote>Sie muss minimum Stiefel und G\u00fcrtel anbehalten. Und dann 3 schlagst\u00f6cke in ihrem Arsch. <br><\/blockquote>Wie lautet ihr mydirtyhobby Profil?<br><\/blockquote>SchanzenUniformierte69<br><br>Wenn die zusammen mit der roten S\u00fcnde ein Scherenvideo macht, wichs ich hier die ganze Bude voll!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:49:38+01:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Scheunenfest nun j\u00e4hrlich am 12.11?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:52:05+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wird die Schimmelschanze versteigert bevor sie wechem dem Glanzru\u00df explodiert, oder danach?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:53:47+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Erst muss noch <b>der Falsche<\/b> kommne"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:55:51+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Fetter arbeitsloser Sondersch\u00fcler l\u00e4sst das Erbe seines Vaters verrotten und filmt den Abriss der \u00dcberreste, um den Leuten die ihn \u00e4rgern den Spa\u00df zu nehmen&#8230;. Kannste dir nichts ausdenken."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:57:53+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Wie die mit der Mulde aufs Dach eindreschen wtf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:58:13+01:00",
        "username": "Pete",
        "text": "Kann jemand den Abriss der Scheune mit einem lachenden Drachen vertonen?<br>Als w\u00fcrde er Rudi verspotten, danke.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:58:45+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Fetter arbeitsloser Sondersch\u00fcler l\u00e4sst das Erbe seines Vaters verrotten und filmt den Abriss der \u00dcberreste, um den Leuten die ihn \u00e4rgern den Spa\u00df zu nehmen&#8230;. Kannste dir nichts ausdenken.<br><\/blockquote>top kek lel<br><br>Man sollte meinen er hat aus dem Bargelderbe gelernt, als er Rudis letzte Kr\u00f6ten f\u00fcr Schlagzeug, Bass, 2x (!) 3D-Kameras, JuDuber-Equipment und Co verblasen hat. Aber die Lektion war wohl noch nicht genug.<br><br>Voll die Haider ge\u00e4rgert."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T17:58:53+01:00",
        "username": "Elmer",
        "text": "<blockquote>Wie die mit der Mulde aufs Dach eindreschen wtf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Alter sind da alle im Umkreis unf\u00e4hige Rumwusler? unf\u00e4higesInzestpack. Passt scho erstma Feierabend"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:00:54+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der wahre Arbeitslose hier ist LarsArschfinger"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:03:06+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Kann jemand den Abriss der Scheune mit einem lachenden Drachen vertonen?<br>Als w\u00fcrde er Rudi verspotten, danke.<br><br><\/blockquote>Zu der baumelnden Mulde, die unbeholfen aufs Dach eindrischt, w\u00fcrde auch sehr gut das Drehstuhl-&ldquo;Huiiiiiiiiiii&rdquo; aus dem neuen Drachenlord-Fidio passen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:14:49+01:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie die mit der Mulde aufs Dach eindreschen wtf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Alter sind da alle im Umkreis unf\u00e4hige Rumwusler? unf\u00e4higesInzestpack. Passt scho erstma Feierabend<br><\/blockquote>Mein Onkel ist etzella hauptberuflicher Muldendachdrescher. Das hat etzella schon seine Richtigkeit so."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:14:58+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Ich gebe diesem Staffelfinale 6,5\/10"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:16:48+01:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Wie er jetzt in seinen letzten 1-2 Videos den aufgedrehten Drache aus 2017 imitieren m\u00f6chte. Neues Projekt Ph\u00f6nix 2020?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:18:21+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Der wahre Arbeitslose hier ist LarsArschfinger<br><\/blockquote>Halt doch deine Schnauze jetzt.<br><br>Diese sinnlosen aus-Dem-Nichts-Kommentare zu eurem Bitchfight kannste dir sonstwo hinstecken. Gibt bald den Bannhammer"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:25:26+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/JDA1FiR1FWA\">https:\/\/youtu.be\/JDA1FiR1FWA<\/a> [youtu.be]<br><br>Neues Video aufm Hauptkanal, kleine <strike>Korregazion<\/strike> korektur"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:30:25+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Zum Gl\u00fcck hab ich den Diqqen nur fersehentlich falsch ferstanden und nicht absichtlich, puh&#8230;."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:32:20+01:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/11\/12\/fece15bf38709de0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:32:23+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Die ganzen Studenten, Versicherungsberater, Ingenieure, Statiker, Supprtmitarbeiter, usw k\u00f6nnen halt einfach ned verstehen, dass Rainers Arbeit bs\u00fcchisch sehr belastend ist etzadla.<br><br>Uff.<br><br>Drache verglasen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:36:39+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der wahre Arbeitslose hier ist LarsArschfinger<br><\/blockquote>Halt doch deine Schnauze jetzt.<br><br>Diese sinnlosen aus-Dem-Nichts-Kommentare zu eurem Bitchfight kannste dir sonstwo hinstecken. Gibt bald den Bannhammer<br><\/blockquote>Bitte beide Wichser baldm\u00f6glichst bannhammern. Danke"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:39:46+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Armer Creeper Darkos, isser wieder fett wie n Schwein<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EzIMaM0.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:44:23+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JDA1FiR1FWA\">https:\/\/youtu.be\/JDA1FiR1FWA<\/a> [youtu.be]<br><br>Neues Video aufm Hauptkanal, kleine <strike>Korregazion<\/strike> korektur<br><\/blockquote>*korregieriung"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:49:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kennt ihr auch diese mentale H\u00f6chstleistung die ihr immer beim gem\u00fctlichen Zocken aufbringen m\u00fcsst? Bin immer total im Arsch danach."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:52:51+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ob er wohl im n\u00e4chsten schwarzen Buch der Steuerzahler Erw\u00e4hnung findet?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:54:08+01:00",
        "username": "WD_40",
        "text": "<blockquote>Fetter arbeitsloser Sondersch\u00fcler l\u00e4sst das Erbe seines Vaters verrotten und filmt den Abriss der \u00dcberreste, um den Leuten die ihn \u00e4rgern den Spa\u00df zu nehmen&#8230;. Kannste dir nichts ausdenken.<br><\/blockquote>Dies. R\u00fccken fremde Leute an hauen Teile seines Elternhofs und &ldquo;sicheren&rdquo; R\u00fcckzugsorts kapott und der Winkler feixt sich eins. Manchmal glaube ich, er ist nicht in der Lage sinvolle Zusammenh\u00e4nge herzustellen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T18:58:58+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Fetter arbeitsloser Sondersch\u00fcler l\u00e4sst das Erbe seines Vaters verrotten und filmt den Abriss der \u00dcberreste, um den Leuten die ihn \u00e4rgern den Spa\u00df zu nehmen&#8230;. Kannste dir nichts ausdenken.<br><\/blockquote>Basic, wer am Todestag seines Vaters Poolwichsvideos hochl\u00e4dt&#8230;&#8230; du kriechst die T\u00fcr nicht zu."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:06:31+01:00",
        "username": "LarsLangfinger",
        "text": "<blockquote>Bitte beide Wichser baldm\u00f6glichst bannhammern. Danke<br><\/blockquote>so parasiten wie dich mag ich ja besonders gerne."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:10:28+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/vn0Y19.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:24:35+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Warte, was?<br>Hatte den Arbetispuli an, also \u00e4hhhhh<br><br>Es arbeiten also tats\u00e4chlich Leute an der Scheune? Also ER macht wieder NICHTS?<br><br>Das w\u00fcrde 1:1 auf die Inzester aus dem Dorf passen. Ihm sch\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6n alles abnehmen.<br><br>Wetten das B\u00fcrgermeister und Bauamt sehen, dass die Scheune irgendwann ganz weg ist, und obgrund der freien Fl\u00e4che sagen &ldquo;Och. Das sieht aber sch\u00f6n aus hier, so wohnlich.&rdquo;<br><br>So als ob man AIDS und Arschkrebskrank auf dem Sterbebett liegt und sagt &ldquo;Eigentlich gehts ja noch.&rdquo; So richtige Dummbatzen, alle samt."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:31:35+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Guhden Abend lieber Fred, <br><br>naa, habter scho eure Froindin in der von euren Nachbarn frisch renovierten Scheune gekr\u00e4mbihd g'habbt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:32:06+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der wahre Arbeitslose hier ist LarsArschfinger<br><\/blockquote>Halt doch deine Schnauze jetzt.<br><br>Diese sinnlosen aus-Dem-Nichts-Kommentare zu eurem Bitchfight kannste dir sonstwo hinstecken. Gibt bald den Bannhammer<br><\/blockquote>F"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:40:53+01:00",
        "username": "Luthergolem",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der wahre Arbeitslose hier ist LarsArschfinger<br><\/blockquote>Halt doch deine Schnauze jetzt.<br><br>Diese sinnlosen aus-Dem-Nichts-Kommentare zu eurem Bitchfight kannste dir sonstwo hinstecken. Gibt bald den Bannhammer<br><\/blockquote>10p"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:43:06+01:00",
        "username": "Hulk_Hoden",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/j.gifs.com\/vn0Y19.gif\"><br><\/blockquote>Oh der Creeper in seiner bekannten Rolle"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:50:32+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ruiner hat gerade aufs Mowl bekommen! Mark my words!"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:51:28+01:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Lel, topek da mit der Mulde als Abrissbirne. Emskirchener Inzest halt. Und \u00fcberhaupt ist das nicht gerade Safety First. Da kann so einiges schiefgehen. W\u00fcrde gerne die JSA f\u00fcr diese qualitative Arbeit sehen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:52:15+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Erst muss noch <b>der Falsche<\/b> kommne<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kTCiEFm.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:52:29+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Diese sinnlosen aus-Dem-Nichts-Kommentare zu eurem Bitchfight kannste dir sonstwo hinstecken. Gibt bald den Bannhammer<br><\/blockquote>Meinste ich w\u00fcrde einem beschissenen Kackforumaccount hinterhertrauern, mit dem ich einen Sondersch\u00fcler in den Tod treiben will?<br><br>Halt deine Modfresse und lass Taten sprechen oder ich spucke genauso auf dich, wie der Fettf\u00fcrst auf seine minderwertigen Besucher.<br><br>Spast.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zyxJaEY.gif\"><br><br>Hier zur letzten Belustigung,<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/UdujiNw.jpg\"><br><br>nun kannste dich feiern lassen als arbeitsloser Arbeitsloser.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:57:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hat Gino die Pizzaschaufel geschwungen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T19:58:46+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "ist der Falsche eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:05:25+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Angebliche blutet die Nase und eine Lippe. Also nichts von Wert passiert. Gebrochene Kauleiste m\u00fcsste es sein. Na wenigstens d\u00fcrfte das dem Winggel einen Schrecken eingejagt haben.<br><br>Edit: h\u00f6re ihn schon erz\u00e4hlen &ldquo;ja ich hab aufs Maul bekommen, na und? Wei\u00dfte wie der andere jetzt aussieht? hurrdurr ich hab etzadla 5 ne 10 ne 3 Loide granggnhausreif geschlagen! <br><br>Was soll mit meiner Bew\u00e4hrung sein!?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:07:32+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a Falscher in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:10:31+01:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Wird jetzt das ganze l\u00e4ngliche Geb\u00e4ude weggerissen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:11:20+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Mitleidsvideo bzw. -Stream wann?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:14:20+01:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erst muss noch <b>der Falsche<\/b> kommne<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kTCiEFm.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br><br><\/blockquote>LOL das w\u00e4re zu und zu sch\u00f6n. Und deswegen wird es nicht stimmen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:19:21+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Selbst wenns stimmt wird er wieder leugnen und ruml\u00fcgen und <strike>rumbeleidigen<\/strike>. Bis die Fakten zu schwer werden zu leugnen und der Haider der ihm einen mitgegeben hat wird pl\u00f6tzlich der Leibhaftige gewesen sein und wir sollten mal sehen wie der jetzt aussieht.<br><br>Rainer ist wahrscheinlich mehr Krieger als wir alle zusammen je waren. Tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:28:35+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Erst muss noch <b>der Falsche<\/b> kommne<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kTCiEFm.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br><br><\/blockquote>LOL das w\u00e4re zu und zu sch\u00f6n. Und deswegen wird es nicht stimmen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:40:42+01:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Ist es nicht eigentlich auch irgendwie egal was Rainer macht?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:41:57+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn es innerhalb von 12 Stunden kein Mitleidsbarrnestream gibt ist es Fake."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:45:35+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Nat\u00fcrlich muss die Gemeinde\/Landratsamt eingreifen wenn Gefahr f\u00fcr die Allgemeinheit besteht. Deswegen auch die Bauz\u00e4une die bereits vor einiger Zeit aufgestellt wurden.<br><br>NAT\u00dcRLICH hat das nicht Rainer beauftragt, geht's eigentlich noch?<br><br>Der hat einige Briefe bekommen mit Mahnungen sich um das Objekt zu k\u00fcmmern und drei mal d\u00fcrft ihr Raten was er getan hat&#8230; Nix.<br><br>Der Beh\u00f6rdenschimmel MUSSTE hier eingreifen. Von Rainer wird das nat\u00fcrlich wieder als gro\u00dfer Erfolg verbucht.<br><br>Eine weitere Rechnung auf dem Schuldenberg welcher irgendwann zur Zwangsversteigerung der Schanze f\u00fchren wird. Aber die M\u00fchlen mahlen eben sehr langsam. Aber dieses bittere Ende steht eben schon fest, denn man kann nicht f\u00fcr immer keine Rechnungen bezahlen und gleichzeitig Besitzer eines wundersch\u00f6nen Anwesens sein.<br><\/blockquote>Meinst du ernsthaft?<br>Du kennst Rainer jetzt wie lange????? <br><br>Da wird genau nichts versteigert. Der Rainer bleibt bis an sein lebensende da gefangen.<br>der wird uns noch zeigen dass man in 1 Eigenheim leben kann ohne was zu bezahlen.<br><br>Wart nur ab<br><\/blockquote>N\u00e4\u00e4, n\u00e4\u00e4, n\u00e4\u00e4.<br><br>Rainer macht im Grunde das was j\u00e4hrlich tausende Dullis tun. Sich totstellen bzw einfach alles ignorieren was schlechte Laune macht.<br><br>So ein Mahn-, Pf\u00e4ndungsverfahren, Offenbarungseid etc zerrt sich eben \u00fcber Jahre. Und diese Dullis bekommen immer dann ihre Gratifikation wenn sie die auch die dr\u00f6lfhunderste Mahnung ungelesen in den M\u00fcll werfen. Passd scho. Da ist die Welt wieder in Ordnung.<br><br>Aber das dicke (lel) Ende wird kommen. Tag X. <br><br>Heute soll es eben noch nicht so weit sein und der Dicke ist, wie man im Stream sieht, im \u00dcbergl\u00fcck dass wieder was passiert ist ohne das er einen Finger krumm machen musste.<br><br>Er begreift nicht dass diese gesamte Schuldenmasse, zu der heute mindestens ein 4-stelliger Betrag hinzugekommen ist, auf ihn zur\u00fcckf\u00e4llt. N\u00e4mlich dann wenn die Schimmelschanze versteigert wird, und er von dem Geld nicht mal die Gl\u00e4ubiger befriedigen kann.<br><\/blockquote>Okay machen wir es so: <br><br>In 2 Jahren treffen wir uns wieder.<br>Und schauen was passiert ist.<br>Derjeniche der Recht hatte, bekommt vom anderen 1 DaimEis ok?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:46:43+01:00",
        "username": "Pete",
        "text": "<blockquote>Ist es nicht eigentlich auch irgendwie egal was Rainer macht?<br><\/blockquote>Nein, der Medienapparat um Rainer ist mittlerweile too big to fail.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:49:43+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJMmZ95WsAAi6EK?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:52:24+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zusammenfassung Stream heute <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/z1mOzLqSIQo\">https:\/\/youtu.be\/z1mOzLqSIQo<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:54:32+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Stream!!!<br><br><a href=\"https:\/\/stream.drachiv.eu\/\">https:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:54:36+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "bildnisse oder euch sei kein glauben geschenkt @ seine falsche durchlaucht"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:56:02+01:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Kleiner k\u00f6rperlicher Angriff auf unsere Echsen-Exzellenz und jetzt zwangsweise erfolgender Heuli-Schdriehm?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zVfvdmN.jpg\"><br><br>Das linke Auge is doch bis nach N\u00fcrnberch ger\u00fcckt Aller"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:57:24+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Rainer erzaehlt im Stream gerade von einer Boxerei vor Grundstugg"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:57:31+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Na und? Dann ist er halt mal an den Falschen geraten. Richtigen Anime-Helden macht sowas nichts aus, denn was einen nicht umbringt, macht ihn stark. Und so ist es auch mit Rainer. Nach einer Niederlage kehrt er st\u00e4rker zur\u00fcck als je zuvor. Haider haben eine Schlacht gewonnen? Na und! Rainer gewinnt den Krieg trotzdem."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:57:57+01:00",
        "username": "menschheitsgenie",
        "text": "Hat er an der rechten Augenbraue eine kleine Schwellung?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T20:59:20+01:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Er hat ihm en H\u00e4ddbadd verpasst, voll B\u00e4d\u00e4ss. Weihnachten im Gef\u00e4ngnis so kommen kann. Legend\u00e4rer Stream ab der 1ten Minute.<br><br>Hat er jetzt schon f\u00fcnf mal gsacht, dass ER SICH SELBST GEBISSEN HAT ABER ES NICHT SOO WEH GETAN HAT? ALLER!!!!<br><br>Stream Ende kek"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:01:55+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Polizei da<br><br>lel<br><br>Koennen ihn ja gleich mitnehmen in die U-Haft"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:02:29+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, der Andere muss ja eine Lusche gewesen sein.. will Rainer eine reinhauen und der Dicke sieht danach aus wie zuvor.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:03:11+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Er kommt nur kurz online um sich zu rechtfertigen..<br>Hurensohn.."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:03:13+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "[21:01] [YN] Streamende.<br>Dauer: 0h 7min<br>Bars: 652 (davon 301 Freespin)<br>Einnahmen: $2,30 ($18,69\/h)<br>User geblockt: 0<br>\u2300 Zuschauer: 79<br><br>Bisher in diesem Monat: 12 Streams (13:35h), ca. $282,19 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:03:42+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Auf Bewaehrung und erstmal im Livestream vor 300 Zuschauern rausposaunen das man sich heute richtig dick geboxt had<br><br>Clever"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:04:00+01:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "Winklerische Selbstheilungskr\u00e4fte regeln.<br>Vor 20 Minuddn hats noch echt \u00fcbel ausgsehn ghabt, aber h\u00e4tteste mal den Andern sehn solln."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:04:01+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Der Wiggser striemt 6 Minutne um Koullen zu bekommen?<br>Und erz\u00e4hlt dass er die Br\u00fcgel rein gesch\u00fcrt bekommen hat?<br><br>Kannste dir nicht ausdenken.<br><br>Ich hoffe der Ehrenmann hat eine Anzeige gemacht damit der Wingel bald Bus bauen kann."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:04:10+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fetti als Abrissbirne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/lternativerASB\/status\/1194304543619719168\">https:\/\/twitter.com\/lternativerASB\/status\/1194304543619719168<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:06:14+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/skinnypeet1\/status\/1194345121057099777\">https:\/\/twitter.com\/skinnypeet1\/status\/1194345121057099777<\/a> [twitter.com]<br><br>Wie ein Dandsb\u00e4r hat er ihn umgehauen lel."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:07:12+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "hoffentlich landet er etzala im Knast"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:07:31+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Standf\u00fc\u00dfe vom Zaun als Gewichte in der Mulde:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJMJ_CmXUAAkcLA?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br>Gewusst wie Loide \u261d?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:16:09+01:00",
        "username": "ASB8",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><strike>Nat\u00fcrlich muss die Gemeinde\/Landratsamt eingreifen wenn Gefahr f\u00fcr die Allgemeinheit besteht. Deswegen auch die Bauz\u00e4une die bereits vor einiger Zeit aufgestellt wurden.<br><br>NAT\u00dcRLICH hat das nicht Rainer beauftragt, geht's eigentlich noch?<br><br>Der hat einige Briefe bekommen mit Mahnungen sich um das Objekt zu k\u00fcmmern und drei mal d\u00fcrft ihr Raten was er getan hat&#8230; Nix.<br><br>Der Beh\u00f6rdenschimmel MUSSTE hier eingreifen. Von Rainer wird das nat\u00fcrlich wieder als gro\u00dfer Erfolg verbucht.<br><br>Eine weitere Rechnung auf dem Schuldenberg welcher irgendwann zur Zwangsversteigerung der Schanze f\u00fchren wird. Aber die M\u00fchlen mahlen eben sehr langsam. Aber dieses bittere Ende steht eben schon fest, denn man kann nicht f\u00fcr immer keine Rechnungen bezahlen und gleichzeitig Besitzer eines wundersch\u00f6nen Anwesens sein.<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Meinst du ernsthaft?<br>Du kennst Rainer jetzt wie lange????? <br><br>Da wird genau nichts versteigert. Der Rainer bleibt bis an sein lebensende da gefangen.<br>der wird uns noch zeigen dass man in 1 Eigenheim leben kann ohne was zu bezahlen.<br><br>Wart nur ab<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>N\u00e4\u00e4, n\u00e4\u00e4, n\u00e4\u00e4.<br><br>Rainer macht im Grunde das was j\u00e4hrlich tausende Dullis tun. Sich totstellen bzw einfach alles ignorieren was schlechte Laune macht.<br><br>So ein Mahn-, Pf\u00e4ndungsverfahren, Offenbarungseid etc zerrt sich eben \u00fcber Jahre. Und diese Dullis bekommen immer dann ihre Gratifikation wenn sie die auch die dr\u00f6lfhunderste Mahnung ungelesen in den M\u00fcll werfen. Passd scho. Da ist die Welt wieder in Ordnung.<br><br>Aber das dicke (lel) Ende wird kommen. Tag X. <br><br>Heute soll es eben noch nicht so weit sein und der Dicke ist, wie man im Stream sieht, im \u00dcbergl\u00fcck dass wieder was passiert ist ohne das er einen Finger krumm machen musste.<br><br>Er begreift nicht dass diese gesamte Schuldenmasse, zu der heute mindestens ein 4-stelliger Betrag hinzugekommen ist, auf ihn zur\u00fcckf\u00e4llt. N\u00e4mlich dann wenn die Schimmelschanze versteigert wird, und er von dem Geld nicht mal die Gl\u00e4ubiger befriedigen kann.<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Okay machen wir es so: <br><br>In 2 Jahren treffen wir uns wieder.<br>Und schauen was passiert ist.<br>Derjeniche der Recht hatte, bekommt vom anderen 1 DaimEis ok?<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Diese Bruchbude ist doch gar nichts wert, da wird sich auch kein K\u00e4ufer auf einer Zwangsauktion finden lassen. Das Grundst\u00fcck ist vielleicht noch was wert, da kann man nen Rewe drauf bauen. <br><br>Apropo Antr\u00e4ge, hiermit Benatrage ich die Freischaltung f\u00fcr diesen Threas. Bin H\u00e4ider der ersten Stunde<\/strike><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"https:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 14.06.2018 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:23:35+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "l\u00e4uft bei dir wie der dicke nach emskirchne"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:24:59+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Geistig normaler Mann, dem viele schon gesagt haben dass er eigentlich ganz sch\u00f6n ist.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/30d3fa4d-f64c-465c-86svja6.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:25:30+01:00",
        "username": "FuerstMetternich",
        "text": "Gut gemacht lieben Haider, jetzt kann sich der Dicke wieder so richtig unbesigt f\u00fchlen, weil irgendein Kaschber tats\u00e4chlich so dumm war in ne k\u00f6rperliche Auseinandersetzung mit dem Fettsack zu geraten und es dann nicht durchgezogen hat.<br><br>Ganz oder gar nicht, ferdammde Axt! (hier wird nichts geplant&#8230; )<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:29:58+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Drei Bew\u00e4hrungshelfer in meinem Hof"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:31:21+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Rainers Bew\u00e4hrungshelfer wohl nicht auf Provisionsbasis eingestellt wa?<br>Naja freue mich schon auf die Kanststreams <br><br>E: lel Bewehrungshelfer geschrieben und dabei den genialen Witz mit der Scheune garne bemerkt"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:32:07+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "drei abriss<strike>birnen<\/strike>container in meinem arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:33:10+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>[...]<br>Edit: h\u00f6re ihn schon erz\u00e4hlen \"ja ich hab aufs Maul bekommen, na und? Wei\u00dfte wie der andere jetzt aussieht? hurrdurr ich hab etzadla 5 ne 10 ne 3 Loide granggnhausreif geschlagen! [...]<br><\/blockquote>Ich zitiere mich mal selbst. Ich sollte Recht behalten."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:35:51+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7fdb99s.jpg\"><br><br>Kann mir mal einer erkl\u00e4ren warum dieser stattliche Bursche noch nicht unter der Haube ist?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:35:51+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Vielleicht ger\u00e4t er bald mal an den richtigen falschen"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:37:14+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er h\u00e4tte allein mit einem sit-in die Effektivit\u00e4t des Abrisscontainers steigern k\u00f6nnen. <br><br>Haut ihm doch endlich mal einer den Kiefer in die Grundeinstellung zur\u00fcck. <br><br>Sein Kopf sieht aus wie net fertig gerendert."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:41:14+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Ahhh das Besuchsvideo vom 8.11. 2019 ist einfach wun-der-bar. Wie er immer metter wird weil er endlich mal Kontra kriegt. Gut ist auch die Rezo-Ged\u00e4chtnisfrise, vermutlich tats\u00e4chlich durch unser Riesenbaby abgeschaut. <br><br>Und die Impotenz zum Schlu\u00df. Einen Schlag kriegt er k\u00f6rperlich gar nicht mehr hin, Gewicht hin oder her. Der bricht sich bei einem Sturz mit etwas Pech irgendwelche kleineren Knochen.<br><br>Die glasigen, toten Schweins\u00e4uglein l\u00f6sen jedoch f\u00fcr den Bruchteil einer Sekunde etwas Betroffenheit aus, zumindest bis der Blick auf den Rest der Missgestalt f\u00e4llt. <br><br>10\/10 <br><br><a href=\"https:\/\/drachiv.eu\/media\/video\/besuche\/2019.08.11_yt_Drachenlord-besuch-ZDK.mp4\">https:\/\/drachiv.eu\/media\/video\/besuche\/2019.08.11_yt_Drachenlord-besuch-ZDK.mp4<\/a> [drachiv.eu]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:44:27+01:00",
        "username": "Pornstache",
        "text": "Voll der B\u00e4d\u00e4ss wie er dem Haider mit dem Heddbadd die fresse eingetrichtert hat. Voll des Viech ey."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:46:04+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "FAGG er hat nicht allen ernstes diesen schei\u00df Spruch &ldquo;Die eine ist Friedhof die andere ist Krankenhaus&rdquo; gebracht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das letzte Mal, als ich das geh\u00f6rt hab, war in der 4ten Klasse. Schei\u00dfe Alter, er ist echt ein 14 J\u00e4hriger intelligenzgeminderter Sondersch\u00fcler im K\u00f6rper eines 30 J\u00e4hrigen Hartzers."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:47:59+01:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "Mettl Loide, Servus und ein hezzliches Willkommen beim Drachne!<br>Angeblich hab ich eine blutiche Fresse \u2013 von am Hater. <br><b>*CHHHNPF*<\/b><br>Ich hab den rumkhaun wien Dansb\u00e4rn und wenn der was anderes behauptet zeigt des wieder nur mal, dass die Eier nicht mal den Mumm habm, wenn se ihrn Schei\u00df eingestehen m\u00fcssen, des se verliern. Naja. Er hat mich ein-, zweimal erw\u00fcscht, ich habme a oddentliche Kopfnuss mit meim Kopf auf sein' Kopf gegebne, habm a bissle rumkhaut, \u00e4\u00e4h, nachdem er mich angeriffn hat \u2026 angezeigt isser auch \u2026 erw\u00fcscht isser auch \u2026 Des Zeug is offensichtlich auch noch ver\u00f6ffentlicht woddne, wasser gemacht hat, <i>ANGEBLICH<\/i> und alles. <br><b>*TSSS* <\/b><br>Also ganz ellich, nur damitter bescheidwisst: mir gehts supper! <br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:49:29+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wie schwul muss man sein um einen Faustkampf gegen den Oger nicht zu gewinnen?<br><br>Hoffe die Schwuchtel hat Anzeige erstattet und Rainer wandert ein. Sp\u00e4testens da wird er mal auf jemanden treffen der nicht einknickt wie ein Streichholz"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:52:34+01:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Ist das jetzt nichtmal ein Fall f\u00fcr den Bew\u00e4hrungshelfer? ^^"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:55:29+01:00",
        "username": "Schimmelschanze",
        "text": "Auch wenn er anscheinend nicht zu Brei geschlagen wurde und sich wieder unbesiegt f\u00fchlt, der richtige Falsche wird kommen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T21:55:39+01:00",
        "username": "Lecher",
        "text": "Die Handysache ist nat\u00fcrlich komplett erb\u00e4rmlich wieder. Wie der Typ sich fast einheult. <b>schnief schluchz<\/b> m- m- ein H\u00e4ndie (welches zwar f\u00fcr 80 EUR erworben wurde jedoch eigentlich 200 ne wadded mal, 300 EUR kostet).Halt eben nix in der Hand dessen Verlust nicht zu verschmerzen ist. <br><br>Vorallem weils ja mindestens das zweite Mal ist, das sowas passiert wenn ich recht z\u00e4hle.<br><br>Meine Fresse, wie muss man denn sein Handy halten, damit der Fettsack drankommt mit seinen Kr\u00fcppelfingern? Oberpeinlich."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:00:40+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Auch wenn er anscheinend nicht zu Brei geschlagen wurde und sich wieder unbesiegt f\u00fchlt, der richtige Falsche wird kommen.<br><\/blockquote>So sicher wie das Impeachment des D.J.T."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:01:27+01:00",
        "username": "Schweinemasturbatorr",
        "text": "W\u00fcrde mich auch nicht mit dem Oger anlegen, der Kotmidas Effekt wird dich gr\u00fcndlicher richten als jedes Gericht.<br><br>Wann kommt endlich der Hirntumorimendstadiumaggromuselhaider?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:05:04+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "schnappi war heut schon paar mal da"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:05:35+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Das kann doch alles wieder nicht wahr sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:06:51+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Hier eine Referenz:<br><br><blockquote><b><u>Eigent\u00fcmer k\u00fcmmert sich nicht um einsturzgef\u00e4hrdetes Haus<\/u><\/b><br><br>Ziegel fallen vom Dach. Die Decken sind eingebrochen. Feuchtigkeit dringt in das alte Gem\u00e4uer. <br><br>[...]<br><br>Vielmehr \u00e4rgert er sich kr\u00e4ftig dar\u00fcber, dass der Eigent\u00fcmer \u2013 ein Lehrer aus Karlsruhe \u2013 sich \u00fcberhaupt nicht um das Haus k\u00fcmmert. Weil immer wieder mal etwas vom Dach f\u00e4llt, musste das Landratsamt W\u00fcrzburg einschreiten.<br><br>[...]<br><br>\u201eEs gibt verschiedene M\u00f6glichkeiten, ein Haus zu sichern\u201c, sagt Armin Stumpf von der untersten Denkmalschutzbeh\u00f6rde. \u201eDie billigste ist es, die Stra\u00dfe zu sperren\u201c. Das Landratsamt fordert einen Nachweis \u00fcber die Standsicherheit des Hauses. Bislang liegt dieser aber nicht vor. \u201eUnd solange m\u00fcssen wir die Sperrung aufrecht halten\u201c, sagt Eva Schorno, Sprecherin des Landratsamtes.<br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.mainpost.de\/regional\/wuerzburg\/Eigentuemer-kuemmert-sich-nicht-um-einsturzgefaehrdetes-Haus%3Bart779%2C6787789\">https:\/\/www.mainpost.de\/regional\/wuerzburg\/Eigentuemer-kuemmert-sich-nicht-um-einsturzgefaehrdetes-Haus;art779,6787789<\/a> [mainpost.de]<br><\/blockquote>Denkmalschutz. Renovierungen unterliegen strengen Auflagen.<br>Trick 17: Lass die Bude von selbst zamkrachen. Steine wegr\u00e4umen kostet weniger.<br>Denkmalschutzbeh\u00f6rde besiegt.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:16:16+01:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Bzgl. der letzten drei Besuche: Rainer ist in allen drei F\u00e4llen als Sieger hervorgegangen. N\u00fcchterne Feststellung."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:18:34+01:00",
        "username": "hqmfat",
        "text": "Wer den Stream von grad eben verpasst hat:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4YunNz_ob34\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=4YunNz_ob34<\/a> [youtube.com]<br><br>Kann man sich ungek\u00fcrzt geben. 7 Minuten."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:19:30+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/7fdb99s.jpg\"><br><br>Kann mir mal einer erkl\u00e4ren warum dieser stattliche Bursche noch nicht unter der Haube ist?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/8M7Y7cU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:23:52+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "h\u00e4dda mal de tonnschuhleude g'rufne"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:25:47+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Bzgl. der letzten drei Besuche: Rainer ist in allen drei F\u00e4llen als Sieger hervorgegangen. N\u00fcchterne Feststellung.<br><\/blockquote>Richtige Prollologik. Derjeniche der spuckt, schreit und sich aufb\u00e4umt ist der Gewinner? Rainerle ist IMMER der Verlierer weil Haider XY auch nach einem ungaren Schlagabtausch wieder in sein Reallife zur\u00fcckkehrt w\u00e4hrend der Oger mittlerweile die n\u00e4chste Haidergruppe anbr\u00fcllt. <br><br>Im besten Fall ist Rainerle derjeniche der die Haider auf sein Niveau runterzieht und sie dort aufgrund seiner Erfahrung im Br\u00fcllfluchen besigt. Otto-Normalhaider ist solche Umgangsformen halt nicht gewohnt. <br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:28:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleiner Pennywise<br><img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191112\/lqnuhath.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:28:11+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Bzgl. der letzten drei Besuche: Rainer ist in allen drei F\u00e4llen als Sieger hervorgegangen. N\u00fcchterne Feststellung.<br><\/blockquote>Daf\u00fcr m\u00fcsste man erst einmal allgemein g\u00fcltige Sieg-Niederlage Bedingungen definieren, denen sich alle willentlich unterwerfen. Bleed kamma sei"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:33:32+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o.png\"><br><br><\/blockquote>Waaarte mal&#8230; Hat jemand das Face von der von vorne oder n zus\u00e4tzlichen Wingl?<br><br><br><br>Gr\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00df gehen raus.<br>Stellt euch mal vor dieses elfengleiche Gesch\u00f6pf muss beinahe t\u00e4glich zum Ogerk\u00e4fig meddeln um ein paar Kuchenkinderchen zu vertreiben.<br><br>Ich w\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fcrde zum ASB pilgern um von ihr gez\u00fcchtigt zu werden<br><br><br>&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:35:45+01:00",
        "username": "Kuemmelklabauter",
        "text": "M\u00f6chte meinen, wer von Reiner angespuckt wird, ist \u2013 und zwar v\u00f6llig ungeachtet jeglicher vordefinierter Sieg-Niederlage-Bedingungen \u2013 ein ziemlicher Verlierer, oder, wie man an der Saale sagt, ein UNF\u00c4HISCHER VOSACHER!<br><br>Und haltet doch endlich mal eure ungefickten Incelschnauzen mit den Polizeimullen &#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:44:52+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Rudi war ein guter Mann, denn er hat den Drachen geboren."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:44:54+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJHmj6zXkAEvV-o.png\"><br><br><\/blockquote>Waaarte mal&#8230; Hat jemand das Face von der von vorne oder n zus\u00e4tzlichen Wingl?<br><br><br><\/blockquote>Gr\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00df gehen raus.<br>Stellt euch mal vor dieses elfengleiche Gesch\u00f6pf muss beinahe t\u00e4glich zum Ogerk\u00e4fig meddeln um ein paar Kuchenkinderchen zu vertreiben.<br><br>Ich w\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fc\u00fcrde zum ASB pilgern um von ihr gez\u00fcchtigt zu werden<br><br><br>&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3&lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3<br><br><br>nun, die d\u00fcrfte mich immer anspucken &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:45:40+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Na, heult der Oger wieder wie ein kleines M\u00e4dchen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:49:36+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Hoilkv6.jpg\"><br><br>Die Rote S\u00fcnde braucht auch mal wieder a weng Beachtung."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T22:59:42+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "&gt; Sei auf Bew\u00e4hrung.<br>&gt; Provoziere unn\u00f6tige Schl\u00e4gerei.<br>&gt; Mach ein paar Minuten sp\u00e4ter ein Video in welchem du zugibst dass du angefangen hast und damit prahlst wie du den Gegner verpr\u00fcgelt hast ohne dich zu verletzen.<br><br>Onkel Alfred etzadla stolz auf dieses juristische Meisterst\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:07:15+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Schon komisch, dass Solmecke seinen Fall nicht \u00fcbernehmen wollte.."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:10:51+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote>Schon komisch, dass Solmecke seinen Fall nicht \u00fcbernehmen wollte..<br><\/blockquote>Und es gibt ja leider keine anderen Anw\u00e4lte au\u00dfer die welche auch einen YouTube-Kanal haben.<br><br>W\u00fcrde fast wetten dass der 19 Stunden Workaholic per YouTube PN bei Solmecke angefragt hat."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:11:56+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Na, heult der Oger wieder wie ein kleines M\u00e4dchen?<br><\/blockquote>Nein, aber er macht eine Faust wie ein kleines M\u00e4dchen."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:15:40+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU<\/a> [m.youtube.com]<br><br>War das schon hier?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:17:34+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Meddl Loide,<br><br>servus und ein herzliches willkommen beim Drachen.<br>Angeblich habe ich eine blutige Fresse von nem Haiderchrrrm<br><br>Ich hab den rumgehauen wie n Tanzb\u00e4ren.<br><br><b>Und wenn der was anderes behauptet zeigt des wieder nur mal, dass die Eier nicht mal den Mumm haben wenn sie ihren schei\u00df eingestehen m\u00fcssen dass se verlieren, naja.<br><\/b><br><br>chrm<br><br>Er hat mich ein zwei mal erwischt, ich hab ihm ne ordentliche Kopfnuss mit meinem Kopf auf seinen Kopf gegeben, hab ihn ein bisschen rumghaut, \u00e4\u00e4h, nachdem er mich angegriffen hat - angezeigt isser auch, erwischt isser auch. Des Zeug is offensichtlich auch noch ver\u00f6ffentlicht worden was er gemacht hat angeblich und alles - tss - also ganz ehrlich nur das ihr Bescheid wisst. Mir geht\u00b4s gut.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:23:13+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU<\/a> [m.youtube.com]<br><br>War das schon hier?<br><\/blockquote>W\u00e4re witziger wenn er nicht in Realit\u00e4t zum letzten Todestag seines Vaters ein Video auf PornHub hochgeladen hat in welchem er sich sei Ladde im Pool runterwichst.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:23:35+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Wann platzt er etzaler?"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:25:20+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img.pr0gramm.com\/2019\/11\/12\/d95d562ca994c6f2.jpg\"><br><br>Schraba daba dooo"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:26:32+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "Kann weg"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:27:34+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU<\/a> [m.youtube.com]<br><br>War das schon hier?<br><\/blockquote>W\u00e4re witziger wenn er nicht in Realit\u00e4t zum letzten Todestag seines Vaters ein Video auf PornHub hochgeladen hat in welchem er sich sei Ladde im Pool runterwichst.<br><br><br><\/blockquote>Das Video ist von 2017, da war er noch unschuldig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:31:20+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Bist du 7?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:31:29+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=W6u6O_r6RXU<\/a> [m.youtube.com]<br><br>War das schon hier?<br><\/blockquote>W\u00e4re witziger wenn er nicht in Realit\u00e4t zum letzten Todestag seines Vaters ein Video auf PornHub hochgeladen hat in welchem er sich sei Ladde im Pool runterwichst.<br><br><br><\/blockquote>Das Video ist von 2017, da war er noch unschuldig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Geile Schwanzgr\u00fc\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2019-11-12T23:35:04+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>zum letzten Todestag seines Vaters ein Video auf PornHub hochgeladen, [...] in welchem er sich sei Ladde im Pool runterwichst<br><\/blockquote>Solche Fakten sollte man echt mal gesondert sammeln. Bringt einen immer wieder zuverl\u00e4ssig zum schnaufen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:18:00+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Gute Nacht Loide<br><img src=\"https:\/\/content1.promiflash.de\/article-images\/video_1080\/helmut-kohl-vor-einer-fotowand.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:22:31+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ach ist KC mal wieder down? Erkl\u00e4rt, warum der LS Server heute am Limit rendert.<br><br>Gibt wohl doch ne recht gro\u00dfe Schnittmenge zwischen Bernd und Liechtenstein-Usern.<br><br>Einer von uns.<br>Einer von uns.<br>Einer von uns."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:25:00+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "KC ist etzala Abschaum. Oge war alles"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:25:37+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Gute Nacht Freunde des Hasses."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:33:45+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Erst muss noch <b>der Falsche<\/b> kommne<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kTCiEFm.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br><br><\/blockquote>Alles was ich sage stimmt lel"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:35:58+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja weil es auch komplett unwahrscheinlich ist, dass mal jemand zulangt. L\u00f6sch dich.<br><br>Es war v\u00f6llig klar, dass es irgendwann mal wieder zu Handgreiflichkeiten kommt. Die letzten Videos haben ja gezeigt, wie die Wildsau derzeit drauf ist."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:47:45+01:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Ich h\u00e4tte auch keinen Bock dadrauf dass jemand mein Haus abrei\u00dft.<br>Abgesehen davon hab ich kein Haus"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:49:13+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn er denn mal zugelangt h\u00e4tte.. Rainer hat ja so gut wie keinen Schaden davongetragen. Der richtige Falsche wichst Z\u00e4hne raus oder bricht Nase. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:51:19+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJM8lNTXYAg9ZR6?format=png&amp;name=900x900\"><br><br>lel Rainer&#8230; XD"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:51:27+01:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Ihr immer mit eurer Gewalt<br><br>Und dann \u00fcber die Muselkultur beschweren"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T00:56:07+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Nach Abriss-Staffel instant Knast-Staffel?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T01:14:28+01:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "Erstmal Zelt oder Bauwagenstaffel"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T01:21:31+01:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Meddl Leute, zuerst kommt die Knaststaffel. Serienfinale im Obdachlosenheim oder der Behindertenwerkstatt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T02:33:37+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Erst muss noch <b>der Falsche<\/b> kommne<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kTCiEFm.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20\">https:\/\/twitter.com\/RainerAffenkeks\/status\/1194324876208877574?s=20<\/a> [twitter.com]<br><br><br><\/blockquote>Alles was ich sage stimmt lel<br><\/blockquote>Erbitte weitere unterhaltsame Weissagungen. F\u00fchle mich bestens unterhalten!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T05:46:28+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Virgin Rote S\u00fcnde gegen Chad arisches Superweib"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T05:47:06+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Blasphemie, ihr Wixxer"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T05:47:28+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich hab danach noch gebr\u00fcllt wie ein Irrer<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/4YunNz_ob34?t=288\">https:\/\/youtu.be\/4YunNz_ob34?t=288<\/a> [youtu.be]<br><br>Die Nachbarn freuen sich bestimmt aber er ist ja nicht derjenige"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:01:04+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Die Schlinge zieht sich zu. Jahrelange hat man es nicht f\u00fcr m\u00f6glich gehalten, doch jetzt passiert es wirklich. Von allen Seiten ham se ihn am Arsch bei den Eiern. Die \u00c4mter wollen Kohle, sein Wohnsitz st\u00fcrzt langsam ein, seine Haupteinnahmequelle steht kurz vor der Pleite und offenbare mehren sich Besuche von &ldquo;Fans&rdquo;, die nicht das Weite suchen wenn er zuckt. Auf Bew\u00e4hrung isser auch schon. Und was macht seine Lordschaft? Er provoziert munter weiter und es besteht nicht ansatzweise der Eindruck, dass er damit aufh\u00f6rt. Es h\u00e4tte nicht so weit kommen m\u00fcssen. Ich verstehe bis heute nicht, warum man nicht schon vor 2 Jahren einen bevollm\u00e4chtigten Betreuer auf ihn angesetzt hat. Es ist doch seit Ewigkeiten mehr als deutlich, dass er mit seinem Leben vollkommen \u00fcberfordert ist."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:07:08+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Was laberscht du?<br><br>Der Vorbestraft-Lord dreht v\u00f6llig am Rad und greift t\u00e4glich Besucher vor der Schangse an.<br><br><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich ist das lustig wenn Rainer vorm Grundst\u00fcck durchdreht aber es fehlt etwas&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:09:07+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "1x Dreier mit der roten S\u00fcnde und der blonden Elfe bitte! Ja, mit Blaulicht!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:09:33+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Das Game ist zur Zeit richtig gut. Ein richtiger Meltdown steht bevor. Wie Rain0r die \u00fcberlegene souver\u00e4nit\u00e4t in seinen Videos demonstriert. Seine Zwischenger\u00e4usche, diese Pfeift\u00f6ne in den W\u00f6rtern &ldquo;Joooaaaarr&rdquo; und &ldquo;D\u00fc\u00fcd\u00fc\u00fc&rdquo;. Rain0r wei\u00df ganz genau, dass er kurz vor dem exitus steht, er brennt derzeit nervlich sauber aus. Er \u00fcberspielt die gnadenlose Verzweiflung mit unbeschwerter gespielter Fr\u00f6hlichkeit.<br><br>Es kann sein dass in der ersten H\u00e4lfte 2020 in der Knaststaffel es etwas ruhiger wird. Danach wird es weitergehen, Rain0rs Geltungsdrang wird liefern.<br><br>Streifi wird sich in der ersten H\u00e4lfte 2020 einen Nebenjob suchen m\u00fc\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:31:47+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Na, habt ihr schon mal \u00fcberraschend frei ghabt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:33:54+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Das Game ist zur Zeit richtig gut. Ein richtiger Meltdown steht bevor. Wie Rain0r die \u00fcberlegene souver\u00e4nit\u00e4t in seinen Videos demonstriert. Seine Zwischenger\u00e4usche, diese Pfeift\u00f6ne in den W\u00f6rtern &ldquo;Joooaaaarr&rdquo; und &ldquo;D\u00fc\u00fcd\u00fc\u00fc&rdquo;. Rain0r wei\u00df ganz genau, dass er kurz vor dem exitus steht, er brennt derzeit nervlich sauber aus. Er \u00fcberspielt die gnadenlose Verzweiflung mit unbeschwerter gespielter Fr\u00f6hlichkeit.<br><br>Es kann sein dass in der ersten H\u00e4lfte 2020 in der Knaststaffel es etwas ruhiger wird. Danach wird es weitergehen, Rain0rs Geltungsdrang wird liefern.<br><br>Streifi wird sich in der ersten H\u00e4lfte 2020 einen Nebenjob suchen m\u00fc\u00dfen.<br><\/blockquote>Und er ist einfach so unfassbar d\u00e4mlich. Man kann es nicht oft genug sagen. Hab jetzt gerade den post-fight- Clip geguckt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br> Wie kann er denn ernsthaft so bl\u00f6d sein und zugeben, dass er angefangen hat handgreiflich zu werden, indem er geschubst hat!? 10 Mal hat er ihm gesagt, dass er von seinem Grundst\u00fcck runter gehen soll. War es nicht vielleicht doch eher die Stra\u00dfe und <br>damit \u00f6ffentlicher Grund und Boden? <br>Meine Fresse, h\u00e4tte er einen Hauch Verstand, h\u00e4tte er nach dem Vorfall direkt den Notarzt kommen lassen und auch den kleinsten blauen Fleck dokumentieren lassen. Am besten direkt mit Aufnahme ins Krankenhaus. Kopfschmerzen, Nacken tut weh&#8230;irgendwie sowas. Und was macht er? Setzt sich vor die cam und sagt, dass er ihn wie eine Danzb\u00e4rn rum geschmissen hat. Sprachlos&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:34:46+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>&gt; Sei auf Bew\u00e4hrung.<br>&gt; Provoziere unn\u00f6tige Schl\u00e4gerei.<br>&gt; Mach ein paar Minuten sp\u00e4ter ein Video in welchem du zugibst dass du angefangen hast und damit prahlst wie du den Gegner verpr\u00fcgelt hast ohne dich zu verletzen.<br><br>Onkel Alfred etzadla stolz auf dieses juristische Meisterst\u00fcck.<br><\/blockquote>Man muss diesen Post mal hervorheben! <br><br>Es ist alles so absurd"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T07:47:03+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Kann es vielleicht sein dass Reinhard a weng d\u00fcmmlich ist?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T08:03:07+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote>&gt; Sei auf Bew\u00e4hrung.<br>&gt; Provoziere unn\u00f6tige Schl\u00e4gerei.<br>&gt; Mach ein paar Minuten sp\u00e4ter ein Video in welchem du zugibst dass du angefangen hast und damit prahlst wie du den Gegner verpr\u00fcgelt hast ohne dich zu verletzen.<br><br>Onkel Alfred etzadla stolz auf dieses juristische Meisterst\u00fcck.<br><\/blockquote>Man muss diesen Post mal hervorheben! <br><br>Es ist alles so absurd<br><\/blockquote>Hierbei sollte aber auch mal diskutiert werden, wie gesetzwidrig es denn eigentlich ist, immer wieder das heimlich aufgenommene Bild von Wachtmeisterin XY ins Netz zu rotzen, was Selbige wahrscheinlich so nicht erlaubt hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T08:04:16+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>Kann es vielleicht sein dass Reinhard a weng d\u00fcmmlich ist?<br><\/blockquote>In seiner Werkstattim noch stehenden Schuppen macht er Quantenmechanik."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T08:06:26+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ein neuer Tag, ein neuer Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T08:36:52+01:00",
        "username": "Aquintus",
        "text": "Nachdem es lange eine Flaute an Besuchvideos gab wird ja zur Zeit richtig aufgedreht. Wir n\u00e4hern uns dem Staffelfinale!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T08:37:19+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was laberscht du?<br><br>Der Vorbestraft-Lord dreht v\u00f6llig am Rad und greift t\u00e4glich Besucher vor der Schangse an.<br><br><br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich ist das lustig wenn Rainer vorm Grundst\u00fcck durchdreht aber es fehlt etwas&#8230;<br><\/blockquote>Was da fehlt ist ein Haiderbesucher der was auf dem Kasten hat. Und keine &ldquo;H\u00f6h\u00f6 ich war mit Rudi einen saufen h\u00f6 h\u00f6&rdquo; oder &ldquo;Rudi hat da nen Juden \u00fcberfahren, hohoho&rdquo;, und der ganze Schei\u00df.<br><br>Da merkt man bei solchen Besuchern, dass das Potential f\u00fcr relaxtes Haiding da ist, sich nicht provozieren lassen, aber dann alles ruinieren indem man solchen Stuss bringt.<br><br>Kein Wunder dass Rainer unbesiegt ist wenn ihn nur solche Dullis besuchen, da kann selbst der 10 IQ Rainer nix falsch machen, wenn das Gespr\u00e4chsniwoh nach 2 Minuten auf Judenwitze und L\u00fcgen aufbaut.<br><br>So wurde z.B. gesagt &ldquo;DU HAST DEIN PFERD GET\u00d6TET MANN!&rdquo; was aber nicht stimmt. Pferd verreckte, weil Rita sich um ihr Viehzeuch nicht k\u00fcmmert, sondern nur mit ihrem Macker auf dem Bock rumschippern will. Kein Wunder dass die Winklers alle einen Dachschaden haben, Vernachl\u00e4ssigung und fehlende Erziehung kommen ja nicht von ungef\u00e4hr."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T08:52:00+01:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&gt; Sei auf Bew\u00e4hrung.<br>&gt; Provoziere unn\u00f6tige Schl\u00e4gerei.<br>&gt; Mach ein paar Minuten sp\u00e4ter ein Video in welchem du zugibst dass du angefangen hast und damit prahlst wie du den Gegner verpr\u00fcgelt hast ohne dich zu verletzen.<br><br>Onkel Alfred etzadla stolz auf dieses juristische Meisterst\u00fcck.<br><\/blockquote>Man muss diesen Post mal hervorheben! <br><br>Es ist alles so absurd<br><\/blockquote>Hierbei sollte aber auch mal diskutiert werden, wie gesetzwidrig es denn eigentlich ist, immer wieder das heimlich aufgenommene Bild von Wachtmeisterin XY ins Netz zu rotzen, was Selbige wahrscheinlich so nicht erlaubt hat&#8230; <br><\/blockquote>Wenn sie es nicht wollen w\u00fcrde, h\u00e4tte sie sich nicht so aufreizend angezogen"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:03:42+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Meddl Leute, zuerst kommt die Knaststaffel. Serienfinale im Obdachlosenheim oder der Behindertenwerkstatt.<br><\/blockquote>Bevor er in eine Wohnung zieht oder ein Heim nimmt ihn doch Marion aus Mitleid auf&#8230;.. <br><br>die Schanze wird dann endg\u00fcltig gest\u00fcrmt und ist die neue Basis der Hater (lel alsob).<br><br>Dann ist der Weg zu Marion auch net so weit.<br><br>ferstehst du!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:04:21+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Kein Wunder dass Rainer unbesiegt ist wenn ihn nur solche Dullis besuchen, da kann selbst der 10 IQ Rainer nix falsch machen, wenn das Gespr\u00e4chsniwoh nach 2 Minuten auf Judenwitze und L\u00fcgen aufbaut.<br><\/blockquote>Um einen guten Haiderbesuch zu erhalten, m\u00fcssen sich eigentlich gegenseitig ausschlie\u00dfende Eigenschaften \u00fcberschneiden:<br>- schlau sein<br>- zur Schanze fahren<br>Eine solch seltene Kombination tritt nur alle Jahre auf."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:10:04+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "habter heut auch scho die T\u00f6nnschuh-Leude g'rufne?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:13:31+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "W\u00fcrde euch mal gerne zeigen, wie man Rainer richtig haidet. Aber die 6 Stunden Autofahrt sind es mir nicht wert. <br><br><strike>To-do-Liste f\u00fcr die n\u00e4chsten Besucher:<\/strike> Hoffentlich macht sowas niemand:<br>*Rainer so wenig wie m\u00f6glich zu Wort kommen lassen<br>*Wenn er zu Wort kommt, ihn sofort mit Tatsachen unterbrechen<br>*Falls vorhanden: Freundin mitnehmen und diese wiederholt vor Rainer k\u00fcssen, um ihm zu zeigen, was er nie haben wird<br>*Falls man h\u00e4sslich ist: Rainer darauf ansprechen, dass er viel h\u00e4sslicher ist. Seinen fehlenden Hals erw\u00e4hnen. Seine vielen \u00c4rsche erw\u00e4hnen. Oger ist nicht mehr witzig. Nennt ihn lieber Birne oder sowas. Eine Birne ist im Gegensatz zu einem Oger n\u00e4mlich harmloses Obst. <br>*Wenn er rauskommt und dich auf \u00f6ffentlichem Grund angreift, ist Selbstverteidigung angebracht.<br>*AUF EWIG UNGEFICKT!!! 30 Jahre ungefickt! Nicht mal die fetten Weiber wollen dich! <br>*Immer wieder erw\u00e4hnen, wie erb\u00e4rmlich sein Leben ist und, dass seine W\u00fcnsche aus seinen Romanen nie in Erf\u00fcllung gehen werden<br>*Er wei\u00df ja nicht mal, wie man Erf\u00fcllung schreibt<br>*Ich erw\u00e4hne es nochmal: Ihn nie zu Wort kommen lassen und wenn er es doch tut, sofort wieder mit dem Reden beginnen.<br>*Auch darauf ansprechen, dass er mehrmals in seinen Younow-Streams aufgefordert hat, dass die Haider zu ihm kommen sollen<br>*Diese Stellen aus dem Stream vielleicht sogar abspielen<br>*Ungefickt auf ewig! <br>*Unbedingt seine M\u00e4dchenfaust ansprechen. &ldquo;Kampfsport von wegen! Du kannst ja nicht mal eine Faust machen!&rdquo; Und wenn er euch dann mit der Faust droht, ihn darauf ansprechen, wie verkr\u00fcppelt sie aussieht und dass er sich damit nur selbst wehtut.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:22:23+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote>&gt; Sei auf Bew\u00e4hrung.<br>&gt; Provoziere unn\u00f6tige Schl\u00e4gerei.<br>&gt; Mach ein paar Minuten sp\u00e4ter ein Video in welchem du zugibst dass du angefangen hast und damit prahlst wie du den Gegner verpr\u00fcgelt hast ohne dich zu verletzen.<br><br>Onkel Alfred etzadla stolz auf dieses juristische Meisterst\u00fcck.<br><\/blockquote>Man muss diesen Post mal hervorheben! <br><br>Es ist alles so absurd<br><\/blockquote>Er. ist wirklich so unfassbar dumm. Wir alle wissen, dass er immer verzweifelt alle von seiner eigenen Wahrheit \u00fcberzeugen m\u00f6chte (in diesem Fall, dass er nicht auf die Fresse bekommen hat) \u2014 und das h\u00e4tte ihm auch jeder geglaubt, wenn er einfach nur sein Gesicht gezeigt h\u00e4tte, ohne Blessuren und ohne Blut, und kurz gesagt h\u00e4tte &ldquo;Jo Haider ham glogne, ich bin topfit&rdquo;.<br>Aber das kann er nicht. Er MUSS wieder zwanghaft erz\u00e4hlen, wie souver\u00e4n er ja jeden, der vor seiner Haust\u00fcr steht, ganz easy wegklatscht, am besten so, dass er nie wieder aufsteht, denn er ist der geilste, st\u00e4rkste und unbesigteste Meddler ever.<br>Da erz\u00e4hlt uns unser Oger auf Bew\u00e4hrung dann also seelenruhig davon, wie er wen rumgschubbst ghabbt hadd wie an Dansbern und gibt sogar noch offen zu, dass er angefangen hat. Er hat den Knast so sehr verdient"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:24:31+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Um die genannten Sachen f\u00fcr Rainer begreifbar machen, sollten man ihn auch helfen, sie f\u00fcr ihn zu visualisieren.<br>Also zB. eine Birne mitnehmen und sie ihn vor Augen halten, wenn man erw\u00e4hnt, wie er aussieht und harmlos doch ist.<br>Ihn auch dazu auffordern, Erf\u00fcllung zu buchstabieren. Oder ihn einfachste Rechnungen rechnen lassen (12*7=???). Okay, wird er nicht machen und seine Standardspr\u00fcche abklopfen. Aber wie gesagt, ihn nicht zu Wort kommen lassen und weiter mit Tatsachen konfrontieren. Hoffentlich macht das niemand."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:28:10+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde euch mal gerne zeigen, wie man Rainer richtig haidet. Aber die 6 Stunden Autofahrt sind es mir nicht wert. <br><br><strike>To-do-Liste f\u00fcr die n\u00e4chsten Besucher:<\/strike> Hoffentlich macht sowas niemand:<br>*Rainer so wenig wie m\u00f6glich zu Wort kommen lassen<br>*Wenn er zu Wort kommt, ihn sofort mit Tatsachen unterbrechen<br>*Falls vorhanden: <b>Freundin mitnehmen und diese wiederholt vor Rainer k\u00fcssen, um ihm zu zeigen, was er nie haben wird<\/b><br>*Falls man h\u00e4sslich ist: Rainer darauf ansprechen, dass er viel h\u00e4sslicher ist. Seinen fehlenden Hals erw\u00e4hnen. Seine vielen \u00c4rsche erw\u00e4hnen. Oger ist nicht mehr witzig. Nennt ihn lieber Birne oder sowas. Eine Birne ist im Gegensatz zu einem Oger n\u00e4mlich harmloses Obst. <br>*Wenn er rauskommt und dich auf \u00f6ffentlichem Grund angreift, ist Selbstverteidigung angebracht.<br>*AUF EWIG UNGEFICKT!!! 30 Jahre ungefickt! Nicht mal die fetten Weiber wollen dich! <br>*Immer wieder erw\u00e4hnen, wie erb\u00e4rmlich sein Leben ist und, dass seine W\u00fcnsche aus seinen Romanen nie in Erf\u00fcllung gehen werden<br>*Er wei\u00df ja nicht mal, wie man Erf\u00fcllung schreibt<br>*Ich erw\u00e4hne es nochmal: Ihn nie zu Wort kommen lassen und wenn er es doch tut, sofort wieder mit dem Reden beginnen.<br>*Auch darauf ansprechen, dass er mehrmals in seinen Younow-Streams aufgefordert hat, dass die Haider zu ihm kommen sollen<br>*Diese Stellen aus dem Stream vielleicht sogar abspielen<br>*Ungefickt auf ewig! <br>*Unbedingt seine M\u00e4dchenfaust ansprechen. &ldquo;Kampfsport von wegen! Du kannst ja nicht mal eine Faust machen!&rdquo; Und wenn er euch dann mit der Faust droht, ihn darauf ansprechen, wie verkr\u00fcppelt sie aussieht und dass er sich damit nur selbst wehtut.<br><br><br><\/blockquote>absolute expert line"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:30:16+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Man sollte einen Kleinbus organisieren, dann DrOll, Neobiener, DracheNervt, Affenkeks, den Warnwestendude, den Kinski-Hater und nat\u00fcrlich RBS einsammeln und diese dann alle gleichzeitig vor der Schanze posizionieren.<br>Wenn Reiner dann rauskommt, w\u00e4re das etzala a richtig naises Battle Royale h\u00e4ddich gsacht, last man standing gewinnt die Schanze."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:32:23+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Imp, Dorian und Bonnglings, Frau Reer von der BLM, HerrNussdaim, Erdbeerchen und die Colabeerchen-Angreifer auch noch dazu und des wird a episches B\u00e4ttel taz\u00e4chlich"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:33:14+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Das Game ist zur Zeit richtig gut. Ein richtiger Meltdown steht bevor. Wie Rain0r die \u00fcberlegene souver\u00e4nit\u00e4t in seinen Videos demonstriert. Seine Zwischenger\u00e4usche, diese Pfeift\u00f6ne in den W\u00f6rtern &ldquo;Joooaaaarr&rdquo; und &ldquo;D\u00fc\u00fcd\u00fc\u00fc&rdquo;. Rain0r wei\u00df ganz genau, dass er kurz vor dem exitus steht, er brennt derzeit nervlich sauber aus. Er \u00fcberspielt die gnadenlose Verzweiflung mit unbeschwerter gespielter Fr\u00f6hlichkeit.<br><br>Es kann sein dass in der ersten H\u00e4lfte 2020 in der Knaststaffel es etwas ruhiger wird. Danach wird es weitergehen, Rain0rs Geltungsdrang wird liefern.<br><br>Streifi wird sich in der ersten H\u00e4lfte 2020 einen Nebenjob suchen m\u00fc\u00dfen.<br><\/blockquote>Wiss ihr noch, wie ihr euch als Kind auf Weihnachte gefreut habt&#8230;.. dieses Kribbeln&#8230;..<br><br>Weihnachten 2019 k\u00f6nnte ein ganz besonderes werden und mit besonders meine ich&#8230;..<br><br>Meltdown 2019 incoming"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T09:48:01+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde euch mal gerne zeigen, wie man Rainer richtig haidet. Aber die 6 Stunden Autofahrt sind es mir nicht wert. <br><br><strike>To-do-Liste f\u00fcr die n\u00e4chsten Besucher:<\/strike> Hoffentlich macht sowas niemand:<br>*Rainer so wenig wie m\u00f6glich zu Wort kommen lassen<br>&#8230;.. <br>*Unbedingt seine M\u00e4dchenfaust ansprechen. &ldquo;Kampfsport von wegen! Du kannst ja nicht mal eine Faust machen!&rdquo; Und wenn er euch dann mit der Faust droht, ihn darauf ansprechen, wie verkr\u00fcppelt sie aussieht und dass er sich damit nur selbst wehtut.<br><br><br><\/blockquote>absolute expert line<br><\/blockquote>Don't forget:<br><br>- Essverhalten ansprechen<br>- Ihn einen Messi nennen<br>- fragen als was er arbeitet<br>- fragen wie es mit der Rundfunklizenz aussieht <br>- Ob er HerrNewstime aboniert hat<br>- wie sein 5 Jahres Plan aussieht<br>- ihm Hilfe bei der Steuererkl\u00e4rung anbieten<br>- in frage stellen, dass er einen g\u00fcltigen f\u00fchrerschein hat<br>- Prozentgrad der Behinderung (weil fett) abfragen<br>- Rendern und Hochladen ist keine Arbeit!<br>- Nach seinem PH und Pateon Acc fragen<br>- Behaupten er kann nicht kochen, frittieren ist nicht kochen<br>- Seinen Diabetikerstatus ansprechen<br>- fragen wieviel er monemtan wiegt<br>- fragen ob seine Waage eben nicht mehr anzeigen kann<br>- fragen wann er seinen Pensi das letzte mal im Stehen ohne Spiegel ersp\u00e4hen konnte<br>- fragen ob ihn Kinskis\/Iblalis\/Gronkhs Freundschaftsanfrage erreicht hat<br>- fragenob er Weihnachten lieber mit seiner Falilie oder seiner Freundin verbringen will<br>- fragen in welcher Disco er Silvester feiert<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:01:45+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Noch mal Rainer als Abrisskugel, geil gemacht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1194511175758815232\">https:\/\/twitter.com\/powermaennchen\/status\/1194511175758815232<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:20:07+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>-Rainer so wenig wie m\u00f6glich zu Wort kommen lassen<br>-Unbedingt seine M\u00e4dchenfaust ansprechen<br>-Kampfsporterfahrung in Frage stellen<br><br><br><\/blockquote>absolute expert line<br><\/blockquote>Don't forget:<br><br>- Essverhalten ansprechen<br>- Ihn einen Messi nennen<br>- fragen als was er arbeitet<br>- fragen wie es mit der Rundfunklizenz aussieht <br>- Ob er HerrNewstime aboniert hat<br>- wie sein 5 Jahres Plan aussieht<br>- ihm Hilfe bei der Steuererkl\u00e4rung anbieten<br>- in frage stellen, dass er einen g\u00fcltigen f\u00fchrerschein hat<br>- Prozentgrad der Behinderung (weil fett) abfragen<br>- Rendern und Hochladen ist keine Arbeit!<br>- Nach seinem PH und Pateon Acc fragen<br>- Behaupten er kann nicht kochen, frittieren ist nicht kochen<br>- Seinen Diabetikerstatus ansprechen<br>- fragen wieviel er monemtan wiegt<br>- fragen ob seine Waage eben nicht mehr anzeigen kann<br>- fragen wann er seinen Pensi das letzte mal im Stehen ohne Spiegel ersp\u00e4hen konnte<br>- fragen ob ihn Kinskis\/Iblalis\/Gronkhs Freundschaftsanfrage erreicht hat<br>- fragenob er Weihnachten lieber mit seiner Falilie oder seiner Freundin verbringen will<br>- fragen in welcher Disco er Silvester feiert<br><br><br><\/blockquote>-fragen, wie das mit den Sozialstunden so l\u00e4uft<br>-fragen, warum er kein Merch mehr verkauft<br>-fragen, wann der n\u00e4chste Posterverkauf ist<br>-fragen, warum er kei Twidder hat<br>-immer wenn er anf\u00e4ngt, was von asozialem Verhalten zu faseln:<br>&#8230;..ihn darauf hinweisen, dass er derjeniche ist, der schreit<br>&#8230;..ihn darauf hinweisen, dass er derjeniche ist, der beleidigt<br>&#8230;..ihn darauf hinweisen, dass er derjeniche ist, der spuckt wie ein Lama<br>&#8230;..ihn darauf hinweisen, dass er derjeniche ist, der die Nachbarn bel\u00e4stigt<br>&#8230;..ihn darauf hinweisen, dass er generell doch recht offensichtlich <b>derjeniche<\/b> ist<br>-ihm erkl\u00e4ren, wo sein Grundst\u00fcck anf\u00e4ngt<br>-fragen, wie Rudi sich wohl f\u00fchlen w\u00fcrde, wenn er sehen k\u00f6nnte, wie Reiner sein Erbe verkommen l\u00e4sst<br>-ihn auf Schimmel\/kaputte Schanze\/K\u00e4lte im Winter ansprechen<br>-fragen, ob er immer noch ohne H\u00e4nde vom Sofa aufstehen kann (und das vielleicht auch mit weniger als drei Versuchen LEL)<br>-fragen, warum er denn aktuell nur ein Video alle 1-2 Wochen raushaut, wenn er doch 16-19 Std pro Tag arbeitet<br>-Brojeggd Brot bel\u00e4cheln und ihn fragen, ob das wirklich das Beste ist, das er in der K\u00fcche zustande bringt<br>&#8230;..dann dar\u00fcber lachen, dass er das Video nicht mal in der K\u00fcche, sondern auf seiner fucking Couch gedreht hat, weil er so faul ist"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:28:06+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "- fragen wo der n\u00e4chste Dragon Monday bleibt<br>- fragen wann er die CD Reviews macht, die er versprochen hat (lel)"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:37:04+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "<blockquote>Man sollte einen Kleinbus organisieren, dann DrOll, Neobiener, DracheNervt, Affenkeks, den Warnwestendude, den Kinski-Hater und nat\u00fcrlich RBS einsammeln und diese dann alle gleichzeitig vor der Schanze posizionieren.<br>Wenn Reiner dann rauskommt, w\u00e4re das etzala a richtig naises Battle Royale h\u00e4ddich gsacht, last man standing gewinnt die Schanze.<br><\/blockquote>Das w\u00e4re tats\u00e4chlich ein Bus, den man direkt zur Onkologieabteilung fahren sollte und postwendend mit der Bestrahlung beginnen.<br>Ausnahme: Kinski."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:39:25+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/lztYSCc.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:43:16+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man sollte einen Kleinbus organisieren, dann DrOll, Neobiener, DracheNervt, Affenkeks, den Warnwestendude, den Kinski-Hater und nat\u00fcrlich RBS einsammeln und diese dann alle gleichzeitig vor der Schanze posizionieren.<br>Wenn Reiner dann rauskommt, w\u00e4re das etzala a richtig naises Battle Royale h\u00e4ddich gsacht, last man standing gewinnt die Schanze.<br><\/blockquote>Das w\u00e4re tats\u00e4chlich ein Bus, den man direkt zur Onkologieabteilung fahren sollte und postwendend mit der Bestrahlung beginnen.<br>Ausnahme: Kinski.<br><\/blockquote>Hab nicht gesagt, dass man sie m\u00f6gen muss, aber Fakt ist, dass jeder von ihnen Rainer auf seine Weise hardcore triggert."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:46:07+01:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<b>Akt IX<\/b><br><br>Auftritt: DerFalsche\u2122<br>Szene"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:47:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ieVljacrLX0Oma5BI7\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:54:58+01:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "Gibt es eigentlich zuverl\u00e4ssige Marker daf\u00fcr dass er dumm und dick ist?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:55:08+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ao langsam fange ich an zu glauben das ihr gar kein Fanforum seid sondern Reiner gegen\u00fcber eher kritisch eingestellt seid. <br>Stimmt das?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T10:59:19+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ieVljacrLX0Oma5BI7\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Wie sie immer zuggen, wie sie immer zuggen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:04:24+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "warum zuggn die Wiesen eigentlich immer?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:07:40+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ieVljacrLX0Oma5BI7\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Der Diabetes-Fu\u00df zuckte."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:08:53+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Drei zuggende Wiesen in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:15:55+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ao langsam fange ich an zu glauben das ihr gar kein Fanforum seid sondern Reiner gegen\u00fcber eher kritisch eingestellt seid. <br>Stimmt das?<br><\/blockquote>Des sagen immer nur die Haider. Glaub net alles was du liest. Von der Wahrheit sind des immer nur h\u00f6ggstens 2%"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:22:21+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Zum Gl\u00fcck passiert nichts mehr im Game."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:34:14+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VCvOaH9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:35:58+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/zKDGlC7o-eo\">https:\/\/youtu.be\/zKDGlC7o-eo<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:39:08+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie er damals schon nicht die widerlichen Sexanspielungen lassne konnte"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:43:11+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde euch mal gerne zeigen, wie man Rainer richtig haidet. Aber die 6 Stunden Autofahrt sind es mir nicht wert. <br><br><strike>To-do-Liste f\u00fcr die n\u00e4chsten Besucher:<\/strike> Hoffentlich macht sowas niemand:<br>*Rainer so wenig wie m\u00f6glich zu Wort kommen lassen<br>*Wenn er zu Wort kommt, ihn sofort mit Tatsachen unterbrechen<br>*Falls vorhanden: Freundin mitnehmen und diese wiederholt vor Rainer k\u00fcssen, um ihm zu zeigen, was er nie haben wird<br>*Falls man h\u00e4sslich ist: Rainer darauf ansprechen, dass er viel h\u00e4sslicher ist. Seinen fehlenden Hals erw\u00e4hnen. Seine vielen \u00c4rsche erw\u00e4hnen. Oger ist nicht mehr witzig. Nennt ihn lieber Birne oder sowas. Eine Birne ist im Gegensatz zu einem Oger n\u00e4mlich harmloses Obst. <br>*Wenn er rauskommt und dich auf \u00f6ffentlichem Grund angreift, ist Selbstverteidigung angebracht.<br>*AUF EWIG UNGEFICKT!!! 30 Jahre ungefickt! Nicht mal die fetten Weiber wollen dich! <br>*Immer wieder erw\u00e4hnen, wie erb\u00e4rmlich sein Leben ist und, dass seine W\u00fcnsche aus seinen Romanen nie in Erf\u00fcllung gehen werden<br>*Er wei\u00df ja nicht mal, wie man Erf\u00fcllung schreibt<br>*Ich erw\u00e4hne es nochmal: Ihn nie zu Wort kommen lassen und wenn er es doch tut, sofort wieder mit dem Reden beginnen.<br>*Auch darauf ansprechen, dass er mehrmals in seinen Younow-Streams aufgefordert hat, dass die Haider zu ihm kommen sollen<br>*Diese Stellen aus dem Stream vielleicht sogar abspielen<br>*Ungefickt auf ewig! <br>*Unbedingt seine M\u00e4dchenfaust ansprechen. &ldquo;Kampfsport von wegen! Du kannst ja nicht mal eine Faust machen!&rdquo; Und wenn er euch dann mit der Faust droht, ihn darauf ansprechen, wie verkr\u00fcppelt sie aussieht und dass er sich damit nur selbst wehtut.<br><br><br><\/blockquote><br>Ansehnliche Liste. Ich w\u00fcrde erg\u00e4nzen um:<br><br>- Erw\u00e4hnung, dass das, was er als Arbeit bezeichnet, betteln ist.<br>- Sein hadde-abbeid-kanal (LPs) keine Sau interessieren<br>- Sein Vater sich f\u00fcr ihn sch\u00e4men w\u00fcrde<br>- Ihn fragen, ob er den Test schon gemacht hab &ldquo;frag f\u00fcr eine Freundin&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:46:43+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Achso und seinen k\u00fcmmerlichen Minipimmel erw\u00e4hnen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:50:35+01:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "Problem an der ganzen Sache ist, dass 99 von 100 Haider, die den Gumbo besuchen, absolut devote Kuchenkinder sind, die schiss vor Konsequenzen haben.<br><br>FAHRT HALT NICHT HIN!!! Wie im letzten Video. Was haben mich diese Husos getriggert, mit ihrem devoten gelutsche. H\u00e4tte mich nicht gewundert, wenn die allesamt auf die gnie gegangen w\u00e4ren und das magische Dreieck gelutscht h\u00e4tten.<br><br>Bringt dem Dicken doch noch direkt Opfergaben mit und liefert ihm eure Mulle aus.."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T11:52:14+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Sylvain Spek<br>@SylviVanDerSpek<br><br>Wenn sie nachdem kommen weiterbl\u00e4st<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJP0F_7WwAssUWw?format=jpg&amp;name=360x360\"><br><br>leel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:00:50+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "<blockquote>Sylvain Spek<br>@SylviVanDerSpek<br><br>Wenn sie nachdem kommen weiterbl\u00e4st<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJP0F_7WwAssUWw?format=jpg&amp;name=360x360\"><br><br>leel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Passt aber nich zu Winkler. Er kann n\u00e4mlich direkt weitermachen. Wurde er schon von diversen Menschen f\u00fcr gelobt (Jogger u.a.)"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:02:39+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Ich fahr demn\u00e4chst hin stell mich vor die Schanze und fordere den Oger zum Duell nur um dann kichernd vor dem diken Ber wegzulaufen und gro\u00dfe Spr\u00fcche zu klopfen.<br><br>Ich geh\u00f6r halt einfach gern dazu.<br><br>#sorrynotsorry"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:03:06+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00fcrde euch mal gerne zeigen, wie man Rainer richtig haidet. Aber die 6 Stunden Autofahrt sind es mir nicht wert. <br><br><strike>To-do-Liste f\u00fcr die n\u00e4chsten Besucher:<\/strike> Hoffentlich macht sowas niemand:<br>*Rainer so wenig wie m\u00f6glich zu Wort kommen lassen<br>&#8230;.. <br>*Unbedingt seine M\u00e4dchenfaust ansprechen. &ldquo;Kampfsport von wegen! Du kannst ja nicht mal eine Faust machen!&rdquo; Und wenn er euch dann mit der Faust droht, ihn darauf ansprechen, wie verkr\u00fcppelt sie aussieht und dass er sich damit nur selbst wehtut.<br><br><br><\/blockquote>absolute expert line<br><\/blockquote>Don't forget:<br><br>- Essverhalten ansprechen<br>- Ihn einen Messi nennen<br>- fragen als was er arbeitet<br>- fragen wie es mit der Rundfunklizenz aussieht <br>- Ob er HerrNewstime aboniert hat<br>- wie sein 5 Jahres Plan aussieht<br>- ihm Hilfe bei der Steuererkl\u00e4rung anbieten<br>- in frage stellen, dass er einen g\u00fcltigen f\u00fchrerschein hat<br>- Prozentgrad der Behinderung (weil fett) abfragen<br>- Rendern und Hochladen ist keine Arbeit!<br>- Nach seinem PH und Pateon Acc fragen<br>- Behaupten er kann nicht kochen, frittieren ist nicht kochen<br>- Seinen Diabetikerstatus ansprechen<br>- fragen wieviel er monemtan wiegt<br>- fragen ob seine Waage eben nicht mehr anzeigen kann<br>- fragen wann er seinen Pensi das letzte mal im Stehen ohne Spiegel ersp\u00e4hen konnte<br>- fragen ob ihn Kinskis\/Iblalis\/Gronkhs Freundschaftsanfrage erreicht hat<br>- fragenob er Weihnachten lieber mit seiner Falilie oder seiner Freundin verbringen will<br>- fragen in welcher Disco er Silvester feiert<br><br><br><br><\/blockquote>Werde diese Liste genau so am Freitag auf meiner R\u00fcckfahrt dem fetten vortragen! <br>Hoffe es ist auch n anderer Haider da der filmt. <br>Ich film mich n\u00e4mlich nicht. Brauch keinen Ruhm von so anderen genauso fetten spasten im Game. <br>Aber Ank\u00fcdigen tu ich es ma. Den Umweg g\u00f6nn ich mir auch ma.<br><br><br>Also jetzt am Freitag ca. 13 Uhr vor der Schanze ohne treten daf\u00fcr mit Kamera"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:13:15+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Da fr\u00e4gt man sich doch letzten Endes ob ihr nix besseres mit eurem Lebne zu dun habbd?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:17:50+01:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote>Da fr\u00e4gt man sich doch letzten Endes ob ihr nix besseres mit eurem Lebne zu dun habbd?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/s18.directupload.net\/images\/190823\/2gpq4bip.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:21:20+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Da fr\u00e4gt man sich doch letzten Endes ob ihr nix besseres mit eurem Lebne zu dun habbd?<br><\/blockquote>Hier Rainer den Spiegel vorhalten und ihm sagen, dass er vor ein paar Monaten auf Younow aufgefordert hat, dass man zu ihm kommen soll. Irgendwas mit Duell f\u00fcr Ehre erw\u00e4hnen. Und ihn dann ala Kinski nicht zu Wort kommen lassen! Ich wiederhole: Nicht zu Wort kommen lassen (!)<br>Nur noch Rainers Stimme \u00fcbert\u00f6nen und ihm sagen, dass er endlich rauskommen soll, um sich wie ein Mann zu duelieren. <br>Am besten noch einen Fehdehandschuh mitnehmen und ihm vors Tor werfen. Aber Rainer ist wahrscheinlich so unkultiviert und wei\u00df nichts von diesen Regeln der Ehrenduelle. Das kann man ihm dann als n\u00e4chstes vorwerfen. Unkultiviertes Schwein usw. <br><br>&ldquo;IHR HABT KEINE AHNUNG VON EH-&rdquo;<br>Hier wieder nicht ausreden lassen. Eventuell den Handschuh nochmal aufheben und als letzte Chance ein zweites Mal auf den Boden werfen. Dabei sagen, dass man nun auf Video hat, was er doch f\u00fcr ein Feigling ist. Aber klar, er wei\u00df ja nicht einmal, wie man eine Faust macht. <br><br>So einfach geht das!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:33:25+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja ich glaube es hat langsam auch der letzte verstanden, was man an Rainers Tor machen sollte.<br><br>Wird aber keiner machen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:36:08+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote>Sylvain Spek<br>@SylviVanDerSpek<br><br>Wenn sie nach<b>_<\/b>dem <b>K<\/b>ommen weiterbl\u00e4st<b>&#8230;<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJP0F_7WwAssUWw?format=jpg&amp;name=360x360\"><br><br>leel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Legasthenischer Volldepp kann sich neisch\u00fcrn&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:40:55+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wenn die Gemeinde deinen Gammelschuppen auf Steuerzahlerkosten abreist, du jedoch keine Steuern Zahlst.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/yCWWSXz.jpg\"><br><br>*dealwithitmusic*"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:47:14+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Er hat es einfach geschafft. Er ist die L\u00fccke im System, die schwarze Katze in der Matrix, der schwarze Schwan auf dem K\u00f6nigssee, das durch kosmische Strahlung geflipte Bit im Speicher. Niemand kann ihm was ab.<br><br>UNBESIEGT"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:48:40+01:00",
        "username": "Winkler_Advocat",
        "text": "Man kann auch einfach jedes Mal, wenn er schreitspricht, die Arme ausstrecken, den Daumen in die H\u00f6he strecken, Schultern anheben, den Kopf in Nacken legen, den Hintern rausstrecken, die Zunge rausstrecken, die F\u00fc\u00dfe nach innen, sich im Kreis drehen und &ldquo;TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH&#8230;&rdquo; singen&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/v7d4EdZ3wc8?t=136\">https:\/\/youtu.be\/v7d4EdZ3wc8?t=136<\/a> [youtu.be]<br><br>Ist bestimmt auch voll lustik und witsik und bringt Rainer voll auf den 2. Erker der Scheune&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T12:59:33+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Ich schma\u00df dir so die Br\u00fcgel naus wenn ich wegen dir jetzt sone Scheisse vorgeschlagen bekomm. Der Algorithmus holt sich was er braucht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:00:50+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Jene Kinderschl\u00f6p&#8230;. nee, das darf ich so nicht sagne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:01:24+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Er hat es einfach geschafft. Er ist die L\u00fccke im System, die schwarze Katze in der Matrix, der schwarze Schwan auf dem K\u00f6nigssee, das durch kosmische Strahlung geflipte Bit im Speicher. Niemand kann ihm was ab.<br><br>UNBESIEGT<br><\/blockquote>Die L\u00fccke muss aber ganz sch\u00f6n gro\u00df sein"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:02:23+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Man kann auch einfach jedes Mal, wenn er schreitspricht, die Arme ausstrecken, den Daumen in die H\u00f6he strecken, Schultern anheben, den Kopf in Nacken legen, den Hintern rausstrecken, die Zunge rausstrecken, die F\u00fc\u00dfe nach innen, sich im Kreis drehen und &ldquo;TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH&#8230;&rdquo; singen&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/v7d4EdZ3wc8?t=136\">https:\/\/youtu.be\/v7d4EdZ3wc8?t=136<\/a> [youtu.be]<br><br>Ist bestimmt auch voll lustik und witsik und bringt Rainer voll auf den 2. Erker der Scheune&#8230;<br><\/blockquote>Au weia. Die Person die sich das ausgedacht hat und die armen Kinder dazu gezwungen hat dabei mitzumachen, sollte man 3 Mal t\u00e4glich dazu zwingen Rainers Achseln auszulecken. Morgens, Mittags und Abends."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:03:23+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Man kann auch einfach jedes Mal, wenn er schreitspricht, die Arme ausstrecken, den Daumen in die H\u00f6he strecken, Schultern anheben, den Kopf in Nacken legen, den Hintern rausstrecken, die Zunge rausstrecken, die F\u00fc\u00dfe nach innen, sich im Kreis drehen und &ldquo;TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH TSCHU TSCHU TSCHU WAH&#8230;&rdquo; singen&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/v7d4EdZ3wc8?t=136\">https:\/\/youtu.be\/v7d4EdZ3wc8?t=136<\/a> [youtu.be]<br><br>Ist bestimmt auch voll lustik und witsik und bringt Rainer voll auf den 2. Erker der Scheune&#8230;<br><\/blockquote>Stell ich mir tats\u00e4chlich lustig vor, wenn die Kuchenkinder das machen w\u00fcrden und Rainer hinter dem Zaun herumschreit."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:04:34+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "der schreiende Kermit ist wieder da lel<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6uSbEDNIIdw\">https:\/\/youtu.be\/6uSbEDNIIdw<\/a> [youtu.be]<br>Drachenlord schreit rum 13.11.2019"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:07:59+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Isch mach disch kalt!<br>Bisch du beh\u00e4mm\u00f6\u00f6\u00f6\u00f6rt?<br><br>Fantastisch!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:13:34+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das doch Quarkey"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:13:55+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Er klingt wirklich wie ne Kreuzung aus Kermit und einem Downsyndrom-Ork."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:14:37+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>der schreiende Kermit ist wieder da lel<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/6uSbEDNIIdw\">https:\/\/youtu.be\/6uSbEDNIIdw<\/a> [youtu.be]<br>Drachenlord schreit rum 13.11.2019<br><\/blockquote>&ldquo;Gepostet von Robi S&#8230;&#8230;&#8230;.&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100008774553429\">https:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=100008774553429<\/a> [facebook.com]<br><br>ulu<br><br>Was f\u00fcr Gestalten es im Game gibt&#8230;. fr\u00fcher h\u00e4tte man solche degeneriertes Gesindel&#8230; ne das kann ich jetzt so nicht sagen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:15:53+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Fehlt nur noch:<br><br>Herr Winkler, m\u00e4\u00dfigen Sie sich bitte!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:16:57+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hat aber &ldquo;der falsche&rdquo;-potential"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:18:02+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Toll, das h\u00f6rt ja schon wieder auf, bevor es richtig gut wurde. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:19:16+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Selbst wenn er irgendwann mal eingeschenkt bekommt, wird er nie im Lebne sein vorlautes Maul halten k\u00f6nnen.<br><br>Immer sch\u00f6n den Dicken markieren.<br>Was anderes hat er nicht."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:21:18+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Auf jeden Fall, so stell ich mir <b>den Falschen<\/b> irgendwie auch vor, oderso:<br><br>- volltatowierter Knastis<br>- Musel<br>- Fussballhooligan<br>- besoffener Russe<br>usw.<br><br>Alles Leute bei denen die Maulschelle ganz locker sitzt"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:21:22+01:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Bisch du beh\u00e4mmort?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:21:42+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "BISCH DU BEH\u00c4MMORD<br><br>WER IS HIER BEH\u00c4MMERD<br><br>Krebs gegen Aids lmao"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:24:06+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier ist noch ein weiterer Teil:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312\">https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Edith: ist offenbar schon ein wenig \u00e4lter.. aber der steht tats\u00e4chlich mal auf seinem Grundst\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:24:54+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "&gt; wenn du deinen ganzen K\u00f6rper tattowiert hast wie Dreifachm\u00f6rder im Death Row Knast in den USA aber gegen einen 250kg Sondersch\u00fcler mit Humpelfu\u00df verkakst<br><br>kannste dir nicht ausdenken"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:27:07+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "\u201e Mit seinem Teleskop hat er schon \u201crumgespielt\u201d, aber leider ist es ihm drau\u00dfen zu kalt daf\u00fcr.\u201c<br><br>Drei Teleskope in meinem Arsch?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:30:47+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Hier ist noch ein weiterer Teil:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312\">https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Edith: ist offenbar schon ein wenig \u00e4lter.. aber der steht tats\u00e4chlich mal auf seinem Grundst\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Jou, tats\u00e4chlich mal jemand, der einfach bei ihm aufs Grundst\u00fcck spaziert. Wundert mich eh, dass das nicht mehr Leute machen. Was will der Dreger dagegen schon tun? Gut, er filmt, aber sonst? Kapuze\/Maske auf und niemand kehrt. Und Bullne brauchen eh immer ewig, 10min Entertainment und dann entspannter Abmarsch sind da doch locker drin"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:31:05+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "<blockquote>Edith: ist offenbar schon ein wenig \u00e4lter.. aber der steht tats\u00e4chlich mal auf seinem Grundst\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ja, der war wirklich auf seinem Grundst\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:35:45+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Geht\u2018s nur mir so oder ist das nicht genauso behindert bei jemandem WIRKLICH das Grundst\u00fcck zu betreten wie jemanden anzuschreien der auf der Stra\u00dfe steht?!<br><br>Es ist doch gerade das tolle daran dass man eben keine Straftat begehen muss dass sich der Dicke aufregt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:35:50+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Wer sich im Gesicht t\u00e4towiert hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:38:21+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Wer sich im Gesicht t\u00e4towiert hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren.<br><\/blockquote>Was? Glaubst du etwa, Robi S. f\u00fchrt kein normales, b\u00fcrgerliches Lebne?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:41:50+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Na, hab ihr schon Land gewonnen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:45:08+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "<blockquote>Geht\u2018s nur mir so oder ist das nicht genauso behindert bei jemandem WIRKLICH das Grundst\u00fcck zu betreten wie jemanden anzuschreien der auf der Stra\u00dfe steht?!<br><br>Es ist doch gerade das tolle daran dass man eben keine Straftat begehen muss dass sich der Dicke aufregt.<br><\/blockquote>Stimmt. Was der Typ da macht, ist auch einfach behindert, aber wenn man sich sein Facebook-Profil anschaut, wundert einen das Verhalten ja auch nicht.<br><br>Was mich einfach wundert, ist, dass keiner bisher ernsthaft was von seinem Grundst\u00fcck hat mitgehen lassen oder bei ihm eingebrochen ist (abgesehen von Arieller + Anh\u00e4ngsel). Ich bin mir nicht sicher, woher die Leaks von Perso\/Zeugnissen usw. kommen, aber das d\u00fcrfte ja auch dabei passiert sein.<br>Mich w\u00fcrde es z.B. schon sehr interessieren, wie Reiners Kindheit fr\u00fcher war oder wie Riter und Rudi so drauf waren, und Dreche hat ja schon mehrfach erw\u00e4hnt, dass es alte Familienvideos\/Fotos usw gibt. Plus ein paar Infos zu seinen Schulden usw. d\u00fcrften sich da easy auch finden lassen (wenn er nicht alles einfach weggeschmissen hat lel). W\u00fcrde nat\u00fcrlich niemals selbst hinfahren, aber es gibt doch sicherlich eine Handvoll Leute, die nichts oder nur wenig zu verlieren haben, und dass in <strike>vier<\/strike> <strike>f\u00fcnf<\/strike> sechs Jahren nichts dergleichen passiert ist, wundert mich schon a weng."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:48:41+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Geht\u2018s nur mir so oder ist das nicht genauso behindert bei jemandem WIRKLICH das Grundst\u00fcck zu betreten wie jemanden anzuschreien der auf der Stra\u00dfe steht?!<br><\/blockquote>Es wird dir nicht gefallen, aber auch die Leute, die unmittelbar an Rainers Tor stehen, stehen tats\u00e4chlich bereits auf seinem Grundst\u00fcck. Da hat der fette ausnahmsweise mal recht.<br><br>Das Grundst\u00fcck beginnt in der Flucht der Bulldoghalle, also etwa zwischen Tor und Stra\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:50:48+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier ist noch ein weiterer Teil:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312\">https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Edith: ist offenbar schon ein wenig \u00e4lter.. aber der steht tats\u00e4chlich mal auf seinem Grundst\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Jou, tats\u00e4chlich mal jemand, der einfach bei ihm aufs Grundst\u00fcck spaziert. Wundert mich eh, dass das nicht mehr Leute machen. Was will der Dreger dagegen schon tun? Gut, er filmt, aber sonst? Kapuze\/Maske auf und niemand kehrt. Und Bullne brauchen eh immer ewig, 10min Entertainment und dann entspannter Abmarsch sind da doch locker drin<br><\/blockquote>Wie Ruiner einfach am Fenster steht und sich nicht raus traut lel"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:52:30+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Der erste, der ein St\u00fcck Land eingez\u00e4unt hatte und es sich einfallen lie\u00df zu sagen: dies ist mein und der Leute fand, die einf\u00e4ltig genug waren, ihm zu glauben, war der wahre Gr\u00fcnder der b\u00fcrgerlichen Gesellschaft."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:54:29+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Klassischer Wingler halt<br><br>&ldquo;SIEH ZU DASS DU LAND GEWINNST!!!!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:55:17+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Na, hab ihr schon Land gewonnen?<br><\/blockquote>Ja ein Guate-Ey-Malla!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:56:52+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geht\u2018s nur mir so oder ist das nicht genauso behindert bei jemandem WIRKLICH das Grundst\u00fcck zu betreten wie jemanden anzuschreien der auf der Stra\u00dfe steht?!<br><br>Es ist doch gerade das tolle daran dass man eben keine Straftat begehen muss dass sich der Dicke aufregt.<br><\/blockquote>Stimmt. Was der Typ da macht, ist auch einfach behindert, aber wenn man sich sein Facebook-Profil anschaut, wundert einen das Verhalten ja auch nicht.<br><br>Was mich einfach wundert, ist, dass keiner bisher ernsthaft was von seinem Grundst\u00fcck hat mitgehen lassen oder bei ihm eingebrochen ist (abgesehen von Arieller + Anh\u00e4ngsel). Ich bin mir nicht sicher, woher die Leaks von Perso\/Zeugnissen usw. kommen, aber das d\u00fcrfte ja auch dabei passiert sein.<br>Mich w\u00fcrde es z.B. schon sehr interessieren, wie Reiners Kindheit fr\u00fcher war oder wie Riter und Rudi so drauf waren, und Dreche hat ja schon mehrfach erw\u00e4hnt, dass es alte Familienvideos\/Fotos usw gibt. Plus ein paar Infos zu seinen Schulden usw. d\u00fcrften sich da easy auch finden lassen (wenn er nicht alles einfach weggeschmissen hat lel). W\u00fcrde nat\u00fcrlich niemals selbst hinfahren, aber es gibt doch sicherlich eine Handvoll Leute, die nichts oder nur wenig zu verlieren haben, und dass in <strike>vier<\/strike> <strike>f\u00fcnf<\/strike> sechs Jahren nichts dergleichen passiert ist, wundert mich schon a weng.<br><\/blockquote>Stellt euch vor sein Kinder-Fotoalbum ger\u00e4t in <strike>falsche<\/strike> die richtigen H\u00e4nde.<br><br>Vor die T\u00fcr k\u00f6nnte man ihm dann auch gleich kacken.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:58:23+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wie sauber sind wohl Rainers Klosch\u00fcsseln?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T13:59:21+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Was das Game aus einem macht:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/72453620_2136391386665pk75.png\"><br><br><br>Nils hat sich in den letzten Wochen aber stark ver\u00e4ndert.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:04:55+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Ich hoffe Rain0r darf im Knast Besuch empfangen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:09:57+01:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "Wenigstens ist das nicht so ein Milchbubi der sagt &ldquo;ich mach doch garnix, bitte spuck mich ruhig an, ich bin eigentlich fan&rdquo; und sich r\u00fcckw\u00e4rts aus dem Dorf scheuchen l\u00e4sst.<br><br>Da ist mir Mr. Gesichtstattoo der ihm ein frisches (und ernstzunehmendes) &ldquo;komm doch raus du fotze&rdquo; entgegenschleudert doch deutlich lieber"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:17:25+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier ist noch ein weiterer Teil:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312\">https:\/\/twitter.com\/HalianStallion\/status\/1194591084585869312<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Edith: ist offenbar schon ein wenig \u00e4lter.. aber der steht tats\u00e4chlich mal auf seinem Grundst\u00fcck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Jou, tats\u00e4chlich mal jemand, der einfach bei ihm aufs Grundst\u00fcck spaziert. Wundert mich eh, dass das nicht mehr Leute machen. Was will der Dreger dagegen schon tun? Gut, er filmt, aber sonst? Kapuze\/Maske auf und niemand kehrt. Und Bullne brauchen eh immer ewig, 10min Entertainment und dann entspannter Abmarsch sind da doch locker drin<br><\/blockquote>Geplant wird hier aber nichts, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:20:16+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "anzeiche weche sachbesch\u00e4dichung"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:20:51+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Drei Leute auf seinem Grundst\u00fcck in meinem Arsch."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:34:08+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&gt; Sei auf Bew\u00e4hrung.<br>&gt; Provoziere unn\u00f6tige Schl\u00e4gerei.<br>&gt; Mach ein paar Minuten sp\u00e4ter ein Video in welchem du zugibst dass du angefangen hast und damit prahlst wie du den Gegner verpr\u00fcgelt hast ohne dich zu verletzen.<br><br>Onkel Alfred etzadla stolz auf dieses juristische Meisterst\u00fcck.<br><\/blockquote>Man muss diesen Post mal hervorheben! <br><br>Es ist alles so absurd<br><\/blockquote>Hierbei sollte aber auch mal diskutiert werden, wie gesetzwidrig es denn eigentlich ist, immer wieder das heimlich aufgenommene Bild von Wachtmeisterin XY ins Netz zu rotzen, was Selbige wahrscheinlich so nicht erlaubt hat&#8230; <br><\/blockquote>Wir sollten mal die M\u00f6glichkeit diskutieren, dass<br>a) all das dem Bew\u00e4hrungshelfer egal ist,<br>b) kein Polizist schert, und<br>c) Rainer keinerlei rechtliche Sanktionen zu bef\u00fcrchten hat.<br>Wie ich schon seit Jahren sage, Rainer kann sich eigentlich alles erlauben. Rechtliche Schritte finden nur auf dem Papier statt. Er wird durch Gl\u00e4ubiger oder Beh\u00f6rden weder in seiner physischen wie finanziellen Freiheit eingegrenzt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:36:42+01:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "<blockquote><blockquote>Geht\u2018s nur mir so oder ist das nicht genauso behindert bei jemandem WIRKLICH das Grundst\u00fcck zu betreten wie jemanden anzuschreien der auf der Stra\u00dfe steht?!<br><br>Es ist doch gerade das tolle daran dass man eben keine Straftat begehen muss dass sich der Dicke aufregt.<br><\/blockquote>Stimmt. Was der Typ da macht, ist auch einfach behindert, aber wenn man sich sein Facebook-Profil anschaut, wundert einen das Verhalten ja auch nicht.<br><br>Was mich einfach wundert, ist, dass keiner bisher ernsthaft was von seinem Grundst\u00fcck hat mitgehen lassen oder bei ihm eingebrochen ist (abgesehen von Arieller + Anh\u00e4ngsel). Ich bin mir nicht sicher, woher die Leaks von Perso\/Zeugnissen usw. kommen, aber das d\u00fcrfte ja auch dabei passiert sein.<br>Mich w\u00fcrde es z.B. schon sehr interessieren, wie Reiners Kindheit fr\u00fcher war oder wie Riter und Rudi so drauf waren, und Dreche hat ja schon mehrfach erw\u00e4hnt, dass es alte Familienvideos\/Fotos usw gibt. Plus ein paar Infos zu seinen Schulden usw. d\u00fcrften sich da easy auch finden lassen (wenn er nicht alles einfach weggeschmissen hat lel). W\u00fcrde nat\u00fcrlich niemals selbst hinfahren, aber es gibt doch sicherlich eine Handvoll Leute, die nichts oder nur wenig zu verlieren haben, und dass in <strike>vier<\/strike> <strike>f\u00fcnf<\/strike> sechs Jahren nichts dergleichen passiert ist, wundert mich schon a weng.<br><\/blockquote>H\u00e4tte man sicher schon gemacht, aber der Wingl verl\u00e4sst doch \u00fcberhaupt nicht mehr das Haus. Sei es weil er k\u00f6rperlich nicht mehr kann oder aus Paranoia."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:38:56+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Plottwist: Robi S. ist Rainers Bew\u00e4hrungshelfer, der letzten Monat mit seinem P\u00e4dagogik-Studium fertig geworden ist."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:39:08+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dachte f\u00fcr eine halbe Sekunde das Videosei 10 Jahre alt<br>Es ist einfach die R\u00fcckseite vom Haus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:39:48+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte man sicher schon gemacht, aber der Wingl verl\u00e4sst doch \u00fcberhaupt nicht mehr das Haus. Sei es weil er k\u00f6rperlich nicht mehr kann oder aus Paranoia. <br><\/blockquote>Ja ne is klar. L\u00f6sch dich!<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ieVljacrLX0Oma5BI7\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:40:44+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wird sicher ein ganz toller Besuch!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQO3iZXkAEglKI?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br>Nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:41:19+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Dieses gif macht betroffne"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:42:59+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Was das Game aus einem macht:<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/72453620_2136391386665pk75.png\"><br><br><br>Nils hat sich in den letzten Wochen aber stark ver\u00e4ndert.<br><br><br><br><\/blockquote>Wie er aufm Beifahrersitz sitzt und sich ganz unironisch cool vor kommt<br>XD"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:45:31+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Warum berichtet der asselige Kiwikopp jetzt nicht \u00fcber den Scheunenabriss? Das w\u00fcrde Rain0r ziemlich Mett machen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:45:50+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wird sicher ein ganz toller Besuch!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQO3iZXkAEglKI?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br>Nicht&#8230;<br><\/blockquote>Ich w\u00e4re schon lange beim Rainerle w\u00fcrde er nicht so weit weg hausen<br>Kein sch\u00f6nes Gef\u00fchl <strike>2<\/strike>98% von Rainer zu kennen"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:49:54+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Was mir echt abgeht im Game sind die Sozialstundenverfolgungsvideos&#8230;.<br><br>Kann doch nicht wahr sein, dass der Dicke das unbemerkt \u00fcber die B\u00fchne bekommt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:52:15+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Genau, Rainer leistet die Sozialstunden ab. Direkt nachdem er f\u00fcr den Abriss der Scheune bezahlt hat oder?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:53:02+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote>Wird sicher ein ganz toller Besuch!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQO3iZXkAEglKI?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br>Nicht&#8230;<br><\/blockquote>Au ja, nichts lieber als das. Aber nur wenn ich im grauen Punto in den Kofferraum darf!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:53:08+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Er hat das schon l\u00e4ngst mit seiner Arbeit in der Suppenk\u00fcche des Obdachlosenheims abgegolten."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:54:40+01:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00e4tte man sicher schon gemacht, aber der Wingl verl\u00e4sst doch \u00fcberhaupt nicht mehr das Haus. Sei es weil er k\u00f6rperlich nicht mehr kann oder aus Paranoia. <br><\/blockquote>Ja ne is klar. L\u00f6sch dich!<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/ieVljacrLX0Oma5BI7\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Halt dein Maul Manu, du spuckst"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:57:25+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Kann mir mal jemand die Links zum gestrigen Besuch reinschma\u00dfen? Pilotenpr\u00fcfungen sind auch gerne gesehen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:58:04+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/HvDzSDP.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T14:58:55+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Kann mir mal jemand die Links zum gestrigen Besuch reinschma\u00dfen? Pilotenpr\u00fcfungen sind auch gerne gesehen.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:17:44+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "\u201cJa und dann st\u00fcrzt das Scheunendach ein und Rainer ger\u00e4t an den falschen. Fresse alle.\u201d<br><br>-jeder hier vor ner Woche"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:18:26+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote>anzeiche weche sachbesch\u00e4dichung<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:21:36+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "3 Mewto Melkingmaschinen in meiner Scheune"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:23:51+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "<blockquote>3 Mewto Melkingmaschinen in meiner Scheune<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/crbgdzs\">https:\/\/strawpoll.de\/crbgdzs<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:28:32+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:32:36+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Warum berichtet der asselige Kiwikopp jetzt nicht \u00fcber den Scheunenabriss? Das w\u00fcrde Rain0r ziemlich Mett machen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Weils ausnahmsweise mal wirklich keine &ldquo;News&rdquo; ist. Der Glatzenincel (nicht penic) berichtet ja auch nicht \u00fcber jede verschissene eingeschmissene Scheibe beim Dicken."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:40:16+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Na, habta euch schon Pokemon Schwert oder Schild vorbestellt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:42:46+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ne, weils schei\u00dfe ist.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:43:17+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ich packs auf meine Amazon-Wishlist, damit es mir wer kauft<br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>also nur wer will leude ich will nat\u00fcrlich ja eig gar ned dass ihr mir st\u00e4ndig sachen schenkt"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:44:40+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote>Weils ausnahmsweise mal wirklich keine &ldquo;News&rdquo; ist. Der Glatzenincel (nicht penic) berichtet ja auch nicht \u00fcber jede verschissene eingeschmissene Scheibe beim Dicken.<br><\/blockquote>Was, godverd0mme wenn nicht die Scheune von Steuergeldern eingerissen wird ohne, dass der Diqqe auch nur 1 Finger krummachen muss, ist denn dann Newswertig?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:45:37+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Es hat aber mal wieder keine 2 Tage gedauert da wurde dem Rainer die neue Tastatur von der Wunschliste gekauft<br>Was f\u00fcr Mensche"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:47:07+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Passen in einen grauen Punto eigentlich mehr Kuchenkinder als in einen roten?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:49:37+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum berichtet der asselige Kiwikopp jetzt nicht \u00fcber den Scheunenabriss? Das w\u00fcrde Rain0r ziemlich Mett machen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Weils ausnahmsweise mal wirklich keine &ldquo;News&rdquo; ist. Der Glatzenincel (nicht penic) berichtet ja auch nicht \u00fcber jede verschissene eingeschmissene Scheibe beim Dicken.<br><\/blockquote>Ja, ganz im Gegensatz zu folgenden ganz wichtigen Ereignissen, die du wohl auch als &ldquo;News&rdquo; klassifizieren w\u00fcrdest:<br><br>&ldquo;Drachenlord Marke offiziell eingetragen | Kanzlei \u00e4u\u00dfert sich&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord verliert Kontrolle: Kommentar zur j\u00fcngsten &rdquo;Kritik&ldquo;&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord in Schl\u00e4gerei verwickelt&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord ver\u00f6ffentlicht Nacktvideos&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord sieht die Schuld bei Anderen | &rdquo;Der Drache zeigt seinen kleinen Lord&ldquo;&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord am Ende \/ Nervenzusammenbruch&rdquo;<br><br>Kleine Auswahl seiner Videotitel.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:52:04+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Passen in einen grauen Punto eigentlich mehr Kuchenkinder als in einen roten?<br><\/blockquote>Ja guuuuuuuuuuut&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:53:53+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Sichtung in N\u00fcrnberg.<br><br>Vermutung YN hat Kohle rausgelassen und Strom wurde Prepaidisiert.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/haq1QnILe7Q\">https:\/\/youtu.be\/haq1QnILe7Q<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:56:16+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Wie er da Langstapft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:57:12+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.telegraph.co.uk\/content\/dam\/science\/2017\/11\/28\/TELEMMGLPICT000147828582_trans_NvBQzQNjv4BqsEDWLzLZX43BFm9ZKEk-QVZZ091ZzZCM_DhNoofbI6o.jpeg?imwidth=450\"><br><br>bidde neishoppne, so im stil von &lsquo;freeze frame wo er ganz nahe ist und dann die akte-x melodie einspielen&rsquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:59:14+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Wie er da Langstapft&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/PhysicalDefenselessIberianlynx-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:59:46+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Mit Sonnenbrille <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Aber die Schuhe hat er richtig angezogen"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T15:59:53+01:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "<blockquote>Sichtung in N\u00fcrnberg.<br><br>Vermutung YN hat Kohle rausgelassen und Strom wurde Prepaidisiert.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/haq1QnILe7Q\">https:\/\/youtu.be\/haq1QnILe7Q<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Der is doch schon wieder dikker geworden"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:03:28+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Absolut richtige Reaktion wenn man den Oger in freier Wildbahn ausserhalb seines Geheges sieht: Hupen und auskeken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:04:45+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Mit Sonnenbrille <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Aber die Schuhe hat er richtig angezogen<br><\/blockquote>Du hast die kurze Hose vergessen, weil einfach nix anderes mehr geht."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:06:19+01:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191113\/brz9hd6c.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:06:28+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Richtich b\u00e4d\u00e4ss.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fBd13Se.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:14:19+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wieviel Prozent seiner St\u00e4rke er wohl ben\u00f6tigt hat, um die Schuhe hinten hochzuklappen? <br><br>Hat er eigentlich noch diesen roten Audi oder meddelt er derzeit wieder mit der Bahn durch die Gegend?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:15:53+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Er wird drau\u00dfen immer gesichtet au\u00dfer wenn er seine Sozialstunden ableistet<br>Komisch oder?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:16:49+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wieviel Prozent seiner St\u00e4rke er wohl ben\u00f6tigt hat, um die Schuhe hinten hochzuklappen? <br><br>Hat er eigentlich noch diesen roten Audi oder meddelt er derzeit wieder mit der Bahn durch die Gegend?<br><\/blockquote>Rainer zahlt 30\u20ac f\u00fcr die Bahnkosten nach N\u00fcrnberg um seine Kadde mit 20\u20ac aufzuladen"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:17:55+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wieviel Prozent seiner St\u00e4rke er wohl ben\u00f6tigt hat, um die Schuhe hinten hochzuklappen? <br><br>Hat er eigentlich noch diesen roten Audi oder meddelt er derzeit wieder mit der Bahn durch die Gegend?<br><\/blockquote>Rainer zahlt 30\u20ac f\u00fcr die Bahnkosten nach N\u00fcrnberg um seine Kadde mit 20\u20ac aufzuladen<br><\/blockquote>W\u00fcrde wohl niemanden wundern.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:19:00+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Warum berichtet der asselige Kiwikopp jetzt nicht \u00fcber den Scheunenabriss? Das w\u00fcrde Rain0r ziemlich Mett machen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Weils ausnahmsweise mal wirklich keine &ldquo;News&rdquo; ist. Der Glatzenincel (nicht penic) berichtet ja auch nicht \u00fcber jede verschissene eingeschmissene Scheibe beim Dicken.<br><\/blockquote>Ja, ganz im Gegensatz zu folgenden ganz wichtigen Ereignissen, die du wohl auch als &ldquo;News&rdquo; klassifizieren w\u00fcrdest:<br><br>&ldquo;Drachenlord Marke offiziell eingetragen | Kanzlei \u00e4u\u00dfert sich&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord verliert Kontrolle: Kommentar zur j\u00fcngsten &rdquo;Kritik&ldquo;&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord in Schl\u00e4gerei verwickelt&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord ver\u00f6ffentlicht Nacktvideos&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord sieht die Schuld bei Anderen | &rdquo;Der Drache zeigt seinen kleinen Lord&ldquo;&rdquo;<br>&ldquo;Drachenlord am Ende \/ Nervenzusammenbruch&rdquo;<br><br>Kleine Auswahl seiner Videotitel.<br><br><\/blockquote>Das sind alles Themen, bei denen Rainer selbst aktiv geworden ist. Eingeschmissene Scheiben* und eingest\u00fcrzte D\u00e4cher sind ja eher durch andere bzw passiv entstanden.<br><br><br>*jaja winggel hat selbst auch schon 2 Fenster zertr\u00fcmmert. Aber kannst ja ned erwarten, dass der Kiwikopp sich an irgendwelche Standards h\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:22:41+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Richtich b\u00e4d\u00e4ss.<br><br><br><\/blockquote>der is tot <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Bad_Azz\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Bad_Azz<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:26:08+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<a href=\"http:\/\/stream.drachiv.eu\/\">http:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]<br><br>fetti live<br><br>e: Fetti streamt von drau\u00dfen\/unterwegs"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:26:13+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Fetti stramt gerade<br><br><a href=\"http:\/\/stream.drachiv.eu\/\">http:\/\/stream.drachiv.eu\/<\/a> [stream.drachiv.eu]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:27:19+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "kleiner Draussen Striem,<br><br>verbrennt der Digge M\u00fcll oder die Scheune in der Tonne?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:27:47+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wird sicher ein ganz toller Besuch!<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQO3iZXkAEglKI?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><br>Nicht&#8230;<br><\/blockquote>Ich w\u00e4re schon lange beim Rainerle w\u00fcrde er nicht so weit weg hausen<br>Kein sch\u00f6nes Gef\u00fchl <strike>2<\/strike>98% von Rainer zu kennen<br><\/blockquote>W\u00e4re die Erde ein Zwergstern w\u00e4re der ASB8 f\u00fcr uns alle zu Fu\u00df erreichbar und der Eidechsenexekutionsoffizier k\u00f6nnte sich vor Schl\u00e4gen kaum retten..<br><br><br><img src=\"http:\/\/vignette3.wikia.nocookie.net\/hitlerparody\/images\/f\/fa\/Drachenlord.jpg\"><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:28:23+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Drau\u00dfen ist es so warm wie drinnen nur drau\u00dfen kann er seine PENNERTONNE ANSCH\u00dcREN<br>Kannste dir net ausdenken"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:29:32+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/uRauOEj.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jlUIhPa.png\"><br><br>Er stramt draussen an der Pennertonne aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Strom wohl noch nicht freigeschaltne<br><br>kleine Tr\u00e4nens\u00e4qqe<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mOklWWD.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:30:21+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Die Scheune wird verheizt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:30:27+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>&gt; Sei auf Bew\u00e4hrung.<br>&gt; Provoziere unn\u00f6tige Schl\u00e4gerei.<br>&gt; Mach ein paar Minuten sp\u00e4ter ein Video in welchem du zugibst dass du angefangen hast und damit prahlst wie du den Gegner verpr\u00fcgelt hast ohne dich zu verletzen.<br><br>Onkel Alfred etzadla stolz auf dieses juristische Meisterst\u00fcck.<br><\/blockquote>Man muss diesen Post mal hervorheben! <br><br>Es ist alles so absurd<br><\/blockquote>Hierbei sollte aber auch mal diskutiert werden, wie gesetzwidrig es denn eigentlich ist, immer wieder das heimlich aufgenommene Bild von Wachtmeisterin XY ins Netz zu rotzen, was Selbige wahrscheinlich so nicht erlaubt hat&#8230; <br><\/blockquote>Wir sollten mal die M\u00f6glichkeit diskutieren, dass<br>a) all das dem Bew\u00e4hrungshelfer egal ist,<br>b) kein Polizist schert, und<br>c) Rainer keinerlei rechtliche Sanktionen zu bef\u00fcrchten hat.<br>Wie ich schon seit Jahren sage, Rainer kann sich eigentlich alles erlauben. Rechtliche Schritte finden nur auf dem Papier statt. Er wird durch Gl\u00e4ubiger oder Beh\u00f6rden weder in seiner physischen wie finanziellen Freiheit eingegrenzt.<br><\/blockquote>Diese Aussage ist <br><br>a) richtig <br><br>und <br><br>b) falsch<br><br>, weil du letznendes (TM) <b>mich<\/b> zitierst, was absurd ist, da ich zuletzt nach der Strafbarkeit der Kuchis, die die Polizisten heimlich gefilmt haben (Verletzung der Vertraulichkeit des nicht \u00f6ffentlich gesprochenen Wortes durch Bild\/Tonaufnahmen) bzw. der Spasten, die das Konterfei der Polizistin online stellen gefragt hab."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:30:29+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "vermutlich verbrennt er die h\u00f6lzernen \u00fcberreste der methalle. k\u00f6nnte man sich auch kleinhacken und innen ofen sch\u00fcren aber w\u00e4r ja arbeit"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:30:39+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Ersma scheenes Pennerfeuer im Hof machen.<br>Hoffentlich kommt er bald auf die Idee, es in seiner Wohnarbeitsspielk\u00fcche anzufeuern."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:30:54+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<br><br>Und die Penner Donne is dabei da wird sicherlich nur legales abgebrannt lel."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:31:31+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQ0d_fUEAEqDPv?format=jpg&amp;name=small\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:31:36+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ob Rainer wei\u00df was eine Jeans ist?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:31:51+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Am Besten kommt gleich noch Besuch dazu&#8230;..<br><br>Endlich wieder G\u00e4ste im Stream.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:33:18+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "wenn er live die Schanze abfackelt, w\u00e4re schon nice ?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:33:34+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Feuereimer und 1 Giesser Wasser hat er da zum l\u00f6schen (lel was?)<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ioHIuKY.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:33:56+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "der fick bin ich schauend"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:34:22+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "ruft ma bei den Gops,Ordnungsamt oder Gemeinde an dass der Digge in der Pennerdonne M\u00fcll verbrennt da verstehen die keinen Spass etzala.<br><br>Wird etzala nichts geplant"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:36:13+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<i>Wo <b>ICH<\/b> das Dach eingerissen hab<\/i><br><br>Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:37:38+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Erstmal drau\u00dfen an der Tonne aufw\u00e4rmen bevor es zur\u00fcck ins kalte Haus geht<br>Sobald der erste Schnee f\u00e4llt steht die Tonne in der K\u00fcche"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:38:07+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Er gibt nen immer besseren Bettler ab oder nicht?<br><br>Fehlt nur noch der verranzte Bundeswehrparker und ne Flasche bier\/Korn in der Hand und n St\u00fcck Pappe mit ner kleinen Botschaft an die Haider."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:38:17+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<b>DU PENN\u00c4\u00c4\u00c4!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:38:44+01:00",
        "username": "Melkmaschine",
        "text": "Kleine Feuertonne"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:40:51+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Was er da verbrennt ist bestimmt nicht behandelt\/gebeizt&#8230; k\u00f6nnte man mal dem Amt melden, ach die machen ja eh nix.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:41:06+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Der Digge braucht ein Reipeiter wird er ihn selber kaufen?<br>Nein den packt er nachher auf die Wishlist was f\u00fcr ein Nuddensohn."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:41:33+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Obdachlosenstaffel wird initialisiert \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQ2sL6WoAANWi4?format=jpg&amp;name=medium\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:42:45+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Repeater repeate dann das schlechte WLAN&#8230; und machts net besser.<br><br>Klassischer Ruiner."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:43:34+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Kann man sich nicht mehr ausdenken"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:44:14+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Der had hald ne Magge odersowas, da muss er mal schaun. Und eigentlich hadder darauf auch kein Boqq den einzurichten. Hadder doch grad gsacht ghabbd."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:44:16+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Verbrennen ist wohl billiger als die Container"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:45:14+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "na und, feuertonnennamenvergesst ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:45:41+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Junau hat Geld rausgehauen neues Leds Bl\u00e4h und er hat sich ein neues Game geg\u00f6nnt.<br>Spryro Trilogie hat er sich gekauft."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:46:09+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Neues Spiel hat er sich geholt&#8230; Barren wurden wieder sinnvoll investiert. Seid ihr's?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:46:19+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "[16:45] [YN] Streamende.<br>Dauer: 0h 20min<br>Bars: 1738 (davon 755 Freespin)<br>Einnahmen: $6,25 ($18,20\/h)<br>User geblockt: 5<br>\u2300 Zuschauer: 75<br><br>Bisher in diesem Monat: 13 Streams (13:55h), ca. $288,44 zzgl. Abos"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:48:22+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "An sich alles trocken vor Ort.<br><br>hat er etwa gelogne?<br><br><a href=\"https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/regenradar\/erlangen-hoechstadt\/20191113-1540z.html\">https:\/\/kachelmannwetter.com\/de\/regenradar\/erlangen-hoechstadt\/20191113-1540z.html<\/a> [kachelmannwetter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:48:43+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Bisher knapp 290$ bei ungef\u00e4hr der Monatsh\u00e4lfte ist durchaus ein Betrag der mir gute Laune bereitet."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:49:52+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "&#8230;wegen Brand und so weider."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:50:35+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Ist noch zuviel&#8230;. er muss a bissele Hungern und fast nur die Fresspakete von den Drachis bekommen, dann isser immer so sch\u00f6n kurz vorm Meltdown.<br><br><br>die ding&#8230;. na wie hei\u00dft sie?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:50:45+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ich sag der hat heute keinen Strom mehr. Wurde wohl im Laufe des morgen abgeklemmt. Daraufhin isser dann, nachdem er von der Furzcouch gekullert is, direkt nach N\u00fcrnberch zum aufladen gemeddelt. Davon isser grad heimgekommne, Strom ist nat\u00fcrlich noch nicht wieder da. Wird erst morgen wieder eingeschalten. Das bisschen Strom das er noch im Dabbled und Handi hat muss eingeteilt werden. Kurzer Stram draussen an der warmen Tonne mitm Dabbled, dass die Haider nicht merken, dass er mal wieder besiegt und stromlos is (lel als ob). Zum Abschluss hadder auch gsacht ghabbt, dass er sich ein neues Spiel gekauft hat. Dass er heute noch spielen wird WOLLTE er sagen, hat dann aber gemerkt, dass er das so nicht sagne kann. Deshalb hat ers heute nur gekauft&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:51:26+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Bisher knapp 290$ bei ungef\u00e4hr der Monatsh\u00e4lfte ist durchaus ein Betrag der mir gute Laune bereitet.<br><\/blockquote>K\u00f6nnte weniger sein aber <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fh9zrXfgsjc&amp;feature=youtu.be&amp;t=14\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fh9zrXfgsjc&amp;feature=youtu.be&amp;t=14<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:54:23+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Sichtung in N\u00fcrnberg.<br><br>Vermutung YN hat Kohle rausgelassen und Strom wurde Prepaidisiert.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/haq1QnILe7Q\">https:\/\/youtu.be\/haq1QnILe7Q<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>diese lache&#8230;da schemd mer sich doch selba a haider zum sein"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:55:26+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "ASA H\u00f6rbuch 12.11. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L3JgeeEe2jk&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=L3JgeeEe2jk&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:55:44+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenn dir das hochkomplizierte Wort &ldquo;Tonne&rdquo; nicht einf\u00e4llt&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064<\/a> [twitter.com]<br><br>Ach, war ja schon da.. egal, dopPELT h\u00e4lt besser. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:59:06+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wenn dir das hochkomplizierte Wort &ldquo;Tonne&rdquo; nicht einf\u00e4llt&#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064<\/a> [twitter.com]<br><br>Ach, war ja schon da.. egal, dopPELT h\u00e4lt besser. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Rainer kann ja nicht jedes Wort zwischen T\u00fcr und Angel aufschnappen<br>Ding,Mulle und Wunschliste reicht in Rainers Wortschatz"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T16:59:06+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "das n\u00e4chste Mal lass ich dir wieder den Vortritt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:00:49+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/q0pJyZH.png\"><br><br>&ldquo;Die Hater wieder, ham die kein Leben oder was? *chrmchrm*&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:00:55+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "wissd ihr<br><br>k\u00fcmmert euch um eure eigenen heizungen bevor ist gross euer maul aufreisd. \u00fchhh\u00f6hhhhh der drache heizt mit ner tonne - JA UND? wenn es euch nicht basst schaltet doch weg, ey. meine tonne heinzt wesentlich besser als viele heizungen und des schon seid vielen jahre. ich versteh ned warum ihr deswegen immer so einen kindagaddn machen musst"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:03:55+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "You may not like it but this is what peak performance looks like.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1s9cctB.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:05:41+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "grad wieder diesen klassiker erblickt <br><br>a weng guggne, a weng zuggne, a weng spuggne:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/rainerwinklaaaa\/status\/1193690050803961857\">https:\/\/twitter.com\/rainerwinklaaaa\/status\/1193690050803961857<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:12:34+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5I7Cl2X.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:13:56+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hier der Pennertonnenstream schon mal in voller L\u00e4nge:<br><br><a href=\"https:\/\/bit.ly\/2Qml59w\">https:\/\/bit.ly\/2Qml59w<\/a> [bit.ly]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:25:42+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Ich sag der hat heute keinen Strom mehr. Wurde wohl im Laufe des morgen abgeklemmt. Daraufhin isser dann, nachdem er von der Furzcouch gekullert is, direkt nach N\u00fcrnberch zum aufladen gemeddelt. Davon isser grad heimgekommne, Strom ist nat\u00fcrlich noch nicht wieder da. Wird erst morgen wieder eingeschalten. Das bisschen Strom das er noch im Dabbled und Handi hat muss eingeteilt werden. Kurzer Stram draussen an der warmen Tonne mitm Dabbled, dass die Haider nicht merken, dass er mal wieder besiegt und stromlos is (lel als ob). Zum Abschluss hadder auch gsacht ghabbt, dass er sich ein neues Spiel gekauft hat. Dass er heute noch spielen wird WOLLTE er sagen, hat dann aber gemerkt, dass er das so nicht sagne kann. Deshalb hat ers heute nur gekauft&#8230;<br><\/blockquote>Sobald er seine bribeed kadde aufl\u00e4dt, hat er doch wieder strom. Bleed kamma sei.<br>Au\u00dferdem hat er genug kouln um sich Games zu kaufen.<br><br>noch son post und es gibt bann, das kann ich dir jetzt schon sagen, 99% fail in einem post nice ahben wir selten hier<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:31:51+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5I7Cl2X.jpg\"><br><\/blockquote>Diese Finger - falls das eine Hand sein soll - sehen aber sehr ungesund aus.<br>Abgesehen davon hei\u00dft es &ldquo;Rainer .W&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:34:46+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5I7Cl2X.jpg\"><br><\/blockquote>Diese Finger - falls das eine Hand sein soll - sehen aber sehr ungesund aus.<br>Abgesehen davon hei\u00dft es &ldquo;Rainer .W&rdquo;<br><\/blockquote>lel schlimmere Pfoten als der Oger. Nur 4 Finger und der kleine ist doch auch irgendwie missgebildet? was da los?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:36:06+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Obdachlosenstaffel wird initialisiert \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQ2sL6WoAANWi4?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Lel, verbrennt der da wirklich den abgerissenen Dachstuhl?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:45:06+01:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "<blockquote>Ich sag der hat heute keinen Strom mehr. Wurde wohl im Laufe des morgen abgeklemmt. Daraufhin isser dann, nachdem er von der Furzcouch gekullert is, direkt nach N\u00fcrnberch zum aufladen gemeddelt. Davon isser grad heimgekommne, Strom ist nat\u00fcrlich noch nicht wieder da. Wird erst morgen wieder eingeschalten. Das bisschen Strom das er noch im Dabbled und Handi hat muss eingeteilt werden. Kurzer Stram draussen an der warmen Tonne mitm Dabbled, dass die Haider nicht merken, dass er mal wieder besiegt und stromlos is (lel als ob). Zum Abschluss hadder auch gsacht ghabbt, dass er sich ein neues Spiel gekauft hat. Dass er heute noch spielen wird WOLLTE er sagen, hat dann aber gemerkt, dass er das so nicht sagne kann. Deshalb hat ers heute nur gekauft&#8230;<br><\/blockquote>Wie oft muss der Rotz hier denn noch diskutiert werden bis hier auch der letzte Mongo gerafft hat wie das mit dem Scheissprepaidstrom funktioniert aller, ich bin direkt auf 180 bei dem dummen Gelaber"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:51:11+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich sag der hat heute keinen Strom mehr. Wurde wohl im Laufe des morgen abgeklemmt. Daraufhin isser dann, nachdem er von der Furzcouch gekullert is, direkt nach N\u00fcrnberch zum aufladen gemeddelt. Davon isser grad heimgekommne, Strom ist nat\u00fcrlich noch nicht wieder da. Wird erst morgen wieder eingeschalten. Das bisschen Strom das er noch im Dabbled und Handi hat muss eingeteilt werden. Kurzer Stram draussen an der warmen Tonne mitm Dabbled, dass die Haider nicht merken, dass er mal wieder besiegt und stromlos is (lel als ob). Zum Abschluss hadder auch gsacht ghabbt, dass er sich ein neues Spiel gekauft hat. Dass er heute noch spielen wird WOLLTE er sagen, hat dann aber gemerkt, dass er das so nicht sagne kann. Deshalb hat ers heute nur gekauft&#8230;<br><\/blockquote>Wie oft muss der Rotz hier denn noch diskutiert werden bis hier auch der letzte Mongo gerafft hat wie das mit dem Scheissprepaidstrom funktioniert aller, ich bin direkt auf 180 bei dem dummen Gelaber <br><\/blockquote>Richtig. Sobald er Guthaben aufgeladen hat, kann er den Strom ja wieder selbst anmeddeln. Es kann aber nat\u00fcrlich sein, dass er eine der vereinbarten Raten f\u00fcr die Schulden nicht bezahlt hat und daher der Strom komplett abgeklemmt ist. Dann ist nat\u00fcrlich erstmal essig.<br><br>Da Rainer aber ein Ehrenmann ist, kann ich mir letzteres nicht vorstellen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:52:19+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "das muss dieses stromlose wlan sein, okay"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T17:56:42+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Simkaddn gibts auch f\u00fcrs Dabbled ogeeee"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:00:27+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleines Idyll<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRCmnIXsAMwJWE?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRAjkJW4AEKHXa?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRAkXaWsAEqfuq?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRAlR5XsAMCFxp?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194650836812652544\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194650836812652544<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:02:37+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Stromdiskussion wird inizialisiert \u00f6\u00f6\u00f6h\u00fc\u00fc\u00fch"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:04:34+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Kleines Idyll<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRCmnIXsAMwJWE?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRAjkJW4AEKHXa?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRAkXaWsAEqfuq?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJRAlR5XsAMCFxp?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br>Quelle: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194650836812652544\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1194650836812652544<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Wie kann etwas immer noch einmal D\u00fcmmer ausschauen wie der Rener selbst? <br><br>Es war vorher ja schon wie bei den Krakknoggers in der Brox, aber nun isses auf dem level von Chernobyl"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:16:00+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1s9cctB.png\"><br><\/blockquote>Kurze Hose bei 5\u00b0C.<br>Kann man mal machne, wenn man mittellos ist.<br><br>Dieses Kackspiel, was er sich schon wieder gekauft hat, h\u00e4tte auch in eine lange XXXXXXXXXXXXXXXL Hose investiert werden k\u00f6nnen.<br><br>Tja Pech gehabt, EMP.<br>Die Zeltplanen werdet ihr dieses Jahr nicht so schnell los.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:23:05+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Auch immer dran denken, dass er keine Unterw\u00e4sche tr\u00e4gt in Kombination mit der Tatsache, dass er seinen abartig grotesken Arsch sowieso nicht mehr richtig sauber kriegt und er s\u00e4mtliche Klabuster-Beerchen direkt in seine Hose meddlt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:23:30+01:00",
        "username": "Darumweintdickerchen",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1s9cctB.png\"><br><\/blockquote>Kurze Hose bei 5\u00b0C.<br>Kann man mal machne, wenn man mittellos ist.<br><br>Dieses Kackspiel, was er sich schon wieder gekauft hat, h\u00e4tte auch in eine lange XXXXXXXXXXXXXXXL Hose investiert werden k\u00f6nnen.<br><br>Tja Pech gehabt, EMP.<br>Die Zeltplanen werdet ihr dieses Jahr nicht so schnell los.<br><br><br><\/blockquote>Hab n Kollegen (fick dich khumrak du spasti wenn du das liest) der rennt im tiefsten Winter auch mit kurzer Hose rum. Als der hier zu besuch war, haben ihn die Bullen kontrolliert weil die das auch seltsam fanden. So ist das halt auf dem Dorf da seid ihr wahrscheinlich zu jung f\u00fcr um das zu verstehen"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:25:17+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Was seid nur f\u00fcr Menschen? Erfreut euch einfach so am Leid eines anderen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:25:22+01:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "<blockquote>Richtig. Sobald er Guthaben aufgeladen hat, kann er den Strom ja wieder selbst anmeddeln. Es kann aber nat\u00fcrlich sein, dass er eine der vereinbarten Raten f\u00fcr die Schulden nicht bezahlt hat und daher der Strom komplett abgeklemmt ist. Dann ist nat\u00fcrlich erstmal essig.<br><br>Da Rainer aber ein Ehrenmann ist, kann ich mir letzteres nicht vorstellen.<br><\/blockquote>Alter ihr verdammten Vollidioten, der geht dahin, l\u00e4dt f\u00fcr nen Fuffi auf, h\u00e4lt das Zuhause an den Z\u00e4hler und dann hat er Strom f\u00fcr 25 Euro und 25 Euro Schulden abbezahlt, da gibts keine Raten, kein abdrehen, nix, der zahlt entweder oder net, wie schwer isses denn? Sogar RAINER hats verstanden!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:32:15+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:40:38+01:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Nun gut, der Strom wird nicht &ldquo;abgedreht&rdquo;, er schaltet sich halt automatisch ab. Mal sehen, wie es so um die Solvenz von Junau bestellt ist."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T18:42:03+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerirrerblick4ibkk8.jpg\"><br><br>Ist dieser gutaussehende junge Mann m\u00f6glicherweise nicht klar bei Verstand?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:06:00+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "Diqq diqq diqq"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:10:26+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:14:30+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQpMVjU4AAOcG-?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:16:20+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "&ldquo;Jeden Tag mehr als 10 Stunden arbeiten m\u00fcssen&rdquo; ist aber auch ein bisschen sehr vereinfacht.<br><br><br>OB DU BEHINDERT BIST"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:17:14+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Beweis mir erst Mal das Gegenteil."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:25:04+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Glaube dir sofort, dass du behindert bist."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:27:15+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Isser jetzt dick oder nicht?? Hallo??"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:28:44+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Vorher gehst aber erstmal &#8230;. RUNDAAA VON MEIM CHRRRM CHRMMMM GRUNDST\u00dcCHHHHHHHH"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:33:44+01:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>Isser jetzt dick oder nicht?? Hallo??<br><\/blockquote>Sagen wir es mal so. Er ist weniger dick wie arrogant, aber wesentlich dicker wie intelligent."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:36:31+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Hallo! Wem geh\u00f6rt die Schanze eigentlich? Wieso muss der arme Reiner da die ganzen Kosten alleine stemmen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:37:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/M8u7nFuj0pwAoAq8r0\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:38:08+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Am besten diskutieren wir erstmal \u00fcber sein Auto und die Finanzen &#8230;. Versicherung steht auch bald an 1.1. Zahltag"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:40:51+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/zRM8go8.png\"><br><\/blockquote>Sobald er im Knast sitzt, werde ich die Schanze st\u00fcrmen und ihm die Kasette mit den Aufnahmen von Rudi klauen.<br><br>Spa\u00df <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:44:13+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dann sehen wir die erste Rosete die er je gelekt hat"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:51:56+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "ihr k\u00f6nnded ma alle leign, das w\u00fcdde den haidern beschdimmd richdig aufn sagg gehn"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T19:59:51+01:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote>die ding&#8230;. na wie hei\u00dft sie?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064\">https:\/\/twitter.com\/flo_6775\/status\/1194643492410200064<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o2dtpnp8Jgo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=o2dtpnp8Jgo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:03:44+01:00",
        "username": "papadoz",
        "text": "<blockquote><i>Wo <b>ICH<\/b> das Dach eingerissen hab<br><br>Hurensohn<br><\/blockquote>Nur um das nochmal hervorzuheben. Andere Leute r\u00e4umen seinen Schutt weg und er behauptet im Stream, es selbst gemacht zu haben.<br><br>Aber nun gut. Ich denke, ich bin ihm wohl erstmal die Falsifizierung seiner Aussage schuldig."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:06:48+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "N\u00e4chste Woche erz\u00e4hlt er uns dann, dass er bereits H\u00e4user gebaut hat."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:12:37+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "NIEMALS KNIEN UND DEN HUT ZEIGEN !!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:14:06+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote>Richtig. Sobald er Guthaben aufgeladen hat, kann er den Strom ja wieder selbst anmeddeln. Es kann aber nat\u00fcrlich sein, dass er eine der vereinbarten Raten f\u00fcr die Schulden nicht bezahlt hat und daher der Strom komplett abgeklemmt ist. Dann ist nat\u00fcrlich erstmal essig.<br><br>Da Rainer aber ein Ehrenmann ist, kann ich mir letzteres nicht vorstellen.<br><\/blockquote>Alter ihr verdammten Vollidioten, der geht dahin, l\u00e4dt f\u00fcr nen Fuffi auf, h\u00e4lt das Zuhause an den Z\u00e4hler und dann hat er Strom f\u00fcr 25 Euro und 25 Euro Schulden abbezahlt, da gibts keine Raten, kein abdrehen, nix, der zahlt entweder oder net, wie schwer isses denn? Sogar RAINER hats verstanden!<br><\/blockquote>Du beschissener Level0 Hurensohn!! Der Prepaid ist f\u00fcr laufende Stromkosten! Rainer muss 10.000\u20ac Stromschulden in Raten zur\u00fcck zahlen. Daher hat er diesen Mongoz\u00e4hler du gottverdammtes St\u00fcck Scheisse!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:16:30+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "warum bist du so w\u00fctend?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:16:34+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Der Prepaidz\u00e4hler zwingt Rainer dazu 2\u20ac zu bezahlen, wenn er 1\u20ac Strom haben will. Deine Beleidigungen darfst du nun gerne auf dich selbst beziehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:19:14+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler zwingt Rainer dazu 2\u20ac zu bezahlen, wenn er 1\u20ac Strom haben will. Deine Beleidigungen darfst du nun gerne auf dich selbst beziehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>und wennnicht regelm\u00e4\u00dfig zur\u00fcckzahlt wird abgestellt. Du d\u00e4mlicher Vollspast! Meine G\u00fcte ihr Inzestwichser seid ja noch d\u00fcmmer als Rainer und Marion zusammen! Zus\u00e4tzlich zu diesem Zahlmodell muss er weitere Zahlungen leisten! Bekommt mal eure Infos auf die Kette"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:20:08+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>warum bist du so w\u00fctend?<br><\/blockquote>weil ihr h\u00e4\u00e4\u00e4ggt!!!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:23:56+01:00",
        "username": "FuerstMetternich",
        "text": "Ist Nils Bechtel noch relevant?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:24:07+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ich finde Tadel ist sogar zu nett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Aber pennerstaffel wird bestimmt toll<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:25:06+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wie sich der Fettsack windet und redet und rechtfertigt und beschwichtigt. Ich habe es am Jahresanfang und \u00f6fters unterm Jahr gesagt: diesen Winter endet es. Serienfinale."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:25:48+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote><i>Wo <b>ICH<\/b> das Dach eingerissen hab<br><br>Hurensohn<br><\/blockquote>Nur um das nochmal hervorzuheben. Andere Leute r\u00e4umen seinen Schutt weg und er behauptet im Stream, es selbst gemacht zu haben.<br><br>Aber nun gut. Ich denke, ich bin ihm wohl erstmal die Falsifizierung seiner Aussage schuldig.<br><\/blockquote>Woher willst du wissen, dass er nicht hinter dem schwarzen Balken rumwuselt?<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jh8EoDo.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:28:21+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.tenor.com\/images\/81ce07ae9be4632c4900da982af006ea\/tenor.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:30:44+01:00",
        "username": "FatPad",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler zwingt Rainer dazu 2\u20ac zu bezahlen, wenn er 1\u20ac Strom haben will. Deine Beleidigungen darfst du nun gerne auf dich selbst beziehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>und wennnicht regelm\u00e4\u00dfig zur\u00fcckzahlt wird abgestellt. Du d\u00e4mlicher Vollspast! Meine G\u00fcte ihr Inzestwichser seid ja noch d\u00fcmmer als Rainer und Marion zusammen! Zus\u00e4tzlich zu diesem Zahlmodell muss er weitere Zahlungen leisten! Bekommt mal eure Infos auf die Kette<br><\/blockquote>Ihr seid alle dumm, wie Rainer selbst.<br><br>Er hat einen Prepaidz\u00e4hler, der auf einen extrem erh\u00f6hten KWH Preis eingestellt ist (Meist der drei- bis vierfache Preis der normalen Stunde). Und das hat er \u00fcbrigens vor einiger Zeit selbst best\u00e4tigt. <br><br>Er zahlt seinen Strom und zus\u00e4tzlich damit seine Stromschulden ab. Weitere Zahlungen gibt es NICHT! Dieses System findet sehr oft bei vielen Schuldnern statt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:37:43+01:00",
        "username": "MeineOlle",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Richtig. Sobald er Guthaben aufgeladen hat, kann er den Strom ja wieder selbst anmeddeln. Es kann aber nat\u00fcrlich sein, dass er eine der vereinbarten Raten f\u00fcr die Schulden nicht bezahlt hat und daher der Strom komplett abgeklemmt ist. Dann ist nat\u00fcrlich erstmal essig.<br><br>Da Rainer aber ein Ehrenmann ist, kann ich mir letzteres nicht vorstellen.<br><\/blockquote>Alter ihr verdammten Vollidioten, der geht dahin, l\u00e4dt f\u00fcr nen Fuffi auf, h\u00e4lt das Zuhause an den Z\u00e4hler und dann hat er Strom f\u00fcr 25 Euro und 25 Euro Schulden abbezahlt, da gibts keine Raten, kein abdrehen, nix, der zahlt entweder oder net, wie schwer isses denn? Sogar RAINER hats verstanden!<br><\/blockquote>Du beschissener Level0 Hurensohn!! Der Prepaid ist f\u00fcr laufende Stromkosten! Rainer muss 10.000\u20ac Stromschulden in Raten zur\u00fcck zahlen. Daher hat er diesen Mongoz\u00e4hler du gottverdammtes St\u00fcck Scheisse!<br><\/blockquote>Lel <br><br>Ich hab dir in dem Post erkl\u00e4rt wie es funktioniert und du zitierst den Post in dem ich es dir erkl\u00e4rt habe und wiederholst deinen falschen Quatsch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> gute Arbeit! Jetzala noch &gt;200 Kilo, dann darfste dich mit in die Schanze setzen"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:40:11+01:00",
        "username": "Henno2",
        "text": "Hat sich eigentlich schon mal jmd die M\u00fche gemacht zu pr\u00fcfen, ob Rainer den Spiegeltest besteht?<br><br>Einfach mal ein poliertes Blech vor seine Einfahrt stellen und gucken wie lange er sich anmeckert."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:42:34+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Richtig. Sobald er Guthaben aufgeladen hat, kann er den Strom ja wieder selbst anmeddeln. Es kann aber nat\u00fcrlich sein, dass er eine der vereinbarten Raten f\u00fcr die Schulden nicht bezahlt hat und daher der Strom komplett abgeklemmt ist. Dann ist nat\u00fcrlich erstmal essig.<br><br>Da Rainer aber ein Ehrenmann ist, kann ich mir letzteres nicht vorstellen.<br><\/blockquote>Alter ihr verdammten Vollidioten, der geht dahin, l\u00e4dt f\u00fcr nen Fuffi auf, h\u00e4lt das Zuhause an den Z\u00e4hler und dann hat er Strom f\u00fcr 25 Euro und 25 Euro Schulden abbezahlt, da gibts keine Raten, kein abdrehen, nix, der zahlt entweder oder net, wie schwer isses denn? Sogar RAINER hats verstanden!<br><\/blockquote>Du beschissener Level0 Hurensohn!! Der Prepaid ist f\u00fcr laufende Stromkosten! Rainer muss 10.000\u20ac Stromschulden in Raten zur\u00fcck zahlen. Daher hat er diesen Mongoz\u00e4hler du gottverdammtes St\u00fcck Scheisse!<br><\/blockquote>Lel <br><br>Ich hab dir in dem Post erkl\u00e4rt wie es funktioniert und du zitierst den Post in dem ich es dir erkl\u00e4rt habe und wiederholst deinen falschen Quatsch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> gute Arbeit! Jetzala noch &gt;200 Kilo, dann darfste dich mit in die Schanze setzen<br><\/blockquote>das ist a) richtig und b) falsch!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:45:28+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Quelle Rainer<br><br>merkt ihr selber wa?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:47:40+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Quelle Rainer<br><br>merkt ihr selber wa?<br><\/blockquote>immerhin einer mit Verstand in dem Puff hier"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:54:26+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer w\u00e4re mit Wasser in die Beine und abgehackten F\u00fc\u00dfen eine gute Quelle<br>Sonst aber eher weniger"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:58:24+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExfFG04bisdaD1C\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T20:58:30+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Quelle Rainer<br><br>merkt ihr selber wa?<br><\/blockquote>Ich glaube Rainer jedes einzelne Wort<br><br>(Ich finde dich ja ganz nett un so Schnappi, aber wenn du nurnoch einen meiner G\u00e4stebucheintr\u00e4ge l\u00f6schst, dann besuch ich deine Schanze)"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:03:44+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/B5AxpvN.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:11:12+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Rainer w\u00e4re mit Wasser in die Beine und abgehackten F\u00fc\u00dfen eine gute Quelle<br><\/blockquote>du meinst wohl Qualle!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:16:52+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Prepaidz\u00e4hler zwingt Rainer dazu 2\u20ac zu bezahlen, wenn er 1\u20ac Strom haben will. Deine Beleidigungen darfst du nun gerne auf dich selbst beziehen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>und wennnicht regelm\u00e4\u00dfig zur\u00fcckzahlt wird abgestellt. Du d\u00e4mlicher Vollspast! Meine G\u00fcte ihr Inzestwichser seid ja noch d\u00fcmmer als Rainer und Marion zusammen! Zus\u00e4tzlich zu diesem Zahlmodell muss er weitere Zahlungen leisten! Bekommt mal eure Infos auf die Kette<br><\/blockquote>Quelle: heise"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:17:51+01:00",
        "username": "tintin",
        "text": "<blockquote>Hat sich eigentlich schon mal jmd die M\u00fche gemacht zu pr\u00fcfen, ob Rainer den Spiegeltest besteht?<br><br>Einfach mal ein poliertes Blech vor seine Einfahrt stellen und gucken wie lange er sich anmeckert.<br><\/blockquote>Spiegeltest <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> Ich kann nicht mehr"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:18:20+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Findet ihr nicht auch, dass Reiner eigentlich ganz sch\u00f6ne Waden hat?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:19:24+01:00",
        "username": "tintin",
        "text": "Wann warst Du zuletzt beim Optiker, Stevie Wonder?<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:32:17+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Bist der neue Witzbold, hm?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:34:16+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Liebe Scheune, morgen is nix mehr."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:35:12+01:00",
        "username": "Tomdarom20",
        "text": "Newfag-Keile!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:36:30+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Ich wei\u00df nicht obs euch geht, aber ich bin schon etwas froh, dass nicht die ganze Halle abgerissen wurde. F\u00fcr mich ist der v\u00f6llig unprofessionell hingeschmierte Stinkefinger auf der Seitenwand sowas wie ein Wahrzeichen geworden<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:43:14+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "W\u00fcrd gern mal wissen wie viel Loide \u00fcber die Feiertage meinen neuen Song geh\u00f6rt haben. Warn bestimmt ned wenige&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:48:14+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und Rainer denkt sowas wirklich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Baum ist geschm\u00fcckt und Omi pumpt ulu in der K\u00fcche"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:52:46+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Wie l\u00e4uft der No-Nut-November wohl bei Rainer?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:55:33+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Seine Eier fangen doch nach einer halben Stunde nicht zu stinken an. Er ist keine 16 mehr"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:56:13+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Reiner kann 7-8 x abspriezen aller. <br><br><br>Der muss regelm\u00e4\u00dfig seine Schnecke runterkloppen."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T21:58:38+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "bei der menge wo er spriezen tut ferstentlig"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:06:14+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ebkh1nQ.jpg\"><br><br><i>Oah facking Gumber. Gumbers w\u00e4rn eignlich auch lusdich. Wisst ihr, wasma widdsich w\u00e4r? Einn\u00e4\u00e4\u00e4\u00e4 Gumber \u00e4\u00e4\u00e4h *chrmchrm* ein Gumber der auf nem Bubbu reided, das w\u00e4ddoma lusdich, alsooo f\u00fcr die fersaudne under euch, nad\u00fcllich niggs seggsuelles, sondenn\u00e4 man haddnen Bubbu, ne, da seddsdma nen Gumber obne drauf und der Bubbu fliecht so durch die Gegend und greifd Majo an und hat nich nur, nich nur sich selbst sondenn auch nen Gumber den er filleichd sogga wenn\u00e4 direggd \u00fcbb\u00e4 Majo is odd\u00e4 so fallne lassne kann, das w\u00e4r doch gands widdsich eignlich. Oah wer dess gemein, des etz gemein, rennsd runder mmsiehsd am Bubbu blo\u00df so halb obme am Bildschimmrand, siddsdn Gumber drauf, rennsd du unnder dem forbei, kannsd abb\u00e4 irgnwie ned direggd wieder unna fliechder dir nach und lessdn Gumber falln, boah wer des fies (schlingt Pidser) Is euch schoma aufkfallne dass\u00e4 Gumbers die Lemmingne des Majouniwessums sind? Also mid Lemmingne meinichned diese guschelige Dierchen sondenn ich mein disseeee Lemmys von diesem Schbiel fr\u00fcher, gennd wahrscheinlich geiner mehr, seid wahrscheinlich alle zu eng daf\u00fcr. ( \u2026 ) Schdimmd, kenn die freilich noch, na, sind foll die Lemmingne alder, ohne Schei\u00df, Lemmings war des besde Schbiel, ja, und Gumbers sind foll die Lemmingne des Majouniwessums, m\u00fcssder ma aufbassne, Lemmingne laufme ja eins gradeaus, ne, so noch som bisschen gegen\u00fcbb\u00e4 was laufme laufme se inne annere Richdung, odd\u00e4 bisse hergehne unn iggnwo runder fallne, dann fallnse runder, und wennde den kein Fallsch\u00fcmm gibbsd, dann fallndirunder. Und ferreggne. Und auch *chrmchrm* und auch Gumbers benuddsne Fallsch\u00fcmme, ehnlich widdieeeee, ehnlich widdie Dinger.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:08:31+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Wisst ihr noch, als PulsierendesL\u00e4cheln jeden Tag 10x lustige Varianten von &ldquo;ich lib\u00e4\u00e4\u00e4 Joshi \u00fcbaa alles&rdquo; hier reingerotzt hat?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:08:59+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "So und nun kommt mal alle wieder runter. <br><br>Der Hate soll euch einen, nicht spaltne.<br><br>Wird Zeit f\u00fcr Rudis Abk\u00f6mmling den n\u00e4chtlichen Stream rauszuhauen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:09:55+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Fun Fact aus meinem Leben: Hab letztens bei M\u00fcller eine riesige Gumba-Pl\u00fcschfigur gesehen, der eine Augenbraue gefehlt hat. Oge danke, war alles."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:10:57+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "bei junau wollense ezedla was gechne strieming machne"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:34:21+01:00",
        "username": "HalienerAusGenau",
        "text": "Der Junge der nicht aufh\u00f6ren konnte zu sprietzen"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:36:21+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "na unt? macht ihr was gecha streaming ned?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:51:14+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Was isn Gumba?<br><br>Alle die das kenne sind doch noch gr\u00f6\u00dfere Kellerkinder wie Reiner.<br>Was stimmt mit euch denn nicht?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:56:01+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/M8u7nFuj0pwAoAq8r0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Schweizer Stimme aus dem Off: \"<i>Wir sind Drachis!\""
    },
    {
        "time": "2019-11-13T22:57:38+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Was isn Gumba?<br><br>Alle die das kenne sind doch noch gr\u00f6\u00dfere Kellerkinder wie Reiner.<br>Was stimmt mit euch denn nicht?<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/VPJQecm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:02:15+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "Erster Auftritt: Super Mario Bros. (1985)<br><br>ok, zoomer"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:08:09+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Rechen, du hattest wohl keine Kindheit, was?!"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:10:33+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/M8u7nFuj0pwAoAq8r0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Schweizer Stimme aus dem Off: \"<i>Wir sind Drachis!\"<br><\/blockquote>Richtig badass, wie er das seinen Stock dreht. Das machen die Jedis in den Prequels doch auch, um das Schwert aufzuladen oder so."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:15:39+01:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wieviel Prozent seiner St\u00e4rke er wohl ben\u00f6tigt hat, um die Schuhe hinten hochzuklappen? <br><br>Hat er eigentlich noch diesen roten Audi oder meddelt er derzeit wieder mit der Bahn durch die Gegend?<br><\/blockquote>Rainer zahlt 30\u20ac f\u00fcr die Bahnkosten nach N\u00fcrnberg um seine Kadde mit 20\u20ac aufzuladen<br><\/blockquote>So wie er in dem Video l\u00e4uft, meine ich, dass er zu seinem geparkten Auto meddlt. Die n\u00e4chste U-Bahnstation liegt n\u00e4mlich in der anderen Richtung. Au\u00dferdem f\u00e4hrt er nicht mit der Bahn, weil das alles Haider sind und weil er in seinem jetzigen Zustand nie zum Emskirchener Bahnhof hochk\u00e4me, der an einem ziemlich steilen Berg liegt."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:24:47+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "Gute Nacht Rudi<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Dnwx-JjWwAA9a6T.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:27:47+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Obdachlosenstaffel wird initialisiert \u00f6\u00f6\u00f6\u00f6h&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJQ2sL6WoAANWi4?format=jpg&amp;name=medium\"><br><\/blockquote>Lel, verbrennt der da wirklich den abgerissenen Dachstuhl? <br><\/blockquote>Der Dachstuhl wird neigsch\u00fcrt. Nun hat er Brennmaterial f\u00fcr den Winter. Den Schuppen vergammeln zu lassen war eine Strategie \u00fcber mehrere Jahre. Er ist halt doch der kl\u00fcgste Sondersch\u00fcler den die Welt gesehen hat."
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:27:47+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wieviel Prozent seiner St\u00e4rke er wohl ben\u00f6tigt hat, um die Schuhe hinten hochzuklappen? <br><br>Hat er eigentlich noch diesen roten Audi oder meddelt er derzeit wieder mit der Bahn durch die Gegend?<br><\/blockquote>Rainer zahlt 30\u20ac f\u00fcr die Bahnkosten nach N\u00fcrnberg um seine Kadde mit 20\u20ac aufzuladen<br><\/blockquote>So wie er in dem Video l\u00e4uft, meine ich, dass er zu seinem geparkten Auto meddlt. Die n\u00e4chste U-Bahnstation liegt n\u00e4mlich in der anderen Richtung. Au\u00dferdem f\u00e4hrt er nicht mit der Bahn, weil das alles Haider sind und weil er in seinem jetzigen Zustand nie zum Emskirchener Bahnhof hochk\u00e4me, der an einem ziemlich steilen Berg liegt.<br><\/blockquote>Ob er w\u00e4hrned der Fahrt betet, dass ihm die Karre nicht unterm Arsch zusammenbricht weil kaputter K\u00fchler und tausend andere Probleme?"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:35:37+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6uSbEDNIIdw&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6uSbEDNIIdw&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Wegen solcher grotesken Szenen liebe ich die Serie so sehr. Ein gesichtst\u00e4towierter Ossi-Penner f\u00e4hrt durch halb Deutschland, wirft sich am Ende der Reise kichernd in die B\u00fcsche und ruft in Richtung einer br\u00fcllenden Bruchbude: &ldquo;Ich mach dich kalt!&rdquo; <br><br>Auf SO vielen Ebenen absurd, g\u00f6ttlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-13T23:36:58+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Die Lebensleistung des DL liegt darin, dass er Zehntausenden mal ganz easy peasy ein paar Millionen Stunden kostbarer Lebenszeit geraubt hat. Der volkswirtschaftliche Schaden d\u00fcrfte hierbei betr\u00e4chtlich sein, gerade in Hinblick auf die an seiner Person verloren gegangene Kreativit\u00e4t. Haddas jeschafft? Doch, oder?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T00:30:50+01:00",
        "username": "xxjenneyxtremexx",
        "text": "Drachipauer!!!<br><br><img src=\"http:\/\/bigcalsworld.co.uk\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/bloggif_546c8cbea5365.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T00:34:40+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Die Lebensleistung des DL liegt darin, dass er Zehntausenden mal ganz easy peasy ein paar Millionen Stunden kostbarer Lebenszeit geraubt hat. Der volkswirtschaftliche Schaden d\u00fcrfte hierbei betr\u00e4chtlich sein, gerade in Hinblick auf die an seiner Person verloren gegangene Kreativit\u00e4t. Haddas jeschafft? Doch, oder?<br><\/blockquote>Der F\u00fchrer<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T06:01:24+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Bet \u00c4hs Motsafucka<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9PGPz45.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T06:23:56+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "So. Hab etzala mein Lachschon-Prepaid aufgladen und kann wieder pelten. Is die Fr\u00fchschicht noch in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T06:36:18+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Isch moch d\u00fcsch kalt!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T06:41:32+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Na, habt ihr schon mal jemanden kalt gmacht ghabt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T06:58:09+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Meddl Loide.<br><br>Ich hab mal einen Fruchtzwerg im K\u00fchlschrank kalt gemacht!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:00:09+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ein Drohnenflug \u00fcber die Scheune mit fehlendem Dach w\u00e4re nice<br>Schmutzlard w\u00fcrdest du bitte?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:01:13+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Er wurd sogar schon mal von ner Biene gestochen."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:04:36+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Er wurd sogar schon mal von ner Biene gestochen.<br><\/blockquote>H\u00e4tte Rudi ihm statt der Schanze eine Allergie vererbt, h\u00e4tten wir jetzt nicht dieses steuerfressende Elend"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:05:57+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/M8u7nFuj0pwAoAq8r0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Schweizer Stimme aus dem Off: \"<i>Wir sind Drachis!\"<br><\/blockquote>Richtig badass, wie er das seinen Stock dreht. Das machen die Jedis in den Prequels doch auch, um das Schwert aufzuladen oder so.<br><\/blockquote>Keine Ahnung wie lange das her ist, aber vom Grad der Fettheit ausgehend, d\u00fcrfte es ja nicht so weit zur\u00fcck liegen. <br>Was denkt er sich in dem Moment? Glaubt er wirklich, dass er durch das Drehen des Stocks jemanden beeindrucken oder gar Angst machen kann? Denkt er, dass DAS Kampfsport ist und es ihm in einem Kampf irgendwie n\u00fctzlich sein k\u00f6nnte? Sieht er sich da gerade in seinem eigenen Film, mit Trommelwirbel und heroischen Fanfarenkl\u00e4ngen im Hintergrund. F\u00fchlt er sich wohl w\u00e4hrend er die Aktion bringt und genie\u00dft es sogar, oder ist es purer Aktionismus aus Hilflosigkeit? Und was ist mit F\u00fchrerin Greta - wird sie es p\u00fcnktlich nach Spanien schaffen? Fragen \u00fcber Fragen."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:11:05+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Lass Greta da raus!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:11:19+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Da Du hier neu zu sein scheinst erstmal herzlich willkommen im Namen Allah und: Ja, er denkt das Leben ist 1 Animu."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:11:55+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Rechen, du hattest wohl keine Kindheit, was?!<br><\/blockquote>Hab ich ma \u00fcbersprungen und bin gleich arbeiten gegangen.<br><br>Hol ich dann mit Mitte 50 nach.<br>Macht man doch so oder?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:16:26+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "was sch\u00e4tzt du, wie viele tage w\u00fcrdest du in seinem lebme aushalten?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:18:12+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>So. Hab etzala mein Lachschon-Prepaid aufgladen und kann wieder pelten. Is die Fr\u00fchschicht noch in der K\u00fcchn?<br><\/blockquote>Fr\u00fchschicht isok"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:18:54+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Gibt es Lachschonkarten bei der Tankstelle?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:20:05+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/M8u7nFuj0pwAoAq8r0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Schweizer Stimme aus dem Off: \"<i>Wir sind Drachis!\"<br><\/blockquote>Richtig badass, wie er das seinen Stock dreht. Das machen die Jedis in den Prequels doch auch, um das Schwert aufzuladen oder so.<br><\/blockquote>Keine Ahnung wie lange das her ist, aber vom Grad der Fettheit ausgehend, d\u00fcrfte es ja nicht so weit zur\u00fcck liegen. <br>Was denkt er sich in dem Moment? Glaubt er wirklich, dass er durch das Drehen des Stocks jemanden beeindrucken oder gar Angst machen kann? Denkt er, dass DAS Kampfsport ist und es ihm in einem Kampf irgendwie n\u00fctzlich sein k\u00f6nnte? Sieht er sich da gerade in seinem eigenen Film, mit Trommelwirbel und heroischen Fanfarenkl\u00e4ngen im Hintergrund. F\u00fchlt er sich wohl w\u00e4hrend er die Aktion bringt und genie\u00dft es sogar, oder ist es purer Aktionismus aus Hilflosigkeit? Und was ist mit F\u00fchrerin Greta - wird sie es p\u00fcnktlich nach Spanien schaffen? Fragen \u00fcber Fragen.<br><\/blockquote>Diese Videos werden bei seiner n\u00e4chsten, unvermeidlichen Gerichtsverhandlung Barren wert sein. Denn sie belegen ohne jegliche Zweifel, dass an seiner M\u00e4r der Todesangst nicht nur nichts dran ist, sie zeugen von davon, wie bewusst und plan voll er sich verh\u00e4lt, wie heimt\u00fcckisch, verschlagen und b\u00f6swillig er ist und die &ldquo;Angriffe&rdquo; auf sein Leben zelebriert, geradezu als Einladung ansieht, sich durch gewaltt\u00e4tiges Verhalten als Held seiner eigenen Geschichte zu inszenieren."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:28:25+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "L<br>I<br>E<br>B<br>E"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:33:51+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>L<br>I<br>E<br>B<br>E<br><\/blockquote>Liebe nennste des?<br>Ja guutt\u2026 chrmchrm"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:41:26+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Na und? Feuer\u2026dings-Tonnen-Weihnachtsfeiert ihr ned?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T07:51:06+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Ich hoffe mit \u00dcbernachtung und 15-20 Brezn zum Fr\u00fchst\u00fcck. Ich schlaf dann in meinem grauen Punto."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:02:29+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "v\u00f6llig idiotisch, den termin auf heiligabend 19 uhr zu legen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:03:37+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Im roten Punto ist mehr Platz."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:05:22+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>v\u00f6llig idiotisch, den termin auf heiligabend 19 uhr zu legen&#8230;<br><\/blockquote>Das findet die Lolizei Emskitschen auch, aber leider m\u00fcssen sie etzadla genau den ganzen Tag dort eine Streife hinschicken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:08:50+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Vor 19 Uhr ist nunmal nicht Abend!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:11:24+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote><blockquote>v\u00f6llig idiotisch, den termin auf heiligabend 19 uhr zu legen&#8230;<br><\/blockquote>Das findet die Lolizei Emskitschen auch, aber leider m\u00fcssen sie etzadla genau den ganzen Tag dort eine Streife hinschicken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>ok, fair enough"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:13:41+01:00",
        "username": "DieAutoren",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6uSbEDNIIdw&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6uSbEDNIIdw&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Wegen solcher grotesken Szenen liebe ich die Serie so sehr. Ein gesichtst\u00e4towierter Ossi-Penner f\u00e4hrt durch halb Deutschland, wirft sich am Ende der Reise kichernd in die B\u00fcsche und ruft in Richtung einer br\u00fcllenden Bruchbude: &ldquo;Ich mach dich kalt!&rdquo; <br><br>Auf SO vielen Ebenen absurd, g\u00f6ttlich! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wer sich sowas ausdenkt geh\u00f6rt doch&#8230; geh\u00f6rt doch&#8230; in den RdW nei geh\u00f6rt der doch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:46:08+01:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>v\u00f6llig idiotisch, den termin auf heiligabend 19 uhr zu legen&#8230;<br><\/blockquote>Irgendwie muss er sich ja Gesellschaft an dem Tag holen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:47:50+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>Bet \u00c4hs Motsafucka<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/9PGPz45.png\"><br><\/blockquote>Das ist doch dieser Kim Schmitz."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:48:37+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Das ist doch dieser Kim Schmitz.<br><\/blockquote>Nee, des is sei Zwillingsbruder: Kim Augenschwitz"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:49:31+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hat EMP eigentlich keine langen Hosen in 7xL?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:51:57+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Pelt"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T08:53:27+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "Die haben so eonen bl\u00f6den Schnitt, da kommt er nicht rain obwohl sie eigentlich passen, tats\u00e4chlich sogar."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:10:45+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Isser dik? XD"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:11:24+01:00",
        "username": "Desp1",
        "text": "Frage mich ob Rainer die Bauarbeiter vom st\u00e4dtischen Bauhhof mit Meddl Loide und Pommesgabel begr\u00fc\u00dft hat. Wahrscheinlich noch w\u00e4hrend des Abrisses dumme Spr\u00fcche rausgehaun von wegen rei\u00df ab die schei\u00dfe usw um sich als cool und einer der Ihren aufzuspielen&#8230;<br><br>Dieses Bild wie vor den Augen des Fettsacks sein Erbe zerschrottet wird und er es auch noch abfeiert macht betroffen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:22:36+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist doch dieser Kim Schmitz.<br><\/blockquote>Nee, des is sei Zwillingsbruder: <b>Kiefer<\/b> Augenschwitz<br><\/blockquote><br>fixed that for you"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:22:57+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "Die Bauarbeiter wissen genau was da ab geht. Sie haben Rain0r mit Verachtung gestraft, er hat es nicht geschnallt."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:28:23+01:00",
        "username": "tintin",
        "text": "Wie sonst sollte man der Knallt\u00fcte auch sonst begegnen? Die Arbeiter sollen ihren Job machen, und wissen gar nicht, in welche Schimmelh\u00f6lle sie da abgesandt wurden."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:38:24+01:00",
        "username": "kleinerBauch",
        "text": "Alles klar Schweinchen Schlau"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:55:46+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "is noch a Schweinchen Schlau in der K\u00fcchn?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:58:30+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "drei schw..ach egal"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T09:59:42+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Temperaturis ok"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T10:16:46+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ruiners Dorfdeppngl\u00fccl mal wieder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TyMhGWW.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T10:26:38+01:00",
        "username": "fischkopp85",
        "text": "<blockquote>Ruiners Dorfdeppngl\u00fccl mal wieder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TyMhGWW.png\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> kurz ins Forum gelukt und dann sofort so eine Perle"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T10:26:39+01:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Wieder ein krassiger Wingel Move.<br><br>Anstatt das Holz in seinem Haus in den Ofen zu sch\u00fcrne, wo es immerhin ein wenig Effekt h\u00e4tte, verbrennt er es klassisch in der Pennertonne. <br>Well played, Reynord. Well played."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T10:36:08+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Ist halt Bedess an so ner Pennertonne zu stehne"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T10:45:20+01:00",
        "username": "Payloader",
        "text": "In die \u00d6lheizung kann er das Holz nun schlecht machen.<br><br>So ein Lagerfeuer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche im Livestream w\u00e4re aber doch was. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T10:51:11+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wechne brand unsoweide?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:00:17+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Frage mich ob Rainer die Bauarbeiter vom st\u00e4dtischen Bauhhof mit <b>Meddl Loide und Pommesgabel<\/b> begr\u00fc\u00dft hat. Wahrscheinlich noch w\u00e4hrend des Abrisses dumme Spr\u00fcche rausgehaun von wegen <b>rei\u00df ab die schei\u00dfe usw um sich als cool und einer der Ihren aufzuspielen<\/b>&#8230;<br><br>Dieses Bild wie vor den Augen des Fettsacks sein Erbe zerschrottet wird und er es auch noch abfeiert macht betroffen&#8230;<br><\/blockquote>Fak <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:01:21+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ruiners Dorfdeppngl\u00fccl mal wieder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TyMhGWW.png\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> kurz ins Forum gelukt und dann sofort so eine Perle <br><\/blockquote>same, 10er <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:03:26+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "<blockquote>Ist halt Bedess an so ner Pennertonne zu stehne<br><\/blockquote>Das wirds wohl tats\u00e4chlich sein. Mit dem Pennertonnen-Stream wollte er nur wieder zeigen, wie viel er drau\u00dfen herumwuselt und abenteuerlich das Leben bei ihm ist. Frauen stehen auf selbstbewusste M\u00e4nner mit einem aufregenden Leben."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:04:32+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>Hat EMP eigentlich keine langen Hosen in 7xL?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.emp.de\/grosse-groessen\/hosen\/maenner\/?prefn1=size&amp;srule=price-ascending&amp;sz=60&amp;start=0&amp;prefv1=7XL\">https:\/\/www.emp.de\/grosse-groessen\/hosen\/maenner\/?prefn1=size&amp;srule=price-ascending&amp;sz=60&amp;start=0&amp;prefv1=7XL<\/a> [emp.de]<br><br>Tats\u00e4chlich doch. Aber die billigste geht halt erst bei 20\u20ac los und ist dann auch nur so eine billiche d\u00fcnne Stoffhose. <a href=\"https:\/\/www.emp.de\/p\/us-ranger\/325923.html\">https:\/\/www.emp.de\/p\/us-ranger\/325923.html<\/a> [emp.de]<br>Das ist echt nix was man im Winter tragen will.<br><br>Schaue mir gerade den Rest der 7XL Kollektion an und das ist ja alles nur so d\u00fcnner Stoff. Fett sein ist anscheinend sehr belastend&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:06:10+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote>Frage mich ob Rainer die Bauarbeiter vom st\u00e4dtischen Bauhhof mit Meddl Loide und Pommesgabel begr\u00fc\u00dft hat. Wahrscheinlich noch w\u00e4hrend des Abrisses dumme Spr\u00fcche rausgehaun von wegen rei\u00df ab die schei\u00dfe usw um sich als cool und einer der Ihren aufzuspielen&#8230;<br><br>Dieses Bild wie vor den Augen des Fettsacks sein Erbe zerschrottet wird und er es auch noch abfeiert macht betroffen&#8230;<br><\/blockquote>Meine G\u00fcte alleine die Vorstellung treibt mir die Lachtr\u00e4nen und Wutlatte gleichzeitig in die Augen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:11:23+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Teaser<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJTRswfXUAMb8gJ?format=jpg&amp;name=900x900\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:13:26+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Nach Rainer hat PayPal nun keinen Bock mehr auf Pornhub&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mCsyMCw.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:16:02+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Nach Rainer hat PayPal nun keinen Bock mehr auf Pornhub&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/mCsyMCw.png\"><br><\/blockquote>Kotmidas wieder zugeschlagen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:18:05+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Rainer nun gr\u00f6\u00dferes Wirtschaftsinstrument als Lobbyarbeit&#8230; herrlich<br>Und jetzt mal wieder eine Finanzdiskussion?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:18:43+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/M8u7nFuj0pwAoAq8r0\/giphy.gif\"><br><\/blockquote>Kampf der Giganten<br><img src=\"https:\/\/i.imgflip.com\/2m74av.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:19:15+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Wenn man jetzt noch Paypal drauf hinweist dass einige Streams bei Younow auch gegen deren AGB versto\u00dfne und gechen den Dings\u2026\u00a0\u00e4h Jugendschutz machen sie das da vielleicht auch. Dann muss Rainer anschaffen gehen."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:20:04+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Kleiner Teaser<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJTRswfXUAMb8gJ?format=jpg&amp;name=900x900\"><br><\/blockquote>ja, das interessiert! hab scho kleine ladde grichd"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:28:16+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>In die \u00d6lheizung kann er das Holz nun schlecht machen.<br><br>So ein Lagerfeuer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche im Livestream w\u00e4re aber doch was. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Laut seiner Aussage heizt er aber auch mit Reisigb\u00fcndeln.<br><br>Muss also auch noch eine Feuerstelle im Haus haben die f\u00fcr Festbrennstoffe geeignet ist.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:29:09+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Rainer nun gr\u00f6\u00dferes Wirtschaftsinstrument als Lobbyarbeit&#8230; herrlich<br>Und jetzt mal wieder eine Finanzdiskussion? <br><\/blockquote>Als n\u00e4chstes ist dann die Waffenlobby bei den Amis dran <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:32:46+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat EMP eigentlich keine langen Hosen in 7xL?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.emp.de\/grosse-groessen\/hosen\/maenner\/?prefn1=size&amp;srule=price-ascending&amp;sz=60&amp;start=0&amp;prefv1=7XL\">https:\/\/www.emp.de\/grosse-groessen\/hosen\/maenner\/?prefn1=size&amp;srule=price-ascending&amp;sz=60&amp;start=0&amp;prefv1=7XL<\/a> [emp.de]<br><br>Tats\u00e4chlich doch. Aber die billigste geht halt erst bei 20\u20ac los und ist dann auch nur so eine billiche d\u00fcnne Stoffhose. <a href=\"https:\/\/www.emp.de\/p\/us-ranger\/325923.html\">https:\/\/www.emp.de\/p\/us-ranger\/325923.html<\/a> [emp.de]<br>Das ist echt nix was man im Winter tragen will.<br><br>Schaue mir gerade den Rest der 7XL Kollektion an und das ist ja alles nur so d\u00fcnner Stoff. Fett sein ist anscheinend sehr belastend&#8230;<br><\/blockquote>Junge, diese Hosne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aus Studizeiten kenn ich das noch von so ner Kneipe dies bei uns aufm Campus gab. Betrieben von Studies f\u00fcr Studies. Billiges Bier, billiger Kaffee. Alles sch\u00f6n und gut und bin da auch gerne hin. Gabs immer wieder Konzerte und pipapo. 1 kleines Kulturcafe. Aber die Loide die dort mitgemacht haben dass der Laden l\u00e4uft waren halt zu 95% Informatiker, Vermessungstechniker, Geologen, usw. kurzum, alle so Metller wie Ruiner vor 5 Jahren. Nat\u00fcrlich alle mindestens im 10. Semester. Und die haben, weil der Laden f\u00fcr die sowas wie das 2. Zuhause ist und man auch immer gerne mitanpackt, auch immer GENAU SOLCHE HOSEN AN lel. Egal ob Winter oder Sommer, immer so Hosen mit Seitentaschen und Meddlsh\u00f6rt. <br><br>Oggeee wa alles. W\u00e4re gerne wieder Student weil ich um die Uhrzeit schon aweng bitrunkne w\u00e4re. Aber Scheiss Arbeitspulli, aller"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:41:12+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hab 19 semester studiert :&gt;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:45:19+01:00",
        "username": "DislikeBot",
        "text": "Reiner wird ihnen erstmal erz\u00e4hlt haben, dass er im Stahlwerk gearbeitet hat."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:47:26+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJU92guX0AEB11w.jpg\"><br><br>voll u\u00e4ndom XD XD XP"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:48:52+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "V\u00f6llich banal"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T11:54:00+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Kann mir schon gut vorstellen, wie Rainer im &ldquo;Stahlwerk&rdquo; (wird wohl eher irgendeine Werkstatt gewesen sein) den Arbeitern das falsche Werkzeug gebracht hat. &ldquo;Mutter? Die ist nicht hier.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:02:50+01:00",
        "username": "siloponemuce",
        "text": "Bei mir ist es gerade 12:02"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:07:35+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "<blockquote>Bei mir ist es gerade 12:02<br><\/blockquote>hast du deinen nick von isaac arthur? siehst eng aus&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:14:26+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "<blockquote>auch immer GENAU SOLCHE HOSEN AN lel. Egal ob Winter oder Sommer, immer so Hosen mit Seitentaschen und Meddlsh\u00f6rt. <br><\/blockquote>Das schlimme ist ja, die Taschen sind absolut nutzlos. Habe mir auch mal so eine Hose gekauft als rebellischer Anfang-Zwanziger. Wenn man da irgendwas rein tut, schwingt die ganze Hose bei jedem Schritt h\u00e4sslich ausgebeult mit. Die N\u00e4hte sind nach 2 Monaten stellenweise bereits aufgegangen. (Taschen) und Alles in Allem ist der Schnitt eine absolute Katastrophe. Sitzt wie ein Sack Kartoffeln.<br>Gerade wenn man etwas beleibter ist, sollte man tunlichst Wert auf sein Aussehen legen, m\u00f6chte man nicht zur Nutte gehen m\u00fcssen um entjungfert zu werden."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:18:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s2.imagebanana.com\/file\/191114\/VPm1ya1X.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:20:03+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "drei hosentaschen in meiner boyfodse<br><br>.rainer-face {<br>border-radius: 50%;<br>height: 0px;<br>padding-bottom: 200%;<br>border-top: 8px solid blue;<br>}"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:21:09+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Kann mir schon gut vorstellen, wie Rainer im &ldquo;Stahlwerk&rdquo; (wird wohl eher irgendeine Werkstatt gewesen sein) den Arbeitern das falsche Werkzeug gebracht hat. &ldquo;Mutter? Die ist nicht hier.&rdquo; <br><\/blockquote>kek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:28:50+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote>auch immer GENAU SOLCHE HOSEN AN lel. Egal ob Winter oder Sommer, immer so Hosen mit Seitentaschen und Meddlsh\u00f6rt. <br><\/blockquote>Das schlimme ist ja, die Taschen sind absolut nutzlos. Habe mir auch mal so eine Hose gekauft als rebellischer Anfang-Zwanziger. Wenn man da irgendwas rein tut, schwingt die ganze Hose bei jedem Schritt h\u00e4sslich ausgebeult mit. Die N\u00e4hte sind nach 2 Monaten stellenweise bereits aufgegangen. (Taschen) und Alles in Allem ist der Schnitt eine absolute Katastrophe. Sitzt wie ein Sack Kartoffeln.<br>Gerade wenn man etwas beleibter ist, sollte man tunlichst Wert auf sein Aussehen legen, m\u00f6chte man nicht zur Nutte gehen m\u00fcssen um entjungfert zu werden.<br><\/blockquote>er hat scho tausendma gsacht ghabt dassa kei ladde kricht hat."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:29:00+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Gute Nachrichten<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJVDT4JX0AMogzj?format=jpg&amp;name=4096x4096\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T12:29:15+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann mir schon gut vorstellen, wie Rainer im &ldquo;Stahlwerk&rdquo; (wird wohl eher irgendeine Werkstatt gewesen sein) den Arbeitern das falsche Werkzeug gebracht hat. &ldquo;Mutter? Die ist nicht hier.&rdquo; <br><\/blockquote>kek <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ach, unser Lieblinsdiqqerchen hat in kurzer Hose und mit den H\u00e4nden den Schmelztiegel getragen und dann auch so in die Form gegossen. Er ist halt eine neue Art Mansch."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:00:18+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "I S S I O<br>S<br>S<br>I<br>O"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:01:23+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Gute Nachrichten<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJVDT4JX0AMogzj?format=jpg&amp;name=4096x4096\"><br><\/blockquote>&ldquo;Die N\u00fcrnberger N-Ergie schafft 2020 alle Prepaidz\u00e4hler ab&rdquo; w\u00fcrde mir besser gefallen."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:01:54+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>I S S I O<br>S<br>S<br>I<br>O<br><\/blockquote>Issio du bist ein verdammter Vollidiot!!!! Was zur H\u00f6lle machst du da? Du schei\u00df Idiot Alter! Verflucht noch mal!!!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:05:12+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "ICH HASSE DAS"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:07:42+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Passiert hier endlich was?! HIER PASSIERT DOCH WAS!<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/BchSc6c.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:08:21+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>ICH HASSE DAS<br><\/blockquote>A echter Drachenprofi! Sch\u00f6n, mal nicht mit einem Level-Nuller zu tun zu haben."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:16:14+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s19.directupload.net\/images\/191114\/ed99xe6v.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:22:42+01:00",
        "username": "Baby Pensi",
        "text": "<blockquote>In die \u00d6lheizung kann er das Holz nun schlecht machen.<br><br>So ein Lagerfeuer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche im Livestream w\u00e4re aber doch was. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rainer hat auch die M\u00f6glichkeit mit Holz zu heizen. Wer hats gewusst? Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:24:30+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>drei hosentaschen in meiner boyfodse<br><br>.rainer-face {<br>border-radius: 50%;<br>height: 0px;<br>padding-bottom: 200%;<br>border-top: 8px solid blue;<br>}<br><\/blockquote>Lel da versteht jemand CSS <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Reicht f\u00fcr den IT Elite Thread h\u00e4tt i xacht"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:36:19+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "setTimeout($('#grundstueck').on('hover', function(){alert('runda vomein grundstuegg')}),0);"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:37:34+01:00",
        "username": "Avatarloser Spasut",
        "text": "((( Fresse #alle\"''\/\/')))))).on"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:37:52+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja voll lustig."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:41:14+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "schnappi l\u00f6scht seine eigenen Posts? Warum\u00e4\u00e4?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:50:57+01:00",
        "username": "Schloch",
        "text": "Jetzt muss ma erstma wissn was a Holzofen is"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:53:01+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "kleiner krassiger zwischendurch<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tek_sPVgIs0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tek_sPVgIs0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:56:06+01:00",
        "username": "rauchmeddler",
        "text": "Wie bolidisch aktiv er damals noch war"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:57:04+01:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "CALL FUNCTION &lsquo;freSSe alle hier&rsquo;<br><br>oge war alles"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:57:11+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Wo bleibt das schl\u00e4gereivideo. Melde hartes need an"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T13:57:34+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>kleiner krassiger zwischendurch<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tek_sPVgIs0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tek_sPVgIs0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke daf\u00fcr. Genau das richtige zum Essen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie sch\u00f6n es doch w\u00e4r wenn er statt den Endlosschleifen \u00fcber Haider mal wieder sowas machen w\u00fcrde. Drache erkl\u00e4rt die Welt, das w\u00e4r doch mal ein Format."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:02:19+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "pelt();"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:06:10+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Alexa mach den Thread zu"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:06:33+01:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote>CALL FUNCTION &lsquo;freSSe alle hier&rsquo;<br><br>oge war alles<br><\/blockquote>Ich glaube Kannibalismus wird hier nicht toleriert."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:15:20+01:00",
        "username": "woaschdkuchn",
        "text": "<blockquote><blockquote>CALL FUNCTION &lsquo;freSSe alle hier&rsquo;<br><br>oge war alles<br><\/blockquote>Ich glaube Kannibalismus wird hier nicht toleriert.<br><\/blockquote>Kannibalismus nennsde des?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:20:49+01:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "Bin am Sonntag an NEA vorbei gekommen. Fag, wenn ich gewusst h\u00e4tte, dass er zur Zeit wieder richtig auf Krawall geb\u00fcrstet ist, h\u00e4t ich an gleinen Abstecher gemacht und mir auch sonst den ASB8 angeschaut. <br>kek naises Wortspiel h\u00e4d ich gsachd ghabd."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:29:02+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Bin am Sonntag an NEA vorbei gekommen. Fag, wenn ich gewusst h\u00e4tte, dass er zur Zeit wieder richtig auf Krawall geb\u00fcrstet ist, h\u00e4t ich an gleinen Abstecher gemacht und mir auch sonst den ASB8 angeschaut. <br>kek naises Wortspiel h\u00e4d ich gsachd ghabd.<br><\/blockquote>Na klar, h\u00e4ttest das mal gewusst. Feige Sau."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:33:46+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ruiners Dorfdeppngl\u00fccl mal wieder<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/TyMhGWW.png\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> kurz ins Forum gelukt und dann sofort so eine Perle <br><\/blockquote>same, 10er <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Instant 10er"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:47:41+01:00",
        "username": "Wurstwasserwahrsager",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>CALL FUNCTION &lsquo;freSSe alle hier&rsquo;<br><br>oge war alles<br><\/blockquote>Ich glaube Kannibalismus wird hier nicht toleriert.<br><\/blockquote>Kannibalismus nennsde des?<br><\/blockquote>Naja, wenn er uns alle fressen will&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:48:20+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "Was seid ihr so f\u00fcr Menschen?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:49:25+01:00",
        "username": "Ludimudi",
        "text": "Ich finde grunds\u00e4tzlich wenn man einen Witz erkl\u00e4rt ist er meistens noch lustiger."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:53:29+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Instant 10er<br><\/blockquote>Keine Ahnung warum das so au\u00dfergew\u00f6hnlich lustig ist. Lustig w\u00e4re, wenn die Schlagzeile &ldquo;Richtet Texas n\u00e4chste Woche denjenichen hin?&rdquo; lauten w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:54:14+01:00",
        "username": "Ed von Speck",
        "text": "<blockquote><blockquote>Instant 10er<br><\/blockquote>Keine Ahnung warum das so au\u00dfergew\u00f6hnlich lustig ist. Lustig w\u00e4re, wenn die Schlagzeile &ldquo;Richtet Texas n\u00e4chste Woche denjenichen hin?&rdquo; lauten w\u00fcrde.<br><\/blockquote>Da sacht kei Richter der Welt was."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T14:59:13+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "<br>if ( worschd.in( K\u00fcchn ) == true ) {<br>\t<br>\tmeinArsch.set( 3, worschd );<br><br>};"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:05:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Simmer etzala bei Programmierschon?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:17:04+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "in Teggsers wollne se etzala was gechne den Falschne machne"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:17:53+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>if ( worschd.in( K\u00fcchn ) == true ) {<br>\t<br>\tmeinArsch.set( 3, worschd );<br><br>};<br><\/blockquote>War mir klar das hier nur verpickelte Informatikstudenten rumlatschen<br>Input sex(real)<br>If(sex&lt;1) then (lachschon.de)<br>Bin zum Gl\u00fcck kein Informatiker (also die Programmiersprache nicht zu ernst nehmen ihr freaks)"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:21:23+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>if ( worschd.in( K\u00fcchn ) == true &amp;&amp; worschd.in( K\u00fcchn ).count &gt;= 3 ) {<br>\tmeinArsch.inject( 3, worschd );<br>\tSystem.Play(<a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0p5iF89fYN6%29%3B\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0p5iF89fYN6);<\/a> [vocaroo.com]<br>} else {<br>\tYouNow.Stream.enable=true;<br>};<br><br><\/blockquote>Fixed."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:21:46+01:00",
        "username": "GeneralEchsenbischof",
        "text": "Ich bin kein Student, ich arbeite als Abteilungsleiter in einem Top 50 DAX-Unternehmen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:27:23+01:00",
        "username": "PANHEP",
        "text": "verpickelte Informatiker nennsde des? <br>Junge, du bist wahrscheinlich 100 mal verpickelter als ich, du assodsiales Aschloch aller."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:29:30+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>In die \u00d6lheizung kann er das Holz nun schlecht machen.<br><br>So ein Lagerfeuer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche im Livestream w\u00e4re aber doch was. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Rainer hat auch die M\u00f6glichkeit mit Holz zu heizen. Wer hats gewusst? Wieder keiner.<br><\/blockquote><blockquote><blockquote>In die \u00d6lheizung kann er das Holz nun schlecht machen.<br><br>So ein Lagerfeuer in der Wohnarbeitsspielk\u00fcche im Livestream w\u00e4re aber doch was. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Laut seiner Aussage heizt er aber auch mit Reisigb\u00fcndeln.<br><br>Muss also auch noch eine Feuerstelle im Haus haben die f\u00fcr Festbrennstoffe geeignet ist.<br><br><br><\/blockquote>als ob &#8230; lel"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:30:52+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0p5iF89fYN6\">https:\/\/vocaroo.com\/i\/s0p5iF89fYN6<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>Dieses ekelhafte fette Schwein ey"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:32:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Startupverk\u00e4ufer sind hier nicht gerne gesehen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:35:29+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat in der K\u00fcche eine Feuerstelle. Dort wurde auch das erste mal das Wort Neigesch\u00fcrt von ihm benutzt als er die Packung vom Schnitzel verbrannte<br><br>Video: Koch Vlog K\u00e4se-Sahne-H\u00e4hnchen mit Pommes<br>Finde es aber nimmer, wie auch immer<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:37:24+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K5nkJ7dC2aE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K5nkJ7dC2aE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:37:29+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Rainer hat in der K\u00fcche eine Feuerstelle. Dort wurde auch das erste mal das Wort Neigesch\u00fcrt von ihm benutzt als er die Packung vom Schnitzel verbrannte<br><br>Video: Koch Vlog K\u00e4se-Sahne-H\u00e4hnchen mit Pommes<br>Finde es aber nimmer, wie auch immer<br><br><\/blockquote>Chrmchrm. Verstehe."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:38:20+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NVUjvH6.jpg?1\"><br><br>Ganz links ist die Feuerstelle. Was da wohl schon alles drin gelandet ist<br>Und das um 180\u00b0 gedrehte Poster ist dabei alla"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:39:44+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Diese Abzugshaube macht mich immer richtig tilt!<br><br>Die gebrochene Schrankt\u00fcr hat er mittlerweile bestimmt auch verheizt."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:41:35+01:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "sagt mal paar gute found-futitch Filme"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:43:14+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>sagt mal paar gute found-futitch Filme<br><\/blockquote>Walhalla Rising<br>Aber nicht vom Titel t\u00e4uschen lassen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:48:24+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Startupverk\u00e4ufer sind hier nicht gerne gesehen<br><\/blockquote>Na ihr Loser?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:51:54+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>if (k\u00fcchn.hasWorscht(Nahrung) == true ) {<br>\t<br>\tfor (int i;i&lt;4;i++) {<br> meinArsch.add(Worscht);<br>}<br>};<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:54:06+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Sind eigentlich noch 3 arschgefickte Gummipuppen im japanischen Badezimmer?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T15:56:39+01:00",
        "username": "Bakary_Daffeh",
        "text": "<blockquote>Walhalla Rising<br><br><\/blockquote>Kenn des Walhaller Reising scho, fast eingepennt dabei - dann lieber Only God Forgives."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:00:41+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>sagt mal paar gute found-futitch Filme<br><\/blockquote>Walhalla Rising<br>Aber nicht vom Titel t\u00e4uschen lassen<br><\/blockquote>Zitet:&#8230;. es ist ein Fluss&#8230;.<br>naja found footage war des net wirklich&#8230;..<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:03:18+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NVUjvH6.jpg?1\"><br><br>Ganz links ist die Feuerstelle. Was da wohl schon alles drin gelandet ist<br>Und das um 180\u00b0 gedrehte Poster ist dabei alla<br><\/blockquote>wie die Horrork\u00fcche jetzt aktuell wohl aussieht.."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:03:49+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>sagt mal paar gute found-futitch Filme<br><\/blockquote>Walhalla Rising<br>Aber nicht vom Titel t\u00e4uschen lassen<br><\/blockquote>Zitet:&#8230;. es ist ein Fluss&#8230;.<br>naja found footage war des net wirklich&#8230;..<br><br><\/blockquote><br>Wollte nur einen Witz bauen wo von links und rechts Schafe kommen<br>Au\u00dferdem hat Rainer den Film mal vorgeschlagen aber fand den Titel irref\u00fchrend weil die ja garnet nach Walhalla reisen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:04:14+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Walhalla Rising<br><br><\/blockquote>Kenn des Walhaller Reising scho, fast eingepennt dabei - dann lieber Only God Forgives.<br><\/blockquote>Trailer sieht ganz nice aus<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RvTxceSP6T4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:09:35+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Junge, wie er rumspuckt<br><br>Drachenlord Besuch Teaser<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-xRhxr2Hsw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-xRhxr2Hsw<\/a> [youtube.com]<br><br>Man beachte den Bauarbeiter-Dude im Hintergrund ab Sekunde 5. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/577BwJu.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:12:02+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was sich die Arbeiter da denken m\u00fcssen ey <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:14:33+01:00",
        "username": "clydefrog",
        "text": "Die Zimmerei ist schon mit dem Wiederaufbau besch\u00e4ftigt. Alright.<br>Unbesiegt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:17:05+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "Und die Bauarbeider sind dabei aller.<br>Die waren sicherlich froh da schnell fertig zu wuseln und wieder nach Hause zu k\u00f6nnen.<br><br>Ob Rainer ihnen Kaffee und Kuchen angeboten hat nach Winkler Art?<br>oder einen Rainero Ofenk\u00e4se Spezial?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:19:10+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Junge, wie er rumspuckt<br><br>Drachenlord Besuch Teaser<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-xRhxr2Hsw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-xRhxr2Hsw<\/a> [youtube.com]<br><br>Man beachte den Bauarbeiter-Dude im Hintergrund ab Sekunde 5. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Was sagt er da am Ende?<br>SAAAAOOOL?<br>\u00dcbersatt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:19:26+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "Wie er schnauft&#8230;.. <br><br>Der klappt soch immer fix und fertig auf der Couch zusammen nach so einer Ansage.<br><br>PS: hab mal in YV durch das derzeitige Angebot geklickt (konnte mich bisher beherrschen)&#8230;.<br><br>ALTER FALTER&#8230; was ne Gesockssammlung ist das denn?<br>Die Zukunft Deutschlands, Creme de la Abschaum?<br>Meine G\u00fcte der Verein muss geschlossen werden!<br>Wenn ich dran denk, dass meine Kinder daa gucken k\u00f6nnten&#8230;. wird mir ganz anders.<br>Der Dicke zur Belustigung geht ja hin und wieder &#8230; aber die Plattform zieht ja wirklich den reinsten Abfall an.<br><br><br>Musste jetzt raus.<br><br><br>So wieder zur\u00fcck zum Dicken&#8230;.<br><br>Wird zeit f\u00fcr Minusgrade!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:20:23+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Was sich die Arbeiter da denken m\u00fcssen ey <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>&ldquo;Oh gott, hoffentlich is bald Feierabend, damit ich mich nachher etzala erh\u00e4ngen kann&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:22:53+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wie hoch er quiekt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:23:49+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was sich die Arbeiter da denken m\u00fcssen ey <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>&ldquo;Oh gott, hoffentlich is bald Feierabend, damit ich mich nachher etzala erh\u00e4ngen kann&rdquo;<br><\/blockquote>&ldquo;Der arme Buam hat sei Vadda verlorne und muss sich jetzat alleine um das Grunst\u00fcck k\u00fcmmerne, dem helfne wir doch gernene&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:26:38+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was sich die Arbeiter da denken m\u00fcssen ey <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>&ldquo;Oh gott, hoffentlich is bald Feierabend, damit ich mich nachher etzala erh\u00e4ngen kann&rdquo;<br><\/blockquote><br>*nimmt sich nen Balken f\u00fcr sp\u00e4ter mit<br><br>Dreger: was du klaust mei Feuerholz f\u00fcrn Winter? Runda von meimm Grundst\u00fcch du Kaggnazi, biste a a Haider oder Was?<br>Arbeiter: Des ist eine von uns mitgebrachte Latte Herr Winkler<br>Dreger: (Lattenwitz) Haiderl\u00fcgen, jetzt gib mer ma Holz widda und sieh zu dassde Land gwinnst sonst ruf ich die Cops und dann biste dran. Hergehen und Schei\u00dfe bauen, meinste ich merk des net?<br>Arbeiter: Gut ich lass die Latte da. Wir machen jetzt Feierabend.<br>Dreger: Ich sach wann Feierabend is, ihr wisst doch garned was richtige Arbeit is, ihr habt bestimmt noch netamal gerendert in eurem Lebne!<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:33:24+01:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/S7vdFip.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:35:23+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Was sich die Arbeiter da denken m\u00fcssen ey <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>&ldquo;Oh gott, hoffentlich is bald Feierabend, damit ich mich nachher etzala erh\u00e4ngen kann&rdquo;<br><\/blockquote><br>*nimmt sich nen Balken f\u00fcr sp\u00e4ter mit<br><br>Dreger: was du klaust mei Feuerholz f\u00fcrn Winter? Runda von meimm Grundst\u00fcch du Kaggnazi, biste a a Haider oder Was?<br>Arbeiter: Des ist eine von uns mitgebrachte Latte Herr Winkler<br>Dreger: (Lattenwitz) Haiderl\u00fcgen, jetzt gib mer ma Holz widda und sieh zu dassde Land gwinnst sonst ruf ich die Cops und dann biste dran. Hergehen und Schei\u00dfe bauen, meinste ich merk des net?<br>Arbeiter: Gut ich lass die Latte da. Wir machen jetzt Feierabend.<br>Dreger: Ich sach wann Feierabend is, ihr wisst doch garned was richtige Arbeit is, ihr habt bestimmt noch netamal gerendert in eurem Lebne!<br><br><\/blockquote>Muss ich mir Gedanken machen wenn ich seine Beinaheheulstimme in meinem Kopf dieses fiktive Gespr\u00e4che rendern h\u00f6re?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:39:53+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/WkMD2Oz4D98\">https:\/\/youtu.be\/WkMD2Oz4D98<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:40:37+01:00",
        "username": "mursy",
        "text": "<img src=\"https:\/\/scontent-frx5-1.xx.fbcdn.net\/v\/t1.0-9\/76201909_164941031282900_3516999331141910528_o.jpg?_nc_cat=104&amp;_nc_oc=AQkPfrn8lSDqzG3bZN80bmDJ7TvEqwY6dd7DriOicwU-Z-0z6WroOl5o8vrFr1emMJ4&amp;_nc_ht=scontent-frx5-1.xx&amp;oh=bbdebba4d16b8374db25ee466c955df3&amp;oe=5E41F075\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:42:20+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "&ldquo;Aleggsa schalt den Fantreff auf Sub-Only!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:43:10+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "am altschauerberg wollense ezedla was gechne einsamkeid machne"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:43:21+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Ich kann dem was Rainer sagt mittlerweile nicht mehr folgen. Seine S\u00e4tze ergeben \u00fcberhaupt keinen Sinn mehr. Ob er selber manchmal \u00fcberrascht dar\u00fcber ist was aus seinem Mund kommt?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:43:23+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "VWG:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3FnJp9N.gif\"><br><br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/016\/978\/UiXAker.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:44:38+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/S7vdFip.jpg\"><br><\/blockquote>Hier eine akkurate Darstellung:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/qSw0iVw.png\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:47:20+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<br><br>Part 5<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pD15PHFMtdE&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pD15PHFMtdE&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>k\u00f6nnt ich immer wieder gucken die Folgen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T16:51:29+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Junge, wie er rumspuckt<br><br>Drachenlord Besuch Teaser<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-xRhxr2Hsw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=9-xRhxr2Hsw<\/a> [youtube.com]<br><br>Man beachte den Bauarbeiter-Dude im Hintergrund ab Sekunde 5. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/577BwJu.jpg\"><br><\/blockquote>Was soll der Teaserschei\u00df. Soll das Video hochmeddeln und gut is! Subbenkaschber"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:02:34+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt <br><br>Richtiger Fotzenkobold."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:03:35+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "3 Fotzenkobolde in meinem Arsch"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:05:26+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt <br><br>Richtiger Fotzenkobold.<br><\/blockquote>Hast nix verpasst, au\u00dfer das was auf dem GIF zu sehen ist. Bauarbeiter lugt 2 Sekunden hinter der Mauer hervor, weil eben keiner was mit Rainers schreien anzufangen wei\u00df. Die denken sich halt auch ihren Teil."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:06:06+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt <br><br>Richtiger Fotzenkobold.<br><\/blockquote>Hier Backup: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Akrea__Fan\/status\/1194999356929302529\">https:\/\/twitter.com\/Akrea__Fan\/status\/1194999356929302529<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:20:33+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>VWG:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/3FnJp9N.gif\"><br><br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;<br><br><img src=\"https:\/\/i.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/016\/978\/UiXAker.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote><br>FUCK <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:23:11+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wenigstens einer wei\u00df es zu sch\u00e4tzen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:29:02+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Sieben Monate im Knast sind drei Jahre auf Youtube<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:31:21+01:00",
        "username": "Nikitaberg",
        "text": "Wie geil! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Was sich der Bauarbeiter denken muss!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:32:52+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Lel der Bauarbeiter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:36:59+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bestimmt Rainers Gumbl der damals \u00fcber die Flasche gefahren ist"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:52:16+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wirtschaftspsychologie&#8230;richtiger Untermensch"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:53:53+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Lernt man da, dass Frauen Dreck kaufen, weil sie dum sind?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:54:38+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "AIDA, ALLA!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:55:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Junge! ich wei\u00df auch wie Z\u00fcchologie funktioniert!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T17:59:48+01:00",
        "username": "Quasimodo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt <br><br>Richtiger Fotzenkobold.<br><\/blockquote>Hier Backup: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Akrea__Fan\/status\/1194999356929302529\">https:\/\/twitter.com\/Akrea__Fan\/status\/1194999356929302529<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Gibt es vom dem Besuch mit der blonden Polizistin vor 3 Tagen auch ein Backup? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:15:40+01:00",
        "username": "Jutubhaider",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zWR7fMZ87Go\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zWR7fMZ87Go<\/a> [youtube.com]<br><br>Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr Part 4 Stadtwurst Happen<br><br><br>Neues Fideo vom Spasti Lord<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:16:23+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Hurensohn!!!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:16:24+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Video nicht verf\u00fcgbar<br>Dieses Video wurde vom Nutzer entfernt <br><br>Richtiger Fotzenkobold.<br><\/blockquote>Hier Backup: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Akrea__Fan\/status\/1194999356929302529\">https:\/\/twitter.com\/Akrea__Fan\/status\/1194999356929302529<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Gibt es vom dem Besuch mit der blonden Polizistin vor 3 Tagen auch ein Backup? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/Os1uvcgxLa4?t=564\">https:\/\/youtu.be\/Os1uvcgxLa4?t=564<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:16:59+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "In welchem Video, bzw. in welchem Kontext hatte Rainer noch mal den Adlerschrei rausgelassen, den man auch im Remix von Serveny h\u00f6ren kann?<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7n2jxw\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7n2jxw<\/a> [dailymotion.com]<br><br>War das aus dem Besuchsvideo mit Denise? <br><br>Fragen an Hansolo bekomme ich Antworten"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:17:18+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drachenlord Youtube 14.11.2019 #reupload (Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr Part 4 Stadtwurst Happen)<br><a href=\"https:\/\/meddl.center\/fideo-yt_2u3P52\">https:\/\/meddl.center\/fideo-yt_2u3P52<\/a> [meddl.center]<br><br>wie kacke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&mdash;<br><br>leicht und lecker<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJWWVz5X0AA0BuX?format=jpg&amp;name=large\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:21:25+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Drachenlord Youtube 14.11.2019 #reupload (Projekt Brote Br\u00f6tchen und mehr Part 4 Stadtwurst Happen)<br><a href=\"https:\/\/meddl.center\/fideo-yt_2u3P52\">https:\/\/meddl.center\/fideo-yt_2u3P52<\/a> [meddl.center]<br><br>wie kacke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&mdash;<br><br>leicht und lecker<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EJWWVz5X0AA0BuX?format=jpg&amp;name=large\"><br><\/blockquote>Ob seine Finger zu fett geworden sind, um d\u00fcnnere Wurstscheiben zu schneiden? Fluch des <strike>\u00dcbergewichts<\/strike> Hurensohns"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:22:30+01:00",
        "username": "DikkerKattern",
        "text": "Projekt Stuhlgang wann?<br><br>Drei Stadtwursth\u00e4ppchen in meinem Arsch."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:23:02+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Richtige Ogerhappen Aller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:26:06+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Kleiner Feinschmecker<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kw2yvMr.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:26:19+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Ich hoffe doch das Fleisch ist Bio! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:27:56+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Klar - holt er immer beim lokalen B\u00e4cker"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:30:30+01:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Da, wo er auch die Metzgerzwiebeln holt."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:30:51+01:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Ich lehne mich jetzt mal mutig aus dem Fenster und behaupte, dass der Rainer geistig behindert ist."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:31:14+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Granger Bastard"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:32:43+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Ich lehne mich jetzt mal mutig aus dem Fenster und behaupte, dass der Rainer geistig behindert ist. <br><\/blockquote>Behindert nennste des? Junge! Chrmchrn oke wennde meinst"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:35:23+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Diese dick abgeschnittenen Wurstscheiben aller.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Er wird immer fetter.."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:36:16+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>In welchem Video, bzw. in welchem Kontext hatte Rainer noch mal den Adlerschrei rausgelassen, den man auch im Remix von Serveny h\u00f6ren kann?<br><a href=\"https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7n2jxw\">https:\/\/www.dailymotion.com\/video\/x7n2jxw<\/a> [dailymotion.com]<br><br>War das aus dem Besuchsvideo mit Denise? <br><br>Fragen an Hansolo bekomme ich Antworten<br><\/blockquote>Hab ka, aber glaube bei dem Scream hat man Rainer nicht gesehen sondern nur sein Haus geh\u00f6rt"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:36:37+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ich lehne mich jetzt mal mutig aus dem Fenster und behaupte, dass der Rainer geistig behindert ist. <br><\/blockquote>Etzadla intelligenzgemindert recht wahrscheinlich."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:39:37+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "1 Seidla = Halber Liter<br>1 Betthupferl = 20 Milkiwehs"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:40:40+01:00",
        "username": "Ronny",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NVUjvH6.jpg?1\"><br><br>Ganz links ist die Feuerstelle. Was da wohl schon alles drin gelandet ist<br>Und das um 180\u00b0 gedrehte Poster ist dabei alla<br><\/blockquote>Stellt euch vor der Schornstein wird undicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:43:48+01:00",
        "username": "FuerstMetternich",
        "text": "Das ist mit Abstand das liebloseste Wurstbrot, das ich je gsehn hab."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:44:06+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Boah. Glanzru\u00df? Ganz heftig. Da w\u00e4re das Game schnell vorbei. Wann kommt der Glanzru\u00df?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:45:45+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/NVUjvH6.jpg?1\"><br><br>Ganz links ist die Feuerstelle. Was da wohl schon alles drin gelandet ist<br>Und das um 180\u00b0 gedrehte Poster ist dabei alla<br><\/blockquote>Stellt euch vor der Schornstein wird undicht&#8230;<br><\/blockquote>Wie gerade die Haube mittlerweile ist<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/219931_ReinersKomforkueche_d1ffq0X.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:47:28+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Die letzten 10 Sekunden vom Brotvideo. Wie er das frisst. Es h\u00f6rt sich nicht nur heftig an. Es sieht auch noch heftig aus. Der Kerl ist sogar zu dumm richtig zu fressen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:54:30+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Nur ein wahrer Fettsack schmiert sich extra Fett direkt auf die Wurst.<br><br>Was zur H\u00f6lle.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:55:11+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Das n\u00e4chste Fideo kann er auch gleich im Mundraum drehen.<br><br>Abartiger Fettarsch."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:56:25+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Beim Sch\u00fcnkenschmelzk\u00e4se hats mich verissen.<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>fug<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T18:57:06+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Eigentlich sollte man dem Lard nicht nur S\u00fc\u00dfigkeiten schicken, sondern auch eine ganze Menge an Toast. Richtig viel Toast. Da sch\u00fcrt er sich die Kalorien und den Zucker einfach nur quer durchs Arschloch rein. &ldquo;3 Toastbrote in meinem Arsch.&rdquo;. Toast und Chips. Beste Kombination. Dazu noch ein Rezept beilegen lassen. Banenchips+Paprikachips auf 1 Toast mit Marmelade. Beste Leben. <br><br>Dieser fucking Vollidiot. Er k\u00f6nnte auch die Wurst einfach d\u00fcnner schneiden, (oder halt wirklich in bissgerechte St\u00fccke) dann belegt er die Viertel auch gut. Von den Vierteln k\u00f6nnte er dann auch bei\u00dfen und das was zu viel ist, noch in der Hand behalten. <br><br>Ne, er meddelt sich das ganze Viertels ins Maul. Sch\u00fcrt sich das einfach mal so rein. Also. Was zum Fick."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:04:58+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Dieser fette Buttergolem, gell?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:07:34+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "Es halt einfach so unfassbar was wir da sehen.<br><br>Der dike ber der nicht hassen konnte rendert sich die famosen Leckerbiss derma\u00dfen in die Futterluke ich kann es kaum glauben.<br><br>Wenn ich diese Fressmaschine so in action sehe zweifle ich am Allm\u00e4chtigen."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:15:38+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Warum ist da keine Butter drauf?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:19:57+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "Warum hat er den jeweils zwei R\u00e4nder pro Brotscheibe abgeschnitten? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:24:54+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "Man k\u00f6nnte fast meinen er ist ein dummer Fettsack"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:36:21+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "Wie viele Portionen er sich offscreen noch neigsch\u00fcrt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> ?"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:41:53+01:00",
        "username": "ProxyPaige",
        "text": "<blockquote>Warum hat er den jeweils zwei R\u00e4nder pro Brotscheibe abgeschnitten? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Schau es dir noch mal an und denk nach."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:44:34+01:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote>Wie viele Portionen er sich offscreen noch neigsch\u00fcrt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> ? <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/thumbs.gfycat.com\/ConsiderateCanineEnglishpointer-size_restricted.gif\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:48:22+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Meine freSSe was f\u00fcr ein liebloser Scheissdreck. <br>FF: Genau den Schmelzk\u00e4se hatte ich mir mal geholt und die ganze Packung weggeworfen weil es unfassbar ekliger Schund war. Er ist auf den Salami und den Schinken aus im 0,99ct Schmelzk\u00e4se&#8230; unfassbar. Hoffentlich bleibt ihm irgendwann das Ogerh\u00e4ppchen im Hals stecken"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:50:32+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "wemmer jez w\u00fcssd was a stadtwursd is"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:51:32+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Wie viele Portionen er sich offscreen noch neigsch\u00fcrt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> ? <br><\/blockquote>Als gewissenhafter Medienproduzent \u00fcbt er nat\u00fcrlich vor, und pr\u00e4sentiert uns nur den besten Take."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T19:53:46+01:00",
        "username": "SnakePlissken",
        "text": "Und wie er die Kr\u00fcppelhand vors Gesichtsarschloch h\u00e4lt. Nicht mal richtig essen kann der behinderte Penner."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:01:06+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich finde es immer wieder sch\u00f6n, wie hier der &ldquo;Schund&rdquo;, der garstige Abfall aufger\u00e4umt wird, um das Gesamtkunstwerk Drachenlord aufrecht zu erhalten. Es ist problematisch, aber auch sch\u00f6n hier zu stehen. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Ssssschnappssis und die anderen Ganoven."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:02:29+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was ist das eigentlich f\u00fcr ein asoziales Verhalten mit vollem Mund zu sprechen?<br>Hat er keine Erziehung genossen?<br>Bidde mal im n\u00e4chsten Stream fragen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:02:46+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Warum hat er den jeweils zwei R\u00e4nder pro Brotscheibe abgeschnitten? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das ist eine Scheibe. Geviertelt. Depp."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:03:46+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Das ist schon echt dumm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:05:34+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Laut eigener Aussage kennt er solche Happen von fr\u00fcher von Riter. War scheinbar auch das einzige was die dicke Rabenmutter auf den Tisch gezaubert hat."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:05:58+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Wadded ma, hab ich gerade eine Scheibe durch vier geteilt? Wusste garnet das man ungerade Zahlen dingsen kann"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:07:32+01:00",
        "username": "PulsierendesLaecheln",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum hat er den jeweils zwei R\u00e4nder pro Brotscheibe abgeschnitten? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das ist eine Scheibe. Geviertelt. Depp.<br><\/blockquote>Bei Rainers unf\u00f6rmigem K\u00f6rper als Ma\u00dfstab kann man das echt nicht erkennen"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:11:26+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wer hat etzala die H\u00e4ppchne gemacht? Jeder liebt ja H\u00e4ppchne! Kennt man ja von fr\u00fcher, wenn Mami die gmacht hat oder auch Pabbi. Da Pabbi Rudi. Rudi war sein Pabbi."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:20:36+01:00",
        "username": "MinimummeBrowaganda",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum hat er den jeweils zwei R\u00e4nder pro Brotscheibe abgeschnitten? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das ist eine Scheibe. Geviertelt. Depp.<br><\/blockquote>Geviertelt nennste des? Das is allerh\u00f6chstens zwei mal halbiert. Wenn \u00fcberhaupt. Und jetzt raus aus meinem Internet."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:26:01+01:00",
        "username": "Schlafsacksaxophon",
        "text": "<blockquote>Ich tippe auf Butter mit Gurke<br><\/blockquote>Nehme alles zur\u00fcck und behaupte das Gegenteil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:26:32+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Und wie er die Kr\u00fcppelhand vors Gesichtsarschloch h\u00e4lt. Nicht mal richtig essen kann der behinderte Penner.<br><\/blockquote>Weil sein Kiefer so heraussteht, dass er nichtmal vern\u00fcnftig abbei\u00dfen kann.<br><br>Rudi h\u00e4tte ihm fr\u00fcher einfach kostenlos den Kiffer brechen sollen und danach die Kacke reinschieben lassen.<br><br>Auf ewig Ogermaul."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:26:58+01:00",
        "username": "Der_Wohlbekannte",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Warum hat er den jeweils zwei R\u00e4nder pro Brotscheibe abgeschnitten? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das ist eine Scheibe. Geviertelt. Depp.<br><\/blockquote>Geviertelt nennste des? Das is allerh\u00f6chstens zwei mal halbiert. Wenn \u00fcberhaupt. Und jetzt raus aus meinem Internet.<br><\/blockquote>wars kurz. dann hab ich erst kapiert"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:27:01+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gegen den Fra\u00df von Rainer sahen die H\u00e4ppchen vom Creeper echt lecker aus.<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/images\/161747-KochenmitCreeper-medium.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:38:27+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wird langsam zum Denner und Denner wurde schon lange zum Mann"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:43:27+01:00",
        "username": "Zuckvieh",
        "text": "Ich dachte erst, das w\u00e4ren ganze Toastscheiben. Eine Wurst wirklich in d\u00fcnnere Scheiben zu scheiden, \u00fcberfordert ihn vermutlich. Eigentlich k\u00f6nnte er die Stadtwoschd auch zerrei\u00dfne. Es w\u00e4re wirklich sinnvoller, einfach nur Butter auf Toast zu schmieren, von der Woschd abzubei\u00dfne und sich den Toast ins Gesicht zu dr\u00fcckne. Aber er mag halt den dekorativen Weg. In der Schanzenrealit\u00e4t wandert ein St\u00fcck Schmelzk\u00e4se &ldquo;Schinken&rdquo; (mit 0,2% Fleisch von Bio-Schweinen) und dem Rest Schinkenaroma statt Butter auf die Woschd, weil es noch nicht fettig und salzig genug ist.<br><br>Das ist das Sch\u00f6ne am Reiner: Ich habe mir letzten Dienstag eine ganze halbe Kesselfleischwurst ins Gsicht neidr\u00fccken t\u00e4t. Also wirklich nur die Fleischwurst und drei Br\u00f6tchen. Wechselweise vom einen und vom anderen abgebissen. Zum Abendbrot. Aber ich habe so viele M\u00f6glichkeiten wie Butter oder Schinken-Schmelzk\u00e4se oder Senf nicht \u00fcberdacht. Deswegen ist er kl\u00fcger als ich und ich muss meine Luftmahlzeiten fressne."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:45:26+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Was ist mit den Sozialstunden"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:47:32+01:00",
        "username": "cop79",
        "text": "Was zum&#8230;?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1195056938947678208?s=19\">https:\/\/twitter.com\/Schmutzlard\/status\/1195056938947678208?s=19<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:48:41+01:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Sind halt Junggesellensnacks. Wird bei vielen hier nicht anders aussehen, von daher ist Hate unangebracht. Kenne z.B, einen Gumbl der sich, laut eigener Aussage, jeden Tag sechs bis sieben Wei\u00df Toast mit Nutella reinhaut. Der ist auch Single."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:49:46+01:00",
        "username": "ExcentriX",
        "text": "<blockquote>Meine freSSe was f\u00fcr ein liebloser Scheissdreck. <br>FF: Genau den Schmelzk\u00e4se hatte ich mir mal geholt und die ganze Packung weggeworfen weil es unfassbar ekliger Schund war. Er ist auf den Salami und den Schinken aus im 0,99ct Schmelzk\u00e4se&#8230; unfassbar. Hoffentlich bleibt ihm irgendwann das Ogerh\u00e4ppchen im Hals stecken<br><\/blockquote>Kann man so unterschreiben. Schmelzk\u00e4se schmeckt einfach nicht.<br><br><blockquote>wemmer jez w\u00fcssd was a stadtwursd is<br><\/blockquote>Das is grobe Lyoner bzw. grobe Schinkenwurst.<br>"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:49:48+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/072556cf-cd0b-4d15-8rhj7u.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:50:26+01:00",
        "username": "Manicmanuel",
        "text": "<blockquote>Der Stern von Bettelhem.<br><\/blockquote>Ach schei\u00dfe steht sogar bei denen in den Kommentaren.."
    },
    {
        "time": "2019-11-14T20:52:01+01:00",
        "username": "Gopnik_Cyka",
        "text": "W\u00e4hrend ich in meiner kommunistischen Stahlfabrik heute 10 Stunden Nummernschilder gepresst habe, hat der Drache 4 Dosdbrode mit Staddworscht belegt und pures Fett mit Schinkenaroma draufgestrichen <br><br>Wie gut ichs doch hab im Leben, muss nicht ansatzweise so hadd arbeidden wie Reiner"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T21:00:19+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "Wir sollten am ASB den einen oder anderen Betle Hebm"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T21:02:36+01:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/072556cf-cd0b-4d15-8rhj7u.jpeg\"><br><\/blockquote>Der Moment wenn die eine groteske Erscheinung sich \u00fcber die andere lustig machen will. EMP-Jeansrock is voll meddl alda \u00f6hhh \u00e4hh chrm chrm beide ins Glas bitte"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T21:09:06+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/J1zk1uH.jpg\"><br><br>was ein groteskes Bild schonwieder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T21:19:09+01:00",
        "username": "harald_kutt",
        "text": "hallo mensch, der f\u00fcr die whatsapp-drachensticker verantwortlich ist (du liest doch hupro zumindest mit hier): kriech ma paar neue stigger auf de kedde aller! billiche hade-emel-seide!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T21:23:24+01:00",
        "username": "dennizthemenize",
        "text": "Wer Whatsapp und auch noch Sticker verwendet, hat die Kontrolle \u00fcber sein Lebne verloren.<br><br>Nimm mal lieber Telegramm, Junge!"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T21:29:45+01:00",
        "username": "RudisResteRampe",
        "text": "<blockquote>Wer Whatsapp und auch noch Sticker verwendet, hat die Kontrolle \u00fcber sein Lebne verloren.<br><br>Nimm mal lieber Telegramm, Junge!<br><\/blockquote>Ich schreibe \u00fcber Pornhub, einfach weils Rainer nimmer kann&#8230; und twitch"
    },
    {
        "time": "2019-11-14T21:32:23+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Was ist mit den Sozialstunden <br><\/blockquote>Ernsthafte Frage"
    }
]