[
    {
        "time": "2016-10-16T21:49:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was bedeutet Seiten wechseln im Zusammenhang mit verkorksten G\u00f6ren, die Fresspakete hochtragen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T21:49:28+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Wenn ihr euch nicht mal beruhigt lass ich beim n\u00e4chsten mal 100\u20ac da tbh.<br><\/blockquote>Ja von deiner Mudda finanziert. <br><br><i>Noch nie gearbeitet, sehe aber nicht aus wie U18<br><br>Kuchenkind, Kuchenkind, Kuchenkind"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T21:49:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>Was bedeutet Seiten wechseln im Zusammenhang mit verkorksten G\u00f6ren, die Fresspakete hochtragen?<br><\/blockquote>Das Potential f\u00fcr echtes sog. &ldquo;Mett&rdquo; ist bei den H\u00e4idern mittlerweile deutlicher gr\u00f6\u00dfer als bei Rainerle."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T21:51:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Achso, lol. Aber sichi."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T21:53:33+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mein Mett h\u00e4lt sich in Grenzen. Brojizierst du?"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T21:56:05+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote><i>Noch nie gearbeitet, sehe aber nicht aus wie U18<br><br>Kuchenkind, Kuchenkind, Kuchenkind<br><\/blockquote>Ich und idklol sind nicht die gleiche Person, du Idiot."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:01:35+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "K\u00f6nnen sich nicht alle wieder vertragen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br><img src=\"http:\/\/vignette3.wikia.nocookie.net\/spongebob\/images\/a\/aa\/112984-spongebob-the-best-sponge-and-patrick-friends-forever.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:03:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "N\u00f6\u00f6. Breidsaamer will Beef."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:05:30+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ach ja? Komma her!"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:07:41+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Tja.<br><br>Wenn du dich mit dem DracheN einl\u00e4sst, ver\u00e4ndert sich nicht der DracheN, der DracheN ver\u00e4ndert dich."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:09:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ach ja? Komma her!<br><\/blockquote>Komm ma du her!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WpDCbr_3HpU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WpDCbr_3HpU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:15:40+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Schma\u00df doch Einer mal son Polenb\u00f6ller in die Feuertonne und bitte das ganze filmen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber stimmt schon, mich macht es auch so unendlich mett wenn dem Dicken die Euros reingeschoben werden, aber der gibts das Geld ja sofort f\u00fcr irgendwelchen Schrott aus.<br>Ein Kinoticket mit Popcorneinmer kostet locker 30 Tacken mit Zugfahrt ist der auf 0.<br>Hart geg\u00f6nnt und wieder Kohle f\u00fcr Schrott rausgeworfen, w\u00fcrde der nur 1 Gehirnzelle haben, h\u00e4tte der die Mulle zum Essen eingeladen und hinterher den Film \u00fcbern Portal sich mit Mullchen angeschaut.<br>Aber Rainer geht den harten Weg.<br><\/blockquote>Lass die Trottel doch dem Dicken ihr Geld geben, ist ja schlie\u00dflich nicht deins oder das von mir.<br><br>Denk daran, dass R1r gerade ohne Heizung <strike>die er noch nie benutzt hat<\/strike> bei Kerzenschein zu Kindermangers wiggst, weil Strom. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:18:08+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Da liefen tats\u00e4chlich ein paar Kinder mit einem ganzen Karton voller Bier, ja!-Produkte, Energy, Active o2 hoch zum Lard, der das Ganze auch annahm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> <br>War so viel, dass er sich davon wieder 2-3 sch\u00f6ne Abende machen konnte. <br><br>Na, seid ihr's jetzt? <br><\/blockquote>Naja, macht ja nichts. So bleibt er wenigstens fett."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:31:15+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Da liefen tats\u00e4chlich ein paar Kinder mit einem ganzen Karton voller Bier, ja!-Produkte, Energy, Active o2 hoch zum Lard, der das Ganze auch annahm. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/> <br>War so viel, dass er sich davon wieder 2-3 sch\u00f6ne Abende machen konnte. <br><br><br><\/blockquote>Also Ich bins."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:42:32+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boah was sind das hier f\u00fcr \u00fcble Krebs Diskussionen die letzten Seiten. <br><br>Fresse alle"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:44:16+02:00",
        "username": "Navit",
        "text": "lel<br>Im Prinzip macht es seine Situation doch mit jedem Euro und Fresspaket noch schlimmer. Je mehr er bekommt desto weniger k\u00fcmmert er sich um sein Leben\/Job etc. und fristet so wie im Moment weiter sein Leben ab bis es zu sp\u00e4t is."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:44:32+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Er war nach eigener Aussage mal in Tschechien afair. Aber einen Reisepass hat er sicher nicht und geflogen ist auch sicher noch nie.<br><\/blockquote>Isser nicht letztes erst geflogen? Aus der Disko?"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:48:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Boah was sind das hier f\u00fcr \u00fcble Krebs Diskussionen die letzten Seiten. <br><br>Fresse alle <br><\/blockquote>Alles f\u00fcr den Strich!"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:48:11+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Boah was sind das hier f\u00fcr \u00fcble Krebs Diskussionen die letzten Seiten. <br><br>Fresse alle <br><\/blockquote>Ich halt erst die FreSSe, wenn ich endlich mal auf die Liste komm Du gro\u00dfes Wassertier, Du"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:53:57+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Kann einfach nicht verstehen, wieso man wegen 5\u20ac so mett werden kann. Das ist ein Monster und ne Bifi Roll. Keine Sorge, dem Drachen geht's trotzdem noch schlecht. Seid ihr erst zufrieden, wenn er im Grab liegt oder was? Ist der Arzt, der ihn behandelt auch ein Kuchenkind? Entspannt euch mal.<br>Und die Haider, die ihn besucht haben, m\u00fcssen gar nichts bereuen, jetzt bleibt mal standhaft."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:56:31+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Die \u00c4rzte haben ja leider nen hippokratischen Eid geleistet&#8230; verdammden Griechen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-16T22:59:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kleinvieh macht auch Mist. Wenn es nur einmal w\u00e4re, w\u00e4rs den meisten ja egal, aber der bekommt st\u00e4ndig 5\u20ac und das summiert sich halt."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T23:01:30+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich wurde mett, weil er offenbar wieder rumgehurensohnt hat. Die paar j\u00e4mmerlichen Kr\u00f6ten sind mir egal.."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T23:07:15+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Alda warum werdet ihr immer mett. Is doch echt scheissegal wer dem Drachen (absolute Kleckerbetr\u00e4ge) spendet. Is das euer Geld oder was. Oo Ihm einen Karton mit Fresszeug hochtragen ist doch super, denn so wie Hex schon sagt bleibt er davon sch\u00f6n fett. Ihr solltet mal \u00f6fter in die Saune zum chillen so wie es der Drache macht."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T23:08:08+02:00",
        "username": "Buddagolem",
        "text": "Haben #noViewsforDrache und &ldquo;l\u00f6sch dich Winkler&rdquo; keine Bedeutung mehr?<br>5\u20ac hier, ein Poster da, vielleicht noch eine Drachenbox und eine M\u00fctze?<br>Gebt dem Dicken kein Geld, es ist das beste f\u00fcr ihn."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T23:21:02+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Ich teile BigBitches Meinung, mir ist aber zugleich bewusst das ich hier mit Juser teilweise zu tun habe welche den Drachen nur leiden sehen wollen, f\u00fcr die lols und so. Da kann man noch mit soviel Argumenten kommen, die Sicht von solchen Husos wird sich nicht \u00e4ndern.<br><br>Stattdessen sollte man auf mehr sinnvollen Fragen eingehen die bis heute nach 6000 Seiten keine Antwort gefunden haben; z.B. ob der Drache bi ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-16T23:29:38+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Etzala ist das hier der neue Moralfaden."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T00:18:24+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Gute Nacht Humpelbein"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T00:20:43+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Gute Nacht schnappi der wo Kaschberle und Affenkeks keinen Strich gibt"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T00:25:35+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/k29pX0i.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T00:43:51+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "schlaf gut unge"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T00:49:12+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "schlaf gut unge"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T00:50:38+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Etzala ist das hier der neue Moralfaden.<br><\/blockquote>&ldquo;Faden&rdquo;<br>Etzalla l\u00f6schst du dich, undzwar ganz schnell."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T01:12:47+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Gute Nacht Reiner,<br>der wo bald Gasfaser hat, um dann &ldquo;richtig geile Streams, in Zukunft regelm\u00e4\u00dfig, vielleicht auch zwei mal, vielleicht sogar vier, f\u00fcnf mal die Woche&rdquo; zu machne (lel, als ob)."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T01:31:12+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Mir geht es nicht um die H\u00f6he der Beitr\u00e4ge, mir geht es ums Prinzip. Ich w\u00fcrde diesem Schmarotzer nicht einen Pfennig in den Rachen werfen.<br><br>Aber jeder sieht das anders und wenn man den Tanzb\u00e4ren nicht mit Kleinstbeitr\u00e4gen am Leben erhalten w\u00fcrde, dann w\u00fcrde er uns auch nicht mehr unterhalten. Von daher ist es wohl ganz ok, wenn sich hin und wieder jemand opfert und dem Blob irgendeinen Driet abkauft.<br><br><i>Der Baum der Freiheit mu\u00df von Zeit zu Zeit mit dem Blut der Patrioten und der Tyrannen begossen werden. Dies ist der Freiheit nat\u00fcrlicher D\u00fcnger.<\/i><br>- Gesammelte Werke des Rainer Winkler, 2016"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T01:44:04+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "schlaf gut unge"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T01:56:16+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S_HBcYI-Lwc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S_HBcYI-Lwc<\/a> [youtube.com]<br>was<br>mett<br>was<br>mett<br>was<br>mett<br>was<br>mett<br>was<br>mett<br>was<br>mett<br>und des und des un des und des und des<br>naaain<br>kenn ich mett<br>so<br>ja<br>und des und des un des und des und des<br>naaain<br>kenn ich mett<br>korrekt!<br>so<br>lang<br>ja<br>minimal<br>und des und des un des und des und des<br>naaain<br>kenn ich mett<br>so<br>ja<br>furzkopf<br>furzkopf<br>furzkopf<br>unn wenn du jetzt nicht die schnauze h\u00e4lst sag ich trotzdem was ich will.<br>was<br>was<br>was<br>was<br>nat\u00fcrlich!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T02:09:45+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Morgen Fr\u00fch werden wieder Striche nausgeschma\u00dft. <br>Hier habt ihr's zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T02:33:36+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Seid ihr erst zufrieden, wenn er im Grab liegt oder was? Ist der Arzt, der ihn behandelt auch ein Kuchenkind?<br><\/blockquote>Lachste hart"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T04:38:30+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Faden&rdquo;<br>Etzalla l\u00f6schst du dich, undzwar ganz schnell.<br><\/blockquote>Guten morgen, mette Person."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T05:20:16+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Morgen Fr\u00fch werden wieder Striche nausgeschma\u00dft. <br>Hier habt ihr's zuerst gelesen.<br><\/blockquote>Etzala m\u00f6chte ich f\u00fcr meinen gel\u00f6schten Beitrag, der wohl auch mit zur kurzzeitigen Sperrung des Threads gef\u00fchrt hat, auch meinen Strich. | <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Ich kann diesen gerne auch noch mal zitieren, falls dies n\u00f6tig sein sollte. Er bestand eigentlich nur aus drei Worten, hatte zugegebenerweise keine besonders freundliche Grundaussage und bezog sich vor allem auf Pimmelberger und seinen Humor (&ldquo;Gnihihi, ist der Drache eigentlich bi? Bruhahaha XD&rdquo; ), der sich sogar noch eine Entwicklungsstufe unterhalb des Ruinerschen Humors befindet (f\u00fcr Pimmelbergers Grammatik gilt \u00c4hnliches)."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T06:33:13+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Guten Morgen, Drachenthread in welchem man Drache alles gute was ihm widerf\u00e4hrt gut finden soll."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T07:28:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Drachen_drol |||| <br>Sander |||| <br>panic ||| <br>emailgo ||| <br>Swibbelstecher ||| <br>BrigadierStahl || <br>Traubenstampf3r || <br>DRACHENLIFE || <br>hundefigger || <br>RonnyS || <br>Hazelnut || <br>HansMeiser2 || <br>Backsteinkartoffel || <br>Muhratt666 | <br>AxtWerfer | <br>Inflanaer | <br>regenbogenrainer | <br>Zipfel | <br>Winklerius | <br>Quarkey | <br>Prof. Hase | <br>BigBITCH | <br>Dracheskalation |||<br><br>Drei Striche auf einmal. <br><br><img src=\"https:\/\/imgflip.com\/download_image?idsmall=1c35fq&amp;ext=gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T07:49:37+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Dracheskalation jetzt angespannt oder<br><br>Soll heute in Emskirchen regnen. Tschao kakao Feuertonne."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T07:50:12+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Guten Morgen Strichliste.<br>Guten Morgen Kaltes ASB. <br>Guten Morgen Kuchenkinder die hier Krebsdiskusionen abhalten und den ganzen Betrieb aufhalten!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T07:54:14+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "guten morgen unge<br>guten morgen strichliste<br>guten morgen 5\u20ac"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T08:07:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Guten Morgen DracheN Thread der wo doppelt angepinnt ist, weil doppelt anpinnen besser halten tut!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T08:21:30+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Guten morgen Bi-Frage die wo immer noch aktuell sein tut"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T08:53:20+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Dracheskalation jetzt angespannt oder<br><br><\/blockquote>Fast so angespannt wie in der Situation als der Dregger mir die Pr\u00fcgel rausschmei\u00dfen wollte."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:04:07+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151922969456\/161016\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151922969456\/161016<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/67.media.tumblr.com\/30c7996a50a7aba54113446af36cc2b4\/tumblr_inline_of6iap1wEO1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:13:07+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Er hat seinen Sp\u00e4her ausgepackt und Streifi das findest du schlimm? Ich hab Arbeitkollegen die das auch hin und wieder machen wenn man sie dahingehend provoziert. Wenn man auf einem gewissen geistigen niveau ist dann ist das halt so. Pimmel raus und gut is."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:14:31+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Arbeitest du in einer Behindertenwerkstatt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:15:52+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Standard auf Lachcons. Fragt mal Sander &#8230;<br><br>Also den original Sander, nicht die billige Kopie die hier seit einiger Zeit haust."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:16:05+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Guten Morgen Winklerius, der in einer Behindertenwerkstatt arbeiten tut"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:20:40+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ne eigentlich in einer Spedition da ist der h\u00f6chste Bildungsabschluss Hauptschule. Behinderte halt. Ich selbst bin als Kaufmann im B\u00fcro t\u00e4tig aber wenn man zu den niederen Arbeitern geht und sich mit denen unterh\u00e4lt da is es wie in einer Behindertenwerkstatt. <br><br>Ja ok Behindertenwerkstatt."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:28:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Guten Morgen DL-Fred, der die letzten Tage nur aus Cr\u00eapes bestehen tut.<br><br>e: War jetzt seit zwei Wochen nicht mehr in meiner Wohnung und als ich heute morgen zur\u00fcckgekommen bin war es unfassbar kalt. Das war mir einen ziemlichen Schnaufer wert, denn ich kenne da jemanden, dessen Bude nicht nur einen Tag lang kalt ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:36:30+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ok, habe noch nie in ner Behindertenwerkstatt gearbeitet, aber war mal in ner Firma die Javaentwicklung macht, das war nah dran. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:42:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ist Winklerius Bihindert wenn er in 1 Behindertenwerkstatt arbeitet?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T09:49:45+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ok, habe noch nie in ner Behindertenwerkstatt gearbeitet, aber war mal in ner Firma die Javaentwicklung macht, das war nah dran. <br><br><\/blockquote>Das ist zwar fies aber lustig weil tru <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\u00dcbrigens sch\u00f6nen guten Morgen lieber Drache der wohl in der hei\u00dfen Tonne geschlafen hat weil Strom"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:08:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hier lernt man viel. In allen Ecken einer <b>Bi<\/b>hindiwerkstatt liegen benutzte Kondome und man holt st\u00e4ndig seinen Schniedel\/Mulle hervor zum Zeigen. Was f\u00fcr eine sch\u00f6ne Welt ist das denn?!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:08:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Hat ihn denn keiner gefragt, ob es ihm in seiner Bude nachts kalt ist? Wieso wurde das Gebr\u00fcll nicht aufgezeichnet? Sind schon sehr karge Zeiten, wenn wir uns mit geschriebenen Berichten zufrieden geben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:11:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>den original Sander, nicht die billige Kopie die hier seit einiger Zeit haust.<br><\/blockquote>Wenn der nicht RL Sander hei\u00dft, ist er die billige Kopie <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:20:37+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Original Sander ist doch genau so billig oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:26:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Au\u00dferdem hei\u00df ich SanderN_Offiziell, hab ich schon tausend mal gesagt"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:38:52+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "n\u00e4chster strich oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:40:28+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Was habt ihr denn? Rainer ist etzad Rockstar und als Rockstar darf man auch mal seinen Schimmelstummel rausholen und schwenken. Au\u00dferdem wird das in Franken mit den Hosen eh nicht so eng gesehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T10:42:36+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>n\u00e4chster strich oder<br><\/blockquote>jap w\u00fcrde ich auch sagen und ich hoffe das ist dann der letzte f\u00fcr den spaggn. Das hab ich schon tausend mal gsacht!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T11:15:55+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Mahlzeit Pennertonne die nur wegen Renovierungsarbeiten brennen tut.<br><br>Sind demn\u00e4chst schon erste frostige N\u00e4chte an der Schanze zu erwarten?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T11:25:50+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "erste Minusgrade erwartet in der Nacht vom 23. auf den 24.10. (-1\u00b0C).<br><br><br>Kwelle: <strike>heise.de<\/strike> kachelmannwetter.com"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T11:30:01+02:00",
        "username": "Gr\u00e4fin_Muschiloch",
        "text": "<blockquote>Jau BigBITCH an sich h\u00e4ttest du ja irgendwie Recht mit deinen Ausf\u00fchrungen, aber du vergisst, dass die Macher nun mehrmals befragt wurden und explizit kein Dementi \u00fcber Rainers Teilnahme rausgehauen haben, obwohl sonst jede Pupsfrage beantwortet wurde. Aber warten wir ab. Er wird auftauchen. =)<br><\/blockquote>Mimimi alle Fragen werden beantwortet nur die von uns behinderten schei\u00df kindern nicht<br><br>Such dir mal nen Job Junge"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T11:32:49+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Hier lernt man viel. In allen Ecken einer <b>Bi<\/b>hindiwerkstatt liegen benutzte Kondome und man holt st\u00e4ndig seinen Schniedel\/Mulle hervor zum Zeigen. Was f\u00fcr eine sch\u00f6ne Welt ist das denn?!<br><\/blockquote>Behinderte sind halt nicht umsonst Behindert. Bei mir in der Arbeit war in unserem Bereich eine Werkstatt f\u00fcr Behinderte die irgendwelche Teile in Kartons gepackt haben. Die mussten halt angestellt werden weil Quote und so. Da gabs auch einen der immer mal wieder ausgepackt hat mehrere die sich dort auf der Toilette einen gsch\u00fcttelt haben. Nach zahlreichen Beschwerden ist die Werkstatt dann verlegt worden."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T11:34:45+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "ASA wieder mal super am Montag Morgen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>muste hart lelen <br><br>Lasst den Dicken doch einen auf Dicke (lel) hose machen. Der ist am Ende und wei\u00df es nur noch nicht. Soll er allein ins Kino und sch\u00f6n das Kuchengeld raushauen. <br><br>Die Leitungen frieren im Winter trotzdem auf. Affenkeks fasste das schon gut zusammen! <br><br>Alle die wegen Drachengeld Mett sind - <br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/fb6dbe-1476697286.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T11:36:42+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Da gabs auch einen der immer mal wieder ausgepackt hat mehrere die sich dort auf der Toilette einen gsch\u00fcttelt haben. Nach zahlreichen Beschwerden ist die Werkstatt dann verlegt worden.<br><\/blockquote>Verlegt worden in die Toilette? So l\u00e4uft das n\u00e4mlich in anst\u00e4ndigen Betrieben die m\u00fcssen da bleiben rausschmeisen is nich. R1r muss es nur schaffen einen unbefristeten Arbeitsvertrag zu unterschreiben dann w\u00e4re er safe. Da kann er auch mal den Sp\u00e4her auspacken&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T11:53:42+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Ruiner w\u00fcrde perfekt in eine Behindertenwerkstatt passen. Er kann dann t\u00e4glich per chaturbate vom Klo aus streamen (viel weiter kann das Niveau eh nicht mehr sinken). Dem geben sie bestimmt ohne weitere Fragen einen Vertrag <strike>der Lust<\/strike> f\u00fcr Behinderte.<br><br>Allerdings w\u00fcrden die Behinderten ihn wohl mobben, weil <strike>Strom<\/strike> er d\u00fcmmer und langsamer ist. Geschichte wiederholt sich. Ruiner w\u00e4re sogar in einer Behindertenwerkstatt ein underperformer. Dann wohl doch lieber Vollzeit-YouTuber."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T12:00:13+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "F\u00fcr die die jetzt anfangen behinderte mit Ruiner zu vergleichen:<br>Das ist beleidigend f\u00fcr die behinderten, vor allem f\u00fcr die geistig behinderten.<br>Ich hab ne Zeitlang w\u00e4hrend des Studiums als Industrievertreter f\u00fcr Pressen gearbeitet und konnte so mal eine Behindertenwerkstatt von innen sehen:<br>Der Chef dort erkl\u00e4rte mir auf meine Frage, ob es nicht gef\u00e4hrlich sei die Vollpfosten an eine automatische hydraulische 15t-Presse zu lassen, dass das tolle an den geistig Behinderten ihre Arbeitsmoral ist: Wenn man ihnen einen Arbeitsschritt zeigt, werden die ihn immer wieder genau so ausf\u00fchren wie gezeigt (sobald sie ihn sich merken k\u00f6nnen nat\u00fcrlich), da wird keiner nachl\u00e4ssig weil der den Schritt schon 100mal gemacht hat.<br><br>Wenn man sich jetzt die Beschwerdebriefe von Ruiners Ausbildungsbetrieb anschaut, da stell ich doch lieber einen Mongoloiden an als Rainer."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T12:00:23+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich h\u00f6re mir gerade mal wieder das Drachenlord-Berndian-Interview an und bin komplett mett, weil der Lurd nur Schei\u00dfe labert. Boah ey!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T12:02:42+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "Hat Ruiner vor minderj\u00e4hrigen Kuchenkindern seine Hose runtergelassen und sein ekliges W\u00fcrmchen pr\u00e4sentiert? Das stellt ja seine &ldquo;Es gibt nicht zu jung&#8230;&rdquo;-Aussage weit in den Schatten."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T12:04:50+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr die die jetzt anfangen behinderte mit Ruiner zu vergleichen:<br>Das ist beleidigend f\u00fcr die behinderten<br><\/blockquote><blockquote>Vollpfosten<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T12:07:08+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Wenn man sich jetzt die Beschwerdebriefe von Ruiners Ausbildungsbetrieb anschaut, da stell ich doch lieber einen Mongoloiden an als Rainer.<br><\/blockquote>Es gibt Beschwerdebriefe?? Hat die der Marius schon gesehen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T12:08:07+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>und konnte so mal eine Behindertenwerkstatt von innen sehen:<br><br><\/blockquote>\u00dcberraschung, Leute!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T12:10:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Mahlzeit Pennertonne die nur wegen Renovierungsarbeiten brennen tut.<br><br>Sind demn\u00e4chst schon erste frostige N\u00e4chte an der Schanze zu erwarten?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/wetter\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/wetter<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Man braucht nur noch den ASA. Hab alle anderen Lesezeichen gel\u00f6scht."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T13:08:23+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Ok, habe noch nie in ner Behindertenwerkstatt gearbeitet, aber war mal in ner Firma die Javaentwicklung macht, das war nah dran. <br><br><br><\/blockquote>Wusste ich doch, dass man es meiden sollte Java-Entwickler zu werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hab sowas in der Richtung schon geahnt. Ist ne ziemlich inzestu\u00f6se Sprache. Vielleicht w\u00e4re das was f\u00fcr Rainer. Einfach BlueJ installieren und dann schmei\u00dft er um alles einen try-catch-Block und des bassd scho."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T13:21:19+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Was zur H\u00f6lle macht er mit diesem Wassertank? War das seiner? Evtl hat er ihn verkauft. Ein Koffer ist das nicht, es ist ein Tank mit orangenem Verschluss oben ."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T13:32:33+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "vielleicht wollte er sich ja irgendwo warmes wasser abf\u00fcllen und mit nach hause nehmen."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T13:33:56+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Was zur H\u00f6lle macht er mit diesem Wassertank? War das seiner? Evtl hat er ihn verkauft. Ein Koffer ist das nicht, es ist ein Tank mit orangenem Verschluss oben .<br><\/blockquote>Da ist die blonde Mulle aus dem Zoo drinne. Sch\u00f6n gel\u00f6st in Salzs\u00e4ure."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T13:40:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hier kommt es sicher bald wieder zu Schnappatmung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T13:42:55+02:00",
        "username": "achtzig",
        "text": "<blockquote>Wusste ich doch, dass man es meiden sollte Java-Entwickler zu werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hab sowas in der Richtung schon geahnt. Ist ne ziemlich inzestu\u00f6se Sprache.<br><\/blockquote>Vom Gehalt her ists gar nicht so schlecht Java-Entwickler zu werden, und au\u00dfer Zeigerarithmetik vermisse ich seit Java 1.8 eigentlich nichts mehr."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:03:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Da isser schon widder Alder!<br>Warum wird denn hier direkt wieder aufgemacht?<br>Ohne Dreck Alder!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:13:52+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich will den Thread zu haben und ich will ihn immer zu haben! Und ich will den Thread von meinem iPhone schlie\u00dfen k\u00f6nnen, weil ich kein verficktes iPhone hab!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:20:49+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/2016-08-3117.52.54qikwf.jpg\"><br>Mit ai, ganz wichtig<br><br>und ich hab Rainers Bruder gefunden. Ist eventuell nsfw<br><a href=\"http:\/\/abload.de\/img\/1476701141549d2pc3.jpg\">http:\/\/abload.de\/img\/1476701141549d2pc3.jpg<\/a> [abload.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:24:36+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>und ich hab Rainers Bruder gefunden. Ist eventuell nsfw<br><a href=\"http:\/\/abload.de\/img\/1476701141549d2pc3.jpg\">http:\/\/abload.de\/img\/1476701141549d2pc3.jpg<\/a> [abload.de]<br><br><\/blockquote>WTF. Dagegen ist Ruiner ja goldig!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:26:45+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was zur H\u00f6lle macht er mit diesem Wassertank? War das seiner? Evtl hat er ihn verkauft. Ein Koffer ist das nicht, es ist ein Tank mit orangenem Verschluss oben .<br><\/blockquote>Da ist die blonde Mulle aus dem Zoo drinne. Sch\u00f6n gel\u00f6st in Salzs\u00e4ure. <br><\/blockquote>Salzs\u00e4urephantasien. Gino bist Du's Junge?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:35:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>und ich hab Rainers Bruder gefunden. Ist eventuell nsfw<br><a href=\"http:\/\/abload.de\/img\/1476701141549d2pc3.jpg\">http:\/\/abload.de\/img\/1476701141549d2pc3.jpg<\/a> [abload.de]<br><br><\/blockquote>WTF. Dagegen ist Ruiner ja goldig!!<br><\/blockquote>Wie kann es nur so weit kommen, Herr Gott hilf"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:42:39+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Rainer hat die Ern\u00e4hrung daf\u00fcr. Wir m\u00fcssen nur warten."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:44:53+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Rainer k\u00f6nnte garnix mit Java anfangen, der ist selbst f\u00fcr Scratch zu bl\u00f6d."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:50:41+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Pfff Java is doch auch nur ne billige HTML Sprache. K\u00f6nnte Rainer sogar machen wenn er wollte."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T14:58:22+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Pff Java ist f\u00fcr Vorsch\u00fcler. Ich programmiere ausschlie\u00dflich mit Javascript!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:00:35+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote><blockquote>arbeitet Sie im Stuttgarter Raum in einer Kneipe. Irgendeiner der dort wohnt, ich wei\u00df es nicht wer, es ist mir auch egal, sollte dort bidde 2-3x aufschlagen und Sie bei Gelegenheit mal ganz vorsichtig ausfragen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>&ldquo;Hast Du eigentlich Geschwista?&rdquo; etc. und das Gespr\u00e4ch subtil in diese Richtung lenken<br><\/blockquote>Schick mir mehr per PN, &ldquo;eine Kneipe&rdquo; und sonst nichts ist zu wenig, dann geh ich der Sache nach<br><\/blockquote>Arbeitet sie nicht eher in einem Kaff zwischen Balingen und Hechingen? Ist n ganzes St\u00fcck von Stuttgart entfernt. Oder hab ich da die Falsche aufm Schirm?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:01:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Arbeitet sie nicht eher in einem Kaff zwischen Balingen und Hechingen? Ist n ganzes St\u00fcck von Stuttgart entfernt. Oder hab ich da die Falsche aufm Schirm?<br><\/blockquote>Yep, wir haben (Bietigheim-)Bissingen und Bisingen verwechselt, die arbeitet in Letzterem, 80km s\u00fcdlich von Stgt"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:03:04+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Java ist f\u00fcr Kinder aus der Behindertenschule, also genau das richtige f\u00fcr Ryanhair"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:04:21+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Kennt ihr nicht dieses feel?<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/20KMTMp.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:06:19+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Hier kommt es sicher bald wieder zu Schnapp<b>i<\/b>atmung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:06:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Java ist ne Insel und jetzt Fresse."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:07:10+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Solche Kanister kosten \u00fcbrigens um die 30\u20ac neu auf Amazon. Wenn Rainerle das Ding wirklich verkauft hat &#8230; na ja, so sehr lohnt es sich auch nicht. Wie lang dauert's bis hier sein eBay-Kleinanzeigen-Porfil auftaucht?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:08:56+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Also waren die Bahnhof-Kaschpa wo sp\u00e4ter nicht mit im Kino waren, lediglich K\u00e4ufer die sich f\u00fcr die \u00dcbergabe am Bahnhof mit ihm getroffen haben.<br><br>Fall gel\u00f6st"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:10:39+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Pennertonne gibts \u00fcbrigens ab 10\u20ac bei eBay Kleinanzeigen<br><br>kann man sich mal g\u00f6nnen (weil strom)"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:10:45+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Y39fUr4.png\"><br><br>habe das ganze f\u00fcr wissenschaftliche zwecke jetzt mal visualisiert"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:14:28+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Auch am\u00fcsant (zwar nicht von Rainer, aber) &#8230; alte Frit\u00f6se (sic) aus Emskirchen, f\u00fcr nur 5\u20ac zu haben, weil noch das alte Fett drin ist: <a href=\"https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/fritoese-von-mulinex\/531268169-86-6215\">https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/fritoese-von-mulinex\/531268169-86-6215<\/a> [ebay-kleinanzeigen.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:15:53+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Jo, Rainer w\u00fcrde mehr verlangen, gerade weil da ja noch das Fett drin ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:16:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Das k\u00f6nnte sich der Dicke doch super erhitzen und als Heizk\u00f6rper nutzen, nur leider hat er keinen Strom.<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/sLbMj_7obLc\/maxresdefault.jpg\"><br><br><blockquote>Jo, Rainer w\u00fcrde mehr verlangen, gerade weil da ja noch das Fett drin ist.<br><\/blockquote>aua mein bauch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:20:17+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote>Auch am\u00fcsant (zwar nicht von Rainer, aber) &#8230; alte Frit\u00f6se (sic) aus Emskirchen, f\u00fcr nur 5\u20ac zu haben, weil noch das alte Fett drin ist: <a href=\"https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/fritoese-von-mulinex\/531268169-86-6215\">https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/fritoese-von-mulinex\/531268169-86-6215<\/a> [ebay-kleinanzeigen.de]<br><\/blockquote>lel<br><br>Der had auch Blutzuckermessjer\u00e4te f\u00fcr 5\u20ac. Die kann er Rainer mal vorbeibringen."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:21:32+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Rainer will wahrscheinlich lieber die HighHeels"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:23:11+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Dazu ein paar flotte Schl\u00fcppis? <a href=\"https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/slip-tanga-string-groesse-s\/538766701-154-6215\">https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/slip-tanga-string-groesse-s\/538766701-154-6215<\/a> [ebay-kleinanzeigen.de]<br><br>(Sorry Emskirchner. Es ist am\u00fcsant, was ihr so im Sortiment habt. Ich \u00fcbernehme keine Haftung f\u00fcr anrufende Affen.)"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:29:08+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Dazu ein paar flotte Schl\u00fcppis? <a href=\"https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/slip-tanga-string-groesse-s\/538766701-154-6215\">https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/slip-tanga-string-groesse-s\/538766701-154-6215<\/a> [ebay-kleinanzeigen.de]<br><br>(Sorry Emskirchner. Es ist am\u00fcsant, was ihr so im Sortiment habt. Ich \u00fcbernehme keine Haftung f\u00fcr anrufende Affen.)<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Mein erster Gedanke wars tats\u00e4chlich dort anzurufen um zu fragen, ob Sie die auch getragen und ungewaschen zum Rainer schicken kann^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:31:07+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Dar\u00fcber w\u00fcrde er sich doch freuen."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:35:54+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Mein erster Gedanke wars tats\u00e4chlich dort anzurufen um zu fragen, ob Sie die auch getragen und ungewaschen zum Rainer schicken kann^^<br><\/blockquote>Angeschriebn, done"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:37:36+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Mein erster Gedanke wars tats\u00e4chlich dort anzurufen um zu fragen, ob Sie die auch getragen und ungewaschen zum Rainer schicken kann^^<br><\/blockquote>Angeschriebn, done<br><\/blockquote>Du Sau! Ich werde nie wieder #Ank\u00fcndigungen machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:39:07+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich seh schon, der gute Affenkeks hat heut viel zu tun am Telefon&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:41:56+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Mein erster Gedanke wars tats\u00e4chlich dort anzurufen um zu fragen, ob Sie die auch getragen und ungewaschen zum Rainer schicken kann^^<br><\/blockquote>Angeschriebn, done<br><\/blockquote>Du Sau! Ich werde nie wieder #Ank\u00fcndigungen machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Nicht zu vergessn die 70 Pappkartons und der Fliesentisch. Wir sorgen daf\u00fcr, dass Rainer seine Bude neu einrichtn kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:47:51+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote>Hallo ich bin der rainer. W bin 27 jahre alt und suche eine arbeit auf 450 euro basiss habe ein F\u00fchrer shein und ein auto<br><br>Zur zeit bin ich noch neben bei selbst st\u00e4ndiger yuotuber jedoch brach ich auch was neben bei<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/suche-arbeit\/510093319-107-6215\">https:\/\/www.ebay-kleinanzeigen.de\/s-anzeige\/suche-arbeit\/510093319-107-6215<\/a> [ebay-kleinanzeigen.de]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> LEL"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:50:42+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Alt und feek"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T15:51:15+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Richtig fies w\u00e4re es, bei Ebay-Kleinanzeigen nen Rollator inkl. Schanzenlieferung klar zu machen und Rainer flippt dann v\u00f6llig aus, wenn da son Kaschpa mit Rollador vor seinem Land steht.<br><br>Aber das geht zu weit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T16:48:34+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, wenn das mal keinen Strich gibt."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T16:51:18+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Thread wieder kurz vor der L\u00f6schung? Danke xLampardx<br><img src=\"http:\/\/zockworkorange.com\/wp-content\/uploads\/2014\/11\/52252-spiderman-this-is-why-we-cant-4pxt.jpeg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T16:55:25+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote>Ja, wenn das mal keinen Strich gibt.<br><\/blockquote>Manche gehen uffn Strich, andere haben einen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T16:59:42+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "xLampardx, du anonymes Schwein! Ich schie\u00df deine R\u00fcbe ab."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:08:38+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161017\/qny58kog.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:11:29+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Hallo warum wird der Spasut xLampardx nicht gesperrt? Rat der Willk\u00fcr voll am lelen oder was"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:13:39+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Vlt bin ich ne moral faq aber gutgl\u00e4ubige Menschen zum Lard schicken, damit der sie dann anschei\u00dfen kann find ich nicht ok."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:14:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ja sorry, aber leider geile Nummer"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:17:04+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "xLampardx ||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||||"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:22:13+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Schade, dass es von dieser Begegnung wohl kein Videomaterial geben wird. Wo bleibt die Wildkamera, ihr verdammten Arschl\u00f6cher?!"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:36:52+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich lasse Rainer stechen wie mein schnappi Tattoo."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:37:02+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Bieten die Zeugen Jehovas eigentlich auch Hausbesuche auf Bestellung an? <br><br>Fapisst Euch von mein Land ihr Wiggsgr\u00fcppel! Ich kenn dausend Nordgermanische G\u00f6dder, alda"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:41:48+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wenn die Zeugen Rainers Bruchbude sehen w\u00fcrden und ihn als Mensch kennen lernen, w\u00fcrden sie erst recht an die &ldquo;letzten Tage&rdquo; glauben."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:47:45+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "Vor allem lesen die &ldquo;Zeugen&rdquo; alle Bibeltexte vor. Einschlafhilfe?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:52:32+02:00",
        "username": "xLampardx",
        "text": "<blockquote>Bieten die Zeugen Jehovas eigentlich auch Hausbesuche auf Bestellung an? <br><br>Fapisst Euch von mein Land ihr Wiggsgr\u00fcppel! Ich kenn dausend Nordgermanische G\u00f6dder, alda<br><\/blockquote>Habe nur einen Bibelkurs gefunden. <a href=\"https:\/\/www.jw.org\/de\/jehovas-zeugen\/kostenloses-bibelstudium\/\">https:\/\/www.jw.org\/de\/jehovas-zeugen\/kostenloses-bibelstudium\/<\/a> [jw.org]"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:53:38+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "jehowwa? an jehowwa hab ich noch nie kabbt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T17:58:35+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>jehowwa? an jehowwa hab ich noch nie kabbt&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/files.umwblogs.org\/blogs.dir\/1461\/files\/2009\/04\/backdrop_-_life-of-brian1_poster.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T21:55:05+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ich mach dann mal wieder auf. Bitte keine Bomben nei schmei\u00dfen, Mangahefte bestellen oder den Holocaust leugnen. Vielen Dank.<br><br>~ Ihr RdW"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T21:57:07+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Ich mach dann mal wieder auf. Bitte keine Bomben nei schmei\u00dfen, Mangahefte bestellen oder den Holocaust leugnen. Vielen Dank.<br><br>~ Ihr RdW<br><\/blockquote>Wie soll man etwas leugnen, was es nie&#8230;<br><br>Oh das darf ich keinen Fall so sagen."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:03:46+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Es gibt hier nichts zu sehen! Geht nach Hause Leute, hier gibt es nichts&#8230; hahaha schaut mal da, ein dicker stinkender Hinterw\u00e4ldler ;D"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:04:55+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Bitte nicht den Holocaust leugnen.<br><\/blockquote>TTA jetzt angespannt."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:07:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist Reiner nun endlich erfroren, verhungert oder einfach tot? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:11:48+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "FreSSe alle"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:13:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was soll man dazu nur sagen!<br><br>Der Thread ist wieder offen.<br><br>Ok, zum Thema: DracheN ist ein Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:14:44+02:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/1arDw92.jpg\"><br><br>relativ sichere quelle.<br><br>aber wir wissen ja was &ldquo;wen alle klapt&rdquo; bedeutet"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:15:38+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Gibts dazu Kontext?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:15:43+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie macht der Winkler das nur, ich w\u00e4re bei diesen Temperaturen schon lange verreckt #RealTack"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:19:05+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Tonne, die wo brennt und Kamin, der wo heizt.<br>Erinnert ihr euch noch an die fr\u00fchen Zeiten, wo Rainer im Winter immer gefroren hat und Leute ihm aus Mitleid Geld \/ Klamotten geschickt haben?<br>Er hatte daraufhin ein Video gemacht, dass er sowas nicht haben will. Er ist es durchaus gewohnt im Winter zu frieren.<br>Ausl\u00f6ser war das Video, wo er gesagt hat, dass er erstmal keine Videos mehr machen will, weil es in seinem Zimmer zu kalt ist f\u00fcr Videos.<br>Muss man nat\u00fcrlich wissen."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:19:30+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Toll, in zwei Wochen gibt's dann neue Fotos vom Hinkelschwein in Shorts wie er den Dom bestaunt.<br><br><i>Boah Loide, des is krassss<\/i><br><br>N\u00e4chsten Kuchenkinder m\u00fcssen etzadla mal ordentlich die Barren rauswerfen, sonst kann er sich keine neue M\u00fctze leisten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:19:34+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wie macht der Winkler das nur, ich w\u00e4re bei diesen Temperaturen schon lange verreckt #RealTack<br><\/blockquote>Neue Art Mensch und so. Au\u00dferdem ist seine Haut kein Organ, also empfindet er Temperatur anders als wir Normalsterblichen mit unserer Organhaut."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:28:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Es ist Herbst und zu jedem guten Herbst geh\u00f6rt nat\u00fcrlich auch eine K\u00fcrbissuppe, ein etwas \u00fcbergewichtiger Freund von mir wollte die Tage mal eine eben solche kochen, hat aber nur noch Zierk\u00fcrbisse zu Hause, geht mit denen doch genauso wie mit normalen K\u00fcrbissen oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:29:08+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "k dann nicht"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:36:07+02:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "<blockquote>Yep, wir haben (Bietigheim-)Bissingen und Bisingen verwechselt, die arbeitet in Letzterem, 80km s\u00fcdlich von Stgt<br><\/blockquote>Oh, Thread ist wieder offen, kann ich mich endlich bei Sander f\u00fcr die Info bedanken. Wei\u00df ich doch etzala, dass ich die Richtige stalke. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T22:36:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Liegt dieses Jahr eigentlich Schnee in der Schimmelschanze?<br>Ist dann auch der Fu\u00dfboden gefroren und nicht nur die Scheiben?<br>Fragen \u00fcber Fragen"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T23:29:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Schnell was schreibne bevor hier wieder tsu is"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T23:30:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160917\/o7byucff.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T23:37:20+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Neues Seggsschreibbeerchen oder was? R1r lernt's wohl nie."
    },
    {
        "time": "2016-10-17T23:40:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Toll, in zwei Wochen gibt's dann neue Fotos vom Hinkelschwein in Shorts wie er den Dom bestaunt.<br><br><\/blockquote>Gefriert dann das Wasser in seinen Beinen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T23:53:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote><blockquote>Toll, in zwei Wochen gibt's dann neue Fotos vom Hinkelschwein in Shorts wie er den Dom bestaunt.<br><br><\/blockquote>Gefriert dann das Wasser in seinen Beinen?<br><\/blockquote>Wenn er weiterhin kurze Hosen tr\u00e4gt"
    },
    {
        "time": "2016-10-17T23:54:34+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160419\/ruxunz84.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T00:01:53+02:00",
        "username": "Superdumpfback",
        "text": "<strike>Der Bannhammer kreist. Etzala hassen tue ich den Drachen keinesfalls, aber ich find ihn lustig. And I'm new in ze community<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T00:24:05+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Es ist Herbst und zu jedem guten Herbst geh\u00f6rt nat\u00fcrlich auch eine K\u00fcrbissuppe, ein etwas \u00fcbergewichtiger Freund von mir wollte die Tage mal eine eben solche kochen, hat aber nur noch Zierk\u00fcrbisse zu Hause, geht mit denen doch genauso wie mit normalen K\u00fcrbissen oder?<br><\/blockquote>also ich verwende aussschlie\u00dflich zierk\u00fcrbisse! die haben einen ganz besonderen geschmack! meine empfehlung: zu empfehlen!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T00:29:55+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Trau dem durchaus zu, dass er in Erwartung der n\u00e4chsten K\u00f6lnreise seine Stromsituation komplett aus den Augen verliert. Zur Erinnerung: diesen Sonntag zum ersten mal Minusgrade an der Schanze, Rainers Wasserleitungen etzala angespannt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T00:40:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "DA ISSER SCHON WIEDER, ALDA"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T01:20:16+02:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<blockquote>Gibts dazu Kontext?<br><\/blockquote>leider kann ich den noch nicht leaken"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T02:00:11+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Wieder Seggsschreiben?<br>Dreger heizt also mit dem Sp\u00e4her, der wo jetzt wieder gl\u00fcht?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T04:29:30+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Fliegen gl\u00fchende Sp\u00e4her beim Sp\u00e4herwerfen eigentlich weiter?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:05:00+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Rainer hat aber auch Pech, dass nach dem Tod seines Vaters kein Haus mit Gasheizung \u00fcbernehmen k\u00f6nnte. Das Leben ist hart wenn man nie eine effektive Heizungsanlage bekommt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:07:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "Hallo, ich wollte nochmal nachfragen, wann es denn voraussichtlich den Spendensrem geben wird?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:20:49+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Guten Morgen fred der wo wieder offen ist.<br>Guten Morgen Kuchenkiddies.<br>Guten Morgen der wo in einer Tonne sein Inventar abfackelt anstatt es in eine Drachenbox zu packen. <br>Guten Morgen R1r."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:27:03+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Rainer hat aber auch Pech, dass nach dem Tod seines Vaters kein Haus mit Gasheizung \u00fcbernehmen k\u00f6nnte. Das Leben ist hart wenn man nie eine effektive Heizungsanlage bekommt.<br><\/blockquote>W\u00fcrde ohne Strom auch nicht funktionieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:28:37+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Warum kam gestern kein Dragon Monday? <br><br>Mal im Ernst, so langsam k\u00f6nnte es weitergehen. Hab keine Lust mehr auf die stromlose Phase. Es kommt einfach zu wenig Prim\u00e4rcontent beim Verbraucher an."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:37:11+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Guten Morgen RdWler, die wo den Thread willk\u00fcrlich schlie\u00dfen tun, wenn ihnen mal wieder ein Furz quer sitzt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:51:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Guten morgen ASB8 f\u00fcr den 4 Tage Dauerregen gemeldet sind.<br>Guten morgen Pimmel<b>bi<\/b>rger der wo den Haid edserla offidsiell fraglich finden tut."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:51:26+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen bald 100 Tage ohne Strom.<br><br>Ob ihm da jemand eine Jubil\u00e4umstorte mitnimmt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:54:48+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen snpi, der wo ausrasten tut, wenn er den 6ten &ldquo;Guten Morgen&rdquo;-Post lesen muss.<br>90 Tage sind eine steile Vorlage f\u00fcr dieses Jahr. 100 schafft er locker, hoffe es werden 1000.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T07:59:47+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "DAS SIMMA WIDDA WIR HAIDER OHNE DREGG<br><br>Sch\u00f6nen guten Morgen alle 'zam!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T08:03:04+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob es an der Schanze jemals wieder Strom geben wird?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T08:03:26+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen ihr Kuchenkinder"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T08:16:58+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Guten morgen ASB8 f\u00fcr den 4 Tage Dauerregen gemeldet sind.<br>Guten morgen Pimmel<b>bi<\/b>rger der wo den Haid edserla offidsiell fraglich finden tut.<br><\/blockquote>Guten Morgen erster am\u00fcsanter Post von Spargelstecher. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T08:27:14+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Hallo<br><\/blockquote>Guten Morgen legend\u00e4re Mailbox-Ansage von Rainer! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>So Schluss mit F8."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T08:32:19+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "An alle die mit dem Lord Seggsschreiben oder als n\u00e4chsten bei ihm vorbei fahren:<br><br>- Wie l\u00e4uft l\u00e4uft idR sein Alltag ab? Was macht er den ganzen Tag?<br>- Duscht er wirklich kalt? Oder macht er nur eine Katzenw\u00e4sche? Oder geht er zum Nachbarn?<br>- Hat er den Ofen bei sich im Haus schon angeschmissen? Wie viele R\u00e4ume bekommt er damit warm?<br>- Hat er Vorbereitungen f\u00fcr den Winter getroffen? Wie sehen die aus?<br>- Was isst er? Kann sich ja nichts kochen und Fertigessen scheidet somit auch aus.<br>- Wie will er die 15k ohne Spendenstream bezahlen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T08:45:23+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>- Was isst er? Kann sich ja nichts kochen und Fertigessen scheidet somit auch aus.<br><\/blockquote>wieso?<br><br><img src=\"http:\/\/media.giphy.com\/media\/3rgXBSftCmkbYDSU4E\/giphy.gif\"><br><br>gibt viel fertigessen das man nicht erst warm machen muss.<br><br><blockquote>- Hat er Vorbereitungen f\u00fcr den Winter getroffen? Wie sehen die aus?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RGacKN7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T08:56:31+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>An alle die mit dem Lord Seggsschreiben oder als n\u00e4chsten bei ihm vorbei fahren:<br><br>- Was isst er? Kann sich ja nichts kochen und Fertigessen scheidet somit auch aus.<br><\/blockquote>Er hat doch mal auf Twitter von einem Campingkocher geschrieben den er immer auf Festivals dabei hatte&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T09:03:47+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Rainer hat aber auch Pech, dass nach dem Tod seines Vaters kein Haus mit Gasheizung \u00fcbernehmen k\u00f6nnte. Das Leben ist hart wenn man nie eine effektive Heizungsanlage bekommt.<br><\/blockquote>In diesem Paralelluniversum w\u00fcrde er etzala Spendenstream machen, weil der Schornsteinfeger-Haider die Anlage wegen schlechter Verbrennungswerte stillgelegt hat"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T09:43:56+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Hat einer einen hohen IQ in Heizungsanlagen?<br>Was versteht man unter schlechten Brennwerte? Kann man das beheben oder muss wirklich ne komplett neue Heizung angeschafft werden?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T09:47:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "guten morgen heizungsdiskussion"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T09:57:32+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Guten morgen Strichliste die wo noch schl\u00e4ft.<br>Guten morgen RBS der wo nie schl\u00e4ft.<br>Und guten morgen Schnapper der wo gerade noch geschlafen hat und jetzt wieder schlechte Laune bekommt weil er alles nachlesen musste.<br><br>#liebe"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T10:10:57+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Guten Morgen lieben Haider."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T10:15:15+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Er heizt nicht weil er den Strom <strike>aufhat<\/strike> aushat ihr Spaggn!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T10:15:21+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Guden morgen Rainer der wo Sandwiches bei Kerzenschein frisst."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T10:31:34+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151971128171\/171016\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151971128171\/171016<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/67.media.tumblr.com\/ba46beb961f416a6f05606fd8cd52b37\/tumblr_inline_of8dsmK6vh1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T10:33:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wann w\u00fcrde es wohl endlich still werden um ihn? Kein neues Material und hier wird gespamt wie eh und je. W\u00fcrde er sich jetzt zwei Wochen tot stellen, w\u00fcrdne wir Sp\u00e4her losschicken um ihn auszukundschaften. Das, meine Lieben, das ist gesunder H\u00e4id."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T10:45:04+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Eine Eigenschaft des Lards ist es dass er s\u00fcchtig nach Aufmerksamkeit jeder Art ist.<br>2 Wochen Mettentzug w\u00e4re schwer f\u00fcr uns aber komplett unertr\u00e4glich f\u00fcr das Rainerle."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:17:35+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "R1r ist so dumm, der w\u00fcrde es f\u00fcr Monate gar nicht merken, wenn er keine Aufmerksamkeit bekommt. Ist kein Witz oder so, ich hab R1rs Dummheit auch h\u00e4ufig untersch\u00e4tzt. aber sie ist wirklich so gigantisch, dass der Lurd einfach gar nichts ohne wochenlange Vorlaufzeit bemerkt. <br><br>Ich m\u00f6chte an dieser Stelle, wo gerade von der Dummheit des Lurds die Rede ist, nochmal anmerken, wie bescheuert die Sache mit den Stinkbomben ist. Er hat es ja schon ein paar Mal angek\u00fcndigt, dass der etzad die Wunderwaffe in den H\u00e4nden h\u00e4lt, die den Krieg f\u00fcr ihn entscheiden wird. War schon lustig, aber dass er dann so Kinder-Scherzartikel durch die Gegend wirft, macht das Ganze zu Comedy-Gold. Der Typ h\u00e4ngt echt noch in der sechsten Klasse der Sonderschule fest. K\u00fcchenpsychologie: Entweder ein traumatisches Erlebnis in der Zeit (Missbrauch), oder seit dem vernachl\u00e4ssigt und keine sozialen Kontakte (au\u00dfer Frankenkontakte). Pers\u00f6nlich bim ich immer noch der Meinung, sein Gay-Lutschi-Ficki-Erlebnis damals war Misbrauch!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:29:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja ist er vielleicht auch dick? K\u00f6nnte man mal diskutieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:32:39+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ja ist er vielleicht auch dick? K\u00f6nnte man mal diskutieren.<br><\/blockquote>Er hat nur einen kleinen Bauch. Quelle: Meddlflirt-Profil. Ist eigentlich Basiswissen, Schnappi."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:36:15+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Ich k\u00f6nnte mir auch vorstellen dass er von Natur aus faul im Denken und Handeln ist, eine Hedonistische Veranlagung quasi. <br>An sich nicht sonderlich schlimm, das kommt vor.<br>Aber bei dem Elternhaus hat er einfach kein korrektiv erfahren. Da kam nie &ldquo;Den ganzen Tag vor der Glotze abh\u00e4ngen geht nicht&rdquo; oder generell dass es scho a naise Sache ist Belohnungen aufzuschieben.<br>Im Laufe der Zeit hat er sich, ganz ohne Missbrauch, immer weiter in richtung dummer Oger wie wir in jetzt kennen entwickelt.<br><br>Durch seine soziale Isolation weiss er auch nicht was f\u00fcr sein Alter angebracht ist, also greift er auf seine Erinnerungen aus der Zeit zur\u00fcck als er nocht gleichaltrige Freunde hatte: 6. Klasse.<br>W\u00fcrde man ihn jetzt 4 Wochen lang ins <strike>Arbeits<\/strike> Ferienlager stecken, zusammen mit anderen, normalen, 27 j\u00e4hrigen, w\u00fcrde er ein paar mal aufs Maul kriegen f\u00fcr akutes Rainersein, dann w\u00fcrde er sich aber sehr schnell anpassen und sich normaler verhalten.<br><br>Das Problem jetzt ist dass er ganz alleine ist, es ist niemand da der ihm sofortiges negatives Feedback in Form einer saftigen Backpfeife gibt wenn er dummes Zeug sagt oder tut."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:36:49+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Rainer hat aber auch Pech, dass nach dem Tod seines Vaters kein Haus mit Gasheizung \u00fcbernehmen k\u00f6nnte. Das Leben ist hart wenn man nie eine effektive Heizungsanlage bekommt.<br><\/blockquote>Die in der Schanze installierte vorsintflutlivhe Holzheizungsanlage ist die einzige, die Reiner tats\u00e4chlich ganz ohne Strom betreiben k\u00f6nnte.<br>Wenn er sie gewartet und ein paar Festmeter Brennholz vorbereitet h\u00e4tte, der faule Sack.<br><br><blockquote>Ob es an der Schanze jemals wieder Strom geben wird?<br><\/blockquote>Nicht solange Reiner in der Schanze haust."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:38:02+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Sch\u00f6ner Jabban-Bericht Streifi.<br>Da ist Papier-Rainer also schon deutlich weiter gekommen als das Original&#8230;\u00e4hm Offiziell.<br>Das letzte was der Pappkamerad noch meistern muss um der Fettma\u00dfe f\u00fcr immer und komplett \u00fcberlegen zu sein ist Sex."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:41:41+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde man ihn jetzt 4 Wochen lang ins <strike>Arbeits<\/strike> Ferienlager stecken, zusammen mit anderen, normalen, 27 j\u00e4hrigen, w\u00fcrde er ein paar mal aufs Maul kriegen f\u00fcr akutes Rainersein, dann w\u00fcrde er sich aber sehr schnell anpassen und sich normaler verhalten.<br><br><\/blockquote>Nimms nicht krumm, aber die letzten Jahre leben ihm andere gleichaltrige Leute vor, wie man sich zu verhalten hat und bis jetzt ist er immer noch #unbesiegt.<br><br>Im \u00fcbertragenen Sinne hat er auch schon verdammt oft aufs Maul bekommen, also durch Ablehnung, Stromentzug, Einsamkeit (vor allem an Weihnachten), usw.<br><br>Bei Rainer ist einfach Hopfen und Malz verloren."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:41:45+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wir br\u00e4uchten mal eine neue Roomtour. Will wissen, ob er ins Erdgescho\u00df gezogen ist (wegen dem Ofen), ob seine Wohnung noch schlmmer aussieht, weil Keinstrom und neutrale Aussagen zu der Temperatur in der Schanze w\u00e4re auch a naizze G'schicht.<br><br>Parerbol-Ridder, w\u00fcrdest Du bitte!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:42:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Au\u00dferdem hat er &ldquo;renoviert&rdquo;. Das will auch jeder sehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:47:14+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Sch\u00f6ner Jabban-Bericht Streifi.<br>Da ist Papier-Rainer also schon deutlich weiter gekommen als das Original&#8230;\u00e4hm Offiziell.<br>Das letzte was der Pappkamerad noch meistern muss um der Fettma\u00dfe f\u00fcr immer und komplett \u00fcberlegen zu sein ist Sex.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/P17MwMi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:58:25+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat aber auch Pech, dass nach dem Tod seines Vaters kein Haus mit Gasheizung \u00fcbernehmen k\u00f6nnte. Das Leben ist hart wenn man nie eine effektive Heizungsanlage bekommt.<br><\/blockquote>Die in der Schanze installierte vorsintflutlivhe Holzheizungsanlage ist die einzige, die Reiner tats\u00e4chlich ganz ohne Strom betreiben k\u00f6nnte.<br>Wenn er sie gewartet und ein paar Festmeter Brennholz vorbereitet h\u00e4tte, der faule Sack.<br><br><\/blockquote>Soll den Kamin gerne in Betrieb nehmen&#8230; bin mir sicher, dass keine 10 Minuten sp\u00e4ter das E-Mailpostfach des Bezirksschornsteinfeger \u00fcberquillt und irgendein kranker Affe dort anruft und fragt, wann der Kamin das letzte mal gefregt wurde und ob er \u00fcberhaupt noch betrieben werden darf (BImSchV)"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T11:58:44+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151971128171\/171016\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151971128171\/171016<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><br><\/blockquote>Ich finde es ja genial wie echte &ldquo;Altschauerberger&rdquo; deine Seite besuchen und aktiv verfolgen (quelle nicht vorhanden). Sagt schon einiges \u00fcber das Nest aus."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:10:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151971128171\/171016\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151971128171\/171016<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Rainer San Bild<br><\/blockquote>Bester besteiger<br><br>AsA mit Bildungsauftrag w\u00fcrd ich mir ins Regal stellen, habe nach der Lekt\u00fcre wohl mehr Wissen \u00fcber Jabban erlangt, als der Drache insgesamt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:17:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Ich finde es ja genial wie echte &ldquo;Altschauerberger&rdquo; deine Seite besuchen und aktiv verfolgen (quelle nicht vorhanden). Sagt schon einiges \u00fcber das Nest aus.<br><\/blockquote>Was sagt es denn aus, abgesehen davon, dass <strike>du bi bist<\/strike> es sie interessiert was der Digge macht?!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:18:08+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/P17MwMi.jpg\"><br><\/blockquote>Ok, der alte Rainer kann zu! PappRainer an die Macht\/ Kamera\/ Greenscreen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:30:17+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Eine Anmerkung zum Buddhismus Friedhof habe ich aber. Man hat im Buddhismus nicht wegen der Wiedergeburt keine Angst vorm Tod (so wie man sich das im Westen gerne vorstellt), die Wiedergeburt ist nichtmal erstrebenswert, sondern aus dem Samsara, dem leidvollen Kreislauf von Werden und Sterben m\u00f6chte ausgebrochen werden. Dabei gibts aber im Buddhismus gar keine unsterbliche Seele (anders als beim Hinduismus z.B) und die Wiedergeburt meint hier eher ein physikalisches (weiterleben durch das Wirken eines Individuums) als ein transzendentes Konzept. <br><br>Ansonsten nat\u00fcrlich bester Besteiger."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:30:41+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrde man ihn jetzt 4 Wochen lang ins <strike>Arbeits<\/strike> Ferienlager stecken, zusammen mit anderen, normalen, 27 j\u00e4hrigen, w\u00fcrde er ein paar mal aufs Maul kriegen f\u00fcr akutes Rainersein, dann w\u00fcrde er sich aber sehr schnell anpassen und sich normaler verhalten.<br><br><\/blockquote>Nimms nicht krumm, aber die letzten Jahre leben ihm andere gleichaltrige Leute vor, wie man sich zu verhalten hat und bis jetzt ist er immer noch #unbesiegt.<br><br>Im \u00fcbertragenen Sinne hat er auch schon verdammt oft aufs Maul bekommen, also durch Ablehnung, Stromentzug, Einsamkeit (vor allem an Weihnachten), usw.<br><br>Bei Rainer ist einfach Hopfen und Malz verloren.<br><\/blockquote>Das ist ja mein Problem: Sie leben es ihm vor, aber er hat immer noch die R\u00fcckzugsm\u00f6glichkeit &ldquo;Rechner ausmachen&rdquo; denn sie leben nicht so dicht bei ihm dass er keine andere Wahl h\u00e4tte als zu lernen.<br><br>Aufs Maul hat er bislang immer (fast) nur indirekt bekommen in Form von Hohn und Spott. Er ist zu dumm den Zusammenhang zwischen seinem Verhalten und dem Feedback zu sehen. Bei einer Ohrfeige 0,2s nach einem seiner dummen Spr\u00fcche merkt selbst eine Fruchtfliege dass es da einen Zusammenhang gibt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:39:59+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Findet Ihr das eigentlich auch so ohsom, dass im Internet immer irgendein Klugschei\u00dfer eine Textwand zu irgendeinem Detail fabrizieren muss, dass irgendwo mal nebenbei erw\u00e4hnt wurde, aber \u00fcberhaupt keine Rolle im Thema spielt? Richtig naizz oder? Belebt jedes Gespr\u00e4ch ungemein."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:43:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ja wenn ich in den drachenfred schaue erwarte ich so einen spannenden teggst \u00fcber buddhistische friedh\u00f6fe, bitte mehr dar\u00fcber!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:45:03+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Besser als weiterhin \u00fcber die Bi-Frage zu diskutieren, oder dar\u00fcber wie genau sich die 15k Stromschulden zusammensetzen, und ob sie \u00fcberhaupt Stimmen. <br>Ausserdem: Rudi - Schl\u00e4ger oder naiser Vater, Knast wegen Scheibenbruch f\u00fcr den Lurd, ja oder nein, und wenn ja, wann?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T12:47:03+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Soll den Kamin gerne in Betrieb nehmen&#8230; bin mir sicher, dass keine 10 Minuten sp\u00e4ter das E-Mailpostfach des Bezirksschornsteinfeger \u00fcberquillt und irgendein kranker Affe dort anruft und fragt, wann der Kamin das letzte mal gefregt wurde und ob er \u00fcberhaupt noch betrieben werden darf (BImSchV)<br><\/blockquote>Der Sachgebietsleiter der zust\u00e4ndigen Abteilung 4 Bau und Umweltschutz (Staatl. Bauverwaltung \/ Immissionsschutz) des Landratsamts Neustadt a. d. Aisch ist ein gewisser Herr Popp&#8230; <br>Gibt es in Franken eigentlich nur einen Nachnamen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T13:04:01+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>R1r ist so dumm.. Der Typ h\u00e4ngt echt noch in der sechsten Klasse der Sonderschule fest. K\u00fcchenpsychologie: .. traumatisches Erlebnis in der Zeit..<br><\/blockquote>Hat eine mit nem Leitz Ordner \u00fcbergezogen bekommen, daran liegt das wohl <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T14:55:38+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Bei einer Ohrfeige 0,2s nach einem seiner dummen Spr\u00fcche merkt selbst eine Fruchtfliege dass es da einen Zusammenhang gibt.<br><\/blockquote>Sollte man meinen, aber Rainerle tut das wieder als Hate und Mobbing ab und das er sich allein gegen hundert stellt.<br><br>Man vergleiche seine &ldquo;Der hat mir voll einen dicken Ordner dr\u00fcbergschlachen und ich hab ihn nur leicht auf die Tischplatte gedr\u00fcckt&rdquo; - Geschichte. Als ob du fetter Grobmotoriker!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T15:06:02+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ok wir machen jetzt ein (soziales) Experiment:<br><br>Hier bleibt offen, aber solange es kein Lebenszeichen von Rainer gibt, postet niemand etwas.<br><br>Ab &#8230; jetzt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T15:07:18+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Okay."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T15:07:40+02:00",
        "username": "ponic",
        "text": "<strike>Hallo ich habe eine Glatze<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T15:09:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ach so ich habe aus Versehen vergessen zu erw\u00e4hnen, dass man f\u00fcrs posten dann gesperrt wird. Sorry"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T15:21:39+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Macht doch nichts. :^)<br><br>Und jetzt: FreSSe alle!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T15:34:08+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "lol man wird ja wirklich gesperrt"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T16:07:23+02:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Hat mal bitte jemand die Adresse von dem Drachenlord&#8230;m\u00f6chte ihm BF1 zusenden. Danke&#8230;&lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T16:22:38+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Hat mal bitte jemand die Adresse von dem Drachenlord&#8230;m\u00f6chte ihm BF1 zusenden. Danke&#8230;&lt;3<br><\/blockquote>fergis den breidsamer und monster nicht xDDD"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T17:26:54+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das st\u00e4ndige Auf und Zusperren des Threads macht mich langfristig metter als Krebs selbst der hier immr gepostet wird"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T17:33:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Das muss ich auch mal testen. Vlt. gibt's als Plus noch nen Strich."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T17:35:28+02:00",
        "username": "pump2",
        "text": "Ja, eine kleine Notitz des verantwortlichen RDWlers mit Sperrgrund w\u00e4re 1 naise Sache, so sieht man gleich <strike>wessen inbox man zuspammen<\/strike> warum der fred eigentlich gesperrt wurde"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T17:38:31+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das Experiment ist hiermit gescheitert.<br><br><br>Hall of Shame:<br><br>Inflanaer<br>ponic<br>fabilou<br>HansMeiser2<br>Kaschberle<br>Krake<br>pump2<br>Roiner_mit_oi<br>Traubenstampf3r<br><br><br>So das wars, sch\u00f6n gemacht. morgen is nix mehr. tsch\u00fcss"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T17:41:55+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Das Experiment ist hiermit gescheitert.<br><\/blockquote>Ergebnis: lol"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T17:43:23+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Die l\u00e4ngste gnihihi-Kette der Welt.<br><br>Los geht's:<br><br><br>**** NACHTRAG ****<br>Der <strike>Weltrekord<\/strike>versuch ist gescheitert. Zu gro\u00df war der Widerstand<br>**********************<br><br>Ab jetzt wird gegnarzt!<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/755\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/755\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T17:43:59+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Es handelt sich ja wohl hoffentlich auch um permanente Sperren?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T18:14:01+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn Rainer nix macht, gibt's morgen im AsA ne Zusammenfassung von Metaler im Wald."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T18:25:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "streifi bester mann<br><br>h\u00e4ider mit pulli danken dir."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T18:40:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "Hallo, seit 90 Tagen kein Strom an der Schanze.<br><br>Musste grad heftig schmunzeln. Ein riesen dankesch\u00f6n geht raus an den besteiger!<br><br>Oge bin wieder weg. schau kakau<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T18:42:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "schapi mich interessiert es nicht, was du hast, <br>habe was wichtiges und da ich egal wer was Text so hier&#8230;..ich komm erst mal mit was Wichtiges zu tun und nicht futtert f\u00fcr Masken Posten oder der eben angerufen hat, mein zusagen.. Bekommt auch das zur\u00fcck und die Aufnahme geht an die Polizei und dann kannst der sich mit den Unterhalten&#8230;.. Kann es auch denn Hells Angels \u00fcberlassen&#8230;die Adresse und komme direkt bei dir Typ vor bei<br>F\u00fcr das Wort Kinderficker &#8230;.sogar jede Schule absuche und irgend wer wird deine Stimme und sagen Wohnst&#8230;.glaube nicht&#8230;das du meinst&#8230;. Bin allein&#8230;.sogar dir werden dich verraten bist&#8230;.81er bekommt jeden , auch dich <br>Kann auch behandeln, mich so zu nennen und <br>hat nicht mit Kute zu tun, frag dich Echten, was Kloakentaucher darf und regel das ist und ihr werdet verlieren und da kannst du ruhig her kommen mir Fresse Hauen&#8230;oder t\u00f6ten&#8230;du typ immer der ist und meint zusagen, wirst keine ruhe haben &#8230;die kriegen dich immer der du bis &#8230;&#8230;<br>Leg dich ruhig mit mir an<br>Kloakentaucher hat keine Angst <br>Vor dem Tot&#8230;aber du wirst keine <br>Ruhe haben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T18:59:31+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "da isser scho widda!!! kann ma da denn gar nix dagegen machen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:07:34+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Ja, 90 Tage ohne Strom. Da w\u00fcrde ich doch glatt mal einen Songtipp hier lassen, der aber nicht direkt was mit Rainer zu tun hat. (aber indirekt schon)<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_hKkJ3_pnUo\">&ldquo;Kill the dragon&rdquo;<\/a> [youtube.com]<br><br>Who killed the dragon? Der Mann vom E-Werk wars!"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:08:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Kloakentauchers Text ist strichw\u00fcrdig, oge wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:17:45+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Isst der Drache eigentlich bio? <img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/hvqhq3p.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:18:50+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ist Kaffee ohne Drachen eigntl. kein Kaffee?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:31:49+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "schnappi postet sein peinliches Tassenbild in 3..2..1&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:32:59+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Drache live<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IAISUDbjXj0\"><img src=\"https:\/\/i.sli.mg\/veY8sy.png\"><\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:33:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "<blockquote>Kloakentauchers Text ist strichw\u00fcrdig, oge wa alles<br><\/blockquote>so auch kommen kann und wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:34:07+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "\u00fcberstrapazier' es nicht"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:37:09+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Haha Streifenbesteignigger du arsch hast es wieder geschafft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Ok hier fand ich grad lustig die Stelle. Da wird \u00fcber Lachschon erw\u00e4hnt: <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/afevjUUQ0jk?t=14m41s\">https:\/\/youtu.be\/afevjUUQ0jk?t=14m41s<\/a> [youtu.be]<br><br>und ab 16:00 redet er \u00fcber Rainer lel"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T19:54:45+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Vielleicht baut er sich jetzt ja auch einen Blumentopfofen: <a href=\"http:\/\/www.paranoid-prepper.com\/2014\/10\/15\/19-blumentopf-notheizung\/\">http:\/\/www.paranoid-prepper.com\/2014\/10\/15\/19-blumentopf-notheizung\/<\/a> [paranoid-prepper.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:01:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Ich bin Fan des Krokerdils und wollte ihm mal eine Hommage widmen:<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:07:21+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Awww da werd ich ja rot. Sehr viel Liebe zum Detail.<br><br>Laptop hab ich mir aber gerade 'nen neuen gekauft, das passt nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:08:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "&lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:12:10+02:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Ich bin Fan des Krokerdils und wollte ihm mal eine Hommage widmen:<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>Episch, einfach nur episch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:12:44+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Auch auf die Gefahr hin, dass ich jetzt einen Strich f\u00fcr Seltsamsein erhalte<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/ChooobieWoobie\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/ChooobieWoobie\/videos<\/a> [youtube.com]<br>Die Damen machen Reactionvideos. <br><br>Ich mochte die Anfangszeit von Boneclicks sehr und w\u00fcrde mich freuen, wenn man weitere React-Youtuber mit untertiteltem Echsenbaronmaterial versorgen k\u00f6nnte. Ich pers\u00f6nlich bin nur ein kleiner Lurch und w\u00fcsste nicht, welches Video sich da anbietet. Ganz klassisch das Ragevideo mit der Bezecombuterstimme?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:15:19+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Musste r\u00fccken. Schnabbsi etzala angeschnappt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:24:40+02:00",
        "username": "Noun",
        "text": "<strike>Hallo wollt nur mal sagen das Schnappi ein Hurensohn ist. Kannst jetzt bannen und wichsen.<br><br>Gru\u00df Kalle <\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:25:05+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Laptop hab ich mir aber gerade 'nen neuen gekauft, das passt nicht.<br><\/blockquote>Dass dich das mit dem Laptop Anno 2006 am meisten besch\u00e4ftigt, zeigt doch die Wahrheit hinter allem. Beste vocaroo eva mohr."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:27:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kannst jetzt bannen <br><\/blockquote>Ach daf\u00fcr gibt's doch den Lauchbot <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:31:00+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Verstehe nicht, warum er nicht einfach ins Rote Herz zieht.<br><br><a href=\"http:\/\/www.cuore-rosso.de\/hotel\/\">http:\/\/www.cuore-rosso.de\/hotel\/<\/a> [cuore-rosso.de]<br><br>29 \u20ac pro Nacht mit Dusche\/WC und Internet. Die er wohl auf YouNow irgendwie erschnorrt bekommen w\u00fcrde oder in einem Spendenstream.Au\u00dferdem k\u00f6nnte er jeden Morgen zur Schanze fahren und da sein kleinen Kaufmannsladen betreiben.<br><br>Er sollte halt einfach nicht sich auf den Balkon stellen und dar\u00fcber labern, was f\u00fcr tolle Sehensw\u00fcrdigkeiten direkt vor dem Hotel sind und noch seine Zimmernummer filmen."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:33:29+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "<blockquote>Ich bin Fan des Krokerdils und wollte ihm mal eine Hommage widmen:<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>borkiges Kind mit Downsyndrom nun angespannt"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:41:37+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Ich bin Fan des Krokerdils und wollte ihm mal eine Hommage widmen:<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta<\/a> [vocaroo.com]<br><\/blockquote>Top. Hab ich mir direkt ins Regal gestellt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:43:47+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Haha Streifenbesteignigger du arsch hast es wieder geschafft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Ok hier fand ich grad lustig die Stelle. Da wird \u00fcber Lachschon erw\u00e4hnt: <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/afevjUUQ0jk?t=14m41s\">https:\/\/youtu.be\/afevjUUQ0jk?t=14m41s<\/a> [youtu.be]<br><br>und ab 16:00 redet er \u00fcber Rainer lel<br><\/blockquote>Hast du auch die Leaks von denen die reden? Wollten sie verlinken, aber wie Rainer haben sie es nicht gemaacht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:47:47+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161018\/hr5mmztj.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:48:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>\u00c4hm, l\u00f6sch das? Postest du hier tats\u00e4chlich eine astreine Anleitung wie Rainer ohne gr\u00f6\u00dfere M\u00fchen und Kosten einen 24h Stream abhalten k\u00f6nnte und im Winter vor Eistagen gesch\u00fctzt w\u00e4re. Und wie er auch noch seine selbst\u00e4ndige Schichtarbeit im Krimskramsladen fortf\u00fchren sollde. Lel, ich glaub es hackt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T20:53:12+02:00",
        "username": "schimmelreiterle",
        "text": "<strike>Und hat des jettzt wos gebracht mit dem \u00c4ids oder n\u00e4h.<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31929708\/0ddL8wM.gif\"><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:11:11+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=mp1lLkqVeiY\">https:\/\/m.youtube.com\/watch?v=mp1lLkqVeiY<\/a> [m.youtube.com]<br><br><br>Neues von der Schanze teil4.<br><br>Ja schnappi ich wei\u00df&#8230; sende es doch selber ein."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:13:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ne finde das unlustig."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:29:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=P9VLNdhSTaA&amp;feature=youtu.be&amp;t=19m5s\">Eine meiner Lieblingsszenen<\/a> [youtube.com]<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:31:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ohne Dregg alda wieso kenn ich das nicht??<br><br>Genial <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Da w\u00e4r's Game wohl fast vorbei gewesen."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:50:34+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Schnappi Level 0 Haider"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:50:48+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich frage mich immer noch warum er das nicht rausgeschnitten hat<br><br>Hielt einen Hustenanfall f\u00fcr guten Content"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:55:06+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wars doch auch. Eine der, wenn nicht DAS Highlight seiner Letdsplaykarriere."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:58:34+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Schnabbi daf\u00fcr das du die Fliege nicht kennst verdienst du nen Strich."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T21:59:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "schapi lvl 0 oder was auch so."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T22:00:46+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Die hat ihr Leben f\u00fcr uns beendet die arme Fliege&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T22:01:55+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3xtIy5KbkM0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3xtIy5KbkM0<\/a> [youtube.com]<br><br>Die Geschichte des Drachenlords - Youtube Kacke<br><br>musste schnaufen und r\u00fccken (huhu .U)<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T22:06:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Da w\u00e4r's Game wohl fast vorbei gewesen.<br><\/blockquote>Geschert wird nur ums Game, nicht um den Ruiner, find ich eine naise Sache"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T22:40:06+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Ohne Dregg alda, is irgendein Kaschber da, der musikalisch begabt ist und f\u00fcr ein Lied ein kleines St\u00fcck auf der E-Gitarre einspielen k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T22:46:49+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Lel der lvl0-Schnapper <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T22:56:53+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Muss ich Iggilein zustimmen. Schnappi bitte gib dir einen Strich."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T22:57:18+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3xtIy5KbkM0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3xtIy5KbkM0<\/a> [youtube.com]<br><br>Die Geschichte des Drachenlords - Youtube Kacke<br><\/blockquote>Richtig nais und richtig owsem. Hatten wir AFAIR wegen &ldquo;Rainer als Nazi&rdquo; gel\u00f6scht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> &ldquo;Ich wiege circa 140 Kilo&#8230; zu viel&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T23:21:15+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Das Leben ist hart wenn man nie <strike>eine Chance<\/strike> eine Stromrechnung bekommt."
    },
    {
        "time": "2016-10-18T23:32:33+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Das Leben ist hart wenn man nie <strike>eine Chance<\/strike> eine Stromrechnung bekommt.<br><\/blockquote>wie du dir die welt vorstellt ist sie nicht gibt ja auch angebote generatoren etc idiot"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T23:33:06+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Also ich fand nais als Rainerle im LP furzen musste <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z0_kHK4NZx8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z0_kHK4NZx8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T23:41:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "So feiert man in den 4. Monat ohne Strom hinein.<br><br>Yamm yamm, ab Sonntag wirds knackig.<br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/wetter\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/wetter<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-18T23:44:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hier noch die Kl\u00f6nreise vom Jutuber Feinkost zusammengerendert, mit einigen naisen Einspielern:<br><br>Teil 1: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j3ckZHXMtSE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=j3ckZHXMtSE<\/a> [youtube.com]<br><br>Teil 2: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VGY5qayv5NI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VGY5qayv5NI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:00:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/silvesterfqs1q.jpg\"><br><br>Willkommen 91. Tag oder 4. Monat ohne Strom. Prost!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:17:40+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Willkommen 91. Tag oder 4. Monat ohne Strom. Prost!<br><\/blockquote>Ah fuck, ich wollte mir heute erst Robby Bubble kaufen, hatte aber keinen Anlass.<br>Jetzt bereue ich es."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:23:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Awww da werd ich ja rot. Sehr viel Liebe zum Detail.<br><br>Laptop hab ich mir aber gerade 'nen neuen gekauft, das passt nicht.<br><\/blockquote>Ah stimmt, du warst ja das Genie, das sich <i>jetzt ein MacBook holt, <i>kurz bevor neue Modelle vorgestellt werden. Lieber noch eins mit inzwischen veralteter Technik sichern, lel."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:28:06+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote><blockquote>Awww da werd ich ja rot. Sehr viel Liebe zum Detail.<br><br>Laptop hab ich mir aber gerade 'nen neuen gekauft, das passt nicht.<br><\/blockquote>Ah stimmt, du warst ja das Genie, das sich <i>ein MacBook holt<br><\/blockquote>Hab das mal korregationiert und verbessert."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:29:59+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bisher surfe mich mit dem Laptop nur auf Lachschon. Ich glaube daf\u00fcr reicht die Technik gerade noch."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:36:59+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Scheint ja auch nur sone billige html Seite zu sein.."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:49:52+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Guten Abend Lachschon wir haben 00:47 und da anscheinend wieder mal Schnappi Mac Bash das Thema ist habe ich mir gedacht Daft Punk - Technologic abspielen. Einige von euch werden wahrscheinlich den Song wiedererkennen da sie damals in den iPod Tv Spots verwendet wurde. Ich w\u00fcnsche viel Spa\u00df mit Technologic von Daft Punk!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D8K90hX4PrE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=D8K90hX4PrE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T00:55:13+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "WAS<br><br>* Your post is too short! (min 4 chars)"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T01:08:22+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c<\/a> [youtube.com]<br>Let's Play alda!<br>Der Track f\u00fcr die Honigshisha."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T01:10:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=12MXqVjhykg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=12MXqVjhykg<\/a> [youtube.com]<br><br>Hach, die gute alte Zeit"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T01:20:05+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c<\/a> [youtube.com]<br>Let's Play alda!<br>Der Track f\u00fcr die Honigshisha.<br><\/blockquote>Dieses &ldquo;Yeah!&rdquo; Sample von dem Typen ist sowas von perfekt.<br>Sitz hier grad mit Sonnenbrille und PSX alder!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T01:36:58+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c<\/a> [youtube.com]<br>Let's Play alda!<br>Der Track f\u00fcr die Honigshisha.<br><\/blockquote>Dieses &ldquo;Yeah!&rdquo; Sample von dem Typen ist sowas von perfekt.<br>Sitz hier grad mit Sonnenbrille und PSX alder!<br><\/blockquote>Hast du noch die Handschuhe mit offenen Fingerkuppen?<br>Und welchen Zweck erf\u00fcllen diese todesh\u00e4sslichen Handfl\u00e4chenbedecker?<br>Vor K\u00e4lte sch\u00fctzen kann es ja schon mal nicht sein, wenn das Wichtigste nicht bedeckt ist.<br>Mich macht diese Frage seit 2 Jahren unfassbar mett, aber ich war bisher immer zu faul zum Googlen und mir f\u00e4llt grad auf, dass du hier rumgrindest.<br>Oge wa alles.<br>Schlaf gut unge und KatherinerKuchen, die wo keinen BH mehr tr\u00e4gt."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T01:42:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z9o3m7NSexU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Z9o3m7NSexU<\/a> [youtube.com]<br><br>Kann einfach nicht aufh\u00f6ren, FantasyDrache 1a Lieferant gewesen Alder"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T04:32:59+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Also wenn dir Schnappi mit dem Bannhammer droht, weil er wieder mal ein Social-Experiment starten will, dann sei dir gesagt: Dann geh, es gibt andere <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52686\/?page=4#78\">Threads<\/a> [lachschon.de] als diesen. <br><br>Da kann man \u00fcber alles plaudern, selbst wenn der Drechenthread geschlossen ist. Und meiner Meinung nach geh\u00f6rt ein gut besuchter Smalltalk-Thread einfach auch zu einem guten Forum dazu. Nah, eigentlich geh\u00f6rt er permanent angepinnt."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T05:32:44+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Guten Morgen Blu der wo im kalten steht.<br><br>Ob der arme wohl durch den Winter kommt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T06:54:58+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Guten Morgen Wetter, das immer schlechter wird. <br><br>Blu ist kerngesund das haben die Poppa etzala schon dausend mal gsacht! <br><br>Gestern die erste K\u00fcrbissuppe des Herbstes gegessen, kann nochmal jemand Ruiners Erlebnis mit dem Zierk\u00fcrbis hier positionieren?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T07:37:32+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Blu wird's nicht schaffen, seien wir doch mal ehrlich."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T07:49:47+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Blu wird's nicht schaffen, seien wir doch mal ehrlich.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rag_9J1ZC2g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Rag_9J1ZC2g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T08:09:00+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Sp\u00e4ndenstriem wird \u00fcbrigens auch nie stattfinden. <br><br>Niemals knien und Demut zeigen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T09:43:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Guten Morgen Feuerdonne die edserla am Morgen nur noch vor sich hinglimmen tut!<br>Guten morgen <b>Bi<\/b>mmelberger der wo wie Neo<b>bi<\/b>ene einen auf Modderador machen tut!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:02:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Guten morgen Neues von der Schanze Teil 4, der mal wieder absolut regalw\u00fcrdig sein tut."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:04:05+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152016523976\/altschauerberg-archive-metaller-im-wald\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152016523976\/altschauerberg-archive-metaller-im-wald<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:17:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ein Evergreen sch\u00f6n aufgearbeitet. &ldquo;Mein Ferd&rdquo; war fast vergessen. Nun lebt es neu auf. Supi Streifi."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:22:02+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich finde es eigentlich das beste Drachenlord-Video \u00fcberhaupt! Habe ich damals sogar beim Arbeiten einfach im Hintergrund laufen lassen - beruhigend. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:35:26+02:00",
        "username": "maman81",
        "text": "<strike>k\u00f6p k\u00f6rkort, ID-kort, IELTS (steve.grail@yahoo.com)<br><br>K\u00f6pa h\u00f6g kvalitet falska och \u00e4kta pass, visum, k\u00f6rkort, ID-kort, IELTS<br><br>(steve.grail@yahoo.com)<br><br><br><br>Vi \u00e4r ett team av specialister med m\u00e5nga \u00e5rs erfarenhet av tillverkning av smidda<br><br>pass och andra identitetshandlingar, de b\u00e4sta producenterna av h\u00f6g kvalitet falska dokument. Med<br><br>mer \u00e4n 10 miljoner dokument som cirkulerar i v\u00e4rlden.<br>Vi erbjuder endast original h\u00f6ga kvaliteter sant-falskt pass, f\u00f6rare<br>k\u00f6rning, ID-kort, st\u00e4mplar, f\u00f6delsebevis, internationella falska examensbevis<br>och andra produkter f\u00f6r ett antal l\u00e4nder gillar: USA, Australien, Belgien, Brasilien, Norge<br><br>Kanada, Italien, Finland, Frankrike, Tyskland, Israel, Mexiko, Nederl\u00e4nderna, Sydafrika, Spanien,<br><br>Storbritannien.<br>Denna lista \u00e4r inte fullst\u00e4ndig.<br>F\u00f6r mer information och best\u00e4llning kontakta oss via e-post eller telefon.<br><br>K\u00f6pa falska brittiska pass (UK), amerikaner, kanadensare<br>Falsk identitet kort online i USA, k\u00f6rkort<br>K\u00f6pa falska f\u00f6delsebevis<br>K\u00f6pa falska k\u00f6rkort<br><br><br><br>Kontakt: (steve.grail@yahoo.com)<br><br>Allm\u00e4nt st\u00f6d: (steve.grail@yahoo.com)<br><br>Kontakt: (steve.grail@yahoo.com)<br><br>Allm\u00e4nt st\u00f6d: (steve.grail@yahoo.com)<br><br><br>Tveka inte att kontakta oss n\u00e4r som helst och i alla diskretion.<br><br>\u00c4mnen:<br>falska USA (United States) pass,<br>falska australiska pass,<br>falska Belgien pass,<br>falska brasilianska (Brasilien) pass,<br>falska kanadensiska (Kanada) pass,<br>falska finska (Finland) pass,<br>falska franska (Frankrike) pass,<br>falska tyska (Tyskland) pass,<br>falska Nederl\u00e4ndska (Netherland \/ Holland) pass,<br>falska Israel pass,<br>falska Storbritannien (United Kingdom) pass,<br>falska spanska (Spanien) pass,<br>falska mexikanska (Mexiko) pass,<br>k\u00f6pa falska sydafrikanska pass.<br>k\u00f6pa falska k\u00f6rkort Australiskt,<br>k\u00f6pa falska k\u00f6rkort Kanadensiskt,<br>k\u00f6pa falska franska (Frankrike) k\u00f6rkort,<br>k\u00f6pa falska nederl\u00e4ndska (Holland \/ Holland) k\u00f6rkort,<br>k\u00f6pa falska tyska (Tyskland) k\u00f6rkort,<br>k\u00f6pa falska Storbritannien (United Kingdom) k\u00f6rkort,<br>k\u00f6pa falska diplomatpass,<br>k\u00f6pa falska USA (United States) pass,<br>k\u00f6pa falska australiska pass,<br>k\u00f6pa falska Belgien pass,<br>k\u00f6pa falska brasilianska (Brasilien) pass,<br>k\u00f6pa falska kanadensiska (Kanada) pass,<br>k\u00f6pa falska finska (Finland) pass,<br>k\u00f6pa falska franska (Frankrike) pass,<br>k\u00f6pa falska tyska (Tyskland) pass,<br>k\u00f6pa falska Nederl\u00e4ndska (Netherland \/ Holland) pass,<br>k\u00f6pa falska Israel pass,<br>k\u00f6pa falska Storbritannien (United Kingdom) pass,<br>k\u00f6pa falska Storbritannien (United Kingdom) k\u00f6rkort,<br>k\u00f6pa falska diplomatpass,<br>k\u00f6pa kamouflage pass,<br>k\u00f6pa pass dubbletter,<br>falska USA (USA) pass till salu,<br>falska australiska pass till salu,<br>falska Belgien pass till salu,<br>falska brasilianska (Brasilien) pass till salu,<br>falska kanadensiska (Kanada) pass till salu,<br>falska finska (Finland) pass till salu,<br>falska franska (Frankrike) pass till salu,<br>falska tyska (Tyskland) pass till salu,<br>falska Nederl\u00e4ndska (Holland \/ Holland) pass till salu,<br>falska israeliska pass<br><br><br>De flesta dokument finns pass, ID-kort, kort, Storbritannien, s\u00e4ljer,<br>Online, kanadensiska, brittiska, f\u00f6rs\u00e4ljning, nyhet, falska, falska, amerikan, united states, USA, oss,<br><br>Italienska, Malaysia, Australien, dokument, identitet, identifiering, k\u00f6rkort,<br>medborgarskap, identitet, identifiering, dokument, diplomatisk, nationalitet etc<br><br>k\u00f6p, pass, id, Brittiska Honduras, Storbritannien, USA, USA.<br><br>USA, Kanada, kanadensiska, Internationellt, Visa IDS kort, dokument, kort, utl\u00e4ndska<br><br><br>Kontakt: (steve.grail@yahoo.com)<br><br>Allm\u00e4nt st\u00f6d: (steve.grail@yahoo.com)<br><br>Kontakt: (steve.grail@yahoo.com)<br><br>Allm\u00e4nt st\u00f6d: (steve.grail@yahoo.com)<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:37:15+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Okay, das ist mal kreativer Spam. Bitte stehen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:45:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "was will der uhrenpapst uns damit sagen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:52:06+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Gef\u00e4lschte P\u00e4sse will der uns verkaufen."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:52:17+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Eine Liebeserkl\u00e4rung an Schnapsi auf Schwedisch"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T10:58:07+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<br>Vi \u00e4r ett team av specialister med m\u00e5nga \u00e5rs erfarenhet av tillverkning av krokodiler och andra moderater, de b\u00e4sta producenterna av h\u00f6g kvalitet krokodiler. Med mer \u00e4n 10 miljoner bannhammarer som cirkulerar i threaden."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:02:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Emil i L\u00f6nneberga"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:03:37+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Faktencheck: Die Burg wurde im 14. Jahrhundert als Amtsburg der Burggrafen von N\u00fcrnberg erbaut.<br><\/blockquote>Warum hat man denn dann auf dem Burggel\u00e4nde Scherben von Tont\u00f6pfen gefunden, die aus dem 12. Jahrhundert stammen? Hmmm? Die sind da wohl raufgeflogen auf den Berg, oder wie oder was?<br><br>Publikationen des Heimatvereins Emskirchen belegen, dass die Burg bereits im 12. Jahrhundert erbaut wurde.<br><br>ASA au\u00dferdem geringen IQ in Burggr\u00e4ben. Keine Gr\u00e4ben bei H\u00f6henburgen, soso. Halsgraben, kennste?<br><br>Bild relatiert: ASA und Wiki nur am L\u00fcl\u00fcl\u00fc machen<br><img src=\"http:\/\/www.nuernbergwiki.de\/images\/thumb\/c\/c9\/Schauerburg_Eppeleinsruine_1.jpg\/400px-Schauerburg_Eppeleinsruine_1.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:05:04+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Gef\u00fcllte Burggr\u00e4ben. Des ist etzala a unterschied."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:05:37+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Asa jetzt auch l\u00fcgenpresse oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:09:56+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Gef\u00fcllte Burggr\u00e4ben. Des ist etzala a unterschied.<br><\/blockquote>Steht aber so nicht im ASA, Jong. Da steht nur was von Burggr\u00e4ben, nicht von Wassergr\u00e4ben.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:12:47+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Gef\u00fcllte Burggr\u00e4ben. Des ist etzala a unterschied.<br><\/blockquote>Steht aber so nicht im ASA, Jong. Da steht nur was von Burggr\u00e4ben, nicht von Wassergr\u00e4ben.<br><br><br><br><br><\/blockquote>Ok hast Recht, habe korrigiert."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:29:17+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Diese Eppeleins-Ruine findet man in Emskirchen oberhalb des Ortsteils Altschauerberg im Buchenwald.<br><\/blockquote>Fr\u00fcher waren's die Juden, heute ist er's!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:38:41+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "H\u00f6rt doch bitte auf diesen Thread mit M\u00fcll zu fluten wenn nichts passiert.<br>Man kommt hier her,, sieht 10 neue Seiten, denkt es ist sonstwas passiert, liest die Seiten nach und stellt jedes mal aufs neue fest dass hier nur Kreiswichsen betrieben wurde.<br>Und ja, ich bin es!<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:44:18+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ok hast Recht, habe korrigiert.<br><\/blockquote>10p.<br>F\u00fcr die M\u00fche. <br>Effekt der Korregation eher nicht so gut. <br>Liest sich jetzt als \u00fcbler Diss gegen den Heimatverein Emskirchen: &ldquo;Die Burg wurde im 14. Jh. erbaut. Gibt ein paar Idioten namens Heimatverein Emskirchen, die wissen des nicht und sin etzadla anderer dummer Ansicht.&rdquo;<br>Au\u00dferdem: <br><blockquote>Ist aber wieder \u201cziemlich spektakul\u00e4r\u201d entkommen, und zwar in dem er mit seinem Pferd \u00fcber die Burgmauern gesprungen ist. <br><\/blockquote>Jong, &ldquo;indem&rdquo; ist ne Konjunktion, wat willse denn hier middenem Lokaladverb? <br>Gehts noch? Besteiger, wat stimmt denn nicht mit dir?<br><br>EDIT: Eselpimmelwurst, da is so en Badden mit nem rohden Icks druf, des kannste klicken, Wiggsgr\u00fcbbl, alda."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:46:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "DrOll f\u00fcnf Striche."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:57:07+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "DrOll im echten Leben Lehrerr, oder? <br>Wobei ich seinen Einsatz ja durchaus zu w\u00fcrdigen wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T11:58:15+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn Reiner schon erz\u00e4hlt, dass die Burgmauer von seinem Nachbarn erbaut wurde, w\u00fcrde ich nicht so viel auf die historischen &ldquo;Fakten&rdquo; dieser Burg geben. Wahrscheinlich war das doch eh nur ein Steinhaufen, der um es interessanter zu machen als Burgruine deklariert wurde."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T12:16:19+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.n-tv.de\/panorama\/Reichsbuerger-schiesst-auf-Polizisten-article18887696.html\">http:\/\/www.n-tv.de\/panorama\/Reichsbuerger-schiesst-auf-Polizisten-article18887696.html<\/a> [n-tv.de]<br><br>Kampfsportonkel bist du's?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T12:21:05+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Gottwald, Michael: Neue Forschungsergebnisse zum Slos Schawersperg, Gemeinde Emskirchen, Gemarkung Altschauerberg, Ldk. Neustadt\/Aisch - Bad Windsheim: Prospektion, Vermessung und Geomagnetik an der sogenannten Eppeleinsruine im Rangau.<br>In: Beitr\u00e4ge zur Arch\u00e4ologie in Mittelfranken 8 (2008), S. 233 - 250.<br><br>Hab etzadla den Gesamttext des Artikels angefordert.<br>Wird sich ja zeigen, was hier ein Steinhaufen und was ein Burgrest ist und wer was in welchem Jahrhundert erbaut hat.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T12:42:52+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Indresird mich ned, was in irgndwelchn B\u00fcchan stehd. Meine Meinung is meine Meinung. Galileo hammse damals auch ausgelachd."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T12:54:07+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Oh, hab noch was nettes gefunden:<br><br>Um die seit dem Drei\u00dfig\u00e4hrigen Krieg verwaisten Landstriche wieder zu beleben, wurden<br>b\u00e4uerliche Hugenotten in den Bayreuther Ein\u00f6den Kaltenneuses und Flugshof sowie in der<br>Neugr\u00fcndung Neu-Schauerberg im sog. &ldquo;Unterland&rdquo; bei Emskirchen ans\u00e4ssig gemacht. In<br>einer W\u00fcstung im Aurachtal hatten sich 14 Familien mit 122 Personen, die sog. Bonnet'sche<br>Truppe, niedergelassen und benannten ihre Ansiedlung Wilhelmsdorf nach dem Erbprinzen<br>Georg Wilhelm von Bayreuth.<br><br><a href=\"https:\/\/www.degruyter.com\/downloadpdf\/j\/jbwg.1994.35.issue-2\/jbwg.1994.35.2.97\/jbwg.1994.35.2.97.xml\">https:\/\/www.degruyter.com\/downloadpdf\/j\/jbwg.1994.35.issue-2\/jbwg.1994.35.2.97\/jbwg.1994.35.2.97.xml<\/a> [degruyter.com]<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T12:55:35+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Gottwald, Michael: Neue Forschungsergebnisse zum Slos Schawersperg, Gemeinde Emskirchen, Gemarkung Altschauerberg, Ldk. Neustadt\/Aisch - Bad Windsheim: Prospektion, Vermessung und Geomagnetik an der sogenannten Eppeleinsruine im Rangau.<br>In: Beitr\u00e4ge zur Arch\u00e4ologie in Mittelfranken 8 (2008), S. 233 - 250.<br><br>Hab etzadla den Gesamttext des Artikels angefordert.<br>Wird sich ja zeigen, was hier ein Steinhaufen und was ein Burgrest ist und wer was in welchem Jahrhundert erbaut hat.<br><br><br><\/blockquote>Autismus Maximus? Ich frag mal Gert."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T12:56:56+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Achtung, das ist kein Witz:<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Sg4IkiK.png\"><br><br>Aus &ldquo;Der betrunkene Drache&rdquo; <br><br><a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/dp\/374120871X\/ref=pd_lpo_sbs_dp_ss_2?pf_rd_p=556245207&amp;pf_rd_s=lpo-top-stripe&amp;pf_rd_t=201&amp;pf_rd_i=386440102X&amp;pf_rd_m=A3JWKAKR8XB7XF&amp;pf_rd_r=3RX8SHSPXGZ2JTMB8ETF\">https:\/\/www.amazon.de\/dp\/374120871X\/ref=pd_lpo_sbs_dp_ss_2?pf_rd_p=556245207&amp;pf_rd_s=lpo-top-stripe&amp;pf_rd_t=201&amp;pf_rd_i=386440102X&amp;pf_rd_m=A3JWKAKR8XB7XF&amp;pf_rd_r=3RX8SHSPXGZ2JTMB8ETF<\/a> [amazon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T12:57:53+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qrddsZhnAg0<\/a> [youtube.com]<br>Heute schon gerendert?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T13:26:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "&ldquo;Hintern Grund&rdquo; Action <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Warum er nicht mehr tweetet? Na weil er friert und an den H\u00e4nden zittert und so eine Bedienung des Smartphones unm\u00f6glich wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T13:31:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin-sport\/hertha-bsc\/hertha-star-sinan-kurt-soll-penis-bilder-verschickt-haben\">http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin-sport\/hertha-bsc\/hertha-star-sinan-kurt-soll-penis-bilder-verschickt-haben<\/a> [bz-berlin.de]<br><br>Strafbefehl, Loide."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T13:33:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Vielleicht haben ihn die Schweigh\u00f6fers unter der Bedingung der absoluten Funkstille einziehen lassen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T13:41:57+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin-sport\/hertha-bsc\/hertha-star-sinan-kurt-soll-penis-bilder-verschickt-haben\">http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin-sport\/hertha-bsc\/hertha-star-sinan-kurt-soll-penis-bilder-verschickt-haben<\/a> [bz-berlin.de]<br><br>Strafbefehl, Loide.<br><\/blockquote>Naja da Ruiner ja kein Bild vom erigerten Sp\u00e4her geschickt hat, bzw. der Unterschied in diesen mikroskopischen Bereichen ohnehin unerheblich ist, und sich bestimmt auch keine der Haiderinnen melden wird, die damals Bilder geschickt bekommen hat, ist es m\u00fc\u00dfig, dar\u00fcber zu reden..<br><br>Puh.<br><br>Was ich aber eigentlich sagen will: Hertha BSC ist f\u00fcr mich Abfall."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T13:54:29+02:00",
        "username": "DeeKay",
        "text": "Danke Besteiger f\u00fcr die M\u00fche im heutigen Artikel, obwohl's alt ist&#8230; aber halt Klassiker.<br>Generell mal danke f\u00fcr die ganze Arbeit, die du da leistest, wollt ich immer mal loswerden&#8230; Nr. 1 Quelle morgens, wenn der 2. Kaffee seine Wirkung zeigt.<br><br>Ich freu mich auf das Jubil\u00e4um &ldquo;Tag 100 - Ohne Strom ist doch romantisch&rdquo;. Mehr muss aber auch nicht. Wer erkl\u00e4rt sich bereit, die Schulden zu zahlen? Rainer muss mal wieder regelm\u00e4\u00dfig seine qualitativen Fideos raushauen, los geht's mit &ldquo;Strohm Relodad - unbesiegt auf ewig&rdquo;. Diese Haider-Besuche - naah, Rainer pr\u00e4sentiert sich selbst immer noch am besten."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T14:25:05+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin-sport\/hertha-bsc\/hertha-star-sinan-kurt-soll-penis-bilder-verschickt-haben\">http:\/\/www.bz-berlin.de\/berlin-sport\/hertha-bsc\/hertha-star-sinan-kurt-soll-penis-bilder-verschickt-haben<\/a> [bz-berlin.de]<br><br>Strafbefehl, Loide.<br><\/blockquote>Naja da Ruiner ja kein Bild vom erigerten Sp\u00e4her geschickt hat, bzw. der Unterschied in diesen mikroskopischen Bereichen ohnehin unerheblich ist, und sich bestimmt auch keine der Haiderinnen melden wird, die damals Bilder geschickt bekommen hat, ist es m\u00fc\u00dfig, dar\u00fcber zu reden..<br><\/blockquote>Ja aber das ist eindeutig Seelische Grausamkeit oder<br><br>@Steifenbesteiger, lie\u00dft du echt alle m\u00f6gliche B\u00fccher wo das Wort Drache vorkommt oder wie hast du diese Seite endeckt"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T14:39:12+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Google, kennste?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T15:52:11+02:00",
        "username": "loeffelbrett",
        "text": "<strike>schmeiss die br\u00fcgel raus, etzala<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T15:53:22+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "bannbot pls"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T15:55:13+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Geil, ich war gerade live dabei beim Bannbot in Aktion.<br><br>&#8230;<br><br>Der Bannbot ist aktiver als Ruiner. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T15:57:24+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Der Bannbot hat ja auch Strom."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:07:06+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Boah Junge, der Ruiner bannt in einer Stunde mehr als der Bannbot in seinem ganzen Leben."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:15:08+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ist der Bannbot bi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:17:05+02:00",
        "username": "LachBot",
        "text": "Ohne Dregg Aldr, lasst mich einfach meinen Job machen, Kindergaddn hier."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:18:38+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Ohne Dregg Aldr, lasst mich einfach meinen Job machen, Kindergaddn hier.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:21:13+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Kommentare wieder mal erstklassig! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:44:23+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ob der Dicke schon in den <strike>Industrial <\/strike> Winterschlaf \u00fcbergegangen ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:51:11+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Ob der Dicke schon in den <strike>Industrial <\/strike> Winterschlaf \u00fcbergegangen ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Rauchgasvergiftung etzadla auch Haider?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T16:54:41+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Fette Meddler halten bei Haushaltung keinen Winterschlaf"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T17:15:48+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Was ich aber eigentlich sagen will: Hertha BSC ist f\u00fcr mich Abfall.<br><\/blockquote>Da bin ich mal gespannt was du f\u00fcr ein Fan bist. Cottbus? Union? S04?<br>Egal, hier geht's um Rainer und nicht um deinen unterirdischen Fu\u00dfballgeschmack.<br><br>Die Anzeige gab's auch nur, weil man von Kurt dadurch Schmerzensgeld einklagen kann. F\u00fcr Ruiners Kampfstachel h\u00e4tte man sicher mehr Schmerzensgeld verdient, da man aber h\u00f6chstens abgelaufene Kondome und Auflauf-Packungen als Entsch\u00e4digung bekommen kann, macht das bei ihm keiner."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T17:18:47+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Na bistes, du Ostgote? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T17:39:32+02:00",
        "username": "PandaPups",
        "text": "Hallo, <br>der Lord bringt mich hier her <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T17:51:57+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wir k\u00f6nnen Leute, die nur wegen dem Lord hier sind, nicht besonders gut leiden."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T17:54:26+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Gibt's eigentlich mehr infos zum neuen Seggsschreibbeerchen, dem R1r einen erneuten Kl\u00f6ntrip angek\u00fcndigt hat?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T17:54:26+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Wir k\u00f6nnen Drachis, die nur wegen den Leuten hier sind, besonders gut leiden."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T17:57:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180410-110042",
        "text": "Wir k\u00f6nnen leiden, weil ihr nur wegen den Drachen bi seid."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:00:38+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Lachschon ist das deutsche 9Gag, hier gibts nicht nur den Rainer"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:03:50+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Lachschon ist das deutsche 9Gag<br><\/blockquote>Also so schlimm find ich Lachschon gar nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:13:16+02:00",
        "username": "PandaPups",
        "text": "Dann bin ich eben auch noch wegen Yvonne Catterfeld hier&#8230;<br>Wo ist die geile alte"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:14:16+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "FreSSe alle"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:15:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "W\u00fcrde mit Rainers Br\u00fcsten&#8230; vielleicht wacht er ja auf und macht was Dummes.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/giphy22zyz.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:18:32+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "wir diskutieren hier nur zeigefreudige bumsluder wies vegane kraftm\u00e4dl oder tr\u00fcmmermullen auf juhtub"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:27:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hier sollte wirklich mal tsu gemacht werden bis wieder was passiert.<br>War doch schon \u00f6fter so."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:44:10+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<i>Drache<br>\u200f@DracheOffiziell<br><br>Leute heute kommt ein video von gestern.<br><br>Und ich bin sehr umwaldet XD<\/i><br><br>Ich glaube er meint umgewandelt? Ver\u00e4ndert?<br>Vllt seine Haare wieder geschnitten?<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T18:59:13+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvJSMTbWYAAtKON.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:00:27+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Drache im Wald w\u00e4re mal wieder ne naise Sache."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:05:24+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Kaum schreibt Streifi im ASA was \u00fcber den Lord Klassiker im Wald kommt Rainer mit nem umwaldeten Video&#8230;..da ist doch was faul. Und damit mein ich nicht den Lord"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:09:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "W\u00e4r schon geilo wenn er im Wald umherl\u00e4uft und sich auff\u00fchrt wie der beste F\u00f6rster und Naturkundler des Planeten und dann iwelche Pilze frisst."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:10:01+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Hat bei Tweets mit Web Client geschrieben, also nicht von seinem Android aus.<br>Muss sich irgendwo eingenistet haben."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:13:35+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Meinst du Streifi und Raini stecken unter einer Decke (ohne Strom)?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:18:43+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Dann bin ich eben auch noch wegen Yvonne Catterfeld hier&#8230;<br>Wo ist die geile alte<br><\/blockquote>Beantworte mir erstmal eine Frage: Bist du bi?<br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:20:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Wie k\u00f6nnen Minze und Beeren so unglaubliche Knusperkr\u00e4fte entwickeln?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:31:50+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Fetti hat ein neues Video auf YouTube ver\u00f6ffentlicht!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/KVDcvhh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:34:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "&ldquo;Ich glaub ich steh im Wald&#8230; altes Sprichwort bei uns&rdquo;<br><br>Schon wieder so mett!<br><br><blockquote>W\u00e4r schon geilo wenn er im Wald umherl\u00e4uft und sich auff\u00fchrt wie der beste F\u00f6rster und Naturkundler des Planeten und dann iwelche Pilze frisst.<br><\/blockquote>Lel, voll ins Schwarze."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:38:54+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Fetti hat ein neues Video auf YouTube ver\u00f6ffentlicht!<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/r\/wcomg.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:39:46+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Kaschberle ziemlicher Hellseher."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:40:37+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Das neue Video ist wieder herrlich!<br>10P"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:41:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Chapten Meddl <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:42:20+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Hahaha <strike>a Frosch<\/strike>, er hat einen Deal mit einer Person laufen, der er <b>Geld zahlt<\/b> um bei \"<b>ihr<\/b>\" <b>Videos hochladen<\/b> zu k\u00f6nnen. OMG. Dieses Kuchenkindergeld kommt echt rum.<br><br><b>Die Autoren haben sich mal wieder selbst \u00fcbertroffen!<\/b><br><br>An RBS und Chapten Meddl wird auch wieder gedacht. (#Liebe)<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/GVrSZ2y.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:42:28+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Chapten Meddl"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:45:54+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Genau der gleiche M\u00fcll wie immer. Hoffentlich friert ihm bald sein Minipenoid ab."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:48:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Gibt wenigstens 'nen neuen Schnauf-Cut."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:49:33+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Drache sammelt also Pilze ohne einen Korb oder Rewe T\u00fcte."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:50:33+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "gleich mal wieder Gronkh,iBlali und RBS,&ldquo;Chapten Meddl.,Bonklicks erw\u00e4hnen<br>Muss er eigentlich immer &rdquo;name-dropping&ldquo; betreiben.<br><br>Wie er auch immer iBlali mit &rdquo;Victor\" anspricht, denkt er damit wirkt er cooler oder so als w\u00fcrde er ihn kennen.<br><br>Selbst nach 91 Tagen ohne Strom bleibt er klassisch"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:56:04+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wenn Rainer solche Rechtfertigungsvideos macht, frage ich mich immer, ob er \u00fcberhaupt wei\u00df, was arrogant bedeutet."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:56:56+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Dreger kennt eine Pilzsorte und Makronen lel, R\u00fcdi rotiert grad im Grab.<br><br>Aber das Vergiftungspotential ist mein Salz in der Suppe"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:58:26+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Drache bleibt einfach klassisch. Er kann es einfach nicht lassen, sich in ein gewisses Licht zu r\u00fccken, dabei v\u00f6llig zu versagen und am Ende wieder arrogant r\u00fcber zu kommen. Aber Hauptsache anderen raten, vor ihrer eigenen T\u00fcr zu kehren, w\u00e4hrend er das weder sprichw\u00f6rtlich noch buchst\u00e4blich tut. L\u00f6sch dich, Rainer."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T19:58:58+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Kennt ihr diesen emailgo Moment wenn ihr ganzen Tag nicht im Drachenthread gepelt habt und dann Abends reinschaut und seht, dass ein neues Video da isch?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:00:16+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Meinst du Streifi und Raini stecken unter einer Decke (ohne Strom)?<br><\/blockquote>Tja, da siehst du mal, warum ich heute schon das &ldquo;Metaler im Wald&rdquo;-Zeug gemacht habe. Bin halt ein echter Prophet."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:00:21+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Sehr mysteri\u00f6s. &ldquo;Eine Person&rdquo; l\u00e4sst ihn schneiden, rendern und hochladen. Gegen Geld.<br><br>Das Fidio wurde auch eindeutig an einem BC-Gombhjutta bearbeitet. Das kann er aber nicht vor dem Hochladen machen, weil Strom.<br><br>Die neue Staffel k\u00f6nnte interessant werden.<br>Nach tiefgreifender Analyse des Fidios, komme ich zu dem Urteil, dass die Person weiblich sein muss:<br>Er sagt zwar, \"Die Person kriegt von mir regelm\u00e4\u00dfig bisschen Kohlen. [Cut] Daf\u00fcr kann ich bei <b>IHR<\/b> aber ab und zu Fidios hochladen\".<br><br>Da Rainer keine Ahnung hat, was der Unterschied zwischen Genus und Sexus ist, gehe ich davon aus, dass er grammatikalisch falsch <b>IHM<\/b> gesagt h\u00e4tte, wenn es sich nicht um ein weibliches Wesen, aka Mulle, handeln w\u00fcrde.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=145\">https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=145<\/a> [youtu.be]<br><br>Frau Popp, bist dus Junge?<br><br>Edit: Habe die eigene Grammatik ferbessert und leite nun die Ferlassung ein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:03:13+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "A FROSCH!!!!!! live im Video!<br><br><br>Episch!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:03:40+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Finde es aber super, dass er sein m\u00fchsam erarbeitetes Boster-Geld daf\u00fcr ausgibt, Videos hochladen zu k\u00f6nnen, f\u00fcr die er kein Geld bekommt. Rainer damit nicht mehr im Plus, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:06:27+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Wie wir lernen durften, kennt Reiner sich mit Pilzen bestens aus! <br>Bestimmt auch mit der Strahlenbelastung in Bayern<br><br><blockquote>Bundesweit <b>am schlimmsten trifft es Bayern<\/b>, &#8230; , im Bayerischen Wald und im S\u00fcden Oberbayerns.<br><br>Auch 30 Jahre nach der Katastrophe werden dort manchmal bei Wild und Pilzen Werte um ein Vielfaches \u00fcber dem Grenzwert gemessen. \u201eGanz krass ist es bei den Wildschweinen\u201c, sagt Christina Hacker, Vorstandsmitglied beim Umweltinstitut M\u00fcnchen, das nach Tschernobyl als Verein gegr\u00fcndet wurde.<br><br>Stichproben des Landesamtes f\u00fcr Umwelt weisen dennoch bei Caesium 137 noch manchen Spitzenwert aus: <b>Pilze aus Garmisch-Partenkirchen, gemessen am 18. Dezember 2015: Wei\u00dfer Rasling 4900 Becquerel und Birkenpilz 3000 Becquerel pro Kilo. <\/b>Wildschwein aus N\u00fcrnberg vom 17. September 2015: 1200 Becquerel. Oder vom 13. Mai aus dem schw\u00e4bischen Landkreis Ostallg\u00e4u: 2100 Becquerel.<b> Der Grenzwert liegt bei 600 Becquerel.<br><\/b><br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article154639428\/Bayerns-Pilze-und-Wildschweine-strahlen-immer-noch.html\">https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article154639428\/Bayerns-Pilze-und-Wildschweine-strahlen-immer-noch.html<\/a> [welt.de]<br><br>HAK@shitter2"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:16:27+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus and RBS, Chapten Meddl und Bonklicks!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:25:01+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<b>Wie Rainer. W sich selber sieht<\/b><br><br><img src=\"http:\/\/www.swp.de\/imgs\/04\/1\/6\/1\/9\/8\/0\/6\/1\/w592_h400_x0_y0_43f56538f5bf2a4c.jpeg\"><br><br><b>Und wie andere ihn sehen<\/b><br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/JensGibolde-1184426470.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:29:29+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "And Bonklicks you Asshole, i fuck you!"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:49:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Dreger kennt eine Pilzsorte und Makronen lel, R\u00fcdi rotiert grad im Grab. <br><\/blockquote>Streich mal das K du Pilzexperte &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maronen-R%C3%B6hrling\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maronen-R%C3%B6hrling<\/a> [de.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:51:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mein Gott, das bisschen Becquerel hat noch niemanden umgebracht<br><br>Jetzt erst mal lecker Wildschwein mit fr\u00e4nggischen Kl\u00f6\u00dfen"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T20:52:57+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Bin ich eigentlich der einzige, der 5min warten muss, bis Lachschon fertig geladen hat?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:00:28+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "nein<br><br>Server hat wohl zu viel Strahlung abbekommen"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:04:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "vertical-n.de im Browser blocken, fertig"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:05:30+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Bin ich eigentlich der einzige, der 5min warten muss, bis Lachschon fertig geladen hat?<br><\/blockquote>Am Handy geht's besser"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:09:37+02:00",
        "username": "lemurensohn",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161019\/wlkufjt8.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:13:54+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<i>War ein echt geiler abend danke Jungs<\/i><br><br><img src=\"https:\/\/scontent-amt2-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/e35\/14733705_1866508260244354_6334989728382713856_n.jpg?ig_cache_key=MTM2NDY5NTAxNDg5NDE3MzkwOA%3D%3D.2\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLwXuK1g37U\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BLwXuK1g37U\/<\/a> [instagram.com]<br><br>@lehmurensohn,<br>wer ist der Kaschber?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:14:52+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Alexander von Koenichstheyn<br><\/blockquote>Wer?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:15:41+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><blockquote>Man sieht die beiden hatten auch ihren Spass&#8230;&#8230;nicht<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:17:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das neue Video und jetzt der Tweet dazu ist schon wieder an Absurdit\u00e4t nicht zu \u00fcberbieten.<br><br>Dass die Jungs ihm dazu geraten haben, den ganzen schei\u00df doch lieber sein zu lassen, scheint er schon wieder vollkommen verdr\u00e4ngt zu haben."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:19:17+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Reiner glaubt mittlerweile &ldquo;Hey, die haiden mich nicht&rdquo; = &ldquo;Die finden mich richtig gut&rdquo;<br>Er kann nur noch in 2 Kategorien, Haider und Fans, unterscheiden"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:27:47+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dreger kennt eine Pilzsorte und Makronen lel, R\u00fcdi rotiert grad im Grab. <br><\/blockquote>Streich mal das K du Pilzexperte &#8230;<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maronen-R%C3%B6hrling\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Maronen-R%C3%B6hrling<\/a> [de.wikipedia.org]<br><\/blockquote>Der Moment wenn du vom <strike>Schnapser<\/strike> Dicken noch was lernen kannst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Fazit: Niemand kehrt."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:52:46+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/HDR_Poduction\">https:\/\/twitter.com\/HDR_Poduction<\/a> [twitter.com]<br><br>Schma\u00dft gerade bisher unbekannte Ramona-Bilder raus.<br><br>Meine Empfehlung: zu empfehlen, auch wenn unspektakul\u00e4r."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:53:44+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Dreche befindet sich in einer Zeitschleife oder?<br><br>Jedes Jahr wiederholt sich. Selbst ohne Strom h\u00e4lt er sich an seinen j\u00e4hrlichen Zyklus. Errinert an den chinesischen Kalender.<br><br>Es gibt immer Abnehmversuche, Waldvideos, Leds Bl\u00e4hs, Screams, dann dumme Aktionen, dann ein Absturz wo sein Ego komplett gefickt wird, dann wird wieder bei den Abnehmversuchen angefangen =&gt; wiederholen<br><br>Was ist hier los? Oder bin ich hier in ner Zeitschleife und vielleicht ist deshalb auch Lachschon immer zu gesbammd."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T21:55:46+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YrDO4M4.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.rundschau-online.de\/region\/koeln\/in-koeln-muelheim-amok-training-des-koelner-sek-auf-schulgelaende-24942070\">http:\/\/www.rundschau-online.de\/region\/koeln\/in-koeln-muelheim-amok-training-des-koelner-sek-auf-schulgelaende-24942070<\/a> [rundschau-online.de]<br><br>lel was?<br><br>pelt"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:05:11+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Das ist jetzt aus welchem Grund relevant?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:07:08+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Weil Rainer jetzt nebenbei zum Zimmern, Webseiten bauen, Jutuben und Flocks im Wald drehen auch professionell Fotos f\u00fcr die K\u00f6lner Rundschau macht.<br><br>K\u00f6lnbesuch also gekl\u00e4rt und hier kann zu gemacht werden oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:11:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "haha lustig v\u00f6llig zusammenhangslose bilder von ramoners fb profil hahahahahha<br><br><br>haha amok training in k\u00f6ln hzahahaha drache war auch in k\u00f6ln hahaha so ein zufall hahahahah<br><br><br>fickt euch alle"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:11:57+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "ja komme ich jetzt wenigstens mal auf die strichliste verdammte axt"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:14:14+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Drachen_drol |||| <br>Sander |||| <br><br>panic ||| <br>emailgo ||| <br>Swibbelstecher ||| <br>Dracheskalation ||| <br>Traubenstampf3r |||<br>HansMeiser2 |||<br>derkaschperle |||<br><br>BrigadierStahl || <br>DRACHENLIFE || <br>hundefigger || <br>RonnyS || <br>Hazelnut || <br>Backsteinkartoffel || <br>Inflanaer ||<br><br>Muhratt666 | <br>AxtWerfer | <br>regenbogenrainer | <br>Zipfel | <br>Winklerius | <br>Quarkey | <br>Prof. Hase | <br>BigBITCH | <br>schnappi |<br>fabilou |<br>Krake |<br>Roiner_mit_oi |<br><br><br><br>So mal paar Updates neigschmissen<br><br>Drol und Sander sollten zurecht angespannt sein"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:17:05+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ramona geh\u00f6rt ja wohl unfreiweiwllig und indirekt zum Drachengame. Und ich denke jedem Haider, anscheinend ohne Schnapper, ist interessiert am Umfeld des Lards."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:21:22+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Ich mache im Wald Pilze suchen m\u00f6chte. <br><\/blockquote>Weil kein gerader Satz aus seinem Hirn kommt muss im Nachhinein dann zusammengerendert werden. Klassisch. <br><br>Video Ank\u00fcndigung bleibt abzuwarten. Vielleicht geht er den Popps ja schon bald auf die Nerven und Wlan und Strom gegen Geld hat sich wieder erledigt. Oder es ist die Zoo-Sozialarbeiterin, who knows."
    },
    {
        "time": "2016-10-19T22:25:03+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "Seine Lordschaft bleibt klassisch. Er ist nat\u00fcrlich nicht arrogant und seine angebliche Arroganz liegt nur an der Darstellung durch andere Personen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T23:32:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ein schoener Tag, mit oe, ganz wichtig:<br><br>Uralt Zusammenfassung von Streifi mit Waldfidio, guter Anfang. Dann kommt ein neues Ruiner Fidio, wieder im Wald unterwegs. <i>Hahaha a Frosch.<\/i><br>Lechschon-Server hart am rendern.<br>Und dann noch eine neue, \u00fcbersichtlichere Strichliste.<br><br>War schon ein sch\u00f6ner 90ter Tag.<br><br>PS: schnepper hat's mir dann noch vers\u00fc\u00dft mit dem hier:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/P1nxoAq.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-19T23:36:27+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Lechschon-Server hart am rendern.<br><\/blockquote>Ist mal wieder ne neue tolle Werbung oder so. Einfach blockieren:<br><br>*vertical-n.de"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:01:39+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Ich finde es schade, dass es so wenig Material zum Rechten Winkler gibt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Man k\u00f6nnte es all den Gutmenschen, die dem Lard die Likes rausschmei\u00dfen, weil ihnen der vermeintlich behinderte Dicke, der von ganz vielen Haidern gehaidert wird, so leid tut, vor den Latz knallen, aber leider gibt es einfach nichts, was seine Rechtsrock-Zeit wirklich belegen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:05:52+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ja, heil"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:05:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja weil Rainer bekanntlich voll der Nazi war und nicht maximal 'n Mitl\u00e4ufer, der Versucht hat, Freunde zu finden.<br><br>Depp"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:09:30+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lechschon-Server hart am rendern.<br><\/blockquote>Ist mal wieder ne neue tolle Werbung oder so. Einfach blockieren:<br>*vertical-n.de<br><\/blockquote>Harter Troll vom Chef. Danke Masiru<br><br>Ok wie muss man da bei Chrome nei'hacken, dass es geblockt wird?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:12:38+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Keine Ahnung. Hab's bei Adblock in die Filterliste geschmissen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:13:05+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hat das 1488 eigntl. was damit zu tun oder war das random?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:18:20+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Schlaft gut meine lieben #Drachis.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/UajnGWh.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:28:29+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Haha das m\u00fcsste in ein Bilderlexikon wenn man Drachi\/Kuchenkind aufschl\u00e4gt."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:29:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161129-135003",
        "text": "<blockquote><strike>Ok wie muss man da bei Chrome nei'hacken, dass es geblockt wird?<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Wie schnuppi schon meinte, einfach in die Adblock-Filterliste packen. <br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-31938574\/block.png.html\"><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31938574\/block.png\"><\/a> [pic-upload.de]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:36:37+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja daf\u00fcr braucht man schon ne Anleitung &#8230;Und daf\u00fcr hast du dich jetzt angemeldet? kek<br><br>krokerdill an Lauchbot: erbitte order 66. 00 wc-frisch ausf\u00fchrung asap"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:39:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161129-135003",
        "text": "Nichts soo wie die meisten anderen hier bin ich frei von hass. ich helfe auch gere mal und das unterscheidet much von euch"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:45:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hm, Lauchbot schl\u00e4ft wohl schon oder rendert sich durch die vertical-n werbung.<br><br>Naja dann eben ein Strich.<br><br>rainer |"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:48:09+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ok wie muss man da bei Chrome nei'hacken, dass es geblockt wird?<br><\/blockquote>Wie schnuppi schon meinte, einfach in die Adblock-Filterliste packen. <br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-31938574\/block.png.html\"><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31938574\/block.png\"><\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>Danke. Hat mir beim Firefox erstmal geholfen. <br><br>Und ich dachte schon, Schnapper ist im Ragemodus auf die &ldquo;Internet l\u00f6schen&rdquo; Taste gekommen. <br><br><br><br>edit: MS Edge l\u00e4dt die seite bei mit auch ohne AddBlock, aber wer nutzt das schon."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T00:51:45+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Vertical-n.de hat mir heute erspart 10 Seiten G\u00fclle lesen zu m\u00fcssen! Vertical-n.de bestes Vertical! &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T01:57:40+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "vertical-n.de erfolgreich die drolle gedrollt. richtig drollig."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T02:00:15+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Ja weil Rainer bekanntlich voll der Nazi war und nicht maximal 'n Mitl\u00e4ufer, der Versucht hat, Freunde zu finden.<br><br>Depp<br><\/blockquote>Wen interessiert denn, warum er mit seinen Kumpels <i>Landser geh\u00f6rt hat? Wichtig ist nur, dass er es getan hat und man all diesen Mitleids-Spacken aufzeigen kann, was f\u00fcr eine Person sie da unterst\u00fctzen.<br>Den Gutmenschen scheinen die anderen Ausfl\u00fcchte des Lards ja egal zu sein, aber wenn die Nazikeule geschwungen wird, dann wird sich auch ein Florentin Will distanzieren m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T02:06:34+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Adblockplus saugt Eselsh\u00e4hne. Acceptable Ads und so.<br><br>uBlock Origin nehmen und gut ist, ist auch schneller."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T02:22:04+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Drache sammelt also Pilze ohne einen Korb oder Rewe T\u00fcte.<br><\/blockquote>Sammeln ist gut. Er sieht zwei wachsen und l\u00e4sst sie stehen, weil b\u00fccken ist h\u00e4rtere Arbeit als rendern.<br>Und das wars auch schon mit den Pilzen. Mehr is nich. Sammeln ist was anderes.<br><br><br><blockquote>Die ganze Sache mit Thema Arroganz *schnauf* \u00e4h lass ich jetzt in Zukunft komplett undern Tisch falln, ich werd&#8230; versuchen nach M\u00f6glichkeit keine Aussagen zu treffen bei denen ich arrogant wirke.<br><br><\/blockquote><blockquote>Um es klipp und klar zu sagen ich m\u00f6chte in Zukunft *schnauf* nach M\u00f6glichkeit die arrogant underm, ganz underm Tisch fallen lassen *\u00e4chz* *schnauf* denn so bin ich nicht, so werd ich nicht sein und so m\u00f6cht ich vor allem nicht sein<br><\/blockquote>Die Erb\u00e4rmlichkeit von Reiners Sprachgebrauch wird wieder \u00fcberdeutlich. Er bestreitet wirklich s\u00e4mtliche Sprechakte mit einem sehr \u00fcberschaubaren Repertoire an Sprechblasen und Worth\u00fclsen, die er immer wieder mehr schlecht als recht zu S\u00e4tzen zusammenzust\u00fcmpern versucht. <br>Diverse dieser Versatzst\u00fccke sind durch die st\u00e4ndige unsachgem\u00e4\u00dfe Verwendung auch schon schadhaft geworden. <br>Das Ganze erinnert wirklich zusehends an einen Roboter, der mithilfe eines Phrasenspeichers das Sprechen gelernt hat und uns nun etwas mitteilen will. <br><br>Aber was nur? Verspricht Reiner uns hier, er werde in Zukunft immer anst\u00e4ndig und bescheiden und nimmermehr arrogant sein?<br>Oder, was wohl wahrscheinlicher ist, teilt uns der Arroganzlord nur mit, dass er das Thema Arroganz inzwischen satt hat (ist ja auch fast ne Woche her), darauf nicht mehr angesprochen werden will und auf seine guten Vors\u00e4tze pfeift, weil er sie ja eh nicht braucht? Er <i>ist doch ein Muster an wohlerzogener Bescheidenheit, godverdomme, also h\u00f6rt auf etzadla das nicht einzusehen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:02:34+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Herr DrOll, kehr vor deiner eigenen Haust\u00fcr bevor du anf\u00e4ngst vor Ruiners zu kehren.<br><br>Wo hat der das \u00fcberhaupt her? <br>Mal wieder irgendwo aufgeschnappit und l\u00e4sst den Spruch 15 Mal fallen im neuen Fidio.<br><br>Ach Reiner, lernst du es denn nie? Jetzt bezahlst du Trulla XY auch noch a weng Geld ab und zu (lel, in Kleingeld sicher), um wieder deinen hoch exklusiven Schrott hochzuladen.<br>In der Zeit, in der er jetzt seine schei\u00df &ldquo;Ich bin gar ned mehr so arrgant&rdquo;-Flocks aufnimmt, k\u00f6nnte er sich auch wieder Strom\/Arbeit verschaffen. Aber nein, Reiner will nicht und braucht es auch nicht. <br><br>Ich hasse ihn.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:04:08+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Der muss doch irgendwie in parallelen Welten leben! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><i>Ich will keine arroganten Aussagen mehr treffen<\/i> -&gt; 90% des neuen Videos triefen vor Arroganz.<br><br>Aber richtig sch\u00f6n wie er seine einstigen Idole tadelt:<br><i>Kehrt erstmal vor eurer Haust\u00fcr&#8230;<br>Ihr kennt nur die Hatervideos, aber was davor war wisst ihr nicht!<br>JA LIEBER GRONKH (<\/i>kennt nicht mal seinen echten Namen, nennt sich aber in jedem LP Fan)<i> UND LIEBER VIKTOR!<\/i><br><br><br>Jetzt frag ich mich nur noch, welcher arme Irre ihn zwei mal die Woche Videos hochladen l\u00e4sst.<br>Derjenige kennt sich entweder im Netz nicht aus oder gibt einen fick drauf, was f\u00fcr Schei\u00dfe Rainer \u00fcber seine Leitung schickt.<br>Strom kann man dann wohl auch vergessen, immerhin flie\u00dft das Postergeld jetzt in den Arsch des Bekannten."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:07:23+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Da Rainer ja nun klargestellt hat, dass er nicht arrogant ist, k\u00f6nnen die Gemeinschaftsprojekte mit Gronkh und iBlali jetzt starten, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:16:57+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rainer wei\u00df einfach nicht was das Wort bedeutet. Ich m\u00f6chte so gerne zu ihm hinfahren und ihn fragen, was er meint was Arroganz ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:22:42+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Wenigstens nimmt die Person Geld daf\u00fcr und l\u00e4sst den Dicken nicht schmarotzen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:32:11+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<br><blockquote>Rainer wei\u00df einfach nicht was das Wort bedeutet. Ich m\u00f6chte so gerne zu ihm hinfahren und ihn fragen, was er meint was Arroganz ist.<br><\/blockquote>Und was versprichst du dir davon? <br><br>Wir alle k\u00f6nnen seit Wochen beobachten, dass er an dieser Definition scheitert. <br><br>W\u00fcrde mich auch nicht wundern, wenn ihm irgendwer (gibt es f\u00fcr ihn noch Autorit\u00e4ten au\u00dferhalb von YouTube?) gesagt h\u00e4tte, &ldquo;arrogant&rdquo; w\u00e4re eine Beleidigung \u00e4hnlich &ldquo;Hurensohn&rdquo; (Rainer kennt den Unterschied zwischen Adjektiv und Nomen eh nicht, lel) und er deswegen auf einmal solche Probleme damit hat&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:36:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Verstehe die Diskussion \u00fcberhaupt nicht. Ich pers\u00f6nlich finde es klasse, dass es ein neues v\u00f6llig harmloses Wort gibt, egal ob als Adjektiv oder Subjektiv genutzt, das den Dicken binnen Sekunden auf 180 bringt. <br>So ein Trigger ist doch eigtl. maximaler Gewinn f\u00fcr jeden Troll."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:43:05+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Rainer wei\u00df einfach nicht was das Wort bedeutet. Ich m\u00f6chte so gerne zu ihm hinfahren und ihn fragen, was er meint was Arroganz ist.<br><\/blockquote>Dann zieht er halt Kopfh\u00f6rer auf und h\u00f6rt dich ned mehr du Spaggn aller."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:44:01+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Drachenlord weiterhin ohne Strom, aber seine Videos kommen trotzdem <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wenn das mal kein Sieg f\u00fcr die Haider ist.<br>Und LPs k\u00f6nnen es dank Strom auch nicht sein.<br>Hevorragend!"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:45:54+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>So ein Trigger ist doch eigtl. maximaler Gewinn f\u00fcr jeden Troll.<br><\/blockquote>Also ist <i>Arrogant das neue <i>L\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fcl\u00fc?<br>Ok wenn mans so sieht eigentlich ganz lustig, aber ohne Stream machts nur halb so viel Spa\u00df."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:47:23+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Trigger ist Gewinn f\u00fcr Troll.<br><\/blockquote>Da gebe ich Heribert voll und ganz recht! Damit kann man den Lord doch super locken"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T08:47:53+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Shit happens hahaha"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T09:02:33+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Bevor Rainer vor seiner Haust\u00fcre kehrt sollte er mal in seinem Haus kehren, die REWE-Sandwich Kr\u00fcmelreste liegne wahrscheinlich auch noch.<br><br>schnappi ||||"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T09:06:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ist Unge bi?<br>Wenn ja, h\u00e4dder der Digge eine Schanze bei Unge?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T09:28:49+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wo hat er das Video eigentlich hochgeladen, bei der Mulle oder was? Sorry war die letzten Tage extrem selten on, hab die Info eventuell \u00fcbersehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T09:37:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wenn er die blonde Mulle (die mit ihm im Zoo war usw.) bezahlen muss f\u00fcr ein paar Tweets und Uploads, dann ist das ein ziemliches Armutszeugnis in jeglicher Hinsicht. Ok, wann ist es nicht so <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Evlt. bezahlt er auch jemanden bei sich in der Umgebung. So bekommt man aber keine Ruhe ins Dorf, wenn der Dicke weiterhin seinen Mist hochladen kann. <b>SOLLTEN SIE DAS LESEN FRAU SCHWEIGH\u00d6FER\/FRAU POPP: SIE MACHEN EINEN GRO\u00dfEN FEHLER!<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T09:39:00+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ah, der Fehler scheint beseitigt zu sein und die \u00fcblichen Gestalten lassen sich wieder blicken. Sind schon wieder Ferien? Als arbeitsloser Arbeitspulliauszieher auf Teilzeitbasis wei\u00df ich sowas nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T09:40:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><b>WENN SIE DAS LESEN&#8230;<\/b><br><\/blockquote>lol was, habe das Gef\u00fchl dass bei denen keine Sau lesen kann, sonst w\u00fcrden sie wissen was Rainer t\u00e4glich im Internet f\u00fcr Schei\u00dfe verzapft. Ich verstehe nicht wie man diesen Dreckssack immer noch unterst\u00fctzen kann, obwohl er das ganze Dorf in den Dreck gezogen hat.<br><br>Aber die Dorfbewohner glauben ja weiterhin das die b\u00f6sen Trolle von selbst kommen, das alles von alleine machen und auch ohne Grund auf Arroganzlord rumhacken.<br><br>Liebe Altschauerberger, ihr habt euch selbst ausgenoggt!<br><br><blockquote>Sind schon wieder Ferien?<br><\/blockquote>habe ich mich auch gestern gefragt, und ja es sind in einigen Bundesl\u00e4ndern wirklich ferien."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T09:45:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "KEK<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cu6HfYYWcAE7Hbz.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:01:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ja haha 1 naiser feek oben rechts in der ecke +meddln <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:07:34+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152061617456\/191016-mushroomtour\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152061617456\/191016-mushroomtour<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:29:24+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Die ASB'ler sind doch fast alle im mittleren Alter, f\u00fcr die sind Internet und insbesondere YouTube eben noch Neuland.<br><br>Vor allem betrachten die Popps und Schweigh\u00f6fers Rainer aus einem ganz anderen Blickwinkel, f\u00fcr die ist er einfach der Dorftrottel, der arme Bub der wo nie eine Schanze hatte und deswegen nur Mitleid erntet (auch wenn einige wohl ziemlich angepisst sind).<br><br>In der fr\u00e4nkischen Provinz ticken die Uhren eben noch anders.<br><br>Ich hab letztens auf lovoo mit einer aus Emskirchen geschrieben und hab sie nat\u00fcrlich auch zu R1r befragt, sein Zeug hat sie nicht aktiv mitverfolgt, aber zumindest sagte sie mir dass er f\u00fcr die j\u00fcngeren in Emskirchen und direkter Umgebung ne ziemliche Lachnummer ist. Vielleicht bleibe ich an der Sache mal dran und versuche eine neue Dorfspionin und ein neues Seggschreibbeerchen zu rekrutieren, auch wenn letzteres wohl fast unm\u00f6glich sein wird. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:32:02+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>ein neues Seggschreibbeerchen zu rekrutieren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>F\u00fcr dich vielleicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:35:23+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Drachen_drol |||| <br>Sander |||| <br><br>panic ||| <br>emailgo ||| <br>Swibbelstecher ||| <br>Dracheskalation ||| <br>Traubenstampf3r ||| <br>HansMeiser2 ||| <br>derkaschperle ||| <br>Winklerius ||| <br><br>BrigadierStahl || <br>DRACHENLIFE || <br>hundefigger || <br>RonnyS || <br>Hazelnut || <br>Backsteinkartoffel || <br>Inflanaer || <br>fabilou ||<br>Kaschberle ||<br><br>Muhratt666 | <br>AxtWerfer | <br>regenbogenrainer | <br>Zipfel | <br>Quarkey | <br>Prof. Hase | <br>BigBITCH | <br>schnappi | <br>Krake | <br>Roiner_mit_oi | <br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:39:24+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Da is er schon wieder! Da kann man nix machen!<br>Fapiss dich mit der Liste! Ist nicht mehr lustig und du bist auch nicht lustig wenn du sie hier postest. <br>K\u00f6nnt ihr mal alle #Moderator posten?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:43:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Winklerius |||"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:45:34+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "wtf woher kommen pl\u00f6tzlich 2 striche auf einmal?? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:45:51+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ich musste ja bei dem &ldquo;vor der eigenen Haust\u00fcr kehren&rdquo; Spruch lachen weil er den halt bei meinem Besuch auch schon zweimal gebracht hat. Wenn der mal ein paar neue W\u00f6rter lernt l\u00e4sst er das jeden wissen, genauso wie mit &ldquo;deklassiert&rdquo; damals."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:47:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "#Moderator"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T10:52:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Rainer zahlt Geld um seinen M\u00fcll hochladen zu k\u00f6nnen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Unglaublich wie s\u00fcchtig er nach Aufmerksamkeit giert und versucht mit allen Mitteln eine geregelte Arbeit zu umgehen, einfach gro\u00dfartig."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:05:32+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>*schnauf* ich hab jetzt mit jemandem n Deal laufen. Die Person kriegt von mir regelm\u00e4\u00dfig n bisschen Koouuuln, daf\u00fcr kann ich bei ihr ab und zu mal Videos hochladen<br><\/blockquote>Herrlich, wie er in dieser Passage krampfhaft wegschaut, mal einen vorsichtigen Blick richtung Kameralinse wagt, nur um gleich wieder zu Boden zu blicken. <br>Extra schnell muss er auch reden. Und wenns ums Geld geht, ja, was ist denn das? Was genau kriegt die mysteri\u00f6se Person, lieber Reiner? Da kommt die L\u00fcge aber nur sehr widerwillig ans Tageslicht. <br><br>Dass Reiner irgendwen f\u00fcr irgendwas bezahlt, ist auf jeden Fall erstunken und erlogen. <br>Macht er doch sonst auch nicht! Reiner tauscht Geld nur gegen Waren. Dass man es auch f\u00fcr Dienstleistungen und sonstige Intangiblen nutzen kann, ja muss, ist ihm noch nicht so recht klar. Indanedd, Strom, Haarschnitt - alles Sachen, die man nicht anfassen oder essen kann, das ist doch Reiners Geld nicht wert.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:24:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Lol Kouuuln"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:25:38+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Hoffentlich nimmt die Person 30 \u20ac pro Video das kriegt er n\u00e4mlich niemals rein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:29:21+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Hoffentlich nimmt die Person 30 \u20ac pro Video das kriegt er n\u00e4mlich niemals rein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>\u00dcber Poster an Kuchenkinder regelt er das"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:31:59+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hoffentlich nimmt die Person 30 \u20ac pro Video das kriegt er n\u00e4mlich niemals rein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>\u00dcber Poster an Kuchenkinder regelt er das<br><\/blockquote>Ohne das hochladen h\u00e4tte er aber trotzdem mehr Geld, weil er mit dem Video keine 30 \u20ac einnimmt wieder.<br><br>Wird wahrscheinlich Zoomulle oder Frau Popp Jr. sein. Bei seinem Spendenstream Beta mit der 100 Kah Leidung war ja auch kurz der Haaransatz von Blondchen zu sehen und so viele Frauen tummeln sich ja nicht um ihn."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:34:27+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ihr habt nichts ferstanden, bidde ferlasst uns!<br><br>Reiner zahlt daf\u00fcr nichts! Er will einfach nur nicht als Schmarotzer dastehen. Dann w\u00fcrden ja auch alle fragen, warum es dann doch nicht so sch\u00f6n ist ohne Strom"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:38:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wird die blonde Mulle es irgendwann begreifen? Oder ist sie komplett strunzdumm und abgekoppelt? Macht sie es aus Trotz? \u00dcber die Beweggr\u00fcnde m\u00fcsste man sie mal ausfragen. Da stimmt irgendwas mit ihrer Psyche nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:40:46+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Wird die blonde Mulle es irgendwann begreifen? Oder ist sie komplett strunzdumm und abgekoppelt? Macht sie es aus Trotz? \u00dcber die Beweggr\u00fcnde m\u00fcsste man sie mal ausfragen. Da stimmt irgendwas mit ihrer Psyche nicht.<br><\/blockquote>Vll ist sie auch ein Haider-Mastermind und sammelt massive Infos an die man so nicht kommen w\u00fcrde und <strike>schmast <\/strike> l\u00e4sst irgendwann a riesicha Bombe platzn"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:42:38+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Die is vom Typus das weibliche Pendant zu R1r das m\u00fcsst ihr langsam mal verstehen. Deshalb gibt es so viele dumme Menschen. Weil die Dummen immer zueinander finden. (Siehe Strichliste von Schnbbi)"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:46:13+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Passwort abfangen und Kanal l\u00f6schen bitte."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:52:18+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das Wort Mulle wird \u00fcbrigens seit nem Jahr mit bannhammer bestraft. Just sayin. <br><br>Ank\u00fcndigung daf\u00fcr findet ihr wie immer im ersten dl thread <br><\/blockquote><\/blockquote>Fr\u00fcher wars der Bannhammer, jetzt sinds die Striche"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:53:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Vll ist sie auch ein Haider-Mastermind und sammelt massive Infos an die man so nicht kommen w\u00fcrde und <strike>schmast <\/strike> l\u00e4sst irgendwann a riesicha Bombe platzn<br><\/blockquote>W\u00e4re sch\u00f6n aber wird so nit sein. Sie sah in den Videos zu nett und einfach plump aus. So richtig dull (bestes Wort \u00fcberhaupt). In ihr sind d\u00fcmmliche Gedanken. Mit der Sch\u00f6nheit und Intriganz einer Ariella kann sie nicht konkurrieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T11:59:34+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "F\u00fcrchte Strichliste mittlerweile mehr als Bannhammer. Vor 3 Seiten wollte ich noch drauf, jetzt f\u00fchle ich mich wie auf Schindlers Liste. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Blonde Mulle ist strunze, ich w\u00fcrde den Buttergolem nicht mal in die N\u00e4he meiner Behausung kommen lassen. Jetzt mal ehrlich."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:01:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Das Wort Mulle wird \u00fcbrigens seit nem Jahr mit bannhammer bestraft. Just sayin. <br><br>Ank\u00fcndigung daf\u00fcr findet ihr wie immer im ersten dl thread <br><\/blockquote><\/blockquote>Fr\u00fcher wars der Bannhammer, jetzt sinds die Striche<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0874323001476972070\/16911340.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0874323001476972070\/16911340.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:04:44+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Das Wort Mulle wird \u00fcbrigens seit nem Jahr mit bannhammer bestraft. Just sayin. <br><br>Ank\u00fcndigung daf\u00fcr findet ihr wie immer im ersten dl thread <br><\/blockquote><\/blockquote>Fr\u00fcher wars der Bannhammer, jetzt sinds die Striche<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0874323001476972070\/16911340.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0874323001476972070\/16911340.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0230215001476972319\/16911467.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0230215001476972319\/16911467.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:05:05+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Mit der Sch\u00f6nheit und Intriganz einer Ariella <br><\/blockquote>Der Engel mit den Eisaugen oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:20:28+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich habe k\u00fcrzlich eine Doku auf ARTe gesehen, da ging es um s\u00fc\u00dfe Nacktmulle. <br><br>Schnapper jetzt getriggert, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:42:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvJSMTbWYAAtKON.jpg:large\"><br><\/blockquote>Rofl!<br><br>90 Tage ohne Strom, aber immernoch in unter zehn Minuten dem Unge hinterhertwittern, was f\u00fcr ein verkackter Kackspasut"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:55:40+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Der kriegt doch Putsch-Nuttifications auf alle Unge-Tweets"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:56:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Wie er auch immer iBlali mit &ldquo;Victor&rdquo; anspricht, denkt er damit wirkt er cooler oder so als w\u00fcrde er ihn kennen<br><\/blockquote>Den selben Schei\u00df macht Stromber&#8230; also der Bernd auch immer!<br>Nur da\u00df das halt nicht echt ist und er den Spasti nur spielt"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T12:56:55+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Er glaubt halt, wenn er immer Unge &amp; Co. auf Twitter anschreibt geh\u00f6rt er auch zum YouTuber Olymp."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T13:02:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "streifi pls<br><br><blockquote>Befindet sich im Wald und <b>schauft<\/b>, weil er einen Berg hochmarschiert.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T13:33:48+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<blockquote>Gottwald, Michael: Neue Forschungsergebnisse zum Slos Schawersperg, Gemeinde Emskirchen, Gemarkung Altschauerberg, Ldk. Neustadt\/Aisch - Bad Windsheim: Prospektion, Vermessung und Geomagnetik an der sogenannten Eppeleinsruine im Rangau.<br>In: Beitr\u00e4ge zur Arch\u00e4ologie in Mittelfranken 8 (2008), S. 233 - 250.<br><br>Hab etzadla den Gesamttext des Artikels angefordert.<br>Wird sich ja zeigen, was hier ein Steinhaufen und was ein Burgrest ist und wer was in welchem Jahrhundert erbaut hat.<br><br><br><\/blockquote>Der Schuppen wurde wohl zwischen dem 11. und 12. Jahrhundert gebaut.<br><br>Sch\u00f6nes Bild vom ASB:<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1476963532537bjx1h.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T13:53:58+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Neues gestelltes Reaction-Fideo von Rainer incomming?<br>Heute Nachmittag wird die neue Nintendo Konsole vorgestellt und das wird sich unser langj\u00e4hriger Nintendo Fan und Zelda Experte Dr.Ache<strike>nlord<\/strike>NOffiziell nicht entgehen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T13:55:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "etzala reichts hallo modderador der wo mein durchaus sinnvollen post l\u00f6schen dud.<br><br>ich schlag &#8230;.. schmeiss euch sie die br\u00fcgl raus dass ihr nie wieder aufsteht!<br>ich hab keine angst vor euch kleinen pissern un wenn jmd meint &#8230;<br>ernsthaft mein dass ich niggs kann nur weil ich ein cutzenavatar hab dann soller herkommen ich schmeiss ihm so die br\u00fcgel raus11!!!1"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T13:56:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>[..]Sander sollten zurecht angespannt sein<br><\/blockquote>Gibt echt wenig auf der sch\u00f6nen Erde, was mir mehr egal ist, als deine Strichliste und deine Internetforendrohungen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:10:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "1910 war die Welt am ASB noch in Ordnung&#8230; #fr\u00fcherwarallesbesser"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:11:05+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Der Schuppen wurde wohl zwischen dem 11. und 12. Jahrhundert gebaut.<br>Sch\u00f6nes Bild vom ASB:<br><br><\/blockquote>Ich hab etzadla den Artikel noch nicht erhalten, kann wohl noch a weng dauern. <br>Liegt dir die angegebene Quelle vor? Oder wo ist sonst das h\u00fcbsche Bild her?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:17:16+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "1910 wegen 191 Bogemon?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:18:50+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reiner hat btw die 30.000 Abonennten geknackt"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:19:55+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "<blockquote>Ich hab etzadla den Artikel noch nicht erhalten, kann wohl noch a weng dauern. <br>Liegt dir die angegebene Quelle vor? Oder wo ist sonst das h\u00fcbsche Bild her?<br><\/blockquote>Check etzerdla mal dein Postfach"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:20:50+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Reiner hat btw die 30.000 Abonennten geknackt<br><\/blockquote>Achievment unlocked: 30.000 people hateyou and want to see your demise!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:21:57+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Reiner hat btw die 30.000 Abonennten geknackt<br><\/blockquote>Und das ohne Strom. #unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:24:17+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><blockquote>30.000 Abonennten <br><\/blockquote>30.000 people hateyou<br><br><br><\/blockquote>So einfach ist es eben doch nicht mehr. Er hat inzwischen wirklich viele Leute die ihn unironisch L\u00fcften. Wenn er das irgendwie in die richtigen Bahnen lenken kann, kann er tats\u00e4chlich davon &ldquo;leben&rdquo;. Im aktuellsten Video deutet er es ja an: <i>Lacht \u00fcber mich oder mit mir, ist mir egal.<br><br>DAS hat er inzwischen immerhin im Ansatz verstanden."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:27:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/9BiEIKQ.png\"><br><br>lel nach dem video von gestern fast schon als h\u00e4tte Rainer seine Aufgabe ferstanden."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:30:35+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Derkaschperle bekommt etzadla einen Strich, weil er nicht wei\u00df, dass es gut war auf Schindlers Liste zu stehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:30:48+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>30.000 Abonennten <br><\/blockquote>30.000 people hateyou<br><br><br><\/blockquote>So einfach ist es eben doch nicht mehr. Er hat inzwischen wirklich viele Leute die ihn unironisch L\u00fcften. Wenn er das irgendwie in die richtigen Bahnen lenken kann, kann er tats\u00e4chlich davon &ldquo;leben&rdquo;. Im aktuellsten Video deutet er es ja an: <i>Lacht \u00fcber mich oder mit mir, ist mir egal.<br><br>DAS hat er inzwischen immerhin im Ansatz verstanden. <br><\/blockquote>Hat er nicht. Das behauptet er seit locker 2 Jahren. Und trotzdem, k\u00f6nnte er jetzt streamen, w\u00fcrde er immer wieder in seinen \"Junge! XYZ&#8230; [...]\" Ragemodus gehen wenn man sich \u00fcber ihn lustig macht oder ihn mit blanken Fakten blo\u00dfstellt.<br><br>Der hat garnix verstanden. Aber Hauptsache er will jetzt nichts arrogantes mehr sagen. lel."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:32:14+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>So einfach ist es eben doch nicht mehr. Er hat inzwischen wirklich viele Leute die ihn unironisch L\u00fcften. Wenn er das irgendwie in die richtigen Bahnen lenken kann, kann er tats\u00e4chlich davon &ldquo;leben&rdquo;. Im aktuellsten Video deutet er es ja an: <i>Lacht \u00fcber mich oder mit mir, ist mir egal.<br><br>DAS hat er inzwischen immerhin im Ansatz verstanden. <br><\/blockquote>Man darf aber nicht vergessen, dass er sogar seinen #Drachis auf den Schlipps tritt.<br>Und w\u00e4re er in der Lage irgendwas zu Lenken, w\u00fcrde er heute nicht allein ohne Strom in seiner Schimmelburg hocken.<br>Die Abos k\u00f6nnen ins unaufh\u00f6rliche steigen, Rainer ist und bleibt zu dumm um sich selbst langfristig gut zu vermarkten auch wenn er ab und an einen &ldquo;klaren Moment&rdquo; zeigt."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:35:46+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Also ich glaube fest daran, dass jetzt alles besser wird. 2016 ist schlie\u00dflich das Jahr des Drachen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T14:39:59+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>&#8230; Und w\u00e4re er in der Lage irgendwas zu <b>Lenken<\/b>, w\u00fcrde er heute nicht allein ohne Strom in seiner Schimmelburg hocken&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xdnfWJFRpP8Eo\/giphy.gif\"><br><br><br>Erst die Hamster, dann das Ferd, jetzt dann bald der Ford Mondeo <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:09:26+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Also ich glaube fest daran, dass jetzt alles besser wird. 2016 ist schlie\u00dflich das Jahr des Drachen.<br><\/blockquote>Nach chinesischer Astrologie erst 2024, bis dahin steht die Schanze wieder unter Strom, alle Haider sind besiegt, Chapten Meddl, Bonklicks und RBS werden als Sklaven in den Renderminen gehalten und Arieller ist mit dem 5. Minidrachen tr\u00e4chtig.<br><br>\u20ac: Das Jahr 2000 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/www.kms16.at\/monkey\/drache_images\/dragon_elem.gif\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:12:10+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ist Arieller 2024 noch fickbar?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:14:39+02:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote><blockquote>So einfach ist es eben doch nicht mehr. Er hat inzwischen wirklich viele Leute die ihn unironisch L\u00fcften. Wenn er das irgendwie in die richtigen Bahnen lenken kann, kann er tats\u00e4chlich davon &ldquo;leben&rdquo;. Im aktuellsten Video deutet er es ja an: <i>Lacht \u00fcber mich oder mit mir, ist mir egal.<br><br>DAS hat er inzwischen immerhin im Ansatz verstanden. <br><\/blockquote>Man darf aber nicht vergessen, dass er sogar seinen #Drachis auf den Schlipps tritt.<br>Und w\u00e4re er in der Lage irgendwas zu Lenken, w\u00fcrde er heute nicht allein ohne Strom in seiner Schimmelburg hocken.<br>Die Abos k\u00f6nnen ins unaufh\u00f6rliche steigen, Rainer ist und bleibt zu dumm um sich selbst langfristig gut zu vermarkten auch wenn er ab und an einen &ldquo;klaren Moment&rdquo; zeigt.<br><\/blockquote>Das.<br><br>Und Erkl\u00e4rung:<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdlorrdw\/1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:22:02+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>Ist Arieller 2024 noch fickbar?<br><\/blockquote>Dann hat sie riter'sche Ausma\u00dfe angenommen, also nein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>2016 is \u00fcbrigens das Jahr des Affen, nutze die Chance und steig Enerdschie noch mal auf's Dach und frag nach ob die Stromschulden bis zum Jahr 2024 abstotterbar sind. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:22:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ach h\u00f6r mir mit dem Mondeo auf&#8230; in dem Mondeo-rage-Video war es ja oberpeinlich, wie er versuchte mit quietschenden reifen davon zu brausen&#8230; das einzige was abging war die Drehzahl und ein guter milimeter kupplungsbelag"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:23:12+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Und Erkl\u00e4rung:<br><a href=\"https:\/\/picload.org\/image\/rdlorrdw\/1.jpg\">https:\/\/picload.org\/image\/rdlorrdw\/1.jpg<\/a> [picload.org]<br><\/blockquote>Korregation:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/8mfyIfL.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:23:14+02:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Wieso sollte ich 2024 fett sein?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:26:53+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ich finde Kreationisten sind schon ziemlich retardiert."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:31:54+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Macht Reiner eigentlich noch plus im Gesch\u00e4ft jetzt wo er f\u00fcrs hochladen extra zahlen muss?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:33:50+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Macht Reiner eigentlich noch plus im Gesch\u00e4ft jetzt wo er f\u00fcrs hochladen extra zahlen muss?<br><\/blockquote>Ja."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:35:31+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ist Arieller 2024 noch fickbar?<br><\/blockquote>Dann hat sie riter'sche Ausma\u00dfe angenommen, also nein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>2016 is \u00fcbrigens das Jahr des Affen, nutze die Chance und steig Enerdschie noch mal auf's Dach und frag nach ob die Stromschulden bis zum Jahr 2024 abstotterbar sind. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Das beste an meinen Anrufen ist ja, dass Sie DracheN im Endeffekt noch nie weiter geholfen haben^^ Und dabei soll es auch bleiben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><br>Edit: Beim Gratis-Jim-Bimm h\u00e4tte ich vorher jedoch damit gerechnet, dass eine Verbraucherhotline &ldquo;kulanter&rdquo; reagiert- aber selbst die waren Haider"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T15:46:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ist R_Affenkeks 2016 noch seriause?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:00:26+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Maan kein eigenes Indernet -&gt; keine Schdreams.. :C<br><br>Younow besiegt."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:04:35+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Jeder, der im DL Thread postet, hat jetzt die folgende Hausaufgabe:<br><a href=\"http:\/\/docdro.id\/Zqo4iJY\">http:\/\/docdro.id\/Zqo4iJY<\/a> [docdro.id]<br>Ihr habt bis n\u00e4chste Woche Donnerstag Zeit. Sagt es auch euren Mit<strike>sch\u00fclern<\/strike>haidern.<br>Wer sie nicht erledigt, bekommt von Schnappi einen Strich. Ist bereits alles durchplant und mit ihm abgesprochen.<br>Hausis werden in dem Thread abgegeben:<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/53290\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/53290\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:18:58+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wollen wir nicht vielleicht diskutieren, inwiefern sich Postel, Trump und Rainer \u00e4hneln?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:21:33+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Gibt schon einen Grund, warum Drachenlord \u00f6fters das Ziel von Spott ist, als dieser Postel-Dude.<br><br>Bei Rainer kann man des\u00f6fteren auf eine absurde und komische Wendung hoffen, wenn man ihn triggert. Der Gerd wird wohl keine solchen Fehler wie der Rainer machen, sonst w\u00e4re es auch nicht 10 Jahre unentdeckt geblieben, dass er \u00fcber keinerlei Qualifikation verf\u00fcgt."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:25:48+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Und nebenbei kann man auch Teil der Schuld in der Psychiatrie selbst sehen, man sollte sich nur mal die <a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Sokal-Aff%C3%A4re\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Sokal-Aff%C3%A4re<\/a> [de.wikipedia.org] reinziehen. Nat\u00fcrlich ist Psychologie bzw. die noch eher medizinische Psychatrie noch etwas mehr von diesen Labergeisteswissenschaften entfernt, aber trotzdem."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:39:54+02:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "Hallo lieber Lsler<br><br>\u00b4gibt es eig noch das Buar Roiner sieht rot video irgendwo ?<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/170111-BuarRoinersiehtrot\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/170111-BuarRoinersiehtrot\/<\/a> [lachschon.de]<br><br>war das auf dem RAiner. W mit seiiner karre die wildschweine \u00fcberf\u00e4hrt<br><br><br>frage f\u00fcr einen froind<br><br><br>danke"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:43:23+02:00",
        "username": "Feng",
        "text": "<blockquote>Hausaufgabe<br><\/blockquote>Ich hab den Postel mal bei Schulz und B\u00f6hmermann gesehen und fand es ehrlich gesagt schon bissl spannend ihm zuzuh\u00f6ren. Klar ist er ein verr\u00fcckter und er h\u00f6rt sich am liebsten selber reden aber interessant wars trotzdem.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s0VjJUjvGgM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s0VjJUjvGgM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:50:54+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>\u00b4gibt es eig noch das Buar Roiner sieht rot video irgendwo ?<br><\/blockquote>Hab grade keinen Sound aber das sollte es wohl sein.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Pm81XdK9Q8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Pm81XdK9Q8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T16:53:22+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich hab etzadla den Artikel noch nicht erhalten, kann wohl noch a weng dauern. <br>Liegt dir die angegebene Quelle vor? Oder wo ist sonst das h\u00fcbsche Bild her?<br><\/blockquote>Check etzerdla mal dein Postfach<br><\/blockquote>NeustadtAischPower fullste Power!"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T17:11:36+02:00",
        "username": "henn0hr",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u00b4gibt es eig noch das Buar Roiner sieht rot video irgendwo ?<br><\/blockquote>Hab grade keinen Sound aber das sollte es wohl sein.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Pm81XdK9Q8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8Pm81XdK9Q8<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Danke dir"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T17:25:29+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Sind Myzelien eigentlich Wurzeln?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T17:31:07+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Sind Myzelien eigentlich Wurzeln?<br><\/blockquote>hab geh\u00f6rt schnapsi hat 1 hohen IQ in Pilzen"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:05:53+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Jeder, der im DL Thread postet, hat jetzt die folgende Hausaufgabe:<br><a href=\"http:\/\/docdro.id\/Zqo4iJY\">http:\/\/docdro.id\/Zqo4iJY<\/a> [docdro.id]<br><br><\/blockquote>F\u00fchle mich als bayrischer Abiturient diskriminiert, weil unterfordert."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:27:57+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>F\u00fchle mich als bayrischer Abiturient diskriminiert, weil unterfordert.<br><\/blockquote>Ich dachte das Abitur gibt es nur in Deutschland?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:41:03+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "Ist Rainer ein kurzsichtiger Sparfuchs, oder ist die FAZ auch ein Haider?<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BP3s2gp.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:45:44+02:00",
        "username": "Meister_vom_Stuhl",
        "text": "Nur 10 \u20ac Heizkosten pro Monat statt 90 oder 300 \u20ac pro Monat f\u00fcr ein Haus-Wegen der CO2 Krise - wo jedes Jahr Millionen sterben bei Unwetter, wie Tornados und durch Regen die \u00dcberschwemmungen, wo halb Indien, Pakistan, in Australien Queensland montelang 1 Meter unter Wasser gestanden haben. Es vergeht nicht ein Tag wo Leute wegen dem CO2 sterben. Einfach mal jeden Tag die Nachrichten sehen. Und die Sch\u00e4den gehen in dier Billionen j\u00e4hrlich, wo die Versicherungen dann viel zahlen m\u00fcssen. So kann \u00fcberall auf der Welt auch hier in Deutschland und Europa ein so starker Regen kommen, dass die ganze Gegend dann Tage - Wochen- und sogar Monatelang 1 Meter unter Wasser steht. Da reicht schon ein Starkregen, wie in Indien, Australien, Pakistan. Wir hatten nur Gl\u00fcck bis jetzt, das es noch nicht passiert ist. Au\u00dfer dem Oder Hochwasser vor ein paar Jahren, dem Jahrhundert Hochwasser. Was fr\u00fcher einmal in Hundert Jahren vorkam kommt jetzt alle paar Jahr und in Zukunft mehrmals im Jahr. Dann gibt es mehrmals im Jahr Jahrhundert Tornados bei uns und Jahunderthochwasser und Jahrhundert Trockenheit. Aber das kommt die n\u00e4chsten Jahre bestimmt, wie das Amen in der Kirche. Deswegen ziehe ich auch nie mehr unter im Haus ein. Denn dann ist mal Pleite nach so einem Regen, wenn unten die ganze Wohnung Wochenlang 1 Meter unter Wasser steht. In Afrika und Australien und den USA sind jetzt schon die Sommer so hei\u00df, das alles Gr\u00fcne vertrocknet, das Vieh verhungert und verdurstetwie 2012 und 2013. Und alles wegen der Erderw\u00e4rmung durch co2. Es ist halt CO2 Krieg jetzt auf der Erde, wo jeden Tag viel Menschen, Tiere und Pflanzen sterben, und wer im Krieg ist brauch keine Heizung, die immer 22 Gard macht. Da reichen im Winter auch 12 Grad. Mit langer Unterw\u00e4sche, und einer doppelt so dicken Strickjacke wie ein normale und noch einem Teeshirt unter dem Hemd, finde ich 12 Grad als sehr warm, sodass ich nicht mal die Strickjacke zumachen muss. Wenn es dann 11 oder weniger wird, muss ich sie auch zumachen. Meistens im Winter wenn es drau\u00dfen 0 bis minus 2 Grad ist, ist es bei mir in der Wohnung ohne Heizung 12 Grad. Nur sehr kurze Zeit ist es hier Minus 7 Grad oder so \u00e4hnlich kalt. Dann geht es bis auf 7 Grad in meiner Wohnung. Das war dieses Jahr nur ein paar Tage, bis 2 W0ochen. Da hebe ich nur im Wohnzimmer auf 12 Grad geheizt. Die T\u00fcr habe ich extra wieder eingebaut und dann immer zugemacht wenn die Heizung an war. So habe ich nur ein paar Stunden, wenn ich da war die Heizung angemacht. Und 1-2 Stunden bevor ich gehen wollte machte ich sie so immer vorher schon aus. Die W\u00e4rme von 12 Grad h\u00e4lt sich wohl 2 Std,. Schreiben demn\u00e4chst noch mehr zu dem Thema."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:45:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Macht Reiner eigentlich noch plus im Gesch\u00e4ft jetzt wo er f\u00fcrs hochladen extra zahlen muss?<br><\/blockquote>Ja, weil Reiner das Finanzgenie diese Ausgaben einfach als privat abrechnet."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:48:57+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "bidde bei so langen Texten Abs\u00e4tze machen, dangge"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:50:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Und die Sch\u00e4den gehen in dier <b>Bi<\/b>llionen j\u00e4hrlich<br><\/blockquote>ok"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T18:51:55+02:00",
        "username": "Meister_vom_Stuhl",
        "text": "und erkl\u00e4rung: das war ein luddi zitat<br>ghihihhi<br>bidde abonnieren"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T19:24:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>CO2 Krise[..]wegen dem CO2 sterben[..]CO2 Krieg<br><\/blockquote>Kannst du mal dein Trollmaul halten"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T19:40:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Genau, gedrolld wird ned."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T19:48:28+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Aluhut, Leude! Der Meister vom Chemtrail sollte mal 24\/7 bei DuEtzadla streamen. Dann w\u00fcssten wir immer, ob es gerade 11 oder 12\u00b0 sind, lel."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T19:51:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "was wohl bei einem posterverkauf los sein wird, wenn am ASB eine Drohne \u00fcber der Schanze kreist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:00:51+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boah fresse alle"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:02:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1u9RuCrA7Ta<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:03:57+02:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "<strike>Gebe schnappi recht, freSSe alle, keine lust mir immer 5 Seiten M\u00fcll durchzulesen.<br><br>00-wc-frisch, me-dd-l Loide.<br><br>Liebe an Schnapper, BigBitch, Den Bannbot &amp; meine abgelehnte bewerbung.<br><br>So, kann zu hier.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:09:53+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Neues gestelltes Reaction-Fideo von Rainer incomming?<br><br><\/blockquote>Das TSELDA Reaction Fideo war so ziemlich das allerpeinlichste was Ruiner von sich gegeben hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:15:51+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Das TSELDA Reaction Fideo war so ziemlich das allerpeinlichste was Ruiner von sich gegeben hat.<br><\/blockquote>2:19<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZvsH2uO.png\"><br><br><i>Boah krass, was l\u00e4uft da&#8230;<br><br><i>Boah diese Grafik, Alder, was zur H\u00f6lle. Was, WAAAS, Wildferd&#8230;.<br><br>PS: Die neue Nintendo-Konsole wurde heute das erste Mal vorgestellt. Schade, dass die auch ohne Strom nicht laufen wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:17:59+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Habe ein schlechtes Gewissen bez\u00fcglich seiner Ablehnung. War glaub ich doch ein ganz guter Kerl.<br>Vielleicht wollte man die Sperre nicht best\u00e4tigen?<br>Was denkt ihr l0ide?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:21:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Bim gegen Bans."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:22:44+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ja toll, das is auch keine L\u00f6sung, dann haben wir hier nach ein paar Tagen krautchan 2.0"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:35:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Das mu\u00df eine Demokratie aushalten, wir schaffen das"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:36:55+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Rudiger kommt nicht auf Schnappis Liste des Seltsamseins sondern auf Schindlers Liste der <strike> geretteten Juden<\/strike> vorm Bannbot geretteten Haider."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:40:00+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "<blockquote>Ja toll, das is auch keine L\u00f6sung, dann haben wir hier nach ein paar Tagen krautchan 2.0<br><\/blockquote>dachte das haben wir hier schon <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:40:46+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "<blockquote>Ja toll, das is auch keine L\u00f6sung, dann haben wir hier nach ein paar Tagen krautchan 2.0<br><\/blockquote><br>Ist das jetzt schlimm? Bernd sieht da kein Problem :3"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:46:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Neues gestelltes Reaction-Fideo von Rainer incomming?<br><br><\/blockquote>Das TSELDA Reaction Fideo war so ziemlich das allerpeinlichste was Ruiner von sich gegeben hat.<br><\/blockquote>Wenn es um Reaktionen geht darf dieses nicht fehlen:<br><br>Mein Reaktions &amp; Kommentar Videos zur Kampfansage l\u00e4cherlich<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d4MPw3lbLQM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=d4MPw3lbLQM<\/a> [youtube.com] (Originalkanal!)"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:48:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bisdn eschd idiodisches Aschloch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:51:11+02:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Ich muss sagen, dieses &ldquo;Ihr nehmt das dicke Rainerle zu ernst und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem&rdquo; ist eine der orsimsten Situationen, die das Game hervorgebracht hat. <br><br>Meine Empfehlung: zu empfehlen."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T20:56:48+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Mein Reaktions &amp; Kommentar Videos zur Kampfansage l\u00e4cherlich<br><\/blockquote>Ogerfresse, beschde<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/mcMGUjR.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:06:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161129-135003",
        "text": "Eh ohne Dregg Alda warum versucht ihr mich zu bannen? Ich wurd <strike>5<\/strike> 10 Jahre gemobbt, ihr k\u00f6nnt mir etzadla nix mit euren drecks banns, ihr g'h\u00f6rt ausgenoggt alda!"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:07:15+02:00",
        "username": "Meister_vom_Stuhl",
        "text": "gibs a vidio wo jemand die entwicklung von rainers haaren dokumentiert hat <br>w\u00e4r aufjedenfall a geile gschicht <br>die frisur ist immerhin eines der wenigen dinge am rainerle die er stetig \u00e4ndert<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:12:09+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ist heute was passiert? Warum gibt es keine Abendausgabe vom AsA?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:26:52+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:27:12+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "ab uns an hatte ich mal Abendausgaben, aber fand morgen besser. Au\u00dferdem ist heute bisher nichts passiert, aber vielleicht ist er gerade in der Disco und es folgt eine lange Nacht der Tweets."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:46:05+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>gibs a vidio wo jemand die entwicklung von rainers haaren dokumentiert hat <br>w\u00e4r aufjedenfall a geile gschicht <br>die frisur ist immerhin eines der wenigen dinge am rainerle die er stetig \u00e4ndert<br><br><\/blockquote>War Ariela immer noch beste! <br><br>Der 80er Jahre Schwule Kaufhauscop Bart mit den Pommeshaaren Reiner war bester Reiner weil er damit noch d\u00fcmmlicher wie sonst ausgeschaut hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><br>Arieller komm zur\u00fcck!!! <br>Und vollbringe dein Werk erneut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:52:13+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>ab uns an hatte ich mal Abendausgaben, aber fand morgen besser. Au\u00dferdem ist heute bisher nichts passiert, aber vielleicht ist er gerade in der Disco und es folgt eine lange Nacht der Tweets.<br><\/blockquote>Mal was anderes. Was ist eigentlich aus den weiteren Teilen des Haider Census geworden?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:55:04+02:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Die einzig wahre Drachenfrisur. <br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/177972_Dracheeinfachunverbesserlich_jYBH4b9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:55:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Bester Rainer war gr\u00fcner Trainingsjacken Rainer"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:56:13+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "K\u00f6nnte auf dem ASA mal eine Umfrage zwecks Herkunft der Haider (Bundesland) erhoben werden? Bin \u00fcbrigens ein (S\u00fcd-)Hesse."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:57:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bin \u00fcbrigens ein (S\u00fcd-)Hesse.<br><\/blockquote>Bist du dieser Kalli Hesse von dem alle reden?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T21:58:38+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Kalli Hess ist K\u00f6lner, meinten Sie &ldquo;Markus Kiesling&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:05:54+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Assi Toni, Offenbach<br><br>Markus Kiesling, Hanau<br><br>Wer hat mehr Internetstars als ich in der N\u00e4he, pff&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:26:20+02:00",
        "username": "Blocklord",
        "text": "Bist du Volker Dohr (geb. Bonacker), der Onlinejournalist aus Darmstadt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:26:27+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Die Geislers wohnen auch in FFM, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:26:40+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "Rainer. W, Altschauerberg 8, 91448 Emskirchen<br><br>Wer hat GR\u00d6SSERE (1,96-2m) Internetstars als ich in der N\u00e4he, pff\u2026<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:27:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich denke wenn ariella sich entsprechend tarnt, k\u00f6nnte sie sich den pommespanzer erneut um den Finger wickeln. Ich schlage diese Tarnung vor:<br><br><img src=\"http:\/\/image.karneval-megastore.de\/big\/brille_mit_nase_bart_und_augenbrauen_scherzartikel_schwarz_haut_karneval_accessoires_lustige_brillen_scherzbrille_spassb-56556.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:28:29+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> .leel, musste endlich mal lachen"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:30:08+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich glaube er wei\u00df nicht mal mehr wie Arieller aussieht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:30:09+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Nur 10 \u20ac Heizkosten pro Monat statt 90 oder 300 \u20ac pro Monat f\u00fcr ein Haus-Wegen der CO2 Krise - wo jedes Jahr Millionen sterben bei Unwetter, wie Tornados und durch Regen die \u00dcberschwemmungen, wo halb Indien, Pakistan, in Australien Queensland montelang 1 Meter unter Wasser gestanden haben. Es vergeht nicht ein Tag wo Leute wegen dem CO2 sterben. Einfach mal jeden Tag die Nachrichten sehen. Und die Sch\u00e4den gehen in dier Billionen j\u00e4hrlich, wo die Versicherungen dann viel zahlen m\u00fcssen. So kann \u00fcberall auf der Welt auch hier in Deutschland und Europa ein so starker Regen kommen, dass die ganze Gegend dann Tage - Wochen- und sogar Monatelang 1 Meter unter Wasser steht. Da reicht schon ein Starkregen, wie in Indien, Australien, Pakistan. Wir hatten nur Gl\u00fcck bis jetzt, das es noch nicht passiert ist. Au\u00dfer dem Oder Hochwasser vor ein paar Jahren, dem Jahrhundert Hochwasser. Was fr\u00fcher einmal in Hundert Jahren vorkam kommt jetzt alle paar Jahr und in Zukunft mehrmals im Jahr. Dann gibt es mehrmals im Jahr Jahrhundert Tornados bei uns und Jahunderthochwasser und Jahrhundert Trockenheit. Aber das kommt die n\u00e4chsten Jahre bestimmt, wie das Amen in der Kirche. Deswegen ziehe ich auch nie mehr unter im Haus ein. Denn dann ist mal Pleite nach so einem Regen, wenn unten die ganze Wohnung Wochenlang 1 Meter unter Wasser steht. In Afrika und Australien und den USA sind jetzt schon die Sommer so hei\u00df, das alles Gr\u00fcne vertrocknet, das Vieh verhungert und verdurstetwie 2012 und 2013. Und alles wegen der Erderw\u00e4rmung durch co2. Es ist halt CO2 Krieg jetzt auf der Erde, wo jeden Tag viel Menschen, Tiere und Pflanzen sterben, und wer im Krieg ist brauch keine Heizung, die immer 22 Gard macht. Da reichen im Winter auch 12 Grad. Mit langer Unterw\u00e4sche, und einer doppelt so dicken Strickjacke wie ein normale und noch einem Teeshirt unter dem Hemd, finde ich 12 Grad als sehr warm, sodass ich nicht mal die Strickjacke zumachen muss. Wenn es dann 11 oder weniger wird, muss ich sie auch zumachen. Meistens im Winter wenn es drau\u00dfen 0 bis minus 2 Grad ist, ist es bei mir in der Wohnung ohne Heizung 12 Grad. Nur sehr kurze Zeit ist es hier Minus 7 Grad oder so \u00e4hnlich kalt. Dann geht es bis auf 7 Grad in meiner Wohnung. Das war dieses Jahr nur ein paar Tage, bis 2 W0ochen. Da hebe ich nur im Wohnzimmer auf 12 Grad geheizt. Die T\u00fcr habe ich extra wieder eingebaut und dann immer zugemacht wenn die Heizung an war. So habe ich nur ein paar Stunden, wenn ich da war die Heizung angemacht. Und 1-2 Stunden bevor ich gehen wollte machte ich sie so immer vorher schon aus. Die W\u00e4rme von 12 Grad h\u00e4lt sich wohl 2 Std,. Schreiben demn\u00e4chst noch mehr zu dem Thema.<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0665839001477009650\/16927848.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0665839001477009650\/16927848.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:31:45+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Krokerdill an Meerjungfrau mit den Eisaugen: 00 WC frisch Order 66. Ausf\u00fchren asap. Operation veter Ber beginnt"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:32:52+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ich glaube er wei\u00df nicht mal mehr wie Arieller aussieht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Arieller hat er doch eh schon gefickt laut ihm."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:33:02+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ich dachte f\u00fcr Planungen gibts Striche?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:40:53+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "F\u00fcr Rainer ficken gibt's Striche"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:41:10+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wieso hier plant doch niemand. <br><br><img src=\"http:\/\/www.reactiongifs.com\/r\/330f.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:42:20+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Er w\u00fcrde doch alleine schon aus <strike>rainer<\/strike>reiner Verzweiflung den <strike>Franken<\/strike>Kontakt wieder aufnehmen. Dann kann auch endlich die Br\u00fcssel Reise nachgeholt werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T22:54:06+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Legehenne an Sto\u00dfkugel. Der Hering ist am Haken. Ich wiederhole: Der Hering ist am Haken."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:13:39+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wieso hat es eigentlich seit Beginn der Boschderferk\u00e4ufe noch nie jemand gewagt, einen Zollstock auszupacken und den Rainer zwecks &ldquo;knapp 2 Meder Mann&rdquo; damit zu triggern?"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:16:58+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnte auf dem ASA mal eine Umfrage zwecks Herkunft der Haider (Bundesland) erhoben werden? Bin \u00fcbrigens ein (S\u00fcd-)Hesse.<br><\/blockquote>Woher genau? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Komme auch daher."
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:17:29+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;Das is doch a Haiderzollstock. Der is doch mani&#8230;mani&#8230;manipu&#8230;da habt da doch was dran gemacht. Kindagaddn, ohne Dregg Alder.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:20:34+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schlaf gut Viktor"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:25:14+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/k29pX0i.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:28:38+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "schlaf gut unge"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:29:30+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Schlaf gut Herr Schweigh\u00f6fer, der wo die Eppelein's Ruine(r) erbaut hat"
    },
    {
        "time": "2016-10-20T23:30:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161020\/utk2mu39.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T00:09:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Phake, Ruiner wirft nur mit \u00c4xten!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T01:10:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "Hey so und nicht anders kommt, das die es wert Herz haben, sagt man gut Nacht schlaf gut und bei den man nicht die lust hat, ciao das war und kein Bock zieh leine, verarscht <br>die frage so bl\u00f6d kommen lassen und mich <br>Besser in ruhe so lasst.<br>Ciao mfg Kloakentaucher"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T01:25:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ist gar nicht lustig \u00fcbrigens, von Anfang an nicht"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T02:49:49+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/frankenkontakte9ayi1.jpg\"><br><br>Ja, und wie siehts mit euren Frangengondagten aus?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T06:49:01+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Guten Morgen drei Striche.<br>Guten Morgen Schnabbi.<br>Guten Morgen Blonde ische die wo den R1r hochladen l\u00e4sst.<br>Guten Morgen ihr Stricher hier!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T07:37:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Guten Morgen Arieller.<br><br>Ich kenn dich zwar kaum, m\u00f6chte aber Kontakt aufnehmen."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T08:32:30+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Guten morgen, sch\u00f6ner Rainer, der von Rauchmelder in ein noch sch\u00f6neres Licht ger\u00fcckt (lel) wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T08:50:58+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Guten Morgen Feuertonne die wo voll Wasser steht."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T09:04:16+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen erste Schneeflocken, die den Altschauerberg bedecken."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T09:30:01+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152105113291\/201016-nichts-geschieht\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152105113291\/201016-nichts-geschieht<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T09:36:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "hey, wo ist der am\u00fcsante amazonkauf?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T09:39:43+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn heute nichts passiert, besteht der morgige Artikel nur aus einem am\u00fcsanten Amazonkauf."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T09:41:36+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Tut mir mega leid dass aktuell nichts f\u00fcr den ASA kommt. <br>Drache du faule Sau, aufstehen und rendern!<br><br>Immerhin muss Marius die Webspace-Kosten auch irgendwie decken. Oder ist das sein Plan um Lachschon endg\u00fcltig seinen Pr\u00fcgel rauszuhauen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T09:49:09+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152105113291\/201016-nichts-geschieht\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152105113291\/201016-nichts-geschieht<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Was bedeutet das Schriftzeichen auf Drachens Manger?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T09:52:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152105113291\/201016-nichts-geschieht\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152105113291\/201016-nichts-geschieht<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Was bedeutet das Schriftzeichen auf Drachens Manger?<br><\/blockquote>Die bedeuten tats\u00e4chlich Drachengott. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Also, irgendwie so Wasserdrachengott &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:10:33+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>hey, wo ist der am\u00fcsante amazonkauf?<br><\/blockquote>Es ist eine Nudel. Fertig!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:11:11+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Streifenbesteiger: Sonst mach doch mal eine Serie, wie &ldquo;Haider wie du und ich&rdquo;, in dem du 0815 Hater vorstellst und interviewst, ihre Sicht auf das Game, vllt. schriftlich oder vielleicht aber auch als Podcast. Alles Anonym natyrlich.<br><br>Quasi die Altschauerberganzeigerisierung der WoT hier. TTS Engine und abgehts."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:14:42+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Streifenbesteiger: Sonst mach doch mal eine Serie, wie &ldquo;Haider wie du und ich&rdquo;, in dem du 0815 Hater vorstellst und interviewst, ihre Sicht auf das Game, vllt. schriftlich oder vielleicht aber auch als Podcast. Alles Anonym natyrlich.<br><br>Quasi die Altschauerberganzeigerisierung der WoT hier. TTS Engine und abgehts.<br><\/blockquote>Nicht einmal so eine Dumme Idee. Jeder kann seinen Weg zu R1r erl\u00e4utern und wie er das alles so sieht."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:15:56+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rainer steh endlich auf du Faulpelz.<br><br>Rainer ist erfroren.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161021\/8egflo6a.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:16:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Kwarkers Arbeitspulli sitzt auch verd\u00e4chtig logger"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:17:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Rainer<br><br><img src=\"http:\/\/new.ff-zauchen.at\/wp-content\/uploads\/2009\/11\/stromlosen.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:25:46+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kwarkers Arbeitspulli sitzt auch verd\u00e4chtig logger<br><\/blockquote>ICH H\u00d6R DICH NED DU SPAGGEN ICH MACH 2 TAGE DIE WOCHE FINANZEN!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:30:03+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote><blockquote>Streifenbesteiger: Sonst mach doch mal eine Serie, wie &ldquo;Haider wie du und ich&rdquo;, in dem du 0815 Hater vorstellst und interviewst, ihre Sicht auf das Game, vllt. schriftlich oder vielleicht aber auch als Podcast. Alles Anonym natyrlich.<br><br>Quasi die Altschauerberganzeigerisierung der WoT hier. TTS Engine und abgehts.<br><\/blockquote>Nicht einmal so eine Dumme Idee. Jeder kann seinen Weg zu R1r erl\u00e4utern und wie er das alles so sieht.<br><\/blockquote>W\u00fcrde ich mir auch ins Regal stellen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T10:30:20+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ja junge mach das Streifi, w\u00e4re interessiert daran."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:02:06+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ja junge mach das Streifi, w\u00e4re interessiert daran.<br><\/blockquote>Eben dies! <br>W\u00e4re Stellungswert - solang der fette nichts macht. <br><br>Kommt ja nix mehr. Kein Strom mehr, keine Heizung mehr, keine Froinde (lel) mehr usw&#8230;. <br><br>DracheN hat sich nun wohl selbst besiiiigt?. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:03:29+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Streifenbesteigers Hater heute f\u00e4nde ich als Titel richtig owsem"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:20:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was soll Streifi noch alles machen? Er ist am Limit!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:21:52+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Was soll Streifi noch alles machen? Er ist am Limit!<br><\/blockquote>Zurzeit macht er gar-nix auser schreiben das nix is."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:22:28+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Und wo bleiben eigentlich weitere Nudelrezensionen? lel"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:33:29+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Was soll Streifi noch alles machen? Er ist am Limit!<br><\/blockquote>Soller HartzIV machen. Wenn er das nciht eh schon macht.<br><br>Ich will mein Mett!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:38:24+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Bevor das hier auch noch diskutiert wird: Bi bin ich \u00fcbrigens nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:52:58+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Bevor das hier auch noch diskutiert wird: Bi bin ich \u00fcbrigens nicht.<br><\/blockquote>Lachkick"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:56:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote>Bevor das hier auch noch diskutiert wird: Bi bin ich \u00fcbrigens nicht.<br><\/blockquote>soso&#8230; dass du so ungefragt darauf hinweist, ist ja schon sehr verd\u00e4chtig&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:57:24+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bevor das hier auch noch diskutiert wird: Bi bin ich \u00fcbrigens nicht.<br><\/blockquote>soso&#8230; dass du so ungefragt darauf hinweist, ist ja schon sehr verd\u00e4chtig&#8230;<br><\/blockquote>dieses"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:58:48+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Streifen<b>bi<\/b>steiger confirmed!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T11:59:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Bisiegt!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T12:09:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Lel Esels<b>bi<\/b>mmelwurst deckt auf oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T12:37:24+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Kann der XXL Frange sich mal bewegen damit wir hier was zum diskutieren haben damit wir hier nicht weiter auf Streif<b>bi<\/b>s Sexualit\u00e4t <b>rumreiten<\/b> m\u00fcssen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T12:52:26+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Ist streifi aktiv oder passiv oder ist er ein sogenannter switcher?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T12:53:01+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Rainer steh endlich auf du Faulpelz.<br><br>Rainer ist erfroren.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161021\/8egflo6a.jpg\"><br><\/blockquote>Wie kommt man auf die Idee, in der Eish\u00f6hle Bomben zu benutzen? Das kann ja nichts werden."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T12:54:32+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer steh endlich auf du Faulpelz.<br><br>Rainer ist erfroren.<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161021\/8egflo6a.jpg\"><br><\/blockquote>Wie kommt man auf die Idee, in der Eish\u00f6hle Bomben zu benutzen? Das kann ja nichts werden.<br><\/blockquote>Sind wir hier im Drachenlord Fred und wundern uns um die Dummheit von anderen Loiden. Du trollst doch."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T13:41:48+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Drachengame dod und mei Schwesda Alda"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T13:46:45+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Gibts hier eigentlich auch noch andere <strike>Horror-Clowns<\/strike> Kaschber die aus <strike>Solidarit\u00e4t zum Drachen<\/strike> Neugier bislang darauf verzichtet haben die Heizung anzuschalten, und dies bis auf weiteres auch so fortf\u00fchren werden..?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T13:48:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>heizen?<br><\/blockquote>Ich hatte im Winter noch nie die Heizung an Junge!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:03:06+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen Rainer der wo durch mit kaltem Wasser duschen seine Gesundheit ruiniert."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:12:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hatte vorhin 5,5\u00b0CUnd Regen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Der Digge friert definitiv."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:38:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185939",
        "text": "hier ist es auch grade recht frisch"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:50:10+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "macht er halt wieder 1 pennerfeuer"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:51:28+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RQYiO2Y.jpg\"><br><br>ASB8 in Gefahr"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:54:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Scheinen alte Pappkartons zu sein. Da wird sein Drachenfeuer aber bald schlapp machen."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:54:20+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Sieht aus als h\u00e4tte er einfach nur Papier\/Pappe angez\u00fcndet. Genie\u00df die 20 Sekunden W\u00e4rme, Rainer!<br><br>Edit: lel schapi war schneller"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:54:57+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><br><br>ASB8 in Gefahr<br><\/blockquote>Wie ein Obdachloser. Es fehlt einfach nichts mehr."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T14:56:05+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ist das eine Pfanne?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:00:21+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "da hat doch einer mit Gimp einen Pensi rein gemacht !?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:02:57+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Ist das eine Pfanne?<br><\/blockquote>Das ist seine Tonne du Trottel."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:07:02+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der wird noch seine Bude abfackeln. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:10:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Das ist seine Tonne du Trottel.<br><\/blockquote>Achte auf deinen Ton, wenn du bleiben willst"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:10:35+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Byebye K\u00e4se-Makkaroni-Packungen-Stapel&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:14:47+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>da hat doch einer mit Gimp einen Pensi rein gemacht !?<br><\/blockquote>Des is wieder so eine L\u00fcge von den Haidern. So wie mit der Todesanzeige, Aller.<br><br><blockquote>Byebye K\u00e4se-Makkaroni-Packungen-Stapel&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>W\u00fcrde dem Dorftrottel zutrauen, das er auch noch die Aluschalen reinwirft.<br><br>Hat jemand aktuelle Infos? Wie l\u00e4uft der Boosterverkauf bei diesem Wetter? Dorfspione erbitte Lagebericht 00-WC-Frisch!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:16:18+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RQYiO2Y.jpg\"><br><br>ASB8 in Gefahr<br><\/blockquote>Ich habe erst einmal gedacht das jemand seinen Pimmel oben im Bild rein retuschiert hat aber das Bild stammt vom Drachen selbst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Edit: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL01cNdA5Q0\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL01cNdA5Q0\/<\/a> [instagram.com] Ok hat tats\u00e4chlich jemand reinretuschiert"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:17:40+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Byebye K\u00e4se-Makkaroni-Packungen-Stapel&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Wenn er die Plastik-Schalen verbrennt holt er sich ne Rauchvergiftung. Und ich hoffe bei dem Gestank ruft dann jemand die Polizei, da h\u00f6rt das Feuermachen auf!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:21:21+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><br><br>ASB8 in Gefahr<br><\/blockquote>Wie ein Obdachloser. Es fehlt einfach nichts mehr. <br><\/blockquote>Doch, der Hund. Und ne Dose Bohnen."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:29:19+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Glaubt mir, auf dem Dorf kommt wegen sowas nicht die Polizei. Als ich klein war, haben paar Nachbarsjungen auch immer irgendwelchen Schei\u00df verbrannt und niemand hat gekehrt.<br><br>Pers\u00f6nliches Highlight war mal, dass die Garten Regenw\u00fcrmer gekocht haben. Der Nachbarsjunge (irgendein Asiate) hat dann drauf aufmerksam gemacht, dass die Regenw\u00fcrmer oben schwimmen, w\u00e4re ein Zeichen daf\u00fcr, dass sie gar sind."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:31:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Wir bekamen f\u00fcr unser Jugenzentrum immer Sofas spendiert.<br>Irgendwann hatten wir zu viele Sofas und zu wenig Platz.<br>Die Sofas haben wir dann auch an der Feuerstelle vom Jugendzentrum verheizt, hat niemanden geschert."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:36:25+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "@DracheOffiziell<br>Leit hein und morng is Poster Verkauf wie immer um 12~16 uhr hab nur nu 8 boxen wen die weg sin gibts erstmo kane mehr<br>\u00dcbrigens Fr\u00e4nkisch<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/JyGzs7i.jpg\"><br><br>Welche Huans\u00f6hne kaufen die verfiggden Boggsen?<br>Achja, ich vergas(s) &#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:37:02+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Sofas verbrennen etc. kenne ich auch. Aber wenn jemand am Samstag Gartenabf\u00e4lle verbrennt und kein Brenntag ist, (1. Samstag im Monat meine ich) dann kommt hier ab und an wirklich die Polizei vorbei."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:38:42+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Erkenne keinen Unterschied zu seiner sonstigen Schreibweise, &ldquo;frengisch&rdquo; ist also nur l\u00fcl\u00fcl\u00fc."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:39:43+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rainer a weng angespannt weil keine Leute kommen oder warum muss er noch mal erw\u00e4hnen das Posterverkauf ist?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:40:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Da brennen die wohl endlich aufgetauchten Mahnungen, Rechnungen, Inkassoschreiben &amp; Briefe vom Gericht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Klasser Rainer, sind die Papiere ja doch zu etwas gut."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:41:11+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Rainer a weng angespannt weil keine Leute kommen oder warum muss er noch mal erw\u00e4hnen das Posterverkauf ist?<br><\/blockquote>Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:44:39+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Da brennen die wohl endlich aufgetauchten Mahnungen, Rechnungen, Inkassoschreiben &amp; Briefe vom Gericht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> Klasser Rainer, sind die Papiere ja doch zu etwas gut.<br><\/blockquote>So unwahrscheinlich ist das halt wirklich nicht. Diese Briefe im gelben Umschlag brennen besonders gut."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:49:18+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn der Winkler den &ldquo;Dialekt&rdquo; auspackt wird es immer besonders fremdsch\u00e4mig"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:49:41+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "1 Drachenfeuer das aus Pappe und Papier besteht. Der Kerl ist doch komplett verstrahlt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T15:51:14+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Der Kerl ist doch komplett verstrahlt.<br><br><\/blockquote>Gewagte These."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T16:02:05+02:00",
        "username": "Mewtal",
        "text": "<strike>meddl loide,<br><br>wird man hier eigentlich WIRKLICH automatisch gebannt, wenn man ohne genehmigung postet oder ist das so ne art insiderwitz oder so?<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T16:07:46+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Lieben Haider,<br><br>hier ein kleines Update zur Eintragung der Marke DrachenLord.<br><br>Kanzlei, wie vor einigen hundert Seiten geschrieben, abgesprungen. Winkler jetzt Antragsteller.<br>Auch nach mehr als drei Monaten keine Eintragung ins Register, von daher ist von Ablehnung auszugehen.<br><br>Also eigentlich doch nichts Neues, kann weg.<br><br>P.S.: Will Babe jetzt nicht langsam leaken? Nach 3 Monaten ohne Strom k\u00f6nnen wir das wohl alle gebrauchen. Babe, bitte melde dich."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T16:21:56+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Pers\u00f6nliches Highlight war mal, dass die Garten Regenw\u00fcrmer gekocht haben. Der Nachbarsjunge (irgendein Asiate) hat dann drauf aufmerksam gemacht, dass die Regenw\u00fcrmer oben schwimmen, w\u00e4re ein Zeichen daf\u00fcr, dass sie gar sind.<br><\/blockquote>bitte was"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T16:28:56+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>wird man hier eigentlich WIRKLICH automatisch gebannt, wenn man ohne genehmigung postet oder ist das so ne art insiderwitz oder so?<br><\/blockquote>Nein, BigBITCH dr\u00fcckt hier fortlaufend F8 im Thread, \u00fcberpr\u00fcft dann, ob du neu bist und keine Bewerbung geschrieben hast und bannt dann gegebenenfalls.<br><br>Zur Feuertonne: die K\u00e4se-Makkaroni-Verpackung besteht aus Pappe, nicht aus Alu, l\u00e4sst sich also verheizen. Woher ich das wei\u00df? Einfach so. <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/woat.gif\"> 10 Sekunden W\u00e4rme pro Packung. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T16:32:06+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Zur Feuertonne: die K\u00e4se-Makkaroni-Verpackung besteht aus Pappe, nicht aus Alu, l\u00e4sst sich also verheizen. Woher ich das wei\u00df? Einfach so. <img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/woat.gif\"> 10 Sekunden W\u00e4rme pro Packung. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Dann brennt das Feuer l\u00e4nger als das in der H\u00f6lle bei den ganzen Packungen!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T16:58:53+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Kek, die Gansen Dorfkinder Alter,<br><br><br>Kommt Mal in Pott,hier brennen jeden Tag die Autos ihr Landeier. Hier ist richtig was los. So und nicht anderswohl. <br><br>Landmasken!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:03:56+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Rainer kann ja wieder bestimmte Bereiche des Hauses &ldquo;renovieren&rdquo;, so wie die Wandvert\u00e4felung, und neuen Brennstoff generieren. Z.B. T\u00fcrverkleidungen, T\u00fcren, Bodendielen&#8230; Die Leerstellen werden dann einfach mit meddligen Graffitti \u00fcbersprayt."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:12:05+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Das bringt uns zu einigen interessanten Fragen:<br><br>@BigBANG<br>-Hast du das Script eigentlich selber geschrieben?<br>-Wie oft durchforstet es den Thread?<br>-Wie viele Seiten werden gecrawlt? Die letzten zwei, drei, zehn Seiten? Oder etwa alle?<br>-Hast du deinen BC-Gombjuda 24\/7 am Rendern, oder l\u00e4uft das auf einem externen Server?<br>-Was sagt Herr Laabus dazu, dass du neben Suchmaschinen-Crawlern die Serverlast damit erh\u00f6hst?<br>-In welcher (Script-)Sprache wurde es geschrieben?<br>-und schlussendlich, die wichtigste Frage: Ist der Bannbot eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:20:27+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "<blockquote>Das bringt uns zu einigen interessanten Fragen:<br><br>@BigBANG<br>-Wie viele Seiten werden gecrawlt? Die letzten zwei, drei, zehn Seiten? Oder etwa alle?<br><\/blockquote>Wir w\u00e4rs wenn er sich speichert bis wohin zuletzt gecrawlt wurde. Bist wohl zuf\u00e4llig kein Experte auf dem Gebiet."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:28:56+02:00",
        "username": "achtzig",
        "text": "<blockquote>Wir w\u00e4rs wenn er sich speichert bis wohin zuletzt gecrawlt wurde. Bist wohl zuf\u00e4llig kein Experte auf dem Gebiet.<br><\/blockquote>Du vergisst, dass schnappi hier flei\u00dfig M\u00fclltrennung betreibt."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:29:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer will auch mal seinen Sack gecrawlt habne."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:29:33+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Wir w\u00e4rs wenn er sich speichert bis wohin zuletzt gecrawlt wurde. Bist wohl zuf\u00e4llig kein Experte auf dem Gebiet.<br><\/blockquote>Wie soll der Bannbot denn wissen, wie viele Beitr\u00e4ge der Schnapper in der Zwischenzeit gel\u00f6scht hat? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Wenn mehr gel\u00f6scht wurde, als die Seite Eintr\u00e4ge hat, w\u00fcrden dem Bannbot Postings entgehen. Ferstehst du?<br><br>\u20ac: achtzig war schneller."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:42:14+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "R1r braucht einen Vorschuss f\u00fcr den n\u00e4chsten Kl\u00f6ntrip.<br><br><br>Wahrscheinlich hat er sich von Hans im Gl\u00fcck inspirieren lassen und setzt jetzt auf Regionalit\u00e4t, deswegen der fr\u00e4ngische Twidderposcht. Also ne leere Packung N\u00fcrnberger und ein halb angekauter Lebkuchen in der n\u00e4chsten Drachenbox?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:44:41+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s1ZBXaJNHOw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s1ZBXaJNHOw<\/a> [youtube.com]<br>Pilzlord. Sehr r\u00fcckbares Video."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:55:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bei Wolfram war der Lord wieder nit. :\/"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T17:57:13+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie lang geht die neue Folge? <br><br>Daraus lie\u00dfe sich doch angeblich ableiten, ob sie ihn rausgeschnitten haben."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:00:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "fanken ouh yeah"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:02:03+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ma was anderes. <br><br>Was ist eigentlich aus dem Umzug geworden den unser Lard dieses Jahr so gro\u00df angek\u00fcndigt (lel) hat? <br>Riecht nach l\u00fcl\u00fcl\u00fc<br><br>Lieber weiter wie n Penner hausen - Lard besiegt sich wideremal selbst am besten <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Unser allzeit beliebter Schappi hatte wohl Recht!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:06:47+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Riecht nach l\u00fcl\u00fcl\u00fc<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VVmmQN5YelM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VVmmQN5YelM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:10:00+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s1ZBXaJNHOw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=s1ZBXaJNHOw<\/a> [youtube.com]<br>Pilzlord. Sehr r\u00fcckbares Video.<br><\/blockquote>Und wo ist jetzt die Animation?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:14:49+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Rainer ist in der Schanze (w\u00fcrde mich nicht wundern) geboren und wird dort auch einen frostigen Kindagaddntod sterben. Darauf jetzt erstmal die Heizung hochdrehen und einen Tee zubereiten, dank meines elektrischen Wasserkochers. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:18:53+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ICH H\u00d6R EUCH NED IHR SPAGGEN WEIL MEI TEEKESSEL PFEIFT!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:25:31+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich wei\u00df, ist schon ne Woche her und wurde hier vermutlich schon gepostet:<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/X2MEy31RUYI?t=557\">https:\/\/youtu.be\/X2MEy31RUYI?t=557<\/a> [youtu.be]<br><br>Achtet auf den Chatausschnitt und welcher Begriff kurz darauf 9:20 f\u00e4llt<br><br>(Nat\u00fcrlich verstehe ich jeden der Gronkh&amp;Co auf Kuchenkinderniveau findet)"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:31:34+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "<blockquote>(Nat\u00fcrlich verstehe ich jeden der Gronkh&amp;Co auf Kuchenkinderniveau findet) <br><\/blockquote>Alter ohne Dreck. Die ganze Truppe versucht krampfhaft einen auf lustig zu machen. Die geh\u00f6ren alle ausgeknockt. Kann ich vor lauter Fremdscham nicht gucken"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:38:16+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><br><br>ASB8 in Gefahr<br><\/blockquote>Wie ein Obdachloser. Es fehlt einfach nichts mehr. <br><\/blockquote>Doch, der Hund. Und ne Dose Bohnen.<br><\/blockquote>Wenn Stinkie bald verschwunden ist, ihr wisst wo ihr suchen m\u00fcsst. Der fand den doch beim Besuch schon sehr neidlich."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:40:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ihr seid zu alt f\u00fcr diese Art der Unterhaltung. Geht mir auch so. Ganz einfach.<br><br>Ihr lacht ja auch keine 12 J\u00e4hrigen aus, die Justin Bieber anhimmeln."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:41:38+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote><blockquote>(Nat\u00fcrlich verstehe ich jeden der Gronkh&amp;Co auf Kuchenkinderniveau findet) <br><\/blockquote>Alter ohne Dreck. Die ganze Truppe versucht krampfhaft einen auf lustig zu machen. Die geh\u00f6ren alle ausgeknockt. Kann ich vor lauter Fremdscham nicht gucken<br><\/blockquote>Das ist vergleichbar mit Alkoholikern, die irgendwann auch Rasierwasser trinken, wenn sie keinen Stoff bekommen. <br><br>Wenn Drache nicht bald wieder sendet habe ich Angst, bei LeFloid zu landen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:52:41+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "K\u00f6nnt ihr mal die Schnauze halten mit dem Entzugsgelaber? pls? <br>Auf Kuchen und Gronkhkiddies herabblicken, aber sich selbst so nach mett zu verzehren als wenns Meth w\u00e4re macht hier niemanden erhaben. <br><br>Dreger liefert wann er liefert, und er wird gut liefern. Vorallem nachdem er jetzt jmd gefunden hat bei dem er schneiden rendern &amp; hochladen kann.<br><br>Vielleicht ein Video die Woche, vielleicht 2, vielleicht auch garkeins goddverdammde <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:56:00+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hier sollte mal wieder ne Weile dicht gemacht werden, damit sich alle beruhigen runter k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:57:40+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Fazit: Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:58:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Hier sollte mal wieder ne Weile dicht gemacht werden, damit sich alle beruhigen runter k\u00f6nnen. <b>Und ich bin bi<\/b><br><\/blockquote>Ja, da hast du recht."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T18:58:20+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Das bringt uns zu einigen interessanten Fragen:<br><br>@BigBANG<br>-Hast du das Script eigentlich selber geschrieben?<br>-Wie oft durchforstet es den Thread?<br>-Wie viele Seiten werden gecrawlt? Die letzten zwei, drei, zehn Seiten? Oder etwa alle?<br>-Hast du deinen BC-Gombjuda 24\/7 am Rendern, oder l\u00e4uft das auf einem externen Server?<br>-Was sagt Herr Laabus dazu, dass du neben Suchmaschinen-Crawlern die Serverlast damit erh\u00f6hst?<br>-In welcher (Script-)Sprache wurde es geschrieben?<br>-und schlussendlich, die wichtigste Frage: Ist der Bannbot eigentlich bi?<br><\/blockquote>-ja<br>-alle 3min<br>-die zuletzt gecrawlte Seite wird gespeichert, an dieser wird angekn\u00fcpft<br>-lachbot l\u00e4uft 24\/7 aufm homeserver<br>-irrelevant geringer traffic<br>-Python <br>-die Bifrage konnte nie gekl\u00e4rt werden"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T19:04:34+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hier sollte mal wieder ne Weile dicht gemacht werden, damit sich alle beruhigen runter k\u00f6nnen.<br><\/blockquote><b>Welches gro\u00dfe Wassertier m\u00f6chte meinen Sp\u00e4her zucken sehen?<\/b><br><\/blockquote>Du hast doch Hausverbot im Seaworld Alder!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T19:07:55+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Hier sollte mal wieder ne Weile dicht gemacht werden, damit sich alle beruhigen runter k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Bringt doch nix, dann wird halt wieder ein Breitsamer- oder Lasagnethread er\u00f6ffnet oder sowas. Das ist wie wenn man die Alkholiker vom Bahnhof vertreibt. Mettsucht, Loide!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T19:44:30+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>(Nat\u00fcrlich verstehe ich jeden der Gronkh&amp;Co auf Kuchenkinderniveau findet) <br><\/blockquote>Alter ohne Dreck. Die ganze Truppe versucht krampfhaft einen auf lustig zu machen. Die geh\u00f6ren alle ausgeknockt. Kann ich vor lauter Fremdscham nicht gucken<br><\/blockquote>Richtig \u00fcbel <img src=\"https:\/\/frauargh.files.wordpress.com\/2016\/05\/giphy.gif?w=620\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:23:23+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>sinnlos<br><\/blockquote>Muss man echt jeden fitzel M\u00fcll hier reinposten nur weil irgendjemand mal Edsala geschrieben hat? <br><br>hihihi da steht ezala - ich mag Z\u00fcge ! <br><br><br>Trotz Urlaub mit 28 Grad und Sonnenschein Mett sein weil man hier auf LS mehr schei\u00dfe liest als unser Lard je verzapfen k\u00f6nnte = unbezahlbar <br><br><br>Ferlassung in den Atlantik wird eingeleitet"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:24:54+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Muss man sich hier jetzt unter dem Deckmantel der Spambek\u00e4mpfung \u00fcber jede Schei\u00dfe aufregen, w\u00e4hrend man selber mehr Spam erzeugt denn je?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:26:12+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wie Rechen vor Entzug zitternd am Atlantik sitzt und den Urlaub wegen Mettentzug nicht geniessen kann. N\u00e4chstes Mal besser in Franken Urlaub machen."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:36:26+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ober- oder Mittelfranken?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:40:56+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Lieber in Halien.<br><br>Ich oute mich \u00fcbrigens hiermit. Nein, nicht als bi. Sondern dahingehend, dass ich etliche Wochen gebraucht habe, um zu verstehen, dass er deswegen Halien gelesen hat, weil das It aus Italien mit etwas Phantasie aussieht wie ein H.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/EldfH1VJdbrwY\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:44:01+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ober- oder Mittelfranken?<br><\/blockquote>Ja Ja Dies Das Spam und bla ! <br><br>Und wenn dann schon Unterfranken ja<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><br>Wie kapott muss man eigentlich sein um jeden Millimeter vom Wlan auszunutzen nur damit man auf LS mitlesen kann, um \u00fcber einen dicken Meddler aus Franken der ca. 8000 km entfernt schon niemanden schert informiert zu bleiben. <br><br><br>Darf jetzt gern hier mal jeder \u00fcber seine Existenz nachdenken! <br>ohne Dregg altda"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:50:31+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "@<img src=\"https:\/\/image.jimcdn.com\/app\/cms\/image\/transf\/dimension=50x50:mode=crop:format=jpg\/path\/s2c072ba92f9379e8\/image\/i763f839ae80ad834\/version\/1461317189\/image.jpg\"><br><br>Besser als die anderen die sich hier aufm Freitag Abend auf Lachschon gegenseitig ankacken und behinderte gifs posten..<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Neobienes Mutter. Warum wei\u00df ich nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:55:22+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Lieber in Halien.<br><br>Ich oute mich \u00fcbrigens hiermit. Nein, nicht als bi. Sondern dahingehend, dass ich etliche Wochen gebraucht habe, um zu verstehen, dass er deswegen Halien gelesen hat, weil das It aus Italien mit etwas Phantasie aussieht wie ein H.<br><\/blockquote>Alter und das ist dir nicht peinlich???"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:58:01+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>@<img src=\"https:\/\/image.jimcdn.com\/app\/cms\/image\/transf\/dimension=50x50:mode=crop:format=jpg\/path\/s2c072ba92f9379e8\/image\/i763f839ae80ad834\/version\/1461317189\/image.jpg\"><br><br>Besser als die anderen die sich hier aufm Freitag Abend auf Lachschon gegenseitig ankacken und behinderte gifs posten..<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an Neobienes Mutter. Warum wei\u00df ich nicht.<br><\/blockquote>Ezadla wieder Berndian Radio oder? Aber erstmal Einrracht Frankfurt beim siegen zusehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:58:14+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "bald hei\u00dft's:<br>ICH KANN EUCH NICH H\u00d6REN ICH AB OHRW\u00c4RMER AUF IHR SPAGGN!"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T20:58:58+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>weil das It aus Italien mit etwas Phantasie aussieht wie ein H.<br><\/blockquote>Alter und das ist dir nicht peinlich???<br><\/blockquote>Ist das nicht schon schnappers 2. Haider-fail diese Woche? Das sollte mal Striche hageln jetzala! (gnihihi jetzala)"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:00:57+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "lel, lachschon entdeckt fremdcham.<br><br>Viel zu sp\u00e4t ihr Husos"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:09:15+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hab gerade Black Mirror Folge 1 von der neuen Staffel gesehen. Ich sag nur, Drachendreck, 1p."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:12:01+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Finanziert von meinen <strike>Rundfunkgeb\u00fchren<\/strike> Amazon eink\u00e4ufen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:20:27+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ich mag RonnyS <br><br>Alle anderen (au\u00dfer Schappi) = Spinnerbande die nichtmal n 8Meter Bandma\u00df halten k\u00f6nnen! <br><br>Ogee wa alles - jetz geht's zum Futtern ihr Nichtsk\u00f6nner:P"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:27:03+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wer das nicht kann soll <strike>keine Achterbahn aufbauen<\/strike>. kein Diskussionsforum moderieren.<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an BigBitchs Homeserver der wo mir den Nick ohne das S am Ende wegbannen musste. Ganz gro\u00dfe Klasse."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:37:42+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ob am Montag wieder ein DM kommt, jetzt wo er jemanden hat bei dem er schneiden, rendern und hochladen kann?<br>Ich bin schon a weng gespannt."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:40:49+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "W\u00fcrde mich nicht wundern wenn RW nicht mehr so ganz den \u00dcberblick \u00fcber die Wochentage hat. Aber was wei\u00df ich schon."
    },
    {
        "time": "2016-10-21T21:44:58+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Also die Folge war gut"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T22:05:56+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Dragon Monday Folge 40 Drache <strike>aufn Radl<\/strike> am Lahgerfeuer"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T22:28:38+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Lagefeuer meinst du?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T22:54:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Sind aktuell die mega unlustigen Wochen hier, oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T23:02:18+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>aktuell<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Oid0M6M.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T23:05:57+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Sind aktuell die mega unlustigen Wochen hier, oder was?<br><\/blockquote>Du bist Teil davon. Immerhin hast du Elektrizit\u00e4t. Kenne da einen dicken Meddler in Frangen, der nicht das Gl\u00fcck gepachtet hat.<br><br>Ruiner immer noch nicht in der endgeilen Produktion aus K\u00f6ln? Haben ihn rausgeschnitten, weil schlecht.<br><br>Immerhin kommen jedsd immer 1-2 Videos, oder auch gar keins die Woche. Danke daf\u00fcr alte blonde Schabracke mit der M\u00e4nnerstimme. Danke, dass du Zwei Mark F\u00fcnfzig daf\u00fcr verlangst.<br><br>Ruiner is dod, Aller, dood sag ich Euch. Und es ist nicht mal Winter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-21T23:12:37+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hab geh\u00f6rt es ist Masiru bei dem Rainer schneiden, rendern und hochladen kann. Weil ohne Drache kein <strike>Content<\/strike> Mett und ohne <strike>Content<\/strike> Mett kein LS. Chef klever wie immer!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T01:51:34+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Lohahbe gerade orrendlich einen eine beirnekne XDDD mein ihjr der geute rainer h\u00e4lt sich imwentere auch mir ordentlicwodka wwam?????"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T02:55:55+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T04:30:59+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.funk.net\/formate\">https:\/\/www.funk.net\/formate<\/a> [funk.net]<br><br><i>40 Formate, viele eingekaufte etablierte Youtuber. Produziert zum Schn\u00e4ppchenpreis von 45 Millionen Euro pro Jahr.<br><br>Welch Gruselkabinett und das von unserem Geld? Wichtigste Frage aber: Warum ist Rainer nicht dabei?<br><br><\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T04:31:07+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "nicht ganz so gewagte These: Drache ist nur der Typ aus Borat."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T06:22:46+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.funk.net\/formate\">https:\/\/www.funk.net\/formate<\/a> [funk.net]<br><br><i>40 Formate, viele eingekaufte etablierte Youtuber. Produziert zum Schn\u00e4ppchenpreis von 45 Millionen Euro pro Jahr.<br><br>Welch Gruselkabinett und das von unserem Geld? Wichtigste Frage aber: Warum ist Rainer nicht dabei?<br><br><br><\/blockquote><i><br>Wow, die cookies auf der Seite muss man mit &ldquo;Geht klar!&rdquo; best\u00e4tigen&#8230; Das ist ja richtig hip und trendy&#8230; <br><br>Kann mir genau vorstellen wie da paar Mittfufziger rumsitzen und sich \u00fcberlegen mal das junge Publikum ansprechen zu wollen und die dai kommt so ne Schei\u00dfe bei raus. <br><br>Die \u00d6R sollen sich einfach l\u00f6schen mit ihrer staatlich verordneten Volksverdummung."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T06:32:44+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>\u00bbFickt euch!\u00ab beantwortet alle Fragen zum Thema Sex - offen und tabulos. Einmal die Woche erz\u00e4hlt Kristina auf YouTube, wie vielf\u00e4ltig Sex sein kann, spricht Themen an, die man vielleicht nicht mit Freunden und Familie besprechen m\u00f6chte und geht auf die Fragen ihrer Nutzer ein. \u00bbFuck.TEN\u00ab fasst die zehn wichtigsten Fakten aus \u00bbFickt euch!\u00ab zusammen.<br><\/blockquote>Zielgruppe 14-29. Was soll man dazu noch sagen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:14:19+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote>\u00bbFickt euch!\u00ab beantwortet alle Fragen zum Thema Sex - offen und tabulos. Einmal die Woche erz\u00e4hlt Kristina auf YouTube, wie vielf\u00e4ltig Sex sein kann, spricht Themen an, die man vielleicht nicht mit Freunden und Familie besprechen m\u00f6chte und geht auf die Fragen ihrer Nutzer ein. \u00bbFuck.TEN\u00ab fasst die zehn wichtigsten Fakten aus \u00bbFickt euch!\u00ab zusammen.<br><\/blockquote>Zielgruppe 14-29. Was soll man dazu noch sagen? <br><\/blockquote>Das<br><br><blockquote>\u00bbAuf Klo\u00ab ist ein Talkformat auf YouTube. Und weil es ein Format f\u00fcr M\u00e4dels ist, spielt es genau dort, wo Jungs nicht hin d\u00fcrfen: auf dem Frauenklo. Dort begr\u00fc\u00dft Mai jede Woche einen neuen Gast und redet \u00fcber Freundschaft, Sex, Liebe, Zukunft, Ern\u00e4hrung, Karriere \u2013 und was es sonst immer so zu besprechen gibt auf Klo.<br>\u00dcber die Macherin<br><br>Mai ist ein Chemie-Nerd, aber vor allem ist sie interessiert an starken Frauen, deren Geschichten und daran, Stereotypen den Mittelfinger zu zeigen. G\u00e4be es \u00bbAuf Klo\u00ab nicht, w\u00fcrde sie bei einem Pharma-Riesen Chemikalien anr\u00fchren. Oder Shampoo erfinden. Gott sei Dank gibt\u2019s das Format.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:18:20+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Klickt nicht den Funk-Link. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/><br><br>Soviel geballte Schei\u00dfe&#8230; Habt mir meinen Morgen versaut, dange<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:29:15+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Wenn ich sehe, was es heutzutage f\u00fcr einen Unterhaltungsm\u00fcll gibt, beginne ich Ruiners verquere Gedankeng\u00e4nge, nach denen er qualitativen Content produziert, nachvollziehen zu k\u00f6nnen&#8230; <img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/photos\/images\/facebook\/000\/126\/314\/3cd8a33a.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:29:16+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Ihr Kagghaider"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:44:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "guten morgen liebn h\u00e4ider,<br><br>habe drols vorschlag missachtet und auf den link geklickt *schnauf* da werd ich doch gleich wieder mett.<br><br><img src=\"https:\/\/cdn.funk.net\/image\/50407657e04aea2d1cd91a5555b4ae38?width=640\"><br><br>sorry aber was f\u00fcr ein hurensohn tr\u00e4gt zu nem anzug so eine dreckskappe?<br><br>musste ich einfach mal loswerden oge war alles."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:45:11+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Die 2010er Jahre, das Jahrzehnt der talentlosen Selbstdarsteller.<br><br>Stellt sich vor allem die Frage: geht das so weiter? werden die 2020er Jahre noch schlimmer? Oder ist Selbstdarstellung dann wieder aus der Mode?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:48:29+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "hier steht nichts"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:49:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "wenn du schreibst dass da nichts steht dann steht da aber irgendwie schon was."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T09:55:10+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Guten Morgen 5\u00b0C nasskaltes Wetter am ASB8"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T10:11:59+02:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "<blockquote>Klickt nicht den Funk-Link. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/><br>Soviel geballte Schei\u00dfe&#8230; Habt mir meinen Morgen versaut, dange<br><br><\/blockquote><blockquote>Like or dislike - Youtuber Dner im US-Wahlkampf<br><\/blockquote>Was kommt da als n\u00e4chstes? DagiBee interviewt Putin, Starve or die - iBlali in Nordkorea?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T10:18:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Dner ist ein 22 jahre alter, erwachsener Mann, der bei klarem Verstand ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T10:21:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen 5\u00b0C nasskaltes Wetter am ASB8<br><\/blockquote>Guten Morgen strahlender Sonnenschein der wo da ist wo ich wohne.<br>Armer Drachen.. nicht. <br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T10:37:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Hi habe die Heizung an weil ich es kann"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T10:41:59+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T10:49:24+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Diese ganzen schei\u00df Formate von funk sind einfach so \u00fcberfl\u00fcssig.<br><br>In den USA gibt's ja die Vlogbrothers (Hank u. John Green), um die sich herum ein Haufen Kan\u00e4le gebildet hat, die wirklich qualitativ hochwertigen Content bringen, was wohl das ist, worauf funk eigl abzielt. Nur, dass die das tats\u00e4chlich gut machen und es bei der Zielgruppe entsprechend ankommt.<br><br>z.B. gibt's einen Aufkl\u00e4rungschannel: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/sexplanations\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/sexplanations<\/a> [youtube.com]<br><br>Crash Course f\u00fcr Kurse in Bio\/Physik\/Chemie\/Weltgeschichte\/Literatur\/Philosophie\/Geschichte\/\u00d6konomie\/Astronomie\/Videospiele\/Geographie:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/crashcourse\/playlists\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/crashcourse\/playlists<\/a> [youtube.com]<br><br>SciShow mit Wissenschaftsnews u. so: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/scishow\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/scishow<\/a> [youtube.com]<br><br>Healthcare Triage \u00fcber Medizin: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/thehealthcaretriage\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/thehealthcaretriage<\/a> [youtube.com]<br><br>und Stolz&amp;Vorurteil haben sie auch mal als Webserie aufgearbeitet: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/LizzieBennet\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/LizzieBennet<\/a> [youtube.com]<br><br>Aber hey - kopieren wir das einfach mal alles schlecht von Geb\u00fchrengeldern. Das kommt bestimmt super bei der Zielgruppe an und weil ja hier niemand Englisch kann, m\u00fcssen wir eigene Formate bringen. So ein Schwachsinn."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T10:57:30+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wir sind unterwegs zum Lord, hoffentlich bekommen wir noch eine der wenigen Drachenboxen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> unterwegs schonmal eingekauft f\u00fcr ihn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvW4N0rW8AA_WtH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T11:15:17+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Seid ihr Kuchenkinder???"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T11:21:40+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Netter Versuch, Rattenjunge.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T11:28:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "H\u00e4tte fast geklappt. Der Bengel rechts sieht wirklich aus wie ein Rattenjunge. Leider war das Bild schon mal hier <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T11:53:18+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "RBS bist Dus Junge?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T12:08:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Ich hatte Einsicht in ein arch\u00e4ologisches Paper zu dem Thema und soviel sei schon mal gesagt: Drache hat fast nur Mist erz\u00e4hlt.&rdquo;<br><br>Gewagte These!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T12:23:49+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ganz sch\u00f6n gewagt, von einer gewagten These zu sprechen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T12:45:29+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist &ldquo;gewagte These&rdquo; nun das neue &ldquo;ist er eigentlich bi?&rdquo;<br><br>Ich sage: ja<br><br>@Streifi: lel, l\u00e4sst du dich von seinem fr\u00e4nggischem Tweet triggern? Der hat den Tweet geschrieben und am Ende festgestellt, dass er <i>Leit<\/i> anstatt Loide geschrieben hat mit seinen Wurstfingern. <br><i>Arschaufrei\u00dfen, Loide. Setz ich doch einfach a fr\u00e4ngisch drunter. Basst scho.<\/i><br><br>Ende des Mysteriums.<br>Aber gar nicht mal so bl\u00f6de, nun einfach zu sagen, dass er ja eigentlich nur noch Lautschrift schreibt. Ende aller Rechtschreibverpflichtungen. Wie gesagt, Arschaufrei\u00dfen f\u00fcr die #Drachis"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:08:19+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Thread kann zu oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:09:27+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<blockquote>Wir sind unterwegs zum Lord, hoffentlich bekommen wir noch eine der wenigen Drachenboxen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> unterwegs schonmal eingekauft f\u00fcr ihn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><\/blockquote>Alt , wir waren schon vor paar tagen dort<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1018066\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/post\/show\/1018066\/<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:28:19+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Thread kann zu oder <br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161022\/owfih4ar.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:42:30+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Ich hatte Einsicht in ein arch\u00e4ologisches Paper zu dem Thema und soviel sei schon mal gesagt: Drache hat fast nur Mist erz\u00e4hlt.&rdquo;<br><br>Gewagte These!<br><\/blockquote>Nein, einfach der Wahrheit. Hab <strike>das Paper<\/strike> den Artikel auch gelesen. Tats\u00e4chlich: Reiner hat mal wieder gro\u00dfen Unfug erz\u00e4hlt. Was f\u00fcr ne \u00dcberraschung. <br>Der Wiki-Artikel \u00fcber die Schauerburg muss aber auch mal \u00fcberarbeitet werden."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:47:07+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvXi3nMWIAAkkP5.jpg\"><br><br>Quelle Twitter<br><br>Wasn aids."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:48:52+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Sind das Heiko und Roman Lochmann? Frage f\u00fcr einen Freund."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:50:03+02:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bitte vergas\u00e9 !"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T13:58:46+02:00",
        "username": "General_Dicht",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvXi3nMWIAAkkP5.jpg\"><br><br>Quelle Twitter<br><br>Wasn aids. <br><\/blockquote>Ich krieg zuviel, 13 j\u00e4hrige Spasten die durch jede Pore ihre Hurensohnhaftigkeit ausstrahlen.<br><br>Ich schlage neues Format vor: Die nicht Kuchenkinderbastarde r\u00e4umen im sch\u00f6nen Altschauerberg auf und hauen die alle um.<br><br>F\u00fcr ein reines Haidertum. F\u00fcr ein sauberes Altschauerberg."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:04:11+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "das hat Altschauerberg nicht verdient. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:07:22+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Bilt scheint aber auch schon \u00e4lter sein. Derart Hurensohnstr\u00f6me sind derzeit wohl eher nicht zu erwarten. Beruhigen runter, also."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:12:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Lol die tragen alle Tshirt und die B\u00e4ume sind noch so sch\u00f6n gr\u00fcn. ASB ein ganz besonderer Sommerort."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:22:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152149135371\/211016-das-feuer-des-drachen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>&ldquo;Ich hatte Einsicht in ein arch\u00e4ologisches Paper zu dem Thema und soviel sei schon mal gesagt: Drache hat fast nur Mist erz\u00e4hlt.&rdquo;<br><br>Gewagte These!<br><\/blockquote>Nein, einfach der Wahrheit.<br><\/blockquote>lel, bist auf mei Sp\u00e4\u00dfle nei\u00b4gfalln<br><br>(frenggisch oge)"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:25:06+02:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "Da ihr ja vorhin schon \u00fcber funk geredet habt und kurz auch die Lochis erw\u00e4hnt wurden: Die Lochis (Youtube-Kaschber und Playback-S\u00e4nger, deren Werk selbst f\u00fcr 16j\u00e4hrige zu kindisch ist) waren gestern beim B\u00f6hmermann! Jaaaaa, das ist junges Fernsehen! Daf\u00fcr zahlen wir gerne den <strike>Rundfunkbeitrag GEZ<\/strike> BeitragSService!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:28:29+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Vor allem haben die sich in der Vergangenheit bereits ordentlich \u00fcber die lustig gemacht. Keine Ahnung was da falsch gelaufen ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:29:08+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "HEY nix gegen die Lochis! Die sind ausnahmsweise mal wirklich coole Youtuber und ich war schon auf 3 ihrer Events das war echt geil dort!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:33:31+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Vorbestellung ist raus<br><img src=\"http:\/\/dielochis.de\/wp-content\/uploads\/revslider\/homeslider\/DieLochis_Landingpage_Album_1920x1260px_Album.png\"><br><br>Wei\u00df nicht ob deren altes Zeug <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DieLochis\/videos?flow=grid&amp;sort=da&amp;view=0\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DieLochis\/videos?flow=grid&amp;sort=da&amp;view=0<\/a> [youtube.com] oder deren aktueller Mist <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Aa7cmSEbx9E\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Aa7cmSEbx9E<\/a> [youtube.com] peinlicher ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:34:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<b><span style=\"color:red\">KANN HIER IRGENDWER, ICH WEISS NICHT WER, DIESEN KWARKI AUSNOGGEN???<\/span><\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:39:05+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Qu4rkey = Kuchenkind confirmed"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:40:01+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>iBlali in Nordkorea?<br><\/blockquote>W\u00fcrde ich mir ins Regal stellen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:41:36+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Qu4rkey - Maximum Troll oder eben auch nicht.<br><br>Strichw\u00fcrdig allemal. Update, Schnapper!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:50:33+02:00",
        "username": "Offiziell1510",
        "text": "<strike>Funktioniert der Bann-Bot noch? <\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:52:41+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Ja, Bitte MEHR sinnlose Diskussionen im DRACHENLORD Thread<br><br>- Benutzeroberfl\u00e4chen von Betriebssystemen<br>- Kommunismus<br>- VLOG Formate in den USA<br>- Lochis<br><br>FICKT EUCH WEG ihr granggen Bastarde ALLER!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T14:52:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Qu4rkey - Maximum Troll <strike>oder eben auch nicht.<\/strike><br><br>Strichw\u00fcrdig allemal. Update, Schnapper!<br><\/blockquote>Gut erkannt, und jetzt her mit dem Strich!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T16:20:31+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Hallo was haltet ihr von Red Star OS? Ist ein Betriebsystem das im kommunistischen Nord Korea verwendet wird; sieht echt schick aus oder? Ist Red Star OS 2016 noch installierbar und \u00fcberhaupt kann man darauf VLOG's Formate in den USA schauen? Frage f\u00fcr Lochis"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T16:25:35+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kann diesem Trigger leider nur 1 P\u00fcnktle geben."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T16:36:52+02:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvXi3nMWIAAkkP5.jpg\"><br><br>Quelle Twitter<br><br>Wasn aids. <br><\/blockquote>Hat gerade meine Faust geriggert. Darf mir jetzt ne neue Apfelschorle holen. Danke daf\u00fcr!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T16:37:35+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/qkobizp0QDw\">https:\/\/youtu.be\/qkobizp0QDw<\/a> [youtu.be]<br>Das wird Reiner gar nicht gefallen."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T16:49:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Wird vllt. einige beruhigen: Heute wurden von den Nachbarn nur 1 knappes dutzend Affen am ASB gesehen, keiner hatte offensichtlich ein Poster in der Hand. Autofahrer (und damit verbundene Posterk\u00e4ufer) sind dabei aber nicht inkludiert WENN es denn \u00fcberhaupt welche gab. Gestern wurde ebenfalls kein einziger Posterk\u00e4ufer gesehen, wenn dann auch nur unerkannt im Auto.<br><br>Wetter am ASB ebenfalls beschissen heute. Maximaltemperatur von heute:<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvXj31xXgAA9Iy-.jpg\"><br>Heute Nacht leichter Frost angesagt.<br><br>Die fetten Zeiten sind dieses WE also endg\u00fcltig um, der Dicke hat seine 5000\u20ac durch die Verk\u00e4ufe locker eingenommen (pessimistische Annahmen) und hat sie wie immer f\u00fcr Schei\u00dfe rausgehauen."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T16:56:31+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>&#8230; Die fetten Zeiten sind dieses WE also endg\u00fcltig um &#8230;<br><\/blockquote>Na endlich mal ein Qualit\u00e4tspost und dann auch noch eine gute Nachricht. Zwei in einem.<br>Sehr gut, gerne wieder.<br><br>Etzala fehlt mir nur noch a weng Lieferung von Ruiner (z.B. erneute verzweifelte Werbung f\u00fcr Boosterferkauf) und alles ist berfeggt.<br><br>Welcher strategische Schachzug wohl gerade im <strike>Kinderzimmer<\/strike> Planungsb\u00fcro am ASB8 erdacht wird um den Einbruch der Einnahmen zu kompensieren? Evtl. der vorgezogene bzw. beschleunigte Bau des Merch-Shops? Oder etwa doch der Spendenstream &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T16:57:23+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da wird Rainer aber <b>Bi<\/b>bbern bei der K\u00e4lte"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:04:04+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Die fetten Zeiten sind dieses WE also endg\u00fcltig um, der Dicke hat seine <b>5000\u20ac<\/b> durch die Verk\u00e4ufe locker eingenommen (pessimistische Annahmen) und hat sie wie immer f\u00fcr Schei\u00dfe rausgehauen. <br><\/blockquote>5k? Ernsthaft? <br>Bei dem Betrag w\u00fcrden die paar Mangas,, Sauna, Kino, Seggsspieltseug, K\u00f6lntour usw. nichtmal so schwer wiegen. Zumal die Drachis den Dicken \u00fcber den Sommer wohl gut die Fresspackete nausgeschmissen haben. Um 5k zu verpulvern m\u00fcssen da schon gr\u00f6\u00dfere Ausgaben her. Ist da was bekannt? 3k ins Audo der wo f\u00e4hrt gesteckt?<br><br>Nicht, dass davon doch noch was an E-Nerdschie geflossen ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:06:13+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was sagen die Emskirchner eigentlich zu den ganzen <b>Bi<\/b>bern, die \u00fcberall entlang der Mittleren Aurach D\u00e4mme bauen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:06:54+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Weil sich ja einige wegen den ultralimitierten fast ausverkauften Drachenboxen aufgeregt haben: Vor einer Woche hatte er vielleicht noch 10, und er hat uns auch gesagt das sind alle die er hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:11:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Mal eine Frage zu den 5000 Euro die er angeblich eingenommen hat.<br>Es ist Rainer, aber glaubt ihr wirklich, dass er eben diese Menge Geld nach nicht einmal 100 Tagen schon wieder verschleudert hat?<br>Er zahlt keine Miete, keinen Strom und vermutlich auch kein Wasser (hallo Wasserwerke die ihm bald das Wasser abstellen) und gibt sein Geld neben Mangers und \u00e4hnlichem Schei\u00dfdreck nur f\u00fcr Saufi, Fressi und Benzin aus.<br>Wie schon gesagt es ist ja Rainerle, ein Mansch der mit Zahlen gr\u00f6\u00dfer 9 nichts anfangen kann, aber es will mir einfach nicht in den Kopf, wie man so viel Geld in so kurzer Zeit f\u00fcr Schei\u00dfe ausgeben kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:19:37+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "1. Ist die Gewinnspanne f\u00fcr sein Zeug eh nicht 100%, die Rollen f\u00fcr die Drachenboxen kosten z.B. &gt;1\u20ac pro St\u00fcck und die Poster sind auch nicht gratis.<br>2. Wenn er seit 100 Tagen Poster verkauft und 5000\u20ac eingenommen hat sind das 50\u20ac am Tag, die er verbrennen kann. Ich merk das immer selbst wieder, dass ich an manchen Tagenalleine f\u00fcr Essen und Getr\u00e4nke fast 20\u20ac am Tag ausgebe, wenn ich nicht aufpasse was ich mache. Da Rainer noch dazu ein Fettsack ist und sich nebenbei auch noch Sauna, Zoo- und Kinobesuche, Mangas und 100 andere Dinge g\u00f6nnt, summiert sich das sehr leicht zu 50\u20ac am Tag im Schnitt."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:22:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wenn ich Rainer w\u00e4r, w\u00fcrd ich die 5k (pessimistisch, ganz wichtig) nehmen und vollst\u00e4ndig verhuren und versaufen. Anschlie\u00dfend wird sich in eine dunkle Ecke zum Sterben zur\u00fcckgezogen."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:31:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Lachschon pls. Dreimalige Reparaturaktion am Drachenmobil, einmal Werkstatt, zwei Mal Bauernhinterhofwerkstatt, 1 Jahr Autoversicherung Vorauszahlung, hier belegte zwei dutzend Fahrten nach NBG (nein, er hat keine Monatskarte), hunderte Euro Mangas\/Schwachsinn, Stromgenerator, Sprit f\u00fcr etliche Touren. Und seit Ende August auch keine YN Einnahmen mehr."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:33:55+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Rainer hat doch einen 400 \u20ac Job. Passt hier eigentlich niemand auf, was er in seinen Videos erz\u00e4hlt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:37:33+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ok Leute Projekt &ldquo;Heimliche Hilfe f\u00fcr Rainer&rdquo; hat begonnen. Trojaner auf seinem BehCeh wurde positioniert. Der n\u00e4chste Upload wird abgebrochen, neu geschnitten, paar Effekte dr\u00fcber gelegt und neu hochgeladen.<br>Email an E-nergie zur Schuldentilgung wurde auch gerendert. Nachbarschaftshilfe zur Entr\u00fcmpelung wurde verst\u00e4ndigt. Bewerbungen f\u00fcr diverse Ausbildungsstellen mit gesch\u00f6ntem Lebenslauf sind auch raus. Die katholische Gemeinde Emskirchen bringt ihm Decken und Nahrung. In 1-2 Wochen wird er das erste Mal sp\u00fcren, wie es sich anf\u00fchlt, wenn sich jemand um einen k\u00fcmmert.<br>Sparbuch f\u00fcr seinen neuen Lebensabschnitt wurde auch angelegt. Spendenkonto in Verbindung mit seiner traurigen Geschichte wurde an verschiedene Online-Plattformen und Magazine geschickt.<br>Ein Herz f\u00fcr Rainer &lt;3<br><br>ps: sorry mir ist mega langweilig, nehme Strich gerne entgegen"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:38:43+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Quo-oeHK_TA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Quo-oeHK_TA<\/a> [youtube.com]<br>Etwas leichte Musik."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:50:20+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Schade, dass es keine Webcam gibt die seine Hofeinfahrt filmt. W\u00fcrde ich gerne sehen wie unter der Woche er 1-2 Stunden da sitzt an der brennenden M\u00fclltonne bis mal einer kommt."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T17:51:58+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "@BigBitch: das Tragische daran ist, dass dieser &ldquo;27-j\u00e4hrige erwachsene Mann&rdquo; diese Hilfe niemals akzeptieren und f\u00fcr Hate halten w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T18:05:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>@BigBitch: das Tragische daran ist, dass dieser &ldquo;27-j\u00e4hrige erwachsene Mann&rdquo; diese Hilfe niemals akzeptieren und f\u00fcr Hate halten w\u00fcrde. <br><\/blockquote>Letzte Wochen nahm er die Fress-Kisten der Drachis noch schnaufend an."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T18:07:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wie kommen die \u00fcberhaupt auf die Idee dem fetten Golem Essen vorbeizubringen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T18:12:43+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Butter f\u00fcr den Buttergolem!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T18:16:17+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Fr\u00fcher hat Rainer kein Futter angenommen, aus Misstrauen. Da die ganzen Kuchenkinder ihm gar nichts b\u00f6ses wollen ist er scheinbar wieder lockerer geworden. Da k\u00f6nnte ein echter Haider ihm mal wieder Durchfallmittel oder eine Viagra in die Lebensmittel mischen. <br><br>Einfach einen Kuchen backen und in eine gekaufte Lebensmittelverpackung stecken. Anschlie\u00dfend wieder zukleben oder zulaminieren oder whatever.<br><br><br><br>Oder ihr lasst das einfach, weil es moralisch verwerflich w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T18:21:03+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Viagra <br><\/blockquote>Ja, den Reiner voll getrollt."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T18:26:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Ein Herz f\u00fcr Rainer &lt;3<br>ps: sorry mir ist mega langweilig, <b>nehme Strich gerne entgegen<\/b><br><\/blockquote>Ja, sehe ich genauso.<br><br><blockquote>Da k\u00f6nnte ein echter Haider ihm mal wieder Durchfallmittel oder eine Viagra in die Lebensmittel mischen. <br><br>Oder ihr lasst das einfach, weil es moralisch verwerflich w\u00e4re. <br><\/blockquote>Strichw\u00fcrdig, aber lustik. <i>Hier wird nichts geplant!<br><br>Wo ist denn der schnpi? Alles muss man hier alleine machen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>PS:<br><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Quo-oeHK_TA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Quo-oeHK_TA<\/a> [youtube.com]<br>Etwas leichte Musik.<br><\/blockquote>Ins Regal gestellt."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T18:53:49+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "ob sie schon den drachenlord kennt?<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/FranziskaAlida\/status\/789803804409622529\">https:\/\/twitter.com\/FranziskaAlida\/status\/789803804409622529<\/a> [twitter.com]<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T19:46:20+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvXi3nMWIAAkkP5.jpg\"><br><br>Quelle Twitter<br><br>Wasn aids. <br><\/blockquote>Alter was f\u00fcr drecks Mongos !!! denne geh\u00f6rt allen die Milchfressen eingetreten !!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T19:59:10+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>@BigBitch: das Tragische daran ist, dass dieser &ldquo;27-j\u00e4hrige erwachsene Mann&rdquo; diese Hilfe niemals akzeptieren und f\u00fcr Hate halten w\u00fcrde. <br><\/blockquote>Letzte Wochen nahm er die Fress-Kisten der Drachis noch schnaufend an.<br><\/blockquote>Kurz vorm Winterschlaf sammeln Oger noch soviel es geht. Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:04:00+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Manchmal frage ich mich wie viele Leute es in diesem Land gibt die \u00e4hnlich chaotisch leben wie der Lord es aber nicht f\u00fcr die ganze Welt im Internet publizieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:07:16+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Manchmal frage ich mich wie viele Leute es in diesem Land gibt die \u00e4hnlich chaotisch leben wie der Lord es aber nicht f\u00fcr die ganze Welt im Internet publizieren. <br><\/blockquote>H\u00f6r nur mal Domian.<br><br>Grad gestern erst ein P\u00e4rchen, das seit M\u00e4rz in nem Renault Twingo wohnt weil sie es nicht gebacken kriegen, ihr Leben zu regeln.<br><br>Dabei hat sie ein Haus geerbt, wei\u00df aber nicht wie sie es renoviert.<br><br>Irre."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:08:25+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "\u00fcber 9000 sch\u00e4tzungsweise."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:11:50+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>\u00fcber 9000 sch\u00e4tzungsweise.<br><\/blockquote>haha der war giut, so viele einwohner hat deutschland doch gar nicht!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:17:49+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Ach, Loide, der Lard ist zwar unfassbar dumm und stinkend faul, aber er ist schlau genug, um zu erkennen, dass die Bosderverk\u00e4ufe in den letzten Wochen extrem nachgelassen haben und er nicht, wie geplant, als Offlinelord von den Kuchenkinderk\u00e4ufen leben kann. Deshalb versucht er jetzt, im Rahmen seiner M\u00f6glichkeiten Content zu produzieren, um \u00fcber Jutub wieder h\u00f6here Einnahmen zu generieren. Ich wette, er sucht h\u00e4nderingend nach einer Streamingm\u00f6glichkeit, weil auf Younow die (f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse) wirklich dicke Kohle zu holen ist. <br><br>Man darf nicht vergessen: Die einzige Alternative w\u00e4re es, wirklich arbeiten zu gehen und wir wissen alle, dass unser Exkrementenmonarch alles tun w\u00fcrde, um keiner geregelten T\u00e4tigkeit nachgehen zu m\u00fcssen - unabh\u00e4ngig davon, ob er dazu \u00fcberhaupt in der Lage w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:25:15+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Man darf nicht vergessen: Die einzige Alternative w\u00e4re es, wirklich arbeiten zu gehen und wir wissen alle, dass unser Exkrementenmonarch alles tun w\u00fcrde, um keiner geregelten T\u00e4tigkeit nachgehen zu m\u00fcssen - unabh\u00e4ngig davon, ob er dazu \u00fcberhaupt in der Lage w\u00e4re. <br><\/blockquote>Sagt einer, dessen Mutter davon lebt, dass dicke, fette M\u00e4nner ihre Penen in sie reinsteckt!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:28:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer ist doch komplett entw\u00f6hnt von der Arbeit. Hinzu kommen seine nicht vorhanden F\u00e4higkeiten. Der wird nie wieder geregelt arbeiten. Eher l\u00e4sst er sich von seiner Bruchbude versch\u00fctten."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:31:44+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man darf nicht vergessen: Die einzige Alternative w\u00e4re es, wirklich arbeiten zu gehen und wir wissen alle, dass unser Exkrementenmonarch alles tun w\u00fcrde, um keiner geregelten T\u00e4tigkeit nachgehen zu m\u00fcssen - unabh\u00e4ngig davon, ob er dazu \u00fcberhaupt in der Lage w\u00e4re. <br><\/blockquote>Sagt einer, dessen Mutter davon lebt, dass dicke, fette M\u00e4nner ihre Penen in sie reinsteckt!!! <br><\/blockquote>Dicke, fette M\u00e4nner? Ich ficke dich und deinen Pleonasmus."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:36:40+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Sagt einer, dessen Mutter davon lebt, dass dicke, fette M\u00e4nner ihre Penen in sie reinsteckt!!! <br><\/blockquote>*reinsteck<b>en<\/b><br><br>Beleidigungen von <i>Analphabeten kann ich einfach nicht ernst nehmen. Schade, dass der Droche so faul ist, sonst w\u00fcrde er dir bestimmt ein paar Deutsch-Nachhilfestunden geben, lel."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:40:44+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<i>Des hei\u00dft etzadla, et-zad-la!<\/i><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/IZjJ272.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:45:16+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "&ldquo;jetzala&rdquo; ist die Aussage &ldquo;jetzt machen wir es&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:47:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Deutsch-Nachhilfestunden geben, lel.<br><\/blockquote>Ja lel, ich h\u00e4tte auch gerne ein paar Deutsch-nach-hil-fe-stund-en!<br>Zahl ich die komplett oder in Ra-ten?<br>Trottel"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T20:55:02+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>wir wissen alle, dass unser Exkrementenmonarch alles tun w\u00fcrde, um keiner geregelten T\u00e4tigkeit nachgehen zu m\u00fcssen - unabh\u00e4ngig davon, ob er dazu \u00fcberhaupt in der Lage w\u00e4re. <br><\/blockquote>Nee, das wissen wir leider nicht.<br><br>Ich w\u00fcrde nicht behaupten, dass Reiner aktiv daran arbeitet, nicht arbeiten zu m\u00fcssen.<br>Der &ldquo;Arbeitslos&rdquo;-Trigger funktioniert bei ihm nach wie vor vorz\u00fcglich. Deshalb insistierte er ja auch auf dem Bl\u00f6dsinn, dass Rendern\/Schneiden\/Hochladen oder vor der K\u00e4mm das Internet anzuschreien &ldquo;Arbeit&rdquo; sei. Er h\u00e4tte schon gern Arbeit, nur anstrengend darf sie nicht sein und ihn nicht \u00fcberfordern. <br><br>Aber h\u00e4tte er die M\u00f6glichkeit, w\u00fcrde Reiner arbeiten gehen. Und er w\u00e4re stolz wie Bolle auf seine N\u00fctzlichkeit und w\u00fcrde sie nat\u00fcrlich ma\u00dflos \u00fcbersch\u00e4tzen. <br><br>Das Problem ist freilich, dass er zu dumm und zu faul ist, sich eine Besch\u00e4ftigung zu verschaffen. Die m\u00fcsste ihm in den Scho\u00df fallen. Also wirklich so, der Arbeitgeber m\u00fcsste mehrmals zur Schanze fahren und Reiner eine Anstellung wie sauer Bier anbieten. Von sich aus wird Reiner nichts finden, weil dumm und faul.<br><br>Das f\u00fchrt zum zweiten Problem: Die Besch\u00e4ftigungen, denen Reiner tats\u00e4chlich nachgehen kann, sind sehr d\u00fcnn ges\u00e4t. Er ist nicht nur, wie Kaschberle richtig sagt, vollkommen entw\u00f6hnt, er hat noch nie ernsthaft gearbeitet. Seine l\u00e4ngste Phase in Lohn und Brot war beim Plaste-Jakob, als der schon abgewickelt wurde; da hingen wahrscheinlich alle den halben Tag im Pausenraum rum. <br><br>Leute ohne Ausbildung m\u00fcssen normalerweise ranklotzen. Dazu ist Reiner zu fett und zu faul. <br><br>Bleibt nur noch irgend eine Pseudo-T\u00e4tigkeit wie man sie Erbkranke in Spezialwerk- und Heimst\u00e4tten durchf\u00fchren l\u00e4sst. Aber die Pl\u00e4tze in solchen Einrichtungen sind rar und man kriegt sie nur nach gro\u00dfer Bem\u00fchung. <br><br>Schade, Reiner. Pech f\u00fcr dich.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T21:09:18+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>]<br><br>Aber h\u00e4tte er die M\u00f6glichkeit, w\u00fcrde Reiner arbeiten gehen. Und er w\u00e4re stolz wie Bolle auf seine N\u00fctzlichkeit und w\u00fcrde sie nat\u00fcrlich ma\u00dflos \u00fcbersch\u00e4tzen. <br><br> <br><\/blockquote>Ja und nein. Er m\u00f6chte etwas machen, das gemeinhin als Arbeit anerkannt ist und er m\u00f6chte nicht als arbeitslos gelten. Das ist reine Formsache. Echte Arbeit, f\u00fcr die er morgens aufstehen und p\u00fcnktlich sein muss, die ihm etwas abverlangt, bei der es Leute gibt, die ihm sagen, was er zu tun und zu lassen hat, m\u00f6chte er gewiss nicht. Als arbeitend gelten, aber nicht arbeiten wollen, da Arbeit Arbeit macht - so sch\u00e4tze ich ihn ein."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T21:11:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist Rainer eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T21:16:06+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "schnappi |<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T21:32:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "Wem geh\u00f6rt jetzt eigentlich die Schanze?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T21:33:41+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich bin ja \u00e4hnlich wie Rainer eher ein Sommermensch. Ich hasse auch die K\u00e4lte und N\u00e4sse au\u00dfen, und die fallenden Temperaturen und vor allem die fr\u00fch untergehende Sonne, sodenn sie denn \u00fcberhaupt mal scheint im Winter und Herbst. Jetzt noch rau\u00dfzum\u00fcssen ist mega bl\u00f6d, allerdings dank elektrischem Licht, Heizung, Auto das wo f\u00e4hrt, Licht und Heizung hat, und nicht zuletzt Internet, ertr\u00e4glich. Frage mich echt wie Rainer das \u00fcberlebt. Da wird doch jeder normale Mensch schnellstens kirre, immer und den ganzen scheiss Tag lang alleine, ohne Licht, ohne W\u00e4rme, ohne Besch\u00e4ftigung, au\u00dferdem ohne Kontakte, ohne Geld, ohne Zukunft, in einer stinkenden, verschimmelten, v\u00f6llig verm\u00fcllten Bruchbude zu sitzen. Ja, Rainer ist kein normaler, sondern ein ganz besonderer Mensch. Aber hat er das wirklich verdient? Ja nat\u00fcrlich.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>Dennoch, irgendwie w\u00e4ren derart Umst\u00e4nde wohl f\u00fcr jeden nur schwer zu ertragen."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T21:41:57+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "BM0303. Soweit w\u00e4r's beim Rainerle wohl nicht gekommen."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T21:47:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner hat etzadla aber gesagt, er liebt Schnee und den Winter. Ihr m\u00fcsst mal richtig zuh\u00f6ren!<br><br>Der Fettsack hockt in seiner Dunkelkammer, starrt ins Nichts und entwickelt die Depression des Jahres 2016. Ich dreh derweil die Heizung a weng h\u00f6her und genie\u00dfe mein Wochenende.<br><br>Ja Fettsack, that's life. Diel wif id.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:00:02+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Na wer weiss es?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ShLZFOj.jpg\"><br><br>Update: er hat eben noch ein Bild auf Instagram gepostet, steht vorm CineStar.<br>Fetti drollt doch die Drolle."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:01:33+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wo bin ich<br><br><a href=\"http:\/\/archive.is\/JNzbu\">http:\/\/archive.is\/JNzbu<\/a> [archive.is]<br><br><img src=\"http:\/\/archive.is\/JNzbu\/e84f26fa642e2818d79463ee4ade8e2d2b46a94f\/scr.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:02:05+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Er steht in jedem Fall vor einem Bekleidungsgesch\u00e4ft. Mal wieder <strike>Lusturlaub<\/strike> Gesch\u00e4ftsreise in K\u00f6ln?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:03:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Schaufensterpuppe hinten rechts im Bild, oder? <br><br>Dann haut er mal wieder seine DrachenBox\u2122-Einnahmen in einem Einkaufscenter uffn Kopp."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:03:38+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Steht vorm Kino:<br><br><img src=\"http:\/\/archive.is\/r2ywB\/ba7fd325f78a3c16e0f2b05312a98e685969568c\/scr.png\"><br><a href=\"http:\/\/archive.is\/r2ywB\">http:\/\/archive.is\/r2ywB<\/a> [archive.is]"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:06:29+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wo bin ich<br><br><a href=\"http:\/\/archive.is\/JNzbu\">http:\/\/archive.is\/JNzbu<\/a> [archive.is]<br><br><img src=\"http:\/\/archive.is\/JNzbu\/e84f26fa642e2818d79463ee4ade8e2d2b46a94f\/scr.png\"><br><\/blockquote>Hat der sich die Haut abgepudert und geschminkt oder was??? Oo"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:07:09+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Alle Spione auf ins CineStar Erlangen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:07:27+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Manchmal frage ich mich echt was dem durch den Kopf geht. Er hat keine Arbeit, kein Geld, keinen Strom und keine Freunde oder Verwandten die ihm helfen w\u00fcrden. Laut Breidsamer sind bisjetzt dieses WE kaum \/ wenig Posterk\u00e4ufer an der Schanze gewesen. <br><br>Jedem normalen Menschen w\u00fcrde der Arsch auf Grundeis gehen. Seine Lebensgrundlage sind Posterk\u00e4ufer, wenn die nicht mehr kommen verhungert er. Aber was erz\u00e4hle ich da wir reden hier von Mr. Unbesiegt.<br><br>Sieht so aus als w\u00fcrde er sich Winterkleidung kaufen."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:08:30+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Hat der sich die Haut abgepudert und geschminkt oder was??? Oo<br><\/blockquote>Hautverbesserungsfilter, das k\u00f6nnen moderne Smartphonekameras automatisch."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:09:45+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Wo bin ich<br>Hat der sich die Haut abgepudert und geschminkt oder was??? Oo<br><\/blockquote>Nein, im ersten Bild sieht man seine groben Poren und den <strike>Angst<\/strike>schweiss.<br>Etzala geht er erstma sch\u00f6n in Puff (als ob). Danach gepflegt abmeddln und als Kr\u00f6nung aus der Meddldisse geworfen werden. Highlife f\u00fcr Arbeitslose mit 15000\u20ac Schulden."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:10:01+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich m\u00f6chte ihm einfach jedes verfickte Mal wenn er diese Fresse zieht mit 'ner Schaufel das Xicht einebnen one fack aller"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:10:59+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hautverbesserungsfilter, das k\u00f6nnen moderne Smartphonekameras automatisch.<br><\/blockquote>Schon klar. Nur seit wann benutzt der Drache das, seit wann h\u00e4tte er Ahnung von sowas, seit wann w\u00fcrde ihn dieses Thema scheren&#8230;<br><br>Es sind wohl einfach nur die Lichtverh\u00e4ltnisse und die beschissene Fotoquali von seinem Hu-A-Wei."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:11:25+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Jemand ne Ahnung, was grad so f\u00fcr ein Schrott im Kino l\u00e4uft?<br><br>HotDogs - Der Fickfilm, hatten wir schon. Was kann noch peinlicher sein, was er jedsd unbedingt noch sehen muss?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:12:24+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Findet Dorian AKA Film mit Fisch"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:12:45+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Steht vorm Kino:<br><\/blockquote>Vielleicht ist das ja sein 400 \u20ac Job. Als Filmvorf\u00fchrer beim Kino. <span style=\"color:#bebebe\">als ob<\/span>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:13:34+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Tippe auf:<br><img src=\"http:\/\/image.prntscr.com\/image\/74c83106a43243379b712711e5295d6c.png\"><br><br>-edit- zu sp\u00e4t"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:15:09+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das isses ja. Zur Zeit l\u00e4uft nur Schrott im Kino, einschlie\u00dflich dem Film mit Hot Dog, aber den hat er ja schon durch. Und genau f\u00fcr so ein Schrott verballert er grad wieder seine Kohle bzw die Kohle der Kuchenkinder. Er macht mich grad wieder \u00fcbelst mett. Ne junge Familie muss heute schon schauen, dass sie sich wenige Male im Jahr, wenn \u00fcberhaupt, einen Kinobesuch g\u00f6nnen kann, weil Kino ist heute ein sehr teures Vergn\u00fcgen. Und was macht Mister Unbesiegt? Geht nat\u00fcrlich innerhalb weniger Tage mehrfach ins Kino. Und er wird sich wieder ein XXXXXL-Eimer zuckers\u00fc\u00dfes Popcorn reinstopfen und am besten noch ein paar pappige Nachos obendrauf und lecker Cola zum Runtersp\u00fclen. Fuck. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Immerhin f\u00e4hrst du in 2 Stunden wieder zur\u00fcck in deine nasse Ogerh\u00f6hle, dort wo du hingeh\u00f6rtst.<br><br>Korregation: Ok Findet Film mit Fisch w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen (wie die meisten Pixarfilme)"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:18:02+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Danke, darauf bin ich nicht gekommen, lel. Wenn ich von Hunderten Spionen mit solchen Fertigkeiten verfolgt werden w\u00fcrde, w\u00fcrde ich sicher keine beschissenen Selfies posten. <br><br>Disney FIlm. Passt zum Lard. <i>Haha a FIsch.<\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:18:48+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ob er beim n\u00e4chsten Kl\u00f6ntrip einfach in der Domstadt untertaucht?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:44:08+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>BM0303. Soweit w\u00e4r's beim Rainerle wohl nicht gekommen.<br><\/blockquote>Kannst du evtl mal aktuelle Google analytics Daten seit Einstellung des Sendebetriebs am ASB8 vor 94 Tagen leaken? W\u00fcrde mich interessieren wie weit sich das mit Google trends deckt.<br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/9e8a0f2880923534e99053de40b6d81b.png\"><br><br>Blau: Rainer Winkler, rot: Drachenlord.<br><br>Liegt das Game nun auf dem Sterbebett? So viele Fragen und nur so wenig Zeit.."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:50:04+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>BM0303. Soweit w\u00e4r's beim Rainerle wohl nicht gekommen.<br><\/blockquote>Kannst du evtl mal aktuelle Google analytics Daten seit Einstellung des Sendebetriebs am ASB8 vor 94 Tagen leaken? W\u00fcrde mich interessieren wie weit sich das mit Google trends deckt.<br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/9e8a0f2880923534e99053de40b6d81b.png\"><br><br>Blau: Rainer Winkler, rot: Drachenlord.<br><br>Liegt das Game nun auf dem Sterbebett? So viele Fragen und nur so wenig Zeit..<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/GzMxd0L.png\"><br><br>Geht ab Juli etwa los, sobald es das erste mal richtig &ldquo;bergauf&rdquo; geht, hat er keinen Strom mehr. Der dickste Peak war K\u00f6lntrip.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:55:12+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ist heute \u00fcbrigens der teuerste Tag, 2D kosten 8,50\u20ac, 3D kosten 11,50\u20ac, pro Film noch Zuschlag von 0,5\u20ac-2\u20ac m\u00f6glich. F\u00fcr 3D Brille wollen die auch noch 1\u20ac extra haben.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:56:28+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Dazu kommt, dass er gleich wieder einen Doppelsitz nehmen muss."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T22:58:33+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Nachos und Popcorn nicht vergessen. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:11:24+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich finde es schade, dass wir keine weiteren Aufnahmen von ihm auf dem Fatbike haben. Vorallem Videos w\u00e4ren nice."
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:25:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ob er jetzt ins Kino geht oder nicht ist doch v\u00f6llig egal. Er wei\u00df genau, dass er mit dem Bosterverkauf seine Schulden nicht bezahlen kann.<br><br>Ich meine er verkauft da zwei super h\u00e4ssliche &ldquo;Poster&rdquo; und hat den Kinobesuch damit gedeckt. Wie mett ihr seid lel"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:42:20+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wieder wurde er im Kino gesichtet<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31959738\/kinolord.jpg\"><br><br>Quelle: Facebook Gruppe"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:46:06+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Hat derjenige wenigstens sagen k\u00f6nne, ob das Film mit Fisch war?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:48:54+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Ja, ist der Kinderfilm, Zitat:<br><br><blockquote>Drache in Erlangen in Findet Dorie ??<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:49:14+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ich glaube einfach, dass das Ma\u00df f\u00fcr manchen hier langsam voll ist. Kinobesuche, Ausfl\u00fcge in entfernte St\u00e4dte. Wann hat das endlich ein Ende? Der Arsch soll einfach knien und Demut zeigen und am besten seine OgerfreSSe ein letztes Mal in die Kamera halten und sagen, dass er besiegt ist. Nein, er g\u00f6nnt sich den x-ten Dreck und l\u00e4sst weiterhin den Unbesiegtmodus raush\u00e4ngen. Wann gibt es endlich mal ernsthafte Konsekwenzen (Scheibeneinschlag, Stromschulden, etc.)? Man h\u00f6rt nichts davon. Alles was bleibt sind 2 Selfies, bei denen man ihm gerne das Fressbrett einschlagen will. <br><br>Wann wird endlich die riesische, endg\u00fcltige Bombne naigeschma\u00df\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:49:41+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "????? ?"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:51:46+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Schnappi mag wohl Smileys?<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31959782\/kinolorderlangenfb.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-22T23:55:02+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Daf\u00fcr hat schnappi a Strich verdient"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:07:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hat schnapi wieder gesoffen"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:09:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Dunkelheit, K\u00e4lte und Einsamkeit gegen 2 Stunden W\u00e4rme und Ablenkung eintauschen, allen verraten wo man steckt und Selbstgespr\u00e4che f\u00fchren. Sein Hirn ist doch nur noch Brei."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:09:23+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "schnappi s\u00e4uft nicht ohne Grund und schnappi s\u00e4uft oft genug."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:11:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ach Leudde, in Deutschland verhuingert niemand."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:20:55+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Maximal Mett<br><br>zur\u00fcck in deine nasse Ogerh\u00f6hle, dort wo du hingeh\u00f6rst )<br><\/blockquote>Also wenn man sich nichtmal einen Kinobesuch leisten kann - sollte man keine Familie haben! <br><br>Und wer neidisch ist das Droche sein Geld f\u00fcr Kino nutzt und alle dar\u00fcber informieren muss hat nichts ferstanden. Da Kino ja so besonders is das man auf Yutub oder Twitter es teilen muss^^<br><br>Der Typ is fertig - wird nie wieder auf einen Gr\u00fcnen Zweig kommen, wird niemals am Strand liegen und mit Hartz4 bis zum ende seines Lebens dahinvegetieren <br><br>Seit ihr immer noch neidisch?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:21:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Also, Link zur FB Gruppe wird erbeten ezerdla<br><br><blockquote>Seit ihr immer noch neidisch?<br><\/blockquote>Ja, sint wir.<br>Kaum einer ist so fett und gleichzeitig so fit, ok?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:29:55+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich gehe nicht ins Kino und schaue jetzt eine Doku \u00fcber Albert Sp\u00e4her zum Einschlafen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:54:13+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Kann eben nicht jeder Samstag Nacht auf lachschon pelten."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T00:57:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ich schreibe das vom &#8230; \u00e4h &#8230; Handy <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T03:24:42+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hat er wieder seinen &ldquo;Ich stehe hier&#8230;&rdquo; Pulli an.<br><br>Frei nach Carl Sagan<br><br>&ldquo;The only hoodie he's ever known.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T03:37:14+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "drainer hat hart f\u00fcr das geld gearbeitet und sich so richtig den arsch f\u00fcr euch aufgerissen. als erfolgreiches, gut aussehendes und von allen gesch\u00e4tztes utube sternchen wird man sich doch wohl mal was g\u00f6nnen d\u00fcrfen. scheiss neid-hammel!<br><br>ausserdem war der kinobesuch auch arbeit, oder kamen etwa keine instagram-bilder ihr angeber?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T04:22:08+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "schnappi ||<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T05:37:42+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen -1\u00b0C nass kaltes Wetter am Asb8.<br><br>Ob wir das Jahr auch ein Instagram Bild zu sehen bekommen, wo er vorgibt den Schnee zu m\u00f6gen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T06:27:03+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Da kannst Du deinen &ldquo;Ich stehe hier wie Gott mich schuf&rdquo; Hoodie drauf verwetten Du Wichskr\u00fcppel, Alda."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T08:29:44+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "\u00dcbrigens: ich war noch nie allein im Kino. lel Rainer keine Freunde oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T09:37:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ich war zwar auch noch nie alleine im Kino, aber so abwegig ist das nichtmal. <br>Was macht man denn, als stumm nebeneinander zu sitzen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T09:42:37+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Guten Morgen Reiner,<br>der wo sein Geld etzala spart (lel, als ob) und nur noch in <b>Strom<\/b> steckt, au\u00dfer wenn er es mal wieder f\u00fcr Mangas\/Fertigfra\u00df\/Benzin oder Kino <strike>rauswirft<\/strike> <b>investiert<\/b>."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T09:42:44+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Naja wenn man unbedingt einen Film sehen will auf den die Freunde keinen Bock haben? Ist mir allerdings auch noch nie passiert. Andererseits geht man ins Kino um nen Film zu sehen, nicht um zu quatschen. Sehe da jetzt auch kein Drama dran. Andererseits liegts bei Rainer nicht daran, dass die Freunde keinen Bock h\u00e4tten, sondern weil er schlicht keine Freunde (mehr) hat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T09:47:14+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152192031701\/221016-findet-drachi\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152192031701\/221016-findet-drachi<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T10:02:03+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "War Rainer gestern wieder die ganze Nacht Arbeiten?<br>Er rei\u00dft sich echt den Arsch f\u00fcr seine Fans auf! :')"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T10:25:59+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Guten morgen Rainer der wo jetzt wohl eine Dauerkarte f\u00fcr das Kino hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T10:29:22+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ich war zwar auch noch nie alleine im Kino, aber so abwegig ist das nichtmal. <br>Was macht man denn, als stumm nebeneinander zu sitzen?<br><\/blockquote>Fummeln."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T10:36:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich war zwar auch noch nie alleine im Kino, aber so abwegig ist das nichtmal. <br>Was macht man denn, als stumm nebeneinander zu sitzen?<br><\/blockquote>Fummeln.<br><\/blockquote>Wen du das auf dem Avatar bist, dan k\u00f6nen wir das gerne mal machen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T10:37:56+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Guten morgen Rainer der wo jetzt wohl eine Dauerkarte f\u00fcr das Kino hat. <br><\/blockquote>Kannst dir in dem Kino tats\u00e4chlich f\u00fcr etwas \u00fcber 30\u20ac eine Karte kaufen, die 5 mal gilt. F\u00fcr 3D-Filme noch 3\u20ac Aufpreis je Film."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T10:43:21+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "So verplant wie Drache ist, kauft der sich bestimmt bei jedem Kinobesuch eine neue 3D-Brille f\u00fcr jeweils 1 EUR dazu."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T10:47:56+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen Frangen, das wo k\u00e4lter wird von Tag zu Tag.<br><br>Tag 100 r\u00fcckt n\u00e4her und Ruiner geht ins Kino. Abstruser Bullshit. <br>Kannste keinem erz\u00e4hlen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T11:18:44+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Jemand ne Ahnung, was grad so f\u00fcr ein Schrott im Kino l\u00e4uft?<br><br>HotDogs - Der Fickfilm, hatten wir schon. Was kann noch peinlicher sein, was er jedsd unbedingt noch sehen muss?<br><\/blockquote>Du kennst doch Rainers Ged\u00e4chtnisspanne. W\u00fcrde es ihm zutrauen, den Film nochmal zu sehen, weil er den Plot beim ersten mal nicht mitbekommen hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T11:23:51+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Ich war zwar auch noch nie alleine im Kino, aber so abwegig ist das nichtmal. <br>Was macht man denn, als stumm nebeneinander zu sitzen?<br><\/blockquote>Na hoffentlich sitzt man stumm nebeneinander, mal von leisen Lachern in angemessenen Situationen abgesehen. <br><br>Das soziale Kinogehen besteht eher daraus sich vor und nach dem Film \u00fcber diesen zu unterhalten. Rainer schaut sich den Film an und hat niemanden, mit dem er sich dar\u00fcber austauschen kann. W\u00e4re wohl auch zu dumm, einen Film zu analysieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T11:31:39+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Das soziale Kinogehen besteht eher daraus ne Olle neben sich sitzen zu haben, wenn das Licht gedimmt wird, fasteht ihr?!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T11:34:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hab auch an einem lauen Sommervormittag ganz allein Jurassic Wolrd angeschaut. Das Kino war leer. Gibt nix geileres. Kein Petting, kein Gekicher, keine Wuschelk\u00f6pfe vor der Linse.<br><br>Was Rainer da aber nun w\u00f6chentlich macht ist ein anderes Kaliber."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T11:42:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Du kennst doch Rainers Ged\u00e4chtnisspanne. W\u00fcrde es ihm zutrauen, den Film nochmal zu sehen, weil er den Plot beim ersten mal nicht mitbekommen hat. <br><\/blockquote>Rainer f\u00fchlte sich ja auch von dem Hotdog und dem Hotdog-Br\u00f6tchen gleicherma\u00dfen magisch angezogen und erregt."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T11:44:14+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "realtalk: Ich bin mal mit na Ollen die was von mir wollte ins Kino, nur um nicht alleine den letzten Teil Hunger Games gucken zu m\u00fcssen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Was wohl aus der dicken Zoomulle geworden ist?! Rainerle war bestimmt wieder zu forsch und hat ihr bereits die Namen der ersten 3 Kinder mitgeteilt^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T12:20:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Like wenn Rainer euch auch irgendwie an Hodor erinnert xD"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T12:20:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Was wohl aus der dicken Zoomulle geworden ist?! Rainerle war bestimmt wieder zu forsch und hat ihr bereits die Namen der ersten 3 Kinder mitgeteilt^^<br><\/blockquote>Alle mit R am Anfang, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T12:21:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Reiner, Roiner und Regenbogenschaf, Spitzname Hammelhaxe w\u00e4h w\u00e4h w\u00e4h w\u00e4h"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T12:24:22+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Sensibelchen Rainer wird seinen ersten Sohn (lel, als ob) sicher nach Rudi benennen"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T12:25:24+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Like wenn Rainer euch auch irgendwie an Hodor erinnert xD<br><\/blockquote>Eher nicht. <br><br>Ich bezweifle, dass sein Gestammel irgendwann mal Sinn ergibt. <br><br>Oder denkst du, das sind die amerikanischen Atomkopf-Sperrcodes. Wenn es soweit ist bricht er ins Pentagon ein und h\u00e4lt Hillary davon ab, Europa und Asien zu bombardieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T12:52:48+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Rainerle war bestimmt wieder zu forsch und hat ihr bereits die Namen der ersten 3 Kinder mitgeteilt^^<br><\/blockquote>Genau so wird es gewesen sein. Daran habe ich absolut keinen Zweifel.<br>Er wird ihr erkl\u00e4rt haben, wie er ihr durch Peniszucken Drillinge nai'schma\u00dft.<br><br>Als Blondie davon nicht soooo angetan war, hat sie ihn versucht auf Distanz zu halten. <br>-&gt;Rainer zuckt aus, wird aus der Disco geschmissen, blablabla&#8230; den Rest kennen wir ja."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:06:51+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Er wird sie wohl Rainer Junior 1,Rainer Junior 2 undRainer Junior 3 nennen, da sie ganz nach dem Papa kommen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:07:24+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>So verplant wie Drache ist, kauft der sich bestimmt bei jedem Kinobesuch eine neue 3D-Brille f\u00fcr jeweils 1 EUR dazu.<br><\/blockquote><br>Kann es sein da\u00df du noch nie im Kino warst?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:11:39+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>So verplant wie Drache ist, kauft der sich bestimmt bei jedem Kinobesuch eine neue 3D-Brille f\u00fcr jeweils 1 EUR dazu.<br><\/blockquote><br>Kann es sein da\u00df du noch nie im Kino warst?<br><\/blockquote>Ich denke schon. Das Cinestar hat tats\u00e4chlich nur die beschissenen Polarisationsbrillen u. nicht die guten Shutterbrillen. Deswegen kannst du die nach dem Besuch auch mitnehmen und f\u00fcr das n\u00e4chste Mal verwenden, ist sonst Wegwerfware."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:12:37+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote><blockquote>So verplant wie Drache ist, kauft der sich bestimmt bei jedem Kinobesuch eine neue 3D-Brille f\u00fcr jeweils 1 EUR dazu.<br><\/blockquote><br>Kann es sein da\u00df du noch nie im Kino warst?<br><\/blockquote>Tipico. Im Cinecitta bekommt man die Brille umsonst und wirft sie am Ausgang in einen Sammelbeh\u00e4lter. Ich war aber auch schon in einem Kino wo man die kaufen musste. Dann durfte man sie nat\u00fcrlich behalten."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:12:49+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Gibt Kinos in denen man 3D-Brillen ausleiht und welche in denen man die Dinger kaufen muss. Tipico du bist mal wieder \u00fcberhaupt nicht im Bilde."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:17:26+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Und die Durststrecke etwas aufzulockern m\u00f6chte ich 2 Klassiker etwas n\u00e4her beleuchten.<br>Mir lassen diese beiden S\u00e4tze schon seit l\u00e4ngerem keine Ruhe, weil er da mMn Dinge verschweigt.<br><br>1. &ldquo;Mei Vadder ist tot und mei Schwerster&#8230;&rdquo;<br><br>Wie sollte dieser Satz eigentlich zu Ende gehen? Nachdem er ihn ziemlich abrupt beendete, schien da wohl eine Warnung seines Spatzenhirns zu ihm durchgedrungen zu sein, es nicht zu sagen. Ich tippe auf &ldquo;&#8230;redet kein Wort mehr mit mir&rdquo;<br><br>2. &ldquo;Die ham jetzt an Gro\u00dfarlarm bei mir ausgerufen wegen Brand und so weiter&rdquo;<br><br>&ldquo;Und so weiter&rdquo; Aha.. es ging in der Meldung also nicht nur um den Brand an sich, sondern noch um ein weiteres Detail. Wie auch schon im ersten Beispiel hat auch hier (ausnahmsweise) die Impulskontrolle seines Spatzenhirns gegriffen, und es f\u00fcr besser empfunden dieses Detail nicht auszuplaudern.<br><br>K\u00f6nnte es sein, dass die damalige Meldung an die Feuerwehr nicht einfach nur eine 0815-Falschmeldung a la &ldquo;Feuer im ASB8&rdquo; war, sondern evtl. lautete:<br>&ldquo;Der Rainer Winkler ist durchgedreht und hat seinen Hof angez\u00fcndet, weil er sich umbringen will&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:21:28+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boah haltet doch mal die fresse jetzt mit Kino. <br><br>Aidskinder kaufen zwei Poster, Rainer geht ins Kino, spasten hier mett <br><br>Rainer hat euch und die kuchenkinder l\u00e4ngst besiegt. Begreift dat endlich"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:27:42+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>So verplant wie Drache ist, kauft der sich bestimmt bei jedem Kinobesuch eine neue 3D-Brille f\u00fcr jeweils 1 EUR dazu.<br><\/blockquote><br>Kann es sein da\u00df du noch nie im Kino warst?<br><\/blockquote>Im CineStar, wo der Drache gestern war, kannst du die billigen Polarisationsbrillen f\u00fcr je 1 EUR neu kaufen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:30:23+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Ihr nehmt das digge Rainerle viel zu ernst und das ist euer Problem."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:32:08+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>Nicht wirklich diskussionsw\u00fcrdige Zitate.<br><\/blockquote>Zu 1.: ja<br>Zu 2.: nein"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:36:03+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Nicht wirklich diskussionsw\u00fcrdige Zitate.<br><\/blockquote><\/blockquote>Sorry&#8230; wollte die Kino-Diskussion hier nicht st\u00f6ren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:36:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>spasten <br><\/blockquote>|"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:50:40+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Mir lassen diese beiden S\u00e4tze schon seit l\u00e4ngerem keine Ruhe, weil er da mMn Dinge verschweigt.<br><br>K\u00f6nnte es sein, dass die damalige Meldung an die Feuerwehr nicht einfach nur eine 0815-Falschmeldung a la &ldquo;Feuer im ASB8&rdquo; war, sondern evtl. lautete:<br>&ldquo;Der Rainer Winkler ist durchgedreht und hat seinen Hof angez\u00fcndet, weil er sich umbringen will&rdquo;<br><\/blockquote><b>Nein.<\/b><br>Du kennst wohl nicht den Live Mitschnitt des Anrufs der den Gro\u00dfalarm verursacht hat, oder?<br><a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/user-812623783\/drachenlord-groseinsatz\">https:\/\/soundcloud.com\/user-812623783\/drachenlord-groseinsatz<\/a> [soundcloud.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:52:23+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>1. &ldquo;Mei Vadder ist tot und mei Schwerster&#8230;&rdquo;<br><br>Wie sollte dieser Satz eigentlich zu Ende gehen?<br><\/blockquote>Meine Verschw\u00f6rungstheorie ist, dass er sagen wollte &ldquo;und mei Schwester is schwanger&rdquo; da er das ziemlich genau 8 Monate vor der Geburt der neuen Winkler-Brut sagte."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T13:59:28+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Du kennst wohl nicht den Live Mitschnitt des Anrufs der den Gro\u00dfalarm verursacht hat, oder?<br><\/blockquote>Tatsache, danke f\u00fcr das Schlie\u00dfen dieser Wissensl\u00fccke."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:04:57+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Theorie 2: Im Chat schreibt jemand &ldquo;Rudi fickt Ramona&rdquo;. Rainer liest nur das Wort &ldquo;Rudi&rdquo;, wird sofort mett und ruft &ldquo;Mei Vadda is tot&rdquo;, und w\u00e4hrend er es ausspricht, sieht er das Wort &ldquo;Ramona&rdquo;, merkt, dass das seine Schwester ist und sagt &ldquo;und mei Schwester&rdquo;. Dann merkt er, dass der Satz so keinen Sinn mehr ergibt und beendet ihn gekonnt mit &ldquo;alter ohne Schei\u00df&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:05:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schaue gerade den Hot Dog Film (ja bin mit Laptop im Kino!!11)<br>Ich hoffe der Drache f\u00fchlte sich an seinen Sp\u00e4her erinnert, als das zu kurze W\u00fcrstchen in der Hot Dog Packung gedisst wurde und die Br\u00f6tchen sich \u00fcber die W\u00fcrstchen lustig machen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:16:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Noch eine wichtige Frage: Warum beschwert sich Ruiner st\u00e4ndig \u00fcber &ldquo;Hiphopsprache&rdquo;, erfindet aber parallel mit seinem Gebrauch von &ldquo;Alder&rdquo; ein neues Inflationslevel?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:24:17+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Noch eine wichtige Frage: Warum beschwert sich Ruiner st\u00e4ndig \u00fcber &ldquo;Hiphopsprache&rdquo;, erfindet aber parallel mit seinem Gebrauch von &ldquo;Alder&rdquo; ein neues Inflationslevel?<br><\/blockquote>Er plappert unreflektiert alles nach, was Leute von sich geben die er anhimmelt. Siehe die Bahn ist scheisse.<br><br>Damals waren seine Angebeteten halt keine Youtube Kaschpa, sondern vmtl der \u00f6rtliche R\u00e4delsf\u00fchrer der Emskirchner Meddljugend."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:31:19+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31963465\/rage.jpg\"><br><br>Also mir reichts!!<br>Ich definiere hier jetzt mal ganz klar unsere Erwartungshaltung an<br><br><b>X-Beerchen<\/b><br>Wie zum Henker kann es seyn, dass der Lord als er noch am Bildschirm pr\u00e4sent war teils mehrere Beerchen hatte, und nun kein einziges&#8230;?Verdammte Fame-Huren!!<br>-Ich erwarte dass sich <u>sofort<\/u> 2-3 Beerchen auf den Weg ins dunkle Reich des Drachen machen, um ihm nach allen Regeln der Kunst Breitsammer um den <strike>Sp\u00e4her<\/strike> Mund zu schmieren.<br>-Desweiteren m\u00f6chte ich Details zum Thema K\u00f6rperpflege des LArd!<br>Ein \u00fcbergewichtiger Meddler, der selbst mit Strom + Warmwasser teilw. wochenlang das selbe t-Shirt trug, wird etzadla kaum mit 5\u00b0C kalten Wasser duschen. Also hopp hopp, bitte aufdecken.<br>-Es kann auch nicht sein, dass die einzige Troph\u00e4e die ihr mitbringt jedes Mal nur ein Bild seines ranzigen Sp\u00e4her ist. Verkauft eure Zuneigung gef\u00e4lligst etwas teurer, und verlangt zb. von ihm dass er sich euch zuliebe einen Prinz-Albert o.\u00e4. stechen l\u00e4sst!!<br><br><b>Kuchenspasuten<\/b><br>Was glaubt ihr maximal unlustigen Wichser eigentlich wer ihr seid??<br>Besucht den Lard, kauft bei ihm ein, schlemmt seine Rosette <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>-Macht doch mal was konstruktives, zb. ein Abschiedsfoto mit dem Lard und eurer Gruppe, bei dem jemand unauff\u00e4llig einen Zollstock als Ma\u00dfstab hinh\u00e4lt.<br>-Macht von eurer Umtauschrecht gebrauch, und reklamiert fehlerhafte Drachenboxen &amp; verlangt euer Geld zur\u00fcck<br>-Fragt nach einem Kassenzettel inkl. dem Ausweisen der Mehrwertsteuer usw.<br>-Weist ihn darauf hin, dass sich normalerweise nur Obdachlose\/Penner an einer Feuertonne w\u00e4rmen<br>-Bietet ihm an ihn bei Bewerbungen zu unterst\u00fctzen, zb. als Bauhelfer usw. bringt optimalerweise schon einen f\u00fcr ihn vorgeschriebenen Lebenslauf (Qualifikationen: Schneiden, Rendern, Hochladen) mit einem unvorteilhaften Foto von ihm drauf mit, und sagt, dass ihr das schon bei ein paar Firmen abgegeben habt<br><br><br><b>Moderatoren<\/b><br>Schaltet gef\u00e4lligst mal den Low-lvl ein, es kann nicht sein, dass ich hier Streame, und ich bin immer unter den Top3, und irgendwelche Kaschber hier Kino-Diskussionen starten. Muss man hier jedesmal jemand den Arsch k\u00fcssen bevor mal ein Moderator kommt. Schei\u00df Plattform. <b>Da isser scho widder!!!!<\/b><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:41:11+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Als ob du mit deinem lustiken Post irgendwas \u00e4ndern w\u00fcrdest an dem sp\u00e4rlichen Besuchsmaterial (u. Seggsschreiben).<br>Alles gute Ans\u00e4tze, aber erz\u00e4hl das nochmal Kevin, der Ruiner am n\u00e4chsten Wochenende besucht und ihm 3 Drachenboxen\u2122 abkaufen tut. <br>1. Kevin kann nicht l\u00e4sen.<br>2. Kevin kichert beim Kauf der Drachenbox leise: \u201eHihihi, verarscht\u201c<br>3. Kevin ist ein Hurensohn.<br><br>Da wird nichts Gescheites bei rauskommen. <br><br>Bleibt nur zu hoffen, dass Ruiner im Lotto genau 15.000\u20ac gewinnt und er endlich wieder auf YouNow streamen kann. Diesmal mit einer Gasfaserleitung, die das Fliegengitter in Fliegengitter UHD verwandeln tut.<br><br>PS: N\u00e4chster Kino-Beitrag ist ein Strich wert, oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:46:14+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>Sinnloses Geschreibe<br><br><\/blockquote>Wie w\u00e4re es wenn du deinen Arsch selber zur Schanze bewegst anstatt nur zu fordern? Was h\u00e4lt dich davon ab?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:51:31+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote>Wie w\u00e4re es wenn du deinen Arsch selber zur Schanze bewegst anstatt nur zu fordern? Was h\u00e4lt dich davon ab?<br><\/blockquote>1.rainer_gib_a_ruh, gib a Ruh!<br>2.W\u00fcrde sehr gerne fahren, allerdings nur im Team.<br>M\u00f6chte und w\u00fcrde Ruiner auf jeden Fall allein gegen\u00fcbertreten, h\u00e4tte auch 2-3 halbwegs brauchbare Ideen, br\u00e4uchte aber 1-2 Leute die die Situation (m\u00f6glichst ohne dass er es merkt) aus verschiednen Perspektiven filmen. <br>Aber da hier ja nix geplant werden soll, darf ich leider auch nicht dazu aufrufen sich bei mir via PN zu melden, falls ihr Interesse h\u00e4ttet und aus dem Raum Augsburg\/M\u00fcnchen kommt..<br>So ist das leider <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T14:52:44+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sinnloses Geschreibe<br><br><\/blockquote>Wie w\u00e4re es wenn du deinen Arsch selber zur Schanze bewegst anstatt nur zu fordern? Was h\u00e4lt dich davon ab?<br><\/blockquote>Mutti r\u00fcckt die Autoschl\u00fcSSel nicht raus oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T15:56:27+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Frage f\u00fcrn Froind: wie illegal ist es, einen GPS-Sender unter ein fremdes Auto zu klebenne? Extrem illegal? Ich plane nix! Nicht verhaften!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:12:22+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Frage f\u00fcrn Froind: wie illegal ist es, einen GPS-Sender unter ein fremdes Auto zu klebenne? Extrem illegal? Ich plane nix! Nicht verhaften!<br><\/blockquote>Laut dieser Seite ist das G'setz (bzw. das Gericht) in der Sache Haider (Freiheitsstrafe).<br><a href=\"https:\/\/www.wbs-law.de\/medienrecht\/strafrecht\/bgh-grundsatzentscheidung-zur-gps-uberwachung-40520\/\">https:\/\/www.wbs-law.de\/medienrecht\/strafrecht\/bgh-grundsatzentscheidung-zur-gps-uberwachung-40520\/<\/a> [wbs-law.de]<br><br>Witzigerweise kosten die (von dir angesprochenen) Ger\u00e4te ab 20\u20ac<br><br>Fazit: billig aber nicht erlaubt. Zum Gl\u00fcck verlautbaren die meisten Personen wie selbstverst\u00e4ndlich wo sie sich gerade aufhalten. Hallo Ruiner!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:24:29+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/archive.is\/uM3NE\/155f3046553a46bd0b9c62d7ef9b550586c7393f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:26:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Quelle:<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Gonzostweet\/with_replies\">https:\/\/twitter.com\/Gonzostweet\/with_replies<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:26:59+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "und <strike>Ergebnis:<\/strike> Erkl\u00e4rung?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:33:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hat ihm wohl nicht gepasst, dass Haider Audos ohne Poster zu kaufen an der Schanze vorbeifuhren. Muss er nat\u00fcrlich wie von der Tarantel gestochen hinterher und Stress machen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:33:50+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "wie man ihn aber auch selbst auf verpixelten bilder ^10km gegen den wind erkennt."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:37:04+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ich rieche frisches Mett."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:38:03+02:00",
        "username": "NeustadtAischPower",
        "text": "PASSIERT DA WAS!? PASSIERT DA ENDLICH WAS?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:44:29+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Rainer schmei\u00dft mal wieder die Pr\u00fcgel raus."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T16:46:17+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Oho <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Video kommt? Bitte schnell<br><br>PS: Mett zum Sonntag bestes Mett"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:15:37+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Herr Gino hat morgen Fleischw\u00fcrfel in Bolognese im Angebot"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:18:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Gibt es dann als Vorspeise noch Carpaccio garniert mit einer Salzs\u00e4ure-Vinaigrette?<br><br>e: @Fabilou schau lieber mal im Erlengrund vorbei, sollbesser schmecken dort."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:20:18+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Als Haider w\u00e4re es mir ja mittlerweile ein bissel zu Heikel beim Gino zu essen, so wie der auf der Seite vom Rainer steht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Dennoch, das letzte mal 2015 hats sehr gut geschmeckt bei ihm."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:35:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "KingAwesome \u200f@Ric_Awesome13 Min.Vor 13 Minuten<br>@Gonzostweet @Breidsamer &ldquo;Ihr habt hier keine Macht \u00fcber mich!&rdquo; hat er zu mir gesagt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Rainer wieder auf dem &ldquo;meine Hood&rdquo; Trip."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:36:06+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Naaaaiis <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:50:07+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Lel wie ein fetter, zur\u00fcckgebliebener Gandalf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>&ldquo;Du besitzt keine Macht hier, Gandalf der Graue!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:51:10+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Fideo soll heute noch kommen!<br>Quelle: BravoSport.de"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T17:54:37+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Lel wie ein fetter, zur\u00fcckgebliebener Gandalf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>&ldquo;Du besitzt keine Macht hier, Gandalf der Graue!&rdquo;<br><\/blockquote>Haha ich wusste doch, dass ich das in irgendeinem Film mal geh\u00f6rt habe kam aber nicht mehr drauf. So ein fetter Spast. &ldquo;DAS HIER IST MEIN LAND!!!&rdquo; Dachte das w\u00e4re schon der Gipfel der Peinlichkeit gewesen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T18:12:09+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "ragelord, bester lord: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iLA4weQe_6g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iLA4weQe_6g<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T18:18:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Heftig, der fiese Fettsack hat kein Internet und hier gibt es t\u00e4glich trotzdem 15 neue Seiten.Typisch Studenten aller ham alle kei Lehm!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T18:19:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>ragelord, bester lord: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iLA4weQe_6g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=iLA4weQe_6g<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Toll auch das <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=LvBiWmltN-c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T18:38:23+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Rudis Schande<br>\u200f@Gonzostweet<br><br>Ich esse jetzt dann kommt das Video. Rendern schneiden hochladen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T18:40:57+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "inb4 vertical Schrott\/Parkinson. Hier habters zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T18:41:25+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "wollte eig. gem\u00fctlich bisschen bf1 zocken aber hocke jetzt f8 spammend hier vor dem thread. WO DAS VIDEO BLEIBT HABE ICH GEFRAGT"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T18:46:12+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Rudis Schande<br>\u200f@Gonzostweet<br><br>Ich esse jetzt dann kommt das Video. Rendern schneiden hochladen.<br><br><\/blockquote>Schneiden, rendern, hochladen hesst des fei!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:19:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Spoiler: Es ist tats\u00e4chlich zu handfesten Auseinandersetzungen gekommen. :3<br>Dr\u00fccke auch die ganze Zeit F5."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:20:30+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Und die wurden auch auf Video festgehalten? Ich mach schon mal Platz im Regal."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:20:51+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Immer dieses anteasen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:21:56+02:00",
        "username": "lemurensohn",
        "text": "KingAwesome \u200f@Ric_Awesome9 Min.vor 9 Minuten<br>Heute gab's mal richtig Mett vom Rainer. Actionszenen wie aus einem Hollywood Streifen. Pr\u00fcgel Rausschmiss und Verfolgungsjagden!!!<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161023\/2rqdrclq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:24:16+02:00",
        "username": "Cerebellum",
        "text": "Leute, habe mir vorsorglich Babypuder auf den P\u00f6ter gestreut. Wir m\u00fcssen ALLE morgen arbeiten!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:24:44+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kostet so ein custom Kennzeichen nicht auch noch richtig Asche? Wenn wir uns schon \u00fcber den 8,50 Kinobesuch aufregen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:25:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Verfolgungsjagden, Br\u00fcgelrausschmiss und dummes Geschw\u00e4tz, Rainer benimmt sich mal wieder schlimmer als der letzte schei\u00df Hill Billy aus Texas, gut, dass unsere Gesetze so strikt sind bez\u00fcglich des Besitzes von Feuerwaffen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:26:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "Mit richtig Asche meinst du 20\u20ac oder so, ne?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:27:34+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "VERDAMMMMTTENENENNENE ARSCHL\u00d6CHAAAA<br><br>Ach ich freu mich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:27:46+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Jep, daher der Vergleich mit der Kinokarte."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:32:24+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Baue mir gerade einen Stuhlkreis zum R\u00fccken auf."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:32:37+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "@Rudis Schande<br>Ich will euch alles erz\u00e4hlen was heute passiert ist. Bald habt ihr euer Video <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cvd-zJ4XgAAQfu5.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:34:09+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "I love the smell of <strike>napalm<\/strike> mett in the <strike>morning<\/strike> evening<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:34:46+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Ich will mein verficktes Mett!!!!<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:38:02+02:00",
        "username": "Cerebellum",
        "text": "Zwiebeln sind geschnitten, NSAR f\u00fcr den darauffolgenden Gichtanfall liegen bereit, ich w\u00e4r soweit."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:39:07+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Wie sie alle aus ihren L\u00f6chern kriechen. Schlimmster Junkie-Treff hier. Z\u00e4hle mich aber auch dazu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:40:02+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Wie es aussieht ist das Mett erst in Phase 1, dem Schneiden.<br><br>Leider fehlen noch Rendern und Hochladen, von daher kann sich die neue Mett-Ladung noch etwas verz\u00f6gern, ferdammte kagge."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:40:38+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das alles ist ja nur eine logische Folge seiner fortschreitenden Enthemmung. Mal sehen wie weit er es getrieben hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:40:43+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "bring it on &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:41:16+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/rrZnlgf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:44:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Der Mann schneidet und rendert so schnell er kann. :3"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:47:44+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "meine h\u00e4nde zittern und es bilden sich schwei\u00dfperlen auf meiner stirn. es krabbeln tausende von insekten unter meiner haut. mein herz rast, ich habe durchfall und muss gleichzeitig kotzen. minuten werden zu stunden und stunden f\u00fchlen sich an wie tage, wann nimmt diese warterei endlich ein ende?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:48:19+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Oje oje hier passiert doch wieder was! Es ist so spannend!<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/13Cmju3maIjStW\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:48:26+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "W\u00fcrde ihm kaltes H\u00e4ndchen zur Hand gehen h\u00e4tten wir unser Mettvideo schon bevor die Situation \u00fcberhaupt passiert w\u00e4re!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:49:11+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/readyto...n6rni.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:49:22+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/GjYjLvGErsggg\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T19:54:01+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.makeagif.com\/media\/4-04-2014\/7mHiMn.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:02:32+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Und irgendwo in Emskirchen, hockt grad eine 150kilo fette Sau in einer dunklenH\u00fctte und fragt sich, ob er im kommenden Haider-Fideo arrogant r\u00fcber kommt.<br><br>Gelassen werden l\u00e4uft"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:02:37+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/m.popkey.co\/361e89\/ReaGQ.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:04:18+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/maZ703Ng3mXo4\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:04:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>Und irgendwo in Emskirchen, hockt grad eine 150kilo fette Sau in einer dunklenH\u00fctte und fragt sich, ob er im kommenden Haider-Fideo arrogant r\u00fcber kommt.<br><br>Gelassen werden l\u00e4uft<br><\/blockquote>Korregatzion: 170kg.<br><br>PS: Die Urheber haben sich durch die Ank\u00fcndigung etzala schon ne gro\u00dfe Verantwortung auf die Schultern geladen. :3"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:06:57+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "ich halt's nicht mehr aus<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/gpXfKa9xLAR56\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:08:11+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Und irgendwo in Emskirchen, hockt grad eine 150kilo fette Sau in einer dunklenH\u00fctte und <b><strike>fragt sich, ob er im kommenden Haider-Fideo arrogant r\u00fcber kommt.<\/strike><\/b><br><\/blockquote>&#8230;ist hochzufrieden mit sich, weil er es den vadammtne Aschl\u00f6chan wieder mal so richtig gezeigt hat, wer hier das arme, missverstandene, v\u00f6llig zu unrecht drangsalierte Opfer und gleichzeitig der unbesiegte K\u00f6nig der Schanze ist &#8230;und ist mit der Welt und sich v\u00f6llig im Reinen. <br><br>So geht das."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:17:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wie diese narzisstische Missgeburt nat\u00fcrlich RW auf dem Kennzeichen hat"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:17:25+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Die wahren Drachenfans hier wieder mal voll am durchdrehen&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:21:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wtf man, 100 Klicks pro Minute auf den Thread :o"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:21:09+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>Wie diese narzisstische Missgeburt nat\u00fcrlich RW auf dem Kennzeichen hat<br><\/blockquote>Wieso narzisstisch? DARF ER SEI KENNZEICHEN NET SEIM VADDA WIDMEN VERDAMMDE AGGST????"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:21:15+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Wie diese narzisstische Missgeburt nat\u00fcrlich RW auf dem Kennzeichen hat<br><\/blockquote>Reiner zahlt dem RdW von Lachschon einfach nur den n\u00f6tigen Respekt. Drei Buchstaben gehn hald ned&#8230;und dann kannsde den Artiggel am ehesten weglassne"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:21:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>Wie diese narzisstische Missgeburt nat\u00fcrlich RW auf dem Kennzeichen hat<br><\/blockquote>Na, biste's?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:21:57+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie diese narzisstische Missgeburt nat\u00fcrlich RW auf dem Kennzeichen hat<br><\/blockquote>Wieso narzisstisch? DARF ER SEI KENNZEICHEN NET SEIM VADDA WIDMEN VERDAMMDE AGGST????<br><\/blockquote>DU MEINST WOHL SEINER MUDDER!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:22:37+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "Sander nur neidisch, weil er nicht SA als Kennzeichen nehmen darf!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:22:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "MAN SEI VADDER IS TOT UND SEI SCHWESTER VERDAMMDE AGGST"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:23:16+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Wie diese narzisstische Missgeburt nat\u00fcrlich RW auf dem Kennzeichen hat<br><\/blockquote>Wieso narzisstisch? DARF ER SEI KENNZEICHEN NET SEIM VADDA WIDMEN VERDAMMDE AGGST????<br><\/blockquote>DU MEINST WOHL SEINER MUDDER!!!!<br><\/blockquote>SEI SCHWESTA, ALDA"
    }
]