[
    {
        "time": "2016-10-23T20:23:16+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Mett? <b>ENDLICH. OH YEAH<\/b><br><br>Fehlt nur noch das Ruiner ein Clown Kost\u00fcm anzieht und mit einem Messer auf ahnungslose Passanten losgeht.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/gyO1pD4.jpg\"><br><br>PS: R<b>e<\/b>iner is ned arrogand. Des hadder etzala scho dausend mol g'sacht."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:23:47+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Schlimmer w\u00e4re doch DL 1510 gewesen. Vierstellige Nummer geht aber nicht. NEA der Haider.<br><br>PS: lel, das bilT \u00fcber mir."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:24:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Der wird irgendwann jemanden im Affekt t\u00f6ten. Dann ists endlich vorbei und man ist frei, erl\u00f6st und leicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:26:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "IST IRGENDEI SCHNAPPI DA? ICH WILL DAS DIESER DRACHENLIFESO AUSGENOGGT WIRD"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:27:05+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Vielleicht steht RW ja auch f\u00fcr Rendern &amp; Wichsen? Gewagte These, ich wei\u00df&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:27:31+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Bei so vielen Vorf\u00e4llen wirds langsam mal Zeit f\u00fcr ein GTA - Emskirchen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:28:05+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Naa lo\u00f6ooooooooos, liefert endlich. Bin dem f8 button die br\u00fcgel am nausschmasssn"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:29:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Na, biste's? <br><\/blockquote>Biste Apostroph s was?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:29:22+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<b>LIVE, LIVE, LIVE! DAS METT IST LIVE:<\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:30:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<strike>rainer_gib_a_ruh<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:30:21+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Langsam reichts: <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8RUKNCVhKG4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=8RUKNCVhKG4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:31:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Marisu reibt sich die H\u00e4nde ob der vielen Klicks und Unsummen an Werbeeinnahmen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:31:39+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<blockquote>Der wird irgendwann jemanden im Affekt t\u00f6ten. Dann ists endlich vorbei und man ist frei, erl\u00f6st und leicht.<br><\/blockquote>Bin zwar nicht religi\u00f6s aber bei der Vorstellung muss ich zwangsweise dar\u00fcber Nachdenken, wie das w\u00e4re, falls es so etwas wie ein Afterlife gibt. Da g\u00e4be es dann ja sicher auch sowas wie Internet und man ist dann dort sicher bis in alle Ewigkeit als derjenige gebrandmarkt, der von Rainer W get\u00f6tet wurde."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:33:34+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Zur \u00dcberbr\u00fcckung Rainer beim L\u00f6sen eines Kinderr\u00e4tsels:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:33:48+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Spoiler: Es gibt kein Afterlife!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:35:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Doch klar, Resident Evil"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:38:46+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Zur \u00dcberbr\u00fcckung Rainer beim L\u00f6sen eines Kinderr\u00e4tsels:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Bei diesem Video staut sich so viel Aggression an&#8230;&#8230;.<br><br>Aber ganz besonders unruhig machen mich die Schnaufcompilations<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iqaq9xTtPsg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Iqaq9xTtPsg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:43:28+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><b>LIVE, LIVE, LIVE! DAS METT IST LIVE:<\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Bin vor Vorfreude gerade ans B\u00fcffet ger\u00fcckt, und dann das ! <br><br>Ohne Dregg alda ich will das dieser rainer_gib_und_so AUSGENOGGD wird! der wird ausgel\u00f6scht. :P"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:44:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161215-082853",
        "text": "ja, quoten und nicht einfach ignorieren"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:47:50+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Loide Loide BITTE!!<br><br>Rendern ist HARTE Arbeit.<br><br>Das braucht schon seine Zeit"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:48:17+02:00",
        "username": "Analalphabet69",
        "text": "<blockquote><strike><b>LIVE, LIVE, LIVE! DAS METT IST LIVE:<\/b><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DLzxrzFCyOs<\/a> [youtube.com]<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Wo ist das Mett??? <\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:51:22+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Zur \u00dcberbr\u00fcckung Rainer beim L\u00f6sen eines Kinderr\u00e4tsels:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Hast du auch das R\u00e4tsel mit dem Goldfisch irgendwo rumliegen? Finde nichts auf utub"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:53:16+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kenn leider kein Video mit Goldfisch. Klingt aber lustig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Erbitte auch im Video."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:53:52+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Solange hier nix passiert k\u00f6nnen wir auch zur Kinodiskussion zur\u00fcckkehren<br><br>Was glaubt ihr, sitzt schnappi wieder alleine im Kino?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:54:52+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Schnappsi sitzt nicht allein im Kino. Prost, Schnapssi!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:55:24+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Was isn nu?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:55:24+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Er g\u00f6nnt sich mit Leonidas die W\u00fcrstchen-Show"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:56:42+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "Rudis Schande \u200f@Gonzostweet 2 Min.Vor 2 Minuten<br><br>nur noch Zensuren vornehmen. Geduld.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Gonzostweet\/status\/790265121016803328\">https:\/\/twitter.com\/Gonzostweet\/status\/790265121016803328<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:58:06+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Also immer noch Phase 1 (Schneiden) <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T20:58:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Der ist ja noch nit mal beim Rendern angekommen! Man wie das dauert."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:00:35+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zur \u00dcberbr\u00fcckung Rainer beim L\u00f6sen eines Kinderr\u00e4tsels:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n9CiO-rDS2k<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Hast du auch das R\u00e4tsel mit dem Goldfisch irgendwo rumliegen? Finde nichts auf utub<br><\/blockquote>Sehe auch gerade das Rainer wohl das Nightmares from the Deep Let's play gel\u00f6scht hat? Gibt wohl auch kein backup davon wie?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:01:15+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich habe das ungute Gef\u00fchl, dass es zu einem Anfall von Parkinson kommen wird"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:01:45+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Und Rainer nur so wenn er sieht, was hier manche Konsorten f\u00fcr Entzug schieben:<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/c3e399cb03d033da65844a1c8218596d.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:03:12+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich bleib solange hier, bis das Mett online ist<br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/derFrEuNd-1045513485.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:05:09+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Haha geil, ich hab den Link zum Video"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:06:39+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "WAS IS JETZT LOS??? PASSIERT DA ENDLICH WAS??? PASSIERT DA MA ENDLICH WAS?? WAS PASSIERT JETZT???<br><br><img src=\"http:\/\/i60.tinypic.com\/ao7uj6.gif\"><br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:08:40+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Warum trauen sich die Kamerakaschper nicht einfach zum Dicken hin? Immer dieses wackelige Gefilme aus 50m &ldquo;Sicherheitsabstand&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:09:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CveZQGNXgAESIHf.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:10:14+02:00",
        "username": "Cerebellum",
        "text": "<blockquote>Haha geil, ich hab den Link zum Video<br><\/blockquote>gedrolld wird net"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:11:54+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Hochladen dauert sicher auch noch mal ein paar Stunden. <br>Heute is nix mehr. Tsch\u00fcss."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:12:15+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "Breidsamer war widder schneller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:13:38+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CveZQGNXgAESIHf.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i1.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/005\/748\/situation_room.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:13:42+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "ablauf:<br>-erste bilder<br>-mett<br>-ank\u00fcndigung zum video<br>-METT<br>-snippets vom video<br>-_METT_<br>-video<br>-selbstbesiegung durch kucherei<br>-flaute"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:14:13+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Seite 1488 des find ich pers\u00f6nlich a richtig nice Sache."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:15:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Seite 1488, ich war dabei! In Erinnerung an Rainers Emailadresse und nat\u00fcrlich auch in freudiger Erwartung auf das frische Mett mit extra Zwiebeln. <br>Wehe das wird wieder verwackelte Hochkantschei\u00dfe!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:15:29+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Seite 1488 ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:15:31+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "1488 - ich war dabei!!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:15:32+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "Drachenlord1488 Emailadresse unvergessen. Hat jemand nochmal das HighRes Bild?<br><br>Danke an Breidsamer!<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvebQ6TWAAAsFty.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:15:38+02:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Heil Winkler!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:15:57+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "Ein Post vorreserviert f\u00fcr schlechte Zeiten"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:16:01+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "1488, ich hab mitgem8"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:16:06+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "1488 HALLO HALLO<br><br>IST HIER WAS?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:16:20+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Beste Seite"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:16:35+02:00",
        "username": "Kuechenwaage",
        "text": "1488 is halt schon ne naise Zahl."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:16:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161129-135003",
        "text": "Hallo Seite 1488!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:17:11+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "1488 Loide!<br><br><b>Und schon bald knacken wir die magischen 1510<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:17:26+02:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Ja, Heil!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:17:29+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "Einen Steinmenschen pelten!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:17:38+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Gute Nacht UNGE 1488"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:17:50+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "1488 Ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:17:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvebQ6TWAAAsFty.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:18:55+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "1488!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:19:02+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Mett Heil!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:19:30+02:00",
        "username": "Blocklord",
        "text": "Wenn wir schon auf Seite 1488 <strike>sind<\/strike> waren: Wo gibt es das omin\u00f6se Video, wo R1r sich dazu bekennt, in der Jugend zeitweise Landser h\u00f6render Kaggnazi-Sympathisant gewesen zu sein?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:27:09+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0883420001477265219\/17016541.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0883420001477265219\/17016541.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:30:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Argz<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cved1FBXYAAwK2D.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:31:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20161129-135003",
        "text": "Link zum Kanal:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgi1fHII3q1X6aK6Yb5yCjA\/videos\">https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCgi1fHII3q1X6aK6Yb5yCjA\/videos<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:31:45+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Funfact zur \u00dcberbr\u00fcckung, wenn wir schon \u00fcber Tote reden.<br><br>Stinkie hat Gestern in seinem neuen Zuhause beste Haider-Skills bewiesen und den doten Vorg\u00e4nger-Hunt ausgebuddelt.<br><br>Konnte mir ein dfw-kichern kaum verkneifen als die neuen Besitzer mir dies vorhin erz\u00e4hlten^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:34:25+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvKpWVrW8AAW9IJ.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:37:00+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>@R_Affenkeks: Hie\u00df der auch Rudi? <br><\/blockquote>Nein gl\u00fccklicherweise nicht. War ein guter Alter mit hoher Bildung und guten Genen. Zudem hat er mir mit 13 beigebracht wie ich aus Hausmitteln Sprengstoffe synthetisiere und Gras durfte ich Zuhause auch z\u00fcchten und es dann weiterverkaufen"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:39:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Bild<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/photos\/images\/original\/000\/615\/323\/027.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:43:46+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Da ist man 1 Stunde duschen, wie immer und dann gibt es 5 neue Seiten. Fidio sicher schon online und Diskussion voll im Gange. Pustekuchen<strike>kind<\/strike>. <br><br>Ihr habt doch alle kei\u2019 Lebne!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:44:38+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Na und man duscht sich ja auch mehrfach am Tag &#8230; und zwar KALT"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:44:43+02:00",
        "username": "Blocklord",
        "text": "<blockquote>Gossensprache, bitte einen Strich machen wertes Korokerdil<br><\/blockquote>Das ist etzala absichtliche Brovogation!<br><br>PS: Noch f\u00fcnf Minuten oder so?<br><br>PPS: Oh, hab &ldquo;Faden&rdquo; gesagt. Etzala bin ich zu weit gegangen und flieg raus :3"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:45:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sa99YlAQYac\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sa99YlAQYac<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:49:01+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich r\u00e4um nach Seite 1488 a weng auf, damit wir nicht noch mehr Seiten produzieren, bis was passiert.<br><br>edit: es ist ferdammt schwer zu beurteilen, was man stehen lassen soll und was nicht. wie macht dieser kroker das nur immer"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:49:01+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>45 Minuten noch? Da gehe ich mal meine Freundin bumsen. Bis sp\u00e4ter.<br><\/blockquote>Und was machst du mit den restlichen 40 Minuten?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:55:33+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "LEL&#8230;das video ist noch nicht fertig gerendert und hat schon 62 daumen nach obne! Like-bot wurde angeworfen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:56:21+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-xNClf5FS-I\">METTVIDEO IST ONLINE <\/a> [youtube.com]!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T21:56:31+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/pyFY72V.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:09:42+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Da l\u00f6scht doch wer."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:10:55+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Big bist dus Junge"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:11:28+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Da l\u00f6scht doch wer.<br><\/blockquote>Hoffentlich l\u00f6scht er weiter. Ich will auch auf die Seite 1488"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:11:42+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ach so, vor dem Video wollte ich noch mal loswerden, dass Rainer Winkler ein elender Hurensohn ist"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:12:59+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Leute, ihr k\u00f6nnt doch spammen, aber wartet wenistens bis das neue Video da ist. Sonst m\u00fcssen eure Mithaider, die gerade nicht da sind, morgen 50 Seiten sinnlosen Spam lesen. Fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:15:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Pelten"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:16:15+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "HALLO HALLO ICH HABE EIN RIESIGES PROBLEM!!!!! ICH KANN NICHT MEHR ABWARTEN!!!!<br><br><img src=\"http:\/\/www.schleckysilberstein.com\/wp-content\/uploads\/2016\/01\/crystalmett.jpg?x23608\"><br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:19:50+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "l\u00e4uft!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:20:12+02:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "es ist da!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:20:29+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>45 Minuten noch? Da gehe ich mal meine Freundin bumsen. Bis sp\u00e4ter.<br><\/blockquote>Und was machst du mit den restlichen 40 Minuten?<br><\/blockquote>Pfefferspray aus den Augen waschen."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:21:59+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "++VIDEO IST LIVE +++<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sa99YlAQYac\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=sa99YlAQYac<\/a> [youtube.com]<br><br>:edit: erwartet nicht zuviel ^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:23:26+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ja gut. Lustig war die Szene als Ruiner sich ins Auto gewuchtet hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:23:54+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Fideo geht!!!!!<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=sa99YlAQYac\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=2&amp;v=sa99YlAQYac<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:25:26+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Gut, das Bild war das Beste,"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:25:28+02:00",
        "username": "Cerebellum",
        "text": "ich hasse mich, dass ich daf\u00fcr einen ganzen schei\u00df abend verschwendet habe"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:25:56+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Boah ihr Spastis! Net euer Ernst oder? <br><br>Aber: Isch bin aa schunn goanz uffgereschd! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edit: Hehe Punktlandung. Gleich mal Video reinziehen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:26:12+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Was f\u00fcr ein Rotz <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:26:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Argz&#8230; naja, 3\/10. Danke an den Lieferanten. Hype war \u00fcberfl\u00fcssig. =\/"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:26:42+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Gut, dass man kein Wort versteht."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:26:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Wow, es ist mal wieder fickend nichts!<br>L\u00f6scht euch!<br>Auch: Warum haut dem Fetten niemand auf die Schnauze?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:26:57+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ja Video ist hochgeladen, aber kein Grund zur Freude. Man sieht nix Tolles und die Stimme von Rainer ist verzerrt, wodurch das Mett nicht so wirklich r\u00fcberkommt."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:27:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Tja, \u00e4hm. Das erste Bild vom aufgebrachten Rainer vorm Roten Herzen h\u00e4tt gereicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:27:18+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "lel"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:27:26+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Oke war ganz nett. Kann jetzt mal jemand die A&amp;B-H\u00f6rnchen-Stimmen so runterpitchen, dass man auch genau versteht was der Lerd da von sich gibt?<br><br>Ach und jetzt bitte noch schnell die Hanyaufnahmen von R1ers zensiertem Gegen\u00fcber bitte."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:29:11+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "und daf\u00fcr habe ich auf bf1 zocken verzichtet &#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:29:18+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ja ist ja mal ein richtiges kackvideo"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:29:39+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "-Fideo komplett kaputt zensiert,<br>-verspr. Schl\u00e4gerei kann ich beim besten Willen ned sehen,<br>-Gino Ausraster &ldquo;Stupido&rdquo; ist nicht dabei,<br>-die Hosenschei\u00dfer stehen 50 Meter weg und haben trotzdem noch schiss vor einem Sonderschulabbrecher der sich kaum auf den Beinen halten kann<br><br>2\/10"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:29:41+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Ganz ganz toll. Daf\u00fcr h\u00e4mmert man nen Abend lang F8&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:30:11+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Wurden hier die Drolle gedrolld?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:30:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-093716",
        "text": "l\u00e4cherliches fick-scheiss-video.<br>l\u00f6scht euch.<br>daf\u00fcr hab ich gerade 5 minuten gewartet, weil ich zuf\u00e4llig mal wieder hier reingeschaut hab.<br>ich will meine zeit zur\u00fcck ihr verdammten arschl\u00f6cha"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:30:56+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ich will mein Geld zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:31:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "UND DARAUF HAB ICH JETZT GEWARTET??? FICKT EUCH!!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:32:36+02:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Einsender dummer huso, 1peh und fappis dich"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:32:56+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn man wenigstens w\u00fcsste, was die 3 zuvor bei Rainer gemacht haben und warum er so erbost ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:33:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ich hab noch nicht mal geduscht, gegessen und meinen 2j\u00e4hrigen ins Bett gebracht + eine WoW Instanz sausen lassen f\u00fcr sone Schei\u00dfe oda wa? ODA WA?!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:33:32+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Naja war wie hardcore auf Heroinentzug zu sein und dann ne T\u00fcte Gras zu rauchen. (Stell ich mur zumindest so vor.)"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:33:35+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ist halt so typisch, dass wir jeden kleinen Schei\u00dfdreck hypen und dann st\u00e4ndig entt\u00e4uscht sind, weil am Ende nur Mist geliefert wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Wir lernen's halt auch nicht. Aber so ist das eben, wenn man an der Nadel h\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:33:39+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Danke f\u00fcr das Video. <br><br>Vielleicht solltet ihr n\u00e4chstes mal einen Stimmverzerrer benutzen, sonst kann man euch vielleicht idendifizieren. Und echt nice Facebookragebildchen habr ihr reingescriptet. Lol.<br><br><br><br>edit: Gut dass es schon so viele Likes gab, bevor das Video \u00fcberhaupt online war, nech?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:35:03+02:00",
        "username": "KingKongKalle",
        "text": "und in der Beschreibung steht auch noch &ldquo;Wir wollten doch nur eine Drachenbox <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> &rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:35:47+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Like wurde in Dislike umgewandelt, habe Mett erwartet, bin aber nur Mett auf den Lieferanten. <br>1\/10 (f\u00fcr das neigwuchte und den die quitschenden Reifen)<br><br>PS: Eure Selbstdarstellung \u00fcber den Text und euer Gelaber (&ldquo;Mettlieferanten hihi&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> lassen auf Spasuten schlie\u00dfen. L\u00f6scht euch bitte f\u00fcr den Dreckshype.<br><br>E: UND WAS ZUM TEUFEL SOLL DER STIMMVERZERRER BEIM DRACHENRAGE????"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:35:48+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Was ist das nur f\u00fcr 1 Schei\u00df. Ganz ehrlich Alder."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:36:21+02:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>ablauf:<br>-erste bilder<br>-mett<br>-ank\u00fcndigung zum video<br>-METT<br>-snippets vom video<br>-_METT_<br>-video<br>-selbstbesiegung durch kucherei<br>-flaute<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:37:53+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0982009001477269479\/17018159.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0982009001477269479\/17018159.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:38:54+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Harryone bester Nostradamus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:40:17+02:00",
        "username": "DrVandenberg",
        "text": "Das mit der Karte fand ich gut. <br>Der Rest&#8230;. naja&#8230; <br><br>Ist der Typ schon von seiner Freundin runter? Sag dem mal einer bescheid, er kann weitermachen, lohnt sich nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:40:42+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "&ldquo;Wir wollten doch nur eine Drachenbox <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>&rdquo;<br><br>Sagt schon alles"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:41:52+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SKQjN6i.gif\"><br><br><br>Mal wieder unbesiegt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>PS: Hochpitchen bringt Euch nix, ihr Kagglappen. Lernt doch mal aus der Vergangenheit.<br><br>PPS: Ronny, h\u00f6r auf zu weinen und arbeite endlich im B\u00fcro. Achterbahnen bauen ist nichts f\u00fcr dich. Du regst dich zu sehr auf. Im B\u00fcro gibt es Wlan. Gif stammt aus LS-Archiv."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:42:02+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Es ist fickend nichts."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:42:37+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "4mb, danke damit sind 5% meines Datenvolumens futsch."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:44:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Irgendwie hatte ich auf &#8230; mehr gehofft, was solls immerhin bald Jubil\u00e4um, 100 Tage ohne Strom."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:47:56+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Beifahrer sagt, er habe &ldquo;Angscht&rdquo; - das ist doch schon wieder so 1 Schwabe oder<br><br>Ansonsten: Der Vogel, auf den Reiner da so losgeht, soll mal schreiben, was er genau gemacht hat etzadla. Alle anderen Beteiligten m\u00f6gen bitte schweigen nd sich was sch\u00e4men."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:51:07+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Sollen wir mal hupen?<br><br>Ne."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:53:01+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Like-\/Dislike-Verh\u00e4ltnis inzwischen 89 zu 172 <br><br>Edit: Korregation 87 zu 178<br><br>Das schaffen nichtmal meine schief und angetrunken eingesungenen Haider-Songs <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:54:24+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Na seid ihr's? <br><br>Erst hypen und dann beschweren, da habt ihr euch aber mal wieder schwer selber gedrolld <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:54:26+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Naja, das Mett war zwar nicht hochwertig, aber dennoch frisch.<br>Vielleicht erfahren wir ja noch auf anderem Wege was genau sich zugetragen hat.<br>F\u00fcrs erste bin ich zufrieden damit, zu sehen dass der Besucherstrom auch bei verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig schlechtem Wetter nicht abrei\u00dft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:56:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190307-104205",
        "text": "Habe das Video direkt wieder ausgeschaltet.. Stimmverzerrung w\u00e4hrend der Drache am ragen ist. Was ist falsch mit euch? 0\/10"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:57:18+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0351536001477270619\/17018539.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0351536001477270619\/17018539.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cvemc30XgAEsmBo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:57:36+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Ob dazu jetzt ein 30 Minuten Video von Bonneklicks kommt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:58:07+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hey, zumindest wissen wir jetzt dass Rainer die Latte wieder h\u00f6hergelegt hat. Verfolgungsjagden durch halb Meddelfrangen incoming."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T22:58:54+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Ob dazu jetzt ein 30 Minuten Video von Bonneklicks kommt?<br><\/blockquote>Thank you very much for subscribing, you are keeping this stream alive bla bla bla<br><br>Amidreck, 1punkte"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:00:41+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hey, zumindest wissen wir jetzt dass Rainer die Latte wieder h\u00f6hergelegt hat. Verfolgungsjagden durch halb Meddelfrangen incoming.<br><\/blockquote>Einen Scheiss wissen wir. Nix is bewiesen und sehen tut man auch nix nur viel Blabla und Texttafeln die schneller wieder weg sind als bei Rainer selbst. Bin mett.<br><br>Heut is nix mehr. Scht\u00fcss"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:03:36+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "W\u00e4re die Federung ein Mensch mit Organ und Haaren, w\u00fcrde sie um T\u00f6tung bitten. Wie sich Mettrainer in das Gef\u00e4hrt wuchtet, gleicht schon einer Hinrichtung.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:17:52+02:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Fickt euch alle weg !<br>was f\u00fcr ne drecksschei\u00dfe"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:19:36+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>4mb, danke damit sind 5% meines Datenvolumens futsch.<br><\/blockquote>Irgendwo bei 200<strike>9<\/strike>5 stecken geblieben?"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:20:26+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Netzcub, arbeite an meinem \u00f6kologischen Fu\u00dfabdruck!"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:21:15+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Mensch Ronnie, haide doch von zuhause aus <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:26:50+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Sorry, in Tusenfryd wird wieder gebaut&#8230;<br>Ich kenn viel gute Jungs die auf Montage sind, und die sind ihr ganzes Leben auf montage.. was solls.."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:29:05+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>Sorry, in Tusenfryd wird wieder gebaut&#8230;<br>Ich kenn viel gute Jungs die auf Montage sind, und die sind ihr ganzes Leben auf montage.. was solls..<br><\/blockquote>originale nichtsk\u00f6nner die da rumlaufen<br>mind. genauso nichtsk\u00f6nner wie die video-ersteller"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:30:50+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ist doch l\u00e4cherlich oder? Wissen doch was gutes Mett ist oder?<br>Ey ist hier ultramega\u00fcbel jetzt hier wieder.."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:33:58+02:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Wow, es ist mal wieder fickend nichts!<br>L\u00f6scht euch!<br>Auch: Warum haut dem Fetten niemand auf die Schnauze?<br><\/blockquote>Was redest du? In deiner Radioshow kein Drachencontent erlauben aber hier rummaulen?<br>Peinlicher gehts nichts.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:37:49+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Was redest du? In deiner Radioshow kein Drachencontent erlauben aber hier rummaulen?<br>Peinlicher gehts nichts.<br><br><\/blockquote>Sorry aber das ist ja wohl echt was anderes."
    },
    {
        "time": "2016-10-23T23:50:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kein Lord im Radio erlauben ist Abfall"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:03:39+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Netzcub, arbeite an meinem \u00f6kologischen Fu\u00dfabdruck!<br><\/blockquote>F\u00fchle mit dir. NetzClub Herrenrasse. Wer hier uralte gifs postet sollte ausgenoggt werden."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:10:33+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Geiles Video (lel, als ob). Daumen hoch f\u00fcr maximale Zensur mit Balken und <strike>hochgepitchte<\/strike> original Stimmen.<br><br>ABER: 10p f\u00fcr die Stelle wo Ruiner mal wieder den Motor aufheulen l\u00e4sst (neben <i>absichtlichten Rechtschreibfehlern<\/i> [lel, als ob] bald ein weiteres <b>Markenzeichen<\/b>?), nur um direkt mit quietschenden Reifen das Drachenmobil und seine 1t <b>\u00dcberlast<\/b> Richtung Schanze zu <strike>beschleunigen<\/strike> qu\u00e4len.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:12:26+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvfCQNFWAAATFam.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvfCQNQWYAEXWdt.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvfCQNKW8AAoiRT.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:15:11+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Oh nein. OH NEIN. Bitte keine Ank\u00fcndigungen mehr, war genug f\u00fcr heute.<br><br>Br\u00fcgel wurde nicht gefilmt weil &lt;bla insert topkek Begr\u00fcndung hier&gt;. Generation Selfie\/Smartphone kriegts echt ned auf die Reihe. Hoffentlich erleben wir kein weiteres mal das &ldquo;Vertical Video Syndrome&rdquo; (ja ja GoPro, ich weiss, man muss dennoch leider mit allem rechnen)."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:16:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ja, na ja, geht so, besser als nichts, geliefert ist geliefert"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:20:01+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "JAWOLL ENDLICH EIN NEUES VIDEO ICH BIN JA SHCON SO VOLLER VORFREUDE!!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:23:51+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Verstehe nicht, warum das Schmalzfass direkt so mett ist, vor allem wenn man erstmal Posterinteresse signalisiert.<br><br>Gesch\u00e4ftsmann Winkler nicht so gut drauf."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:25:59+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Genau die Scheisse, auf die meine Mettsucht Bock hat.<br><img src=\"http:\/\/www.file-upload.net\/download-12038496\/mettsucht.jpg.html\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:27:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ok, R\u00e4tsel.<br>Wer kann<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lsj_3c8mA3M\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=lsj_3c8mA3M<\/a> [youtube.com]<br><br>In den epischen Kontext bringen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:30:16+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "ich werde ihr eine frage stellen und wenn sie diese frage mit ja beantwortet werde ich der gl\u00fccklichste mensch dieser welt sein&#8230;.<br>und wenn nicht&#8230; dann werde ich mich f\u00fcr immer l\u00f6schen. <br><br>oder so. unwichtig, weil sowieso gelogen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:31:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Und er wird vernichtet und zerst\u00f6rt und sei Schwesder Aldr, genau.<br>Kann gar nicht sagen wie sehr ich diesen Content vermisse"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:31:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "haha das fidio war mal komplett \u00fcberfl\u00fc\u00dfig da h\u00e4tte es auch 1 post hier mit frischen bildern getan. <br>fazit: l\u00f6scht euch kuchenkinder.<br><br>achja gr\u00fc\u00dfe gehn raus an den spasut der vom reiner 2 schellen bekommen hat. bin heftig ger\u00fcckt, geschieht dir recht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:36:28+02:00",
        "username": "KingAwesome",
        "text": "Teil 1<br><br>Hallo ihr guten Haider aus aller Welt,<br>ich m\u00f6chte euch heute eine METakul\u00e4re Geschichte erz\u00e4hlen. Und zwar ist dies ein kleiner Bericht, der \u00fcber die Abenteuer von mir und meinen Freunden rund um die Schauerburg des Drachenlords handelt. <br>Wir hatten in den letzten 2 Tagen kurzfristig festgelegt, dass wir doch mal den Lard besuchen k\u00f6nnten. Dazu trafen wir uns am Sonntag um 13 Uhr beim REWE in Emskirchen. Keiner von uns hatte einen besonders weiten weg und zus\u00e4tzlich hatte jeder von uns etwas in und um Erlangen zu erledigen, weshalb es \u00fcberhaupt erst m\u00f6glich war, dass wir uns f\u00fcr so ein Sp\u00e4\u00dfchen treffen. Ich hatte vor ihn nach einem Poster und einer Drachenbox fragen, obwohl ich kein Geld dabei hatte. Aber wenn der Rainer betteln kann, kann ich das schon lange. Wir fuhren als los\u2026 ja wir sind alle fast 30 und haben eigene Autos. <br>Als wir dann am schaurigen Berg ankamen, begann der Rainer uns direkt ohne weiteren Grund zu beleidigen mit \u201eHey ihr V\u00f6gel. Des is ka Pargplatz\u201c. Vielleicht hatte er meinen Kumpel den Oreider gleich erkannt, da dieser schon \u00f6fters mit seiner GoPro dort war. Wir fragten nach Postern und der Drachenbox. Antwort: \u201eK\u00f6nnd ihr ned lesn ihr spastis!\u201cEr verwies auf eine winzige Tafel auf der irgendwas gekritzelt war. Die Stimmung war gelassen. Ich war entt\u00e4uscht und gelangweilt. <br>Der Lurd ging st\u00e4ndig in seinen Hof und wieder ins Haus zur\u00fcck. Poster wollte er uns keine geben und \u00e4rgern wollte er sich auch nicht lassen, geschweige denn Reden. Um die Stimmung aufzuheitern \u00fcberreichte der Oreider ihm ein Geschenk f\u00fcr seine Drachentonne. Und zwar einen Sack voller leerer Zigarettenschachteln. Eine Jahrelange Sammlung des Oreider, welcher daf\u00fcr extra seine Gesundheit aufs Spiel gesetzt hatte. Diesen Sack haben wir ihm auch direkt in seine Tonne gekippt. Barfu\u00df, in kurzen Hosen und \u00e4rmellosen Shirt bekleidet (es hatte knapp 10\u00b0C), kam er heraus gestapft und hat uns den ersten Pr\u00fcgel Rausschmiss angedroht. Bis dato waren wir noch sehr freundlich zu ihm. Es ging keinerlei Gewalt von uns aus. \u201eIhr seid den Dregg und meinen Nagel\u2026 Fingersnageln net wert.\u201c Spie der Lord der den Drachen dient. \u00dcbelkeit kam in mir hoch als ich die gr\u00e4sslich dreckigen F\u00fc\u00dfe des Lards erblickte und fragte mich wie viel der Fu\u00dfnagel Dreck des Rainers wohl Wert war. Als der Lard wieder rein ging, sagte er noch kurz &ldquo;dange f\u00fcr den Z\u00fcndstoff&rdquo;, schnappte sich gierig die Plastikt\u00fcte in der die Schachteln gewesen warenund ging zur\u00fcck in sein Haus. Er \u00f6ffnete noch ein Fenster und blubberte etwas von Polizei, was uns aber gar nicht mehr k\u00fcmmerte. Ich musste noch einmal kurz auflachen als ich von unserem dritten Begleiter, nennen wir ihn Jensen, auf die \u00dcberwachungskamera, die traurig an der Wand hing, aufmerksam gemacht wurde.<br><br><strike><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW<\/strike>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:37:03+02:00",
        "username": "KingAwesome",
        "text": "Teil 2<br><br>Es wurde uns dann aber zu langweilig um einfach nur vor der Burg zu stehen. Jensen machte den Vorschlag,dass wir doch im roten Herz etwas essen k\u00f6nnten. Gesagt getan. Bei der Fahrt nach Emskirchen viel mir ein Auto mit zwei Haidern auf. Dies war der gute \u201eRudis Schande\u201c welcher wohl in Lauerstellung auf den Drachen wartete. <br>Vorm roten Herz angekommen stiegen wir hungrig und guter Dinge aus unseren Autos aus. Auf einmal kam der Dreche mit quietschenden Reifen angeschossen, \u00f6ffnete sein Fenster und sprach allerlei Drohungen aus dem Auto heraus aus. Unter anderem wolle er uns Anzeigen und wir bekommen im roten Herz eh nichts zum Essen. Wieder mit durchdrehenden Reifen, wollte er dann seinen R\u00fccktritt beginnen, wobei er mich fast \u00fcberfuhr und mir dann das Handy aus der Hand rei\u00dfen wollte. Der Oreider kommentierte das ganze dann noch mit: &ldquo;Du fetter Spasti, was geht'n mit dir etz ab?&rdquo;. Da Sprang der Lerd aus dem Auto und hat ihm eine verpasst. Dies war wahrscheinlich der erste und letzte erfolgreiche Punch des Drachen. Oreider kommentierte sp\u00e4ter, dass es zwar nicht weh tat, der Schlag jedoch gesessen hatte. Danach versuchte er den Oreider in einen W\u00fcrgegriff zu nehmen. Niemand konnte sich in diesem Augenblick r\u00fchren, da die Szenen absolut \u00fcberw\u00e4ltigend waren. Ich hab einige Jahre in N\u00fcrnberg als T\u00fcrsteher gejobbt und einige seltsame Schl\u00e4gereien gesehen, jedoch noch nie so etwas abstraktes. Ich kam mir vor, als w\u00e4re ich in einem YouTube Video gefangen. Mittlerweile war auch das ganze Personal vom roten Herz in den Zuschauerr\u00e4ngen. Ich sch\u00fcttelte meine Starre ab und ging dazwischen. Mit 110kg Eigengewicht und Jahrelange Kraftsport Erfahrung trat ich dem Lord gegen\u00fcber und sagte ihm mehrmals, dass er sich in sein Auto hocken und abhauen soll. Er w\u00fctete. Er schimpfte. Ich selbst war bereit f\u00fcr einen Schlag Abtausch um seinen Unterkiffer wieder in die richtige Position zu bringen. Jedoch gab es mittlerweile ein gro\u00dfes Publikum und nach Pr\u00fcgeln war mir auch nicht wirklich zumute (vor allem wegen der Nachtschicht in der ich jetzt sitze). Er t\u00e4uschte noch einen Schlag an (welchem ich vorsichtshalber mal auswich indem ich einen Schritt zur\u00fcck ging) und verschwand in sein Auto. W\u00e4hrend dem Einsteigen kam noch der legend\u00e4ren Spruch &ldquo;Ihr habt hier keine Macht \u00fcber mich!!! Ciao!&rdquo; und er d\u00fcste ab."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:37:30+02:00",
        "username": "KingAwesome",
        "text": "Teil 3<br><br>Gino, der Wirt vom roten Herz, kommentierte die Sache noch mit &ldquo;Dere iste Stupido!&rdquo;.Als ich Gino fragte ob es f\u00fcr ihn ein Problem sei, dass wir hier essen, sagte er: \u201eNat\u00fcrliche nicht\u2026 der Typ hat ein Problem\u2026\u201c . Im Gegensatz zu dem was viele andere Haider behaupten, wurden wir von Gino sehr gut behandelt und auch das Essen war in Ordnung.<br>Nach dem Essen trennten sich die Wege von meinen Freunden und mir. Ich verabschiedete mich von Oreider und Jensen und machte mich nochmal auf den Weg nach Altschauerberg. Diesmal aber um die Reste der Altschauerburg oder auch Eppeleins Burg zu finden, da Eppelein von Gailingen in meinem Heimatort gefangen und ger\u00e4dert wurde. <br>Nach einer erfolglosen Suche danach, begann ich m\u00fcde meinen Weg in die Nachtschicht. Womit wir am Ende dieser kleinen Geschichte angekommen sind. Ich hoffe sie gefiel. Sp\u00e4testens am Dienstag werde ich noch zwei kurze Videos ver\u00f6ffentlichen, da ich leider heute und morgen nicht mehr dazu kommen werde sie zu schneiden und zu rendern (Gesichter und Kennzeichen unkenntlich machen). Sie sind nichts Besonderes da man lediglich den Winkler aus seinem Auto schimpfen sieht. Der Schlag gegen den Oreider ist leider nicht drauf, da ich lieber meinen Freunden helfe als sie bei einer Schl\u00e4gerei zu Filmen. Aber was solls. Zeugen gabs genug \uf04a<br>Man sollte auf das YouTube Profil von HardcoreOreider achten, da dieser seine GoPro Footage bestimmt auch bald ver\u00f6ffentlichen wird. <br>Zu guter Letzt m\u00f6chte ich noch ein paar Worte \u00fcber Rainer Winkler verlieren. Bei allem was die Leute \u00fcber ihn reden, \u00fcber ihn behaupten oder \u00fcber ihn erfinden\u2026 er ist weitaus Schlimmer. Noch nie habe jemanden so unfreundlichen, ekelhaften, unp\u00e4sslichen, selbstverliebten, selbst\u00fcbersch\u00e4tzenden, dummen und borderline Asozialen getroffen. Ich sehe gern das Gute in Leuten und schau auch mal hinter die Fassade. Bis heute Nachmittag war der Winkler f\u00fcr mich ein seltsamer Typ der einfach nur d\u00e4mlich ist. Aber nach dem Spruch \u201eIhr hab hier keine Macht \u00fcber mich\u201c bin ich doch ernsthaft am \u00dcberlegen ob der Rainer nicht in einen geschlossenen und leicht gummierten Raum geh\u00f6rt in dem er den Rest seiner Tag verbringen kann\u2026<br><br>Mit freundlichen Hass<br><br>King Awesome<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:37:31+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "rainer_gib_a_ruh: Bester Beitrag im ganzen Gespame des Abends. Klingt nach Winkler, bin gespannt ob da noch ein Video folgt.<br><br>Von Rainer auf's Maul hat niemand verdient, wenn dann andersrum.<br><br>Achja, Video war Dreck. Aber das wei\u00df ja mittlerweile jeder."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:38:21+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "10p f\u00fcr diese Lieferung, King Awesome!<br><br>P.S.: In diesem Fall geh\u00f6ren dem Bannbot die Pr\u00fcgel rausgeschmissen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:45:45+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "gino hat euch ins essen gewichst."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:46:00+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Netter Bericht! Die automatische Sperre wird aufgehoben, kann sich nur um <strike>Minuten<\/strike> Stunden handeln."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:48:10+02:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "Danke f\u00fcr den Bericht. Wesentlich besser als billiche Kaggvideos in denen nix passiert. Das muss echt ne eklige Situation gewesen sein. Ich kann voll und ganz verstehen, dass man nicht auf ne Pr\u00fcgelei aus ist, vor allem wenn schon das halbe Dort zuschaut&#8230; aber die Vorstellung, wie er (diesmal zumindest so semi-erfolgreich) Gewalt angewendet hat und dann noch siegessicher die Szene verlassen hat l\u00e4sst mich leicht ermetten."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:49:23+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Und wieder so:<br><br><img src=\"https:\/\/media4.giphy.com\/media\/uqPDIEPMODKne\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:49:47+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Geil geliefert, dankesehr. Ich warte immer noch auf den Tag, wo Rainer mal eine gesemmelt kriegt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:50:42+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "King Awesome, 1 absoluter Ehrenmann. Danke f\u00fcr den sch\u00f6nen Bericht. Steht jetzt so im Regal!<br><br>\/Edit: Dieser Hardcore-Oreider scheint jetzt wirklich kein Kind von Traurigkeit zu sein und w\u00fcrde dem Specki doch jederzeit die Pr\u00fcggel raus werden. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RQ3gYD_8_iA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RQ3gYD_8_iA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:54:35+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Irgendwann sticht der jemanden ab. Er mag ein fetter ungelenker Oger sein, aber so einen Gl\u00fcckstreffer, mit einem alten rostigen Schnitzmesser aus Rudis Werkstatt, kann er trotzdem mal landen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:54:51+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "Lieferung ohne Bilder <br>Durchschnittliches Mett<br><br>max. 3\/10"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:55:22+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "KingOwsem hat den Abend gerettet mit seiner schriftlichen Mettlieferung! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Die Kuchenhusos die das verwackelte Schei\u00dffidio aus\u00b4m Auto gemacht haben k\u00f6nnen sich fapissen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:55:38+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Etzadla erf\u00fcllt dasIdiotenvideo doch noc heinen Zweck: Den Bericht von KingAwesome glaubhaft zu machen. <br>Dangge f\u00fcr den Bericht; schade, dass Reiner keine Schelle kassiert hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T00:58:11+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "E: oke egal. Mett ist Mett und angesichts der Mettd\u00fcrre bin ich \u00fcber jede Dosis gl\u00fccklich, die meinen <strike>Defizit<\/strike> Suizid hinausz\u00f6gert und der Bericht wird morgen schnaufend im Bus gelesen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:03:02+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "10p f\u00fcr den Bericht. <br>Gino, sein st\u00e4rkster Verb\u00fcndeter, jetzt auch gegen Rainer. <br>Das Leben ist hart, wenn man eine Schanze hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:03:32+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "lel<br><br>Wie der Oger den Dorfsheriff spielt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ein Gl\u00fcck verschimmelt er gerade in seiner Bruchbude! <br>Die Genugtuung gef\u00e4llt mir -<br><br>Was ein Fetter-Dummer-Wixxer <br><br>OK heut is nix mehr. Muss morgen wieder nen 8meter Bandma\u00df haltn (als ob) sayonara mattane"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:05:05+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Lieferung ohne Bilder <br>Durchschnittliches Mett<br><br>max. 3\/10<br><\/blockquote>Mir sind solche Berichte tausend Mal lieber als nichtssagende Bilder oder Videos.<br><br>Guter Bericht, Danke daf\u00fcr. Nur dass der Lard zuschlagen kann, ohne mal eine zur\u00fcck zu bekommen, macht mich doch etwas mett. Der braucht einfach mal contra. Wobei ihn das darin best\u00e4rken wird, dass er sich alles erlauben kann und irgendwann wird er was richtig dummes zu Schulden kommen lassen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:07:21+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Also ich muss ja gestehen, dass ich von Zeit zu Zeit auch so Anwandlungen habe wie BigBitch und innerlich ein bisschen am whiteknighten bin, von wegen der arme Fettsack und so&#8230;<br>Aber genau dann kommen solche Besuchsberichte und Videos. <b>BOAAAAAAAAAARGHHHH bin ich gerade mett! Dieser FETTE HURENSOHN! WIE SEHR ICH IHM DIE SCHEISS FRESSE VOLL W\u00dcNSCHE!<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/media0.giphy.com\/media\/ZKZiW6GSx8eSA\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:12:19+02:00",
        "username": "Blocklord",
        "text": "Guter, ausf\u00fchrlicher Bericht. Ich hielt Schanzenbesuche ja f\u00fcr vorhersehbar, aber manchmal passiert dann doch was Neues mit Mett. Nicht schlecht, vor allem, wenn das Video noch kommt.<br><br>PS: Mir w\u00fcrden aber spontan Hunderte anderer Leute einfallen, die trotz allem einen ordentlichen Br\u00fcgelrausschmiss eher verdient h\u00e4tten als der Lard."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:13:57+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Der braucht einfach mal contra. Wobei ihn das darin best\u00e4rken wird, dass er sich alles erlauben kann und irgendwann wird er was richtig dummes zu Schulden kommen lassen.<br><\/blockquote>gewagte These beste These!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:15:33+02:00",
        "username": "Eselspimmelwurst",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lieferung ohne Bilder <br>Durchschnittliches Mett<br><br>max. 3\/10<br><\/blockquote>Mir sind solche Berichte tausend Mal lieber als nichtssagende Bilder oder Videos.<br>Guter Bericht, Danke daf\u00fcr. Nur dass der Lard zuschlagen kann, ohne mal eine zur\u00fcck zu bekommen, macht mich doch etwas mett. <br><\/blockquote>Ruiner raged mit dem Drachenmobil - hatten wir schon.<br>Ruiner erteilt Dorfverbot\/spielt Dorfpolizist - hatten wir schon.<br>Leichte Handgreiflichkeiten (greifen, schubsen usw.) - hatten wir ebenfalls schon.<br><br>Sorry, war alles schon mal da, nix weltbewegend neues. Also Durchschnitt. (=5\/10).<br>Da andere diese Aktionen aber mit (Bewegt)-Bilder unterlegen konnten, muss es f\u00fcr diese Lieferung logischerweise Punktabzug geben. Daher dann 3\/10."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:15:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Sehr sauberer Bericht. Danke daf\u00fcr"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:21:00+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>&#8230;<br><\/blockquote>Ruiner raged mit dem Drachenmobil - hatten wir schon.<br>Ruiner erteilt Dorfverbot\/spielt Dorfpolizist - hatten wir schon.<br>Leichte Handgreiflichkeiten (greifen, schubsen usw.) - hatten wir ebenfalls schon.<br><br>Sorry, war alles schon mal da, nix weltbewegend neues. Also Durchschnitt. (=5\/10).<br>Da andere diese Aktionen aber mit (Bewegt)-Bilder unterlegen konnten, muss es f\u00fcr diese Lieferung logischerweise Punktabzug geben. Daher dann 3\/10.<br><\/blockquote>Mal ohne Dreck,<br>was soll denn noch neues passieren? Rainer m\u00fcsste da echt innovativ werden oder mal Sex haben damit wir was neues sehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:21:17+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>dass er sich alles erlauben kann und irgendwann wird er was richtig dummes zu Schulden kommen lassen.<br><\/blockquote>gewagte These beste These!<br><\/blockquote>Wie z.b eine Autoscheibe einzuschlagen? <br><br>Was soll denn noch kommen?<br>Der Typ sitzt allein ohne Freunde\/ Familie daheim ohne Strom! und Heizung, ohne Geld, der Winter is comming - <br><br>Was wollt ihr mehr? <br>Haider haben doch alles erreicht. Der Typ is am Ende. Da machst de nix mehr dageche"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:27:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Was soll denn noch kommen?<br><br>Was wollt ihr mehr? <br><br><\/blockquote>Och die Auswahl der physischen Gewalt gegen Objekte und Personen ist doch unendlich gro\u00df, das kann sich doch nur steigern, wenn er jetzt einem Haider (wenigstens) mal ne Schelle &ldquo;war nicht schmerzhaft, hat aber gesessen&rdquo; erteilt hat.<br><br>Trotz des naisen Berichts, wenn mir einer seinen Pappm\u00fcll ins Grundst\u00fcck nei\u00b4schma\u00dft,dann w\u00fcrde ich wohl \u00e4hnlich reagieren, aber im Gegensatz zum Lord so konsekwent, dass der M\u00fcll auch wieder zum rechtm\u00e4\u00dfigen Besitzer findet. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>&mdash;&mdash;&mdash;-<br>Mehr will ich ansich ja nicht, er soll wieder dumme Fidios raushauen und gut.<br>Aber so ein paar Vorkommnisse unterhalb <strike>Berlin Tag und Nacht<\/strike> Kl\u00f6n 69448 - Niwo\u00b4s sind schon etwas erheiternd."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:30:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Wall of Text und Ank\u00fcndigungen<br><\/blockquote>Warum nur den Finger umgebogen und nicht die Ogerkauleiste gerichtet?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:33:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "H\u00e4ttet ihr die Zigarettenschachteln nicht in die Tonne w\u00fcrden sie wahrscheinlich in den n\u00e4chsten Drachenboxen auftauchen.<br><br>Ich h\u00e4tte auch meine Hemmungen einen geistig behinderten zu schlagen und das meine ich nicht beleidigend sondern beschreibend. Er ist halt maximal auf dem Level eines 14 j\u00e4rigen. Er IST geistig behindert."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:40:08+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Er ist genau an der Grenze zur geistigen Behinderung plus\/minus Epsilon. W\u00e4r er ein bisschen schlauer w\u00fcrde er bei weitem nicht so viel dumme Schei\u00dfe machen, w\u00e4r er ein bisschen d\u00fcmmer k\u00f6nnte man nicht ohne schlechtes Gewissen \u00fcber ihn lachen.<br><br>Freue mich \u00fcbrigens auf die saftige Mettlieferung von Eselspimmelwurst, er sieht sich ja als so eine Art Gordon Ramsay des Drachengames."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:45:57+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wieso hat sich der Oreider vom Lard schlagen und in den W\u00fcrgegriff nehmen lassen? Hab seine Wrestlingvideos gesehen, ist Reiner vielleicht doch die Kampfmaschine f\u00fcr die er sich immer ausgibt ?<br><br>lel"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:48:46+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Ok ich denke das KingAwesome l\u00fcl\u00fcl\u00fcgt, ich kann mir schwer vorstellen das Rainer keine Poster verkaufen wollte und so ein Arsch war bis jetzt war er freundlich bis akzeptabel zu m\u00f6glichen K\u00e4ufern.<br><br>Ich kann mir eher vorstellen das die Leut den Rainer auch mit Worten provoziert haben. Ok war alles."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:51:41+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "verstehe immer noch nicht warum bzw. was rainer von ginos tafel gewischt hat. evtl. wird das ja noch gekl\u00e4rt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:55:37+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "War der Besuch nicht sogar au\u00dferhalb der \u00d6ffnungszeiten?<br>Rainer scheint dort immer besonders stinkig zu sein, weil einzig Haider nicht seinen ausget\u00fcftelten Verkaufszeitplan kennen oder nicht beachten."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:56:14+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "N\u00f6, der ist wirklich so drauf beim Posterverkauf. Der hat da so ne winzige Tafel wo augenscheinlich ein 6-j\u00e4hriges Kind die Posterpreise raufgekritzelt hat und wird jedes mal mett wenn Leute die nicht direkt sehen oder lesen k\u00f6nnen. Das ist auch die Tafel wo Ruiner was runtergewischt hat, nicht beim Roten Herz. So hab ich das jedenfalls verstanden."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T01:58:05+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Irgendwann sticht der jemanden ab. Er mag ein fetter ungelenker Oger sein, aber so einen Gl\u00fcckstreffer, mit einem alten rostigen Schnitzmesser aus Rudis Werkstatt, kann er trotzdem mal landen.<br><\/blockquote>Das wird schon seit Monaten (u.a. von mir) prophezeit.<br>Reiner ist unberechenbar. Er ist dumm wie Schei\u00dfe, verf\u00fcgt \u00fcber keinerlei soziale Kompetenzen, Empathie ist ihm fremd, er ist ma\u00dflos egozentrisch etc. pp.<br>Jeder, der ihn besuchen f\u00e4hrt, muss damit rechnen, dass dem Fettsack irgendeine Synapse durchbrennt und man zum Opfer wird. Der Lard treibt es immer weiter und irgendwann wird \u2013 und sei es durch einen dummen Zufall \u2013 jemand unter die R\u00e4der kommen. Irgendwann tritt er zu stark auf's Gas, wirft zu weit oder zu hart, schl\u00e4gt zu und trifft die falsche Stelle oder, oder, oder. Er ist absolut ungelenk und mit Verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigkeit kann er nichts anfangen.<br>Der Buttergolem h\u00e4lt sich f\u00fcr den K\u00f6nig vom Schauerberg, verdient an einem Tag mehr als wir in unserem ganzen Leben, macht zwei Tage pro Woche Finanzen, spielt Drumsticks runter wie Mikkey Dee, chillt mit den gro\u00dfen YouTubern und so weiter und so fort. Ihr kennt die Geschichten.<br>Das Problem ist nicht, dass wir das dicke Reinerle f\u00fcr voll nehmen, sondern dass das dicke Reinerle sich f\u00fcr voll nimmt. Er lebt in einer Traumwelt und ihm ist nicht klar, dass er nichts als eine Mischung aus Tanzb\u00e4r und Pausenclown ist.<br><br>Der Tag wird kommen, an dem der Schwabbel sich mal wieder \u00fcbersch\u00e4tzt, er mal wieder nicht weit genug denkt, ihm Konsequenzen mal wieder fremd sind oder irgendetwas anderes geschieht, wodurch er einem armen Idioten, der ihn besuchen wollte, um ihn mit Bosterg\u00e4ufen zu trollen (xD), schaden wird.<br>Und im Zweifelsfall geht die Geschichte t\u00f6dlich aus.<br><br>Jaja, Schwarzmalerei, der Klops kann doch nichts, lel das passiert immer nur anderen usw.<br>Der Dreger ist ein in die Ecke gedr\u00e4ngtes Tier und wird irgendwann die Flucht nach vorne antreten, um sich ein f\u00fcr alle Mal seiner Haider zu entledigen.<br><br>Falls es euch noch nicht aufgefallen ist: Die Eskapaden nehmen beiderseits st\u00e4ndig zu.<br>Am Anfang gab es BC-Gombjudastimmen, sp\u00e4ter zugeklebte Haust\u00fcren und inzwischen kocht die Stimmung nur noch hoch, wenn es zu k\u00f6rperlichen Auseinandersetzungen kommt.<br><br>Wer meint, ernsthaft meint, dass das &ldquo;Drachengame&rdquo; auf ewig aus lustigen Telefonscherzen, Videomontagen und verschw\u00f6rerischen Blicken, die man sich zuwirft, wenn man den Dreger in K\u00f6ln trifft und sich nicht als Haider zu erkennen geben, aber anderen vermutlichen Mithaidern mitteilen will, dass man einer von ihnen ist, bestehen wird, der irrt. Der Klo\u00df vom Schauerberg ist kein Veganes Powerm\u00e4dchen oder Reichsb\u00fcrger, der hier und da mal ein Video macht und damit zufrieden ist, sondern ein dummer Schimpanse gefangen im K\u00f6rper eines fetten Gorillas, der nonstop mit einem Stock gepiesackt wird.<br><br>Abgesehen davon ist sowieso jeder, der hunderte Kilometer durch Deutschland f\u00e4hrt, um sich f\u00fcnf Minuten lang \u00fcber einen adip\u00f6sen Meddler lustig zu machen, nahe eine geistigen Behinderung."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T02:03:07+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wall of Text und Ank\u00fcndigungen<br><\/blockquote>Warum nur den Finger umgebogen und nicht die Ogerkauleiste gerichtet?<br><\/blockquote>Der Bericht zum Besuch beim Drachenlord ist nicht von mir! Habe die Bilder selber nur von dem Link hier kopiert.<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2016\/10\/24\/twittergrind-ich-bring-dich-um-zitat-vom-drachenlord-vom-besuch-am-231016\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2016\/10\/24\/twittergrind-ich-bring-dich-um-zitat-vom-drachenlord-vom-besuch-am-231016\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T02:05:19+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Das mit dem &ldquo;Stock gepiesackt&rdquo; denk ich mir schon ewig.<br>Der Krug und der Brunnen, gell"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T02:06:46+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "neobiene \u00e4hnlich nah an einer geistigen behinderung wie drache oder?<br>h\u00e4tte nicht gedacht dass man das falsch verstehen kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T02:21:14+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Rocco bringt es ganz gut auf den Punkt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T02:25:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Das war keine Frage an rainer_gib_a_ruh, sondern generell in dem Raum gestellt.<br>Kuchenkinder lassen sich jeden Tag herumschubsen, in den Schwitzkasten (diese Achseln *w\u00fcrg*) nehmen und neuerdings auch Backpfeifen geben. Wenn mir der Altschuldenberger eine gelangt h\u00e4tte, mit einem Tritt gegen den Kopf, h\u00e4tte ich ihn niedergestreckt.<br>So einfach ist das!<br><br>Mal ehrlich, wenn der Typ dich angreift und du schmei\u00dft ihm aus Notwehr die Br\u00fcgel raus, da sagt kein Richter der Welt was. Das gilt auch f\u00fcrs Eingreifen, wenn er jemand anderen attackiert."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T02:34:11+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Gute Nacht Reiner,<br>der nach modernsten Erkentnissen des Studiengangs <b>Winklerologie<\/b> eigentlich als <strike>Arschaufrei\u00dfer<\/strike> behindert eingestuft werden m\u00fcsste (ICD-10 F70 - Mild mental retardation)."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T02:50:54+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ist Neobiene jetzt ein Domian, wie ich dachte, oder ein Schl\u00e4ger, der Ruiners Fresse vollklatschen will?<br>Bitte aufkl\u00e4ren"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T03:39:22+02:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Das war keine Frage an rainer_gib_a_ruh, sondern generell in dem Raum gestellt.<br>Kuchenkinder lassen sich jeden Tag herumschubsen, in den Schwitzkasten (diese Achseln *w\u00fcrg*) nehmen und neuerdings auch Backpfeifen geben. Wenn mir der Altschuldenberger eine gelangt h\u00e4tte, mit einem Tritt gegen den Kopf, h\u00e4tte ich ihn niedergestreckt.<br>So einfach ist das!<br><br>Mal ehrlich, wenn der Typ dich angreift und du schmei\u00dft ihm aus Notwehr die Br\u00fcgel raus, da sagt kein Richter der Welt was. Das gilt auch f\u00fcrs Eingreifen, wenn er jemand anderen attackiert.<br><\/blockquote>bist ja selber schon wie die Jungfrau vorm Tor gestanden&#8230;.probleme mit dem Ged\u00e4chtnis?<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br>Die alleinige <b>live <\/b>Pr\u00e4senz des Drachens scheint jegliche intelektuelle und motorische F\u00e4higkeit beim Haider zu minimieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T03:42:52+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Ist Neobiene jetzt ein Domian, wie ich dachte, oder ein Schl\u00e4ger, der Ruiners Fresse vollklatschen will?<br>Bitte aufkl\u00e4ren<br><\/blockquote>Neobiene will, dass der Schl\u00e4ger ins Gef\u00e4ngnis geht, alle sozialen Kontakte verliert, sich nach Freilassung in Therapie begibt und dann alle 3 Monate Statusberichte \u00fcber Seifenb\u00fccken, Dehnbarkeit von Ringmuskeln sowie die entstandene Sozialphobie und Perspektivlosigkeit in seiner Sendung gibt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T03:58:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Danke, jetzt ist alles gekl\u00e4rt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T04:10:54+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote>Die alleinige <b>live <\/b>Pr\u00e4senz des Drachens scheint jegliche intelektuelle und motorische F\u00e4higkeit beim Haider zu minimieren.<br><\/blockquote>^Jenes.<br>Uns Tastaturt\u00e4tern ist Drache nunmal seit Jahren bekannt. Er begleitet uns tagt\u00e4glich, ob durch Original oder Found Futich. Wir kennen ihne in und auswendig, er uns jedoch garnicht.<br>Wenn er dann pl\u00f6tzlich vor einem steht in seiner ganzen Pracht, kann das schonmal zu diesem &ldquo;wow&rdquo; Effekt kommen, w\u00e4hrenddessen man das ganze Mett und die Wut kurz vergessen mag und einfach einen anderen <strike>ganz besonderen<\/strike> Menschen vor sich sieht.<br><br>Hat auch nicht zwangsl\u00e4ufig was mit Kuchenkindertum zu tun oder mit fehlender Vorbereitung des Hates.<br>Kenn ich (und viele andere auch) aus Situationen wenn man mal eben nach einem Konzert einen Musiker rumlaufen sieht, hingeht um ein paar nette Worte zu wechseln, die einem dann aber im Hals steckenbleiben, man nur dummes Zeug redet und irgendwie Dumm dasteht.<br><br>Nat\u00fcrlich sind es objektiv betrachtet auch nur Menschen, aber man stellt sie sich unterbewusst vielleicht ein klein wenig auf ein Podest. Im Dregerfall nat\u00fcrlich im negativem Sinne.<br><br><blockquote>spielt Drumsticks runter wie Mikkey Dee, chillt mit den gro\u00dfen YouTubern und so weiter .<br><\/blockquote>Top WoT und +1 f\u00fcr das Musikusbeispiel. Meddl on foreva and mohr!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T04:13:49+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "TRAUT EUCH"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T06:45:52+02:00",
        "username": "Mario",
        "text": "Gibts ne kopie vom gel\u00f6schten Fidio"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T07:59:52+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Ein GIF vom ins Auto steigenden Lord sollte schon \u00fcberleben. Die Szene stell ich mir dann ins Regal."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:03:55+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Irgendwie schon lustig, dass Dreche, der mit der blo\u00dfen Hand und einer auf dem R\u00fccken Leute in der Luft zerreisen kann, in letzter Zeit im GTA Style alle Haider \u00fcberfahren will.<br><br>Wenn man immer so casual h\u00f6rt, wie oft er angeblich Leute angefahren\/ fast \u00fcberfahren hat, m\u00fcsste Schein, Auto und Lard schon lange in der Sicherheitsverwahrung hocken.<br><br>Das soll jetzt keine Diskussion im Stil von &ldquo;wer zu Fetti f\u00e4hrt, nur um ihn zu provozieren und dann anzuzeigen, soll sich fapissen&rdquo; werden, Fakt ist aber, dass der Oger damit gef\u00e4hrliche KV begeht und wieder mal keiner schert. Klar so gesehen hat er das auch schon anders&#8230;versucht? Nur in dem Fall \u00fcbersch\u00e4tzt er halt nicht seinen ungelenken K\u00f6rper sondern untersch\u00e4tzt eine schwere Maschine mit Power.<br><br>An die n\u00e4chsten Kuchenkinder beim Lard:<br>Wenn ihr euch eine hei\u00dfe Verfolgungsjagd auf der Landstra\u00dfe bietet, schmei\u00dft doch ein paar Kr\u00e4henf\u00fc\u00dfe aus dem Fenster, danke!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:07:58+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "lel, hat sich das Kuchenkind direkt gel\u00f6scht. Was f\u00fcr Wiggsgr\u00fcbbl."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:18:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "das geile is ja wenn der lard den kuchrnkindern aufs maul gibt,<br>was wolln die tun?<br>die wehren sich ja nicht und keiner wird ruiner anzeigen weil der kotmidas effekt dich zerst\u00f6ren wird.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:28:05+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>das geile is ja wenn der lard den kuchrnkindern aufs maul gibt,<br>was wolln die tun?<br>die wehren sich ja nicht und keiner wird ruiner anzeigen weil der kotmidas effekt dich zerst\u00f6ren wird.<br><br><br><\/blockquote>Option A: Man biegt ihm den Kiefer zurecht, weil <strike>Strom <\/strike>Selbstverteidigung<br>Option B: Man zeigt ihn an, aber prahlt nicht wie ein verliebtes Schulm\u00e4dchen damit im Internet.<br><br>Damit sollte sich doch der Kotmidas-Effekt in Grenzen halten.<br><br>Aber das sind nur Tr\u00e4umereien , zum Lard fahren eh nur Kuchenkinder, die weit unter dem fetten Blob stehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:34:15+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Warum sollte ihn keiner anzeigen? Ganz ehrlich, das w\u00e4re f\u00fcr mich der einzigst logische Grundsich vom Lard ohne Gegenwehr schlagen zu lassen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:38:35+02:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Warum zeigt nicht einfach mal jemand Rainer wegen Beleidigung an? Wenn ihr zu zweit oder dritt seid, dann geht das klar. Polizisten machen das doch auch oft genug, und die haben die gleiche Rechte hier, wie wir Otto-Normal-B\u00fcrger. Und das kann unseren Rainer schon ein paar Euro kosten.<br><br>Wer ihn nicht beleidigt oder arg behelligt (seine Posterverk\u00e4ufe sind genug Grund, dass man vor Ort ist), der kann aus einem &ldquo;du Spasti&rdquo; von Rainer mehr als nur eine Drachenbox rausholen.<br><br>Also Leute: Heute ist Montag. Anzeigen rausschmei\u00dfen bitte."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:54:19+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Warum zeigt nicht einfach mal jemand Rainer wegen Beleidigung an? Wenn ihr zu zweit oder dritt seid, dann geht das klar. Polizisten machen das doch auch oft genug, und die haben die gleiche Rechte hier, wie wir Otto-Normal-B\u00fcrger. Und das kann unseren Rainer schon ein paar Euro kosten.<br><br>Wer ihn nicht beleidigt oder arg behelligt (seine Posterverk\u00e4ufe sind genug Grund, dass man vor Ort ist), der kann aus einem &ldquo;du Spasti&rdquo; von Rainer mehr als nur eine Drachenbox rausholen.<br><br>Also Leute: Heute ist Montag. Anzeigen rausschmei\u00dfen bitte.<br><\/blockquote>Also aus eigener Erfahrung kann ich dir sagen was bei einer Anzeige wegen Beleidigung passiert. <br><br><i>Wollen Sie jetzt wirklich eine Anzeige deswegen aufgeben? Sie wissen schon, dass sich das sowieso im Sand verlaufen wird. Das ist dann f\u00fcr uns nur viel Papierkram und f\u00fcr Sie springt am Ende nichts dabei raus.<br><br>Das war die Antwort in einer Stadt, projiziert man das jetzt auf den Dorftrupp, der von Rainer eh schon die Schnauze voll hat, kommt wahrscheinlich nicht mal ein Schulterzucken."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T08:59:10+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Jetzt mal langsam, den Lurd wegen Beleidigung anzuzeigen ist doch l\u00e4cherlich. \u00dcber ihn werden seit Jahren Spottlieder im Internet gedichtet, er wird in verschiedenen Foren beleidigt usw. Da w\u00e4re eine Anzeige nur weil einen der Lord beleidigt hat absolut kindisch.<br>Mit K\u00f6rperverletzung die so grundlos von Rainer ausgeht ist es was anderes und man kann sich, so man sich den ganzen Stress antun m\u00f6chte, tats\u00e4chlich \u00fcberlegen, ob man jetzt Alfred anruft, aber eine Anzeige wegen Beleidigung, bei allem was schon passiert ist, kann man sich echt sparen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T09:01:37+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><blockquote>Warum zeigt nicht einfach mal jemand Rainer wegen Beleidigung an? <br><\/blockquote>Also aus eigener Erfahrung war ich zu zaghaft eine Anzeige aufgeben zu lassen. <br><\/blockquote>Ja. Deine Aussage ist sicherlich richtig aber man kann das den Polizisten auch etwas bestimmter sagen und die Herren die Anzeige aufnehmen lassen. Die haben sicherlich so gut wie nie Lust auf Papierkram, keine Frage, aber die sind doch verpflichtet die Anzeige aufzunehmen wenn ein Straftatbestand vorliegt. Und zwar nicht nur, weil der B\u00fcrger es so w\u00fcnscht, sondern von Amts wegen. <br><br>Und die Aussage &ldquo;wird eh eingestellt&rdquo; braucht man grunds\u00e4tzlich nicht ernst nehmen, weil a) dar\u00fcber nicht die Polizei, sondern die Staatsanwaltschaft nach Abschlu\u00df der Ermittlungen entscheidet und b) der Polizist in dem Moment nicht wissen kann, welche strafrechtliche Vorgeschichte der Tatverd\u00e4chtige hat. Und was bei dem einen eingestellt wird, kann bei dem anderen am Ende durchaus auch zu einer Freiheitsstrafe f\u00fchren - eben je nach individueller Vorgeschichte. <br><br>Wenn die Polizei nicht will kann man zur Not auch schriftlich bei der Staatsanwalt Anzeigen erstatten. Dann gibt es ein nettes Einstellungsschreiben von denen.<br><br>\/\/\/edit: Warum erw\u00e4hnt das keiner hier? Schlafen noch alle? Neues Video zum Besuch beim Drachenlord bereits online:<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2016\/10\/24\/youtubegrind-drachenlord-bekommt-zundstoffgerman-road-rage-von\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2016\/10\/24\/youtubegrind-drachenlord-bekommt-zundstoffgerman-road-rage-von\/<\/a> [asbexpress.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T09:29:30+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Irgendwie macht mich das mett, dass R1r ungestraft und unverkloppt st\u00e4ndig Hater pr\u00fcgeln und anp\u00f6beln kann. Das schlimmste, was ihm bis jetzt als Konsequenz passiert ist, war der Discorauswurf. Kein Wunder, dass er sich f\u00fcr den K\u00f6nig von Franken h\u00e4lt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T09:39:26+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "&ldquo;Ihr habt hier keine Macht \u00fcber mich!&rdquo;<br><br>N-Ergie kontert:<br><img src=\"http:\/\/images-cdn.9gag.com\/photo\/aBKvy6x_700b.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T09:44:03+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3vSIh_ria8o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3vSIh_ria8o<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T09:46:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bericht ist echt subba. <br><br>War einfach zufill! Am heiligen Sonntag hinfahren war der erste Fehler. Sonntagsarbeit gef\u00e4hrdet das Seelenheil. Etzadla m\u00fcsst ihr auch mal die kindischen Kritzeleien lesen und verstehenne. Sonntag is nix!<br><br>Zigarettenschachteln ins Feuer schmei\u00dfen war der zweite Fehler. Ihr wurdet zu roten T\u00fcchern. Der Bulle vom ASB hat euch gehetzt und gefrontet. Ihr habt echt noch Gl\u00fcck gehabt.<br><br>GoPro Action als Nachtisch w\u00e4re auch sehr fein. Besser als das erste Video geht's immer.<br><br>\/Da ist ja schon was. Danke pOT-Haider.<br>Lol, der Aschenbecher"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T09:57:23+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Wird Oreider vom Drachen besiegt oder von seinen Zigaretten? So viele Fragen an diesem k\u00fchlen Mondag.<br><br>Sch\u00f6nes Video und guter Bericht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T09:58:31+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Kippt der echt die Zigarettenschachteln rein. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wie auch das Auto aussieht. nice."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:01:55+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Quietschende Reifen sind das neue Markenzeichen vom Lurd! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:03:49+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Bin froh, dass ich verpennt habe. So kommt das wenigstens noch in den Artikel rein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:10:14+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "leeeeeel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Sehr sehr neise und starke Aktion"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:10:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvhMHppXEAA1rih.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:15:02+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "@Neobiener: Basst net. Die Power ist ja so posizonirt, dass man selbst welche hat, R1r aber nicht. Ferstest Du?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:16:01+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Guten Morgen, <br>Haider der den Drachen aus 50 Meter Entfernung aus dem geschlossenen Audo raus getrollt hat und dabei fast keine Angst hatte.<br><br>Ja- ich bins immernoch^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:29:55+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "<blockquote>\/\/\/edit: Warum erw\u00e4hnt das keiner hier? Schlafen noch alle? Neues Video zum Besuch beim Drachenlord bereits online:<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2016\/10\/24\/youtubegrind-drachenlord-bekommt-zundstoffgerman-road-rage-von\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2016\/10\/24\/youtubegrind-drachenlord-bekommt-zundstoffgerman-road-rage-von\/<\/a> [asbexpress.com]<br><br><\/blockquote>Protagonist ist schon ein heftiger Krebskandidat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:31:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die Frage ist auch, was Reiner machen w\u00fcrde wenn ihm mal einer ein blaues Auge verpasst. Da der drang sein langweiliges Leben im Internet zu pr\u00e4sentieren so stark ist w\u00fcrde er seine verbeulte Ogerfresse wahrscheinlich erstmal auf Insta packen mit dem Text: \"Mimimi habt Mitleid mit mir und spendet mir euer Geld!! *mimimi*. So in der Art.<br><br>Hier ein paar Tipps f\u00fcr die n\u00e4chsten Besucher: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/mosX7L25HV8?t=22s\">https:\/\/youtu.be\/mosX7L25HV8?t=22s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:32:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Am 07.09.2020 ist Rainer 1510 Tage ohne Strom. Nur sagend."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:36:50+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>w\u00fcrde er seine verbeulte Ogerfresse wahrscheinlich erstmal auf Insta packen mit dem Text: \"Mimimi habt Mitleid mit mir und spendet mir euer Geld!! *mimimi*. So in der Art.<br><\/blockquote>\"Fr\u00fcher warns die Juden [...]\""
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:38:28+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Am 07.09.2020 ist Rainer 1510 Tage ohne Strom. Nur sagend.<br><\/blockquote>Neobiene ist ganz sch\u00f6n geh\u00e4ssig geworden&#8230; wenn ich mich nur an das Radio-Interview erinnere in dem RBS angerufen hatte, wurde der Lord da noch in Schutz genommen etc&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:40:06+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Irgendwie kommt Rainer recht arrogant r\u00fcber im Video. Ist das nur Zufall oder ist der immer so"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:41:33+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Irgendwie kommt Rainer recht arrogant r\u00fcber im Video. Ist das nur Zufall oder ist der immer so<br><\/blockquote>Rainer Zufall ^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:41:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Gria\u00df Enk!<br><br>K\u00f6nnt ihr euch noch an die guten alten Zeiten erinnern, als Dreche davor prahlte jede Frau mit Seggsschreiben befriedigen zu k\u00f6nnen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Finde das ging viel zu sehr unter, dass das f\u00fcr den Spagg so eine gro\u00dfe Kunst war und er sich wie ein Seggsdgodd deshalb vorkam. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:51:21+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ich bin ein Mensch der versucht gewaltlos durchs Leben zu gehen, aber wenn mich da beinahe so ein degenerierter Hinterw\u00e4ltler \u00fcberf\u00e4hrt und dann noch anpackt, w\u00fcrde ich ihm eine reindr\u00fccken. Finde es toll das ihr da so sachlich und ruhig geblieben seid, aber wenn ihr euch so vorf\u00fchren lasst und der Dicke so alle Hemmschwellen ablegt, passiert fr\u00fcher oder sp\u00e4ter noch etwas und irgendein Besucher nimmt schlimmen Schaden. Ihr best\u00e4rkt ihm doch so in seinem GZSZ denken, das er die Hauptrolle in einer Daily Soap ist und auf ewig UNBESIEGT bleibt. Bleibt gewaltfrei, aber verteidigt euch und passt auf, das ihr keinen Schaden nehmt. Ist ja wirklich langsam be\u00e4ngstigend was da am Altschauermountain abgeht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:52:52+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Mittlerweile h\u00e4ngt es scheinbar nur noch vom Zufall ab, ob jemand eine Axt in den Sch\u00e4del, ein Messer zwischen die Rippen, einen Schraubenzieher ins Auge oder einen Mondeo an die Beine bekommt.<br>Gewalt gegen den Dicken, w\u00fcrde die Situation nur noch weiter eskalieren lassen und damit \u00fcberhaupt niemanden helfen.<br>Daher hoffe ich immer noch, dass der Staat eingreift und Reiner seine Grenzen aufzeigt. Sollte er tats\u00e4chlich einmal vor Gericht stehen, dann wird er seine 3\/4-Hose bis zum Anschlag voll haben und gar nicht schnell genug auf die Knie sinken k\u00f6nnen um endlich einmal Demut zu zeigen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:54:40+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Da hast Du wohl recht. Am besten w\u00e4re professionelle Hilfe."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:55:18+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Was ich net verstehe ist, warum man dem Ogerfranken keine vertongt, wenn ER ANF\u00c4NGT, DIR IN DIE FRESSE ZU HAUEN. Ich meine, es ist doch mittlerweile etabliert, dass Fetti extrem schw\u00e4chlich und ungelenk ist. Aber die Opfer versuchen sich ja nicht mal zu wehren. Eigentlich w\u00e4re es doch selbst f\u00fcr den schlimmsten Kellernerd ein ganz normale Reaktion, um sich zu schlagen. Schon klar, sind alles keine K\u00e4mpfer, man will keine Anzeige, bla, aber irgendwann m\u00fcssen doch mal ifgendwelche Urinstinkte hervorkommen, oder? Kampfsportler jedenfalls extem angespannt, weil man anscheinend nur fett und dreist sein muss, um jeden Kampf zu gewinnen. Jahrelanges Trainieren von Techniken komplett \u00fcberfl\u00fcssig."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:55:25+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Die Frage ist auch, was Reiner machen w\u00fcrde wenn ihm mal einer ein blaues Auge verpasst. Da der drang sein langweiliges Leben im Internet zu pr\u00e4sentieren so stark ist w\u00fcrde er seine verbeulte Ogerfresse wahrscheinlich erstmal auf Insta packen mit dem Text: \"Mimimi habt Mitleid mit mir und spendet mir euer Geld!! *mimimi*. So in der Art.<br><br>Hier ein paar Tipps f\u00fcr die n\u00e4chsten Besucher: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/mosX7L25HV8?t=22s\">https:\/\/youtu.be\/mosX7L25HV8?t=22s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Er hat doch schon Br\u00fcgel bezogen via Teleskopschlagstock. Seinem Beerchen hat er ausgiebig davon berichtet und Pilgern zeigt er stolz seine Narbe."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T10:56:59+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "lel, als ob!<br>Er w\u00fcrde nen 30Min\u00fctigen Monolog \u00fcber Haider, Schafe und seine schwere Kindheit halten bis man fast Mitleid bekommt, nur um es mit dem Schlusssatz &ldquo;In der USA w\u00fcrde ich jeden abknallen, der mein Land betetritt&rdquo; zu verkacken^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:01:41+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Geil wie er im Video schon wieder irgendwelche Eltern informieren will! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:08:12+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich frag mich langsam wirklich, was eigentlich aus der Aktion mit der Eingeschlagenen Autoscheibe geworden ist. Da h\u00f6rt man ja auch nichts mehr. Normalerweise m\u00fcsste da doch auch mal was kommen\/passieren. Jeder andere w\u00e4re vermutlich schon 5x verknackt worden!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:15:17+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Da hat wohl noch nie jemand ne Anzeige aufgegeben. Faustregel, wenn es so lange her ist, dass Du es schon komplett vergessen hast, dann bekommst Du den Brief mit der Einstellungsbenachrichtigung. Und ja, so l\u00e4uft es immer, wenns nicht gerade um Mord geht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:18:51+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3vSIh_ria8o\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3vSIh_ria8o<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Rainer meint er wolle sich am Haider nicht die H\u00e4nde schmutzig machen.<br>Haider meint &ldquo;schade&rdquo;, nachdem er vorher durchg\u00e4ngig vor dem Drachen zur\u00fcckgewichen ist, um immer mindestens 10m Abstand zu haben. <br>MEME<br><br>Erst selbst anfangen zu provozieren, bei jeder anstehenden Konfrontation dann aber zur\u00fcckweichen und zum Schluss noch auf dicke Hose machen, so hamma das gerne.<br>Haider hier gr\u00f6\u00dferer Kuchensohn als Ruiner."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:19:00+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152241828846\/231016-ihr-habt-hier-keine-macht-%C3%BCber-mich\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152241828846\/231016-ihr-habt-hier-keine-macht-%C3%BCber-mich<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:27:47+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Aller, das mit den Reifen lese ich erst etzala. W\u00fcrde anzeigen. Kommt nix bei rum, aber wenn in ein paar Jahren mal ein Auto mit toten Haider auf der Autobahn nahe N\u00fcrnberg gefunden wird und die Polizei eine Drachenbox auf der R\u00fcckbank und durchgeschnittene Bremsschl\u00e4uche entdeckt, dann k\u00f6nnte das nochmal relevant werden."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:31:40+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Ich frag mich langsam wirklich, was eigentlich aus der Aktion mit der Eingeschlagenen Autoscheibe geworden ist. Da h\u00f6rt man ja auch nichts mehr. Normalerweise m\u00fcsste da doch auch mal was kommen\/passieren. Jeder andere w\u00e4re vermutlich schon 5x verknackt worden!<br><\/blockquote>Ich stand mal (als Zeuge) wegen schw. K\u00f6rperverletzung nach Beulerei mit T\u00fcrstehern vor Gericht und die Verhandlung war glatte 1,5 Jahre sp\u00e4ter."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:34:56+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "1.5 Jahre? Bis dahin ist Rainer eh schon tot.<br>Super Zusammenfassung wie immer, aber wann kommen wieder Ramen-Reviews, Ank\u00fcndigungsbesteiger?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:37:35+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich hab in der K\u00fcche welche liegen, die irgendwie nach R\u00e4ucherfisch schmecken sollen. Kann die gerne mal diese Woche verkosten."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:39:00+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Das mit den Reifen ist echt der Hammer, daf\u00fcr w\u00e4re ich zur\u00fcck und h\u00e4tte ihm die Pr\u00fcgel rausgeschmissen, was f\u00fcr ein kranker Wichser!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:39:52+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "PS: Ja mach mal Streifi, deine Reviews waren sehr nice, konnte ich mir bisher ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:41:34+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Aller, das mit den Reifen lese ich erst etzala. W\u00fcrde anzeigen. Kommt nix bei rum, aber wenn in ein paar Jahren mal ein Auto mit toten Haider auf der Autobahn nahe N\u00fcrnberg gefunden wird und die Polizei eine Drachenbox auf der R\u00fcckbank und durchgeschnittene Bremsschl\u00e4uche entdeckt, dann k\u00f6nnte das nochmal relevant werden.<br><\/blockquote>Ja, wenn da was passiert kann er wegen Mord dran sein. Auch wenn ich es nicht bef\u00fcrworte aber, wenn ihn irgendwelche Kiddies mit Eiern bewerfen oder er mal mit nem Schlagstock massiert wird habe ich einfach 0 Mitleid mit ihm."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:46:21+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Ich hatte den Spass mit einer Anzeige auch schonmal, aber mit motiviertem Anwalt war die Sache binnen 3 Monaten durch, und endete mit einer Verurteilung (gef\u00e4hrliche K\u00f6rperverletzung) des T\u00e4ters.<br>Aber ohne brauchbaren Anwalt, der das Gericht mit Sachstandsanfragen usw antreibt, geht da nix voran."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:54:47+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "&ldquo;Hallo, mein Name ist Gronkh und ich vertreibe meinen Merch exklusiv \u00fcber den Limonadenstand eines dicken Pleitiers aus Ogerfranken, der die Reifen seiner Kunden zersticht, wenn man 10 Minuten nach \u00d6ffnungszeit da aufschl\u00e4gt.&rdquo; &lt;- Realistisches Szenario in Rainers Kopp. Kein Witz."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:56:12+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ob der Lord schon mal auf die Idee gekommen ist, sein Audo zu verkaufen bei 15k Schulden?!<br><br>Was d\u00fcrfte er daf\u00fcr noch bekommen? 2000\u20ac?! Hab keinen hohen IQ in Gebrauchtwagen mit durchgesessenen Sitzen"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:58:01+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Ob der Lord schon mal auf die Idee gekommen ist, sein Audo zu verkaufen bei 15k Schulden?!<br><br>Was d\u00fcrfte er daf\u00fcr noch bekommen? 2000\u20ac?! Hab keinen hohen IQ in Gebrauchtwagen mit durchgesessenen Sitzen<br><\/blockquote>Das ist aber aktuell sein einziger Besitz der ihm das Leben einigerma\u00dfen lebenswert macht"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:58:15+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "F\u00fcr nen alten 2001er ungepflegten Mondeo mit Wartungsstau bekommt man ca 500 - 800 Euro"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T11:59:24+02:00",
        "username": "Magnon",
        "text": "alder, was seid ihr eigentlich alle f\u00fcr kranke <strike>bastarde<\/strike> haider. dass ihr euch das alle so gefallen lasst, wenn der auch angreift oder die luft aus den reifen l\u00e4sst!!! <br>bin selbst t\u00fcrsteher, und ich bin grad so mett beim lesen allein nur. ich versteh es net, warum wehrt ihr euch net?<br><br>na ja, oge, war alles, heut is nix mehr, tsch\u00fcss"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:00:33+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wegena Mondeo verkaufenne: dann w\u00e4re er nicht mehr mobil und noch mehr am Arsch als ohnehin schon. Gegen ein g\u00fcnstigeres Auto tauschen kannste bei 800 Euro Verkaufspreis eh gniggen. Was kommt da schon bei rum."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:04:44+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Er h\u00e4tte sich T\u00dcV sparen k\u00f6nnen, Auto verkaufen und daf\u00fcr ein billiges ~50 PS Teil. Mit dieser Motorisierung kommt er ja eh nicht klar."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:06:14+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ein 25er Mofa w\u00e4re ne nice Sache und kostet fast gar nix an Steuer\/Versicherung<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:06:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Drache aufm Mofa w\u00e4r ne Reise wert."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:08:42+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Selbst 50er Roller w\u00e4re noch drin. Keine Steuer und Haftpflicht um die 80 Euro im Jahr.<br><br>Da m\u00fcsste er aber ein paar mal zum REWE um seine JA!-Vorr\u00e4te aufzuf\u00fcllen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:19:04+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Drache zu fett f\u00fcr ne Mofa. Wenn er nach eigenen Angaben schon ein Spezial-Fahrrad braucht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:19:22+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Was f\u00fcr ein Spinner. Danke an die Leute die ihre Gesundheit riskieren, um zu liefern ^^!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:19:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Man munkelt Rainer sei ein wenig eingebildet und arrogant. Ob der sich mit 'nem Roller begn\u00fcgen w\u00fcrde? Er ist zwar ein Schwein aber auch ein kleiner Mann vom Fach, Genie\u00dfer und Kenner (Ford ist einfach geil!)."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:22:03+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ein 25er Mofa w\u00e4re ne nice Sache und kostet fast gar nix an Steuer\/Versicherung<br><br><\/blockquote>Mir sind schon zu viele \u00fcberfette Menschen auf Mofa den Verkehr aufhaltend begegnet, als dass ich mir noch einen von denen in Franggen w\u00fcnschen w\u00fcrde. Andererseits. Das Bild h\u00e4tte was. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:22:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Stupido rennt in dem Video wieder mal barfu\u00df rum. Hat er seine Latschen wieder in den Orbit geschossen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:25:56+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "R1r l\u00e4uft halt so rum, wie er aus dem Bett gefallen ist. Alles andere w\u00e4re zuviel Arbeit."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:57:01+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/gcTDuRg.jpg\"><br><br>Korregation: <i>Riesenbaby<\/i>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T12:59:56+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Stupido rennt in dem Video wieder mal barfu\u00df rum. Hat er seine Latschen wieder in den Orbit geschossen?<br><\/blockquote>Seine Klumpf\u00fc\u00dfe passen in keinen Schuh mehr rein, verstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:01:30+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "RW 711<br>Rudi .W ist 03,0<b>7<\/b>,<b>11<\/b> gestorben.<br><br>Makaber"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:03:55+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Diese ganze Situation ist doch so absurd. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Da sitzt irgendein Ende-20er, der so grotesk verfetteter ist, dass er nicht mehr richtig laufen geschweige denn normale Schuhe anziehen kann komplett ohne Ausbildung, Job, Strom und warmes Wasser in einer riesigen verfallenden Ruine irgendwo in der tiefsten fr\u00e4nkischen Provinz und macht seit Jahr und Tag nichts anderes als im Berserkermodus Besucher aufs \u00fcbelste zu beschimpfen, mit Spielzeugwaffen zu bedrohen, mit \u00c4xten nach ihnen zu werfen, ihnen die Autoscheiben einzuschlagen, F\u00e4uste gegen sie zu schwingen, mit Stinkbomben um sich zu werfen,heimt\u00fcckisch die Luft aus den Reifen zu lassen oder ihnen auf offener Stra\u00dfe seinen verschrumpelten Mikropenis ins Gesicht zu halten. <br>Und all das w\u00e4hrend dieses Individuum ernsthaft glaubt,dass es stetig aufw\u00e4rts gehe und es wirklich ein ganz besonderer und vor allem guter Mensch w\u00e4re. <br><br>Das kann doch nicht sein. <br>Im Mittelalter h\u00e4tte sich dieser unbekannte Altschauerberger vermutlich zurecht mit allerlei Gruselgeschichten f\u00fcr die n\u00e4chsten dutzend Generationen in der lokalen Folklore wiedergefunden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:04:27+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>RW 711<br>Rudi .W ist 03,0<b>7<\/b>,<b>11<\/b> gestorben.<br><br>Makaber<br><\/blockquote>Das war der Tag, als das Internet in die Schanze kam. Der sch\u00f6nste Tag im Leben des Rainer. W"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:07:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Noch makaberer aber wahr"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:07:26+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Harter Spast btw:<br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/4\/7\/7\/3\/1\/14773106972761371.gif?1477310709\"><br><br>&mdash;-<br><br>YEEAH<br><br><img src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-RI3PpYUUN8I\/Tznuu_D-kuI\/AAAAAAAACvU\/iPiupLZPZJg\/s400\/1500-posts.png\"><br><br>Ich war dabei."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:10:10+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Bald dann die Seiten des Drachen oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:11:21+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Hab die 1000 knapp verpasst, aber die 1500 nehme ich mit.<br><br>Das Video ist im Vergleich zum anderen eine Granate. Die Idee mit den Kippen war gro\u00dfartig.<br><br>Diese Woche wird es wieder einen Release der Drachenhits geben. Ich habe wieder ausreichend viel angesammelt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:12:06+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "1500!<br><br>Origami Mata-Tee!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:16:46+02:00",
        "username": "Wurstfabrikant",
        "text": "1500 - Lezz Play Allah!<br><br>Warum hat noch niemand Stinkbomben in seine Tonne geschmissen?<br>72 Fart Bags kosten knapp 8 Dollar. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:17:51+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "wartet lieber auf die 1510 um zur legende zu werden!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:18:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Fuck auf 1500, 1510 ist viel geiler. <br>Alle 500 Seiten darf man sich von Droll eine Analyse w\u00fcnschen. Ich w\u00fcnsche mir eine Analyse der intensiv Hater. Was bewegt Menschen sich exzessiv mit Rainer zu besch\u00e4ftigen? Spiegelt er vielleicht eigene Schw\u00e4chen wieder, gegen die man k\u00e4mpft und man wird von Rainer getriggert, weil er diese Schw\u00e4chen akzeptiert und sich trotzdem geil findet? Also so wie wenn man sich besonders dar\u00fcber \u00e4rgert, wenn jemand etwas auf einem Gebiet falsch macht, in dem man sich auskennt? Tragen hardcore Haider einen kleinen Rainer in sich, den sie bek\u00e4mpfen wollen? Ist Rainer ein h\u00e4sslicher Spiegel, der all das spiegelt, was man in sich tr\u00e4gt, und einen dadurch daran erinnert, dass man nicht perfekt ist? Hassen wir Rainer also nur, weil er so ist, oder weil er uns daran erinnert, dass wir Anteile davon in uns tragen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:18:59+02:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "1500!!<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3oz8xryXP8GFZZONP2\/giphy.gif\"><br><br>Fetti Fetti Bumm Bumm Fetti Fetti Bumm Bumm!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:20:26+02:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "1500 darf man pelten."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:26:14+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "musste mir eben vorstellen wie rainer bei meinen eltern sitzt und ihnen erz\u00e4hlt, dass meine erziehung komplett schief gelaufen ist. <br>glaube meine eltern w\u00fcrden sich beim anblick des ogers vor lauter lachen nicht mehr einkriegen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:26:50+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "1500. brace yourself, 1510 is coming."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:28:22+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Da ist man eine woche im Knast, kommt raus\/r0ws, und was ist, Drachenlord Road rage ist<br><br>Wie geil isn ditte.<br><br>Nunja, bis auf die Tatsache, dass es rein garnix gebracht hat.<br>Unt wenn euch der Fettsack Luft aus den Reifen l\u00e4sst, und ihr dann noch zu geistig behindert seid, die Bullen zu rufen und lieber in die Werkstatt fahrt, ohne Worte.<br><br>Wobei hier wie so oft mal wieda die Grenze zwischen Feek und Reel verwischt, und so kann kommen auch, ich hab mer pauer als Drachenlord, du pappnaas, hey"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:29:16+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "1500 Ich war hier ok"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:32:21+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "lelelel 10 Seiten noch"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:33:54+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Selbst 50er Roller w\u00e4re noch drin. Keine Steuer und Haftpflicht um die 80 Euro im Jahr.<br><\/blockquote>Damit kann er aber sein H\u00e4ndi nicht aufladen und dann w\u00e4re endg\u00fcltig der Ofen aus.<br><br>Der Ford ist allerdings auch die einzige echte Gefahr, die von Reiner ausgeht. K\u00f6rperlich ist er nicht in der Lage, jemanden ernsthaft zu verletzen - auch dann nicht, wenn er seine Erbsenpistole oder irgendwelche Wurfgeschosse zur Hilfe nimmt. Der Versuch, was von seinem Pallong zu werfen, endete damit, dass er die Stecken ins Beet vor dem Haus pfefferte und die Axt flog nicht mal \u00fcber den halben Hof. <br>Ungef\u00e4hrlich, trotz aller Ungebremstheit.<br>Reiner im Audo, das ist ein anderer Schnack. Er k\u00f6nnte durchaus ein anderes Fahrzeug besch\u00e4digen oder jemanden anfahren.<br><br><blockquote>Alle 500 Seiten darf man sich von Droll eine Analyse w\u00fcnschen. Ich w\u00fcnsche mir eine Analyse der intensiv Hater. <br><\/blockquote>Nagut. Kann aber noch a weng dauern. Arbeitspulli und so ne"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:37:30+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich weis wirklich nicht was zuerst passiert:<br><br>- Ruiner legt sich mit dem falschen an und geht KO<br>- Ruiner verletzt in seinem Wahn jemanden ernsthaft <br><br>ich pers\u00f6nlich hoffe ja aufs erste ^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:42:22+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Neobiene f\u00e4hrt rum und bezahlt Draches Stromrechnung damit er wieder liefern kann.<br>Ende gut, alles gut."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:53:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "1500 Ich war dabei!<br><blockquote><blockquote>RW 711<br>Rudi .W ist 03,0<b>7<\/b>,<b>11<\/b> gestorben.<br><br>Makaber<br><\/blockquote>Das war der Tag, als das Internet in die Schanze kam. Der sch\u00f6nste Tag im Leben des Rainer. W<br><\/blockquote>Gab es nicht schon eine Woche vor Rudis Tod Internet in der Schanze? Bin mir recht sicher, dass es so war."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T13:59:47+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "<blockquote>1500 Ich war dabei!<br><\/blockquote><blockquote>[...]oder ihnen auf offener Stra\u00dfe seinen verschrumpelten Mikropenis ins Gesicht zu halten. <br><br><\/blockquote>Hab ich was verpasst oder ist das Wunschdenken?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:04:22+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Und aufgrund welcher Quelle\/Annahme bist du dir recht sicher, da\u00df das so war?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:11:36+02:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><blockquote>1500 Ich war dabei!<br><\/blockquote><blockquote>[...]oder ihnen auf offener Stra\u00dfe seinen verschrumpelten Mikropenis ins Gesicht zu halten. <br><br><\/blockquote>Hab ich was verpasst oder ist das Wunschdenken?<br><\/blockquote>Bidde ferlass uns, wenn du nicht aufmerksam genug bist.<br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151922969456\/161016-sp%C3%A4her-alarm\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/151922969456\/161016-sp%C3%A4her-alarm<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:16:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Und aufgrund welcher Quelle\/Annahme bist du dir recht sicher, da\u00df das so war?<br><\/blockquote>Ich kann dir leider keine Quelle geben, ich habe nur schon das ein oder andere mal gelesen, ich glaube auch hier im Thread, belegen kann ich es aber leider nicht.<br>Kann auch sein, dass ich mich irre, aber ich hatte es so in Erinnerung."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:17:16+02:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Das hab ich wohl vor lauter Millionen scheffeln und Model-Freundin flanken \u00fcbersehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Lob an alle Vollzeithaider die noch Vollzeit Haiden k\u00f6nnen &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:24:13+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Vielleicht ist er zu bl\u00f6de Geburts- und Todestag auseinanderzuhalten.<br>Ist ja fast das Gleiche und nur der Vater."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:36:50+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Eine Frage die man mal <strike>ins Regal<\/strike> in den Raum stellen kann: Was w\u00fcrde wohl passieren wenn Dreger tats\u00e4chlich knien w\u00fcrde, und demut zeigt. Und seine Internetaktivit\u00e4ten einstellte (lel, als ob&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>W\u00e4re der Spuk dann vorbei f\u00fcr ihn ? Oder hat die Sache mittlerweile gen\u00fcgend Eigendynamik um von selbst am Leben zu bleiben. Sprich k\u00e4men auch weiterhin Pilger zur Schanze um ihr <strike>Idol<\/strike> den dummen August zu besuchen"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:43:30+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Er hat doch die Online Aktivit\u00e4t bereits vor 90 Tagen fast g\u00e4nzlich eingestellt. Umso erstaunlicher ist, dass wir ihn hier immer noch stalken wie die bl\u00f6den und uns auf jeden kleinen Fitzeltweet so derma\u00dfen einen keulen, hat man ja gesehen was gestern Abend hier los war."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:45:15+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Eine Frage die man mal <strike>ins Regal<\/strike> in den Raum stellen kann: Was w\u00fcrde wohl passieren wenn Dreger tats\u00e4chlich knien w\u00fcrde, und demut zeigt. Und seine Internetaktivit\u00e4ten einstellte (lel, als ob&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>W\u00e4re der Spuk dann vorbei f\u00fcr ihn ? Oder hat die Sache mittlerweile gen\u00fcgend Eigendynamik um von selbst am Leben zu bleiben. Sprich k\u00e4men auch weiterhin Pilger zur Schanze um ihr <strike>Idol<\/strike> den dummen August zu besuchen<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrd mal sagen, dass wir uns gerade in dem &ldquo;Stadium&rdquo; befinden.<br>Bis auf ein paar Emo-Twitter-Posts und vereinzelten Videos kommt ja nicht wirklich was von ihm.<br>W\u00fcrde er jetzt das Ende verk\u00fcnden, also keine Poster, kein Twitter und wirklich nichts mehr was mit dem Drachenlord-Kosmus zu tun hat, dann w\u00fcrde es langsam abebben."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:45:32+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "guter Punkt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:53:25+02:00",
        "username": "Der Hipster",
        "text": "noch 4 Tage, dann ist Drache 100 Tage ohne Strom"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T14:59:27+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Fraglich w\u00e4re dann eigentlich nur noch ober \u00fcberhaupt noch was machen kann das die ganze shice mal aufh\u00f6rt f\u00fcr ihn. Ich mein selbst wenn er den Arbeitspulli wieder anziehen w\u00fcrde (was nicht passsieren wird!) w\u00fcrden die Leute ja zu ihm kommen.<br>Ich glaub man kann schon sagen das er tiefer in der Scheisse steckt als man manchmal denken mag. Seeehr viel tiefer als er selber glaubt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:04:27+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "@streifen: Also das aktuelle Artikelbild geh\u00f6rt schon jetzt zu meinen Favs. Sehr nice g'macht. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:06:21+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>noch 4 Tage, dann ist Drache 100 Tage ohne Strom<br><\/blockquote>noch 55 Tage dann ist Drache 10.000 Tage ungefickt<br><br><a href=\"http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb\">http:\/\/www.webcountdown.de\/?a=u9fwvCb<\/a> [webcountdown.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:10:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "F\u00fcr den Dicken wirds langsam unangenehm. Better call Alfred:<br><a href=\"http:\/\/www.rechtsanwalt-ruemler.de\">http:\/\/www.rechtsanwalt-ruemler.de<\/a> [rechtsanwalt-ruemler.de]<br><br>(ist tats\u00e4chlich mit Rainerle verwandt, wer es nicht kennt)"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:16:32+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr den Dicken wirds langsam unangenehm. Better call Alfred:<br><a href=\"http:\/\/www.rechtsanwalt-ruemler.de\">http:\/\/www.rechtsanwalt-ruemler.de<\/a> [rechtsanwalt-ruemler.de]<br><br>(ist tats\u00e4chlich mit Rainerle verwandt, wer es nicht kennt)<br><\/blockquote>Unangenehmer als sonst oder ist wieder irgendwas spannendes passiert, dass wieder 50 Seiten lang geteased wird?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:20:13+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rainer kann einen Verkehrsanwalt aktuell sehr gut ben\u00f6tigen. Auch in Sachen Frauen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:23:44+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Saeiwer\/status\/790487047731544065\">https:\/\/twitter.com\/Saeiwer\/status\/790487047731544065<\/a> [twitter.com]<br><br>Meisterwerk. Musste durch die Kanzlei r\u00fccken!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:25:26+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Was w\u00fcrde wohl passieren wenn Dreger tats\u00e4chlich knien w\u00fcrde, und demut zeigt. Und seine Internetaktivit\u00e4ten einstellte (lel, als ob&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>W\u00e4re der Spuk dann vorbei f\u00fcr ihn ? Oder hat die Sache mittlerweile gen\u00fcgend Eigendynamik um von selbst am Leben zu bleiben.<br><\/blockquote>Er m\u00fcsste wohl umziehen, und hoffen, dass keiner rausbekommt wo er wohnt. Oder er hat so viel Beherrschung, dass er auf Provokationen nicht mehr reagiert.<br><br>Beides eher unrealistisch.<br><br>Oder er m\u00fcsste in den 10. Stock eines Plattenbaus einziehen. Dann w\u00fcrde es wohl tats\u00e4chlich enden, weil man ihn nicht mehr so einfach belagern kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:38:02+02:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Harter Spast btw:<br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/4\/7\/7\/3\/1\/14773106972761371.gif?1477310709\"><br><br><br><\/blockquote>LeL, er ist wohl ganz gut ger\u00fcckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:44:06+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Oder er m\u00fcsste in den 10. Stock eines Plattenbaus einziehen. Dann w\u00fcrde es wohl tats\u00e4chlich enden, weil man ihn nicht mehr so einfach belagern kann.<br><\/blockquote>Stichwort: Hotel<br><br>Ich denk man kann ihn sogar noch leichter und unbemerkter auf den Senkel gehn.<br>Sachen vor der Tyr platzieren, klingeln und diverse andere kreative H\u00e4nseleien d\u00fcrften recht locker sein. In einem Sozialbau k\u00fcmmern sich auch die Nachbarn n Schei\u00df was au\u00dferhalb ihrer W\u00e4nde passieren.<br>Sollte der Lard dann doch mal spontan die H\u00f6hle \u00f6ffnen kann er seinen massigen K\u00f6rper niemals schnell genug die Treppe runterwuchten um die Kuchenkinder einzufangen, zu fotografieren oder \u00e4hnliches mit ihnen anzustellen.<br><br>Und wenn dann wegen so einem &ldquo;Youtubestar&rdquo; st\u00e4ndig Unruhe im Treppenflur herrscht, ist es durchaus m\u00f6glich, dass die Hausverwaltung sich beim Dicken meldet.<br><br><br>Aber ist eh alles hinf\u00e4llig, da Rainer irgendwann noch unter den Tr\u00fcmmern der Schanze geborgen wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:44:55+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Drache in Hartzerwohnung w\u00e4r ziemlich #besiegt tbh, und nicht wirklich unrealistisch. Dass er ein riesiges Haus geerbt hat und mit seinen Renovierungsarbeiten mehr so den 1945 Look anstrebt w\u00e4hrend Leute die tats\u00e4chlich arbeiten in nem Plattenbau leben macht mich schon mett."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T15:53:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Kein Mensch vermietet an Rainer, Akte geschlossen"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:02:06+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "<blockquote>Kein Mensch vermietet an Rainer, Akte geschlossen<br><\/blockquote>stimmt wohl. F\u00e4ngt ja schon damit an das man angibt was man arbeitet, dann noch Kautionen in Form meherer Monatsmieten. Das ist unerreichbar f\u00fcr unseren Ruiner.<br>Ist echt verr\u00fcckt wie hart er sich in die Scheisse geritten hat. Aus so einem Kot-Strudel kommt der nicht mehr raus. Den Point of no return hat er weit hinter sich gelassen.<br>Arbeit finden ist nicht drin, Haus reparieren, geschweige denn laufende Kosten zahlen ist nicht drin, Ambitionen irgendwas zu \u00e4ndern schonmal garnicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:04:30+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Kein Mensch vermietet an Rainer, Akte geschlossen<br><\/blockquote>M\u00e4nnerwohnheim oder Sozialwohnklo incoming"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:09:38+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Kein Mensch vermietet an Rainer, Akte geschlossen<br><\/blockquote>Miete zahlen wird er sowieso nie k\u00f6nnen, denke da eher an eine vom Staat finanzierte Wohnung, da hat er dann ein Recht drauf. Schlimmstenfalls steckt man ihn halt in ein Fl\u00fcchtlingsheim, da w\u00fcrde er u.a. wegen seinen Deutschkenntnissen und seiner fehlenden Triebkontrolle eh ganz gut hinpassen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:22:24+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Schlimmstenfalls steckt man ihn halt in ein Fl\u00fcchtlingsheim, da w\u00fcrde er u.a. wegen seinen Deutschkenntnissen und seiner fehlenden Triebkontrolle eh ganz gut hinpassen.<br><\/blockquote>Lachte"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:26:43+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Miete zahlen wird er sowieso nie k\u00f6nnen, denke da eher an eine vom Staat finanzierte Wohnung, da hat er dann ein Recht drauf.<br><\/blockquote>Am Arsch hat der ein Recht drauf, solange er Eigentum, Auto und Kleingewerbe besitzt.<br>Auto und Hof darf der Fettsack erstmal sch\u00f6n verkloppen, seine Schulden zahlen und mit dem Rest erstmal ne Weile auskommen, bevor er dem Steuerzahler auf der Tasche liegt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:30:51+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wieso sind wir hier wieder bei der &ldquo;Wo wird Drache landen&rdquo;-Diskussion? Die hatten wir doch schon vor Monaten und siehe da, der Feddglobbs sitzt immernoch in seiner Drecksbehausung und spritzt auf Ramonerbilder."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:30:58+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Am Arsch hat der ein Recht drauf, solange er Eigentum, Auto und Kleingewerbe besitzt.<br>Auto und Hof darf der Fettsack erstmal sch\u00f6n verkloppen, seine Schulden zahlen und mit dem Rest erstmal ne Weile auskommen, bevor er dem Steuerzahler auf der Tasche liegt.<br><br><br><\/blockquote>Auf dem Land ist ein Auto nicht unwichtig wenn man einen Job m\u00f6chte. In einer Gro\u00dfstadt mit gut ausgebautem \u00f6ffentlichen Nahverkehr kann das ja sein, aber in der tiefsten Provinz wird das sicher anders gehandhabt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:34:05+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ja, das ist halt meiner Meinung nach das wahrscheinlichste Szenario, dass er die Schanze um 60k\u20ac oder sowas verkauft (eher das Grundst\u00fcck, lel) und Riter und Ramoner sich dann 75% davon krallen. Davon kann er dann die Schulden bezahlen und anfangen zu hartzen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:34:18+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Gibt in jeder Stadt Vermieter, die ein auf Harzis zugeschnittenes Wohnangebot unterbreiten. Denen geh\u00f6rt irgendein Wohnblock in unvorteilhafter Lage, der bis zur Obergrenze an H-4-Empf\u00e4nger vermietet wird. Hei\u00dft, die Miete betr\u00e4gt ziemlich exakt soviel wie das Wohngeld, Kaution etc. Fehlanzeige, weil die Bude sowieso das letzte Ranzloch ist. <br><br>Diesen Vermietern ist es schei\u00dfegal, was f\u00fcr Menschenm\u00fcll die Wohnungen bezieht. Hauptsache, die Miete wird regelm\u00e4\u00dfig \u00fcberwiesen, sonst lernt der Mieter die Anne kennen.<br>Anne Fresse n\u00e4mlich, harhar<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:45:48+02:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "<blockquote>Gibt in jeder Stadt Vermieter, die ein auf Harzis zugeschnittenes Wohnangebot unterbreiten. Denen geh\u00f6rt irgendein Wohnblock in unvorteilhafter Lage, der bis zur Obergrenze an H-4-Empf\u00e4nger vermietet wird. Hei\u00dft, die Miete betr\u00e4gt ziemlich exakt soviel wie das Wohngeld, Kaution etc. Fehlanzeige, weil die Bude sowieso das letzte Ranzloch ist. <br><br>Diesen Vermietern ist es schei\u00dfegal, was f\u00fcr Menschenm\u00fcll die Wohnungen bezieht. Hauptsache, die Miete wird regelm\u00e4\u00dfig \u00fcberwiesen, sonst lernt der Mieter die Anne kennen.<br>Anne Fresse n\u00e4mlich, harhar<br><br><br><\/blockquote>wenn du an dem Punkt bist bekommst du das Geld schon garnicht mehr in die Hand, da l\u00f6hnt das Amt direkt an den Vermieter. Aber ich glaub bis es so weit ist werden wir noch ein paar Staffeln, no power on oldshivermountain, sehen<br><br><br>@ der Kaschberle: Ausgangspunkt war ja die Frage ober ernsthaft noch die Chance H\u00c4TTE, jetzt noch was zu \u00e4ndern"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T16:56:55+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Nat\u00fcrlich h\u00e4tte er keine ernsthafte Chance mehr. H\u00f6chstens irgendwo auf dem Dorf durch Connections zu irgendwelchen Kuhbauern, aber in einer Stadt wird den kein normaler Vermieter annehmen.<br><br>- Kaution<br>- Frage zur Besch\u00e4ftigung<br>- Schufa<br>- allgemeine Situation mit den Haidern<br><br>jeder normale Vermieter w\u00fcrde da lieber 24 Fl\u00fcchtlinge in eine 30 Quadratmeterwohnung packen als einen Rainer Winkler."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:05:11+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Rendere gerade an einem kleinen Fiddeo rum mit einer Compilation von lustigen Namen im Chat, die R1er vorliest. Falls jemand Ausschnitte hat &ndash;&gt; bidde PN."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:18:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Aller, nicht schon wieder ne verkappte Finanzdiskussion. Seine ganzen Finanzen sind v\u00f6llig offengelegt und alles ist bekannt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:23:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "das fidio ist ja mega peinlich wie k\u00f6nnt ihr so etwas feiern und den huso einsender auch noch einen ehrenmann nennen?<br>das ist ein erwachsener mann der extra zum rainer f\u00e4hrt um ihm ein dack voller leerer schachteln in die tonne zu werfen (die nicht einmal brennt, lel) und ihn mal 5min mett zu machen. <br>er redet wie 1 kuchenkind, geht deutlich mehrere schritte zur\u00fcck als der lard ans tor kommt und versucht auf diese billige art zu provozieren wie ich es auf manchen schulh\u00f6fen schon besser gesehen habe.<br>zur kr\u00f6nung des ganzen l\u00e4sst sich dieser harte amateur-wrestler (* schnauf* wrestler k\u00f6nn einfach garnix)<br>noch 2 auf die fresse watschen. schade dass man seine reaktion nicht sieht aber er wird seine gr\u00fcnde haben das nichthochzuladen, fersteht ihr?<br><br>aber hey, oreider ganz klarer ehrenmann xD kann net mehr"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:33:21+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Die Aktion mit den Zigarettenschachteln fand ich schon r\u00fcckenswert, weil absurd.<br><br>Quietschender Reifenlord ist auch zum ins Regal stellen geeignet.<br><br>End der Gschicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:34:49+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Aller, nicht schon wieder ne verkappte Finanzdiskussion. Seine ganzen Finanzen sind v\u00f6llig offengelegt und alles ist bekannt. <br><\/blockquote>Nunja seine Einnahmen sind ja am wegbrechen, also H4 incoming"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:38:06+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>also H4 incoming<br><\/blockquote>Dazu m\u00fcsste er aber zum Amt und dort knien und Demut zeigen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:38:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "du spacken das mit den schachteln w\u00e4re r\u00fcckenswert &#8230; <br>wenn die tonne gebrannt h\u00e4tte - das gibt ziehmlichen qualm und stinkt wie scheisse, ihm da einfach m\u00fcll neizuschmaasn &#8230; oke wenn dich das r\u00fccken l\u00e4sst bitte."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:42:10+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ich betrachte die Kuchenkind-Pilgerer aus einem anderen Sichtwinkel und begr\u00fc\u00dfe das durchaus, wenn es Provoziertrolle sind und keine Arschkriechschleimer. Die Kuchenkinder, die den Lord besuchen sind fitte junge Menschen. <br><br>Viele von uns hier sind hingegen \u00e4lter oder k\u00f6rperlich nicht auf der H\u00f6he. Ich wei\u00df schon, warum ich, abgesehen von der Strecke, den Lord nicht besuche. Wenn der mir eine scheuert bin ich erstmal bewusslos. <br><br>Da f\u00fchle ich mich wie in einer Fiebertraumversion von Starship Troopers. Sitze zum Feierabend im warmen Oberkommando-Zimmer und schaue der Mobilen Kuchenkinderinvanterie zu, wie sie gegen den Drache vorgehen. Mir entgeht vielleicht der Drill, ihm mal real gegen\u00fcberzustehen, aber das ist verschmerzbar. Irgendwann wird es einen erwischen, irgendwann wird sich einer unfreiwillig opfern, die n\u00e4chste Eskalationsstufe zu erreichen. Nicht direkt der Tot, aber im Krankenhaus zu landen reicht auch erstmal. Und ich sitze teetrinkend im Eigenheim, um meiner augenverdrehenden Frau zu berichten, was der Echsenbaron wieder dummes getan hat. <br><br><br>Lauft, mein Kanonenfutter. Lauft in Scharen zum Drache und stichelt ihn, wenn ihr das unbedingt wollt. Ich k\u00f6nnte auch damit leben, wenn man ihn in Ruhe l\u00e4sst und vergisst. Doch wenn schon jemand an die Front muss, dann doch bitte Leute um die es eh nicht schade w\u00e4re. Ausgenommen die wenigen tapferen Feldreporter wie Affenkeks, die ihm weder in den Arsch kriechen noch mit billigsten Mitteln zur Raserei bringen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T17:53:26+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "achja gino hat affenkeks ebenfalls ins essen gewichst.<br>wei\u00df ich <strike>von gino<\/strike>von zuferl\u00e4ssiger kwelle"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:00:49+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pDlR_ccnZww\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pDlR_ccnZww<\/a> [youtube.com]<br><br>Yelper etzela mit Haider ersetzen"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:05:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Ist Rainer eigendlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:05:37+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Ist Rainer eigendlich bi?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:10:58+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "und wo ist eigentlich schna<b>bi<\/b> geblieben? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:12:30+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Wir stellen fest: Reiner verliert langsam jegliche Hemmungen, frage mich wann er mal jemand mit dem Auto ausversehen oder absichtlich \u00fcberf\u00e4hrt.<br><br>Kann Psychologenhaider das Stadium in dem er sich momentan befindet erkl\u00e4ren?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:18:16+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Es ist das Stadium &ldquo;Nix mehr zu verlieren&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:19:46+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "<blockquote>Kann Psychologenhaider das Stadium in dem er sich momentan befindet erkl\u00e4ren?<br><\/blockquote>Ach bitte, das sieht doch jeder Laie. Rainer hat sich selbst nicht im Griff und ist total unreflektiert. Dazu kommt seine k\u00f6rperliche Masse. W\u00e4re er ein 170-Hungerhaken, w\u00e4re das alles halb so schlimm. Das ist kein Stadium, das ist seine Art. <br><br>Er ist wie der typische zur\u00fcckgebliebene und fette Handlanger eines Disneyb\u00f6sewichts. Die Kinozuschauer lachen nur \u00fcber ihn. Da das aber kein Zeichentrickfilm ist, sondern die Realit\u00e4t, wird seine beschleunigte Masse irgendwann mal jemandem mit schlechter Reaktionszeit zum Verh\u00e4ngnis."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:20:58+02:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "<blockquote>Blablabla<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich du dummer Newfag<br><br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account\">http:\/\/www.lachschon.de\/community\/user\/delete_account<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:22:06+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Man muss es einfach lieben, wie der Lurd jedem seiner Hater altersunabh\u00e4ngig damit droht die Eltern zu benachrichtigen (weil Erziehung).<br>An kaum etwas merkt man so gut, dass er geistig noch immer im sonderp\u00e4dagogischen F\u00f6rderzentrum Bad Windsheim h\u00e4ngen geblieben ist. <br>W\u00fcrde man ihn morgen wecken und sagen &ldquo;Los Rainer, pack deine Schultasche, es ist bald Schule&rdquo;, er w\u00fcrde es vermutlich tun. Es scheint irgendwie die letzte Episode in seiner Sozialisation gewesen zu sein."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:23:03+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Eine viel wichtigere Frage<br><br>schmeckt die Pizza im Roten Herz?<br>frage f\u00fcr 1 freund"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:24:56+02:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>Eine viel wichtigere Frage<br><br>schmeckt die Pizza im Roten Herz?<br>frage f\u00fcr 1 freund<br><\/blockquote>Wortw\u00f6rtlich Tiefk\u00fchlpizza."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:29:05+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Eine viel wichtigere Frage<br><br>schmeckt die Pizza im Roten Herz?<br>frage f\u00fcr 1 freund<br><\/blockquote>Es geht. Ist schon genie\u00dfbar, sicher auch besser als Tiefk\u00fchlpizza, aber nicht so gut, dass ich *unbedingt* zum Gino m\u00fcsste wenns zum Italiener gehen soll."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:37:44+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Wird Drachenlord den Winter \u00fcber in der Schimmelburg bleiben?<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11496832\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11496832<\/a> [strawpoll.me]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:37:48+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<blockquote>Eine viel wichtigere Frage<br><br>schmeckt die Pizza im Roten Herz?<br>frage f\u00fcr 1 freund<br><\/blockquote>W\u00fcrde es dir nicht empfehlen. Jede durchschnittliche pizzeria in eine gro\u00dfstadt ist besser. Pizza sind eher klein (macht aber satt wenn durchschnittlichen Hunger hast), der boden war ungleich durch und der belag etwas schwammig.<br><br>Meine imagin\u00e4re Freundin hatte einen salat der zum gro\u00dfteil aus dosengem\u00fcse bestand und tiefgefronen meeresfr\u00fcchte. Dressing war langweilig aus essig und \u00f6l &#8230;<br><br>Der &ldquo;Erlengrund&rdquo;soll weitaus besser sein."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:41:28+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Ich erinner nur daran wie Rainer mal sagte das ihm immer kalt ist und er die Heizungen aufdreht"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:43:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Wird Drachenlord den Winter \u00fcber in der Schimmelburg bleiben?<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11496832\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11496832<\/a> [strawpoll.me]<br><br><br><\/blockquote>Nee, im Hilton&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:46:01+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11496873\/\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11496873\/<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:49:00+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11496896\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11496896<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T18:55:57+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Plot Twist: R1r kauft sich kurz vorm Hunger\/K\u00e4ltetod einen Lottoschein und knackt den Eurojackpot.<br><br>Auf einer Skala von 1-\u00fcber 9000, wie mett seider dann?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:05:49+02:00",
        "username": "Der Hipster",
        "text": "lel:<a href=\"https:\/\/twitter.com\/FixiHartmann\/status\/790596694324944896\">https:\/\/twitter.com\/FixiHartmann\/status\/790596694324944896<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:08:30+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Keine Ahnung was aktuell im Eurojackpot ist, aber Leute die keine Ahnung von Geld haben, schaffen es auch paar Millionen in ein paar Jahren zu verpulvern. Dann isses halt kein ja! und Franggnkontakt mehr, sondern Dodge Cobra, ne Villa und Franggens beste Edelnuddn und vllt noch n Nudderich, der dem Sp\u00e4her 24\/7 h\u00f6rig ist als Haussklave.<br>Irgendwann wird das Geld knapp, aber man hat sich ja an den neuen Lebensstil gew\u00f6hnt, also rutscht man u.U noch tiefer in die Scheisse.<br>Wenn man das Verm\u00f6gen auf der Welt gleichm\u00e4\u00dfig verteilen w\u00fcrde, w\u00e4re nach einiger Zeit der gleiche Zustand wie zuvor wiederhergestellt. Leute die Wissen wie man Geld macht, machen dies und alles andere konsumiert wie bisher.Und unser Rainerle ist die gr\u00f6\u00dfte unreflektierte Konsummaschine die mir bekannt ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:09:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11497079\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11497079<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:14:36+02:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Plot Twist: R1r kauft sich kurz vorm Hunger\/K\u00e4ltetod einen Lottoschein und knackt den Eurojackpot.<br><br>Auf einer Skala von 1-\u00fcber 9000, wie mett seider dann?<br><\/blockquote>W\u00e4re nice.<br><br>1. M\u00f6glichkeit: er verprasst alles innerhalb k\u00fcrzester Zeit<br>2. M\u00f6glichkeit: er vergisst, dass er nach nem Jahr (oder so) auf die Zinsen Steuern zahlen muss und landet wegen Steuerhinterziehung im Knast"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:17:42+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Plot Twist: R1r kauft sich kurz vorm Hunger\/K\u00e4ltetod einen Lottoschein und knackt den Eurojackpot.<br><br>Auf einer Skala von 1-\u00fcber 9000, wie mett seider dann?<br><\/blockquote>W\u00fcrde kommen bei all dem Mett, dass die Haider dann h\u00f6chstpers\u00f6nlich produzieren w\u00fcrden."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:26:20+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Selten d\u00e4mlicher Plottwist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:28:33+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Skippe einfach mal die letzten 10 Seiten, yolo<br><br>Zum guten Video:<br><br>- Das mit den Schachteln find ich eine nette Idee. Asozial^n+1, aber gut. Hat den Dicken auch getriggered. Darauf kommt\u2019s an.<br><br>- Dass du allerdings deinen Mazda so behandelst, spricht nicht grade f\u00fcr dich. Und ja, da ist er wieder der Mazda-Fahrer. Fresh D bist Du\u2019s?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/RLsKET6.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> ich kotz jetzt noch. Sag bitte, dass das eine Sammlung von mehreren Jahren in der T\u00fcte war. Falls nicht, stirbst du genauso schnell wie Reiner, ohne Dregg Aller."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:34:17+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wenn Ruiner im Lotto gewinnen w\u00fcrde:<br>1. Entweder er w\u00fcrde sich am ersten Tag abziehen lassen<br>2. Oder alles f\u00fcr eine extravagante Jabbanreise raushauen<br><br>Also im Endeffekt w\u00e4re wieder alles wie vorher."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:39:09+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Plot Twist: R1r kauft sich kurz vorm Hunger\/K\u00e4ltetod einen Lottoschein und knackt den Eurojackpot.<br><br>Auf einer Skala von 1-\u00fcber 9000, wie mett seider dann?<br><\/blockquote>wenn er sein Geld wirklich f\u00fcr Lotto ausgeben w\u00fcrde. Hahahaha!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:39:46+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Plot Twist: R1r kauft sich kurz vorm Hunger\/K\u00e4ltetod einen Lottoschein und knackt den Eurojackpot.<br><br>Auf einer Skala von 1-\u00fcber 9000, wie mett seider dann?<br><\/blockquote>W\u00e4re nice.<br><br>1. M\u00f6glichkeit: er verprasst alles innerhalb k\u00fcrzester Zeit<br>2. M\u00f6glichkeit: er vergisst, dass er nach nem Jahr (oder so) auf die Zinsen Steuern zahlen muss und landet wegen Steuerhinterziehung im Knast<br><\/blockquote>Wie behindert du bist. Zinsen werden in BRiD GmbH automatisch besteuert. Werde Mal erwachsen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:40:41+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich habe heute \u00fcberlegt, was w\u00e4re, wenn jemand Chinab\u00f6ller in die Feuertonne werfen w\u00fcrde und das mit Pappe bedeckt, damit man es nicht sieht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:45:19+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> ich kotz jetzt noch. Sag bitte, dass das eine Sammlung von mehreren Jahren in der T\u00fcte war. Falls nicht, stirbst du genauso schnell wie Reiner, ohne Dregg Aller.<br><\/blockquote>Als one pack a day+ Raucher geht das schon. Am Wochenende sinds dann auch mal 2 Packungen. So kommen auf 1 Jahr hochgerechnet locker 400-500 Packungen zusammen.<br>H\u00e4lt der Menschliche K\u00f6rper auch paar Jahrzehnte aus. Ebenso wie Fettsucht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:46:12+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Wenn der Lard im ne Million im Lotto gewinnen w\u00fcrde, w\u00fcrde er die gleich wieder reinvestieren und zwar in Lottolose, weil das doch so gut geklappt hat, fersteht ihr?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:47:42+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner in dem Video auch Barfu\u00df und kurze Hose\/\u00e4rmelloses Top. <br><br>Kannste dir nicht ausdenken&#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:55:30+02:00",
        "username": "Mord_ist_Sport",
        "text": "<blockquote>Ich habe heute \u00fcberlegt, was w\u00e4re, wenn jemand Chinab\u00f6ller in die Feuertonne werfen w\u00fcrde und das mit Pappe bedeckt, damit man es nicht sieht.<br><\/blockquote>Ersetze <i>China durch <i>Polen&#8230;&#8230;&#8230; &ldquo;VERDAMMTEN ARSCHL\u00d6CHER!!!&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:56:27+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich habe heute \u00fcberlegt, was w\u00e4re, wenn jemand Chinab\u00f6ller in die Feuertonne werfen w\u00fcrde und das mit Pappe bedeckt, damit man es nicht sieht.<br><\/blockquote>Hehe. Hab mich heute gefragt was passieren w\u00fcrde wenn man ihm in die brennende Tonne einen mitgebrachten Eimer Wasser nei'schmaa\u00dfen w\u00fcrde. Frage mich wie er abgehen w\u00fcrde wenn pl\u00f6tzlich das gl\u00fchende Feuer des Drachen erl\u00f6schen w\u00fcrde. Allerdings w\u00e4re das erstens gemein und zweitens d\u00fcrfte er nach der Kippenaktion aktuell die Tonne ein bisschen weiter hinter dem Tor posizioniert haben."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:57:17+02:00",
        "username": "der_henker",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>Harter Spast btw:<br><br><img src=\"http:\/\/freegifmaker.me\/img\/res\/1\/4\/7\/7\/3\/1\/14773106972761371.gif?1477310709\"><br><br><\/strike><br><\/blockquote><strike>LeL, er ist wohl ganz gut ger\u00fcckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><\/strike><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T19:58:27+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wieso Wasser und kein Benzin, das braucht Dreche viel dringender"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T20:02:09+02:00",
        "username": "BeleibterLindwurm",
        "text": "<blockquote><blockquote>also H4 incoming<br><\/blockquote>Dazu m\u00fcsste er aber zum Amt und dort knien und Demut zeigen.<br><\/blockquote>War der Oger nicht erst letztens bei irgendeinem Amt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T20:42:08+02:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>War der Oger nicht erst letztens bei irgendeinem Amt? <br><\/blockquote>War er. Da hat er gesagt er braucht Strom damit er arbeiten kann und kann er arbeiten, bezahlt er Schulden.<br><br>&ldquo;Arbeiten&rdquo;<br><br>aka<br><br>Youtubers Lifestyle fahren"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T20:46:09+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Die haben ihn da so ernst genommen wie wir ihn. GIbt es auch lange Hosen bei EMP? <br>Wenn nicht, wird er noch bei -2\u00b0C in Tarnshorts rumlaufen&#8230;<br><br>Wann gibt er endlich auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T20:48:07+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote>Die haben ihn da so ernst genommen wie wir ihn. GIbt es auch lange Hosen bei EMP? <br>Wenn nicht, wird er noch bei -2\u00b0C in Tarnshorts rumlaufen&#8230;<br><br>Wann gibt er endlich auf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Aufgeben im Sinne von &ldquo;loslassen&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T20:53:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Kein RdW mehr? Top!<br><br>peLT"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T20:56:08+02:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>das fidio ist ja mega peinlichheul wein moralfag xD xD xD xD xD kann net mehr<br><\/blockquote>Du bist doch ein dummer Wichser, ich versteh nicht wie man das nicht feiern kann, wenn endlich einer von den Besuchern dem Fetten nicht pausenlos die Eier lutscht oder vor ihm wegrennt und dabei den Boden filmt, sondern einfach mal stehen bleibt und den Hurensohn provoziert. So muss das sein. Minuspunkte gibts nur f\u00fcr die Entscheidung, die Br\u00fcgel nicht zu filmen.<br><br>xD"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:01:52+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Alle 500 Seiten darf man sich von Droll eine Analyse w\u00fcnschen. Ich w\u00fcnsche mir eine Analyse der intensiv Hater. Was bewegt Menschen sich exzessiv mit Rainer zu besch\u00e4ftigen?<br><\/blockquote>Bitte sehr! Bitte gleich!<br><br>Die gro\u00dfe H\u00e4ideranalyse: <br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/YsifJNVW\">http:\/\/pastebin.com\/YsifJNVW<\/a> [pastebin.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:09:09+02:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "<blockquote><blockquote>das fidio ist ja mega peinlichheul wein moralfag xD xD xD xD xD kann net mehr<br><\/blockquote>Du bist doch ein dummer Wichser, ich versteh nicht wie man das nicht feiern kann, wenn endlich einer von den Besuchern dem Fetten nicht pausenlos die Eier lutscht oder vor ihm wegrennt und dabei den Boden filmt, sondern einfach mal stehen bleibt und den Hurensohn provoziert. So muss das sein. Minuspunkte gibts nur f\u00fcr die Entscheidung, die Br\u00fcgel nicht zu filmen.<br><br>xD<br><\/blockquote>Sehe ich genauso. Dass der Typ dem Rainer den Finger &ldquo;umdrehte&rdquo;, woraufhin dieser von ihm lie\u00df, sorgte f\u00fcr die Extra-Portion R\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:17:44+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Naja, klingt zwar lustig, aber ich sag immer: Pics or it didn't happen. Dass ausgerechnet davon keine Aufnahmen existieren&#8230; naja.<br><br><br><blockquote>Die gro\u00dfe H\u00e4ideranalyse: <br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/YsifJNVW\">http:\/\/pastebin.com\/YsifJNVW<\/a> [pastebin.com]<br><\/blockquote>Sehr nice. 10p. Gerne wieder."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:27:40+02:00",
        "username": "Murx",
        "text": "Das Geh\u00e4ide wenn neue Sachen von der Schanze ver\u00f6ffentlicht werden und sie nicht den eigenen Erwartungen entsprechen ist ziemlich unn\u00f6tig.<br><br>Wie man sieht hat sich beim Lord nichts ge\u00e4ndert, wobei das mit dem Auto-als-Waffe verwenden so langsam schon etwas heftig wird. Ich finde es nicht unrealistisch, dass da mal wirklich was passiert, denn wenn der Lord eins nicht macht, dann ist das nachdenken. <br><br>Was mich aber so richtig mett macht ist, wie bescheuert der Lard die ganze Sache angeht. Ja ja, ich weiss ja dass man nichts von ihm erwarten darf, und das das schon immer so war, aber trotzdem macht mich das echt m\u00e4\u00e4\u00e4ttt:<br>Da schmeissen ihm Leute Brennmaterial IN seine Tonne, und er mault 'rum&#8230; was gibts denn da bitte rumzumotzen? Stellt euch mal vor, der Rainer h\u00e4tte mit denen zusammen dann die Tonne angeschmissen, und dann h\u00e4tten sie am Feuer rumgealbert&#8230;.<br><br>Seitdem er &ldquo;offiziell&rdquo; (lel) Poster verkauft, muss er sich ja erst recht nicht mehr wundern, das Loide bei ihm vorbeifahren.<br>Zuvor fand ich es immer extrem grenzwertig, bei jemandem, der im Affekt im Internet seine Adresse genannt hat, tats\u00e4chlich vorbeizufahren. Aber jetzt betreibt er ja einen Postershop, also warum der Rage?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:30:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "F\u00fcr alle die keine Zeit haben:<br><br><a href=\"http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0364981001477351746\/17048974.mp3\">http:\/\/fromtexttospeech.com\/output\/0364981001477351746\/17048974.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:30:51+02:00",
        "username": "Murx",
        "text": "Um was ich den Lard aber wirklich beneide, ist sein Immunsystem:<br><br>Seit Wochen in kurzen Hosen und T-Shirt sowie zum Teil barfu\u00df herumzulaufen und in seinem stromlosen Gem\u00e4uer sitzen ohne die Grieselkr\u00e4tze zu bekommen&#8230; Wie schafft man das?<br><br>(Breitsamer??)"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:35:56+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Newfaq solltest wissen dass Rainers Immunsystem alles andere als gut ist. Der lag damals, als er noch Strom hatte, alle zwei Wochen mit Grieselkr\u00e4tze im Schimmelbett. Wahrscheinlich ist es aktuell das kalte Duschen morgens und abends, sowie die st\u00e4ndigen Saunerbesuche, welche ihn abgeh\u00e4rtet haben (lel als ob)."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:38:41+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wie schafft man das?<br><br><\/blockquote>Ruiner hat inzwischen einfach alle.jpg Krankheiten, die es gibt und die blockieren sich gegenseitig.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/0HgsUim.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:40:02+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Also ist kalt duschen doch gesund f\u00fcr die Gesundheit?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:40:16+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "@DrOll,<br><br>wieder 10\/10P, bin durch's ganze Wohnzimmer ger\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:49:15+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Also ist kalt duschen doch gesund f\u00fcr die Gesundheit?<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nicht. Warm duschen ist ja auch nicht ohne Grund ein Menschenrecht."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:49:59+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "DrOll, hab Tr\u00e4nen in den Augen. Selten so gut gelacht. Immer wieder gern."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T21:58:29+02:00",
        "username": "Mord_ist_Sport",
        "text": "lel, als ob Rainer kalt duschen w\u00fcrde. Die letzte Dusche fand in einem K\u00f6lner Hotelzimmer statt, jede Wette.<br><br>In Rainers Logik braucht er vermutlich sowieso nicht zu duschen, weil:<br>Kein Strom &gt; keine Heizung &gt; keine Hitze &gt; kein Schwei\u00df &gt; kein K\u00f6rpergeruch"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:07:22+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Also stinkt Rainer jetzt oder was?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:11:15+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "gewagte These"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:13:36+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "kann mal einer - ich wei\u00df jetzt nicht wer..ist mir auch schei\u00dfegal - bis zur 1510 abpelten ?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:15:01+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ich vermute, in den fast 100 Tagen ohne Warmwasser wird er das Waschen mittels eines Lappens, welchen er um einen Stock gewickelt hat, &ldquo;perfektioniert&rdquo; haben. Also f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse perfektioniert nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:21:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Leute, bleibt wach."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:22:03+02:00",
        "username": "Kackedunst",
        "text": "Der Fettsack ist doch eine wandelnde Heizung.<br>So wie der sich anzieht bei dem Wetter."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:22:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Wei\u00df eigentlich jemand noch wie viele Seiten der erste Thread hatte, nach den 1510 ist das dann der n\u00e4chste Meilenstein den es zu knacken gilt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:23:03+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "<blockquote>Der Fettsack ist doch eine wandelnde Heizung.<br>So wie der sich anzieht bei dem Wetter.<br><\/blockquote>er is wechselwarm..quasi switcher&#8230; wer hat's gewusst ? wieder keiner&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:23:13+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Leute, bleibt wach.<br><\/blockquote>Ank\u00fcndigungs Breitsamer??"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:23:38+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Leute, bleibt wach.<br><\/blockquote>PASSIERT DA ENDLICH WAS?!? WAS PASSIERT DEN ?!?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:28:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Habe nix angek\u00fcndigt. Tu ich nie. Habe nur gesagt, bleibt wach, k\u00f6nnte sich lohnen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:29:36+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "theorie: HeribertBreidsamer ist Frau Popp, daher immer bestens mit Informationen versorgt.<br><br><br>bitte nicht nacktmachen"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:30:00+02:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "1510 Pelts auf Seite 1510?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:31:08+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>achja gino hat affenkeks ebenfalls ins essen gewichst.<br>wei\u00df ich <strike>von gino<\/strike>von zuferl\u00e4ssiger kwelle<br><\/blockquote>Warum soviel Haid?! <br>Ich hab Dir etzala sogar schon freiwillig 1 Foto von mir geschickt, nachem Du mir auf j\u00e4mmerlichste Art und Weise seit Monaten auf den Sack gegangen bist mich leaken zu wollen^^ Mach ruhig, Kleener- ansonsten FreSSe und husch husch zur Mami an die Brust!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:34:20+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "DA PASSIERT DOCH WAS.<br>Ob Schnapsi deswegen nicht mehr hier rumhitlert?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:35:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>theorie: HeribertBreidsamer ist Frau Popp, daher immer bestens mit Informationen versorgt.<br><\/blockquote>Theorie: Ihr nehmt das Dickerchen Heribert Breitsamer zu ernst, das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem, deshalb seid ihr immer mett, wenn mal wieder nur Schei\u00dfe geliefert wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:35:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eT42cEhe4zs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eT42cEhe4zs<\/a> [youtube.com]<br>Da ist es.<br><br>Podcast der Verhandlung:<br><a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen\">https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen<\/a> [soundcloud.com]<br><br>Gro\u00dfes s\/o an Thomas Schweigh\u00f6fer!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:35:52+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eT42cEhe4zs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eT42cEhe4zs<\/a> [youtube.com]<br>Da ist es.<br><\/blockquote>Podcast dazu:<br><br><a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen\">https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen<\/a> [soundcloud.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:36:51+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es haben tats\u00e4chlich H\u00e4ider vom Gerichtstermin gewusst und f\u00fcr sich behalten. Ich hoffe ihr sterbt tausend Jahre lang einen grausamen Kindergartentod."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:38:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "R\u00fcck mal ein St\u00fcck, das ist ja gro\u00dfartig.<br><br>e: Die Geschichte mit dem Anwalt ist schon pures Gold."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:38:39+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Heribert bester Bert!!!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:40:04+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Okay, n1. Danke f\u00fcr die Lieferung. ABER:<br><br><blockquote>Es haben tats\u00e4chlich H\u00e4ider vom Gerichtstermin gewusst und f\u00fcr sich behalten. Ich hoffe ihr sterbt tausend Jahre lang einen grausamen Kindergartentod.<br><\/blockquote>Dies. Das w\u00e4r f\u00fcr mich echt ein Grund gewesen, nach Meddlfranggn zu fahren. Das h\u00e4tte ich so gern miterlebt. Bin jetzt schon a weng traurik. ;("
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:41:05+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wie konnte das niemand anders mitbekommen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>W\u00e4re ein Haiderfest geworden. trotzdem nette Lieferung, w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:42:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "er war tats\u00e4chlich mit dem pulli vor gericht &#8230;.<br><br> @affenkeks, na biste mett? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:43:14+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reden sogar davon dass der Gerichtssaal riesig gro\u00df und leer war&#8230;<br><br>Ohne Dregg, l\u00f6scht euch umgehend. So vielen Loiden das Live-Mett vorenthalten nur um Exklusivit\u00e4t zu haben."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:44:39+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Mein Penis ist gerade so hart."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:44:46+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eT42cEhe4zs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eT42cEhe4zs<\/a> [youtube.com]<br>Da ist es.<br><br>Podcast der Verhandlung:<br><a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen\">https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen<\/a> [soundcloud.com]<br><br>Gro\u00dfes s\/o an Thomas Schweigh\u00f6fer!<br><\/blockquote>Geieillll! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:47:54+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Da stand er vor Gericht wie Gott ihn schuf, nur schuldiger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:47:59+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>er war tats\u00e4chlich mit dem pulli vor gericht &#8230;.<br><br> @affenkeks, na biste mett? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>N\u00f6&#8230; gelangweilt von Dir, Du Kuchenkind<br>Haider die andere Haider leaken wollen sind absoluter menschlicher Abfall und haben nen kleineren Pimmel als Rainer"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:49:40+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>das fidio ist ja mega peinlich wie k\u00f6nnt ihr so etwas feiern und den huso einsender auch noch einen ehrenmann nennen?<br><\/blockquote>Danke!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:50:16+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "bestes exklusivmett"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:50:27+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Bin grad am R\u00fccken. Sehr sehr sch\u00f6ne Lieferung, um den Rest des Tages in freudiger Haiderstimmung ausklingen zu lassen. Dank\u00f6\u00f6\u00f6 an die Lieferer"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:51:47+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Zum Thema Exklusivit\u00e4t soll ich folgendes ausrichten:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SRzxIRm.png\"><br><br>W\u00e4re auch gerne hingefahren, aber kann die Jungs\/M\u00e4dels auch verstehen. (wusste bis grad auch nix davon)"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:53:24+02:00",
        "username": "Shihonara",
        "text": "Ich habs mir noch nicht reingezogen, weil <strike>Strom<\/strike> am Handy. Aber&#8230;Ihr kranken Bastarde! So lange auf Mettentzug und Ihr l\u00e4sst uns so h\u00e4ngen&#8230;<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:53:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Reden sogar davon dass der Gerichtssaal riesig gro\u00df und leer war&#8230;<br><br>Ohne Dregg, l\u00f6scht euch umgehend. So vielen Loiden das Live-Mett vorenthalten nur um Exklusivit\u00e4t zu haben.<br><\/blockquote>Dies<br><br>\/Mir egal was der Richter will. \u00d6ffentlich ist \u00f6ffentlich."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:54:30+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "<blockquote>Zum Thema Exklusivit\u00e4t soll ich folgendes ausrichten:<br><br><br>W\u00e4re auch gerne hingefahren, aber kann die Jungs\/M\u00e4dels auch verstehen. (wusste bis grad auch nix davon)<br><\/blockquote>Besser so, sonst w\u00e4re sicher die Verhandlung geplatzt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:57:05+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "lel, Anwalt &ldquo;hat wohl was besseres zu tun&rdquo;.<br>Ongel Alfred etzala auch Haider?<br><br><blockquote>Zum Thema Exklusivit\u00e4t soll ich folgendes ausrichten:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SRzxIRm.png\"><br>W\u00e4re auch gerne hingefahren, aber kann die Jungs\/M\u00e4dels auch verstehen. (wusste bis grad auch nix davon)<br><\/blockquote>Ferstehe ich leider nicht. Die Verhandlung war \u00f6ffentlich, aber doch nicht? Oder hat man den Verhandlungstermin nur auf Nachfrage rausgegeben (mit dem entsprechenden Hinweis)? Wie auch immer, Bananenrepublik Deutschland."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:57:55+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>lel, Anwalt &ldquo;hat wohl was besseres zu tun&rdquo;.<br>Ongel Alfred etzala auch Haider?<br><\/blockquote>BITTE WAS???"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:59:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><blockquote>Zum Thema Exklusivit\u00e4t soll ich folgendes ausrichten:<br><br><br>W\u00e4re auch gerne hingefahren, aber kann die Jungs\/M\u00e4dels auch verstehen. (wusste bis grad auch nix davon)<br><\/blockquote>Besser so, sonst w\u00e4re sicher die Verhandlung geplatzt<br><\/blockquote>So sehr dies, wir alle wissen, dass die meisten Leute im Game, inklusive mir und vielen anderen auf LS, Twitter etc. einen ziemlichen Dachschaden haben, nach f\u00fcnf Minuten w\u00e4re der Saal ger\u00e4umt worden und wir h\u00e4tten nichts mitbekommen.<br><br>e; Laut Eigenaussage des Rainer W. wollte er lediglich eine Delle in die T\u00fcr schlagen um den Wagen sp\u00e4ter erkennen zu k\u00f6nnen, sollte er nochmal vorbeifahren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kannst du dir nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T22:59:16+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Naaaaa endlich, der Gerichtstermin. Es musste ja mal dazu kommen. H\u00f6r\u2019s grad. <br><br>Pelte trotzdem der 1510 wegen. Strichliste hat bis dahin Pause, hab ich geh\u00f6rt.<br><br>Und nun ZUH\u00d6REN: <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen\">https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen<\/a> [soundcloud.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:02:37+02:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote>Naaaaa endlich, der Gerichtstermin. Es musste ja mal dazu kommen. H\u00f6r\u2019s grad. <br><br>Pelte trotzdem der 1510 wegen. Strichliste hat bis dahin Pause, hab ich geh\u00f6rt.<br><br>Und nun ZUH\u00d6REN: <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen\">https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen<\/a> [soundcloud.com]<br><\/blockquote>der typ geh\u00f6rt so \u00fcbel zugerichtegt!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:06:15+02:00",
        "username": "hanskanns",
        "text": "Streifenbesteiger jetzt angespannt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:09:07+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Gerichtsverhandlung ist das beste Premiummett seit langem. Wird sich so ein eigenes Regalfach f\u00fcr freiger\u00e4umt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:10:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Sehr geil.<br><br>Was der Richter sich allerdings (angeblich) rausnimmt bei einer \u00f6ffentlichen (?) Verhandlung ist f\u00fcr mich unverst\u00e4ndlich.<br><br>Wenn ein Richter das Recht nicht beugen kann, wenn randalierende Zigeunerfamilien in Gerichtss\u00e4len austicken, dann doch wohl nicht &ldquo;pr\u00e4ventiv&rdquo; bei einer stinknormalen und \u00f6ffentlichen Verhandlung.<br><br>Riecht nach L\u00fcl\u00fcl\u00fc.<br><br>Breitsamer inzwischen Ehrenmann Nr.1, neben Affenkeks und Streifenbesteiger, mehr Qualit\u00e4t geht im Game derzeit nicht"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:10:13+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "lol er hat mit seinen &ldquo;Kampfsporterfahrungen(l\u00fcgen) geprahlt im Gericht&rdquo;: SO eine fette Missgeburt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:13:20+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "richtig guter metzger.. den podcast stelle ich mir in die wursttheke"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:13:44+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Schade, ich hatte auf drei mal Lebensl\u00e4nglich oder Todesstrafe gehofft. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:14:27+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Die Story w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:14:54+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "lel, die Klingel"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:15:13+02:00",
        "username": "Murx",
        "text": "jetzt ist mir auch klar, warum Rainer so mett war, dass er vor dem roten herz ausgetickt ist&#8230;."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:15:24+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Und nun ZUH\u00d6REN: <a href=\"https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen\">https:\/\/soundcloud.com\/user-578709112\/drachenlords-gerichtsauftritt-aufgelauertundzugeschlagen<\/a> [soundcloud.com]<br><\/blockquote>Geil <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Meine Empfehlung: zu empfehlen<br><br>Hier wird nicht gepeltet (schnappi Pelt-Post incoming&#8230; ) und sinnlose Fullquotes kann ich schonmal gar nicht leiden.<br><br>Qu4rkey |<br>rosapuder |"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:16:08+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "diese husonigen kuchenkinderzeugen, machen mich mehr mett als der angeklagte"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:16:25+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote>lol er hat mit seinen &ldquo;Kampfsporterfahrungen(l\u00fcgen) geprahlt im Gericht&rdquo;: SO eine fette Missgeburt.<br><\/blockquote>Echt ey. Sowas kann man sich nicht ausdenken .. Reiner bester Standup-Comedian ever."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:17:00+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Schade, ich hatte auf drei mal Lebensl\u00e4nglich oder Todesstrafe gehofft. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Bitte nicht spoilern, bin erst bei 34 min"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:17:37+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Macht mal hin und und postet etwas, bin bissel B1 zocken. Ciao bis kurz vor Seite 1510 (als ob <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> )"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:17:55+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "Boah erstmal ne dreiviertel Stunde das behinderte Gelache anh\u00f6ren.<br>Zusammenfassung w\u00e4r mal edel."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:19:25+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "er verdient zwischen 200 und 400 \u20ac im monat, aber nur wenn's gut l\u00e4uft.. l\u00fcl\u00fcl\u00fc oder ? ich mein er verdient inner stunde undso.. kennt ihr ja.."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:20:54+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Frag mich die ganze Zeit ob das Timm von AltF4Games ist in dem Podcast."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:21:37+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Timm ist Haider, aber das ist ne komplett andere Stimme, meine ich.<br><br>edit: klingt teilweise doch extrem nach ihm&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:22:25+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "kann jemand mal ne zusammenfassfung von dem podcast machen danke<br><br>__________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:23:19+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "<blockquote>Timm ist Haider, aber das ist ne komplett andere Stimme, meine ich.<br><\/blockquote>vor allem kann man die qualit\u00e4t des metts echt gut an der stimme festmachen<br><br>siehe\/h\u00f6re z.B.: BabyTsch\u00fcssi und der EmoLauch aka DrollDroller"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:24:51+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<blockquote>kann jemand mal ne zusammenfassfung von dem podcast machen danke<br><br>__________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><\/blockquote>vermute morgen im ASA"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:25:06+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Frag mich die ganze Zeit ob das Timm von AltF4Games ist in dem Podcast.<br><\/blockquote>Neee der im Video nuschelt viel zu wenig. Isser nich"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:27:08+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "w\u00fcrde gerne ein Bild der Staatsanw\u00e4ltin sehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:28:23+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "<blockquote>w\u00fcrde gerne ein Bild der Staatsanw\u00e4ltin sehen.<br><\/blockquote>ja, bidde"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:29:30+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Zum Thema Exklusivit\u00e4t soll ich folgendes ausrichten:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/SRzxIRm.png\"><br><br>W\u00e4re auch gerne hingefahren, aber kann die Jungs\/M\u00e4dels auch verstehen. (wusste bis grad auch nix davon)<br><\/blockquote>h\u00f6rt sich bei soundcloud anders an.<br>richtige hurens\u00f6hne das nicht 1-2tage im vorfeld dir zu schicken."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:34:22+02:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Mein Gott war das Gro\u00dfartig. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Das ist richtig owesomes Mett."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:34:34+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "urteil lel: 60 tagess\u00e4tze a 15 \u20ac -&gt; 900 \u20ac loift beim dreger plus kosten des verfahrens"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:35:17+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>urteil lel: 60 tagess\u00e4tze a 15 \u20ac900 \u20ac loift beim dreger plus kosten des verfahrens<br><\/blockquote>Jo am besten noch mal jemanden umfahren vorm Roten Herz."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:35:45+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Isser damit nicht vorbestraft wenn es \u00fcber eine gewisse Anzahl Tagess\u00e4tze geht?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:35:48+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "und er riecht nach alter Faschingskiste XD"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:36:07+02:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Hab den Podcast mal ohne St\u00f6rger\u00e4usche hochgeladen. Viel Spa\u00df<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Kf9tk4PGAQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Kf9tk4PGAQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:36:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "0 Punkte f\u00fcr Nichtank\u00fcndigung"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:37:12+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Feines Frisches Mett. Danke, gerne wieder."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:37:20+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "abschlusspl\u00e4doyer vom drahcen bzgl. berufung:nee, er kommt eh nicht besser bei weg \/ es kommt eh noch mehr auf mich zu -&gt; saal r\u00fcckte"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:37:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>h\u00f6rt sich bei soundcloud anders an.<br>richtige hurens\u00f6hne das nicht 1-2tage im vorfeld dir zu schicken. <br><\/blockquote>Wieso sollte man mir vorher Bescheid geben?<br><br>Habe mal alles fix zusammengefasst:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvkEn6YWYAAqmya.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:37:49+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>und er riecht nach alter Faschingskiste XD<br><\/blockquote>naja, da war das Tabaktuch drinnen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:22+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "Bald 1510 oder<br><br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an CHappi, Leonidas und die Crew im Lachschon IRC<br><br>(Au\u00dfer Pizza_Eule)="
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:28+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161024\/5c2vudvy.jpg\"><br><br><u><b>OH YEAH<\/b><\/u><br><br>\u20ac: Auf Grund von Postl\u00f6schungen auf Seite 1509 gerutscht. Bin trotzdem dabei gewesen. :P"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<strike>Seite 1510 ich war dabei!<\/strike> Oder auch nicht<br>Ein Meilenstein.<br><a href=\"http:\/\/imgur.com\/gallery\/0mN1PjM\">http:\/\/imgur.com\/gallery\/0mN1PjM<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:35+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "\u00a7 1510 - Meddel Loide!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:39+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "1510 ich war dabei: 2016 jahr des dracheN !"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:42+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "1510 pelt<br>Kampfsportlord hat ja sehr hohen IQ im sich-in-die-Scheisse-reinreiten.<br><br>Benis."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:44+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Seite 1510 ich war dabei + bestes Mett heute. Hab ich nicht kommen sehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:44+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<b>!!!!!! 1510 !!!!!<\/b> <br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/rPC96Vn.jpg\"><br><br>Perfekte Mettlieferung f\u00fcr den Tag"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:52+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Naja, hat sich gelohnt. W\u00fcrde fast sagen, das war das Highlight 2016."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "1510"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:54+02:00",
        "username": "Navit",
        "text": "Ein Pelt f\u00fcr Onkel Alfred<br><br>1510Ohhhh shit ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:39:56+02:00",
        "username": "Blocklord",
        "text": "Ich erinnere mich an nichts, was im November 2015 vorgefallen w\u00e4re. War es \u00fcberhaupt an der Schanze? Aber andere Haider sind da sicher etwas fitter als ich.<br><br>Auch: Wer h\u00e4tte schon keine Probleme, vor Gericht zu erkl\u00e4ren, tats\u00e4chlich wegen eines \u00fcbergewichtigen, zweifelhaften Internetkaschbers hingefahren zu sein? Neugier taugt nur sehr bedingt als Motiv, auch wenn es das ist. Hilfsbereitschaft oder etwas in die Richtung w\u00e4re zu unglaubw\u00fcrdig.<br><br>PS: Mettl! In 10 Jahren haben wir sicher nicht 151, sondern 1510 Pok\u00e9mon. Ganz sicher!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:40:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bin durch. So wie das klingt haben die Opfer mitgeholfen, Rainers Strafe abzumildern. Da ist er noch gut weggekommen.<br>Die 200-400\u20ac Monatseinkommen sind auch eine dreiste L\u00fcge; es wundert mich sehr, dass man da offenbar der Aussage des Angeklagten glaubt ohne nachzupr\u00fcfen.<br><br>Insgesamt doch a naise Gschicht, aber ein Nachgeschmack bleibt."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:40:03+02:00",
        "username": "Napoleon",
        "text": "Die Seite des Drachen am Tag des Drachen. Ich war dabei."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:40:08+02:00",
        "username": "hanskanns",
        "text": "F\u00fcnfzehnzehn ich bin dabei! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:40:28+02:00",
        "username": "Cutze",
        "text": "1510 loide"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:40:42+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "1510"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:00+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "1510! <br><br>Und das am Tag, an dem endlich das Gerichtsmett geliefert wird. Himmlisch."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:05+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "1510 loide! Dabei sein ist alles!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Da l\u00f6scht doch wer.<br>Trotzdem noch dabei, Jahr des Drachen Meddl on!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:11+02:00",
        "username": "Tegularius",
        "text": "1510"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:17+02:00",
        "username": "Inexistenz",
        "text": "da criest doch was"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:18+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "prognose: rainer zahlt nicht und geht in warmen knast"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:21+02:00",
        "username": "Pizza_Eule",
        "text": "ich war dabei"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:26+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "fugg"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:41:31+02:00",
        "username": "Pizza_Eule",
        "text": "oder auch nicht :&lt;"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:43:33+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Bald 1510 oder<br><br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an CHappi, Leonidas und die Crew im Lachschon IRC<br><br>(Au\u00dfer Pizza_Eule)=<br><\/blockquote>Haha, fick auf Euler oder<br><br>e: IHR VERDAMMDEN ARSCHL\u00d6SCHAAAA!!!!!! nur wegen euch Seite 1510 verpasst lel<br><br>e2: auf Seite 1511 nur die besten, au\u00dfer Euler und Fresh D.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:44:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "ICH HAB ES VERPASST. ACH FUCK MAN. FRUSTRIERT INS BETT <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:44:43+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "1510 Pelt"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:46:36+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rainer sagt, es kommt noch mehr auf ihn zu :3"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:47:04+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "SEITE 1511 ICH WAR DABEI!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:47:51+02:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "Sodala, jetzt kann vvjloreta den Thread l\u00f6schen. Ein Dregerthread sollte sowieso nie mehr als 1510 Seiten haben."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:48:13+02:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Bestes Mett seit ewigkeiten. 1a Haider. Jetzt muss ihn nur noch jemand beim Gericht anschw\u00e4rzen, weil er die Poster verschwiegen hat."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:49:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Die h\u00f6he der Tagess\u00e4tze richtet sich doch nach Einkommen und Verm\u00f6gen. Da labert der L\u00fcgenlord 1 Satz dazu und das wird so akzeptiert? Roflpofl"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:50:19+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "So, Zusammenfassung vorgerendert, 132 Zeilen \/ 9028 Zeichen."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:51:20+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Boah, haltet eure FreSSen (au\u00dfer streifi)"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:53:51+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Hahaha<br>Das war es echt wert morgen im Halbschlaf zur Arbeit zu kriechen.<br>Danke daf\u00fcr!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:54:03+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Und ich hab heut fr\u00fch noch nachgefragt wann endlich das mit der Verhandlung kommt&#8230;. Da hatte ich ja eine richtige Nase"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:54:19+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Verstehe ich das eigentlich richtig? Der L\u00fcgenlord ist wegen Meineides vorbestraft? Lohl!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:54:41+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kein Wunder wenn er dich doch gefragt hat. Immer diese faulen Ausreden!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:55:48+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Boah, haltet eure FreSSen (au\u00dfer streifi)<br><\/blockquote>Ich habe jetzala aber noch was wichtiges zu verk\u00fcnden:"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:55:49+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Verstehe ich das eigentlich richtig? Der L\u00fcgenlord ist wegen Meineides vorbestraft? Lohl!<br><\/blockquote>wundert dich das bei seinen l\u00fcgenm\u00e4rchen???????????????<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:56:25+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "<blockquote>Verstehe ich das eigentlich richtig? Der L\u00fcgenlord ist wegen Meineides vorbestraft? Lohl!<br><\/blockquote>Rainer hat noch nie gelogen!! Nur Notl\u00fcgen (weil Selbstschutz)"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:56:39+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP3MuUTmXNk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP3MuUTmXNk<\/a> [youtube.com]<br><br>DING DING<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP3MuUTmXNk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=gP3MuUTmXNk<\/a> [youtube.com]<br><br>DING DING"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:56:50+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.lto.de\/recht\/hintergruende\/h\/strafvollzug-geldstrafen-abarbeiten-ersatzfreiheitsstrafe-gemeinnuetzige-arbeit\/\">http:\/\/www.lto.de\/recht\/hintergruende\/h\/strafvollzug-geldstrafen-abarbeiten-ersatzfreiheitsstrafe-gemeinnuetzige-arbeit\/<\/a> [lto.de]<br>R\u00fcckt mal ein St\u00fcck, DAS ist ja gro\u00dfartig. Reyner wird doch nie im Leben zahlen. Wenn er \u00fcberhaupt kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:57:31+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Dann hat Lord jetzt ein mehr oder weniger schweres Finanzproblem wenn er sich bei einbrechenden Boschderverk\u00e4ufen auch noch die 900 Kr\u00f6ten aus den Rippen schneiden darf&#8230;.<br><br>lol finde ich gut"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:58:35+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Da schaut man kurz nicht rein, schon ist 1510 vorbei.<br>Grang, Aller.<br><br>Wer hat n\u00e4here Infos zum 13.11.2015 (Vorstrafe)?"
    },
    {
        "time": "2016-10-24T23:58:39+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wann war der Termin den nun?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:00:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich kann das Mett nicht genie\u00dfen, dass ist kein richtiges Mett."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:00:03+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Wann war der Termin den nun?<br><\/blockquote>Wenn sie im Podcast vom Pr\u00fcgelvideo vorm Roten Herz reden sagen es sei gestern rausgekommen, dann m\u00fcsste es doch heute gewesen sein."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:02:31+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "In Anbetracht seiner Strafe, sollte er vielleicht nicht 2 Mal ins Kino gehen in einer Woche.<br><br>Mann o mann, Ruiner. Mehr Schei\u00dfe am Arsch geht gar nicht mehr.<br>Gehe nun doch gl\u00fccklich ins Bett. Over and out.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:03:27+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Der Podcast wird definitv ins Regal gestellt. Meine Empfehlung: zu Empfehlen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:07:20+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Geht der echt in seinem verranzten &ldquo;Wie Gott mich schuf&rdquo; Pulli, kurzen Hosen und Tabaktuch vors Gericht <br><br><img src=\"https:\/\/lh3.googleusercontent.com\/-aITeOXLZsmk\/V0ovzGKP1yI\/AAAAAAABvGM\/mxm4towIN6MdcjmthWdkxqLU6jgvR5EXw\/w595-h336\/kqrmdr9qy5jysn3jnzzq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:08:15+02:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "und schnappi jetzt angespannt oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:08:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Um hier nach dem Gespamme der letzten Seiten mal ein bisschen Spekulatius abzuliefern:<br>Im Bericht wird behauptet, Rainer h\u00e4tte einen Eintrag aufgrund der falschen Versicherung an Eides statt und zwar vom 13.11.15.<br>Lasst uns doch mal rekapitulieren, am 26.09.15 gab es den sechsst\u00fcndigen Stream des Lords, der parallel auf Twitch durch RBS \u00fcbertragen wurde. In selbigem sagt RBS, er m\u00fcsse am n\u00e4chsten Tag etwas im Internet erledigen. <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfXwRhSP9iw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfXwRhSP9iw<\/a> [youtube.com]<br>Was folgte war am Sonntag den 27.09.15 ein Interview des Lords im Berndian Radio, in welchem das Schaf und vor allem Arieller anriefen. Letztere behauptete dann sp\u00e4ter, dass sie und Rainer sich bald vor Gericht sehen werden, da er sie angezeigt h\u00e4tte. Rainer sagt nat\u00fcrlich er h\u00e4tte allen Grund dazu gehabt, bedenkt man nun aber, dass zwischen diesem Interview und der Verurteilung von Rainer gerade einmal zwei Monate liegen, legt das den Schluss nahe, dass Rainer vor Gericht bez\u00fcglich Arieller eine Falschaussage get\u00e4tigt hat f\u00fcr die er dann verurteilt wurde.<br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/130050508131\/sonntag-der-2709-live-interview-auf\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/130050508131\/sonntag-der-2709-live-interview-auf<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Kurzfassung: Rainer hat Arieller angezeigt, beide landen zwei Monate, nachdem Arieller das behauptet hat vor Gericht, weil der Lurd sie angeschw\u00e4rzt hat. Rainer macht eine Falschaussage und muss deswegen die Gerichtskosten tragen und erh\u00e4lt einen Eintrag."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:09:59+02:00",
        "username": "RudiRammler",
        "text": "Da hab ich mir meine pelts extra f\u00fcr Seite 1510 aufgehoben war nur kurz rendern und nun das&#8230; <br>Das Lehm is hart wenn man keine schongse bekommt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:10:27+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Weiss hier ein Haider mit hohem IQ in Recht, ob Verst\u00f6\u00dfe im Stra\u00dfenverkehr von einer unabh\u00e4ngigen Beh\u00f6rde bearbeitet werden?<br>Bin in meiner Probezeit mal 21kmh zu schnell in der 30er Zone gefahren und musste 400 Eur f\u00fcr ne Nachschulung blechen + etliche Samstage daf\u00fcr opfern, obwohl keiner Sau was geschehen ist und der Dicke br\u00fcgelt auf fahrende Autos ein und darf seinen Lappen behalten? Was f\u00fcr 1 life ist das denn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:13:10+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>und erh\u00e4lt einen Eintrag.<br><\/blockquote>wegen seltsam sein??<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:17:03+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/HPUl0oT.png\"><br><br>Hab mal ein paar Perspektivlinien hinzugefuegt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:17:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Waren die 3 Kerle mit Anwalt da? Den d\u00fcrft Rainer n\u00e4mlich dann auch bezahlen das sind noch mal ein 100-200 \u20ac und wohl 100 \u20ac f\u00fcrs Gericht."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:17:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Die letzte Zeit muss ihn sehr zusetzen. Der ist doch halb-besiegt. Der liegt aufm R\u00fccken wie ein K\u00e4fer und strampelt noch."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:19:27+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "<blockquote>Weiss hier ein Haider mit hohem IQ in Recht, ob Verst\u00f6\u00dfe im Stra\u00dfenverkehr von einer unabh\u00e4ngigen Beh\u00f6rde bearbeitet werden?<br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/69.html\">https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/69.html<\/a> [dejure.org]<br><br>Da f\u00e4llt gef\u00e4hrlicher Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr nicht mit rein. <br>Da geht es mehr darum, dass man ungeeignet ist ein Kraftfahrzeug zu f\u00fchren.<br><br>Es kann eventuell bei ihm gepr\u00fcft werden, w\u00fcrde aber nicht drauf hoffen.<br><br>Edit: Obwohl<br><a href=\"https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/315c.html\">https:\/\/dejure.org\/gesetze\/StGB\/315c.html<\/a> [dejure.org] <br><br>&ldquo;1. b) infolge geistiger oder k\u00f6rperlicher M\u00e4ngel<br>nicht in der Lage ist, das Fahrzeug sicher zu f\u00fchren &#8230;&rdquo;<br><br>Aber daf\u00fcr ist er glaube ich noch nicht dumm und fett genug.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:21:17+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Die letzte Zeit muss ihn sehr zusetzen. Der ist doch halb-besiegt. Der liegt aufm R\u00fccken wie ein K\u00e4fer und strampelt noch.<br><\/blockquote>lel, hauptsache letzte Woche noch den Posterverkauf-Endsieg prophezeit."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:25:11+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Um hier nach dem Gespamme der letzten Seiten mal ein bisschen Spekulatius abzuliefern:<br>Im Bericht wird behauptet, Rainer h\u00e4tte einen Eintrag aufgrund der falschen Versicherung an Eides statt und zwar vom 13.11.15.<br>Lasst uns doch mal rekapitulieren, am 26.09.15 gab es den sechsst\u00fcndigen Stream des Lords, der parallel auf Twitch durch RBS \u00fcbertragen wurde. In selbigem sagt RBS, er m\u00fcsse am n\u00e4chsten Tag etwas im Internet erledigen. <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfXwRhSP9iw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfXwRhSP9iw<\/a> [youtube.com]<br>Was folgte war am Sonntag den 27.09.15 ein Interview des Lords im Berndian Radio, in welchem das Schaf und vor allem Arieller anriefen. Letztere behauptete dann sp\u00e4ter, dass sie und Rainer sich bald vor Gericht sehen werden, da er sie angezeigt h\u00e4tte. Rainer sagt nat\u00fcrlich er h\u00e4tte allen Grund dazu gehabt, bedenkt man nun aber, dass zwischen diesem Interview und der Verurteilung von Rainer gerade einmal zwei Monate liegen, legt das den Schluss nahe, dass Rainer vor Gericht bez\u00fcglich Arieller eine Falschaussage get\u00e4tigt hat f\u00fcr die er dann verurteilt wurde.<br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/130050508131\/sonntag-der-2709-live-interview-auf\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/130050508131\/sonntag-der-2709-live-interview-auf<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Kurzfassung: Rainer hat Arieller angezeigt, beide landen zwei Monate, nachdem Arieller das behauptet hat vor Gericht, weil der Lurd sie angeschw\u00e4rzt hat. Rainer macht eine Falschaussage und muss deswegen die Gerichtskosten tragen und erh\u00e4lt einen Eintrag.<br><\/blockquote>Falsche Versicherung an Eides Statt (\u00a7156 StGB) ist etwas anderes, als falsche Verd\u00e4chtigung (\u00a7164 StGB) und uneidliche Falschaussage (\u00a7153 StGB). Zwei Monate halte ich bei Strafverfolgung selbst im beschleunigten Verfahren f\u00fcr eine Seltenheit, zumal solche Kleinigkeiten \u00fcber Strafbefehle geregelt werden (da schon eher zwei Monate, aber man wei\u00df ja auch nicht, ob es \u00fcberhaupt eine Verhandlung gab. Strafbefehl steht in den Akten einem Urteil gleich).<br>Meine Theorie w\u00e4re eher, dass, so die falsche Versicherung an Eides Statt zutrifft, es was mit dem Verm\u00f6gensnachweis gg\u00fc. einem Gerichtsvollzieher zu tun haben k\u00f6nnte. Ohne da Details zu kennen, isses allerdings schwierig, weil man so eine falsche Versicherung recht vielf\u00e4ltig abgeben kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:25:30+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "H\u00f6re grade den Podcast und bin im totalen Mettrausch"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:27:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Falsche Versicherung an Eides Statt (\u00a7156 StGB) ist etwas anderes[..]<br><\/blockquote>Erg\u00e4nzung:<br><br><a href=\"https:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/stgb\/__156.html\">https:\/\/www.gesetze-im-internet.de\/stgb\/__156.html<\/a> [gesetze-im-internet.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:29:54+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Weiss hier ein Haider mit hohem IQ in Recht, ob Verst\u00f6\u00dfe im Stra\u00dfenverkehr von einer unabh\u00e4ngigen Beh\u00f6rde bearbeitet werden?<br>Bin in meiner Probezeit mal 21kmh zu schnell in der 30er Zone gefahren und musste 400 Eur f\u00fcr ne Nachschulung blechen + etliche Samstage daf\u00fcr opfern, obwohl keiner Sau was geschehen ist und der Dicke br\u00fcgelt auf fahrende Autos ein und darf seinen Lappen behalten? Was f\u00fcr 1 life ist das denn <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Es kommt drauf an, aber generell: Ja. Der Versto\u00df innerhalb der Probezeit mit der Auflage an der Teilnahme an Nachschulungen ist reines Verwaltungsrecht, sprich: Fahrerlaubnisbeh\u00f6rde. Das hat mit der strafrechtlichen bzw. OWI-Dimension nur mittelbar etwas zu tun. Die Beh\u00f6rde kann einem die Fahrerlaubnis auch prinzipiell entziehen, ohne, dass man eine Verkehrs-OWI oder -Straftat begangen hat, wenn sie der Meinung ist, dass man die charakterliche Eignung nicht besitzt, ein Fahrzeug im \u00f6ffentlichen Stra\u00dfenverkehr zu f\u00fchren. Dann kann auch der sog. &ldquo;Idiotentest&rdquo; angeordnet werden (MPU), wo man die charakterliche Eignung dann nachweisen muss. Den besteht man ohne Vorbereitung in aller Regel nicht, und der kostet RICHTIG Asche. <br>Im Strafverfahren kann man die Fahrerlaubnis auch loswerden, und zwar sowohl vorl\u00e4ufig als auch endg\u00fcltig als Nebenstrafe. Sind aber zwei paar Schuhe."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:30:44+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br>Lasst uns doch mal rekapitulieren, am 26.09.15 gab es den sechsst\u00fcndigen Stream des Lords, der parallel auf Twitch durch RBS \u00fcbertragen wurde. In selbigem sagt RBS, er m\u00fcsse am n\u00e4chsten Tag etwas im Internet erledigen. <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfXwRhSP9iw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=yfXwRhSP9iw<\/a> [youtube.com]<br>&#8230;<br><\/blockquote>Danke, dass du den Stream verlinkt hast, werd mir die 6 Stunden kurz anh\u00f6ren um die Stelle zu finden"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:31:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Danke f\u00fcr die Aufkl\u00e4rung, habe von Recht wenig bis gar keine Ahnung, aber es hat f\u00fcr mich bestens in den Zeitrahmen gepasst.<br><br>Aber wenn wie gesagt vermutet wird, dass es mit einem Verm\u00f6gensnachweis gg\u00fc. einem Gerichtsvollzieher zu tun hatte werden wir es wohl nie erfahren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:32:44+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Apropos &ldquo;200-400 Euro sind gelogen&rdquo;, best\u00e4tigt perfekt was ich seit Wochen denke.<br>Der hat keine 5000 Euro im Monat mit diesem Posterdreck verdient, sondern vllt. 300 Euro~"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:33:27+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Danke f\u00fcr die Aufkl\u00e4rung, habe von Recht wenig bis gar keine Ahnung, aber es hat f\u00fcr mich bestens in den Zeitrahmen gepasst.<br><\/blockquote>Der Ansatzpunkt war auch, denke ich, kein schlechter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> ."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:35:33+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich glaub auch nicht, dass er schlau genug ist zu wissen, dass er ausnahmsweise mal sein verdienst kleinl\u00fcgend sollte damit das Strafma\u00df kleiner ausf\u00e4llt. Normalerweise triggert die Frage bei ihm doch die Synapsen die gleichirgendwelche dumme Prahlerei heraushauen. &ldquo;Ich verdien etzala 10x so viel du in deinem Leben du Affenrichter alda!&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:39:33+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ich glaub auch nicht, dass er schlau genug ist zu wissen, dass er ausnahmsweise mal sein verdienst kleinl\u00fcgend sollte damit das Strafma\u00df kleiner ausf\u00e4llt. Normalerweise triggert die Frage bei ihm doch die Synapsen die gleichirgendwelche dumme Prahlerei heraushauen. &ldquo;Ich verdien etzala 10x so viel du in deinem Leben du Affenrichter alda!&rdquo;.<br><\/blockquote>WENN er vorher tats\u00e4chlich Kontakt zu einem Anwalt hatte, dann kann es gut sein, dass er diesen Rat bekommen und ihn befolgt hat. Denn evtl. h\u00f6here Verdienste sind de facto nicht nachweisbar."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:54:41+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Wird er die Strafe latzen?<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/11499655\">http:\/\/www.strawpoll.me\/11499655<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T00:58:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>lel, hauptsache letzte Woche noch den Posterverkauf-Endsieg prophezeit.<br><\/blockquote>Hab prophezeit, dass er bis Sommer 17 wieder Strom hat. Ob im Knast oder an der Schanze war nie gesagt!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:03:07+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ich prophezeie, dass Rainer sich mit seinen Schulden defacto selbst besiegt hat und das wird auch so bleiben"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:07:09+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Rainer hat sich so lange nicht selbst besiegt solange ihm alles scheiss egal ist. Und das wird erst mal so bleiben, denn er ist a weng arrogant."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:12:28+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Hab mich erst letztens \u00fcber HeribertBreidsamer7 aufgeregt da er einfach so die Seite von Alfreds Kanzlei leaked (ob feek oder net) und dadurch indirekt zum spammen auffordert.<br><br>Wie es sich herausstellt ist das wohl nicht einfach so passiert, h\u00e4tte mir denken k\u00f6nnen das HeribertBreidsamer7 zu diesem Zeitpunkt dann Kontakt mit der Podcast Gruppe hatte.<br><br>Bin bis zum umfallen Ger\u00fcckt, unglaubliche Geschichte und armer Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:12:47+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Hahaha lol<br><br>900 Ewro Strafe plus Gerichtskosten, is klar.<br>Gerichtskosten bezahlt am Ente der Steuerzahler, weil Rainer hat nix.<br>Und die 900 Euro mit paar Tagess\u00e4tzen a 15 Ewro oder was auch immer, das bezahlt man doch auf einer Arschbacke ab.<br><br>Trotz Gerichtsverhandlung, Rainer wieder unbesiegt.<br><br>Und wer meint, ernsthaft meint, der Dicke kommt entlich mal in den Knast, hat den Schuss noch nicht geh\u00f6rt, und so kann kommen auch du pappnaas hey"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:13:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Es ist etzadla die gro\u00dfe Frage, ob er sich nach dem unangenehmen Auftritt vor Gericht nun 'zamrei\u00dft und sich nicht mehr wie die Axt im Walde auff\u00fchrt, wenn ihn Haider provozieren. Direkt nach dem Vorfall mit der Audoscheibe wurde das ja schon gemunkelt. Nun bekam er heute aber erst den Denkzettel. Die StA meinte ja schon, er solle in seinem schei\u00df Haus bleiben.<br><br>Wird es was? Ist er ruhig gestellt?<br><br>\/900 Euro sind nix? Das sind 90 Poster, das tut dem Rainer schon weh<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:21:24+02:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "das wird so laufen wie es immer l\u00e4uft. morgen hat er das verdr\u00e4ngt. und das mit den 900 euro wird wohl so laufen wie mit dem strom.<br><br>als er zu irgendeiner tusse per sprachnachricht meinte, dass er bald in den knast m\u00fcsse, ging es doch garantiert um die letzte geldstrafe, deren rate er nicht p\u00fcnktlich bezahlt hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:40:10+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Krass finde ich, das seine Familie scheinbar gar nicht schert. Ich meine, Riter ist arbeitslos und die Verhandlung war nicht um 9 Uhr morgens (dann w\u00e4re R1r ja nicht erschienen), also gibts da keine Ausrede f\u00fcr sie. Wenn R1r mit seinem Onggel telefoniert hat, sollte das auch in der Familie bekannt sein."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:45:35+02:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Wenn R1r mit seinem Onggel telefoniert hat<br><\/blockquote>&ldquo;wenn&rdquo; <br>Ich finde es schon etwas komisch, dass der Onkel nach seiner Zusage einfach so abgesprungen sein soll und der Richter auch von nichts wei\u00df. Und selbst wenn es stimmt muss Alfred ja nicht zwingend mit Rita in Kontakt stehen. Ich wette die hatte keine Ahnung.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:48:28+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Habe mich bei Google Maps \u00fcber eine naheliegende Arztpraxis informiert und einer der 5 Sterne Berichte wurde von &ldquo;Familie Winkler&rdquo; abgegeben.. habe gerade hart geschnauft und bin ger\u00fcckt.<br><br>oge war alles, greetz an Peter .U gehen raus!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:52:33+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "Was passiert denn eigentlich, wenn er die 90 Euro im Monat nicht abstottert, wegen Kino und so?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T01:59:07+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>das mit den 900 euro wird wohl so laufen wie mit dem strom.<br>als er zu irgendeiner tusse per sprachnachricht meinte, dass er bald in den knast m\u00fcsse, ging es doch garantiert um die letzte geldstrafe, deren rate er nicht p\u00fcnktlich bezahlt hat.<br><br><\/blockquote>Bei dem Gespr\u00e4ch ging es darum, dass ihm Beugehaft droht, falls er seine Eink\u00fcnfte nicht offenlegt.<br>Er hat sich dann entschieden, doch lieber eine Angabe zu machen.<br><br>Vermutlich war er aber zu bl\u00f6de, diese Angabe auch vollst\u00e4ndig und richtig zu machen - schwupps, Meineid, Tagess\u00e4tze.<br>Damals kam aber noch regelm\u00e4\u00dfig Junau-Schotter rein, so dass er das noch latzen konnte.<br><br>Etzadla sieht die Sache a weng anders aus. F\u00fcr die n\u00e4chsten zehn Monate 90,- pro Monat abdr\u00fccken wird sehr schwer, wenn er nur 300 pro Monat hat. Ob in den 300 die Poster mit drin sind oder nicht, ist ziemlich egal - so lange werden definitiv keine Poster mehr gekauft. <br><br>Wenn er die Tagess\u00e4tze nicht zahlt - schwupps, Haftantritt. Da hilft ihm nichts, das geht nicht so von selber weg.<br>Naguuut, er k\u00f6nnte es weggehen lassen, indem er sich mit der Staatsanwaltschaft in Verbindung setzt und stattdessen die Option anbietet, die Strafe abzuarbeiten. Pro Tagessatz ca. 5h gemeinn\u00fctzige Arbeit.<br>Problem: Da muss er sich selbst drum k\u00fcmmern. Arbeit suchen, Angebot machen. Die Staatsanwaltschaft wird ihm den Vorschlag nicht unterbreiten.<br>Und bevor Reiner in einer schlecht sitzenden Arbeitsweste schwitzend und schnaufend die toten Tiere von der Autobahn kratzt, f\u00e4hrt er ein. Ishaltso.<br><br>Knastlord war nie wahrscheinlicher."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T02:01:48+02:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "Zum Gerichtstermin:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Kf9tk4PGAQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=3Kf9tk4PGAQ<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T02:01:54+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "Nach Kom\u00f6die, Romanze, Drama, Spionagefilm, Actionfilm, Porno, Tierfilm, Kochshow, Musiksendung, Survival-Reality-Show und Tanzfilm geht das Game nun also in das Genreh des Kriminalfilms \u00fcber.<br><br>Die Kreativit\u00e4t der Autoren scheint wahrlich keine Grenzen zu kennen. An dieser Stelle mal ein gro\u00dfes Kompliment daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T02:07:50+02:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote>Was passiert denn eigentlich, wenn er die 90 Euro im Monat nicht abstottert, wegen Kino und so?<br><\/blockquote>Dann steht irgendwann unangemeddelt die Polizei vor der Schanze und bitten den Burgherren in die gr\u00fcne Mina zu steigen und es geht ab in den Schuldturm. <br>Er darf seine Tagess\u00e4tze im Gef\u00e4ngniss absitzen. 10\u20ac pro Tag. Sollte er nicht zahlen wird dieses Ereigniss in 6 Monaten etwa eintreten."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T02:11:02+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ALDER OHNE DREGG ICH WILL DAS DER FEDDE BASTARD DIE ACHT UMS HANDGELENG BEGOMMD, DER SOLL EINGEBUCHTET WERDEN ALDER!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T02:13:34+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote><blockquote>das mit den 900 euro wird wohl so laufen wie mit dem strom..<br><br><\/blockquote>Pro Tagessatz ca. 5h gemeinn\u00fctzige Arbeit (lel ihr kennt Reiner?)<br><br><br><br>Knastlord war nie wahrscheinlicher. <br><\/blockquote>Wie man schon \u00f6fter anmerkte, Beugehaft incomming! (kann beurteilen weil hab da erfahrung aus der Kabel 1Serie)<br>Dort kann er dann Dorian und Malte samt RBS mit nen Handschlag Gr\u00fc\u00dfen <br>Teaser zum Staffelfinale also<br><br>Bleibt noch zu kl\u00e4ren was im Nov 15 war. Finde auf die schnelle nichts&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T02:17:20+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Qu4rkey etzadla Moralh\u00e4ider oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T02:32:19+02:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was passiert denn eigentlich, wenn er die 90 Euro im Monat nicht abstottert, wegen Kino und so?<br><\/blockquote>Dann steht irgendwann unangemeddelt die Polizei vor der Schanze und bitten den Burgherren in die gr\u00fcne Mina zu steigen und es geht ab in den Schuldturm. <br>Er darf seine Tagess\u00e4tze im Gef\u00e4ngniss absitzen. 10\u20ac pro Tag. Sollte er nicht zahlen wird dieses Ereigniss in 6 Monaten etwa eintreten. <br><\/blockquote>Oh man .. armer Streifi .. so viele counter."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T03:09:31+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "@Gerichtshaider,<br><br>Danke f\u00fcr die Leiferung! Habt alles richtig gemacht, nicht allen von der Verhandlung zu erz\u00e4hlen. Und lieber 1h Podcast als 10 Sieten Wot.<br>Ich r\u00fccke immer noch und w\u00fcnsche mir ihr seid in der n\u00e4chsten Verhandlung wieder mit dabei!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T03:20:24+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<blockquote>@Gerichtshaider,<br><br>Danke f\u00fcr die Leiferung! Habt alles richtig gemacht, nicht allen von der Verhandlung zu erz\u00e4hlen. Und lieber 1h Podcast als 10 Sieten Wot.<br>Ich r\u00fccke immer noch und w\u00fcnsche mir ihr seid in der n\u00e4chsten Verhandlung wieder mit dabei!<br><\/blockquote>Dem kann ich mich nur anschlie\u00dfen, das war eine absolut saubere und sinnvolle Lieferung. Mag mir gar nicht ausmalen, dass der Lard noch besser davon gekommen w\u00e4re, wenn der Saal voller Kuchens\u00f6hnen gewesen w\u00e4re. Leider muss man eben genau damit rechnen, dass solche eher auftauchen als Qualit\u00e4tshaider. Alles richtig gemacht! F\u00fcrs n\u00e4chste Mal w\u00fcnsche ich mir, dass man ihn auf seinen Gang anspricht. Das sieht ja \u00fcberhaupt nicht mehr gut aus. DrOll, wie w\u00e4re es mit einer Analyse? <br>Rainer sammelt also flei\u00dfig Geldstrafen. Fragt sich nur, womit er es schneller in den Knast schafft: nicht zahlen oder erneuter Eskalation am ASB8? Zudem sollte langsam der Fokus auf den Winter ger\u00fcckt, lel, werden. Die Schanze d\u00fcrfte langsam aber sicher ausgek\u00fchlt sein. Gelingt sein Vorhaben, einen Prepaid-Stromz\u00e4hler zu beschaffen, nicht, wird R1r irgendwo anders unterkommen m\u00fcssen. Hat er eigentlich keine Hosen oder warum rennt er anscheinend immer noch in der K\u00f6ln-Shorts rum?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T03:36:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "Strafe immer noch zu gering f\u00fcr diesen Psychopathen. Aber bei 900\u20ac besteht immerhin die Chance, dass er nicht zahlen kann, oder will und dann sch\u00f6n im Knast landet. Das w\u00e4re auch eine tolle Art von besiegt.<br>Ich mein: Wie will er die Kohle zusammenkriegen, wenn er sie nur f\u00fcr so scheiss rauswirft. Er hat sich selber in die Scheisse geritten mit seinen Verdienstangaben. Soviel Kohle wird er monatlich \u00fcbern Winter sicher nich zusammenkriegen.<br><br>Oh, wie gern h\u00e4tte ich Rainers wei\u00dfe H\u00e4nde gesehen, wie er da voller Angst bei der Urteilsverk\u00fcndung sitzt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T03:52:24+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Qu4rkey etzadla Moralh\u00e4ider oder<br><\/blockquote>Ich will jetzala nur, dass sich seine Lebensumst\u00e4nde bessern, weil Strom, warmes Essen, soziale Kontakte und Hoden leggen im Knast stattfindet, was er so in der Schanze nicht hat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T04:18:35+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "FADAMMTN ARSCHL\u00d6CHA!!! H\u00e4tte mich gerne in die Verhandlung gesetzt und in mich rein gelacht ohne einen Ton von mir zu geben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T04:27:23+02:00",
        "username": "Blocklord",
        "text": "Zur Kleidung, auch wenn es der Lard ist und man da nichts erwarten sollte: Keine Ahnung, welche Gr\u00f6\u00dfe er tragen m\u00fcsste (auch wenn ich in K\u00f6ln im Primark dabei war, lel), wenn er sich mal halbwegs ordentliche Hosen, Jacken, Hemden oder was wei\u00df ich kaufen wollte. Wirklich gut aussehen kann man bei dem Gewicht eh nicht, aber gepflegter k\u00f6nnte er sicher schon sein, gerade zu solchen Anl\u00e4ssen. Ob man da was findet, wei\u00df ich nicht, aber es w\u00e4re sicher eine sinnvollere Investition als Mangahefte und Kinobesuche."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T06:00:22+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Wer hier mehr als einmal am Tag postet w\u00e4hrend nichts passiert hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T06:37:03+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Wer hier mehr als einmal am Tag postet w\u00e4hrend nichts passiert hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren.<br><\/blockquote>Das betrifft dann ja<br><img src=\"https:\/\/ernstchan.com\/fefe\/src\/1444981061-507.jpg\"><br>auf Lachschon, du Schlingel!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T06:41:48+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Gru\u00df geht raus an die top Ehrenhaider vom Gericht, sehr grandiose Lieferung.<br><br>Der Haiderpreis 2016 d\u00fcrfte jawohl ohne Diskussion direkt an diese Ehrenm\u00e4nner gehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T06:57:36+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Lel&#8230; Ist ja doch was passiert. Dachte hier w\u00e4re Mal wieder nur Spam."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T07:37:57+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Guten Morgen L\u00fcgenlord, der wo wegen l\u00fcgen vorbestraft ist"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T07:58:35+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen Gerichtsverhandlung, die gar nicht besser h\u00e4tte ausfallen k\u00f6nnen.<br><br>Das muss man sich mal auf der Zunge zergehen lassen. 60 Tagess\u00e4tze \u00e0 15 Euro + Gerichtskosten. Freundet euch schonmal damit an, dass ihr 2-3 Monate nichts von Ruiner h\u00f6ren werdet. Das kann er n\u00e4mlich nie im Leben stemmen. Niemals.<br>90 Euro jeden Monat bis zu seinem 28ten Geburtstag. Als ob, sage ich. Der wandert im Fr\u00fchling ein und wird im Knast erstmal a weng gehaidet.<br><br>Bester Tag seit Langem f\u00fcr die Haiderschaft. Das muss auch erstmal f\u00fcr eine Weile reichen, jetzt mal ernsthaft. Selbst wenn Buttergolem versucht das zu blechen, sind das 9 Boschder jeden Monat. Und das tut ihm ganz sicher weh, schlie\u00dfe mich DrOll an.<br><br>Ruiner ist eine arme Sau, verdient!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T08:06:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "guten morgen reiner dessen schuldenberg weiter w\u00e4chst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>er wird das schon st\u00e4mmen k\u00f6nnen ganz einfach weil er muss auch reiner will nicht in den knast und 15 euro tagessatz schafft der doch mit ein paar willigen kuchenkindern die bohschder kaufen locker.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T08:08:25+02:00",
        "username": "DonPromillo",
        "text": "Poster kosten nun vermutlich 15\u20ac das St\u00fcck?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T08:13:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Eine bestimmte Ausf\u00fchrung kostet doch schon 15\u20ac\/Stk.<br>Denke auch, dass er es st\u00e4mmmen wird wie sein B\u00e4uchlein.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T08:43:00+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Arbeitsstundenlord w\u00e4re das beste, z.B. die Bettpfannen im Pflegeheim ausleeren.<br><br>DIE HAM DA A RIESISCHE BOMB NEIGESCHISSE DIE ARSCHL\u00d6CHAA!<br><br>Btw. wundert es mich wirklich nicht, dass er vor Gericht mit Fettsackpulli aufkreuzt, sonst hat er ja nix lang\u00e4rmeliges. Und abgesehen von den 4-5 Meddlshirts und den 2 EMP-Hosen gibt es kaum noch Kleidung die wo ihm noch passt.<br><br>E: Nicht vergessen sein Schuldenberg wird durch Mahn- und Inkassogeb\u00fchren noch weiter steigen, bald Schanzenf\u00fchrung inklusive Ferd Blu streicheln 50\u20ac?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T08:51:25+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen L\u00fcgenlord, der wo wegen l\u00fcgen vorbestraft ist<br><\/blockquote>L\u00fcgenlord jetzt L\u00fcgenlordOffiziell"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T08:51:31+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Musste lachen. Danke MyStreamInYourStream."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T09:12:57+02:00",
        "username": "Magnon",
        "text": "rtl2 scripted reality Autoren jetzt angespannt oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T09:15:32+02:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Also ich hab die erste Folge &ldquo;Vier Zeugen und der Metal&rdquo; genossen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T09:17:20+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Die 900 Euro (plus Kosten des Verfahrens) laufen doch auf privat. Gesch\u00e4ftlich ist er damit immer noch im Plus, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T09:25:43+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Muss sagen war wieder richtig Hurensohn von Allen Beteiligten, wenn es eine \u00f6ffentliche Gerichtsverhandlung gegen Rainer gibt, dann sollte man diese auch so positionieren, dass die Zeugen Rainer vor Gericht treffen, Alle anderen Haider aber auch, versteht ihr? Aber schon nice wie er ne Geldstrafe f\u00fcr sein asoziales Verhalten bekommt, ist ja nicht so schlimm gewesen, da kann man schon mal beide Augen als Richter zudr\u00fccken"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T09:27:32+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Arbeitsstundenlord w\u00e4re das beste, Lord<br>\u20ac?<br><\/blockquote>H\u00e4tte dann aber was mit fr\u00fch aufstehen, p\u00fcnktlich sein und geregelten Tagesablauf zu tun <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Kenn ihr Reiner? <br><br>Da ist Knast wahrscheinlicher + der Lard is der einzige in DE f\u00fcr dem es ein Sozialer aufstieg w\u00e4re. ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T09:55:13+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>90 Euro jeden Monat bis zu seinem 28ten Geburtstag. Als ob, sage ich. Der wandert im Fr\u00fchling ein und wird im Knast erstmal a weng gehaidet.<br><br><\/blockquote>Eben. Eben. Ich freue mich schon auf seinen dann vorerst letzten Tweet der so aussehen k\u00f6nnte <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/161025\/zlyol9r4.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:03:05+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Freue mich schon auf die Roomtour im Knast,<br>wenn er nicht zahlen kann. &ldquo;So loide das ist etzala meine Zimmernummer.&rdquo; Vielleicht trifft er dort auf dem Gang wieder Florentin Will und deChangeman. <br>Jedenfalls hat man nun wieder Trigger bis zum Abwinken. Das beste was ihm passieren k\u00f6nnte ist, dass er in ein Behindertenheim kommt und das eine Schreinerausbildung machen kann. Er w\u00e4re wahrscheinlich wirklich noch einer der fitteren und k\u00f6nnte sich wie der K\u00f6nig vorkommen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:03:15+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Bin etzala a weng erstaunt wie hoch die Stafe doch ausgefallen ist (relativ hoch, im Vergleich zu Ruiners nicht vorhanden Einkommen).<br><br>PS: Man muss unterscheiden zwischen Bundeszentralregisterund polizeilichen F\u00fchrungszeugniss. Im Zentralregister steht alles drin was man sich so zu Schulden kommen l\u00e4sst, egal wie klein, ist aber nur zug\u00e4nglich f\u00fcr Polizei und Justiz.<br><br>Im polizeilichen F\u00fchrungszeugniss (das, was man f\u00fcr manche Dschobs abgeben muss) w\u00fcrde diese Vorfall <b>normalerweise<\/b> nicht drinstehen, weil es weniger als 91 Tagess\u00e4tze sind. Allerdings ist nun schon das Ruiners zweiter Vorfall und somit werden auch Verurteilungen &lt;91 Tagess\u00e4tze im F\u00fchrungszeugniss aufgelistet und Ruiner ist damit ganz offiziell vorgestraft. <br><br><blockquote>Erstverurteilungen bis zu 90 Tagess\u00e4tzen werden nicht in das F\u00fchrungszeugnis aufgenommen. Der Hintergrund dieser Regelung in einfachen Worten: Derjenige, der nur einmal und nur wegen einer Kleinigkeit bestraft ist, soll wegen dieser Sache nicht gleich als vorbestraft gelten. Das erkl\u00e4rt auch die einleitend dargelegte \u00bbkurze Antwort\u00ab: Wer nur einmal zu einer Strafe unter 91 Tagess\u00e4tzen bestraft wurde, hat keinen Eintrag im F\u00fchrungszeugnis. Er darf dar\u00fcber hinaus auf die Frage nach Vorstrafen mit \u00bbNein\u00ab antworten \u2013 das ergibt sich unmittelbar aus dem Bundeszentralregistergesetz (\u00a7 53 Abs. 1 BZRG).<br><br>Wichtig: Das F\u00fchrungszeugnis bleibt nach einer Verurteilung zu einer geringen Strafe nur \u00bbsauber\u00ab, wenn im Bundeszentralregister nichts steht. Ist dort bereits eine (auch nur geringe) Strafe eingetragen, werden nach der zweiten Verurteilung beide Strafen ins F\u00fchrungszeugnis aufgenommen. Die magische Grenze von 90 Tagess\u00e4tzen gilt also nicht in jedem Fall!<br><br>Aus: <a href=\"https:\/\/strafbefehl-info.de\/ab-wie-viel-tagessaetzen-ist-man-vorbestraft\/\">https:\/\/strafbefehl-info.de\/ab-wie-viel-tagessaetzen-ist-man-vorbestraft\/<\/a> [strafbefehl-info.de]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:06:41+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Harter Gesichtsfick von der Realit\u00e4t.<br>War das jetzt der z\u00fcndende Funke?<br>Ist ihm bewusst das er vor seinen Haidern quasi Knien und Demut zeigen musste?<br><br>Kein Richter der Welt w\u00fcrde etwas gegen Rainer sagen, aber eben nur in seiner Welt.<br>Vielleicht realisiert er jetzt mal die Realit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:07:25+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Er wird doch lieber einsitzen als sich sein in Dauerschichten hart verdientes Postergeld abluchsen zu lassen :_) Es bietet sich grad im Winter einfach an."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:10:17+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Er wird diese l\u00e4cherlichen 900 Euro auf einen Sitz \u00fcberweisen, dank Kuchenfreunden. F\u00fcr die Verfahrenskosten gibt es sowas wie Gerichtskostenhilfe <b>ALLES BLEIBT WIE ES IST<\/b><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:12:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Er wird diese l\u00e4cherlichen 900 Euro auf einen Sitz \u00fcberweisen, dank Kuchenfreunden. F\u00fcr die Verfahrenskosten gibt es sowas wie Gerichtskostenhilfe <b>ALLES BLEIBT WIE ES IST<img src=\"https:\/\/cdn.meme.am\/instances\/250x250\/67088384.jpg\"><\/b><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:13:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was kostet der ganze Spa\u00df zusammen? 900\u20ac und dazu noch die Prozesskosten sind?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:13:37+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Er wird diese l\u00e4cherlichen 900 Euro auf einen Sitz \u00fcberweisen, dank Kuchenfreunden. F\u00fcr die Verfahrenskosten gibt es sowas wie Gerichtskostenhilfe <b>ALLES BLEIBT WIE ES IST<\/b><br><br><\/blockquote>Das vermute ich auch. Bei der gro\u00dfen Menge an Posterverk\u00e4ufen konnte der Lord, denk ich mal, nicht alles auf einmal verjubeln. Die 900 \u20ac wird er gerade so noch haben aber es wird ihm extrem schmerzen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:16:43+02:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Guten morgen JVA N\u00fcrnberg<br><br><img src=\"http:\/\/www.br.de\/nachrichten\/nuernberg-jva-100~_v-img__16__9__xl_-d31c35f8186ebeb80b0cd843a7c267a0e0c81647.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:18:01+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ob er wohl seine Nachbarn anbettelt, falls er die Kohle nicht ganz auftreiben kann?<br><br>Ich glaub das letzte was unsere neue Art von Mensch will, ist mit kriminellen Abfall in eine Zelle gestopft zu werden.<br>Da m\u00fcssen die Augen seit dem Urteil bestimmt ganz sch\u00f6n schwitzen, denn weinen tut unser Lord nicht! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:19:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Guten morgen JVA N\u00fcrnberg<br><br><img src=\"http:\/\/www.br.de\/nachrichten\/nuernberg-jva-100~_v-img__16__9__xl_-d31c35f8186ebeb80b0cd843a7c267a0e0c81647.jpg\"><br><\/blockquote>Schon a weng gem\u00fctlicher als ASB8 oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:21:04+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Dann sei noch gesagt: als erzieherische Strafe f\u00fcr unseren Arroganzlord w\u00e4ren ein paar gemeinn\u00fctzige Arbeitsstunden nat\u00fcrlich besser gewesen als die 900 Ocken.<br><br>60 Stunden auf dem st\u00e4dtischen Bauhof aushelfen, M\u00fcll vom Stra\u00dfenrand aufsammeln oder so - das w\u00e4re etzala eine naise Sache. Damit lernt das Dickerchen vielleicht mal das Streamen und Bosterverkauf keine Arbeit sind (lel, als ob) <br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:21:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Er soll in den Knast, bitte. &ldquo;Eh M\u00fcl\u00fc&rdquo; mit Ali und Murat."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:23:18+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Falls er tats\u00e4chlich einr\u00fccken <b>sollte<\/b>, dann wird er in eine JVA f\u00fcr Erstt\u00e4ter \u00fcberf\u00fchrt, dort hockt er dann mit anderen Pseudokriminellen, also Raubkopierer und Sch\u00fcler\/Studenten die sich mit Gras haben erwischen lassen sind dann seine Zellengenossen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:34:41+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er wird diese l\u00e4cherlichen 900 Euro auf einen Sitz \u00fcberweisen, dank Kuchenfreunden. F\u00fcr die Verfahrenskosten gibt es sowas wie Gerichtskostenhilfe <b>ALLES BLEIBT WIE ES IST<\/b><br><br><\/blockquote>Das vermute ich auch. Bei der gro\u00dfen Menge an Posterverk\u00e4ufen konnte der Lord, denk ich mal, nicht alles auf einmal verjubeln. Die 900 \u20ac wird er gerade so noch haben aber es wird ihm extrem schmerzen!<br><\/blockquote>&ldquo;Gerichtskostenhilfe&rdquo; (korrekt: Prozesskostenhilfe) ist (f\u00fcr RW: leider) etwas vollkommen anderes. Die gibt es 1. nur vorher, 2. wenn Erfolgsaussichten einer Klage bestehen, 3. muss man sie in aller Regel, wenn man verliert oder der Prozess anderweitig unter Tragen der eigenen Kosten (z.B. Vergleich) beendet wird, trotzdem zur\u00fcckzahlen (nur halt nicht auf einen Sto\u00df, man kann Raten vereinbaren), und, was das wichtigste ist, 4. IM STRAFVERFAHREN GIBT ES KEINE PKH! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:44:16+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Was kostet der ganze Spa\u00df zusammen? 900\u20ac und dazu noch die Prozesskosten sind?<br><\/blockquote>Da er keinen Verteidiger hatte, fallen diesbez\u00fcglich keine Geb\u00fchren an (w\u00e4hren normalerweise i.d.R. eine Grundgeb\u00fchr, eine Verfahrensgeb\u00fchr und eine Terminsgeb\u00fchr, im vorliegenden Fall w\u00e4re das was um die 500\u20ac, hamwa aber nicht). Die Gerichtsgeb\u00fchren belaufen sich bei einer Verurteilung bis zu einer Geldstrafe von 180 TS nach Nr. 3110 GKG auf 140\u20ac. Dazu kommen noch evtl. Auslagen f\u00fcr Zeugen, also Fahrtkosten und Verdienstausfall (kommt nur f\u00fcr die Gesch\u00e4digten in Frage, Polizisten k\u00f6nnen als Staatsbedienstete nur Fahrtkosten geltend machen). Mit Geldstrafe und allem Pipapo ist die Belastung also so um die 1.100 bis 1.200\u20ac"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:47:42+02:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Wir alle wissen doch, das er in seiner Welt weiterhin unbesiegt bleibt.<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/airEFPYJQFE\">https:\/\/youtu.be\/airEFPYJQFE<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:48:04+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Soviele F\u00e4ns, die mittlerweile das Rote Herz besuchen (laut RBS ja keine Empfehlung mehr, sondern lieber die B\u00e4ckerei), w\u00fcrde ich als Wirtshaus oder B\u00e4ckerei meinen Namen \u00fcberdenken z.B. in &ldquo;Rotes Drachenherz&rdquo; ab\u00e4ndern.<br>Oder zumindest neue Amtsgerichte anbieten, wie &ldquo;Feuriger Drachenkopf&rdquo; (goiles Rindersteak in Chilimarinade) mit Beilage &ldquo;Br\u00fcgel&rdquo; (Pommes).<br><br>REWE k\u00f6nnte Drach'sche Filmnacht auf seinem Parkplatz mit Leinwand anbieten, auf der a naise Jutub-Playlist l\u00e4uft mit altes Zeuchs von Zed, RBS und Co.<br><br>Gehen-f\u00fcr-nen-guten-Zweck Tag in Emskirchen bei der Gemeinde anmelden. Jeder darf mitmachen.<br>Regeln:<br>- Es muss der 10km Weg-des-Drachen abgegangen werden, also der Rainer-Abnehm-Weg<br>- Es sind zwei Rucks\u00e4cke zu tragen, vorne und hinten mit jeweils 10kg Sand\/Wasserflaschen gef\u00fcllt<br>- Kuchenkinder ausgeschlossen<br>- F\u00fcr Teilnehmer die auf der Strichliste stehen zahlt das Krokerdil<br>Der Erl\u00f6s geht an Diabetes-Forschung oder Altenpflegehilfe. Adipositas Unterst\u00fctzung lieber nicht.<br>Der Fantasie sind keine Grenzen gesetzt.<br><br>Reinero Winklero wird das nicht passen, wenn sich lokal Ans\u00e4ssige an ihm hochziehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:50:43+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152286472301\/am-montag-musste-sich-der-drache-f%C3%BCr-einen-vorfall\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152286472301\/am-montag-musste-sich-der-drache-f%C3%BCr-einen-vorfall<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:52:50+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>&#8230; und Ruiner ist damit ganz offiziell vorgestraft. <br><br><br><\/blockquote>Damit w\u00e4ren potenzieller Job oder Mietwohnung nun auch endg\u00fcltig vom Tisch."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:57:56+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Oder zumindest neue Amtsgerichte anbieten, wie &ldquo;Feuriger Drachenkopf&rdquo; (goiles Rindersteak in Chilimarinade) mit Beilage &ldquo;Br\u00fcgel&rdquo; (Pommes).<br><\/blockquote>Bin gerade durch die Amtstube fast bis in die JVA ger\u00fcckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> . Ein Mal im Monat werden dann die &ldquo;Br\u00fcgel rausgeschmissne&rdquo;, all you can eat Pommes-Buffet mit all you can drink Monster Enerdschie, Met f\u00fcr die Erwachsenen. Volksfeststimmung kommt dann auf mit der gro\u00dfen Schimmelschanze-H\u00fcpfburg, dem fr\u00f6hlichen Axtwurfwettbewerb, dem Klumpfu\u00dfwettrennen (ein Fu\u00df barfu\u00df mit ein paar matschigen Lappen au\u00dfenrum den ASB hinaufhinken), alles lacht, wenn die lieben Kinder versuchen den &ldquo;Schwanz&rdquo; an den &ldquo;Drachen&rdquo; mit verbundenen Augen zu heften, Dorfrundfahrten im Mondeo und abends versammelt man sich um die brennenden Tonnen, grillt tote Enten und erz\u00e4hlt sich Geschichtne \u00fcber den unbesiegten Drachen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T10:59:42+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Hey, Moment mal, wenn Rainer jetzt vorbestraft ist, dann verschlechtern sich die Chancen bei seinen Bewerbungen f\u00fcr gut bezahlte Jobs und Ausbildungen, oder? Oh nein! D:"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:03:49+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Dann sei noch gesagt: als erzieherische Strafe f\u00fcr unseren Arroganzlord w\u00e4ren ein paar gemeinn\u00fctzige Arbeitsstunden nat\u00fcrlich besser gewesen als die 900 Ocken.<br><br>60 Stunden auf dem st\u00e4dtischen Bauhof aushelfen, M\u00fcll vom Stra\u00dfenrand aufsammeln oder so - das w\u00e4re etzala eine naise Sache. Damit lernt das Dickerchen vielleicht mal das Streamen und Bosterverkauf keine Arbeit sind<br><\/blockquote>60 Tagess\u00e4tze w\u00e4ren eher 300 Stunden.<br><br>Wenn Reiner nicht zahlen kann oder will, k\u00f6nnte er sich um solche Arbeit bem\u00fchen und sie als Ersatz ableisten.<br>Aber er wird sich nat\u00fcrlich nicht darum bem\u00fchen:<br><br><blockquote>H\u00e4tte dann aber was mit fr\u00fch aufstehen, p\u00fcnktlich sein und geregelten Tagesablauf zu tun <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kenn ihr Reiner? <br>Da ist Knast wahrscheinlicher + der Lard is der einzige in DE f\u00fcr dem es ein Sozialer aufstieg w\u00e4re. ferstehst du? <br><\/blockquote>Knast hat aber auch mit geregeltem Tagesablauf zu tun. Knast hei\u00dft von morgens bis abends knien und Demut zeigen. W\u00e4re f\u00fcr Reiner eine f\u00fcrchterliche Strafe.<br><br>Andererseits w\u00e4re dann sein Obdachproblem f\u00fcr Januar und Februar gel\u00f6st."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:10:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich versuche mir immer noch vorzustellen wie Stupido Winkler da mit EMP-Pulli, Cargoshorts und Tabaktuch vor Gericht sa\u00df. Als Richter w\u00e4re ich mir sch\u00f6n verarscht vorgekommen, sowas zeugt einfach von fehlendem Respekt.<br><br>Aber ich glaube, von der Verhandlung werden die Beteiligten noch lange erz\u00e4hlen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:10:40+02:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230; und Ruiner ist damit ganz offiziell vorgestraft. <br><br><br><\/blockquote>Damit w\u00e4ren potenzieller Job oder Mietwohnung nun auch endg\u00fcltig vom Tisch.<br><\/blockquote>Ja mit einer Vorstrafe wird es schwer f\u00fcr Reiner Notar, Chefarzt, Pilot, Richter oder auch nur Vorstand in einen DAX Unternehmen zu werden. Auch seine Chancen die Loftwohnung in Kreuzberg zu bekommen sind nicht gerade gestiegen.<br>Das gro\u00dfe Ganze betrachtet, ist seine Vorstrafe so relevant, wie der aus einer etwas ruckelige Landung resultierende Rotweinfleck auf dem Hemd eines Hindenburgpassagiers."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:14:32+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>\u201cWarum sind sie nicht auf dem Grundst\u00fcck geblieben, wenn sie Angst um Leib und leben haben?\u201d - \u201cUm zu schauen, ob wer im Busch ist.\u201d<br><\/blockquote>Einfach pures Gold. Das schmeckt so gut. Boah, es m\u00fcsste jeden Tag 'ne Verhandlung gebenne."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:15:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hey, Moment mal, wenn Rainer jetzt vorbestraft ist, dann verschlechtern sich die Chancen bei seinen Bewerbungen f\u00fcr gut bezahlte Jobs und Ausbildungen, oder? Oh nein! D:<br><\/blockquote>Witzigerweise wird gerade bei eher schlecht bezahlten, &ldquo;niederen&rdquo; (soll nicht abwertend gemeint sein) Ausbildungen das F\u00fchrungszeugnis verlangt, da das Bewerberklientel u. U. eher was auf dem Kerbholz haben k\u00f6nnte. Das w\u00e4re nat\u00fcrlich doof f\u00fcr Rainer. Aber da es sowieso nicht zu einer Ausbildung kommt und er vorher eh erstmal den Hauptschuleeeee-Abschluss nachholenm\u00fcsste&#8230;. Moment mal&#8230; Grade im Knast hat man doch oft M\u00f6glichkeiten eine handwerkliche Ausbildung, Koch etc., zu machen. W\u00fcrde das im Falle von Rainer rechtlich funktionieren, wei\u00df das einer?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:15:54+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&#8230; und Ruiner ist damit ganz offiziell vorgestraft. <br><br><br><\/blockquote>Damit w\u00e4ren potenzieller Job oder Mietwohnung nun auch endg\u00fcltig vom Tisch.<br><\/blockquote>Ja mit einer Vorstrafe wird es schwer f\u00fcr Reiner Notar, Chefarzt, Pilot, Richter oder auch nur Vorstand in einen DAX Unternehmen zu werden. Auch seine Chancen die Loftwohnung in Kreuzberg zu bekommen sind nicht gerade gestiegen.<br>Das gro\u00dfe Ganze betrachtet, ist seine Vorstrafe so relevant, wie der aus einer etwas ruckelige Landung resultierende Rotweinfleck auf dem Hemd eines Hindenburgpassagiers. <br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde es auch nicht \u00fcberstilisieren, eher formulieren: Es rundet sein Profil ab <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:18:56+02:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Witzigerweise wird gerade bei eher schlecht bezahlten, &ldquo;niederen&rdquo; (soll nicht abwertend gemeint sein) Ausbildungen das F\u00fchrungszeugnis verlangt<br><\/blockquote>Hei\u00dft das dann, dass R1r seinen Traum von einer geregelten Arbeit nicht mehr nachgehen k\u00f6nnen wird. :,( #SoSad"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:20:35+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hey, Moment mal, wenn Rainer jetzt vorbestraft ist, dann verschlechtern sich die Chancen bei seinen Bewerbungen f\u00fcr gut bezahlte Jobs und Ausbildungen, oder? Oh nein! D:<br><\/blockquote>Witzigerweise wird gerade bei eher schlecht bezahlten, &ldquo;niederen&rdquo; (soll nicht abwertend gemeint sein) Ausbildungen das F\u00fchrungszeugnis verlangt, da das Bewerberklientel u. U. eher was auf dem Kerbholz haben k\u00f6nnte. Das w\u00e4re nat\u00fcrlich doof f\u00fcr Rainer. Aber da es sowieso nicht zu einer Ausbildung kommt und er vorher eh erstmal den Hauptschuleeeee-Abschluss nachholenm\u00fcsste&#8230;. Moment mal&#8230; Grade im Knast hat man doch oft M\u00f6glichkeiten eine handwerkliche Ausbildung, Koch etc., zu machen. W\u00fcrde das im Falle von Rainer rechtlich funktionieren, wei\u00df das einer?<br><\/blockquote>Ja, er kann dort eine Ausbildung machen. Man muss in Deutschland keinen bestimmten Schulabschluss haben, um eine Ausbildung machen zu k\u00f6nnen. Tischler, Schneider und Koch sind h\u00e4ufige Ausbildungsberufe, die in den JVA angeboten werden. Bei einem doch recht kurzen JVA Aufenthalt, wie es beim Absitzen der Ersatzfreiheitsstrafe der Fall w\u00e4re, k\u00e4me das allerdings nicht in Frage. Das wird in der Regel nur eingeleitet, wenn absehbar ist, dass der Betroffene seine Ausbildung w\u00e4hrend der Haftzeit auch beenden wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:23:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "wen ihr meint, ernsthaft meint der reiner geht hinter schwedische gardinen dann denkt mal nach wieviel euronen der in letzter zeit mit bohschderverkauf etc. eingenommen hat.<br>meine g\u00fcte im notfall leiht er sich halt was von fr. popp, einem drachi oder vllt \u00fcbernimmt kumpel unge die rechnung, wer wei\u00df?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:23:45+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Verlangt Mediakraft ein F\u00fcherungszeugnis?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:35:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "warum wurde der Drache eigentlich nicht vereidigt? irgendwo hat er ja auf jeden fall wegen seiner einnahmen gelogen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:39:41+02:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "1517 ich war dabei, owww yeah! Kann mir vorstellen, das Regenbogenschaf sich zusammen mit Dorian in den gleichen Knast verlegen l\u00e4sst und sie dann Rainer mit A I t\u00e4glich rapen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:41:58+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>warum wurde der Drache eigentlich nicht vereidigt? irgendwo hat er ja auf jeden fall wegen seiner einnahmen gelogen<br><\/blockquote>Weil er als Angeklagter vor Gericht stand. Man muss sich weder zu den Tatvorw\u00fcrfen \u00e4u\u00dfern, noch ist man verpflichtet, seine Einkommensverh\u00e4ltnisse offen zu legen. Wenn man nicht verpflichtet ist, etwas zu sagen, kann man auch bei freiwilliger Einlassung nicht vereidigt werden. Es sind Angaben zur Sache, und da darf der Angeklagte die Unwahrheit sagen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:44:49+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Also w\u00e4re Rainer auch als Multimillion\u00e4r mit 900 Euro davongekommen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:53:05+02:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Ein Eintrag wegen gef\u00e4hrlichen Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr wird sich in seiner Akte nicht gut machen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:56:08+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Als Multimillion\u00e4r w\u00e4re er wohl gar nicht erst in diese Situation geraten. Aber ja, w\u00e4re er."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:56:54+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Komme gerade nicht ganz hinterher, weil Arbeitapulli. <br><br>Meinte nicht jemand Vorbestraft erst ab 91 Tagess\u00e4tzen? Bitte um Aufkl\u00e4rung. <br><br>Und Rainer hat das Gericht gedrollt. Absichtlich keinen Anwalt genommen, damit er Geld spart. Clever, oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:59:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Danke @Schinken"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T11:59:50+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Nein, ab 91 Tagess\u00e4tzen kommt die Tat in jedem Fall ins F\u00fchrungszeugnis. Davor nicht. Voraussetzung: Man ist nicht vorbestraft. Was Rainer aber ist, lel."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:00:17+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vorstrafe\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Vorstrafe<\/a> [de.wikipedia.org]<br><br>Gem\u00e4\u00df \u00a7 53 BZRG d\u00fcrfen sich Verurteilte als unbestraft bezeichnen, wenn die Strafe nicht in das F\u00fchrungszeugnis oder nur nach \u00a7 32 Abs. 3, 4 BZRG einzutragen ist.<br><br>Weit verbreiteter Irrglaube ist, dass im Bundeszentralregister Strafen erst bei einem Urteil von mehr als 90 Tagess\u00e4tzen bzw. 3 Monaten Freiheitsstrafe eingetragen w\u00fcrden. Tats\u00e4chlich ist zwischen dem Register selbst (\u00a7\u00a7 3 ff. BZRG) und der sp\u00e4teren Auskunft aus diesem Register, bspw. dem F\u00fchrungszeugnis (\u00a7\u00a7 30 ff. BZRG) zu unterscheiden. De facto kommen alle Strafen in das Bundeszentralregister und bleiben dort eingetragen, solange bis sie getilgt werden (\u00a7\u00a7 45 ff. BZRG). Eintragungen im Bundeszentralregister werden regelm\u00e4\u00dfig bei weiteren Strafprozessen gegen den Verurteilten einbezogen und vom Richter verlesen.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:10:56+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Tischler, Schneider und Koch sind h\u00e4ufige Ausbildungsberufe, die in den JVA angeboten werden. <br><\/blockquote>K\u00f6nnt ihr euch Rainer als Koch vorstellen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Mit Plautze, Kochm\u00fctze, total ungepflegt und schwitzend, w\u00e4hrend er zu langsam f\u00fcr einfach alles ist?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:12:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "kann er eigentlich auch vlogs aus dem knast machen&#8230; so Doku aus dem Alltag eines Knastis&#8230; sich selbst Tattoos stechen, Niederknien und <strike>Demut<\/strike> Anus zeigen&#8230; wessen Braut er dann ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:12:55+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Hat es bei einem gef\u00e4hrlichen Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr nicht auch noch verkehrsrechtliche Konsequenzen, schon oder?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:14:38+02:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&#8230; und Ruiner ist damit ganz offiziell vorgestraft. <br><br><br><\/blockquote>Damit w\u00e4ren potenzieller Job oder Mietwohnung nun auch endg\u00fcltig vom Tisch.<br><\/blockquote>Ja mit einer Vorstrafe wird es schwer f\u00fcr Reiner Notar, Chefarzt, Pilot, Richter oder auch nur Vorstand in einen DAX Unternehmen zu werden. Auch seine Chancen die Loftwohnung in Kreuzberg zu bekommen sind nicht gerade gestiegen.<br>Das gro\u00dfe Ganze betrachtet, ist seine Vorstrafe so relevant, wie der aus einer etwas ruckelige Landung resultierende Rotweinfleck auf dem Hemd eines Hindenburgpassagiers. <br><\/blockquote>Er darf auch nicht mehr in die USA einreisen. Spielt aber auch keine Rolle."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:21:34+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Er darf auch nicht mehr in die USA einreisen. Spielt aber auch keine Rolle. <br><\/blockquote>Ein Gl\u00fcck f\u00fcr ihn dass Halien noch in der EU ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:22:22+02:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "F\u00fcr sein Leben vielleicht nicht, aber #KnastLord hat ihn schon gut getriggert."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:22:34+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Er darf auch nicht mehr in die USA einreisen. Spielt aber auch keine Rolle. <br><\/blockquote>Das stimmt so nicht ganz. Man kann auch vorbestraft einreisen, man muss aber bestimmte Umst\u00e4nde darlegen, warum die Vorstrafe einer Einreise nicht im Wege steht. Das ist z.B. der Fall, wenn man wegen Ehrdelikten vorbestraft ist, also Beleidigung, \u00fcbler Nachrede usw. Da kann man sich dann ein Rechtsgutachten anfertigen lassen, warum von einem keine Gefahr in den USA ausgeht, etwa, weil das, wof\u00fcr man verurteilt wurde, in den USA nicht verboten ist, oder aber anstatt eines Verbrechens oder Vergehens (1st oder 2nd degree felony) nur eine Ordnugnswidrigkeit (misdemeanor) darstellt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:29:47+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "Boah ihr arbeitslosen Spasuten! Zehn neue Seiten??? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Ohne ASA w\u00e4re man im Game ja v\u00f6llig verloren! Danke daf\u00fcr Streifenbesteiger! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:30:34+02:00",
        "username": "BeleibterLindwurm",
        "text": "Moment mal, wenn er seine Posterverk\u00e4ufe verschwiegen hat, kommt dann nicht bald der n\u00e4chste Br\u00fcgelrausschmiss vom Staatshaider?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:30:59+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Also w\u00e4re Rainer auch als Multimillion\u00e4r mit 900 Euro davongekommen? <br><\/blockquote>Es ist aus Sicht effektiver Strafverteidigung tats\u00e4chlich so, dass es sich bei sehr hohem Einkommen anbietet, keine Angaben zu den Einkommensverh\u00e4ltnissen zu machen. Das Gericht wird in solchen F\u00e4llen keine gro\u00dfen Anstrengungen unternehmen, es genau zu ermitteln, weil es bei Million\u00e4ren h\u00e4ufig Einnahmen aus mehreren Quellen gibt, was die Sache un\u00fcbersichtlich und daher meist nicht die M\u00fche wert macht. Wenn das Gericht zu hoch rangeht mit der Sch\u00e4tzung, kann man das immer noch isoliert angreifen und die tats\u00e4chlichen Einkommensverh\u00e4ltnisse offenlegen. Wenn es zu niedrig rangeht, dann is alles schick. <br>Nat\u00fcrlich w\u00e4re das Gericht mit seiner Sch\u00e4tzung bei einem Million\u00e4rsdrachne nicht mit 15 Euro TS-H\u00f6he rangegangen. Die 300-400\u20ac Einnahmen im Monat erscheinen aus Sicht des Gerichts nachvollziehbar, wenn man bedenkt, dass er ohne Strom in einer Bruchbude haust. 15\u20ac TS-H\u00f6he sind Hartz-IV Regelsatz, das bekommt man also, wenn man als Hartzer zu einer Geldstrafe verurteilt wird. Gemessen an der Bagatelle, die da verhandelt wurde, h\u00e4tte es wenig Sinn gemacht, da Nachforschungen anzustellen. <br>Die m\u00f6glichen Meta-Folgen f\u00fcr Rainer sind eh bedeutend schwerer, als die Geldstrafe selbst. Nebst des Umstandes, dass sein FZ jetz nicht mehr sauber ist, kann die StA sich auch an die Fahrerlaubnisbeh\u00f6rde wenden und die Nummer melden. Wenn Rainer seine Pappe erstmal los ist, bekommt er die nie, nie wieder. Eine MPU wird er sich 1. nicht leisten k\u00f6nnen und 2. niemals bestehen (ganz ehrlich, da hat man es als jemand, der &ldquo;normalen Gem\u00fcts&rdquo; ist, ohne Vorbereitung schon sehr schwer ^^). Dar\u00fcber hinaus scheint er vor Gericht einen derart verwirrten, desolaten Eindruck gemacht zu haben, dass es nicht unwahrscheinlich ist, dass sich bald ein Betreuungsgericht mit der Causa Rainer Winkler befassen wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:31:35+02:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er darf auch nicht mehr in die USA einreisen. Spielt aber auch keine Rolle. <br><\/blockquote>Ein Gl\u00fcck f\u00fcr ihn dass Halien noch in der EU ist.<br><\/blockquote>Aber was ist mit der Jabanreise? Ist die in Gefahr? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><blockquote>Eine MPU wird er sich 1. nicht leisten k\u00f6nnen und 2. niemals bestehen<br><\/blockquote>Hei\u00dft nicht umsonst auch Idiotentest&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:40:00+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Mein Highlight ist die Stelle wo er sagt, dass er das Haidermobil lediglich markieren wollte^^<br>Schei\u00dfe- ich bete das mein Besuch auch vor Gericht landet. <br>Richter: Herr Arfenkeks haben sie noch fragen an Herrn Winkler?<br>Affenkeks: Ja habe ich&#8230; Na Rainer, biste mett?!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:40:43+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Aber was ist mit der Jabanreise? Ist die in Gefahr? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><\/blockquote>Die w\u00e4re schon eher gef\u00e4hrdet, weil Japan es \u00e4hnlich handhabt, wie die USA, das deutsche und das japanische materielle Strafrecht aber nahezu identisch sind (japanisches Recht ist im Ergebnis tats\u00e4chlich deutsches Recht mit franz\u00f6sischer Auslegung und amerikanischem Prozessrecht, sehr kuriose Mische). Verurteilung wegen falscher Eidesstattlicher ist bla, fahrl\u00e4ssige KV ist schon eher was, was die Einreise hindern k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:45:46+02:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Was hat Ainer mit R nochmal beim guten Herrn Affenkeks gemacht? <br>Mein Ged\u00e4chtnis ist doch so schlecht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:46:34+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Mein Highlight ist die Stelle wo er sagt, dass er das Haidermobil lediglich markieren wollte^^<br>Schei\u00dfe- ich bete das mein Besuch auch vor Gericht landet. <br>Richter: Herr Arfenkeks haben sie noch fragen an Herrn Winkler?<br>Affenkeks: Ja habe ich&#8230; Na Rainer, biste mett?!!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Es ist aber auch ein sch\u00f6nes Beispiel daf\u00fcr, warum es sehr kritisch zu sehen ist, dass es in Deutschland Voraussetzungen f\u00fcr die Bestellung eines Pflichtverteidigers gibt. Es ist schon Otto-Normalverbraucher nicht zu empfehlen, sich vor einem Strafgericht selber zu vertreten, Rainer hat so ziemlich alles falsch gemacht, was man nur falsch machen kann. Er hatte nur m\u00e4chtig Dusel, dass er sich so derma\u00dfen ungeschickt angestellt hat, dass seine Verteidigungsversuche als Gest\u00e4ndnis gewertet wurden. W\u00e4re das nicht der Fall gewesen, w\u00e4re er definitiv bei den 90 TS gelandet, die die StA wollte."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:49:49+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>60 Stunden auf dem st\u00e4dtischen Bauhof aushelfen<br><br><\/blockquote>SEINE VERSCHISSENE RANZBUDE (WENIGSTENS AUSSEN) RENOVIEREN W\u00c4RE GEMEINN\u00dcTZIGE ARBEIT!!11"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:54:11+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Ein Eintrag wegen gef\u00e4hrlichen Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr wird sich in seiner Akte nicht gut machen&#8230;<br><\/blockquote>Er wurde wegen <strike>gef\u00e4hrlicher<\/strike> K\u00f6rperverletzung verurteilt. <br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Drollidrachi\/status\/790837525418020864\">https:\/\/twitter.com\/Drollidrachi\/status\/790837525418020864<\/a> [twitter.com]<br><br>Er wurde nichtmal wegen gef\u00e4hrlichen Eingriff in den Stra\u00dfenverkehr angeklagt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Nomnom_7356\/status\/790829684791599104\">https:\/\/twitter.com\/Nomnom_7356\/status\/790829684791599104<\/a> [twitter.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:54:16+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Die bi-Frage k\u00f6nnte man ebenfalls mal ankratzen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T12:54:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Oder zumindest neue Amtsgerichte anbieten, wie &ldquo;Feuriger Drachenkopf&rdquo; (goiles Rindersteak in Chilimarinade) mit Beilage &ldquo;Br\u00fcgel&rdquo; (Pommes).<br><\/blockquote>Bin gerade durch die Amtstube fast bis in die JVA ger\u00fcckt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> . Ein Mal im Monat werden dann die &ldquo;Br\u00fcgel rausgeschmissne&rdquo;, all you can eat Pommes-Buffet mit all you can drink Monster Enerdschie, Met f\u00fcr die Erwachsenen. Volksfeststimmung kommt dann auf mit der gro\u00dfen Schimmelschanze-H\u00fcpfburg, dem fr\u00f6hlichen Axtwurfwettbewerb, dem Klumpfu\u00dfwettrennen (ein Fu\u00df barfu\u00df mit ein paar matschigen Lappen au\u00dfenrum den ASB hinaufhinken), alles lacht, wenn die lieben Kinder versuchen den &ldquo;Schwanz&rdquo; an den &ldquo;Drachen&rdquo; mit verbundenen Augen zu heften, Dorfrundfahrten im Mondeo und abends versammelt man sich um die brennenden Tonnen, grillt tote Enten und erz\u00e4hlt sich Geschichtne \u00fcber den unbesiegten Drachen.<br><\/blockquote>Das ist ja gro\u00dfartig, vor allem die Idee eines Klumpfu\u00dfrennens."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:03:34+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "Ob er als Vorbestrafter etzala noch bei einem gro\u00dfen YouTuber Netzwerk reinkommt.<br><br>Auch interessant:<br><blockquote>Wenn Sie zwei derart geringf\u00fcgige Verurteilungen haben, werden die Eintragungen nach 10 Jahren getilgt.<br><\/blockquote>Nun steht der Karriere des Emskirchner HibbHobbers <b>Gangster_Offiziell<\/b> nix mehr im Wege."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:05:54+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Am 24.10 um 13:00 war die Verhandlung laut den Beteiligten auf Twitter. Also nachdem er am 23.10 noch versucht hat ein paar Leute zu \u00fcberfahren."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:09:48+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&#8230; und Ruiner ist damit ganz offiziell vorgestraft. <br><br><br><\/blockquote>Damit w\u00e4ren potenzieller Job oder Mietwohnung nun auch endg\u00fcltig vom Tisch.<br><\/blockquote>Ja mit einer Vorstrafe wird es schwer f\u00fcr Reiner Notar, Chefarzt, Pilot, Richter oder auch nur Vorstand in einen DAX Unternehmen zu werden. Auch seine Chancen die Loftwohnung in Kreuzberg zu bekommen sind nicht gerade gestiegen.<br>Das gro\u00dfe Ganze betrachtet, ist seine Vorstrafe so relevant, wie der aus einer etwas ruckelige Landung resultierende Rotweinfleck auf dem Hemd eines Hindenburgpassagiers. <br><\/blockquote>Vorstrafe und DAX sollte laufen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:14:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<b>Vorbestraft_Offiziell1510<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:19:30+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>[Dar\u00fcber hinaus scheint er vor Gericht einen derart verwirrten, desolaten Eindruck gemacht zu haben, dass es nicht unwahrscheinlich ist, dass sich bald ein Betreuungsgericht mit der Causa Rainer Winkler befassen wird.<br><\/blockquote>Junge, echt jetzt.<br>Fast 7% aller Geldstrafen hierzuland wird in Ersatzhaftstrafen umgewandelt - weil immer wieder dumme Kaputtniks verurteilt werden, die ihr Leben nicht auf die Kette kriegen.<br>Da ist Reiner absolut keine Seltenheit.<br>Und nein, liebe Kinder: Nur strunzdumm und deswegen bettelarm zu sein, das reicht nicht aus, um ein Betreuungsfall von Amts wegen zu werden - so viele Betreuer kanns gar nicht geben.<br>In Deutschland gibt es derzeit ca. 350000 Obdachlose, von denen die Mehrzahl Drogenwracks sind. Nein, f\u00fcr die gibts auch keine Betreuung.<br>Betreuung gibt es nicht mal f\u00fcr all diejenigen, die welche haben wollen und einen Antrag stellen. Ein Verfahren gegen den Willen des Betroffenen? Vergiss es! <br>Selbst wenn jemand (Riter zB) eins anstrengen w\u00fcrde, m\u00fcsste &ldquo;die Feststellung getroffen werden, dass dem Betroffenen die F\u00e4higkeit fehle, freien Willen solchen zu bilden und die Bedeutung der Betreuung f\u00fcr seine Lebensgestaltung zu erkennen&rdquo;.<br>Nein, so kapott ist Reiner nicht, godverdomme.<br>Ehrlich, was manche Leute hier f\u00fcr Vorstellungen haben, da ist ja das Ende von weg.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:25:11+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Die bi-Frage k\u00f6nnte man ebenfalls mal ankratzen <br><\/blockquote>Wann f\u00e4hrst du wieder hi? Ich g\u00f6nnd ma Orsch verwedde, dass er richtig dem\u00fctig ist und vorerst alles ignoriert."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:37:13+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>[Dar\u00fcber hinaus scheint er vor Gericht einen derart verwirrten, desolaten Eindruck gemacht zu haben, dass es nicht unwahrscheinlich ist, dass sich bald ein Betreuungsgericht mit der Causa Rainer Winkler befassen wird.<br><\/blockquote>Junge, echt jetzt.<br>Fast 7% aller Geldstrafen hierzuland wird in Ersatzhaftstrafen umgewandelt - weil immer wieder dumme Kaputtniks verurteilt werden, die ihr Leben nicht auf die Kette kriegen.<br>Da ist Reiner absolut keine Seltenheit.<br>Und nein, liebe Kinder: Nur strunzdumm und deswegen bettelarm zu sein, das reicht nicht aus, um ein Betreuungsfall von Amts wegen zu werden - so viele Betreuer kanns gar nicht geben.<br>In Deutschland gibt es derzeit ca. 350000 Obdachlose, von denen die Mehrzahl Drogenwracks sind. Nein, f\u00fcr die gibts auch keine Betreuung.<br>Betreuung gibt es nicht mal f\u00fcr all diejenigen, die welche haben wollen und einen Antrag stellen. Ein Verfahren gegen den Willen des Betroffenen? Vergiss es! <br>Selbst wenn jemand (Riter zB) eins anstrengen w\u00fcrde, m\u00fcsste &ldquo;die Feststellung getroffen werden, dass dem Betroffenen die F\u00e4higkeit fehle, freien Willen solchen zu bilden und die Bedeutung der Betreuung f\u00fcr seine Lebensgestaltung zu erkennen&rdquo;.<br>Nein, so kapott ist Reiner nicht, godverdomme.<br>Ehrlich, was manche Leute hier f\u00fcr Vorstellungen haben, da ist ja das Ende von weg.<br><br><\/blockquote>Es geht nicht darum, dass er seine Geldstrafe nicht bezahlen kann. Ich habe auch nicht behauptet, dass es definitiv dazu kommen wird. Er ist aber definitiv ein Kandidat f\u00fcr eine \u00dcberpr\u00fcfung und ja, da spreche ich aus praktischer Erfahrung. Ich habe F\u00e4lle miterlebt von Leuten, die weniger kapott sind, als Rainer, die gegen ihren Willen unter Betreuung gestellt worden sind. Betreuung bedeutet nicht: Geschlossene Psychiatrie. Da werden bestimmte Aufgabenkreise bestimmt, z.B. Verm\u00f6gensbetreuung. Ich empfehle, sich mal mit der Soziologie dahinter auseinanderzusetzen. Statistisch gesehen ist es in Bayern bedeutend wahrscheinlicher, &ldquo;Opfer&rdquo; von betreuungsrechtlichen Zwangsma\u00dfnahmen zu werden, als z.B. in Ostdeutschland. Das hat u.A. was mit der Law-and-Order-Mentalit\u00e4t im Freistaate zu tun. Statistisch gesehen bekommt man dort auch f\u00fcr die gleichen Straftaten h\u00f6here Strafen aufgebrummt, als in anderen Bundesl\u00e4ndern. Es ist insgesamt diesbez\u00fcglich ein deutliches Nord-S\u00fcd-Anstieg zu beobachten, ebenso Ost-West. Es ist sicherlich nicht etwas, womit man in naher Zukunft rechnen braucht. So fernliegend, wie Du es darstellst, ist es in Bayern allerdings definitiv nicht.<br>Wahrscheinlicher halte ich allerdings tats\u00e4chlich Ma\u00dfnahmen nach dem Unterbringungsgesetz aus Drittschutzerw\u00e4gungen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:38:42+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Was die Betreuungskacke angeht - wird nicht passieren. Ich habe mich da schonmal vor ein paar Tagen bei jemandem, der damit Erfahrungen hat informiert, kurz gefasst:<br><br>Warum Rainer keine Betreuung bekommt:<br><br>Kein Gericht der Welt w\u00fcrde seine Schuldf\u00e4higkeit anzweifeln.<br>Stellt eigentlich keine gro\u00dfe Fremdgef\u00e4hrdung f\u00fcr andere da.<br>Keine geistige Behinderung. (Die Lernbehinderung hat er mit Verlassen der Sonderschule verloren.)<br>Nur einmal (bzw. 2 mal) wirklich straff\u00e4llig gewesen.<br>Keine psychische Erkrankung diagnostiziert.<br>Seine Verschuldungen und sein Unwille Strom zu zahlen rechtfertigt keinen Betreuer. K\u00f6ln und Posterverk\u00e4ufe hat er auch hinbekommen, gewisse Bauernschl\u00e4ue vorhanden.<br><br>Was sollte Betreuer \u00fcberhaupt machen?<br>Betreuung von Finanzen, Taschengeld.<br>\u00dcberwachung der Internetnutzung<br>Entzug des F\u00fchrerscheins.<br><br>Er ist aber kein Gl\u00fccksspielheini, der das Geld daf\u00fcr verprasst, offenbar bekommt er auch noch genug Geld zusammen um seine Figur weiter zu halten. Und gibt auch Irre, die einen Blog f\u00fchren, obwohl sie Betreuer haben.<br><br>Betreuer w\u00fcrde Rainer auch nicht aus dem Netz rauskommen, daf\u00fcr m\u00fcsste eine Betreuung im Bereich Internet vorliegen, das Fremd- und Selbstgef\u00e4hrdungspotential ist aber nicht hoch genug."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:39:56+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Au\u00dferdem kommen auf einen Sachbearbeiter bei sowas glaube ich so etwa 60 F\u00e4lle, da brauchen die echt nicht noch einen Reiner."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:43:27+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote>Tischler, Schneider und Koch sind h\u00e4ufige Ausbildungsberufe, die in den JVA angeboten werden. <br><\/blockquote>K\u00f6nnt ihr euch Rainer als Koch vorstellen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Mit Plautze, Kochm\u00fctze, total ungepflegt und schwitzend, w\u00e4hrend er zu langsam f\u00fcr einfach alles ist?<br><\/blockquote>K\u00f6nnt ihr euch Rainer als Traubenstampf3r (mit 3r) vorstellen? So mit den ranzigen Wasserstampfern? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:45:09+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Kein Gericht der Welt w\u00fcrde seine Schuldf\u00e4higkeit anzweifeln.<br><\/blockquote>Darauf kommt es bei Betreuung nicht an. Ich r\u00e4ume ein, dass ich das in meinem urspr\u00fcnglichen Beitrag bedeutend differenzierter h\u00e4tte darstellen sollen. Ich halte es auch nicht f\u00fcr wahrscheinlich, dass es dazu kommt, eine \u00dcberpr\u00fcfung aber f\u00fcr m\u00f6glich.<br><br>Man braucht im \u00dcbrigens auch keine zwingend festgestellten Diagnosen. Die Frage, ob jemand keinen &ldquo;freien Willen&rdquo; mehr hat, ist eine reine Rechtsfrage, keine medizinische Tatfrage. Ebenso die Frage der Schuldf\u00e4higkeit. Je nach Straftat halte ich Rainer f\u00fcr einen Kandidaten f\u00fcr verminderte Schuldf\u00e4higkeit (erhebliche Reifeverz\u00f6gerung und stark eingeschr\u00e4nkte Steuerungsf\u00e4higkeit)."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:46:08+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote><b>Vorbestraft_Offiziell1510<\/b><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/server2.webkicks.de\/lachschon\/replacer\/koestlich.gif\"><br><br>&mdash;<br><br><blockquote>Und gibt auch Irre, die einen Blog f\u00fchren, obwohl sie Betreuer haben.<br><\/blockquote>Ich hoffe, du redest nicht von dir. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:48:39+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "K\u00f6nnen ein paar Mods Mal meine Beitr\u00e4ge l\u00f6schen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:55:35+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Die Kl\u00e4ger h\u00e4tten zu wahrhaften Korypf\u00e4en des Drachengames aufsteigen k\u00f6nnen wenn sie sich abgesprochen h\u00e4tten und Rainer in die Schei\u00dfe geritten h\u00e4tten. Stattdessen sind sie so strunzdumm, dass sogar nur 2 von 4 Zeugen geh\u00f6rt werden und der Hauptgesch\u00e4digte auch noch die K\u00f6rperverletzung kleinredet und einen auf Rambo macht. Schei\u00df Idiotenpack"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:56:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote>Der Richter verliest Eintr\u00e4ge aus der Akte, am 13.11.2015 hat der Drachen wohl einen Eintrag wegen falscher Versicherung von Eidesstaat bekommen, deswegen 30 Tagess\u00e4tze.<br><\/blockquote>da war doch mal was als er sagte er h\u00e4tte unerwartet ne hohe zahlung zu leisten&#8230; kommt das zeitlich hin oder war das sp\u00e4ter?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T13:57:45+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnen ein paar Mods Mal meine Beitr\u00e4ge l\u00f6schen?<br><\/blockquote>Sofern du nur die ernsthaften Beitr\u00e4ge meinst, sind wir wieder bei Seite 1510."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:04:44+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wo ist eigentlich schnappi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:05:03+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Seite 1510 ich war nicht dabei."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:05:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "die lache in dem prozessvideo erinnert mich an den typen aus big bang der die Vertretung in dem comicladen macht<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y6oWyLX2TKk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=y6oWyLX2TKk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:14:01+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich merk mir die wirkliche Seite immer mit folgender Formel:<br><br>Wirkliche Seite= Aktuelle Seite - 19"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:14:40+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Wo ist eigentlich schnappi?<br><\/blockquote>Lutscht in der H\u00f6lle Schw\u00e4nze."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:19:40+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo ist eigentlich schnappi?<br><\/blockquote>Lutscht in der H\u00f6lle Schw\u00e4nze.<br><\/blockquote>Also am ASB8????o===8"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:22:06+02:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Also am ASB8????o===8<br><\/blockquote>das w\u00e4re maximal o=8."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:25:06+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "emailgo |<br>Anwalts_onkel_Alfred |<br>[robert] |<br>Krake |<br><br>t. Schnappis Tumor"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:30:13+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "wo ist schnapper?<br><br>und warum ist rainer so ein unglaublicher vollidiot?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:33:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote>Ich merk mir die wirkliche Seite immer mit folgender Formel:<br><br>Wirkliche Seite= Aktuelle Seite - 19<br><\/blockquote>klingt nach der rainerschen Methode&#8230;. im aktuellen jahr minus 10, dann war ich elf plus x"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:34:54+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>]<blockquote>Also am ASB8????o===8<br><\/blockquote>das w\u00e4re maximal o=8.<br><\/blockquote>War ja auch reale Gr\u00f6\u00dfe und nicht im Ma\u00dfstab ^^"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:35:28+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>emailgo |<br>Anwalts_onkel_Alfred |<br>[robert] |<br>Krake |<br><br>t. Schnappis Tumor<br><\/blockquote>DU HAST HIER KEINE MACHT \u00dcBER MICH :p"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:36:10+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "W\u00e4re es m\u00f6glich, dass Ruiner gar kein System zur Altersermittlung hat, sondern einfach nur <b>bi<\/b>kloppt ist?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:36:10+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "&ldquo;schnappi du faulpelz, steh endlich auf!&rdquo;<br><br>krokerdil ist dood."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:37:38+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kuchenblechmafia.jpeg<br><br>Schapi ist schon so gut wie aus dem RdW"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:42:02+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hier wird echt krass gespammt<br><br>Ist Drache eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:44:09+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "FreSSe alle sonst <strike>Bannhammer<\/strike>Tagess\u00e4tze."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:48:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ist der trollring jetzt eigentlich gesprengt? <br>warum wurden die in gimp neigespeicherten beweise nicht vorgelegt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T14:58:31+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Man muss die Gerichtshaider nochmal loben. Haben den Gerichtstermin unabh\u00e4ngig voneinander dokumentiert, damit keine Infos verloren gehen. Dann haben sie sich sogar noch dar\u00fcber Gedanken gemacht, wie sie die Infos am Besten l\u00fcckenlos und geordnet vermitteln. Daran erkennt man Qualit\u00e4tshaider, die mindestens Hochschulreife haben. Danke daf\u00fcr, ohne die Premium-Lieferung w\u00e4re der jetzt laufende Spekulatius gar nicht m\u00f6glich.<br>Ob es besser gewesen w\u00e4re, wenn der Saal voller Haider gewesen w\u00e4re, wei\u00df ich nicht. W\u00e4re vermutlich etwas komplett anderes gewesen. Chaotischer, kuchenkindiger und nur mit Gl\u00fcck mettiger. Vielleicht w\u00e4ren auch alle rausgeschickt worden."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:01:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.frag-einen-anwalt.de\/Gerichtsurteil-und-Urteilsbegruendung-als-Unbeteiligter-einsehen-anfordern&amp;ndash%3Bf107342.html\">http:\/\/www.frag-einen-anwalt.de\/Gerichtsurteil-und-Urteilsbegruendung-als-Unbeteiligter-einsehen-anfordern&ndash;f107342.html<\/a> [frag-einen-anwalt.de]<br><br>hm einsicht in die gerichtsprotokolle d\u00fcrften wohl schwierig werden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:02:15+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "schnapsi ist im seggsurlaub oke"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:04:00+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>schnapsi ist im seggsurlaub oke<br><\/blockquote>Also doch ASB8&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:04:06+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Was glaubt ihr wie hoch Rainers Stromschulden inklusive Mahngeb\u00fchren nun sind?<br><br>Und sind sie im Jahr 2016 noch zahlbar?<br><br>Aber ernsthaft, was denkt ihr wie lange wir R1rs Leben noch verfolgen und kommentieren werden? 5? 10? 15? Oder sogar 1510 Jahre? (lel)<br><br>Ruft Affenkeks in 40 Jahren im Pflegeheim an, wo Rainer von der n\u00e4chsten syrischen Fl\u00fcchtlingsgeneration am Leben erhalten wird?<br><br>Braucht Schapi bis dahin einen eigenen Server f\u00fcr die Strichliste?<br><br>Ist Ramoner dann noch fickbar?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:13:55+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "schnappi ist gerade in der hei\u00dfen Phase seiner Bachelor-Arbeit und hat sich vermutlich LS-Abstinenz verordnet. Ich tippe darauf, dass diese Woche Abgabe ist. Keine Sorge bald ist er back und dann ist sein &ldquo;FreSSe alle&rdquo; akademisch untermauert. Man merkt sofort, dass er weg ist. Der Freischaltbereich quirlt \u00fcber. Schnappi ist das Zugpferd im RdW. Handelt damit."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:16:21+02:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Schnappi ist auch der einzige, der ein Gehalt von Marisu bezieht!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:17:50+02:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wie viel Pelts pro Stunde bekommt er denn?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:20:43+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wie viel Pelts pro Stunde bekommt er denn?<br><\/blockquote>15 pro Tag."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:22:56+02:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Aber ernsthaft, was denkt ihr wie lange wir R1rs Leben noch verfolgen und kommentieren werden? 5? 10? 15? Oder sogar 1510 Jahre? (lel)<br><br><\/blockquote>Wenn Rainer weiterhin im Besitz eines F\u00fchrerscheins bleibt gebe ich ihm kein weiteres Jahr. Entweder f\u00e4hrt der bald jemanden platt oder vers\u00e4gt seine Karre zeitnah an der Kreuzung Emskirchen-Altschauerberg."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:25:55+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wat der bekommt Geld? Was ist das f\u00fcr 1 life.."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:26:24+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Ramonar ist selbst 2016 nicht mehr fickbar. Diesen Part \u00fcbernimmt die Halb-Schwesta"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:28:05+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Am Freitag endlich 100 Tage ohne Strom an der Schanze.<br>Freue mich auf diverse Spescheltz!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:29:29+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Yes! Und der Richter is dabei alla!<br>So schaut's aus mann!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/D8iboQN.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:32:38+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>Yes! Und der Richter is dabei alla!<br>So schaut's aus mann!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/D8iboQN.jpg\"><br><\/blockquote>Joa, richter Daniel, passt schon, Drache genauso Opfer seiner Justiz geworden wie damals Mario Heinz Kiesel"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:43:54+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Freue mich schon auf das Video, das er in den n\u00e4chsten Tagen schneidet, rendert und hochl\u00e4dt mit einem Namen wie &ldquo;Richter und Staatsanw\u00e4lte sind Haider&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:44:49+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Was wollt ihr mit Ramoner. Riter ist im Jahre 2016 definitiv noch &ldquo;w\u00fcrde&rdquo;. Das versch\u00e4mte Grinsen, die Scham vor dem eigenen K\u00f6rper, die Facebook-Lebensweisheiten. Das ist eine ganz kleine, zarte unsichere Seele. Die Pfunde spiegeln nur ihre Schw\u00e4che wider, das Leben zu bew\u00e4ltigen. Auf Probleme wird mit Sahnet\u00f6rtchen geantwortet. <br>Das genaue Gegenteil ist eine selbstbewusste, taffe, durchtrainierte Frau, die beim Secks am liebsten den Strapon verwenden w\u00fcrde.<br>Wer Rita nicht &ldquo;w\u00fcrde&rdquo; ist homosexuell veranlagt. Fakt.<br><br>edit: leeeeel"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:45:23+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Wenn Drache von den Reichsb\u00fcrgern Wind bekommt, erkennt er die BRiD GmbH und deren Schergen vllt. auch nicht an.<br>Dann wars das mit dem Gericht."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:46:25+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Daniel Richter ist \u00fcbrigens ein einigerma\u00dfen am\u00fcsant-redundanter Name, da Dan-i El auf hebr\u00e4isch bereits &ldquo;Gott ist mein Richter&rdquo; bedeutet. Wer hat's gewusst? Wieder Reiner."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:52:25+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Yes! Und der Richter is dabei alla!<br>So schaut's aus mann!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/D8iboQN.jpg\"><br><\/blockquote>musste sehr gut r\u00fccken, danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>@Big: Was ist denn sein Thema?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:54:04+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Und was hei\u00dft Rainer \u00fcbersetzt? &ldquo;der der bi ist&rdquo; oder"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:54:21+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Will hier nicht zu viel verraten, vielleicht will schnappi gar nicht soviel preisgeben. Es ist aber auf jeden Fall ein respektables MINT-Fach."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T15:58:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "interessiert nicht die bohne&#8230; da bin ich eher an den sms Chat Protokollen von der Pietro Lombardi-Schnalle interessiert"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:01:52+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Bachelorstudenten sind f\u00fcr mich Abfall. Wer kein Diplom hat ist kein richtiger Akademiker."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:03:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "schnappi hat eh noch nie was im leben gearbeitet&#8230; der studiert bis an sein Lebensende und lebt von BAf\u00f6G #DracheHatRecht"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:11:16+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Der Staat gibt eh keine Kohle, falls man nicht gerade einkommensschwache Eltern hat. BAf\u00f6G bekommen gef\u00fchlt nur 10% aller Studenten. Vielleicht spricht auch nur keiner dr\u00fcber. Keine Ahnung. Ob Drachen ein Recht auf BAf\u00f6G hat?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:13:19+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Tja im Knast wird Rainer wohl net mehr ungefiqqt sein"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:13:57+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "H\u00f6chstens auf Bif\u00f6g."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:14:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "schnappi also reicher Schn\u00f6sel weil anwaltssohn?<br><br><img src=\"http:\/\/justus-tum-bwl.de\/wp-content\/uploads\/2016\/06\/565.png\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:15:01+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote>H\u00f6chstens auf Bif\u00f6g.<br><\/blockquote>oder BiFick"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:24:18+02:00",
        "username": "Muhratt666",
        "text": "<blockquote>Bachelorstudenten sind f\u00fcr mich Abfall. Wer kein Diplom hat ist kein richtiger Akademiker.<br><\/blockquote>Dr. rer. nat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:25:17+02:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote><blockquote>H\u00f6chstens auf Bif\u00f6g.<br><\/blockquote>oder BiFick<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/ragecomics.com\/-img\/4f553c991861331dbc00e1d0.png?w=427&amp;h=248\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T16:25:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Werden hier jetzt die Titel f\u00fcr den digitalen Schwanzvergleich ausgepackt?<br>FreSSe alle!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:12:16+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Promoviert zum Dr. rer. nat. zum Thema R\u00fcckmizit\u00e4t\/Biklizit\u00e4t und Korregazion des h\u00f6heren Seggson des westlichen Altschauerberg. Wer wusste das?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:18:59+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "These:<br>Onkel Alfred ist ned gekommen, weil er Rainer vorher briefen wollte, dass er z.B. vor Gericht seine bl\u00f6de Fresse h\u00e4lt und nix von <br>&ldquo;Ich wollde das Audo etzadla lediglich markieren&rdquo; etc. vom Stapel l\u00e4sst.<br><br>Rainer wusste alles besser, fing Diskussion an wie man eine Verteidigung aufbaut und Onkel Alfred hat dann gesagt, &ldquo;na dann verteidige Dich halt selbst- ich blamier mich und meine Kanzlei neben Dir ned&rdquo;<br><br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:19:09+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Und was hei\u00dft Rainer \u00fcbersetzt? &ldquo;der der bi ist&rdquo; oder<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nicht, was f\u00fcr ein Quatsch.<br><br>Rainer, Reiner, Reinher hat zwei m\u00f6gliche Bedeutungen, die Etymologen sind sich da nicht so ganz sicher. <br><br>Entweder aus dem ahd &ldquo;ragin&rdquo; (Rat, Beschluss) + &ldquo;heri&rdquo; (Krieger, Heer) also so etwas wie &ldquo;Heeresberater&rdquo;<br><br>oder als Ableitung von &ldquo;rain&rdquo;, also Rand, Grenze - &ldquo;Nachbar&rdquo;, &ldquo;Einer vom Dorfrand&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:22:23+02:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "auch falsch. Es bedeutet &ldquo;Hurensohn&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:24:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>quirlt \u00fcber.<br><\/blockquote>*quillt \u00fcber. Es kommt von \u00fcberquellen und nicht \u00fcberquirlen. :3"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:28:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185939",
        "text": "studiert schnappi die wahre f\u00fcsik?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:31:57+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und was hei\u00dft Rainer \u00fcbersetzt? &ldquo;der der bi ist&rdquo; oder<br><\/blockquote>Nat\u00fcrlich nicht, was f\u00fcr ein Quatsch.<br><br>Rainer, Reiner, Reinher hat zwei m\u00f6gliche Bedeutungen, die Etymologen sind sich da nicht so ganz sicher. <br><br>Entweder aus dem ahd &ldquo;ragin&rdquo; (Rat, Beschluss) + &ldquo;heri&rdquo; (Krieger, Heer) also so etwas wie &ldquo;Heeresberater&rdquo;<br><br>oder als Ableitung von &ldquo;rain&rdquo;, also Rand, Grenze - &ldquo;Nachbar&rdquo;, &ldquo;Einer vom Dorfrand&rdquo;<br><\/blockquote>Skandinavisches \u00c4quivalent \u00fcbrigens &ldquo;Ragnar&rdquo;. Urgermanisch bzw. Protogermanisch \u00fcbrigens &ldquo;ragin\u0105&rdquo;. K\u00f6stlich!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:34:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cvn2fbrWAAETnw9.jpg:large\"><br>Drache auf dem Parkplatz des REWE.<br>Die Hose sieht k\u00f6stlich aus."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:44:18+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "hat der die vollgeschissen oder warum ist die so braun?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:47:10+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Wahrscheinlich nie gewaschen, nachdem er von der Haiderjagd im Unterholz zur\u00fcckkam. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:50:05+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Wahrscheinlich nie gewaschen, nachdem er von der Haiderjagd im Unterholz zur\u00fcckkam. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Doch! Er suhlt sich auf nassen Wiesen um sich und seine einzige Hose zu s\u00e4ubern! Hast Du dem Bolizist denn ned richtig zugeh\u00f6rt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T17:50:06+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "U\u00e4rgs, die Hose.<br><br>Vor nicht mal einem halben Jahr gekauft und schon passt sie nicht mehr \u00fcber den Riesenarsch von dem Riesenarsch."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:01:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wahrscheinlich nie gewaschen, nachdem er von der Haiderjagd im Unterholz zur\u00fcckkam. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Doch! Er suhlt sich auf nassen Wiesen um sich und seine einzige Hose zu s\u00e4ubern! Hast Du dem Bolizist denn ned richtig zugeh\u00f6rt?<br><\/blockquote>ist er das nicht?<br><img src=\"http:\/\/www.ljv-nrw.de\/media\/1406565510_wildschwein_suhlt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:05:26+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wie soll der Idiot auch Waschen ohne Strom? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Mit der Hand Waschen w\u00e4re der leichte Weg. <br><br>Prof. Hase |"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:08:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Er w\u00e4scht mit der Hand."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:09:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "\u00dcrgs, wieder Anfl\u00fcge von Mitleid wenn ich heruntergekommene Menschen sehe. Sieht aus wie angeschissen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:11:01+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn Rudi nicht eingebuddelt worden w\u00e4re, w\u00fcrde R1r dann heute noch bei seinen Eltern wohnen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:11:33+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>\u00dcrgs, wieder Anfl\u00fcge von Mitleid wenn ich heruntergekommene Menschen sehe. Sieht aus wie angeschissen.<br><\/blockquote>Kann mir gut vorstellen, dass die Rosette nicht mehr ganz dicht h\u00e4lt, wenn sie jeden Tag vom Megacock ausgeleiert wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:22:54+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "So viel Mett und Kwalit\u00e4t gab es lange nicht mehr. Erst der Besuch am Wochenende und jetzt das Gericht. Aber Loide, ganz ehrlich, erst der v\u00f6llig verstrahlte Stream vom Winkler in dem dementiert und den Richter beschimpft w\u00fcrden es komplett machen.<br><br>Stellt es euch einfach vor er h\u00e4tte jetzt Strom und k\u00f6nnte Streamen. Es w\u00e4re pures Gold!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:25:45+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Wiggskr\u00fcbbel @Wiggskruebbel<br><br>&ldquo;Wenn Rainer bald mal wieder ins CineStar nach Erlangen geht, wird er dort nun standesgem\u00e4\u00df begr\u00fc\u00dft&rdquo;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvoEKWYWgAAfsYa.jpg:large\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/CvoEKWWWIAAFFYj.jpg:large\"><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:26:30+02:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<blockquote>So viel Mett und Kwalit\u00e4t gab es lange nicht mehr. Erst der Besuch am Wochenende und jetzt das Gericht. Aber Loide, ganz ehrlich, erst der v\u00f6llig verstrahlte Stream vom Winkler in dem dementiert und den Richter beschimpft w\u00fcrden es komplett machen.<br><br>Stellt es euch einfach vor er h\u00e4tte jetzt Strom und k\u00f6nnte Streamen. Es w\u00e4re pures Gold!<br><\/blockquote>Allein das dumme Gesicht zu sehen, wenn er realisiert, dass da was nach au\u00dfen gedrungen ist. &ldquo;Was hat das dumme Schaf wieder gmacht?&rdquo; Herrlich&#8230; aber ich darf es mir nicht vorstellen, daf\u00fcr vermisse ich es zu sehr."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:27:09+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Wow, was f\u00fcr eine Mettexplosion, danke an die Beobachter f\u00fcr den sch\u00f6nen Podcast, h\u00f6ren ist immer gut f\u00fcr Faule.<br>Knastlord wird wohl nichts, 90 Euro im Monat hat sogar Rainer \u00fcber."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:29:08+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Wiggskr\u00fcbbel @Wiggskruebbel<br><br>&ldquo;Wenn Rainer bald mal wieder ins CineStar nach Erlangen geht, wird er dort nun standesgem\u00e4\u00df begr\u00fc\u00dft&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>Ich glaub das wird er nicht schnallen. Was auf jeden Fall funktionieren w\u00fcrde, w\u00e4re RBS."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:30:07+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Ob ein paar Kuchenkinder an Weihnachten den Rainer nicht vergessen und ihm einen Geschenkkorb bestehend aus <b>Bi<\/b>fi, <b>Bi<\/b>-Oil, <b>Bi<\/b>hophar-Honig, <b>Bi<\/b>skuitrollen, <b>Bi<\/b>rnensaft, <b>Bi<\/b>erkr\u00fcgen, einer <b>Bi<\/b>bel und einem <b>Bi<\/b>msstein schenken?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:36:16+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Cvn2fbrWAAETnw9.jpg:large\"><br>Drache auf dem Parkplatz des REWE.<br>Die Hose sieht k\u00f6stlich aus.<br><\/blockquote>Ich hab echt noch nie jemanden gesehen der so viel Fett am R\u00fccken hat. Das ist wie ein zweiter Arsch oberhalb vom normalen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:42:43+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Er w\u00e4scht mit der Hand. <br><\/blockquote>Entweder er l\u00e4sst waschen, oder er w\u00e4scht nicht, Alles andere ist Quark"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:43:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "The walking mett"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:44:45+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Wiggskr\u00fcbbel @Wiggskruebbel<br><br>\"Wenn Rainer bald mal wieder ins CineStar nach Erlangen geht, wird er dort nun standesgem\u00e4\u00df begr\u00fc\u00dft<br><br><\/blockquote>Nette Idee denke ich, aber der wird es doch eh ignorieren\/nicht sehen weil er die ganze Zeit mit seinem Smartphone ohne Strom besch\u00e4ftigt ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T18:52:05+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ich hab echt noch nie jemanden gesehen der so viel Fett am R\u00fccken hat. Das ist wie ein zweiter Arsch oberhalb vom normalen.<br><\/blockquote>Du musst jetzt ganz stark sein: Das ist kein R\u00fcckenfett, das ist kein Arsch \u00fcber dem Arsch, <i><b>DAS IST ALLES DER ARSCH!<\/b><br>Das St\u00fcck Arschritze, das auf dem Foto zu sehen ist, das ist nicht das klassische &ldquo;Maurerdecolletee&rdquo;, also der obere Teil der Arschritze. Das ist ein Ausschnitt aus der unteren H\u00e4lfte der Arschritze. <i>Es ist jede Menge Arschritze unter dem schwarzen T-Shirt versteckt.<br><br>Die Hose bedeckt nur einen Unterteil des Arsches. <br><br>Edit: Hab das etzadla mal in das Foto reinmontiert:<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/31979209\/Cvn2fbrWAAETnw9.jpglarge.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:00:23+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ist Rainer jetzt eigentlich fett oder nicht?!<br>e: lel der pneis"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:05:44+02:00",
        "username": "Nopileos",
        "text": "Drachenlord h\u00e4tte doch Hiphoppkaschper werden sollen, h\u00e4tte er jetzt bessere Hosen, die zu weit sein sollen, aber ihm perfekt passen w\u00fcrden."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:06:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Schnap<b>BI<\/b> liest hier bestimmt heimlich mit um seine Strichliste fortzuf\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:15:32+02:00",
        "username": "Blocklord",
        "text": "Nochmal zur Kl\u00e4rung: War das jetzt Sachbesch\u00e4digung in Tateinheit mit vors\u00e4tzlicher K\u00f6rperverletzung, oder mit fahrl\u00e4ssiger K\u00f6rperverletzung? Die gef\u00e4hrliche (vors\u00e4tzliche) K\u00f6rperverletzung wurde ja fallen gelassen. Da war der Podcast leider unsauber, wenn ich mich recht erinnere."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:16:27+02:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote><i><b>DAS IST ALLES DER ARSCH!<\/b><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/qJp-9qXDOMU\">https:\/\/youtu.be\/qJp-9qXDOMU<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:16:28+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Ich find ehrlich gesagt erstaunlich, dass Rainer vor Gericht nichts wegen rbs oder lachschon erz\u00e4hlt hat"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:17:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Muss er die Scheibe bezahlen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:17:49+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Schnap<b>BI<\/b> liest hier bestimmt heimlich mit um seine Strichliste fortzuf\u00fchren.<br><\/blockquote>Snpy ist nur so konsequent und und befolgt das Wochenthema. Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:20:02+02:00",
        "username": "conte",
        "text": "<blockquote><blockquote>So viel Mett und Kwalit\u00e4t gab es lange nicht mehr. Erst der Besuch am Wochenende und jetzt das Gericht. Aber Loide, ganz ehrlich, erst der v\u00f6llig verstrahlte Stream vom Winkler in dem dementiert und den Richter beschimpft w\u00fcrden es komplett machen.<br><br>Stellt es euch einfach vor er h\u00e4tte jetzt Strom und k\u00f6nnte Streamen. Es w\u00e4re pures Gold!<br><\/blockquote>Allein das dumme Gesicht zu sehen, wenn er realisiert, dass da was nach au\u00dfen gedrungen ist. &ldquo;Was hat das dumme Schaf wieder gmacht?&rdquo; Herrlich&#8230; aber ich darf es mir nicht vorstellen, daf\u00fcr vermisse ich es zu sehr. <br><\/blockquote>Das lustige ist ja, dass er sich gar nicht sicher sein konnte ob da nicht Hammelhaxe h\u00f6chstpers\u00f6nlich mit im Gericht sitzt"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:23:07+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Muss er die Scheibe bezahlen?<br><\/blockquote>Dazu m\u00fcssten die Gesch\u00e4digten einen Zivilprozess anstrengen. Das hier war ein Strafprozess und hat mit evtl. Schadensersatzanspr\u00fcchen nix zu tun. Aber das haben sie wohl nicht und werden sie auch nicht, so wie sie Ruiner vor Gericht verteidigt haben. Auch wenn sie h\u00f6chstwahrscheinlich Recht bekommen w\u00fcrden, w\u00fcrde ihnen das wenig bringen, weil beim Reinerle nur schwer was zu holen w\u00e4re. W\u00e4re die M\u00fche wohl nicht wert."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:25:15+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>H\u00f6chstens auf Bif\u00f6g.<br><\/blockquote>lel<br><br>Oge wa alles"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:33:14+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Muss er die Scheibe bezahlen?<br><\/blockquote>Dazu m\u00fcssten die Gesch\u00e4digten einen Zivilprozess anstrengen. Das hier war ein Strafprozess und hat mit evtl. Schadensersatzanspr\u00fcchen nix zu tun. Aber das haben sie wohl nicht und werden sie auch nicht, so wie sie Ruiner vor Gericht verteidigt haben. Auch wenn sie h\u00f6chstwahrscheinlich Recht bekommen w\u00fcrden, w\u00fcrde ihnen das wenig bringen, weil beim Reinerle nur schwer was zu holen w\u00e4re. W\u00e4re die M\u00fche wohl nicht wert.<br><\/blockquote>H\u00e4tte man grunds\u00e4tzlich \u00fcber ein Adh\u00e4sionsverfahren machen k\u00f6nnen. Tedenziell halte ich ich es gemessen an dem, was man \u00fcber seine Sachwerte wei\u00df, f\u00fcr nicht unbedingt aussichtslos, bei ihm zu vollstrecken. Gemessen an dem geringen Sachschaden w\u00fcrde ich allerdings auch eher davon abraten."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:33:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "meddlbogenschaf bist dus?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:35:04+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schnap<b>BI<\/b> liest hier bestimmt heimlich mit um seine Strichliste fortzuf\u00fchren.<br><\/blockquote>Snpy ist nur so konsequent und und befolgt das Wochenthema. Muss man wissen.<br><\/blockquote>Ist das die Woche wo man Schnappials Hurensohn bezeichnen kann?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T19:40:53+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Hei\u00dft nicht umsonst auch Idiotentest&#8230; <br><\/blockquote>H\u00e4?<br><br>Und wieso besteht Rainer den nicht????"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:05:20+02:00",
        "username": "Murx",
        "text": "Auch von mir nochmal Lob an die gerichtshaider, und alles richtig gemacht!<br><br>Interessant (bzw. eigentlich auch sehr vorhersehbar) finde ich auch, dass Ruiner keinen cent vom Arbeitsamt bekommt, weil er sich von denen nat\u00fcrlich nix sagen l\u00e4sst. <br><br>Und ich gehe fest davon aus, dass die 400 EUR Einnahmen korrekt sind. Hier um den Faktor 10 oder generell relevant zu l\u00fcgen h\u00e4tte er sich nie getraut, insbesondere da er ja schon wegen Falschaussage (an Eides statt Blabla) verurteilt ist.<br><br>Prinzipiell muss man auch sagen, dass ein Richter dadurch, dass er tagt\u00e4glich mit menschen in besonderen Situationen zu tun hat, eine enorme Menschenkenntnis ansammelt. Dem Gericht war bez\u00fcglich Ruiner alles klar, schon ausgehend von den Fakten (Sonderschule, keine Ausbildung, arbeitslos) bis zu seinem Auftritt. <br>Allein mit diesen Klamotten zum eigenen Strafprozess zu gehen ist schon hart, wo ist denn wenigstens sein Arbeitspulli hin? der w\u00e4re noch 100x besser gewesen als sein Motto-Hoodie&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:19:05+02:00",
        "username": "Murx",
        "text": "Und: Ich k\u00f6nnte mir vorstellen - obwohl ich nicht richtig daran glaube - dass vom Lord selbst in der n\u00e4chsten Zeit nichts mehr ver\u00f6ffentlicht wird.<br><br>Trotzdem wird er nie besiegt werden: Wenn er sich &ldquo;zur\u00fcckzieht&rdquo;, wird er es als eigene Entscheidung und Zeichen seiner St\u00e4rke verkaufen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:19:49+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Der Arbeitspulli passt dem doch schon lange nicht mehr. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:23:41+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/igitt8cso4.jpg\"><br><br>Musste nochmal ran. Schaut mal, die Hose hat n riesigen Fleck vom Sitzsaft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br>B\u00e4\u00e4h ist das ekelhaft? Pfui!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:25:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "H\u00e4 wieso<br><br>Das trocknet doch ruck zuck wieder, stell dich nicht an"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:25:23+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Muss er die Scheibe bezahlen?<br><\/blockquote>Dazu m\u00fcssten die Gesch\u00e4digten einen Zivilprozess anstrengen. Das hier war ein Strafprozess und hat mit evtl. Schadensersatzanspr\u00fcchen nix zu tun. Aber das haben sie wohl nicht und werden sie auch nicht, so wie sie Ruiner vor Gericht verteidigt haben. Auch wenn sie h\u00f6chstwahrscheinlich Recht bekommen w\u00fcrden, w\u00fcrde ihnen das wenig bringen, weil beim Reinerle nur schwer was zu holen w\u00e4re. W\u00e4re die M\u00fche wohl nicht wert.<br><\/blockquote>H\u00e4tte man grunds\u00e4tzlich \u00fcber ein Adh\u00e4sionsverfahren machen k\u00f6nnen. Tedenziell halte ich ich es gemessen an dem, was man \u00fcber seine Sachwerte wei\u00df, f\u00fcr nicht unbedingt aussichtslos, bei ihm zu vollstrecken. Gemessen an dem geringen Sachschaden w\u00fcrde ich allerdings auch eher davon abraten.<br><\/blockquote>Kenn mich mit Jura nicht so gut aus, daher frage ich lieber nach: Wenn mann da jetzt zwei Prozesse h\u00e4tte - also einen Straftprozess und einen Zivilprozess - w\u00e4re das dann quasi bi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:25:48+02:00",
        "username": "mubbel",
        "text": "Nicht mehr lang, dann sind Hose und Tr\u00e4ger miteinander verwachsen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:28:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>H\u00e4 wieso<br><br>Das trocknet doch ruck zuck wieder, stell dich nicht an<br><\/blockquote>Das ist schon getrocknet. 5 Jahre alter getrockneter Saft und etwas Kacka. Igitt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:28:24+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "&ldquo;Isch ferhandel etzala mit Enerschie um einen Vorkassez\u00e4hler zu bekommen&rdquo;<br><br>Die werden sich sicher das EINZIGE Druckmittel vom Brot nehmen lassen, vor allen nachdem er sich seit 5 Jahren und speziell seit 100 Tagen wahnsinnig zahlungsbereit zeigte und nicht mal die Mahnkosten und Zinsen decken kann und Enerschie sicherlich auch wei\u00df, dass er zudem noch Eigentum besitzt.<br><br>Das ist ja auch der Grund, warum er kein Hartz4 bekommt. (Nix mit unkooperativ)<br>Faustregel laut Google: 130m\u00b2 f\u00fcr4-Personen-Haushalt.<br>ProPerson weniger MINUS 20m\u00b2<br><br>130-20-20-20 =70m\u00b2 und dies \u00fcbertrifft die Schanze mit Leichtigkeit<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:30:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Das ist schon getrocknet. 5 Jahre alter getrockneter Saft und etwas Kacka. Igitt.<br><\/blockquote>Arschsaft hat obendrein so einen miesen Geruch.<br>Wie der eklige Saft, der rauskommt, wenn Leute, die sich die Z\u00e4hne nicht putzen, aus vollem Hals niesen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:47:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "\u00b4da wachsen sch\u00f6ne klabusterbeerchen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:47:43+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Muss er die Scheibe bezahlen?<br><\/blockquote>Dazu m\u00fcssten die Gesch\u00e4digten einen Zivilprozess anstrengen. Das hier war ein Strafprozess und hat mit evtl. Schadensersatzanspr\u00fcchen nix zu tun. Aber das haben sie wohl nicht und werden sie auch nicht, so wie sie Ruiner vor Gericht verteidigt haben. Auch wenn sie h\u00f6chstwahrscheinlich Recht bekommen w\u00fcrden, w\u00fcrde ihnen das wenig bringen, weil beim Reinerle nur schwer was zu holen w\u00e4re. W\u00e4re die M\u00fche wohl nicht wert.<br><\/blockquote>H\u00e4tte man grunds\u00e4tzlich \u00fcber ein Adh\u00e4sionsverfahren machen k\u00f6nnen. Tedenziell halte ich ich es gemessen an dem, was man \u00fcber seine Sachwerte wei\u00df, f\u00fcr nicht unbedingt aussichtslos, bei ihm zu vollstrecken. Gemessen an dem geringen Sachschaden w\u00fcrde ich allerdings auch eher davon abraten.<br><\/blockquote>Kenn mich mit Jura nicht so gut aus, daher frage ich lieber nach: Wenn mann da jetzt zwei Prozesse h\u00e4tte - also einen Straftprozess und einen Zivilprozess - w\u00e4re das dann quasi bi?<br><\/blockquote>Ja, steht schon in der Zi<b>bi<\/b>lbrozessordnug, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:48:32+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist schon getrocknet. 5 Jahre alter getrockneter Saft und etwas Kacka. Igitt.<br><\/blockquote>Arschsaft hat obendrein so einen miesen Geruch.<br>Wie der eklige Saft, der rauskommt, wenn Leute, die sich die Z\u00e4hne nicht putzen, aus vollem Hals niesen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Der kam halt grad direkt von seiner letzten Arschwasserspiegelung, meine G\u00fcte!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T20:57:13+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Und: Ich k\u00f6nnte mir vorstellen - obwohl ich nicht richtig daran glaube - dass vom Lord selbst in der n\u00e4chsten Zeit nichts mehr ver\u00f6ffentlicht wird.<br><\/blockquote>Tja, wie erkl\u00e4rst du dir dann das Pilzevideo?<br>Zu dem Zeitpunkt wusste er schon, dass er in wenigen Tagen vor gericht aufkreuzen muss - und es muss ihm auch klar gewesen sein, dass er dort zur Kasse gebeten wird. Immerhin hat er sich mit dem Urteil sofort abgefunden. <br>Sein Sendungsbewusstsein wurde davon aber nicht im Geringsten getr\u00fcbt - das Pilzvideo war Reiner in Reinkultur. Rumlabern, Unbesiegtheit, Brrojeggde ank\u00fcndigen, den Zuschauern die Hucke voll\u00fcgen. Alles ganz wie fr\u00fcher in der guten alten Zeit, als die <strike>Milde<\/strike> Nachl\u00e4ssigkeit von N-erdschie den Traum vom Jutjub-Star am Leben lie\u00df. <br><br>Warum sollte gerade jetzt unser Reiner zu der Einsicht gelangt sein, dass es etzadla besser w\u00e4r, wenn er sein dummes M0wl hielte?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:00:50+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/XrYkpEy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:02:13+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Na schnappi wie kommst du voran? <br><br>\u20ac: Viel Erfolg du kaschper &lt;3"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:02:48+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Hallo schnappi, wie kommt deine Hauptschulabschlussarbeit voran?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:04:32+02:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "ohne dregg aldr, 1510 febassd wegen universit\u00e4ts pullover <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:15:21+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Bah das ist ja fast so schlimm wie derSchrumpelpensi <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:19:07+02:00",
        "username": "Murx",
        "text": "<blockquote>Warum sollte gerade jetzt unser Reiner zu der Einsicht gelangt sein, dass es etzadla besser w\u00e4r, wenn er sein dummes M0wl hielte?<br><\/blockquote>Zu irgendeiner Einsicht wird der Lard nie gelangen. Aber ich k\u00f6nnte mir vorstellen, dass ihn das schon ein bisschen beeindruckt hat.<br><br>Davor wars ja immer &ldquo;irgendwelche Arschl\u00f6cher&rdquo; gegen Kampfsportlord &ldquo;Gro\u00dfe Fresse&rdquo;. Das leicht beeinflussbare Gem\u00fct des Ruiner (man denke an die Geschichte von den K\u00f6ln-Hipstern, dass er ja sehr einsichtig auf ihre ganzen Vorschl\u00e4ge reagiert hat) wurde jetzt damit konfrontiert, dass sich ein Gericht in einem Strafprozess mit dem Game befasst hat und es f\u00fcr ihn nicht gut ausgegangen ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:23:46+02:00",
        "username": "MrLardTV1",
        "text": "<strike>Besiegt vom Banbot <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:27:17+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "ob rbs die bewerbung f\u00fcr den fred schafft, solange schnappi weg ist?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:27:54+02:00",
        "username": "Fresh D.",
        "text": "schnappi du schaffst das!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:28:07+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Hat er im Pilzvideo nicht angek\u00fcndigt jede Woche wieder 1-2 Videos zu kommen? Bin gespannt was die Woche noch bringen wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:29:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "#k\u00e4mpfensch<strike>umi<\/strike>nappi"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:30:02+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "<blockquote>Das ist ja auch der Grund, warum er kein Hartz4 bekommt. (Nix mit unkooperativ)<br>Faustregel laut Google: 130m\u00b2 f\u00fcr4-Personen-Haushalt.<br>ProPerson weniger MINUS 20m\u00b2<br><br>130-20-20-20 =70m\u00b2 und dies \u00fcbertrifft die Schanze mit Leichtigkeit<br><\/blockquote>Die Faustregel ist zwar nicht falsch, trifft aber eigentlich nur auf Wohnungen in der Stadt zu. Wenn Eigentum in Form eines Hauses auf dem Lande vorhanden ist, misst man anhand der &ldquo;typischen&rdquo; Haushaltsgr\u00f6\u00dfe und die liegt auf dem Lande nunmal nicht bei 70m\u00b2, weil es dort eben \u00fcblich ist, in einem Haus zu leben.<br><br>Au\u00dferdem kommt u.U. das Wirtschaftlichkeitsprinzip zur Geltung, d.h. es findet eine Abw\u00e4gung statt, ob ein Hausverkauf sinnvoll w\u00e4re, einhergehend damit die (dauerhafte) Refinanzierung einer Miete, die ja durch das Amt bezahlt werden m\u00fcsste. Man kann sich an f\u00fcnf Fingern abz\u00e4hlen, dass das Haus und der Grund vollkommen heruntergewirtschaftet ist, beim Verkauf kaum Geld einbringen w\u00fcrde und die Miete im Raum N\u00fcrnberg, sofern man nicht in einer WG wohnt, schon mit 500 - 700 \u20ac zu Gute schl\u00e4gt. Langfristig gesehen entstehen also durch Hausverkauf und Einzug in eine Mietwohnung f\u00fcr das Amt Mehrkosten und die wollen logischerweise vermieden werden.<br><br>An der Stelle ist viel Auslegung dabei, aber es ist nicht realit\u00e4tsfern zu sagen, dass ihm wegen Eigentum am Hause keine Sozialgelder versagt werden."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:42:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Mal angenommen Drache w\u00e4re ein rationaler Mensch mit einem Einkommen von 1300\u20ac netto und m\u00e4\u00dfigen handwerklichen Fertigkeiten: W\u00e4re er denn dann \u00fcberhaupt in der Lage den Hof am Laufen zu halten? Kann mir das ehrlich gesagt nicht vorstellen.<br>Probleme mit der Isolierung und auch das Dach welches neu gedeckt werden muss, w\u00e4ren doch so oder so auf ihn zu gekommen. Was f\u00e4llt da so j\u00e4hrlich an laufenden Kosten an?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:43:52+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Niemand hat die Absicht eine Finanzdiskussion zu f\u00fchren."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:44:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Er kann ihn auch mit 0 Euro halten. Sieht man ja"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:47:04+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Mal angenommen Drache w\u00e4re ein rationaler Mensch mit einem Einkommen von 1300\u20ac netto und m\u00e4\u00dfigen handwerklichen Fertigkeiten [...]<br><\/blockquote>H\u00f6r auf das Zeug zu rauchen und mach dir mal Sorgen um andere Sachen&#8230;<br>Ruiner wird untergehen, egal ob es in die Schimmelschanze regnet oder nicht.<br><br>So ein Gedankengang ist doch nicht mehr gesund, ohne Dregg Alder.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:49:55+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "W\u00fcrde mich auch interessieren, was beim Reiner so an j\u00e4hrlichen Fixkosten durch Haus und Grundst\u00fcck anf\u00e4llt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:51:57+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde mich auch interessieren, was beim Reiner so an j\u00e4hrlichen Fixkosten durch Haus und Grundst\u00fcck anf\u00e4llt.<br><\/blockquote>gewerblich oder privat?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T21:52:59+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Mit 1300 Netto und R\u00fcckhalt in der Dorfgemeinschaft kannst du locker den Hof halten. Da bek\u00e4me er bei Reperaturen eben einen Freundschaftspreis.<br><br>Wie gesagt, f\u00fcr einen Sondersch\u00fcler hatte Rainer eigentlich gganz gute Chancen. Wirtschaftlich starke Region, eigener Hof als Eigentum\/zum Wohnen und eine enge Dorfgemeinschaft. Da haben es manche Sondersch\u00fcler schwerer."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:00:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Da haben es manche Sondersch\u00fcler schwerer.<br><\/blockquote>und bekanntlich geht reiner ja immer den schwersten weg!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:05:42+02:00",
        "username": "ecnerwal",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Isch ferhandel etzala mit Enerschie um einen Vorkassez\u00e4hler zu bekommen&rdquo;<br><br>Die werden sich sicher das EINZIGE Druckmittel vom Brot nehmen lassen, vor allen nachdem er sich seit 5 Jahren und speziell seit 100 Tagen wahnsinnig zahlungsbereit zeigte und nicht mal die Mahnkosten und Zinsen decken kann und Enerschie sicherlich auch wei\u00df, dass er zudem noch Eigentum besitzt.<br><br>Das ist ja auch der Grund, warum er kein Hartz4 bekommt. (Nix mit unkooperativ)<br>Faustregel laut Google: 130m\u00b2 f\u00fcr4-Personen-Haushalt.<br>ProPerson weniger MINUS 20m\u00b2<br><br>130-20-20-20 =70m\u00b2 und dies \u00fcbertrifft die Schanze mit Leichtigkeit<br><br><br><\/blockquote>Diese Regelungen treffen nicht auf Eigentumswohnungen \/ H\u00e4user zu&#8230; kannst inner Villa arbeitslose werden und da die meisten Mietwohnungen dem Amt mehr kosten w\u00fcrden als Eigentum (Miete = Null), wird das Amt einen nicht rausjagen&#8230;<br><br>Hartz4 in geerbter Villa gibts in Deutschland \u00f6fters&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:12:00+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Diese Regelungen treffen nicht auf Eigentumswohnungen \/ H\u00e4user zu&#8230; kannst inner Villa arbeitslose werden und da die meisten Mietwohnungen dem Amt mehr kosten w\u00fcrden als Eigentum (Miete = Null), wird das Amt einen nicht rausjagen&#8230;<br><br>Hartz4 in geerbter Villa gibts in Deutschland \u00f6fters&#8230;<br><\/blockquote>Das stimmt so nicht. Es kommt auch auf die Wohnfl\u00e4che in qm an pro Bewohner an."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:12:02+02:00",
        "username": "schmidtpeter",
        "text": "Fazit: Es ist Ruiner. Da ist garnichts mit 1,3 netto (regelm\u00e4\u00dfiges Einkommen, lel als ob), durchschnittlichem Handwerksgeschick oder nur den Willen zur Ver\u00e4nderung.<br><br>ALLES BLEIBT AUCH SO WIE ES IST, ES WIRD SICH HIER KEIN BISSCHEN \u00c4NDERN UND JETZT H\u00c4LST DU DIE SCHNAUZE!!! DU <strike>OBER<\/strike>NEO &#8230; \u00c4HH <strike>ZICKE<\/strike> BIENE!!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:12:03+02:00",
        "username": "Dr. Karl-Theodor",
        "text": "Ruiner w\u00fcrde auch mit 2k netto nicht auskommen. Sein f\u00fcnfstelliges Erbe hat er in zwei Jahren f\u00fcr vollkommen nutzloses Zeug verprasst. Wie er mit dem Poster\/Drachenboxen Geld umgeht ist bekannt. <br><br>Ich find dan Podcast von derGerichtsverhandlung richtig nice. Es ist einfach surreal dass ein erwachsener 27 Jahre alter Mann im Gammelpullover ohne Anwalt zu einer Gerichtsverhandlung geht. Imo hatte er richtig Gl\u00fcck dass die Hater und der Polizist keine gro\u00dfe Sache daraus machen wollten. Die Aussagen vom Ruiner waren, falls es wahr ist was im Podcast gesagt wird, der Hammer. Da sieht man dass nur das vollkommene Ausblenden der Realit\u00e4t ihn davon abh\u00e4lt sich was anzutun.<br><br>Die Raten f\u00fcr die Geldbu\u00dfe wird er niemals p\u00fcnktlich zahlen, und alles auf einmal auch nicht. Also Vollstreckungshaft? Der Cliffhanger am Ende dass auf ihn noch etwas zukommt war von den Autoren mal wieder genial. Ich liebe das Drachengame einfach."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:17:13+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Ob er einen Bu\u00dfgeldautomaten bekommt in den er einzahlen kann?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:20:30+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Isch ferhandel etzala mit Enerschie um einen Vorkassez\u00e4hler zu bekommen&rdquo;<br><br>Die werden sich sicher das EINZIGE Druckmittel vom Brot nehmen lassen, vor allen nachdem er sich seit 5 Jahren und speziell seit 100 Tagen wahnsinnig zahlungsbereit zeigte und nicht mal die Mahnkosten und Zinsen decken kann und Enerschie sicherlich auch wei\u00df, dass er zudem noch Eigentum besitzt.<br><br>Das ist ja auch der Grund, warum er kein Hartz4 bekommt. (Nix mit unkooperativ)<br>Faustregel laut Google: 130m\u00b2 f\u00fcr4-Personen-Haushalt.<br>ProPerson weniger MINUS 20m\u00b2<br><br>130-20-20-20 =70m\u00b2 und dies \u00fcbertrifft die Schanze mit Leichtigkeit<br><br><br><\/blockquote>Diese Regelungen treffen nicht auf Eigentumswohnungen \/ H\u00e4user zu&#8230; kannst inner Villa arbeitslose werden und da die meisten Mietwohnungen dem Amt mehr kosten w\u00fcrden als Eigentum (Miete = Null), wird das Amt einen nicht rausjagen&#8230;<br><br>Hartz4 in geerbter Villa gibts in Deutschland \u00f6fters&#8230;<br><\/blockquote>Leider nein. Habe das selbst erlebt. Musste nach dem Tod meiner Eltern bei einem Absturz ihres Privatjets unsere Villa in Berlin-Dahlem verkaufen um weiter NEETen zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:20:51+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Isch ferhandel etzala mit Enerschie um einen Vorkassez\u00e4hler zu bekommen&rdquo;<br><br>Die werden sich sicher das EINZIGE Druckmittel vom Brot nehmen lassen, vor allen nachdem er sich seit 5 Jahren und speziell seit 100 Tagen wahnsinnig zahlungsbereit zeigte und nicht mal die Mahnkosten und Zinsen decken kann und Enerschie sicherlich auch wei\u00df, dass er zudem noch Eigentum besitzt.<br><br>Das ist ja auch der Grund, warum er kein Hartz4 bekommt. (Nix mit unkooperativ)<br>Faustregel laut Google: 130m\u00b2 f\u00fcr4-Personen-Haushalt.<br>ProPerson weniger MINUS 20m\u00b2<br><br>130-20-20-20 =70m\u00b2 und dies \u00fcbertrifft die Schanze mit Leichtigkeit<br><br><br><\/blockquote>Diese Regelungen treffen nicht auf Eigentumswohnungen \/ H\u00e4user zu&#8230; kannst inner Villa arbeitslose werden und da die meisten Mietwohnungen dem Amt mehr kosten w\u00fcrden als Eigentum (Miete = Null), wird das Amt einen nicht rausjagen&#8230;<br><br>Hartz4 in geerbter Villa gibts in Deutschland \u00f6fters&#8230;<br><\/blockquote>Ich habe etzala explitizit nach EIGENHEIM gegoogled&#8230; es gab lediglich leichte Unterschiede, ob ein &ldquo;Single&rdquo; aus Anti-Diskriminierungsgr\u00fcnden nicht auch 90m\u00b2zustehen, da er ja mal eine Froindin bekommen kann (Der Rainer, als ob)<br><br>Aber selbst 90m\u00b2 \u00fcbertrifft die Schanze und die Grundst\u00fccksfl\u00e4che + Scheune+ Garage+ Blu-Fl\u00e4che kann ebenfalls miteinbezogenund Rainer zum Teilverkauf gezwungen, werden.<br><br>Hab im Bekanntenkreis aber auch ne Mulle die im Jobcenter arbeitet und werde Sie bei Gelegenheitauch noch mal fragen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:21:32+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Ruiner w\u00fcrde auch mit 2k netto nicht auskommen. Sein f\u00fcnfstelliges Erbe hat er in zwei Jahren f\u00fcr vollkommen nutzloses Zeug verprasst. Wie er mit dem Poster\/Drachenboxen Geld umgeht ist bekannt. <br><br>Ich find dan Podcast von derGerichtsverhandlung richtig nice. Es ist einfach surreal dass ein erwachsener 27 Jahre alter Mann im Gammelpullover ohne Anwalt zu einer Gerichtsverhandlung geht. Imo hatte er richtig Gl\u00fcck dass die Hater und der Polizist keine gro\u00dfe Sache daraus machen wollten. Die Aussagen vom Ruiner waren, falls es wahr ist was im Podcast gesagt wird, der Hammer. Da sieht man dass nur das vollkommene Ausblenden der Realit\u00e4t ihn davon abh\u00e4lt sich was anzutun.<br><br>Die Raten f\u00fcr die Geldbu\u00dfe wird er niemals p\u00fcnktlich zahlen, und alles auf einmal auch nicht. Also Vollstreckungshaft? Der Cliffhanger am Ende dass auf ihn noch etwas zukommt war von den Autoren mal wieder genial. Ich liebe das Drachengame einfach. <br><\/blockquote>Ich fand die sache mit Gammelpullover ohne Anwalt schlau. Zeigt dem Richter doch was f\u00fcr ein armer Depp er ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:21:45+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Nur weil Reiner sagt, dass er zahlt, hei\u00dft das nicht, dass er zahlt. Der Richter muss mal darauf achten, was gesagt wird und vor allem, was gesagt wird."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:22:09+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "W\u00fcrde ihm zutrauen, dass er eine Sp\u00e4ntenbox an sein Tor macht."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:26:39+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrde ihm zutrauen, dass er eine Sp\u00e4ntenbox an sein Tor macht.<br><\/blockquote>W\u00fcrde pl\u00fcndern&#8230;<br><br>Reiner ist so oft besiegt, ich kann\u2019s schon gar nicht mehr z\u00e4hlen wie oft. Wie das wohl so sein muss am Wochenende auch noch von der Zeitumstellung gehaided zu werden? Sonne dann Mithaider, weil sie um 17 Uhr schon weg ist. Kalt, duster, schimmlig. Bu\u00dfgeldzahlpflicht. <br>Sein n\u00e4chstes Fidio wird mein Hirn sprengen. Er l\u00e4uft wieder in seinem Fettwanstpulli durch die Gegend und erz\u00e4hlt, wie gut es ihm geht. Das wird klasse. <br><br>Ja Ruiner, besser kann\u2019s gar nicht mehr werdne."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:27:22+02:00",
        "username": "Murx",
        "text": "<blockquote>Ob er einen Bu\u00dfgeldautomaten bekommt in den er einzahlen kann?<br><\/blockquote>LEL! sehr gut!<br><br>Weiss eigentlich jemand, wie das l\u00e4uft, wenn man einen Prepaid-Z\u00e4hler haben will. Gibts das \u00fcberhaupt in D? Internetz ist nicht so richtig aussagekr\u00e4ftig&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:29:41+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Weiss eigentlich jemand, wie das l\u00e4uft, wenn man einen Prepaid-Z\u00e4hler haben will. <br><\/blockquote>Das Teil bekommt er geschenkt, wenn er die 15.000\u20ac zahlt, lel."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:31:20+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Man stelle sich einmal vor der Spendenstream h\u00e4tte doch irgendwie geklappt (lel, als ob) und die Spenden w\u00e4ren direkt f\u00fcr die Prozesskosten und seine Strafe draufgegangen. Es h\u00e4tte gepasst wie Arsch auf Eimer.<br><br>\u00dcbrigens hatte ich im Podcast auf RBS gehofft. Seine Stimme im Gerichtssaal h\u00e4tte den Dr\u00e4ger maximal getriggert. Der h\u00e4tte sich v\u00f6llig vergessen, jede Wette. Dem w\u00e4ren s\u00e4mtliche Sicherungen durch vor dem Augen des Gerichts. Regenbogenschaf, bitte \u00fcbernehmen Sie!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:33:30+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Seine Stimme im Gerichtssaal h\u00e4tte den Dr\u00e4ger maximal getriggert.<br><\/blockquote>H\u00e4tte er doch eh nicht erkannt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:48:01+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Dorian im Gerichtssaal w\u00e4r nice gewesen, den erkennt der Rainer <strike>zu 100%<\/strike> am ehesten."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:49:23+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich h\u00e4tte ihn so gerne nach der Verhandlung an der T\u00fcr gefragt ob den heute noch ein Dreggen Mond\u00e4\u00e4\u00e4 kommt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T22:51:31+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "war der polizist im gericht eigentlich der aus dem gro\u00dfalarm-stream? frage f\u00fcr 1 froind!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:05:59+02:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich w\u00fcnsche Rainer -dem unbesiegten Meddler - jede Nacht ein einsames Einschlafen, in einem Haus ohne Strom. Eine Powerbank wird er sich besorgt haben. &#8230; jedoch &#8230; ist und bleibt er ein Sondersch\u00fcler. Ein ganz besonderer Mensch, der zwar fett aber auch fit ist und sich nicht vorstellen kann, was in der normalen Welt abgeht. <br><br>Stellt euch mal vor, ihr seid Rainer und ihr lebt in eurer Welt voller Hass gegen\u00fcber Internethaider und dann fickt euch auch noch das normale Leben derma\u00dfen hart, dass ihr keinen Strom habt und auch keine Freunde. Generell hasst euch auch ein Dorf. Frau Popo wurde nicht mehr oft gesehen. <br><br>Wenn sich sogar Popos von euch abwenden, seid ihr am Arsch. Ruiner, den Scheiss hast du dir selbst zuzuschreiben. Wer so unbesiegt ist, obwohl einige von Anfang an gesagt haben, dass es besser w\u00e4re, sich nicht im Internet breit zu machen, hat es nicht anders verdient. <br><br>Gude Nacht, Loide!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:10:23+02:00",
        "username": "Ivan Construction",
        "text": "Im Grunde h\u00e4tte er ja immer noch die M\u00f6glichkeit durch Untervermietung an weitere Eink\u00fcnfte zu kommen. R\u00e4umlichkeiten hat er ja. Oder was spricht dagegen?"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:11:39+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Oder was spricht dagegen?<br><\/blockquote>\u00d6hh&#8230; <br>-Er selbst?<br>-Die Tatsache,dass er in einem gottverdammten Kuhkaff haust, wo man gef\u00fchlt 30 Minuten Kuhkaffwege fahren muss um auf ne Autobahn zu kommen?<br>- Es dort keine Arbeit gibt,sofern man als KellnerIN vom roten Herz oder Rewe-Verk\u00e4uferIN \u00fcberqualifiziert ist?<br>-NIEMAND in Schimmel hausen will?<br><br><br>Es gibt ein Lied \u00fcber meine Heimat Duisburg mit dem Refrain <br>&ldquo;Ja, dat is Duisburg \u2013 hier will einfach keiner hin<br>dat is Duisburg \u2013 und dat macht auch keinen Sinn,<br>Du musst schon hier geboren sein, um dat zu ertragen,<br>allen Zugezogenen schl\u00e4gt Duisburg auf\u2019n Magen&rdquo; <br><br>Der Refrainw\u00fcrde auch 1:1 als Altschauerberg-Hymne taugen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:12:05+02:00",
        "username": "rosapuder",
        "text": "<blockquote>Oder was spricht dagegen?<br><\/blockquote>bidde ferlass uns.."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:13:00+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Die M\u00fcllberge, die sich in allen nicht Rainer R\u00e4umen verselbstst\u00e4ndigt haben, sprechen dagegen"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:13:01+02:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Im Grunde h\u00e4tte er ja immer noch die M\u00f6glichkeit durch Untervermietung an weitere Eink\u00fcnfte zu kommen. R\u00e4umlichkeiten hat er ja. Oder was spricht dagegen?<br><\/blockquote>W\u00fcrde dort sofort einziehen. Klasse Nachbar. Immer ruhig. Gute Internet Anbindung und zuferl\u00e4ssige Stromversorgung. Passt doch.<br><br><b>leeeeel<\/b>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:15:32+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "77\/2 Striche f\u00fcr Ivan"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:16:45+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ja genau, Maria und Josef wohnen in dem Schuppen nebenan. Kein Strom, fasteht sich von selbst. Junge, Junge. Gute Trolls heut Abend, oder einfach nur unendlich dumm. Kann es (leider) nicht eindeutig zuordnen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:19:33+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "bed and breakfast, ohne Bett ohne Fr\u00fchst\u00fcck und ohne Strom"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:21:00+02:00",
        "username": "Ivan Construction",
        "text": "Hehe - eure Reaktionen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/> ja. Klar ist Emskirchen ein Funkloch usw. <br>Alle D\u00f6rfer westlich von N\u00fcrnberg da sind so. <br><br>Also wenn es ein Kumpel von mir w\u00e4r, w\u00fcrd ich ihm beim Herrichten von R\u00e4umen f\u00fcr Untermieter helfen. Auch bei weiteren Schritten. Und ich hoffe doch da\u00df ihr auch so denkt. <br>Leider ist RainR nicht mein Kumpel&#8230; weil. Egal <br>Das mit dem Strom ist dann auch schnell gel\u00f6st sobald da was in die G\u00e4nge kommt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:21:26+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Hat Reiner \u00fcberhaupt ein Girokonto? Und wei\u00df er wie man einen Dauerauftrag einrichtet?<br>Ansonsten sehe ich schwarz f\u00fcr die p\u00fcnktliche und regelm\u00e4\u00dfige 90 Euro Zahlung <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:23:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wie surreal die Vorstellung ist, Probleme damit zu haben, monatlich 90 Euro zu zahlen.<br>lel"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:24:25+02:00",
        "username": "Ivan Construction",
        "text": "Du Stahlbolzen - Wenn er ein Girokonto hat, dann ist es vermutlich gepf\u00e4ndet."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:24:26+02:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Sind die Tagess\u00e4tze 2016 noch zahlbar?<br><br>Achja, gute Nacht Rainer, der wo das Meddlmobil an seine Grenzen bringt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:28:39+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Rainer muss ein Konto haben, f\u00fcr Youtube und Younow-Geld und f\u00fcr Auto Anmeddlung braucht er das auch. Ist sicher auch nicht pepf\u00e4ndet, nur idR schlecht gedeckt. <br>Ohne Dauerauftrag verpeilt er das sowieso. Aber wenn er jetzt auf einmal sein Postergeld einzahlt ist das dann auch dem Finanzamt bekannt. Von daher abwarten."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:28:46+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>&#8230; an weitere Eink\u00fcnfte zu kommen. R\u00e4umlichkeiten hat er ja. Oder was spricht dagegen?<br><\/blockquote>Er k\u00f6nnte Sonderm\u00fcll annehmen und das Zeug in Boxen an seine Drachis verkaufen.<br>Win-Win-Situation, also f\u00fcr Reiner, nicht f\u00fcr die Deppen."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:29:06+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>\u00dcbrigens hatte ich im Podcast auf RBS gehofft. Seine Stimme im Gerichtssaal h\u00e4tte den Dr\u00e4ger maximal getriggert. Der h\u00e4tte sich v\u00f6llig vergessen, jede Wette. Dem w\u00e4ren s\u00e4mtliche Sicherungen durch vor dem Augen des Gerichts. Regenbogenschaf, bitte \u00fcbernehmen Sie!<br><\/blockquote>Das w\u00e4re mein Wunsch f\u00fcr das Serienfinale gewesen. Nach der Urteilsverk\u00fcndung springt RBS auf und schreit einmal besiegt durch den Saal. Kurz danach erwartet ein ganzer Pulk Haider Rainer vor dem Geb\u00e4ude, w\u00e4hrend sie zu &ldquo;Danke daf\u00fcr Reiner&rdquo; headbangen, das aus einem Ghettoblaster schallt. <br>Und w\u00e4hrend sich alle Haider die H\u00e4nde reichen, unabh\u00e4ngig davon, ob sie nun Twitter-Spasuten, Lachschon-Kaschper oder irgendwelche Seggsschreib-Beerchen sind und zusammen ein Bier trinken gehen trollt sich der Drache und verschwindet f\u00fcr immer in seiner Schimmelburg als er begreift, dass er f\u00fcr etwas &ldquo;Ruhm&rdquo; im Internet seine Familie verloren hat sowie auch seine W\u00fcrde, f\u00fcr immer auf einem Schuldenberg sitzen wird und f\u00fcr immer ungefickt bleibt w\u00e4hrend die Sonne langsam hinterm Altschauerberg verschwindet und ihm die K\u00e4lte langsam in die Glieder f\u00e4hrt."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:35:59+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ja genau, Maria und Josef wohnen in dem Schuppen nebenan. Kein Strom, fasteht sich von selbst. Junge, Junge. Gute Trolls heut Abend, oder einfach nur unendlich dumm. Kann es (leider) nicht eindeutig zuordnen. <br><\/blockquote>Evtl. gibs aufm Grundst\u00fcck ja \u00d6l und er kann sich ein Fracking-Unternehmen ranziehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:40:13+02:00",
        "username": "ecnerwal",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&ldquo;Isch ferhandel etzala mit Enerschie um einen Vorkassez\u00e4hler zu bekommen&rdquo;<br><br>Die werden sich sicher das EINZIGE Druckmittel vom Brot nehmen lassen, vor allen nachdem er sich seit 5 Jahren und speziell seit 100 Tagen wahnsinnig zahlungsbereit zeigte und nicht mal die Mahnkosten und Zinsen decken kann und Enerschie sicherlich auch wei\u00df, dass er zudem noch Eigentum besitzt.<br><br>Das ist ja auch der Grund, warum er kein Hartz4 bekommt. (Nix mit unkooperativ)<br>Faustregel laut Google: 130m\u00b2 f\u00fcr4-Personen-Haushalt.<br>ProPerson weniger MINUS 20m\u00b2<br><br>130-20-20-20 =70m\u00b2 und dies \u00fcbertrifft die Schanze mit Leichtigkeit<br><br><br><\/blockquote>Diese Regelungen treffen nicht auf Eigentumswohnungen \/ H\u00e4user zu&#8230; kannst inner Villa arbeitslose werden und da die meisten Mietwohnungen dem Amt mehr kosten w\u00fcrden als Eigentum (Miete = Null), wird das Amt einen nicht rausjagen&#8230;<br><br>Hartz4 in geerbter Villa gibts in Deutschland \u00f6fters&#8230;<br><\/blockquote>Ich habe etzala explitizit nach EIGENHEIM gegoogled&#8230; es gab lediglich leichte Unterschiede, ob ein &ldquo;Single&rdquo; aus Anti-Diskriminierungsgr\u00fcnden nicht auch 90m\u00b2zustehen, da er ja mal eine Froindin bekommen kann (Der Rainer, als ob)<br><br>Aber selbst 90m\u00b2 \u00fcbertrifft die Schanze und die Grundst\u00fccksfl\u00e4che + Scheune+ Garage+ Blu-Fl\u00e4che kann ebenfalls miteinbezogenund Rainer zum Teilverkauf gezwungen, werden.<br><br>Hab im Bekanntenkreis aber auch ne Mulle die im Jobcenter arbeitet und werde Sie bei Gelegenheitauch noch mal fragen<br><\/blockquote>WENN du nachweisen kannst, dass es in der Umgebung keinen bezahlbaren Wohnraum im Bereich des Mietspiegels gibt, dann kannst im Eigentum wohnen bleiben, auch wenn die qm weit \u00fcberschritten werden und das ist die Regel&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:43:44+02:00",
        "username": "Ivan Construction",
        "text": "Stahlbolzen, der hat keinen Strom also kann er seine Online-Aktivit\u00e4t nur bedingt ausf\u00fchren (Internet-Cafe 1x pro Woche). FAN-Shop f\u00fcr Drachis Uranst\u00e4be-Schachfiguren? Oder was auch immer das kann ja nur schiefgehen wegen Lieferfrist."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:46:55+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>&ldquo;Isch ferhandel etzala mit Enerschie um einen Vorkassez\u00e4hler zu bekommen&rdquo;<br><br>Die werden sich sicher das EINZIGE Druckmittel vom Brot nehmen lassen, vor allen nachdem er sich seit 5 Jahren und speziell seit 100 Tagen wahnsinnig zahlungsbereit zeigte und nicht mal die Mahnkosten und Zinsen decken kann und Enerschie sicherlich auch wei\u00df, dass er zudem noch Eigentum besitzt.<br><br>Das ist ja auch der Grund, warum er kein Hartz4 bekommt. (Nix mit unkooperativ)<br>Faustregel laut Google: 130m\u00b2 f\u00fcr4-Personen-Haushalt.<br>ProPerson weniger MINUS 20m\u00b2<br><br>130-20-20-20 =70m\u00b2 und dies \u00fcbertrifft die Schanze mit Leichtigkeit<br><br><br><\/blockquote>Diese Regelungen treffen nicht auf Eigentumswohnungen \/ H\u00e4user zu&#8230; kannst inner Villa arbeitslose werden und da die meisten Mietwohnungen dem Amt mehr kosten w\u00fcrden als Eigentum (Miete = Null), wird das Amt einen nicht rausjagen&#8230;<br><br>Hartz4 in geerbter Villa gibts in Deutschland \u00f6fters&#8230;<br><\/blockquote>Ich habe etzala explitizit nach EIGENHEIM gegoogled&#8230; es gab lediglich leichte Unterschiede, ob ein &ldquo;Single&rdquo; aus Anti-Diskriminierungsgr\u00fcnden nicht auch 90m\u00b2zustehen, da er ja mal eine Froindin bekommen kann (Der Rainer, als ob)<br><br>Aber selbst 90m\u00b2 \u00fcbertrifft die Schanze und die Grundst\u00fccksfl\u00e4che + Scheune+ Garage+ Blu-Fl\u00e4che kann ebenfalls miteinbezogenund Rainer zum Teilverkauf gezwungen, werden.<br><br>Hab im Bekanntenkreis aber auch ne Mulle die im Jobcenter arbeitet und werde Sie bei Gelegenheitauch noch mal fragen<br><\/blockquote>WENN du nachweisen kannst, dass es in der Umgebung keinen bezahlbaren Wohnraum im Bereich des Mietspiegels gibt, dann kannst im Eigentum wohnen bleiben, auch wenn die qm weit \u00fcberschritten werden und das ist die Regel&#8230;<br><\/blockquote>Nur mal so als Einwurf: Es gibt eine Entscheidung des LSG Hessen, welche besagt, dass sogar Tilgungszinsen f\u00fcr Eigenheime \u00fcbernommen werden k\u00f6nnen (wobei die Revision noch anh\u00e4ngig ist)."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:52:29+02:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "F\u00fcr 4-fach Fullquotes w\u00fcrde schnappi euch sowas von <strike>die br\u00fcgel rausschmei\u00dfen<\/strike> Striche auf seiner Liste geben! <br><br>Quotet das f\u00fcr die Antwort notwendige, nicht alles!"
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:54:20+02:00",
        "username": "Ivan Construction",
        "text": "Hessen und Bayern sind 2 paar Schuhe, wei\u00df ich nicht ob sich da was aneinander orientiert."
    },
    {
        "time": "2016-10-25T23:57:56+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Hessen und Bayern sind 2 paar Schuhe, wei\u00df ich nicht ob sich da was aneinander orientiert.<br><\/blockquote>Die Sozialgesetzb\u00fccher sind Bundesrecht."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T00:07:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Tsch\u00fc\u00df regenbogenrainer.<br>Habe gerade nochmal Drolls WoT gelesen, sehr erquickend und sauber geschrieben, wers noch nicht hat:<br><br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/YsifJNVW\">http:\/\/pastebin.com\/YsifJNVW<\/a> [pastebin.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T00:34:15+02:00",
        "username": "Retplago",
        "text": "Der Richter und die geile Staatsanw\u00e4ltin, wie viele Abonennten haben die eigentlich auf Youtube?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T00:36:05+02:00",
        "username": "Ivan Construction",
        "text": "Drache jetzt besiegt oder watt - \u00e4h ohne Watt.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T00:39:16+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Der Richter und die geile Staatsanw\u00e4ltin, wie viele Abonennten haben die eigentlich auf Youtube?<br><\/blockquote>Weniger als Ruiner, weshalb das Urteil auch nicht rechtskr\u00e4ftig ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T00:39:57+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Also gab sogar den Fall, das einer als Singel ne 3 Zimmerwohnung hatte, das lag er \u00fcber den qm\u00b2, also hat die ARGE einfach ein Zimmer abgeschlossen und er lag wieder drunter.<br>Mit den Haus ist es \u00e4hnlich, wenn da Ne Hypo draufliegt oder das Amt es nicht verscheuert bekommt, solange darf er drinne leben.<br>Hier gibts dutzende Butzen die zwangsversteigert werden, es muss aber immer eine gewisse %Summe des veranschlagten Preises rauskommen, sonst darf das Haus nicht verkauft werden ( k\u00f6nnte ja der Schuldner \u00fcber nen Strohmann kaufen ). Wird die Schanze nun auf 150K gesch\u00e4tzt und keiner zahlt, bleibt Rainer drinne.<br><br>Und wegen Girokonto und pf\u00e4nden, es gibt Pfandschutzkonten, jede Bank ist verpflichtet eins anzulegen und dort ist alles bis 1100 gesch\u00fctzt. Hat Rainer also YN mon\u00e4y und vl. etwas Bostergeld eingezahlt, ist das dort save. Irgendwie wird ja auch das Interned und Gas\/wasser\/Scheisse bezahlt, irgendein verbumsten Beerchen wird ihn schon geholfen haben, wenn die dummen Drecksvotzen sogar mit ihn zum Schnautzenpfuscher fahren."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T00:47:02+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Was is denn er Schnautzenpfuscher? Du maanst an Zahnarzt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T00:57:50+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Jo alles Pfuscher oder Schuaster."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T02:10:17+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Gemeint sind damit all diejenigen, die Reiner vor Ort aufsuchen und iwelche Abenteuer erleben wollen. F\u00fcr sie hat das DG Eventcharakter; im Mittelpunkt steht nicht unbedingt Reiner an sich, sondern das Ph\u00e4nomen Reiner, die Tatsache, dass man an einem Wochenende zum Arsch der Welt aufbrechen und mit Gummbls dort was ganz Tolles erleben kann. Weil aber vor Ort nicht unbedingt f\u00fcr Unterhaltung gesorgt ist, muss man zun\u00e4chst mal alberne Rituale etablieren und danach zelebrieren (Monster imRewe kaufen, Pizza im roten Herz fressen und dergleichen mehr).<br><\/blockquote>Ich kann doch nicht der einzige sein, der in der Pilgerfahrt zur Schanze fast schon sowas wie ein spirituelles Ritual sieht. F\u00fcr mich war es halt der Weg endlich von meiner Mettsucht loszukommen. Schon klar, ganz ist man aus dem Game nie raus. Aber Ruiner in echt getroffen zu haben, mit allem was dazugeh\u00f6rt, das hatte dann doch eine heilende Wirkung. Wenn neues Mett kommt bin ich immer froh, aber ich refreshe nicht mehr im 5 Minuten Abstand Lachschon um \u00fcber jedes noch so kleine Lebenszeichen informiert zu werden. Ich konnte endlich loslassen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T02:40:07+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Aber Ruiner in echt getroffen zu haben, mit allem was dazugeh\u00f6rt, das hatte dann doch eine heilende Wirkung.<br><\/blockquote>Ja aber was geh\u00f6rt denn dazu? Seit wann gibt es denn ein Protokoll daf\u00fcr, einen dummen faulen Fettsack am Arsche der Welt heimzusuchen?<br>Diese Art von Ritualisierung ist mMn Ergebnis einer Verunsicherung: Weil man sich irgend einer Sache nicht sicher ist, will man das Gef\u00fchl erleben, &lsquo;das Richtige&rsquo; zu tun. Teil eines kleine Kreises von Eingeweihten zu sein, die \u00fcber geheimes Wissen und eine geteilte besondere Erfahrung verf\u00fcgen. Also weniger spirituell als okkult.<br><br>Was daran heilsam sein soll, kapier ich aber nicht. Sieht aber aus meiner Warte nach der Kategorie &ldquo;Trostpflaster-H\u00e4ider&rdquo; aus."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T03:04:46+02:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ich sags mal so, das ist doch auch nix anderes wie wenn man bei nem Parisurlaub die \u00fcblichen Sehensw\u00fcrdigkeiten abklappert. Mit dem Unterschied, dass man in Emskirchen bei bestem Willen sowieso nix anderes machen kann als in die REWE zu gehen und im Roten Herz zu fressen. Denke da interpretierst du zu viel rein. Naja, das war wohl auch der Sinn davon."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T03:05:20+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br><br>Was daran heilsam sein soll, kapier ich aber nicht. Sieht aber aus meiner Warte nach der Kategorie &ldquo;Trostpflaster-H\u00e4ider&rdquo; aus. <br><\/blockquote>Eventuell denke manche echt, der Lard ist im RL anders wie in seinen Videos?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T03:50:22+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wieso wurde eigentlich nicht bereits dieser Anwalt Solmecke, der regelm\u00e4\u00dfig juristische Fragen in verschiedenen Formaten abhandelt, ins Drachengame mehr oder weniger subtil eingef\u00fchrt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T06:38:52+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152323605756\/haider-umfrage-rohdaten\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152323605756\/haider-umfrage-rohdaten<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T07:48:37+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr mich war es halt der Weg endlich von meiner Mettsucht loszukommen. Schon klar, ganz ist man aus dem Game nie raus. [...] aber ich refreshe nicht mehr im 5 Minuten Abstand Lachschon um \u00fcber jedes noch so kleine Lebenszeichen informiert zu werden. <b>Ich konnte endlich loslassen<\/b>.<br><\/blockquote>MEME<br><br>refresht jetzt nur noch alle 10 Minuten mit Lachschon Account.<br><br>Vielleicht habe ich eine andere Definition von &ldquo;loslassen&rdquo;, oder ich habe einfach nur wieder nicht richtig zugeh\u00f6rt und fastanden was gesagt wurde, aber &ldquo;loslassen&rdquo; hei\u00dft f\u00fcr mich nie wieder was von Ruiner wissen zu wollen.<br><br>Sparen wir uns das alles und willkommen im Club. Und verarsch dich nicht selbst mit deinen Texten. Da hat sich gar nichts ge\u00e4ndert au\u00dfer dass man den n\u00e4chsten Besuch plant.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T08:12:10+02:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Guten Morgen polizeiliches F\u00fchrungszeugnis, der wo wieder l\u00e4nger geworden ist <br><\/blockquote>Immerhin hat er jetzt ein Zeugnis<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T08:30:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr mich war es halt der Weg endlich von meiner Mettsucht loszukommen<br><\/blockquote><b>MEME<\/b><br><br>h\u00e4ngt im drachenfred und wartet auf frisches mett *schnauf*"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T08:30:31+02:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Guten Morgen RBS der wo sich nach der Gerichtsverhandlung endg\u00fcltig aus dem Game zur\u00fcckziehen wollte aber hier immer noch mitliest"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T09:05:23+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "W\u00fcrde mich mal interessieren ob RBS jetzt sein Studium endlich abschlie\u00dfen konnte nachdem er keine Videos mehr machen muss."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T10:23:59+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ist es nicht komisch, dass Rainer keinen Schwall Emo-Tweets nach seiner Verurteilung vom Stapel gelassen hat?<br>Damals kam ja auch instant nach dem Vorfall ein &ldquo;Polizei und deutscher Staat sind f\u00fcr Mobbing&rdquo; Video.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T10:28:44+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<br><br>Vll kommt ja jetzt noch ein Video dazu. Jetzt wo er jemanden f\u00fcrs hochladen bezahlt."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T10:39:32+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<br><br>Als ob der jemand f\u00fcr Internetzeit bezahlen w\u00fcrde und selbst wenn, dann k\u00f6nnte es knapp mit den Tagess\u00e4tzen werden.<br>Laut Rainer m\u00fcssten ja die Woche 2-3 Videos kommen, dass hat er letzte Woche angek\u00fcndigt und bis jetzt kam gar nichts. Mal wieder gekonntes L\u00fcl\u00fcl\u00fc vom Eid-brechenden L\u00fcgenlord Himself.<br><br>Genau deswegen hab ich auch nur Ragetweets,&ldquo;ich h\u00f6r auf&rdquo; Gejammer oder &ldquo;Leute ich hab Schei\u00dfe am Arsch und brauch euer Geld, damit ich f\u00fcr euch weitermachen kann&rdquo; Gebettel erwartet.<br>Aber es bleibt Still am <strike>Schulden<\/strike>Schauerberg."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T10:50:42+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vll kommt ja jetzt noch ein Video dazu. Jetzt wo er jemanden f\u00fcrs hochladen bezahlt.<br><\/blockquote>Als ob der jemand f\u00fcr Internetzeit bezahlen w\u00fcrde<br><br><\/blockquote>Tut er aber, so ist immerhin laut seiner Aussage das letzte Video online gegangen. Wie auch sonst ohne Strom?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:11:10+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<br><br>Vielleicht hat der L\u00fcgenlord auch ausnahmsweise mal nicht die Wahrheit gesagt und bezahlt diese Person gar nicht. Ihm war es ja sichtlich unangenehm zu erz\u00e4hlen, er w\u00fcrde dieser Person Kooooooooooouuuuuuuuuulndaf\u00fcr geben"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:12:17+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Vll kommt ja jetzt noch ein Video dazu. Jetzt wo er jemanden f\u00fcrs hochladen bezahlt.<br><\/blockquote>Als ob der jemand f\u00fcr Internetzeit bezahlen w\u00fcrde<br><br><\/blockquote>Tut er aber, so ist immerhin laut seiner Aussage das letzte Video online gegangen. Wie auch sonst ohne Strom? <br><\/blockquote>Er k\u00f6nnts ja auch mit Betteln versucht haben, w\u00e4re mal was neues!<br><br>Zwei M\u00f6glichkeiten:<br><br>1. Er hat die Zuschauer angelogen, damit er sich mal wieder in ein gutes Licht r\u00fccken kann (er nimmt keine Allmosen, er zahlt f\u00fcr das was er nutzt)<br><br>2. Er ist bei besagter Person auf den Knien gerutscht und hat mit den immer gleichen Phrasen um sich geworfen:<br>&ldquo;Du kriegst dein Geld schon! Ich muss die Leute erst wieder zum Posterkauf animieren.&rdquo;<br>&ldquo;Bitte, das Video ist nur ganz Kurz ich brauch nicht lange!&rdquo;<br>&ldquo;Ich brauch das um Geld zu verdienen&rdquo;<br>usw.<br><br>Man brauch ja nur mal seine Wertvorstellungen und Schulden\/Probleme in den letzten Monaten checken und merkt, dass er ungern f\u00fcr Dinge zahlt.<br>Wir hatten schon:<br>Kein Internet -&gt; weil er\/Ramona nicht die Rechnung bezahlt hat<br>Kein Strom -&gt; weil 5 Jahre keine Rechnung bezahlt<br>Spendenstream mit Ergebnis 25k -&gt; weil 30k Abonnenten ~ 30k\u20ac<br>VIPKarten f\u00fcr Festivals -&gt; weil er Rainer Winkler ist, der Gottk\u00f6nig himself<br>Auto abgemeddelt -&gt; weil Steuern\/Versicherung\/T\u00dcV nicht gezahlt<br>Brauiwette nicht zur\u00fcckgezahlt -&gt; weil ma\u00dflos \u00fcbersch\u00e4tzt und Gl\u00fcck<br>Zugticket soll komplett Erstattet werden -&gt; weil Zug 5min zu sp\u00e4t<br>K\u00f6lntrip bezahlt -&gt; weil Gl\u00fcck<br><br>Die Liste geht bei den findigen Haidern bestimmt noch weiter, aber ich denke das verdeutlicht doch schon sehr das Rainer ein 1A Schmarotzer ist."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:23:00+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160419\/ruxunz84.gif\"><br><br>Drachen_drol |||| <br>Sander |||| <br><br>panic ||| <br>emailgo ||| <br>Swibbelstecher ||| <br>Dracheskalation ||| <br>Traubenstampf3r ||| <br>HansMeiser2 ||| <br>derkaschperle ||| <br>Winklerius ||| <br><br>BrigadierStahl || <br>DRACHENLIFE || <br>hundefigger || <br>RonnyS || <br>Hazelnut || <br>Backsteinkartoffel || <br>Inflanaer || <br>fabilou || <br>Kaschberle || <br><br>Muhratt666 | <br>AxtWerfer | <br>regenbogenrainer | <br>Zipfel | <br>Quarkey | <br>Prof. Hase | <br>BigBITCH | <br>schnappi | <br>Krake | <br>Roiner_mit_oi |"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:23:55+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Er wird e-zelda f\u00fcr ein paar Tage die Schnauze haldn und das verarbeiten, was man ihm wieder B\u00f6ses angetan hat. Die ganze Welt ist gegen ihn, er hadde nie eine Schangse blabla.<br><br>Er wird noch trotziger und noch ekliger zur\u00fcckkehren.<br><br>\/Und damit meine ich schnappsi."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:32:46+02:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Er wird e-zelda f\u00fcr ein paar Tage die Schnauze haldn und das Verarbeiten, was man ihm wieder B\u00f6ses angetan hat. Die ganze Welt ist gegen ihn, er hadde nie eine Schangse blabla.<br><br>Er wird noch trotziger und noch ekliger zur\u00fcckkehren.<br><br>\/Und damit meine ich schnappsi.<br><\/blockquote>Es ist durchaus denkbar, dass das Gerichtsverfahren f\u00fcr Drachenverh\u00e4ltnisse etwas mehr Eindruck hinterlassen hat. Denn er befindet sich in einer Situation, in der er ernsthaft besorgen muss, die Geldstrafe (jeder, der Bu\u00dfgeld schreibt, isn Kaschber) nicht zur\u00fcck zahlen zu k\u00f6nnen und tats\u00e4chlich f\u00fcr eine nicht unerhebliche Zeit ins Gef\u00e4ngnis zu wandern. Ich glaube tats\u00e4chlich, dass es f\u00fcr Rainer Winkler kaum etwas schlimmeres gibt, als die Vorstellung von Knast. Vorstellung, wohlgemerkt, denn ich teile die Ansicht, dass es ihm dort bedeutend besser ginge, als in Freiheit. Aber wenn man es realistisch betrachtet, ist seine Freiheit, in den Tag hinein zu leben, innerhalb seiner begrenzten M\u00f6glichkeiten zu tun und zu lassen, was er mag das einzige, was ihm noch verblieben ist, was noch ansatzweise seiner eigenen Kontrolle unterliegt. Es ist quasi die Essenz seiner Unbesiegtheit und seines M\u00e4rtyrertums, dass er trotz aller Widrigkeiten noch immer so leben kann, wie er will - und dass er sich einreden kann, er wollte es so. Zumal er jetzt gemerkt haben k\u00f6nnte, dass seine Ansicht, wie das Recht funktioniert, unzutreffend ist und es eben NICHT auf seiner Seite ist, und ihn evtl. doch der eine oder andere Richter in Deutschland verurteilen w\u00fcrden, wenn er nem Haider den Arm bricht. Die Erfahrung, vor Gericht zu stehen und der Prospekt, die Freiheit einzub\u00fc\u00dfen, hat schon ganz andere Kaliber nachhaltig beeindruckt."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:39:09+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "tja, das Bu\u00dfgeld h\u00e4tte er ja auf einen schlag bezahlen k\u00f6nnen wenn er es nicht durch seine Dummheit verjubelt h\u00e4tte"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:40:10+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ein Tagesatz entspricht einem Tag Haft also m\u00fcsste er 2 Monate in den Bau und w\u00fcrde kurz nach Weihnachten wieder raus. Dann w\u00fcrde er wirklich mal merken, dass es sogar im Gef\u00e4ngnis komfortabler, w\u00e4rmer und sauberer ist als in seiner Schimmelburg.<br><br>Also wenn es ein Zeitpunkt f\u00fcr die ganzen Kuchenkinder gab aufzuh\u00f6ren ihre Taschengeld dem Rainer in die Poperze zu stecken dann ist das jetzt. Dann wirds n\u00e4mlich spassig."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:52:12+02:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Nur Wall of Text heute morgen alllllda<br><br>lel Schnappi musste sich selbst nen strich wegen Seltsamkeit geben XD <br><br>Wieso is unser Drache eigentlich nicht auf der Liste? ?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T11:55:47+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Man brauch ja nur mal seine Wertvorstellungen und Schulden\/Probleme in den letzten Monaten checken und merkt, dass er ungern f\u00fcr Dinge zahlt. [...]<br>Die Liste geht bei den findigen Haidern bestimmt noch weiter, aber ich denke das verdeutlicht doch schon sehr das Rainer ein 1A Schmarotzer ist.<br><\/blockquote>Reiner zahlt nicht &ldquo;ungern&rdquo;. Er kann es einfach nicht. <br>Um &ldquo;ungern&rdquo; zu zahlen, m\u00fcsste er die Kooouuuln haben und sich eben nur ungern von ihnen trennen. <br>Aber er hat sie ja einfach nicht. Mit Zahlungen geriet und ger\u00e4t er in R\u00fcckstand, weil er buchst\u00e4blich bettelarm ist.Auf dem H\u00f6hepunkt seiner Internetstar-Karriere lebte er als Internetbettler von weniger, als er weiland beim Plastejakob als Hilfsdepp hatte."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T12:20:33+02:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Sind Tagess\u00e4tze eigentlich bi?<br><br>Kam gerade kaltes Wasser aus dem Wasserhahn. Ob Rainer jetzt auch kalt duscht?<br><br>Hat Rainer schon versucht K\u00e4semakkaroni auf dem Campingkocher zu erhitzen?<br><br>Wird der den Winter vielleicht bei Rita unterkommen?<br><br>Geh\u00f6rt ihm die Schanze vielleicht nicht?<br><br><br>Sollten wir mal alles diskutieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T12:36:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Wird der den Winter vielleicht bei Rita unterkommen?<br><\/blockquote>nein riter k\u00fcmmert sich lieber um stra\u00dfenk\u00f6ter."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T12:41:59+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "die haben auch mehr potential"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T12:44:30+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Man brauch ja nur mal seine Wertvorstellungen und Schulden\/Probleme in den letzten Monaten checken und merkt, dass er ungern f\u00fcr Dinge zahlt. [...]<br>Die Liste geht bei den findigen Haidern bestimmt noch weiter, aber ich denke das verdeutlicht doch schon sehr das Rainer ein 1A Schmarotzer ist.<br><\/blockquote>Reiner zahlt nicht &ldquo;ungern&rdquo;. Er kann es einfach nicht. <br>Um &ldquo;ungern&rdquo; zu zahlen, m\u00fcsste er die Kooouuuln haben und sich eben nur ungern von ihnen trennen.<br><\/blockquote>Korregation. Er ist der Archetyp des Schmarotzers.<br><br>Schon von fr\u00fcher gab es Berichte dass die Leute ihn mieden, weil er gerne bei den Bierrunden mitgetrunken hat, aber als es selber mal zum Zahlen kam, er knausrig war."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T12:49:32+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N72Tuymrs9g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=N72Tuymrs9g<\/a> [youtube.com]<br>Ein paar frische Drachenbeats."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T12:51:23+02:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Die Frage ist doch ob das Fettschwein nach seiner Verurteilung daraus lernen wird. Wird er in Zukunft weiter aggressiv Leute verfolgen und ggf. mit dem St\u00f6ckchen pr\u00fcgeln oder wird er sich gezwungenerma\u00dfen zur\u00fcckhalten? Sollte es da in n\u00e4chster Zeit noch ne Anzeige und einen Prozess geben w\u00e4re er auf jeden Fall gut erledigt"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:08:46+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Die Frage ist doch ob das Fettschwein nach seiner Verurteilung <b>daraus lernen wird<\/b>.<br><\/blockquote>Es ist Rainer, der Typ, den vor dem Mettwoch alle gewarnt haben, dass man ihn vorf\u00fchren wird, der Typ, der nach dem zehnten Beerchen immer noch Pensibilder schickt, der Typ, der nach dem ersten TS-Debakel nochmal einen aufgemacht hat, der Typ, der seine Adresse geleakt hat, es hasst besucht zu werden, nur um dann alle zu sich einzuladen, weil sie seine Poster kaufen sollen, merkste selber oder?<br>Vielleicht t\u00e4usche ich mich auch und eine Verurteilung vor Gericht kann ihn zur Raison bringen, die Tatsache jedoch, dass er schon einmal verurteilt wurde und sich trotzdem benimmt wie die Axt <strike>die wo fliegt<\/strike> im Wald spricht meiner Meinung nach dagegen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:17:33+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "In K\u00f6ln haben die zwei Typen ihm doch auch ins Gewissen geredet und gemeint er h\u00e4tte &ldquo;einsichtig gewirkt&rdquo;, dass er nun ein Job sich sucht und das mit dem Internet l\u00e4sst. 5 Stunden sp\u00e4ter hat er im Hotel gestreamt und was von seiner Gasfaserleitung gelabert die im November kommt und wie toll die Streams nun werden und wie regelm\u00e4ssig die kommen sollen. Denn Tag drauf nach der R\u00fcckfahrt hat man ihn dann im Landratsamt fotografiert wo er um Strom gebettelt haben soll damit er wieder &ldquo;arbeiten&rdquo; kann. Also ein richtiger Sinneswandel den man da beobachten kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:17:56+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich kann mir auch nicht vorstellen das er endlich vern\u00fcnftig wird. Das h\u00e4lt jetzt wieder ein paar Tage an und dann kommt der n\u00e4chste <strike>Axt<\/strike> Hammer. Wenn er Strom zum streamen h\u00e4tte, w\u00e4re vermutlich die Reaktion schon gekommen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:20:32+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote><strike>Die Frage ist doch ob das Fettschwein nach seiner Verurteilung daraus lernen wird. Wird er in Zukunft weiter aggressiv Leute verfolgen und ggf. mit dem St\u00f6ckchen pr\u00fcgeln oder wird er sich gezwungenerma\u00dfen zur\u00fcckhalten? Sollte es da in n\u00e4chster Zeit noch ne Anzeige und einen Prozess geben w\u00e4re er auf jeden Fall gut erledigt<\/strike><br><\/blockquote><strike><br>W\u00e4re nat\u00fcrlich bedauernswert wenn jetzt jemand hergehen w\u00fcrde und ihn absichtlich so browozieren w\u00fcrde dass es ihn triggert, aber vom Gesetz her grade noch so legal ist.<br>Dann h\u00e4tte der Drache ne fedde, digge Antseige an der Backe, der Haider aber nicht, fersteht ir?<br><br>Bei zwei Anzeigen direkt hintereinander wegen demselben Vergehen verstehen die Richter sicher weniger Spass.<br><br>P.S: bitte unbannen, ich bin pump2 komme aber in meinen acc nicht rein, dank Schnappi und meines Vergessens der emailadresse+passwort<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:22:05+02:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Rainer im Knast damit er nicht zahlen oder abarbeiten muss w\u00e4re einfach der perfekte Weg das Jahr des Drachen ausklingen zu lassen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:23:45+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Rainer im Knast damit er nicht zahlen und abarbeiten muss w\u00e4re einfach der perfekte Weg das Jahr des Drachen ausklingen zu lassen. <br><\/blockquote>Aber uns w\u00fcrden viele Aktionen durch die Lappen gehen die trotz Stromloser Zeit passieren k\u00f6nnen. Andererseits will ich Mr. Superschlau aber auch f\u00fcr eine gewisse Zeit einwandern sehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:25:28+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Purer Tunnelblick und\/oder erbarmungslose Sturheit bei unserem Rainerle.<br><br>Es gibt nur den Youtube-Internet-Star-Weg und er glaubt fest dran, dass alles was bis jetzt passiert ist nur Steine im Weg zum Ziel waren.<br>Eines Tages hockt er dann am Kamin seiner frisch renovierten und hochmodernen 1M-Gasfaser Schanze, mit all den kleinen Anf\u00e4nger Youtuber und erz\u00e4hlt seine irrwitzigen Geschichten die ihm zur weltweiten Youtube #1 gemacht haben.<br><br>Das muss er sich auch einreden, denn wenn er auf sein echtes Leben blickt, hilft eigentlich nur noch der Strick oder die Kugel im \u00fcbertriebenen Sinne. <br><br><blockquote>Aber uns w\u00fcrden viele Aktionen durch die Lappen gehen die trotz Stromloser Zeit passieren k\u00f6nnen. Andererseits will ich Mr. Superschlau aber auch f\u00fcr eine gewisse Zeit einwandern sehen.<br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde mich eher Fragen was aus der Bruchbude wird, wenn er 2 Monate lang nicht drin lebt.<br>Platzen die Rohre?<br>Randalieren Kuchenkinder auf dem Gel\u00e4nde, dass nicht mehr vom H\u00f6hlen-Oger beacht wird?<br>Mutproben, Geisterj\u00e4ger, Entr\u00fcmpelung, Hausbesetzer und viele mehr Schabernack st\u00fcnde uns bevor! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:32:42+02:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Purer Tunnelblick und\/oder erbarmungslose Sturheit bei unserem Rainerle.<br><br>Es gibt nur den Youtube-Internet-Star-Weg und er glaubt fest dran, dass alles was bis jetzt passiert ist nur Steine im Weg zum Ziel waren.<br>Eines Tages hockt er dann am Kamin seiner frisch renovierten und hochmodernen 1M-Gasfaser Schanze, mit all den kleinen Anf\u00e4nger Youtuber und erz\u00e4hlt seine irrwitzigen Geschichten die ihm zur weltweiten Youtube #1 gemacht haben.<br><br>Das muss er sich auch einreden, denn wenn er auf sein echtes Leben blickt, hilft eigentlich nur noch der Strick oder die Kugel im \u00fcbertriebenen Sinne. <br><\/blockquote>Dies. Erkennt man gut daran, dass er irgendwelche Youtubefuzzis wichtiger nimmt, als z.B. Polizeibeamte und das die einzigen Personen sind, die er \u00fcberhaupt wie Menschen behandelt. Umso h\u00e4rter trifft es ihn, wenn ihn seide Idole ihn nicht ernst nehmen, oder er z.B. nicht beim Younow-Song mitmachen darf. Die Fan-Illusion konnte in der stromlosen Zeit wahrscheinlich sehrt gut durch die schmeichelnden und postkaufenden Kuchenkinder aufrecht erhalten werden.<br>Bin gespannt wie es weitergeht. Im Drachengame ist nichts vorhersehbar."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:34:46+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>\/Und damit meine ich schnappsi.<br><\/blockquote>10p und ab in die favs"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:48:56+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Im Drachengame ist nichts vorhersehbar.<br><\/blockquote>Genau dieses!!!!! Abwarten und Enerdschie trinken"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:53:15+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich will dass unser Tanzber mit ae in den Knast geht und da gezwungen wird weiter Videos zu produzieren und Livestreams zu veranstalten.<br><br>W\u00e4re einfach wundersch\u00f6n, Rainer hat wieder Strom, MUSS Content produzieren und wir sehen den t\u00e4glichen Verfall des Rosettendrachens."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:54:03+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "wahrscheinlich kennt ihr knast nur aus n24 dokus aber rainer geh\u00f6rt da nicht rein.<br><br>au\u00dferdem w\u00fcrde emailgo ihm ein smartphone mit 5bg datenvolumen im arsch reinschmuggeln damit er streamen &amp; uploaden kann. ( sry musste jetz sein, lel \u2665)"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:54:03+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Habe die Nacht bei offenem Fenster geschlafen, nur um das feel mal zu erleben, das der Drache t\u00e4glich hat. Bim fr\u00fchs fr\u00f6stelnd aufgewacht, habe das Fenster geschlossen, Heizung an und bin mit einem Grinsen im Gesicht wieder eingeschlummert.<br><blockquote>au\u00dferdem w\u00fcrde emailgo ihm ein smartphone mit 5bg datenvolumen im arsch reinschmuggeln damit er streamen &amp; uploaden kann. ( sry musste jetz sein, lel \u2665)<br><\/blockquote>Dann noch Tastenvibration an und halb im Arsch lassen, damit es kribbelt w\u00e4hrend der Rainer zur Besuchszeit 1 Stunde tweeten kann, ja so stell ich mir den emailgo vor. (lel \u2665)"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:55:50+02:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "<blockquote>&#8230;einem Grinsen im Gesicht wieder eingeschlummert.<br><\/blockquote>Qu4rkey also kein Student sondern Hartzer?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T13:57:25+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;einem Grinsen im Gesicht wieder eingeschlummert.<br><\/blockquote>Qu4rkey also kein Student sondern Hartzer?<br><\/blockquote>Arbeite in einem nicht Rollstuhl gerechten Rollstuhlladen, war meine Idee, sind echt ruhige Tage!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T14:13:40+02:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Dann verprass mal deine ganze Kohle und erz\u00e4hl uns wie es ist, 15k\u20ac Schulden zu haben. W\u00fcrde mich auch brennend interessieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T14:16:09+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s\">https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s<\/a> [youtu.be]<br><br>Oho das ist ja Gold was er damals \u00fcber seinen Strom gesagt hat, Zuf\u00e4llig gefunden!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T14:23:02+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s\">https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s<\/a> [youtu.be]<br><br>Oho das ist ja Gold was er damals \u00fcber seinen Strom gesagt hat, Zuf\u00e4llig gefunden!<br><\/blockquote>&ldquo;Die k\u00f6nnen nix machen, die wissen ja nicht bei welchem Anbieter ich bin&rdquo; <br>LEL<br><br><br>Das macht mir allerdings Sorgen:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/iTAB67E.png?1\"><br><br>Bitte alle mal deabonnieren. Keine Views dem Drachen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T14:31:03+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Korregation. Er ist der Archetyp des Schmarotzers.<br><br>Schon von fr\u00fcher gab es Berichte dass die Leute ihn mieden, weil er gerne bei den Bierrunden mitgetrunken hat, aber als es selber mal zum Zahlen kam, er knausrig war.<br><\/blockquote>Korregation: Nicht knausrig, sondern bettelarm.<br><br>Als Kooouuuln da waren, war Reiner freigiebig und gro\u00dfz\u00fcgig. Die Dorfjugend scheint er ja als frischgebackener Schanzenlord frei gehalten zu haben.<br>Aber als der Schotter (und die Freunde, lel) dann weg waren, ist nat\u00fcrlich nichts mehr mit Runde geben.<br><br>Der &ldquo;Archetyp Schmarotzer&rdquo; ist darauf aus, andere zu \u00fcbervorteilen. <br>Dazu ist Reiner zu arglos und auch zu bl\u00f6de.<br>Wenn er nicht zahlt, liegt das nicht daran, dass er geizig ist, sondern daran, dass er pleite ist.<br>Und ja, wer pleite ist, muss halt spitzen, wie er \u00fcber die Runden kommt. <br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T14:58:19+02:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152323605756\/haider-umfrage-rohdaten\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152323605756\/haider-umfrage-rohdaten<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Was seid ihr eigntl. f\u00fcr krangge Bastarde? <br>3468 Haider nehmen da an ner Umfrage \u00fcber den Lard teil. <br>Ich glaub es haggt? <br>Wer hat euch ins Gehirn gschissn und vergessn umzur\u00fchrn?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T14:59:39+02:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>wahrscheinlich kennt ihr knast nur aus n24 dokus aber rainer geh\u00f6rt da nicht rein.<br><\/blockquote>Nicht jeder kennt die deutschen Gef\u00e4ngnisse so gut von innen wie deine Sippschaft, ok?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:02:49+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Die Zuschauerzahlen und Abonnenten geben mir aber auch zu denken.<br>Generell gehe ich davon aus dass Ruiner die gerichtliche Strafe leicht bezahlen kann,<br>und auch wird - zur Not erbettelt er sich was im Dorf oder bei Nachbarn.<br>Viel gr\u00f6\u00dfer sehe ich als Problemf\u00fcr ihn die Heizperiode (und dass die Schanze mittlerweile<br>komplett ausgek\u00fchlt ist) da, wenn die Rohre nicht richtig isoliert sind oder in nicht <br>ged\u00e4mmten Verlegearten installiert wurden, einfach platzen. Dann hat er ein massives<br>Problem und ein noch viel gr\u00f6\u00dferes wenn kein r\u00fcckschlagventil eingebaut wurde - <br>denn dann str\u00f6mt unkontrolliert Wasser in seine Festung. Lel<br><br>Ich habe aber generell ein paar Fragen an euch, da sich hier einige mit dem recht gut auskennen:<br>- kann es zu einer Vollstreckung durch e-nergie kommen?<br>- warum geht Rainer nicht in eine Sozialwohnung? Wegen knien und Demut zeigen?<br><br>Ich sehe als einzigen Ausweg seinerseits dass er den spendenstream machen wird,<br>wobei ich glaube dass da nicht so viel bei rumkommt.<br>Wobei ich denke dass im ein paar Tage knast und die damit verbundene Erziehung <br>gut t\u00e4ten."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:11:18+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Korregation. Er ist der Archetyp des Schmarotzers.<br><br>Schon von fr\u00fcher gab es Berichte dass die Leute ihn mieden, weil er gerne bei den Bierrunden mitgetrunken hat, aber als es selber mal zum Zahlen kam, er knausrig war.<br><\/blockquote>Korregation: Nicht knausrig, sondern bettelarm.<br><br>Als Kooouuuln da waren, war Reiner freigiebig und gro\u00dfz\u00fcgig. Die Dorfjugend scheint er ja als frischgebackener Schanzenlord frei gehalten zu haben.<br>Aber als der Schotter (und die Freunde, lel) dann weg waren, ist nat\u00fcrlich nichts mehr mit Runde geben.<br><br>Der &ldquo;Archetyp Schmarotzer&rdquo; ist darauf aus, andere zu \u00fcbervorteilen. <br>Dazu ist Reiner zu arglos und auch zu bl\u00f6de.<br>Wenn er nicht zahlt, liegt das nicht daran, dass er geizig ist, sondern daran, dass er pleite ist.<br>Und ja, wer pleite ist, muss halt spitzen, wie er \u00fcber die Runden kommt. <br><br><\/blockquote>Ich denke nur wenige Schnorrer halt sich selbst f\u00fcr einen.<br><br>Reiner hat das Selbstverst\u00e4ndniss dass er etwas ganz besonderes ist, und ihm das Geld, der Ruhm, und die Aufmerksamkeit zustehen.<br><br>Jeder der ihm kein Geld in den Rachen wirft, ist ein Kagghaider."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:18:54+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152323605756\/haider-umfrage-rohdaten\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/152323605756\/haider-umfrage-rohdaten<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Was seid ihr eigntl. f\u00fcr krangge Bastarde? <br>3468 Haider nehmen da an ner Umfrage \u00fcber den Lard teil. <br>Ich glaub es haggt? <br>Wer hat euch ins Gehirn gschissn und vergessn umzur\u00fchrn?<br><\/blockquote>Wenn jeder von den Bastarden mal nen 5er spenden w\u00fcrd, w\u00fcrden wir <strike>auf Platz 1 rutschen<\/strike> auf einen Schlag die Stromschulden tilgen und es gibt wieder Mett in Rainform."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:18:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "bis die rohre platzen muss es aber schon ein paar tage weit unter 0 grad sein&#8230; so schnell geht das nicht"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:23:50+02:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich muss ehrlich sagen ich g\u00f6nne dem Lord wirklich alles schlechte auf der Welt. Aber irgendwie w\u00fcnsche ich mir doch das er wieder Strom hat. Ich vermisse die Streams und den Rage"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:26:56+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich w\u00fcrde mich eher Fragen was aus der Bruchbude wird, wenn er 2 Monate lang nicht drin lebt.<br>Platzen die Rohre?<br><br><\/blockquote>Platzt meine Rohre, platzt! ahahahaaa"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:32:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "wahrscheinlich sind es eh bleirohre&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:33:37+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Dann hat er ein massives<br>Problem und ein noch viel gr\u00f6\u00dferes wenn kein r\u00fcckschlagventil eingebaut wurde - <br>denn dann str\u00f6mt unkontrolliert Wasser in seine Festung. Lel<br><br><\/blockquote>Du hast keinen hohen IQ in Gas- Wasser-Schei\u00dfe, oder??!<br><br>Was soll denn das f\u00fcr ein R\u00fcckschlagventil sein?<br>Ein KFR-Ventil verhindert lediglich, dass gez\u00e4hltes Wasser zur\u00fcck ins Stadtnetz gedr\u00fcckt wird, aber in Flussrichtung gesehen gibt es ein solches Ventil NICHT.<br>Wie sollte es auch bitte funktionieren bzw. unterscheiden, ob grad einer 30 Minuten duscht und am besten noch ne &ldquo;RainDance&rdquo; hat oder ob das Wasser aus einer geplatzten Leitung str\u00f6mt?!<br><br>Gru\u00df<br>Installateur, Meister und Techniker HLS<br><br>Edit: Das was Flanders sagt. Es muss schon einige Zeit l\u00e4nger Minus bleiben UND die erneut erw\u00e4hnte &ldquo;D\u00e4mmung&rdquo; bremmst diesen Prozess lediglich.<br>Rainer br\u00e4chte eine Begleitheizung, aber geht nicht, weil Strom"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:33:53+02:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Reiner hat das Selbstverst\u00e4ndniss dass er etwas ganz besonderes ist, und ihm das Geld, der Ruhm, und die Aufmerksamkeit zustehen.<br><br>Jeder der ihm kein Geld in den Rachen wirft, ist ein Kagghaider.<br><\/blockquote>Auf der Oberfl\u00e4che sicher richtig.<br>Andererseits ist dieses Verhalten Ausdruck eines meritokratischen Denkens: Denn Reiner betonte immer wieder, wie sehr er sich anstrengt, wie hart er arbeitet, wie intensivst er sich den Arschaufrei\u00dft. <br>Und daf\u00fcr erwartet er eine Gegenleistung. Das ist das Gegenteil eines Schnorrers, der einfach nur kassieren will. <br><br>Nat\u00fcrlich \u00fcbersch\u00e4tzt Reiner seine Anstrengung. Nat\u00fcrlich \u00fcbersch\u00e4tzt er auch die resultierende Leistung. Nat\u00fcrlich liegt er falsch, wenn er denkt, die Anstrengung und dnicht das Ergebnis m\u00fcsse honoriert werden.<br><br>Das liegt aber daran, dass er dumm und faul ist. F\u00fcr ihn sind Dinge anstrengend, die f\u00fcr andere Leute ein Klacks sind und weil er faul ist, kann er sich nicht lange und gut anstrengen. Er kann auch die Qualit\u00e4t seiner Leistung nicht richtig einsch\u00e4tzen. <br>Trotzdem zeugt die beschriebene Ansicht &ldquo;lasst mir gef\u00e4lligst a paar likes da un bars&rdquo; von Reiners Leistungsdenken, nicht von einem Versuch, Leute abzuzocken."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:38:06+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wann wird Rainer 15000 Eur Wasserschulden haben weil in seiner Abwesenheit s\u00e4mtliche Rohre geborsten sind?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:38:43+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote>Edit: Das was Flanders sagt. Es muss schon einige Zeit l\u00e4nger Minus bleiben UND die erneut erw\u00e4hnte &ldquo;D\u00e4mmung&rdquo; bremmst diesen Prozess lediglich.<br>Rainer br\u00e4chte eine Begleitheizung, aber geht nicht, weil Strom<br><\/blockquote>Was wenn er mal ausnahmsweise so schlau ist und den Haupthahn zudreht und das Wasser aus seinen Leitungen\/Heizk\u00f6rpern abfliesen l\u00e4sst?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:40:46+02:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Edit: Das was Flanders sagt. Es muss schon einige Zeit l\u00e4nger Minus bleiben UND die erneut erw\u00e4hnte &ldquo;D\u00e4mmung&rdquo; bremmst diesen Prozess lediglich.<br>Rainer br\u00e4chte eine Begleitheizung, aber geht nicht, weil Strom<br><\/blockquote>Was wenn er mal ausnahmsweise so schlau ist und den Haupthahn zudreht und das Wasser aus seinen Leitungen\/Heizk\u00f6rpern abfliesen l\u00e4sst?<br><\/blockquote>Dies! Hatte ich vor paar Seiten ebenfalls erw\u00e4hnt. Seine einzig realistische Schanze. Absperren und komplett leer laufen lassen. Macht man ja auch mit Au\u00dfenzapfstellen im Winter genauso.<br>Und Heizk\u00f6rper hat er nicht."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:42:02+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "rainer wird es locker 6 Monate kalt haben in seiner bude&#8230; nur weil es draussen vielleicht fr\u00fchling wird, bleibt die k\u00e4lte aber trotzdem in den mauern&#8230; bis das wieder einigerma\u00dfen drinnen warm wird, bricht draussen schon wieder der fr\u00fchherbst an."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:46:07+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Bei DrOlls Texten ist fast immer mindestens ein Wort dabei, das ich nachschlagen muss <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:48:21+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160419\/ruxunz84.gif\"><br><br>[Strichliste eines Minderbemittelten]<br><br><br><\/blockquote>Na, biste mett da\u00df man deine affige Liste vergessen k\u00f6nnte?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:48:27+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Edit: Das was Flanders sagt. Es muss schon einige Zeit l\u00e4nger Minus bleiben UND die erneut erw\u00e4hnte &ldquo;D\u00e4mmung&rdquo; bremmst diesen Prozess lediglich.<br>Rainer br\u00e4chte eine Begleitheizung, aber geht nicht, weil Strom<br><\/blockquote>Was wenn er mal ausnahmsweise so schlau ist und den Haupthahn zudreht und das Wasser aus seinen Leitungen\/Heizk\u00f6rpern abfliesen l\u00e4sst?<br><\/blockquote>Dies! Hatte ich vor paar Seiten ebenfalls erw\u00e4hnt. Seine einzig realistische Schanze. Absperren und komplett leer laufen lassen. Macht man ja auch mit Au\u00dfenzapfstellen im Winter genauso.<br>Und Heizk\u00f6rper hat er nicht.<br><\/blockquote>Schnell alles l\u00f6schen. Hoffentlich liest er nicht mit. Bef\u00fcrchte aber das Frau Bopp und Co. ihm eventuell so einen Tipp stecken werden."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:49:44+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Was wenn er mal ausnahmsweise so schlau ist<br><\/blockquote>lel<br><br>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:54:43+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Batiste-Dry-Shampoo-Pack-Trockenshampoo\/dp\/B0107T0Q8Y\/ref=sr_1_4?s=beauty&amp;ie=UTF8&amp;qid=1477490035&amp;sr=1-4&amp;keywords=trockenshampoo\">https:\/\/www.amazon.de\/Batiste-Dry-Shampoo-Pack-Trockenshampoo\/dp\/B0107T0Q8Y\/ref=sr_1_4?s=beauty&amp;ie=UTF8&amp;qid=1477490035&amp;sr=1-4&amp;keywords=trockenshampoo<\/a> [amazon.de]<br><br>Trockenshampoo f\u00fcr Rainers Haupthaar damit er ohne Wasser trotzdem gepflegt bleibt"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:56:52+02:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote><blockquote>Dann hat er ein massives<br>Problem und ein noch viel gr\u00f6\u00dferes wenn kein r\u00fcckschlagventil eingebaut wurde - <br>denn dann str\u00f6mt unkontrolliert Wasser in seine Festung. Lel<br><br><\/blockquote>Du hast keinen hohen IQ in Gas- Wasser-Schei\u00dfe, oder??!<br><br>Was soll denn das f\u00fcr ein R\u00fcckschlagventil sein?<br>Ein KFR-Ventil verhindert lediglich, dass gez\u00e4hltes Wasser zur\u00fcck ins Stadtnetz gedr\u00fcckt wird, aber in Flussrichtung gesehen gibt es ein solches Ventil NICHT.<br>Wie sollte es auch bitte funktionieren bzw. unterscheiden, ob grad einer 30 Minuten duscht und am besten noch ne &ldquo;RainDance&rdquo; hat oder ob das Wasser aus einer geplatzten Leitung str\u00f6mt?!<br><br>Gru\u00df<br>Installateur, Meister und Techniker HLS<br><br>Edit: Das was Flanders sagt. Es muss schon einige Zeit l\u00e4nger Minus bleiben UND die erneut erw\u00e4hnte &ldquo;D\u00e4mmung&rdquo; bremmst diesen Prozess lediglich.<br>Rainer br\u00e4chte eine Begleitheizung, aber geht nicht, weil Strom<br><\/blockquote>Ogge, ich selbst bin Elektrotechniker und elektromeister. Beim Strom gibt's ja auch <br>eine Kontrolle. Wenn zuviel Strom fliesst wird das durch den mcb (Sicherung) begrenzt, wenn fehlerstr\u00f6me oder erdschl\u00fcsse flie\u00dfen, l\u00f6st der rcb (Fi) aus&#8230;<br>Sowas gibt es in der wasserrechnik nicht? Ok wusste ich tats\u00e4chlich nicht. <br>Dange war alles"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:58:24+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "J\u00fcngstes Mett erst 1 Tag alt. Haider gehen sich schon wieder an den Kragen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:58:35+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "sowas gibt's nur bei wasch- und sp\u00fclmaschinen aber nicht bei normalen leitungen"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:59:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.stern.de\/gesundheit\/dank-bakterien-spray&amp;mdash%3Bmann-muss-seit-12-jahren-nicht-duschen-6443064.html\">http:\/\/www.stern.de\/gesundheit\/dank-bakterien-spray&mdash;mann-muss-seit-12-jahren-nicht-duschen-6443064.html<\/a> [stern.de]<br><br>rainer balt un<strike>besiegt<\/strike>gewaschen"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T15:59:50+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s\">https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s<\/a> [youtu.be]<br><br>Oho das ist ja Gold was er damals \u00fcber seinen Strom gesagt hat, Zuf\u00e4llig gefunden!<br><\/blockquote>Leude, sehn wir des Ganze mal realisdisch, die k\u00f6nnen mir nix drossln, ja gut, solln se mir des durchzwickn, klemm ichs halt wieder zusammen!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:01:16+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Ist der Strom eigentlich bi<br><br><a href=\"http:\/\/www.bi-winkelhaid.de\/\">http:\/\/www.bi-winkelhaid.de\/<\/a> [bi-winkelhaid.de]<br>Naja fast"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:02:07+02:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Wenn \u00fcberhaupt flie\u00dft ein zu gro\u00dfer Strom und nicht zu viel Strom.<br>Weil Strom."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:06:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Da ihr Gayboys. Macht den Bi-Test<br><br><a href=\"http:\/\/www.testedich.de\/quiz12\/quiz\/1109507288\/Bin-ich-bi\">http:\/\/www.testedich.de\/quiz12\/quiz\/1109507288\/Bin-ich-bi<\/a> [testedich.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:07:21+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wisst ihr was? Ihr k\u00f6nntet mal meine Schulden zahlen, das w\u00fcrde den Haidern richtig auf den Sack gehen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:09:25+02:00",
        "username": "regenbogenrainer",
        "text": "Bin ich &ldquo;bi&rdquo;?<br><br>Zu 60 % sind Sie: Du bist stockhetero. Eindeutig. Kein Zweifel. Nur ein Tipp: Str\u00e4ub dich nicht gegen das eigene Geschlecht, es kann mit Frauen auch sehr sch\u00f6n sein!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:11:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Dachtest du, in dir k\u00f6nnte auch nur ein F\u00fcnkchen bi, geschweige denn hetero stecken? Du bist lesbisch und stehst dazu, du bist einfach hammerhart. Kerle k\u00f6nnen dich kreuzweise. Bestimmt kennst du die Story von Aimee+Jaguar auswendig und dein Zweitwohnsitz ist auf der Insel Lesbos, stimmt es? *G*<br>(Ach ja, die Bewertung ist nicht negativ gemeint!)"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:15:57+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Hier stehen einige auf herrensahne"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:34:05+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.stack.imgur.com\/VbmLW.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:37:40+02:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "W\u00e4r doch ne faszinierende Wendung wenn Rainer aus der Not ein Perpetuum Mobile erfindet! XD"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:39:56+02:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Nur, wenn er damit unbegrenzt an seinem Anus rumspielen kann."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:49:46+02:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Bei wieviel Euro steht eigentlich diese Crowdfundingaktion um Draches Schulden zu bezahlen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T16:54:35+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "FreSSe alle"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T17:37:54+02:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Da ihr Gayboys. Macht den Bi-Test<br><br><a href=\"http:\/\/www.testedich.de\/quiz12\/quiz\/1109507288\/Bin-ich-bi\">http:\/\/www.testedich.de\/quiz12\/quiz\/1109507288\/Bin-ich-bi<\/a> [testedich.de]<br><\/blockquote>Der Test ist doch bihindert, zu 70%"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:01:51+02:00",
        "username": "RudiRammler",
        "text": "Richtige Bademeister hier, schade das ihr nicht die Schanze verwaltet, br\u00e4uchte man sich nicht mehr w\u00fcnschen das die Bude in Brand ger\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:13:48+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Was ist eigentlich aus der plakataktion geworden?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:16:28+02:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Etzadla bald Rave Party in der Metthalle am Asb8 w\u00e4hrend Reiner einen auf Knastlord macht?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:19:52+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich aus der plakataktion geworden?<br><\/blockquote>Die Initiatoren genie\u00dfen mit dem Geld das sch\u00f6ne Leben und lachen \u00fcber alle, die gespendet haben."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:22:49+02:00",
        "username": "pump3",
        "text": "<blockquote>Was ist eigentlich aus der plakataktion geworden?<br><\/blockquote>Plakat wurde soweit ich weiss f\u00fcr Dezember gemietet.<br>Dauert also noch ne weile."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:25:24+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Zumal er jetzt gemerkt haben k\u00f6nnte, dass seine Ansicht, wie das Recht funktioniert, unzutreffend ist und es eben NICHT auf seiner Seite ist, und ihn evtl. doch der eine oder andere Richter in Deutschland verurteilen w\u00fcrden, wenn er nem Haider den Arm bricht. Die Erfahrung, vor Gericht zu stehen und der Prospekt, die Freiheit einzub\u00fc\u00dfen, hat schon ganz andere Kaliber nachhaltig beeindruckt.<br><\/blockquote>Die Tatsache, dass kein Richter dieser Welt hinter dem Drechen steht, obwohl man ihm doch Schaden zuf\u00fcgen m\u00f6chte und er sich nur wehrt, wird ihn frustrieren. Er wird keine Einsicht zeigen und er wird nicht begreifen, dass sein Verst\u00e4ndnis von Recht und Gesetz beschissen ist.<br>Wie denn auch? Wen hat er denn schon, der ihn dahingehend berichtigt? Es gibt doch nur ihn und die Haider. Familie, Freude und Bekannte hat er nicht und wenn doch, dann haben die doch keine Ahnung. Was wissen die schon? Und was wei\u00df die Polizei schon? Und der Richter? Reiner wurde zehn Jahre gemobbt und niemand hat ihm geholfen. Heute wird er wieder gemobbt und niemand hilft ihm. Im Gegenteil! Man bestraft ihn noch, wenn er sich wehrt!<br>Nein, ich glaube wirklich nicht, dass ihn so ein kleiner Prozess beeindruckt. Es wird ihn nur in seiner Meinung best\u00e4rken, dass er alleine steht.<br><br>Ich k\u00f6nnte mir vorstellen, dass er in n\u00e4chster Zeit von irgendwelchen Selbstverteidigungsmitteln erz\u00e4hlen wird, um der Welt zu zeigen, dass man einen Ruiner. W nicht ficken kann.<br>Und ich k\u00f6nnte mir vorstellen, dass er Recht und Gesetz von nun an in die eigenen H\u00e4nde nehmen wird. Er wird wissen, dass er damit die Schei\u00dfe an den Arsch bekommt, aber er wird es den Haidern schon noch zeigen. Wenn der Lard dran glauben muss, wird auch der Haider daran glauben m\u00fcssen.<br><br>Nein, der Dreger wird sich sicher nicht beeindruckt zeigen. Daf\u00fcr ist er einfach zu weltfremd. Eher wird die Verhandlung die T\u00fcr zu einer neuen Eskalationsstufe aufgesto\u00dfen haben, denn nun hat der Buttergolem es amtlich, dass er alleine gegen die Welt steht."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:25:39+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Klingt nach ner Ank\u00fcndigung&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:32:10+02:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Plakataktion also dann, wenn Rainer im Knast sitzt und nichts davon mitbekommt? Falls doch ist er zum tatenlosen Zusehen gezwungen, das w\u00e4re auch nett."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:32:44+02:00",
        "username": "Igzorn",
        "text": "@Rocco: Du fergisst, dass Ruiner auch Elends feige ist. Zu Aktionen, wie du sie schilderst, geh\u00f6rt (neben Dummheit, aber die hat er ja) auch noch ne m\u00e4chtige Portion Cojones (die er nicht hat)!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:36:11+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>wahrscheinlich kennt ihr knast nur aus n24 dokus aber rainer geh\u00f6rt da nicht rein.<br><\/blockquote>Wieso geh\u00f6rt der Drechen nicht in den Bau? Als ich einsa\u00df, habe ich noch gr\u00f6\u00dfere Pfeifen kennengelernt, die noch weniger auf dem Kerbholz hatten."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:37:24+02:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Gr\u00f6\u00dfere Pfeifen als Drache oder Rocco Siffredi?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:37:55+02:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>@Rocco: Du fergisst, dass Ruiner auch Elends feige ist. Zu Aktionen, wie du sie schilderst, geh\u00f6rt (neben Dummheit, aber die hat er ja) auch noch ne m\u00e4chtige Portion Cojones (die er nicht hat)!<br><\/blockquote>Untersch\u00e4tze nie die Macht der Dummen. Er hat zwar keine Eier, ja, aber kann die folgen seiner Taten nicht absch\u00e4tzen. Schau dir doch an wie es erst am Wochenende mit seinem Auto gefahren ist. W\u00e4re da ein Kind auf dem Rad gewesen bei der Ausfahrt vom Roten Herz, er h\u00e4tte es einfach \u00fcbergefahren und schuld w\u00e4ren nur alle anderen gewesen in seinem Spatzenhirn!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:39:20+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ist eigentlich aus der plakataktion geworden?<br><\/blockquote>Plakat wurde soweit ich weiss f\u00fcr Dezember gemietet.<br>Dauert also noch ne weile.<br><\/blockquote>Da sitzt er dann ja im Knast. Fak<br><br>Etzad mol im Ernst. Des kann ja wirklich passieren.<br><br>Selbst ausm Knast besiegt Rainer dann noch die Haider. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>\u20ac: Rausfinden in welcher Zelle er dann einsitzt (JVA Nbg?) und mit Gl\u00fcck hat er Blick nach drau\u00dfen auf eine Plakatwand. Diese dann an anmieten."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T18:45:29+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "RBS melde dich mal bei mir"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:00:48+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>@Rocco: Du fergisst, dass Ruiner auch Elends feige ist. Zu Aktionen, wie du sie schilderst, geh\u00f6rt (neben Dummheit, aber die hat er ja) auch noch ne m\u00e4chtige Portion Cojones (die er nicht hat)!<br><\/blockquote>&ldquo;Aufgelauert und zugeschlagen&rdquo; ist dir ein Begriff, oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Reiner hat doch erst bewiesen, dass er, trotz seiner Feigheit, in der Lage ist, anderen Menschen zu schaden.<br>Dass er es auf einen Zweikampf ankommen l\u00e4sst, glaube ich auch nicht, aber dass er mit einem Kn\u00fcppel auf ein Kuchenkind eindrischt, die Axt einfach mal ein wenig weiter wirft, sich von a Gumbl a Bombn bauen l\u00e4sst, die er dann in ein vorbeifahrendes Haidermobil wirft o.\u00e4., traue ich ihm heute mehr denn je zu.<br><br><blockquote>Gr\u00f6\u00dfere Pfeifen als Drache oder Rocco Siffredi?<br><\/blockquote>Ich meinte den Drechen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:01:24+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Lustig, da\u00df man richtigerweise immer anmerkt, da\u00df Rainer verbl\u00f6det, h\u00e4ngengeblieben und irgendwann seit der 3. Klasse dauergemobbt, daf\u00fcr aber absolut nicht erzogen ist, aber er reale Verantwortung \u00fcbernehmen soll, wenn inzwischen sicher schon einige hundert Spasten provozierend vor seinem Haus stehen und ihn in Abst\u00e4nden auch attackieren.<br><br>In dem Fall ist Rainer der Realist, aber als nicht betroffener kann man so ne Schei\u00dfe ja reden"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:02:08+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>RBS melde dich mal bei mir<br><\/blockquote>Nein!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:05:50+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Mimimimimi<br><\/blockquote>Bitte ab in den Moralthread"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:10:37+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Realit\u00e4t hat nichts mit Moral zu tun, ich gebe gr\u00f6\u00dftenteils einen Fick auf den armen Wichser, aber st\u00e4ndig so eine Gr\u00fctze zu lesen da\u00df Rainer f\u00fcr dies und jenes mehr Verantwortung tr\u00e4gt als seine Mobbingbesucher, provoziert meinen Verstand"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:14:12+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Aber das sagt doch niemand."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:18:28+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Deine Ausf\u00fchrungen \u00fcber sein Fazit zum Proze\u00df sagen das schon.<br>Alles, was er jetzt tut, ist Dummheit und Verzweiflung eines sehr dummen Hodors, sonst halt nichts, kann man WoT dazu schreiben, mu\u00df man aber nicht"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:20:30+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185939",
        "text": "wie reiner wohl weihnachten verbringt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:21:55+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>eines sehr dummen Hodors<br><\/blockquote>Den gutm\u00fctigen, tapferen Hodor mit dem Buttergolem vergleichen. Ich glaube, es hackt. schnappi, w\u00fcrdest du bitte."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:22:51+02:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Ich sage nicht, dass Reiner f\u00fcr seine Aktionen mehr Verantwortung tr\u00e4gt als jemand anderes in seiner Situation.<br>Ich sage auch nicht, dass provozierende Kuchenkinder sich von jeglicher Verantwortung freisprechen k\u00f6nnen.<br><br>Ich glaube, dass der Dreche aus dem Prozess andere Dinge gelernt hat, als ein normaler Mensch gelernt h\u00e4tte.<br><br>Ansonsten verstehe ich nicht, was du von mir willst."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:22:52+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Rainer hat das was euch fehlt: Bauernschl\u00e4ue"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:26:12+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Habe pauschal, nicht dich direkt angesprochen, ich will gar nichts von dir"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:29:36+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Schnappi wird das alles erkl\u00e4ren nach seinem PsycholoBIstudium"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:39:02+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "Also meine Erfahrung mit dem Knast war, dass ich endlich mal ein geregeltes Leben hatte! Jeden morgen um halb sechs aufstehen, 8h in der Gef\u00e4ngniswerkstatt T\u00fcten kleben, dann noch 1h Freigang auf dem Hof. Das w\u00fcrde dem Reiner auch nicht schaden!! Als ich rausgekommen bin, bin ich leider direkt wieder auf lachschon gelandet und jetzt wieder ein voller Totalversager, fast wie schnappi!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:55:45+02:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Wie viele Ex-Knackis haben wir denn hier?<br>Bitte mal outen."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:56:29+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Kann mir nicht vorstellen dass Rainer beim T\u00fcten kleben einen guten Job machen w\u00fcrde. Haben die dort keine einfacheren Aufgaben in der Knastwerkstatt? Frage f\u00fcr 1 LS Forum."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T19:57:40+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "Im Knast wird sich au\u00dferdem zeigen, ob Reiner tats\u00e4chlich bi ist!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:00:03+02:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Wie viele Ex-Knackis haben wir denn hier?<br>Bitte mal outen.<br><\/blockquote>Nein!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:10:20+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www.withfriendship.com\/images\/i\/44051\/jump-to-comments-ralph-wiggum.jpg\"><br><br>Rainer beim T\u00fcten kleben&#8230;"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:14:49+02:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich bin Walter aus dem Frauenknast."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:21:18+02:00",
        "username": "KingKongKalle",
        "text": "W\u00fcrde mich jetzt auch mal interessieren<br><a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/zbfazw3\">https:\/\/strawpoll.de\/zbfazw3<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:25:30+02:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "YvonneCatterfeld war schon im Knast? No way. Schw\u00f6r auf Koran. Wenn ja, dann sag warum."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:33:31+02:00",
        "username": "lakskon",
        "text": "Wegen <b>Bi<\/b>hinderter Musik, hat da mit Dorian zusammengerappt und Popoliebe gemacht."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:34:34+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Wahrscheinlich unbezahlte Strafzettel wegen Nacktheit in der \u00d6ffentlichkeit"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:37:08+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Vielleicht auch wegen Steuerhinter<b>bi<\/b>ehung. Das k\u00f6nnte ja auch Ruiner drohen, oder? Sollten wir diskutieren."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:40:58+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hab als 13 J\u00e4hriger mal bei Hertie geklaut."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:43:13+02:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Wenn ich so dr\u00fcber nachdenke, dass Rainer wirklich die Schongze erhalten k\u00f6nnte, Kinder zu zeugen, wird mir ganz schlecht Loide.<br>Da ist schon eine Weiterentwicklung von Drachenlady bis zur Zoomulle.<br>Rainer Junior dann Younow Striimer.<br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T20:45:23+02:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Wer strawpoll.de statt .me verwendet ist f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:00:00+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>YvonneCatterfeld war schon im Knast? No way. Schw\u00f6r auf Koran. Wenn ja, dann sag warum.<br><\/blockquote>habe m1 stromrechnung nicht bezahlt und bin 1 notorischer l\u00fcgner! au\u00dferdem schicke ich damals jedem m1 sp\u00e4herbild geschickt! aber nicht per handy, sondern brief. es war ja noch in den 80ern! da war der knast noch knast und nicht so 1 kindergeburstag vong h\u00e4rte her!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:03:20+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bist du jetzt reha<b>bi<\/b>litiert?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:07:17+02:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wie viele Ex-Knackis haben wir denn hier?<br>Bitte mal outen.<br><\/blockquote>Kann ich als &ldquo;immernoch-Knacki&rdquo; auch teilnehmen? Antworte schnell, Murat will sein Handy zur\u00fcck, kann am Tag nur 10 Minuten haiden f\u00fcr nen bj."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:17:21+02:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/TR6Cwxu.png\"><br><br>Babyface-Reiner<br><br>\u201e<i>Kennst du jemanden der Rainsch<\/i> (mit ai ganz wichtig) <i>hei\u00dft?<\/i>\u201c<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/hM_o39EtG7I?t=6m7s\">https:\/\/youtu.be\/hM_o39EtG7I?t=6m7s<\/a> [youtu.be]<br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/7MoR2BW.png\"><br><br>Afro-Reiner<br><br>\u201e<i>Indianer<\/i> (komisch, auch mit ai) <i>w\u00e4ren heutzutage Elfen<\/i>\u201c<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/pG0WhyEFF4A?t=26m21s\">https:\/\/youtu.be\/pG0WhyEFF4A?t=26m21s<\/a> [youtu.be]<br><br>Ruiner war schon immer ein Verwandlungsgenie. Sah immer noch a weng beschissener aus als beim letzten Mal und plapperte immer d\u00fcmmere Schei\u00dfe.<br>Was verpassen wir also heute so, weil er bald die 100ter Marke knackt? Eigentlich gar nichts.<br>Dummes Geschw\u00e4tz, also wirklich sau dummes Geschw\u00e4tz \u00fcber ALLES m\u00f6gliche und ein verst\u00f6renden Anblick bzw. seine Gestalt.<br><br>Schaut Euch mal ein paar alte Rattenjungen Fidios an. K\u00f6stlich, was da so alles passiert ist in 2015. Das richtet sich auch nur an die metts\u00fcchtigen, also alle, lel.<br><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:40:40+02:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Bist du jetzt reha<b>bi<\/b>litiert?<br><\/blockquote>ja aber ich muss noch alle 2 wochen zum drogentest und trage 1 fu\u00dffessel!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:45:10+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Da ist man mal zwei Tage weg und da passiert sowas <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Gerade alles nachgeholt und den Podcast reingezogen.<br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/V7kBlRjEKL8C4\/giphy.gif\"><br><br>#besiegt"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:45:56+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Muss Rainer jetzt weniger rauchen damit er Geld f\u00fcr die Strafe \u00fcbrig hat?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:51:23+02:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Nagel in den Mund, fertig."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:52:48+02:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Sind N\u00fcrnberger-Prozesse-VWGs (dicker DL mit Kopfh\u00f6rern vor Gericht, dicker G\u00f6ring mit Kopfh\u00f6rern vor Gericht) im Jahr 2016 politisch noch korrekt?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:55:04+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Hatte Rainer vor Gericht keine Kopfh\u00f6rer auf?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T21:56:04+02:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Sind N\u00fcrnberger-Prozesse-VWGs (dicker DL mit Kopfh\u00f6rern vor Gericht, dicker G\u00f6ring mit Kopfh\u00f6rern vor Gericht) im Jahr 2016 politisch noch korrekt?<br><\/blockquote>nein"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:05:23+02:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob zur n\u00e4chsten Verhandlung der selbe Richter den Vorsitz haben wird?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:06:51+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s\">https:\/\/youtu.be\/C72cBgGDn1c?t=24m44s<\/a> [youtu.be]<br><br>Oho das ist ja Gold was er damals \u00fcber seinen Strom gesagt hat, Zuf\u00e4llig gefunden!<br><\/blockquote>hab mir gerade das Video ganz angeschaut und bin wieder dar\u00fcber gestolpert, was mich an dem ganzen Typen am heftigsten triggert: seine l\u00e4cherlich falsche Verwendung des Wortes &ldquo;Fakt&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:07:42+02:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Dooooooch alla! Let's judge alla!<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6KtqZvX.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:08:14+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Gibts bei 3 Verurteilungen lebensl\u00e4nglich?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:09:08+02:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Nein, danach mu\u00df man bei RTL mitmachen und \u00f6ffentlich knien und Demut zeigen mit Prinzessin Leia Per\u00fccke"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:10:37+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "L\u00e4sst er sich dann im Knast die Tattoos stechen die er schon lange wollte?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:15:59+02:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Ich hoffe, dass von Courtlords n\u00e4chsten Verhandlungen ebenfalls berichtet wird. Das w\u00e4re gar k\u00f6stliches Mett."
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:21:31+02:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Werden Verhandlungen bald so regelm\u00e4\u00dfig kommen wie seine Streams fr\u00fcher?"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:29:53+02:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dann soll Chapten Meddel bitte den Gerichtszeichner machen"
    },
    {
        "time": "2016-10-26T22:32:11+02:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Werden Verhandlungen bald so regelm\u00e4\u00dfig kommen wie seine Streams fr\u00fcher?<br><\/blockquote>Gerichts Monday. W\u00fcrd ich mir ins Regal stellen."
    }
]