[
    {
        "time": "2017-01-21T00:06:15+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wahrscheinlich h\u00e4lt Rainer nur den Pflichtanteil an Haus + Hof. Er kriegt deswegen Geld vom Amt weil noch andere Eigent\u00fcmer vorhanden sind und die nicht gezwungen werden k\u00f6nnen zu verkaufen. Damit ist das Haus auch sicher vor der Zwangsvollstreckung weil es ja Rainer nur zum Teil geh\u00f6rt. Hat er mal wieder Gl\u00fcck im Ungl\u00fcck.<br><\/blockquote>Miteigentum sch\u00fctzt nicht vor Zwangsversteigerung, insbesondere gelten bei Zwangsvollstreckung in Grundst\u00fccke, die mehreren zu Miteigentum zustehen, die Regeln der Teilungsversteigerung (zumindest bei Insolvenz).<br><\/blockquote>M\u00fcsste Rainer hierzu nicht selbst Insolvenz anmelden? Grunds\u00e4tzlich hat er eine Insolvenz, zumindest aufgrund seiner Stromschulden bereits erfolgreich abgewendet, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:06:35+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Und wie lang passiert jetzt erstmal nichts?<br><br>Das ist eine berechtigte Frage. Reiner am WoWn\/TS\/Warten auf Godot.<br>Er kriegt seit Wochen nicht mehr seine DregerMondais hin. Zumindest findet er sie selbst nicht gut genug, um als DM_offiziell mit Intro armefuchtelnd angek\u00fcndigt zu werdne.<br>Dann noch das mit dem Auto. Ist f\u00fcr mich bisher unverst\u00e4ndlich.<br><br>Da kommt doch nix mehr. Keine Zeit, keine Lust.<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:08:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Nein, er hat die Stromschuldeninsolvenz nicht abgewendet, er hat eine Regelung gefunden mit seinem Anbieter (Prepaid, x% davon f\u00fcr Schuldentilgung), die Insolvenz stand bislang doch gar nicht im Raum, daran h\u00e4tten seine Gl\u00e4ubiger auch kein Interesse, weil dann kein Geld mehr flie\u00dft f\u00fcrs erste und Rainers Grundsicherung nicht mehr in seiner Hand l\u00e4ge"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:09:48+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Miteigentum verhindert nur die Zwangsvollstreckung in das gesamte Grundst\u00fcck, nicht die Zwangsvollstreckung in den Miteigentumsanteil. Miteigentumsanteile k\u00f6nnen zwangsversteigert werden, macht jedoch nur selten wirklich Sinn. Allerdings sind wir bei Rainer ohnehin bei einer Erbengemeinschaft und da w\u00e4re die Frage, ob das Erbe schon auseinandergesetzt ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:12:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Das ist doch das gleiche, oder was versteh ich falsch.<br>Wie willst du das Haus zwangsversteigern ohne in den Miteigentumsanteil einzugreifen, man kann das Grundst\u00fcck doch nur &ldquo;gesamt&rdquo; betrachten, oder willste nur die Scheune versteigern?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:12:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Er soll auf Blackrock rumsuchten. Fliegt mit euren Mounts, flieeeegt! Levelgebiete 20-25 abgrasen :o<br><br>Am Namen (selbst ohne jeglichen Bezug) erkennt man ihn eh. Ich wei\u00df nicht wieso aber es wird so sein."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:14:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "99% Blutelfj\u00e4ger(in) &ldquo;Mei Drachenfalke haud ganz sch\u00f6 nei&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:14:47+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wird erst wieder was machen, wenn ihm die Kouln f\u00fcr Strom usw. ausgehen.<br>Die Kohle von seinem &ldquo;Spendenstream&rdquo; auf Hidbox bekommt er ja auch noch.<br><br>Etzala weng auf dem TS und in der Drachigilde rumbannen.<br>Auf welchem PVE Server spielt er eigentlich?<br><br>Edit: Danke Kaschperle, Blackrock=PvP Server, dass wird lustig."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:26:50+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Das ist doch das gleiche, oder was versteh ich falsch.<br>Wie willst du das Haus zwangsversteigern ohne in den Miteigentumsanteil einzugreifen, man kann das Grundst\u00fcck doch nur &ldquo;gesamt&rdquo; betrachten, oder willste nur die Scheune versteigern?<br><\/blockquote>Wenn Rainer zu 30% als Eigent\u00fcmer im Grundbuch steht und dieser Teil Zwangsversteigert wird (iirc haben die restlichen Erben ein Vorkaufsrecht), dann geh\u00f6rt demjenigen, der den Teil ersteigert, das Grundst\u00fcck zu 30%. Da hat man nicht viel von, aber wenn man gen\u00fcgend Teile h\u00e4lt, kann man die Aufl\u00f6sung der Bruchteilsgemeinschaft durch Antrag auf Teilungsversteigerung erzwingen."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:27:35+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Frag mich wie viel Rainer so s\u00e4uft, wenn er nicht auf Younow streamt."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:30:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Wenn Rainer zu 30% als Eigent\u00fcmer im Grundbuch steht und dieser Teil Zwangsversteigert wird (iirc haben die restlichen Erben ein Vorkaufsrecht), dann geh\u00f6rt demjenigen, der den Teil ersteigert, das Grundst\u00fcck zu 30%. Da hat man nicht viel von, aber wenn man gen\u00fcgend Teile h\u00e4lt, kann man die Aufl\u00f6sung der Bruchteilsgemeinschaft durch Antrag auf Teilungsversteigerung erzwingen.<br><\/blockquote>Interessant, wusste nicht, da\u00df das bei Wohngrundst\u00fccken ohne weiteres m\u00f6glich ist"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:36:18+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer lvl 22 Orc, Schurkin<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32526689\/WoWScrnShot_012117_003256.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32526689\/WoWScrnShot_012117_003256.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:36:20+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Also, das hei\u00dft unterm Strich realistisch gesehen wird Rainer auch weiterhin am Altschauerberg hausen, au\u00dfer ein Erdbeben zerkloppt die Schanze, da aufgrund der Besitzverteilung eine Zwangsversteigerung unwahrscheinlich ist"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:39:45+01:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Rainer geh\u00f6rt die Schanze komplett. Aber diskutiert ruhig weiter"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:39:54+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Also, das hei\u00dft unterm Strich realistisch gesehen wird Rainer auch weiterhin am Altschauerberg hausen, au\u00dfer ein Erdbeben zerkloppt die Schanze, da aufgrund der Besitzverteilung eine Zwangsversteigerung unwahrscheinlich ist <br><\/blockquote>H\u00e4ngt von so vielen Faktoren ab, die wir nicht genau kennen, dass man es so oder so nicht beantworten kann. Unbegrenzten Schutz hat er definitiv nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:41:29+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rainer geh\u00f6rt die Schanze komplett. Aber diskutiert ruhig weiter<br><\/blockquote>Geh\u00f6rten ihm nicht auch mal nenneswerte Geldbetr\u00e4ge seines Vaddas <strike>und sei Schwesda alla<\/strike>? Is auch nix mehr von da <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:44:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "\/Kurzes Vergn\u00fcgen. Weggebann0rt."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T00:58:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Danke Breidsamer<br><br>LIVE<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5mH043CwuAw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=5mH043CwuAw<\/a> [youtube.com]<br>LIVE"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T01:02:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "L\u00e4uft weiter.<br><br>Kann mir mal jemand erkl\u00e4ren was das soll, da\u00df Leute irgendwas sagen und dann Rainer irgendwas v\u00f6llig unpassendes sagt?<br>Warum hockt der im TS?<br>Checke nicht mehr was das TSzeug soll"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T01:03:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Weil Rainer so tut als h\u00f6re er sie nicht und WoW zockt.<br><br>Macht Sinn dieser Fan-TS, nech?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T01:07:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ja, das macht sehr Sinn.<br>Ich wette, er ist es wirklich, der auch immer so minderbemittelt pfeift"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T01:13:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Naja er ist definitiv besoffne&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T02:09:34+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Heut is definitiv nix mehr. Scht\u00fcss"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T02:19:25+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse ihr penner"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T02:32:40+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Also, das hei\u00dft unterm Strich realistisch gesehen wird Rainer auch weiterhin am Altschauerberg hausen, au\u00dfer ein Erdbeben zerkloppt die Schanze<br><\/blockquote>Erdbebebn, von wegen.<br>Wer hier die Schanze zerkloppt, ist doch wohl klar: Reiner selbst.<br><br>Er k\u00fcmmert sich null um das Haus. Seit Jahren.<br>Halt, doch, zwischendurch rei\u00dft er Holzpaneele raus, oder die Tapete von der Wand, oder die T\u00fcr aus den Angeln.<br>Oder er bespr\u00fcht W\u00e4nde und Decken mit einer Farbspraydose.<br>\u00dcberall sonst hei\u00dft sowas Vandalismus.<br>In der Schanze segelt das unter: Renovierung<br><br>Warum ist er wohl aus dem Obergeschoss ausgezogen, h\u00e4h? <br>Weils da schon durch alle Ritzen pfeift - oder auch schon durchs Dach regnet, w\u00fcrd mich gar nicht wundern. Typische Reinerl\u00f6sung: Es regnet rein? Zieh ich halt ins Erdgeschoss, da ists noch trocken.<br><br>Wenn n\u00e4chsten Herbst die Zwischendecke auch noch durchgesuppt ist und ihm beim Strihmen auf die R\u00fcbe rieselt, mei, zieht er halt in die Werkstatt. Basst scho. <br><br>Es braucht gewiss kein Erdbebebn, um die Schanze zu schleifen. Das erledigt Reiner schon ganz allein."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T04:52:27+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Warum ist er wohl aus dem Obergeschoss ausgezogen, h\u00e4h?<br>Weils da schon durch alle Ritzen pfeift - oder auch schon durchs Dach regnet, w\u00fcrd mich gar nicht wundern. <br><\/blockquote>Ich glaube nicht, dass es daran lag, dass es reinregnete, oder das Dach undicht w\u00e4re.<br>Es gab f\u00fcr ihn im Winter einfach keinen anderen Weg, als &ldquo;zum Ofen&rdquo; zu ziehen.<br><br>Er hat in den letzten Winter mehrere Jahre im Obergeschoss mit Heizstrahlern tausende Euro Strom verheizt.<br>Das geht jedoch mit einem Prepaid-Z\u00e4hler nicht mehr.<br>Der &ldquo;Festbrennstoff&rdquo;-Ofen macht zwar Arbeit und er hasst Arbeit aus tiefstem Herzen, aber K\u00e4lte hasst er noch mehr.<br>In seinem ehemaligen Kinderzimmer hat es jetzt 3-5\u00b0C. Daher war er gezwungen in das Zimmer neben der K\u00fcche zu ziehen, wo der Ofen steht. <br><br>Edit: Funfact - Hier hat es gerade -17\u00b0C"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T06:06:42+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>In seinem ehemaligen Kinderzimmer hat es jetzt 3-5\u00b0C.<br><\/blockquote>Warum sagst du nicht einfach -2\u00b0C <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T06:18:32+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hab zuf\u00e4llig einen hohen IQ in kalt wohnen. Bei mir sind es auf 40m\u00b2 trotz meist ausgeschalteter Heizung und Beheizung durch Neben\/\u00dcber\/Unte\/Diagonal\/Horizontal\/Adjektiv-Zimmer nur durch eine Seite, diesen Winter in der gesamten Wohnung nie k\u00e4lter als 8\u00b0 gewesen, wenn mein PC im Nebenzimmer bei meiner Abwesenheit durchgerendert hat. Mit meinem Prachtarsch auf dem Sofa und eingeschaltetem TV ging es diesen Winter im meistgenutzten Raum oft auf 14* hoch. Ist f\u00fcr Besuch h\u00f6chst unkompfortabel und dann muss ab und zu die Heizung doch mal angeworfen werden, aber f\u00fcr einen einsamen Bergdrachen ist das selbst mit T-Shirt zu bewerkstelligen. Da er aber einen Pulli tr\u00e4gt und dieser von au\u00dfen und innen mit Fett, Talg und Wichse beschichtet und damit luftisoliert ist, wird ihm wohl flauschig warm sein.<br><br>Oge wa alles."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T07:05:57+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Aber Achtung: achte darauf, dass die H\u00e4nde und F\u00fc\u00dfe noch warm sind, dann friert man nicht! Und Frauen brauchen immer so 3\u00b0C mehr. Leben ohne Heizung und Putin-Gas m\u00f6glich und gut f\u00fcrs Klima! Thermounterw\u00e4sche gibts im Onlineshop. Weitere Informationen unter: <a href=\"http:\/\/www.ludger-winter.de\/#Klima-Schutzpreis-Bewerbung\">http:\/\/www.ludger-winter.de\/#Klima-Schutzpreis-Bewerbung<\/a> [ludger-winter.de]<br><br>Ok tschau kakao."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T07:49:25+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ey ohne dreck altaaa. Ihr habt \u00fcber nacht 5 neue seiten gerendert&#8230;. sachtma was seid ihr eigentlich f\u00fcr krangge bastarde?! Habt ihr alle kein leben? Das drachengame is dod alda, ES IS DOD!!!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T08:03:58+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Wenn wenig passiert, wird mehr geschrieben. Klingt komisch, ist aber so. Weil eben keiner mit Kond\u00e4nd konsumieren besch\u00e4tigt ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T08:15:05+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meddl Loide"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T08:30:29+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Ey ohne dreck altaaa. Ihr habt \u00fcber nacht 5 neue seiten gerendert&#8230;. sachtma was seid ihr eigentlich f\u00fcr krangge bastarde?! Habt ihr alle kein leben? Das drachengame is dod alda, ES IS DOD!!!!<br><\/blockquote>Ja des Game is dod.. grade gestorbe.. an Proschdadakrebs."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T08:45:15+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Es raucht doch sowieso keiner aus \u00dcberzeugung. Gibt welche die sind jung und rauchen weil es cool &amp; hipp ist und welche die sind abh\u00e4ngig weil sie in ihrer Jugend damit angefangen haben.<br><br><img src=\"http:\/\/vincent.sparks.de\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/marlburro.jpg\"><br><br>Ihr k\u00f6nnt mir nicht sagen dass dieses Plakat sich an Erwachsene richtet."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T08:54:53+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>ja sags doch noch lauter<br><\/blockquote>snabba leggt h\u00f8dne<br><\/blockquote>Spa\u00dffakt: \u00f8 gibt's in Schweden nicht, die nehmen \u00f6."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T09:10:33+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>ja sags doch noch lauter<br><\/blockquote>snabba leggt h\u00f8dne<br><\/blockquote>Spa\u00dffakt: \u00f8 gibt's in Schweden nicht, die nehmen \u00f6. <br><\/blockquote>Machen das nicht ohnehin nur noch die Norweger? Kann mich dunkel erinnern, dass vor 15 Jahren oder so das Teil in D\u00e4nemark abgeschafft wurde und die st\u00f8lzen D\u00e4nen dagegen Sturm gelaufen sind wegen&#8230; Kultur oder so ^^. Wei\u00df aber nimmer, ob sich das durchgesetzt hat ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T09:22:29+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainer spielt ja wow, hat ihn noch jemand auf Battle.net?<br><br>kenne nur den Account: Draconer#2789"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T09:34:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ich frage mich schon seit einer ganzen Weile wie es kommt, dass sich noch keiner von Rainers ehemaligen Mitsch\u00fclern im Game zu Wort gemeldet hat. Irgendeiner von denen muss doch Gem\u00fcse genug sein um sich dem naiven Geltungsdrang hinzugeben."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T09:57:30+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Guten Morgen Kadse, Ferd und Kakerlaken in Rainers Wohnung"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T09:59:12+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Ich frage mich schon seit einer ganzen Weile wie es kommt, dass sich noch keiner von Rainers ehemaligen Mitsch\u00fclern im Game zu Wort gemeldet hat. Irgendeiner von denen muss doch Gem\u00fcse genug sein um sich dem naiven Geltungsdrang hinzugeben. <br><\/blockquote>Als ob sich jemand outen w\u00fcrde, mit Rainer in der Sonderschule gewesen zu sein. Das ist doch megapeinlich."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:02:26+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Das k\u00f6nnte ja die bi Frage kl\u00e4ren und damit hier f\u00fcr Ordnung sorgen. Neee so weit kommts nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:04:42+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich kann mir auch eher gut vorstellen, dass sich keiner von denen sonderlich an Rainer erinnert. Er wird auf der Sonderschule jetzt auch keine <strike>neue Art Mensch<\/strike> wirklich herausragende Pers\u00f6nlichkeit gewesen sein, was seine Eigenwilligkeit angeht, er war sozial nicht integrierbar und stand in der Hackordnung wahrscheinlich recht weit untne. Es ist schon n paar Tage her, dass er da gewesen ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:07:54+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Die erinnern sich Alle an Reiner in der Sonderschule, schlie\u00dflich wurde der Psychopath wegen eines gewaltt\u00e4tigen Aussetzers der Schule verwiesen und durfte ne Woche daheim bleibne. Etzala l\u00f6scht euch ihr Level 0 Haider"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:10:41+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Na ja, als ob sowas nicht t\u00e4glich passieren w\u00fcrde in ner Sondaschule<br><br>Niemand schert um Rainer. Damals nicht, heute nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:11:44+01:00",
        "username": "DrTentakel",
        "text": "Gibt es auf dem WoW Server Blackrock zuf\u00e4llig ne Gilde von euch?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:12:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Das k\u00f6nnte ja die bi Frage kl\u00e4ren und damit hier f\u00fcr Ordnung sorgen. Neee so weit kommts nicht. <br><\/blockquote>So Leuchten wie BabyGrizzly und Machulle hielten es ja auch f\u00fcr eine gute Idee sich ins Rampenlicht zu dr\u00e4ngen. Da wird doch irgend einer von Drachens Mitsch\u00fclern die ein oder andere Anekdote zum besten geben wollen. Z.B. der Typ, den Rainer mal mit dem Kopf auf die Tischplatte geditscht hat, h\u00e4tte ein super Motiv um mal zu erz\u00e4hlen wie unser Echsendiener sich so im Klassenverbund eingebracht hat.<br>Also nicht, dass es uns irgendwas anginge. Bin nur \u00fcberrascht, dass sowas noch nicht von selbst passiert ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:18:08+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Selbst wenn Schulverweise an Sonderschulen allt\u00e4glich w\u00e4ren und Rainer nicht aufgrund seinem Hang zur Gewalt aufgefallen w\u00e4re, dann w\u00e4re der Klops immer noch aufgrund seiner Nichtleistung im Sport aufgefallen. Der dicke, unsportliche Junge den man beim Sport nicht brauchen kann, das war n\u00e4mlich auch Rainer in der Schule. Es ist schlichtweg utopisch zu behaupten, Rainer w\u00e4re nicht aufgefallen, ein fetter, gewaltbereiter und unsportlicher Typ f\u00e4llt in jeder Schule auf, sogar auf den Deppenschulen"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:18:36+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner wurde damals einstimmig zum Behindi 2007 in seiner Klasse gew\u00e4hlt. Aber nur weil er als einziger im Stande war das Wort <i>K\u00e4semakkaroni<\/i> fehlerfrei zu schreiben.<br>Nun Fresse."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:21:55+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Selbst wenn Schulverweise an Sonderschulen allt\u00e4glich w\u00e4ren und Rainer nicht aufgrund seinem Hang zur Gewalt aufgefallen w\u00e4re, dann w\u00e4re der Klops immer noch aufgrund seiner Nichtleistung im Sport aufgefallen. Der dicke, unsportliche Junge den man beim Sport nicht brauchen kann, das war n\u00e4mlich auch Rainer in der Schule. Es ist schlichtweg utopisch zu behaupten, Rainer w\u00e4re nicht aufgefallen, ein fetter, gewaltbereiter und unsportlicher Typ f\u00e4llt in jeder Schule auf, sogar auf den Deppenschulen <br><\/blockquote>Man sieht, Du sprichst aus Erfahrung. Wie war das denn damals in Deiner Sonderschulklasse? Erz\u00e4hl mir mehr!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:24:11+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Er hat mal erz\u00e4hlt, dass er sofort wenn er den Klassenraum verlie\u00df, die Kopfh\u00f6rer rauf gemacht hat und dann Meddl voll aufgedreht.<br><br>Ist ja klar, dass damit damals schon das Motto &ldquo;Ich kann euch ned h\u00f6ren ihr Spaggn, ich hab Kopfh\u00f6rer auf!&rdquo; galt.<br><br>Und wenn man sich dann mal vorstellt, wie man selbst in der Schule mit einem umgegangen w\u00e4re, der sich so antisozial verh\u00e4lt und offensichtlich gar nicht mit dem Rest der Klasse interagieren w\u00fcrde&#8230; schon klar, dass der da auf alle Zeiten der Au\u00dfenseiter ist.<br><br>Aber dass er selbst daran Schuld ist und dass seine nicht vorhandene Sozialkompetenz damals wie heute eine der Kernursachen seines traurigen Lebens in der &ldquo;Opferrolle&rdquo; ist, kommt dem Diener der Drachen nat\u00fcrlich nicht in den Sinn.<br><br>Er wurd halt in der Schule gemobbt und im Indernded jetzt gehatet. Ist halt so. Liegt nur daran dass er besondererer ist als alle anderen. Nur deswegen."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:33:34+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "W\u00f6rter-Wolke dieses Threads:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/dpT9zco.png\"><br><br>W\u00f6rter-Wolke von kroker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:34:06+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Er hat mal erz\u00e4hlt, dass er sofort wenn er den Klassenraum verlie\u00df, die Kopfh\u00f6rer rauf gemacht hat und dann Meddl voll aufgedreht.<br><br>Ist ja klar, dass damit damals schon das Motto &ldquo;Ich kann euch ned h\u00f6ren ihr Spaggn, ich hab Kopfh\u00f6rer auf!&rdquo; galt.<br><\/blockquote>Rainer verwischt Dinge aus der Vergangenheit oft mit Dingen, die er in der Vergangenheit gern getan h\u00e4tte oder die er cool f\u00e4nde. Da er viel Zeit hat, hat er \u00fcber solche Belanglosigkeiten schon 4 mal nachgedacht und jedes Mal ein weiteres Detail ins &ldquo;coole&rdquo; verf\u00e4lscht.<br>Wei\u00dfte noch mit 8 Jahren montags im Erz\u00e4hlkreis der 2. Klasse als du den Marienk\u00e4fer-Erz\u00e4hlstein in der Hand hattest manchmal gern erz\u00e4hlt h\u00e4ttest, dass du am Wochenende skateboarden warst, es aber gelassen hat, weil das eine L\u00fcge w\u00e4re, das unn\u00f6tig ist und dir niemand glaubt? Das ist Rainer Wingel 20 Jahre sp\u00e4ter noch."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:36:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Es gibt auch liebensw\u00fcrdige Dullis. Sie werden Kassiererin oder G\u00e4rtner. Redlich Arbeitende ohne gro\u00dfe Anspr\u00fcche. Ob diese wieder mit ihrer Sonderschulvergangenheit und der Monstrosit\u00e4t Rainer .W konfrontiert werden wollen, wage ich zu bezweifeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:37:10+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ich hab die letzten Seiten durchgelesen und m\u00f6chte mal was zum Thema Finanzen sagen (lel, Schnappi): Ihr braucht \u00fcber nichts diskutieren,dass vom Dregen Aktion, Planung oder das \u00d6ffnen von Briefen voraussezt. Z.B., dass er nicht Screamt, wegen einer Einkommensobergrenze beim H4. Erfordert Planung-&gt; Nix f\u00fcr Dreger. Oder, dass er sich als Selbstst\u00e4ndiger freiwillig Krankenversichert -&gt; Erfordert das \u00d6ffnen von Briefen&#8230; etc."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:40:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Dein Problem ist, dass du nicht richtig liest. Er hat ne Versicherungskarte. Er ist pflichtversichert. H\u00f6chstwahrscheinlich Nottarif. Der Arzt behandelt ihn."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:42:45+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Es ist schlichtweg utopisch zu behaupten, Rainer w\u00e4re nicht aufgefallen, ein fetter, gewaltbereiter und unsportlicher Typ f\u00e4llt in jeder Schule auf, sogar auf den Deppenschulen <br><\/blockquote>Es ist aber auch utopisch, davon auszugehen, dass iwelche Frankenbauern noch voller Anekdoten stecken \u00fcber den Fettsack, mit dem sie vor zehn Jahren auf der Baumschule waren. Ist doch unergiebig. <br>&ldquo;Jo, der war in unserer Klasse. War fett, sah spackig aus. Hat hinten gesessen und is immer voll ausgetickt, wenn man ihm das M\u00e4ppchen vom Tisch geschmissen oder weggenommen hat. Bei dem war nie einer und niemand hat ihn eingeladen.&rdquo;<br><br>Ja, unglaublich. Superspannend. Sich daf\u00fcr als Sondersch\u00fcler outen und nacktgemacht werden, auf jeden. Daf\u00fcr sind selbst die Franken ausse Baumschule nicht bl\u00f6de genug.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:46:04+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>W\u00f6rter-Wolke von kroker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png\">http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Die am meisten vom Krokerdil erw\u00e4hnten User sind seine Lieblingsuser oder?<br>H\u00e4tte Zelda und LP weiter oben eingesch\u00e4tzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:47:55+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Dein Problem ist, dass du nicht richtig liest. Er hat ne Versicherungskarte. Er ist pflichtversichert. H\u00f6chstwahrscheinlich Nottarif. Der Arzt behandelt ihn.<br><\/blockquote>Edit: Sorry Doppelpost. Wollte nur unterstreichen, dass dieser User etwas gegen das nicht richtige Lesen von Posts hat. Lel!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:53:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "A) Die KK hat angefragt was er nun nach HartzIV macht = keine Reaktion vom Dregen = weiter pflichtversichert = keine Beitragszahlung = Nottarif<br><br>B) Die KK hat angefragt was er nun nach HartzIV macht = Dregen hat reagiert (lol) = als Juduber selbst\u00e4ndiger K\u00fcnstler = weiter pflichtversichert = keine Beitragszahlung = Nottarif<br><br>ETZADLA MOWL!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:55:08+01:00",
        "username": "Siddartha",
        "text": "In Erinnerung an Gabe the Dog (m\u00f6ge er in Frieden ruhen) ist dieses Video entstanden:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TUQSJV8idHQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=TUQSJV8idHQ<\/a> [youtube.com]<br><br>ich dachte es geh\u00f6rt hier hin."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T10:55:40+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>W\u00f6rter-Wolke dieses Threads:<br><br><\/blockquote>Erstaunt mich etwas dass &ldquo;drachenlord&rdquo; im verh\u00e4ltnis so selten vorkommt. <br><br>ehrfurcht, oder! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:04:37+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Drachenlord kommt doch nicht mehr!<br><br>Dieses faule Schwein hat sicher immer noch nur sein 90er Stoffwestchen f\u00fcr diese &ldquo;Rolle&rdquo;.<br>Tabaktuch auf und rumschreien.<br><br><br>Daf\u00fcr sollte er keine Erw\u00e4hnung finden. Zumal er in einem fucking Monat immer noch keinen zweiten Drachenlord gedreht hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:09:48+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Einige von euch haben wohl ihre eigene Schulzeit schon vergessen. Auf meiner Schule war es so, dass die F\u00f6rderschule zum Sport extra an unsere Schule kamen (weil Kleinstadt) weil sie keine eigene Sporthalle hatten (ne zeitlang zumindest). Da war immer Krawall. F\u00f6rderschulen sind, vom Aggressionslevel und Gewalt- und Konfliktpotenzial, die schlimmsten aller Schulformen. Werden dir alle Lehrer best\u00e4tigen k\u00f6nnen die in verschiedenen Schulformen gearbeitet haben. Das sind keine Leute die heute noch sich irgendwie intellektuell mit der Vergangenheit besch\u00e4ftigen und reflektieren. F\u00fcr die spielt Rainer keine Rolle."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:13:25+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/027545356dd5b9f1695d2008fe90297c\/tumblr_inline_ok4jpir9kG1t6h7l0_500.jpg\"><br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156162653451\/200117-drachen-bonus\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156162653451\/200117-drachen-bonus<\/a> [altschauerberganzeiger.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:15:32+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00f6rter-Wolke von kroker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png\">http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Die am meisten vom Krokerdil erw\u00e4hnten User sind seine Lieblingsuser oder?<br>H\u00e4tte Zelda und LP weiter oben eingesch\u00e4tzt.<br><\/blockquote>Lel. Naja die Namen kommen wahrscheinlich durch die Strich Liste"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:18:51+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"http:\/\/memeshappen.com\/media\/created\/oh-really&amp;ndash%3Bmeme-10618.jpg\">http:\/\/memeshappen.com\/media\/created\/oh-really&ndash;meme-10618.jpg<\/a> [memeshappen.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:25:27+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Der Drachenlord kommt doch nicht mehr!<br><br><\/blockquote>Der Drachenlord is DOD aller, DOD und sei 3 Br\u00fcder"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:29:14+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Einige von euch haben wohl ihre eigene Schulzeit schon vergessen. Auf meiner Schule war es so, dass die F\u00f6rderschule zum Sport extra an unsere Schule kamen (weil Kleinstadt) weil sie keine eigene Sporthalle hatten (ne zeitlang zumindest).<br><\/blockquote>Also an meine F\u00f6rderschule kam keine andere F\u00f6rderschule zum Sport. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:33:11+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>W\u00f6rter-Wolke von kroker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png\">http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Die am meisten vom Krokerdil erw\u00e4hnten User sind seine Lieblingsuser oder?<br>H\u00e4tte Zelda und LP weiter oben eingesch\u00e4tzt.<br><\/blockquote>Lel. Naja die Namen kommen wahrscheinlich durch die Strich Liste <br><\/blockquote>10 Euro dass das eh nur von einer Seite ist. BigBItch faule bitch"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:40:09+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hat der BigBITCH ein Neues Spielzeug <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:44:52+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>W\u00f6rter-Wolke von kroker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png\">http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Die am meisten vom Krokerdil erw\u00e4hnten User sind seine Lieblingsuser oder?<br>H\u00e4tte Zelda und LP weiter oben eingesch\u00e4tzt.<br><\/blockquote>Lel. Naja die Namen kommen wahrscheinlich durch die Strich Liste <br><\/blockquote>10 Euro dass das eh nur von einer Seite ist. BigBItch faule bitch<br><\/blockquote>Hier ist der gesamte Text, den du im Thread geschrieben hast:<br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/1P56mkws\">http:\/\/pastebin.com\/1P56mkws<\/a> [pastebin.com]<br>10\u20ac bitte"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:52:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was ist das f\u00fcr Zauberei?!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:52:53+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>W\u00f6rter-Wolke von kroker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png\">http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/y3d5kgt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:53:36+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Data Science, Dirne!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:55:04+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Einige von euch haben wohl ihre eigene Schulzeit schon vergessen. Auf meiner Schule war es so, dass die F\u00f6rderschule zum Sport extra an unsere Schule kamen (weil Kleinstadt) weil sie keine eigene Sporthalle hatten (ne zeitlang zumindest).<br><\/blockquote>Also an meine F\u00f6rderschule kam keine andere F\u00f6rderschule zum Sport. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote><strike>Dummheit meinerseits<\/strike>Auto Correct <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T11:58:05+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Selbst wenn Schulverweise an Sonderschulen allt\u00e4glich w\u00e4ren und Rainer nicht aufgrund seinem Hang zur Gewalt aufgefallen w\u00e4re, dann w\u00e4re der Klops immer noch aufgrund seiner Nichtleistung im Sport aufgefallen. Der dicke, unsportliche Junge den man beim Sport nicht brauchen kann, das war n\u00e4mlich auch Rainer in der Schule. Es ist schlichtweg utopisch zu behaupten, Rainer w\u00e4re nicht aufgefallen, ein fetter, gewaltbereiter und unsportlicher Typ f\u00e4llt in jeder Schule auf, sogar auf den Deppenschulen <br><\/blockquote>Man sieht, Du sprichst aus Erfahrung. Wie war das denn damals in Deiner Sonderschulklasse? Erz\u00e4hl mir mehr!<br><\/blockquote>Hatte mehrere <strike>Ferienjobs<\/strike>Sozialstunden an Einrichtungen f\u00fcr Kinder mit besonderen Bed\u00fcrfnissen, so heilp\u00e4dagogische Tagesst\u00e4tten und so, ist richtig owsem zu sehen, dass es selbst bei extrem dummen Kindern noch Kinder gibt die negativ auffallen"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T12:03:41+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ich hasse Leute die nicht wissen wie man Screenshot in Gimp nei'speichat.<br>Damals zu den good ol' times in WoW jemandem gekannt der offensichtlich ein paar Chromosomen zu viel hatte, der ist auch nur in der Welt rumgelaufen um sich die Gegend anzugucken. Erinnert mich an Fetti.<br>W\u00fcrde zu gern sehen wie Reinher failt, oder hat er aus der LoL-Sache gelernt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T12:12:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156162653451\/200117-drachen-bonus\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156162653451\/200117-drachen-bonus<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>Nebenher sind diese TS Fragerunden mit dem IgnorierLord manchmal ganz witzig. Liegt aber nur am IgnorierLord.<br><br>&ldquo;Vermisst du zwei Cowboyh\u00fcte aus deiner Garage?&rdquo;<br>&ldquo;Rainer warum hast du im Alter von 8 in den Garten deiner Nachbarn gekackt?&rdquo;<br><br>Lustig weil wahr.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cez9s4uvIdw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cez9s4uvIdw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T13:05:40+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Der Crepes wiegt doch die sporadischen tats\u00e4chlich lustigen Stellen gar nicht auf. TS ist Dreck und alles bleibt beim alten."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T13:19:57+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Der Crepes wiegt doch die sporadischen tats\u00e4chlich lustigen Stellen gar nicht auf. TS ist Dreck und alles bleibt beim alten.<br><\/blockquote>Im Drachengame darfste das so nicht sehen. Wenn Du Heroinjunkie bist und man Dir die Portion in die Jauchegrube wirft, dann musste dich zwar durch hektoliterweise Schei\u00dfe durchtauchen, aber am Ende des Tages interessiert dich nur, dass Du Deinen Schuss setzen kannst."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T13:31:28+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kann vllt wieder einer nen Archiv auf meger.nz oder so anlegen mit allen relefanten TS-Aufnahmen aus der Aera 3? Also wo der diqqe auch dabei ist und nicht diese unn\u00f6tigen &ldquo;Gespr\u00e4chsrunden&rdquo;? Hab irgendwie k1n Bock das selber zu machen."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T13:52:54+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Fande den Crackhaus Vergleich vom GrandePuta ja sehr passend, auch das mit dem Heroinjunkie k\u00f6nnte stimmen, aber es gibt ja wohl noch Feinschmecker, die nur das edelste Zeug konsumieren und keine gepunchte Schei\u00dfe wollen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T14:14:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Man kann auch in M\u00fclltonnen brauchbare Nahrung finden&#8230; ihr m\u00fcsst euch einfach umstellen. Edelmett gibt es nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T14:16:08+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0045141001485018522\/20150319.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0045141001485018522\/20150319.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T14:25:20+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Man kann auch in M\u00fclltonnen brauchbare Nahrung finden&#8230; ihr m\u00fcsst euch einfach umstellen. Edelmett gibt es nicht mehr. <br><\/blockquote>Du bist zu viel Hanner Junge"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T14:35:20+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hallo wie viel Stromschulden kann ich mit 1 2kw Heizstrahler am Tag auf 45m\u00b3 erzeugen? Frage f\u00fcr mich selbst <br><br>e: Da \u00e4ndere ich doch lieber meine Essgewohnheiten, was das Mett betrifft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T14:52:30+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Also seine Streams bei Hitbox warfen schon kaum Mett ab. Und TS noch weniger. Beim TS wiederholt sich auch viel. Und sieben Stunden TS-Aufnahme f\u00fcr so f\u00fcnf Aussagen die dann eh gelogen oder bereits bekannt sind? Dann lieber Younow. Aber das ist f\u00fcr Fetti eben auch Arbeit und daher ist es jetzt eben WoW und TS. Was k\u00fcmmern ihn seine Schulden?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T14:59:20+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Es raucht doch sowieso keiner aus \u00dcberzeugung. Gibt welche die sind jung und rauchen weil es cool &amp; hipp ist und welche die sind abh\u00e4ngig weil sie in ihrer Jugend damit angefangen haben.<br><br><img src=\"http:\/\/vincent.sparks.de\/wp-content\/uploads\/2015\/08\/marlburro.jpg\"><br>.<br><\/blockquote>&#8230;.ich und Juli zeh rauchen aus politischer Verantwortung!!<br>.Mir wurde fr\u00fcher schwindelig bei einer ganzen Zigarette.Mittlerweile betreibe ich das Rauchen sehr gerne im \u00f6ffentlichen Raum und \u00fcberall dort wo andere auch etwas davon haben.<br>Arte Doku &ldquo;st\u00f6rt es Sie wenn ich Rauche&rdquo;: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BWk2M9S2jEw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BWk2M9S2jEw<\/a> [youtube.com]<br>da sieht man sch\u00f6n was aus der Gesellschaft f\u00fcr Bl\u00fcten gewachsen sind."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T14:59:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Vielleicht hat er ja aufgegeben. Finanziell kriegt er es nicht mehr hin und ergibt sich seinem Schicksal. Etzadla noch ein paar sch\u00f6ne Wochen mit Strom und WoW, eine Art l\u00e4ngere Henkersmahlzeit, bevor das Fallbeil zuschl\u00e4gt."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T15:11:43+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Vielleicht hat er ja aufgegeben. Finanziell kriegt er es nicht mehr hin und ergibt sich seinem Schicksal. Etzadla noch ein paar sch\u00f6ne Wochen mit Strom und WoW, eine Art l\u00e4ngere Henkersmahlzeit, bevor das Fallbeil zuschl\u00e4gt. <br><\/blockquote>Drache ist auf immer #unbesiegt. Merkste selber, ne?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T15:21:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Mit 0 Euro in der T\u00e4sch hilft auch kein Leitspruch mehr."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T15:22:26+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Crepes wiegt doch die sporadischen tats\u00e4chlich lustigen Stellen gar nicht auf. TS ist Dreck und alles bleibt beim alten.<br><\/blockquote>Im Drachengame darfste das so nicht sehen. Wenn Du Heroinjunkie bist und man Dir die Portion in die Jauchegrube wirft, dann musste dich zwar durch hektoliterweise Schei\u00dfe durchtauchen, aber am Ende des Tages interessiert dich nur, dass Du Deinen Schuss setzen kannst.<br><\/blockquote>und doch ist die Qualit\u00e4t des Stoffes entscheident denn man hat nicht endlos Geld zu verf\u00fcgung.Im game gilt: Zeit = Geld"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T15:25:58+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Mit 0 Euro in der T\u00e4sch hilft auch kein Leitspruch mehr.<br><\/blockquote>Lalalalalala ich kann dich nicht h\u00f6ren wegen der ganzen Unbesiegtheit!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:04:25+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "ob er sich nen 60\u20ac boost auf lvl 100 g\u00f6nnt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:15:30+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>ob er sich nen 60\u20ac boost auf lvl 100 g\u00f6nnt?<br><\/blockquote>Das ist quasi zuk\u00fcnftiger Gewinn. Kriegt er 10 mal wieder raus Alda. Also ja."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:20:48+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Drachenlord jetzala Frankenfarmer oder"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:23:56+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "&ldquo;drache im danschn&rdquo; lp w\u00fcrde ich mir sogar ansehen"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:26:42+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Zeit f\u00fcr mehr Statistiken.<br>DL-Thread-User sortiert nach der Anzahl der posts.<br><b>Kaschberle<\/b><br>posts:\t\t\t1691<br>words per post:\t\t21<br>total words:\t\t36433<br><br><b>fabilou<\/b><br>posts:\t\t\t1612<br>words per post:\t\t21<br>total words:\t\t35009<br><br><b>streifenbesteiger<\/b><br>posts:\t\t\t1528<br>words per post:\t\t20<br>total words:\t\t31232<br><br><b>schnappi<\/b><br>posts:\t\t\t1366<br>words per post:\t\t17<br>total words:\t\t24110<br><br><b>Sander<\/b><br>posts:\t\t\t1187<br>words per post:\t\t19<br>total words:\t\t23273<br><br><b>Drachen_drol<\/b><br>posts:\t\t\t967<br>words per post:\t\t40<br>total words:\t\t38923<br><br><b>p0t_haid0r<\/b><br>posts:\t\t\t923<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t14009<br><br><b>Qu4rkey<\/b><br>posts:\t\t\t912<br>words per post:\t\t23<br>total words:\t\t21148<br><br><b>Traubenstampf3r<\/b><br>posts:\t\t\t910<br>words per post:\t\t29<br>total words:\t\t26889<br><br><b>emailgo<\/b><br>posts:\t\t\t802<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t12818<br><br><b>Winklerius<\/b><br>posts:\t\t\t660<br>words per post:\t\t23<br>total words:\t\t15786<br><br><b>WhiteKnight<\/b><br>posts:\t\t\t647<br>words per post:\t\t32<br>total words:\t\t20927<br><br><b>Stahlbolzen<\/b><br>posts:\t\t\t629<br>words per post:\t\t21<br>total words:\t\t13436<br><br><b>regenbogenrainer<\/b><br>posts:\t\t\t622<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t9734<br><br><b>R_Affenkeks<\/b><br>posts:\t\t\t581<br>words per post:\t\t38<br>total words:\t\t22642<br><br><b>n.flanders<\/b><br>posts:\t\t\t574<br>words per post:\t\t11<br>total words:\t\t6872<br><br><b>BigBITCH<\/b><br>posts:\t\t\t559<br>words per post:\t\t45<br>total words:\t\t25305<br><br><b>Tipico 2.0<\/b><br>posts:\t\t\t554<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t8809<br><br><b>gel\u00f6scht-20161215-082853<\/b><br>posts:\t\t\t552<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t8608<br><br><b>Rauchmelder<\/b><br>posts:\t\t\t514<br>words per post:\t\t24<br>total words:\t\t12388<br><br><b>Inflanaer<\/b><br>posts:\t\t\t501<br>words per post:\t\t17<br>total words:\t\t8833<br><br><b>MyStreaminyourStream<\/b><br>posts:\t\t\t501<br>words per post:\t\t24<br>total words:\t\t12403<br><br><b>AxtWerfer<\/b><br>posts:\t\t\t496<br>words per post:\t\t51<br>total words:\t\t25601<br><br><b>VudiRoeller<\/b><br>posts:\t\t\t487<br>words per post:\t\t24<br>total words:\t\t11839<br><br><b>Nassbirne<\/b><br>posts:\t\t\t483<br>words per post:\t\t23<br>total words:\t\t11388<br><br><b>RonnyS<\/b><br>posts:\t\t\t444<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t6936<br><br><b>DrOll<\/b><br>posts:\t\t\t443<br>words per post:\t\t106<br>total words:\t\t47047<br><br><b>TreuerStadtschinken<\/b><br>posts:\t\t\t441<br>words per post:\t\t32<br>total words:\t\t14244<br><br><b>FerdBlu_<\/b><br>posts:\t\t\t433<br>words per post:\t\t22<br>total words:\t\t9661<br><br><b>Prof. Hase<\/b><br>posts:\t\t\t422<br>words per post:\t\t14<br>total words:\t\t6096<br><br><b>Pimmelberger<\/b><br>posts:\t\t\t410<br>words per post:\t\t19<br>total words:\t\t8033<br><br><b>Rainertrag<\/b><br>posts:\t\t\t409<br>words per post:\t\t32<br>total words:\t\t13096<br><br><b>Hexley<\/b><br>posts:\t\t\t401<br>words per post:\t\t30<br>total words:\t\t12193<br><br><b>derkaschperle<\/b><br>posts:\t\t\t392<br>words per post:\t\t26<br>total words:\t\t10277<br><br><b>Swibbelstecher<\/b><br>posts:\t\t\t384<br>words per post:\t\t17<br>total words:\t\t6537<br><br><b>Anwalts_Onkel_Alfred<\/b><br>posts:\t\t\t377<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t5712<br><br><b>SinisterDynamo<\/b><br>posts:\t\t\t365<br>words per post:\t\t44<br>total words:\t\t16330<br><br><b>HeribertBreidsamer7<\/b><br>posts:\t\t\t361<br>words per post:\t\t26<br>total words:\t\t9634<br><br><b>Hansolo<\/b><br>posts:\t\t\t360<br>words per post:\t\t14<br>total words:\t\t5398<br><br><b>aFrosch<\/b><br>posts:\t\t\t359<br>words per post:\t\t10<br>total words:\t\t3772<br><br><b>panic<\/b><br>posts:\t\t\t348<br>words per post:\t\t16<br>total words:\t\t5641<br><br><b>Roiner_mit_oi<\/b><br>posts:\t\t\t345<br>words per post:\t\t22<br>total words:\t\t7606<br><br><b>Igzorn<\/b><br>posts:\t\t\t342<br>words per post:\t\t22<br>total words:\t\t7850<br><br><b>goochi<\/b><br>posts:\t\t\t334<br>words per post:\t\t21<br>total words:\t\t7077<br><br><b>heinzhaubitze<\/b><br>posts:\t\t\t330<br>words per post:\t\t25<br>total words:\t\t8253<br><br><b>Der_Manni<\/b><br>posts:\t\t\t321<br>words per post:\t\t68<br>total words:\t\t21927<br><br><b>rainer_gib_a_ruh<\/b><br>posts:\t\t\t314<br>words per post:\t\t26<br>total words:\t\t8466<br><br><b>WiWaWaldemar<\/b><br>posts:\t\t\t310<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t4862<br><br><b>Hazelnut<\/b><br>posts:\t\t\t304<br>words per post:\t\t27<br>total words:\t\t8284<br><br><b>Rechen<\/b><br>posts:\t\t\t285<br>words per post:\t\t34<br>total words:\t\t9962<br><br><b>CIA<\/b><br>posts:\t\t\t270<br>words per post:\t\t26<br>total words:\t\t7135<br><br><b>neobiene<\/b><br>posts:\t\t\t265<br>words per post:\t\t32<br>total words:\t\t8526<br><br><b>Bachkippe<\/b><br>posts:\t\t\t262<br>words per post:\t\t26<br>total words:\t\t7045<br><br><b>PistolenPeter<\/b><br>posts:\t\t\t255<br>words per post:\t\t49<br>total words:\t\t12531<br><br><b>gel\u00f6scht-20161031-141910<\/b><br>posts:\t\t\t247<br>words per post:\t\t72<br>total words:\t\t17790<br><br><b>gel\u00f6scht-20151026-120725<\/b><br>posts:\t\t\t240<br>words per post:\t\t11<br>total words:\t\t2655<br><br><b>Neo777<\/b><br>posts:\t\t\t235<br>words per post:\t\t15<br>total words:\t\t3577<br><br><b>Plm<\/b><br>posts:\t\t\t228<br>words per post:\t\t27<br>total words:\t\t6200<br><br><b>Retplago<\/b><br>posts:\t\t\t227<br>words per post:\t\t29<br>total words:\t\t6734<br><br><b>Baerenjude<\/b><br>posts:\t\t\t226<br>words per post:\t\t21<br>total words:\t\t4891<br><br><b>CoolerTyp<\/b><br>posts:\t\t\t218<br>words per post:\t\t36<br>total words:\t\t7930<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:28:21+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "444 Posts&#8230;<br>Was mach ich eigentlich den ganzen Tag?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:33:44+01:00",
        "username": "Cerebellum",
        "text": "Fake, Schnappi braucht im Schnitt nur 2 W\u00f6rter pro Post"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:37:21+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Fake, Schnappi braucht im Schnitt nur 2 W\u00f6rter pro Post<br><\/blockquote>Yep, in der Statistik waren zuerst auch W\u00f6rter von anderen Threads mitgerechnet. Hab's korrigiert &amp; editiert."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:39:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Halte mich nun zur\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:39:35+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Retplago<br>posts:\t227<br>words per post:\t1787<br><br>Is doch feek du Maske. Die l\u00e4ngsten WoTs machen Manni und Dr0ll.<br>Ist das von allen 3 Threads zusammen oder nur von diesem? 6 Posts am Tag w\u00e4r vielleicht schon a weng Spam. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> 3 gehen aber noch."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:39:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ab jetzt!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:40:21+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wei\u00df nicht ob ich mich freuen oder sch\u00e4men soll. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>\u20ac: Zu meiner Verteidigung, ich schreibe fast nur im DL Thread, im Rest des Forums lese ich eher passiv mit."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:40:33+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "H\u00e4tt Ich doch blo\u00df nie den Link gepostet.<br><br>Hab BigBiTCH wohl in die Sucht getrieben. Machs Gut Jonge!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:44:00+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Retplago<br>posts:\t227<br>words per post:\t1787<br><br>Is doch feek du Maske. Die l\u00e4ngsten WoTs machen Manni und Dr0ll.<br><\/blockquote>Das kam, weil zuerst alle Threads bez\u00fcglich der W\u00f6rter einberechnet wurden und Retplago solche WoTs im Politikthread schreibt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ist jetzt korrigiert.<br>Hier mal die Top 10 der gr\u00f6\u00dften WoT-Schreiber (sortiert nach words per post):<br><br><b>DrOll<\/b><br>words per post:\t\t106<br>posts:\t\t\t443<br>total words:\t\t47047<br><br><b>gel\u00f6scht-20161031-141910<\/b><br>words per post:\t\t72<br>posts:\t\t\t247<br>total words:\t\t17790<br><br><b>Der_Manni<\/b><br>words per post:\t\t68<br>posts:\t\t\t321<br>total words:\t\t21927<br><br><b>AxtWerfer<\/b><br>words per post:\t\t51<br>posts:\t\t\t496<br>total words:\t\t25601<br><br><b>PistolenPeter<\/b><br>words per post:\t\t49<br>posts:\t\t\t255<br>total words:\t\t12531<br><br><b>BigBITCH<\/b><br>words per post:\t\t45<br>posts:\t\t\t559<br>total words:\t\t25305<br><br><b>SinisterDynamo<\/b><br>words per post:\t\t44<br>posts:\t\t\t365<br>total words:\t\t16330<br><br><b>Drachen_drol<\/b><br>words per post:\t\t40<br>posts:\t\t\t967<br>total words:\t\t38923<br><br><b>R_Affenkeks<\/b><br>words per post:\t\t38<br>posts:\t\t\t581<br>total words:\t\t22642<br><br><b>CoolerTyp<\/b><br>words per post:\t\t36<br>posts:\t\t\t218<br>total words:\t\t7930"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:45:22+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Mach mal alle 3 F\u00e4den bitte"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:45:48+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Schnappi mit durchschnittlich 4 Worten dann?<br>E: Ah, steht oben, 17.<br>Das ist sehr interessant zu sehen und ich dr\u00fccke dir hiermit mein Interesse an weiteren dieser Auswrtungen aus. Ich m\u00f6chte diesen Text auch nicht weiter unn\u00f6tig in die L\u00e4nge ziehen, damit ich bei der n\u00e4chsten Auswertung besser dastehe. Oge wa alles, bis dann."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:47:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Hallo Tag 12 ohne nennenswerte Eink\u00fcnfte."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:56:34+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nur Platz 8? lel<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:58:12+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Mach mal alle 3 F\u00e4den bitte<br><\/blockquote>ich sekundiere!"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:58:13+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Das ist mal eine gro\u00dfe Liste"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T16:58:52+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "gel\u00f6scht-20161031-141910, der Anf\u00fchrer der WoT-liste ist \u00fcbrigens ProfSchnabel, der wohl den Beruf gewechselt hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:00:27+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Das ist mal eine gro\u00dfe Liste<br><\/blockquote>F\u00fcr Sie."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:03:59+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist jetzt keine Neuigkeit, aber Rainerle hat wirklich nichts dazugelernt. Er hat alle M\u00f6glichkeiten, locker \u00fcber H4-Satz zu verdienen ohne sein Zimmer zu verlassen und nutzt sie einfach nicht. Er k\u00f6nnte alle seine &ldquo;Tr\u00e4ume&rdquo; von neuer K\u00fcche und BC verwirklichen aber versumpft nur im TS und bei WoW.<br><br>Das ist eine Antriebslosigkeit die sich nicht mehr mit reiner Faulheit erkl\u00e4heren l\u00e4sst. Ich sage euch, Rainerle ist schwer depressiv. Hier habt ihr es zuerst geh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:04:32+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "38924.<br><br>Ich vermisse ProfSchnabel, realtack.<br><br>Oge, weitermachen.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:06:57+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Irgendwie macht mich die Drachenlordstatistik traurig, so viel Zeit und W\u00f6rter, aber f\u00fcr nichts und wieder nichts. Naja Meddl on forevermohr<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br>Wenigstens vergeuden andere noch mehr Zeit f\u00fcr Rainer"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:07:19+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Das ist eine Antriebslosigkeit die sich nicht mehr mit reiner Faulheit erkl\u00e4heren l\u00e4sst. Ich sage euch, Rainerle ist schwer depressiv. Hier habt ihr es zuerst geh\u00f6rt.<br><\/blockquote>pssst! Sonst kommen wieder die Loide raus, die meinen, er w\u00fcrde sich noch was antun wollen."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:19:49+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist eine Antriebslosigkeit die sich nicht mehr mit reiner Faulheit erkl\u00e4heren l\u00e4sst. Ich sage euch, Rainerle ist schwer depressiv. Hier habt ihr es zuerst geh\u00f6rt.<br><\/blockquote>pssst! Sonst kommen wieder die Loide raus, die meinen, er w\u00fcrde sich noch was antun wollen.<br><\/blockquote>Ist bei der Antriebslosigkeit unwahrscheinlich. Bei suizidalen Tendenzen setzen die Leute ihren Wunsch nach Lebensbeendigung eher um, wenn sie in Therapie sind und wieder Motivation haben."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:23:30+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "<blockquote>Das ist eine Antriebslosigkeit die sich nicht mehr mit reiner Faulheit erkl\u00e4heren l\u00e4sst. Ich sage euch, Rainerle ist schwer depressiv. Hier habt ihr es zuerst geh\u00f6rt.<br><\/blockquote>Wenn ich so einen TS mein Eigen nennen w\u00fcrde w\u00e4r ich auch depressiv.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:29:15+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Glaub wir m\u00fcssen den Lord mal auf Kreuzfahrt schicken:<br><br>Full Meddl Cruise<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BBIXSDzS90U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BBIXSDzS90U<\/a> [youtube.com]<br><br>damit er mal wieder a weng aus der kalten Schanze ins turbulente Partyleben mit Gleichgesinnten kommt. und einen wegstecken muss er auch mal. <br><br>Schei\u00dfe Rainer, wasch dich, style dich und geh mal feiern du grie\u00dfgr\u00e4miger Hurenpapst Alder! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>e: halb offtopic<br><br><a href=\"http:\/\/de.francais-express.com\/nachrichten\/kultur-showbiz\/-16927-tamme-hanken-56-darum-sollte-sein-grosster-traum-nicht-mehr-wahr-werden\/\">http:\/\/de.francais-express.com\/nachrichten\/kultur-showbiz\/-16927-tamme-hanken-56-darum-sollte-sein-grosster-traum-nicht-mehr-wahr-werden\/<\/a> [de.francais-express.com]<br>bei &ldquo;\u00e4hnliches im Netz&rdquo; erscheint Teil des Startposts vom prunestomp3r in einem gesperrten DL thread <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:34:11+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Zeit f\u00fcr mehr Statistiken.<br>DL-Thread-User sortiert nach der Anzahl der posts.<br>&#8230;<br><br><b>Hexley<\/b><br>posts:\t\t\t401<br>words per post:\t\t30<br>total words:\t\t12193<br><br>&#8230;<br><br><\/blockquote>hmm, zum Gl\u00fcck ist das derzeitige Geschehen so langweilig, dass ich meine Zeit nicht mehr mit der Fettwurst verschwende.<br><br>edit: Au\u00dfer diesem Post nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:48:40+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Werden Zitate rausgeregext oder bleiben die drin?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:51:22+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Werden Texte ber\u00fccksichtigt wo die sexuelle Orientierung von Rainer hinterfragt wird?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:51:22+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Hier k\u00f6nnte Ihre Werbung stehen"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:51:41+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Das sollten wir mal diskutieren, ist er eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T17:55:20+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Werden Texte ber\u00fccksichtigt wo die sexuelle Orientierung von Rainer hinterfragt wird?<br><\/blockquote>Locker gr\u00f6\u00dfter Lachkick seit 200 Seiten.<br><br>E: Kachelmann im Game mit ASB-Wettermeldungen w\u00e4re utopisch: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Kachelmannwettr\/status\/822824371450445824\">https:\/\/twitter.com\/Kachelmannwettr\/status\/822824371450445824<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:06:12+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Vielleicht will Herr Kachelmann ja Praktikant beim AsA werden. W\u00fcrde seiner Karriere bestimmt einen ordentlichen Push geben."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:10:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote><blockquote>Werden Texte ber\u00fccksichtigt wo die sexuelle Orientierung von Rainer hinterfragt wird?<br><\/blockquote>Locker gr\u00f6\u00dfter Lachkick seit 200 Seiten.<br><br>E: Kachelmann im Game mit ASB-Wettermeldungen w\u00e4re utopisch: <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Kachelmannwettr\/status\/822824371450445824\">https:\/\/twitter.com\/Kachelmannwettr\/status\/822824371450445824<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Er ist doch passiver Teilnehmer am Game seit einigen Monaten."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:15:05+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Welchen Prominenten w\u00fcrdet ihr am liebsten zum Haider machen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:18:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Donald Trump"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:19:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Arbeitsministerin Andrea Nahles."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:20:08+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Arno D\u00fcbel"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:20:30+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Oliver Kalkofe"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:20:31+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Pjudipei"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:22:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "J\u00fcrgen Kuttner"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:24:48+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wetten, dass Drache nicht mal wei\u00df, wer PewDiePie ist?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:25:13+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Rainer Winkler"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:26:02+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Wetten, dass Drache nicht mal wei\u00df, wer PewDiePie ist?<br><\/blockquote>Egal, es z\u00e4hlen nur die 50 Milliarden Abos"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:35:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<blockquote>Wetten, dass Drache nicht mal wei\u00df, wer oder was <strike>PewDiePie<\/strike> [alles m\u00f6gliche einsetzen] ist?<br><\/blockquote>ja"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:36:11+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Michael Stevens"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:42:48+01:00",
        "username": "ferd_blu",
        "text": "<blockquote>Welchen Prominenten w\u00fcrdet ihr am liebsten zum Haider machen?<br><br><br><\/blockquote>Pierre Vogel"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T18:59:37+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Bj\u00f6rn H\u00f6cke."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:00:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Pierre Emerick Aubameyang"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:16:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Dorian der \u00dcbermensch"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:20:05+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Ein gebauter Steinmensch"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:20:39+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Sergio der \u00dcberm\u00e4chtige"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:24:37+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Angela Merkel"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:25:08+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>Auf mich hast vergessen ! Absicht?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:26:39+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "Pummeluff"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:28:17+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Reiner Wingler"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:36:24+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Bj\u00f6rn H\u00f6cke.<br><\/blockquote>&#8230; nutzt Bilder von Rainer Winkler um auf die fatalen Folge mangelnder Erbgesundheit hinzuweisen."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:38:02+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "DansGame"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:46:36+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Adolf Hitler"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:47:43+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Drache streamt \u00fcbrigens: <a href=\"http:\/\/drch.gq\/\">http:\/\/drch.gq\/<\/a> [drch.gq]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:48:45+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "seine blonde Bannk\u00f6nigin ABBY (zwecks des m\u00f6glichen Mettlieferumfang)"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T19:49:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wieder Arsch aufrei\u00dfen<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170121\/btq8hl5k.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:05:35+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Schonwieder offline?<br><br>Wow&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:08:34+01:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Younow kriecht seine Seite halt einfach ned auf die Kedde."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:09:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wenn YouNow seinen Schei\u00df ned auf die Kedde kriecht, ich brauch des ned, ich stream f\u00fcr euch, die Fens"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:09:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/unbenanntgdzyu.jpg\"><br><br>&ldquo;Dr. Watson, was ist da falsch bei Junau?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:12:09+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wieder Arsch aufrei\u00dfen<br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170121\/btq8hl5k.png\"><br><\/blockquote>Eindeutig Depris <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:13:05+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hat 15.000 Euro Schulden<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C2tyZfqWQAEEkdC.jpg\"><br>Hat diesen Monat erst 5 mal seine Haupteinnahmequelle ausgesch\u00f6pft."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:15:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Mal Realismussprechen, ist es m\u00f6glich, da\u00df Rainer seine t\u00e4uschende \u00c4hnlichkeit zu einer h\u00e4sslichen Putzfrau nicht sehen kann?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:21:53+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>DansGame<br><\/blockquote>FrankerZ<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:22:36+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Mal Realismussprechen, ist es m\u00f6glich, da\u00df Rainer nichts kann?<br><\/blockquote>Korregazion wurde neigeschma\u00dft"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:25:18+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Mal Realismussprechen, ist es m\u00f6glich, da\u00df Rainer seine t\u00e4uschende \u00c4hnlichkeit zu einer h\u00e4sslichen Putzfrau nicht sehen kann?<br><\/blockquote>Nein, er h\u00e4lt sich vermutlich f\u00fcr folgendes, wenn er trinkend rumschreit: <a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32531734\/pirate_by_skazi222gfdgf.jpg\">http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32531734\/pirate_by_skazi222gfdgf.jpg<\/a> [www2.pic-upload.de]<br>E: Nein, der Typ ist nicht schwarz, weil ich kein anderes Bild gefunden habe, sondern weil Rainer so denkt.<br>Oge wa alles."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:41:57+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/C00EGDM.png\"><br><br>Abby in Positzion"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:44:39+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ist dat ein Twitch chat?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:44:53+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Mal Realismussprechen, ist es m\u00f6glich, da\u00df Rainer seine t\u00e4uschende \u00c4hnlichkeit zu einer h\u00e4sslichen Putzfrau nicht sehen kann?<br><\/blockquote>Bei Rainer greift aus Selbstschutz quasi der Realit\u00e4ts-Winkler-Autocorrect ein. Schau Dir das Bild in seinem Twitterprofil an, so sieht er sich tats\u00e4chlich. Deswegen muss er doch immer l\u00fcgen und noch mehr l\u00fcgen, wenn er mit der Realit\u00e4t konfrontiert wird. Er kann inzwischen wahrscheinlich nicht mehr viel dazu, es ist ein Reflex geworden, weil es f\u00fcr ihn \u00fcberlebenswichtig ist. Jeder Mensch hat doch die Fight-or-Flight-Response bei Gefahr, das ist ein instiktives Verhalten, welches sich nur schwer kognitiv beeinflussen l\u00e4sst. Es ist notwendig, weil es die Existenz sch\u00fctzt. Ich denke, so in etwa muss man es sich bei Rainer vorstellen, es ist die Instinktvariante von Finger in die Ohren und &ldquo;Lalalalalala&rdquo;. Er hat auch nicht die n\u00f6tigen mentalen Kapazit\u00e4ten, das zu erkennen oder sich dar\u00fcber zu emanzipieren.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:46:19+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Werden Zitate rausgeregext oder bleiben die drin? <br><\/blockquote>werden nicht mitgez\u00e4hlt.<br><blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Auf mich hast vergessen ! Absicht?<br><\/blockquote>Hab erstmal nur Leute mit \u00fcber 200 posts reingenommen. Link gleich nochmal ne gr\u00f6\u00dfere Liste."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:54:35+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Mal Realismussprechen, ist es m\u00f6glich, da\u00df Rainer seine t\u00e4uschende \u00c4hnlichkeit zu einer h\u00e4sslichen Putzfrau nicht sehen kann?<br><\/blockquote>Bei Rainer greift aus Selbstschutz quasi der Realit\u00e4ts-Winkler-Autocorrect ein. Schau Dir das Bild in seinem Twitterprofil an, so sieht er sich tats\u00e4chlich. Deswegen muss er doch immer l\u00fcgen und noch mehr l\u00fcgen, wenn er mit der Realit\u00e4t konfrontiert wird. Er kann inzwischen wahrscheinlich nicht mehr viel dazu, es ist ein Reflex geworden, weil es f\u00fcr ihn \u00fcberlebenswichtig ist. Jeder Mensch hat doch die Fight-or-Flight-Response bei Gefahr, das ist ein instiktives Verhalten, welches sich nur schwer kognitiv beeinflussen l\u00e4sst. Es ist notwendig, weil es die Existenz sch\u00fctzt. Ich denke, so in etwa muss man es sich bei Rainer vorstellen, es ist die Instinktvariante von Finger in die Ohren und &ldquo;Lalalalalala&rdquo;. Er hat auch nicht die n\u00f6tigen mentalen Kapazit\u00e4ten, das zu erkennen oder sich dar\u00fcber zu emanzipieren.<br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=T4fHEbeEUz8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=T4fHEbeEUz8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:55:29+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "F\u00fcr alle die es genau wissen wollen. Eigentlich nichts passiert in Altschauerberg beim Drachenlord im Younow Stream aber f\u00fcr alle die \u00fcber die Bilder schmunzeln k\u00f6nnen:<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/21\/youtubegrind-drachenlord-stream-am-21012017-ein-kurzes-gastspiel\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/21\/youtubegrind-drachenlord-stream-am-21012017-ein-kurzes-gastspiel\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T20:56:34+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Endlich mal ein Angebot gefunden das sich lohnt:<br><br><a href=\"http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/\">http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/<\/a> [schenkscheisse.eu]<br><br>Vielleicht bekommt der Dreger was zum Geburtstag von mir - ich plane nicht es ist nur ein VIELLEICHT"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:01:51+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Na, das kann er doch f\u00fcr den Anbau von Kresse verwenden."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:04:37+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Endlich mal ein Angebot gefunden das sich lohnt:<br><br><a href=\"http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/\">http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/<\/a> [schenkscheisse.eu]<br><br>Vielleicht bekommt der Dreger was zum Geburtstag von mir - ich plane nicht es ist nur ein VIELLEICHT<br><\/blockquote>Geht das nicht billiger indem man selbst in einen Beutel kackt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:07:53+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Endlich mal ein Angebot gefunden das sich lohnt:<br><br><a href=\"http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/\">http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/<\/a> [schenkscheisse.eu]<br><br>Vielleicht bekommt der Dreger was zum Geburtstag von mir - ich plane nicht es ist nur ein VIELLEICHT<br><\/blockquote>Geht das nicht billiger indem man selbst in einen Beutel kackt?<br><\/blockquote>Theoretisch ja, aber soweit ich wei\u00df hat die Post da ein paar Hygiene Richtlinien betreffend <strike>Schei\u00dfe<\/strike> D\u00fcngemittel. Das Versandhaus verschickts Anonym im Rahmen der Hygiene Richtlinien der Post.<br><br>Auch: Elefantenscheisse beste Scheisse - fr\u00fcher hatten sie sogar noch das Premium Maxi Paket - glaub das waren irgendwie 1 oder 2 KG schei\u00dfe in einem Paket."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:08:55+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Werden Zitate rausgeregext oder bleiben die drin? <br><\/blockquote>werden nicht mitgez\u00e4hlt.<br><blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Auf mich hast vergessen ! Absicht?<br><\/blockquote>Hab erstmal nur Leute mit \u00fcber 200 posts reingenommen. Link gleich nochmal ne gr\u00f6\u00dfere Liste.<br><\/blockquote>PeLTs: Ol_Dirty_Rainer hat 1542 PeLTs auf seinem Konto.<br>(und alle im DL Faden&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:13:28+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Endlich mal ein Angebot gefunden das sich lohnt:<br><br><a href=\"http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/\">http:\/\/www.schenkscheisse.eu\/de\/<\/a> [schenkscheisse.eu]<br><br>Vielleicht bekommt der Dreger was zum Geburtstag von mir - ich plane nicht es ist nur ein VIELLEICHT<br><\/blockquote>Rausgeworfenes Geld. Als ob Rainer selber nicht genug stinken w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:14:24+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Werden Zitate rausgeregext oder bleiben die drin? <br><\/blockquote>werden nicht mitgez\u00e4hlt.<br><blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Auf mich hast vergessen ! Absicht?<br><\/blockquote>Hab erstmal nur Leute mit \u00fcber 200 posts reingenommen. Link gleich nochmal ne gr\u00f6\u00dfere Liste.<br><\/blockquote>PeLTs: Ol_Dirty_Rainer hat 1542 PeLTs auf seinem Konto.<br>(und alle im DL Faden&#8230<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><br><br><\/blockquote>Waren h\u00f6chstwahrscheinlich auch noch posts im ersten und zweiten DL Thread.<br>Hier in der Liste sind alle mit mehr als 10 posts in diesem Thread:<br><a href=\"http:\/\/pastebin.com\/GKhAziJe\">http:\/\/pastebin.com\/GKhAziJe<\/a> [pastebin.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:44:20+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "nr.64.<br>Ja das war so ,habe in den fr\u00fcheren f\u00e4den a gschriebn.<br>Danke"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:51:23+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wir leben in Zeiten der Globalisierung: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ii_Ln23yqXg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ii_Ln23yqXg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:51:35+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Oh Gott, ich bin schon Nummer 5 auf der Liste der Langeweile <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:56:27+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Hahaha jetzt habe ich echt alles gesehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T21:59:42+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Hahaha jetzt habe ich echt alles gesehen.<br><\/blockquote>Im Drachengame f\u00fchlt man sich halt manchmal echt so als ob man das ganze Internet durchgespielt hat. Und dann kommt ein fucking Inder und baddelt Rudi aus."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T22:03:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Gibt man etzadla Indern 10 Cent \u00fcber Paypal und die machen irgendeinen Quatsch f\u00fcr dich? Ist das moralisch vertretbar?<br><br>\/Oh, sind sogar 5$"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T22:09:46+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Na hallo f\u00fcr 10 Cent da w\u00fcrd sogar schnappi alles machen"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T22:13:54+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Als n\u00e4chstes liest dann Tyrone Sex im Mittelalter vor? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T22:30:09+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Na hallo f\u00fcr 10 Cent da w\u00fcrd sogar schnappi alles machen<br><\/blockquote>auch hoden leggen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T22:45:27+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Das macht er auch umsonst."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T23:11:04+01:00",
        "username": "F\u00f6rster",
        "text": "<blockquote>Als n\u00e4chstes liest dann Tyrone Sex im Mittelalter vor? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ich w\u00fcrde mich etzella an den Kosten beteiliegn."
    },
    {
        "time": "2017-01-21T23:30:00+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Ich finde alle Witze und Sp\u00e4\u00dfe mit seinem Vater aus Prinzip uncool. Lieber h\u00e4tte ich zu #10000Tageungefickt ein Video einer hei\u00dfen Frau gehabt die sowas sagt wie &ldquo;Rainer Winkler - f\u00fcr immer ungefickt.&rdquo;<br><br><a href=\"https:\/\/www.fiverr.com\/serbianbeauty91\/be-your-personal-model-or-hold-a-sign-with-your-message?context=adv.cat_7.subcat_318&amp;context_type=rating&amp;pckg_id=1&amp;pos=32&amp;funnel=48eaf074-ee5d-44ab-9df7-621039455fc4\">https:\/\/www.fiverr.com\/serbianbeauty91\/be-your-personal-model-or-hold-a-sign-with-your-message?context=adv.cat_7.subcat_318&amp;context_type=rating&amp;pckg_id=1&amp;pos=32&amp;funnel=48eaf074-ee5d-44ab-9df7-621039455fc4<\/a> [fiverr.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-21T23:59:57+01:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpKjhhg3WmY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpKjhhg3WmY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:06:54+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Danke f\u00fcr die Zusammenfassung.<br>Rainer der Alki und Frau Popp Haider, weil falschen Saft gekauft."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:09:51+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpKjhhg3WmY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpKjhhg3WmY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Dieses fette, widerliche Schwein. Wie er sich auch noch gef\u00e4llt darin in die Kamera zu r\u00fclpsen."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:18:42+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Macht er inzwischen doch auch in seinen Jutubvideos. Der letzte Akt ist eingel\u00e4utet. Ihm ist jetzt alles egal."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:19:47+01:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpKjhhg3WmY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CpKjhhg3WmY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Dieses fette, widerliche Schwein. Wie er sich auch noch gef\u00e4llt darin in die Kamera zu r\u00fclpsen.<br><\/blockquote>Zum Gl\u00fcck handelt es sich dabei um den Drachenlord.<br>Wie wir ja wissen ist der Rainer im richtigen Leben ganz anders. &ldquo;viele sagen das&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:29:13+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Der PULLI!!!!<br><br>Er hat ihn immer noch kein einziges Mal gewaschen<br><br>Mittlerweile nimmt die Farbe des einstmals schwarzen Pullis ein homogenes Hellgrau ein, auf Grund von viel Fett, Talg, Wichse, Essensreste, Staub, Schimmel <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":X\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:32:13+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Er wieder am rauchen, (Malibu?) saufen und beleidigen. Zum Gl\u00fcck sind dieses Mal die Barren ausgeblieben, der Februar wird sicherlich spa\u00dfig, vor allem bei den Temperaturen.<br><br>Der Inder war lustig 10p, gerne auch mit anderen Texten!<br><br>&mdash;&mdash;&mdash;-<br>Hab mich in einem halben Jahr bis auf Rang 31 gepeltet, daf\u00fcr sollte ich mich sch\u00e4men."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:46:39+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "peltet ruhig, sammelt wieder eure lieblingsw\u00e4hrung und schleppt eure visage, die nichts als schlechte laune ausdr\u00fcckt, morgen wieder \u00fcber die u-bahn \u00fcber regnerische stra\u00dfen in die uni. ist jetzt nur an die hurens\u00f6hne (so nennt man schlechte menschen heutzutage oder?) gerichtet."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:51:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170703-093524",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wre51A3e7kE\">https:\/\/youtu.be\/wre51A3e7kE<\/a> [youtu.be]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:51:35+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "20. Januar 2017<br><blockquote><blockquote>So ausgehungert, wie die Fans sind, muss er eh nur einen Tag lang f\u00fcr ein paar Stunden auf Younow streamen und 200\u20ac die Stunde naugschmissne bekommen.<br><\/blockquote>ja sags doch noch lauter<br><\/blockquote>Was schlie\u00dfen wir daraus? Zwei Sachen. Ich bin hier mit Abstand der kl\u00fcgste und Rainer ist zwei Tage hinterher im Thread."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:53:02+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Reinerle hat wohl wieder Telefonstreiche gemacht&#8230;:<br><br><br>Der Anfang<br>Telefonbedrohung Rainer Winkler 2 .1. 2017 <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BGDfk2FV0XI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BGDfk2FV0XI<\/a> [youtube.com]<br><br>Und das Ende<br>Klartext 21. 1. 2017<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/smTKTlfkFa4?t=3m44s\">https:\/\/youtu.be\/smTKTlfkFa4?t=3m44s<\/a> [youtu.be]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:58:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Dieser gest\u00f6rte Spinner ist null lustig, labert nur Schei\u00dfe und hat nichts mit Rainer zu tun, au\u00dfer, da\u00df ein paar superlustige andere Spinner ihn als Rainer trollen.<br>Ha ha"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T00:59:43+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wre51A3e7kE\">https:\/\/youtu.be\/wre51A3e7kE<\/a> [youtu.be]<br><br><br><\/blockquote>Ach du Kacke ist das ein Klops."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T01:10:13+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Dieser gest\u00f6rte Spinner &#8230;<br><\/blockquote>Ja, lustig ist er nicht aber es ist schon sehr interessant. Auch die Verbindund mit Kopfnuss Kalli und der NWO. Es zieht imer weitere Kreise."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T01:13:29+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/wre51A3e7kE\">https:\/\/youtu.be\/wre51A3e7kE<\/a> [youtu.be]<br><br><br><\/blockquote>Naja, er fasst die Based God Straftaten sehr l\u00fcckenhaft zusammen. Kann man sich sparen.<br>Wenn es darum geht, dass das Ruiner-Universum weite Kreise zieht&#8230; da gabs schon gr\u00f6\u00dfere Dinger."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T01:17:58+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "German Psycho. Heb ich mir f\u00fcr sehr schwere Zeiten auf.<br><br>Gute Nacht, WoW-Sucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T02:49:06+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Hier kann zu"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T02:50:43+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "na denn ,gute Nacht ."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T03:00:46+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hier ist auf"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T03:09:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Hier kann zu <br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/y3d5kgt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T03:12:38+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Wenn schnappi sagt &ldquo;hier kann zu&rdquo; und dann nicht zu macht ist das ein riesiger Shittest und jeder der nicht peltet fliegt durch. Ich glaube ich hab ihn da durchschaut."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T03:19:52+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "lel und vormittags sind's dann wieder 3 Seiten weniger.<br><br>ps:pelt"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T06:52:43+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Was meint ihr, werden das diesen Sommer weniger Roadtrips zur gelobten Schanze?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T08:56:04+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Ist RonnyS diesen Sommer noch fickbar?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T08:59:23+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "W\u00e4r doch mal was zur Abwechslung."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T09:02:11+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Reinerle hat wohl wieder Telefonstreiche gemacht&#8230;:<br><br><br>Der Anfang<br>Telefonbedrohung Rainer Winkler 2 .1. 2017 <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BGDfk2FV0XI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BGDfk2FV0XI<\/a> [youtube.com]<br><br>Wurde schon alles hier reingepostet. Ich kann doch von dir verlangen seit Anfang Januar jede Thread-Seite gelesen zu haben. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:13:17+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Warum passiert hier nix"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:15:39+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Geh halt auf den TS! <br>Dort werden rund um die Uhr hochinteressante Fragen gekl\u00e4rt z.B. ob Abby Rainers Schwester ist"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:40:40+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CSpWIYQ9EYA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CSpWIYQ9EYA<\/a> [youtube.com]<br><br>Inder wollen Rudi jetzt auch exhumieren? Wird ja immer skuriller"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:40:51+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Der Digge macht halt nix^^ <br><br>Ihr k\u00f6nnt ja mal Diskutieren ob Depresiv Tarts (tart= kleiner Kuchen) nen gr\u00f6\u00dferes Genital wie Riner hat. <br>Oder einfach mal nicht spamen! Bis Weiner wieder liefert ? <br><br>Sonst wird der Thread wieder Neobinisiert - was keiner will!"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:41:40+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Warum passiert hier nix<br><\/blockquote>Weil Rainer den Hals trainiert, ob die Mudder kommt."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:42:20+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Schei\u00dfe, vielleicht liegt Rainer dod in seiner Schanze, dod Aller!"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:45:44+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "W\u00e4re \u00e4hnlich schmerzhaft wie der Tod von Irene."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T10:50:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<img src=\"https:\/\/cdn.meme.am\/cache\/instances\/folder42\/500x\/74924042.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T11:00:15+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Alles"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T11:09:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/160917\/o7byucff.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T11:16:49+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Dies"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T14:57:29+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Hier alle S\u00e4tze, in denen schnappi sein Wort gesagt hat:<br><blockquote>au\u00dferdem findet man das original bild nach 3 stunden \u00fcber tineye fresse jetz alle<br>fresse alle<br>fresse jetzt alle<br>hahahahaha fresse alle jetzt<br>denn h\u00e4tte der arzt nicht gesagt, er solle langsam anfangen, h\u00e4tte rainer ganz bestimmt nicht die leichteste stufe eingestellt&#8230; fresse jetzt alle.<br>lasst uns doch heute mindestens 20 seiten damit f\u00fcllen, um licht ins dunkeln zu bringen fresse alle.<br>fresse<br>und hansmeiser2 generell fresse halten sonst bannhammer gr\u00fc\u00dfe gehen raus<br>2016 diskutieren wem das haus geh\u00f6rt fresse<br>fresse alle jetzt<br>die theorie ist gut aber ohne belege bitte fresse halten ok dange<br>boah fresse jetzt alle sonst close<br>ja fresse jetzt alle<br>haltet mal eure fressen jetzt mit diesem exidus wichtigtuer arschloch ppfffrrrlllttt o\/<br>ja fresse jetzt mit schwitzen und rbs<br>ja fresse alle jetzt<br>fresse<br>inhalt: fresse alle<br>fresse<br>boah fresse jetzt mit dem markenscdheiss<br>fresse<br>ja fresse jetzt<br>fresse jetzt<br>fresse<br>fresse jetzt<br>fresse halten sollten nach wie vor drachenlife und traubenstampfer<br>ja fresse your request penis<br>guten abend finanzdiskussion fresse<br>fresse alle<br>man fresse jetzt jede nacht dieselbe wot schei\u00dfe hier<br>haltet doch mal alle die schei\u00df fresse jetzt<br>haltet alle die fresse jetzt sonst sperre<br>fresse<br>fresse alle jetzt auf der stelle<br>jetzt halten alle mal die fresse, besonders traubenstampfer<br>man fresse mit dem schei\u00df strom!<br>fresse alle<br>danke f\u00fcrs fresse halten<br>wie w\u00e4re es, wenn wenn ihr einfach alle drei die fresse halten w\u00fcrdet<br>:lostfresse<br>bis dahin fresse alle<br>kauft ihm doch noch was zu fressen, damit er noch fetter wird und bezahlt seiner stromrechnung, dann habt ihr ihn voll getrollt ;-dddddd<br>haltet jetzt alle die fresse<br>fresse<br>haltet alle die fresse ichbanne jeden der hier drunter poster<br>fresse<br>fresse<br>fresse<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse<br>haltet alle eure fresse jetzt<br>also exakt diese fresse<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse<br>fresse alle<br>ja fresse jetzt<br>oh eine seitenlange rechtsdiskussion gespickt mit uralten videos fresse<br>fresse jetzt alle<br>fresse alle<br>ok aufl\u00f6sung fresse alle<br>fresse<br>fresse alle jetzt, besonders sander<br>fresse<br>fresse alle<br>ja fresse alle jetzt ist alles spekulation und bringt nix<br>boah fresse alle jetzt<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse alle<br>boah fresse alle<br>boah haltet doch mal die fresse jetzt mit kino<br>fresse alle<br>fresse alle<br>boahhhhhhh fresse mit finanzen wir wissen das<br>fresse alle<br>fresse alle<br>in der tat fresse mit der katze<br>soll mal seine fresse halten mit seinem gr\u00fcezi mitenand<br>fresse gr\u00fcezi<br>fresse alle<br>jeder post weniger hier ist denke ich im sinne aller fresse jetzt<br>die sind sooo lustig fresse alle<br>option 4: fresse alle<br>fresse alle<br>fresse<br>fresse<br>boah fresse jetzt damit es hat nichts mit rainer zu tun<br>meine fresse ey&amp;#8230;<br>und jetzt fresse alle<br>boah haltet doch mal die fresse er will es euch anscheinend nicht sagen<br>haltet alle die fresse ich wei\u00df nicht warum er geht und will morgen nicht zwanzig seiten lesen<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse alle jetzt<br>regeln: fresse alle los geht's<br>fresse jetzt alle<br>fresse<br>fresse<br>oh man fresse alle<br>fresse alle<br>fresse alle<br>boah fresse mit eurem drecks fifa<br>und wer nichts zu sagen hat: fresse<br>ehhhhh malla fresse alle pfffjj\u00fc\u00fc\u00fc<br>gut die fresse gehalten brudis<br>fresse alle<br>verstehe nichtmal worum es geht fresse<br>fresse newfags<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse alle<br>fresse alle<br>boah haltet doch einfach alle eure fresse jetzt<br>fresse jetzt<br>haltet doch eure dummen fressen<br>boah fresse ihr schei\u00df opfer mit dl nick<br>fresse<br>haltet doch eure dummen kackfressen jetzt<br>fresse alle<br>fresse ihr penner<br><br><\/blockquote>Hab ich mir ins Regal gestellt"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:19:10+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Geil. Wird auch immer aggressiver."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:23:34+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kann auf hier."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:25:48+01:00",
        "username": "Centauri",
        "text": "BigBang in H\u00f6chstform"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:30:08+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Freigang!! Wohohoo!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Finde die Anal(gnihihi)yset\u00e4tigkeiten von GrandePuta sehr owsem."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:30:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<a href=\"http:\/\/youtu.be\/ggj1jC0-kI4?t=8m44s\">youtu.be\/ggj1jC0-kI4?t=8m44s<\/a> [youtu.be]<br><br>Kurt Pr\u00f6del auch Haider?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:30:10+01:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0457607001485109262\/20190406.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0457607001485109262\/20190406.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]<br>Kann man sich gut nebenbei geben."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:33:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Aktuell head banged R1r ja schon im sitzen, weil ihm stehen zu anstrengend wird. Im Laufe diesen Jahres wird er vermutlich gar nicht mehr bangen k\u00f6nnen, weil das Halsfett die Bewegung nicht mehr zul\u00e4sst. Der Vorteil wiederum ist, dass er recht bequem im Sitzen schlafen kann, weil sein Kopf immer weich gelagert ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:34:43+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "fresse, das wird man ja wohl nochmal sagen d\u00fcrfen! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:39:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>fresse alle jetzt, besonders sander<br><br><\/blockquote>Hab ich mir ins Regal gestellt"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:40:16+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "verstehe nichtmal worum es geht fresse"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:43:28+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Was denkt sich Runier, wenn er im REWE vor den Rougette Ofenk\u00e4se Variationen steht und sich nicht entscheiden kann welche er nehmen soll?<br><br>Fresse alle!"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:53:14+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Aktuell<br><\/blockquote>lel"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:56:25+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "haltet alle die fresse ichbanne jeden der hier drunter poster"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T15:57:48+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T16:06:33+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Jemand die Sp\u00e4her im Banner entdeckt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T16:07:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Genau ein Jahr liegt dazwischen.<br>Qualit\u00e4tsof<strike>enk\u00e4se<\/strike>fensive l\u00e4uft.<br>Man beachte die Fettverteilung im Gesicht.,<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C2vlPJOXEAQc9rO.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T16:10:54+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Genau ein Jahr liegt dazwischen.<br>Qualit\u00e4tsof<strike>enk\u00e4se<\/strike>fensive l\u00e4uft.<br>Man beachte die Fettverteilung im Gesicht.,<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C2vlPJOXEAQc9rO.jpg:large\"><br><\/blockquote>Bart macht immer viel aus. Deswegen trage ich ja auch Bart."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T16:29:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Extra nochmal f\u00fcr Emailgo ausgeschnitten. Die K\u00f6pfe sind jetzt gleich gro\u00df. (Anhaltspunkt sind die Ohren) Aus einem ovalen Gesicht wurde ein Pfannkuchen.<br>Den \u00c4uglein f\u00e4llt es langsam schwer noch offen zu bleiben.<br>Die Kinnpartie ist beinahe waagerecht.<br>Sein Hals ist bald dicker als sein Kopf.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pshMsXI.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T16:38:30+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>xsicht<br><\/blockquote>und wie Rainer es sieht:<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32537352\/ruinersxsicht.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T16:46:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12170891\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12170891<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T16:50:33+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote><blockquote>xsicht<br><\/blockquote>und wie Rainer es sieht:<br><a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32537352\/ruinersxsicht.jpg\">http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32537352\/ruinersxsicht.jpg<\/a> [www2.pic-upload.de]<br><\/blockquote>Korregation:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/6KbaQ6Q.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:03:02+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0383699001485114913\/20192861.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0383699001485114913\/20192861.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:08:06+01:00",
        "username": "Armin_Meiwes",
        "text": "Spoiler alert f\u00fcr den morgigen ASA. Meine Tipps f\u00fcr das Sp\u00e4her-Suchbild. Mein pers\u00f6nlicher Favorit ist der Speer im Nebel. <br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/XgUuY2T.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:11:02+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Gut, mit etwas Phantasie&#8230; bei Rainer Konzentrationsverm\u00f6gen h\u00e4tte man das ruhig besser integrieren k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:11:12+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Den ganz links und den &ldquo;halblinks&rdquo; hab ich auch so gefunden, den dritten hab ich nicht gesehn."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:13:59+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ich erkenn da nicht wirklich seinen Sp\u00e4her, kann mal jemand noch ein paar Filter dr\u00fcberlegen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:16:02+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Neues Suchbild<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/jpCEjq1.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:19:57+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich werd ganz sicher nicht in Bildern nach Rainer Penis suchen. Oo Euch dennoch viel Spa\u00df dabei."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:21:46+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Ich werd ganz sicher nicht in Bildern nach Rainer Penis suchen. Oo<br><\/blockquote>Danke f\u00fcr den Kommentar. Manchmal braucht man solche Worte, um sich aus der Surrealit\u00e4t des Games zu befreien. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:22:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "H\u00f6rtamal auf Schei\u00dfe zu labern, Reiner hat seit letztem Sommer 2 oder 3kg abgenommen, haben ihm mehrere Leute auch gesagt, bei dem ganzen l\u00fcl\u00fcl\u00fc hier krieg ich zufill"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:24:04+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<img src=\"http:\/\/h\u00e4ttste-wohl-gerne.png\"><br><br>Drachenlord ist eh nur ein Charakter, der Fatsuit geh\u00f6rt nunmal dazu"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:27:56+01:00",
        "username": "PistolenPeter",
        "text": "<blockquote>Gut, mit etwas Phantasie&#8230; bei Rainer Konzentrationsverm\u00f6gen h\u00e4tte man das ruhig besser integrieren k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>Dies. Irgendwas das man kaum sieht. Selbst in Disney Filmen sind offensichtlichere &ldquo;Gimmicks&rdquo; untergebracht worden.<br><br>Fazit: Ruiner wurde damit hart getrollt, davon wird er sich nicht mehr erholen. Hier hab ihr's zuerst gelesen. Kann jetzt zu hier."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:32:47+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das Beste w\u00e4re es, ihm ein Intro zu rendern, wo \u00e0 la Fight Club f\u00fcr ein Frame der Sp\u00e4her zu sehen ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:32:57+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Ich werde mal das Suchbild weiter abstrahieren<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/KDCQB9T.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:33:53+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Die K\u00f6pfe sind jetzt gleich gro\u00df. (Anhaltspunkt sind die Ohren)<br><\/blockquote>Genau. Und wie das bei Leuten, die fetter werden so \u00fcblich ist, ist die Nase gleichzeitig um 10% geschrumpft. Was ist Perspektive?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:46:56+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Schieb mal das aktuelle Xsicht auf das alte. Kinn-Stirn Abstand auch k\u00fcrzer geworden. <br>L\u00fcgenbiene"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T17:53:40+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Extra nochmal f\u00fcr Emailgo ausgeschnitten. Die K\u00f6pfe sind jetzt gleich gro\u00df. (Anhaltspunkt sind die Ohren) Aus einem ovalen Gesicht wurde ein Pfannkuchen.<br>Den \u00c4uglein f\u00e4llt es langsam schwer noch offen zu bleiben.<br>Die Kinnpartie ist beinahe waagerecht.<br>Sein Hals ist bald dicker als sein Kopf.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/pshMsXI.jpg\"><br><\/blockquote>Merkst selber, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T18:16:47+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Leute, die Nacktbilder von Rainer speichern, sollten ihre Verwicklung im Game hinterfragen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br><br><br><blockquote>Das Beste w\u00e4re es, ihm ein Intro zu rendern, wo \u00e0 la Fight Club f\u00fcr ein Frame der Sp\u00e4her zu sehen ist.<br><\/blockquote>Und danach bei YouTube melden. :&gt;<br><br>Eventuell w\u00e4re der aktuelle Header auch schon meldenswert."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T18:24:17+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Hoffe genau so etwas passiert. Der ist doch eh zu faul sich das Intro genau anzusehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T18:32:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "TS schon so ausgelutscht? Gibt ja gar keine neuen Wasserstandsmeldungen mehr."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T18:32:45+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich sehe es schon kommen, dass ihm irgendwer ein Intro mit verstecken Hakenkreuzen oder Horst-Wessel-Lied o.\u00c4. steckt."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T18:36:15+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ich sehe es schon kommen, dass ihm irgendwer ein Intro mit verstecken Hakenkreuzen oder Horst-Wessel-Lied o.\u00c4. steckt. <br><\/blockquote>Wenn nicht aus dem Geschichtsunterricht, so wird er doch wenigstens bei den Neo-Nazis gelernt haben wie ein Hakenkreuz aussieht.<br><br><br><br><br>Oder?<br><br><br><br><br><br>So dumm wird er nicht sein.<br><br><br><br><br><br>&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T18:41:18+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Er war ja selba mo a Nazi. Der wird schon wissen was a Swastika ist. Allerdings wird er es nicht bemerken, da er zu faul ist, sich das Bild ordentlich anzugucken. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T18:43:31+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Beim Lard ist alles m\u00f6glich, er ist schlie\u00dflich ein echter Winkler!!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T19:31:31+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "was f\u00fcr ne geile Aktion mit seinem Pener hahahahaha<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T19:37:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l3q2Zuo1ZVkcXOryU\/source.gif\"><br>lel aus diesem video <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ii_Ln23yqXg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ii_Ln23yqXg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T19:41:30+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ohne Ton denkt man er macht ernst. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T19:42:26+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Ohne Ton denkt man er macht ernst. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>wtf <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>was laberscht du wieder? biste high? aber die vorstellung, dass du denkst, gleich grabraub zu sehen, ist schon k\u00f6stlich."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T19:49:41+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich kiffe wann ich will und wo ich will und notfalls fick ich dir in den Arsch"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T19:54:43+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Verpisst euch in den SubstanceAbuse-thread.<br><br>Hochachtungsvoll<br>-BasedSchnappi"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T19:57:05+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich kiffe wann ich will und wo ich will und notfalls fick ich dir in den Arsch<br><\/blockquote>Ich hoffe du kiffst ned weil es cool ist sondern weil du gerne kiffst und au\u00dferdem hoffe ich du kiffst gar ned."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T20:03:28+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Drache und Kalli nun angespannt?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=199&amp;v=fpU7HaGmwOQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=199&amp;v=fpU7HaGmwOQ<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T20:04:41+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kommen gleich nach Markus Reus und Tim Wiese zu Dorian in den Knast."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T20:31:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Hier die Ursache der Eskalation:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1uTxHb3jkpo\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1uTxHb3jkpo<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T20:35:59+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Was? Zur? H\u00f6lle?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T20:36:45+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Del Nose gr\u00f6\u00dfter Ehrenmann seit. Irgendwann<br>&ldquo;Herr Kopfnuss Kalli bitte&#8230; Ja danke Herr Baraka.&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T20:39:26+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Drache und Kalli nun angespannt?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=199&amp;v=fpU7HaGmwOQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?time_continue=199&amp;v=fpU7HaGmwOQ<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Ich musste wieder einmal beherzt lachen! Der Typ nimmt das echt komplett ernst."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T20:57:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Lol, beschleunigt wie 'ne Rakete.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A4HWg_BLIJA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A4HWg_BLIJA<\/a> [youtube.com]<br><br>In zwei Wochen dann endlich das komplette Video ohne waghalsige Schnitte?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:02:04+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ne, dann w\u00fcrde man h\u00f6ren, wie der HOCHKANT FILMENDE Kerl kichernd eine 180\u00b0 Wendung hinlegt und kichernd wegrennt."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:05:59+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Und auch hier best\u00e4tigt sich: Rainer liefert am besten selbst. Lustig ist nicht der Haufen kichernder Kuchenkinder, die ihn mit Schneeb\u00e4llen bewerfen, sondern dass er sich berufen f\u00fchlt, wieder vollkommen mett von der Schanze zu watscheln und dann den Ju<strike>nau<\/strike>sain Bolt zu mimen."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:14:00+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "lel wie der Dicke ins rollen kommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:23:09+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>lel wie der Dicke ins rollen kommt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Vor allem, er dr\u00fcckt beim Rennen ja kaum noch die Knie durch, er watschelt ja tats\u00e4chlich einfach nur schneller und mit MINIMAL nach vorn gelegtem Oberk\u00f6rper <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wie man sieht, wie viel Initialkraft es ihn kostet, die Masse \u00fcberhaupt ins Rollen zu bringen. Man sieht richtig, wie er innerlich anschieben muss und wie er f\u00fcr nen Bruchteil einer Sekunde seiner eigenen Tr\u00e4gheit hinterherhinkt ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:24:34+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich frage mich gerade, wie viel Corioliskraft latent in Rainer vorhanden ist. Wer wei\u00df das?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:27:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170703-093524",
        "text": "Rainer sch\u00f6n Kopf nach vorne und der dicke Rest hinten. Invertierte Tropfenform, beste Form und aerodynamisch a weng \u00fcberlegen. Wer wusste das?<br><br>Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:30:20+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Vermutlich wieder keiner"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:30:39+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boah vertical Video und dann auch noch so gerendert, dass man nichtmal aufm Handy vollbild machen kann. Ohne Dreck alter.<br><br>Aber Video 10p. Dieser Hausfrauen look ist einfach grandios."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:32:53+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wieso sind die Haider nach dem &ldquo;Sprint&rdquo; pl\u00f6tzlich hinter ihm? Konnte Rainer weder Kurs noch Geschwindigkeit der in Bewegung geratenen Masse kontrollieren und ist an den Haidern vorbei gerauscht?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:33:31+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Wie stoppt Rainer, wenn er mal ins Rollen kommt? Hat er eine Art Anker dabei?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:35:39+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wie stoppt Rainer, wenn er mal ins Rollen kommt? Hat er eine Art Anker dabei?<br><\/blockquote>Wenn er vorw\u00e4rts <strike>l\u00e4uft<\/strike> watschelt: R\u00fclpsen. Wenn er r\u00fcckw\u00e4rts <strike>l\u00e4uft<\/strike> humpelt: Furzen. Richtungswechsel funktioniert \u00fcber meisterliche Kontrolle des Sp\u00e4hers."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:35:57+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Wieso sind die Haider nach dem &ldquo;Sprint&rdquo; pl\u00f6tzlich hinter ihm? Konnte Rainer weder Kurs noch Geschwindigkeit der in Bewegung geratenen Masse kontrollieren und ist an den Haidern vorbei gerauscht?<br><\/blockquote>Ist alles abgesprochen. RBS sitzt mit Megaphone direkt hinter der Beleuchtungscrew und f\u00fchrt Regie, abc def macht den Bildmischer (mit 1 Kamera, Profi)<br><img src=\"http:\/\/a69.g.akamai.net\/n\/69\/10688\/v1\/img5.allocine.fr\/acmedia\/medias\/nmedia\/18\/84\/49\/93\/19744632.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:39:10+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Richtungswechsel funktioniert \u00fcber meisterliche Kontrolle des Sp\u00e4hers.<br><\/blockquote>Funktioniert dank des gro\u00dfen Gewichts \u00e4hnlich wie die Erdbebengewichte in gro\u00dfen Hochh\u00e4usern, vgl. heise.de (Zeile 17)<br><br><img src=\"http:\/\/img.twitrer.com\/upload\/a\/29\/a2984dd3cdd372a4ff44090ed00ab09e_thumb.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:40:09+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Wieso sind die Haider nach dem &ldquo;Sprint&rdquo; pl\u00f6tzlich hinter ihm? Konnte Rainer weder Kurs noch Geschwindigkeit der in Bewegung geratenen Masse kontrollieren und ist an den Haidern vorbei gerauscht?<br><\/blockquote>W\u00e4re etzala a naise Vorstellung. <br><br>Kenne das noch von fetten M\u00e4dchen im Sportunterricht: Wenn die gerannt sind und schneller Richtungswechsel erforderlich war, wurde wie ein Nashorn trippelnt abgestoppt und gewendet. <br><br>Hausfrauenlook auch wieder 10p, Schnappi hat Recht. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:44:48+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wieso sind die Haider nach dem &ldquo;Sprint&rdquo; pl\u00f6tzlich hinter ihm? Konnte Rainer weder Kurs noch Geschwindigkeit der in Bewegung geratenen Masse kontrollieren und ist an den Haidern vorbei gerauscht?<br><\/blockquote>W\u00e4re etzala a naise Vorstellung. <br><br>Kenne das noch von fetten M\u00e4dchen im Sportunterricht: Wenn die gerannt sind und schneller Richtungswechsel erforderlich war, wurde wie ein Nashorn trippelnt abgestoppt und gewendet. <br><br>Hausfrauenlook auch wieder 10p, Schnappi hat Recht. <br><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=35hOPD3IxSg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=35hOPD3IxSg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:46:43+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Meine Empfehlung: den Drachensprint in 0.25x Geschwindigkeit anschauen. Da k\u00f6nnen Usain Bolt und Co. noch was lernen."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:56:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Abgesehen vom Hochkant find ichs urkomisch wie Ruiner aussieht und lossprintet, h\u00e4lt sich wohl f\u00fcr Gimli.<br>W\u00fcrde einfach mal stehenbleiben, was will er denn machen wenn er da ist?<br>Mich zusammenschlagen, mit de Gnie neigehn?<br>Dann hab ich ihn aber am Arsch bei den Eiern"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:58:38+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Musste schnaufen. Hochkantfilmer geh\u00f6ren trotzdem verpr\u00fcgelt."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T21:58:45+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Will nicht meckern, aber mehr als 1 Minute Gesamtvideomaterial war nicht drin?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:01:09+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "<blockquote>Musste schnaufen. Hochkantfilmer geh\u00f6ren trotzdem verpr\u00fcgelt.<br><\/blockquote>Die mussten die stellen rausschneiden wo sie selber schaufen und ausrutschen, jeder aktive drachenhaider ist mindestens 50% selbst drachenlord."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:05:32+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Abgesehen vom Hochkant find ichs urkomisch wie Ruiner aussieht und lossprintet, h\u00e4lt sich wohl f\u00fcr Gimli.<br>W\u00fcrde einfach mal stehenbleiben, was will er denn machen wenn er da ist?<br><\/blockquote>Die Br\u00fcgel mit Muhdai nauschmei\u00dfen? Der bricht Dir den Arm, da sagt kein Richter der Welt was (wobei die Haider tats\u00e4chlich gut daran tun, sich nicht auf eine Auseinandersetzung k\u00f6rperlicher Natur mit ihm einzulassen ^^).<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:11:51+01:00",
        "username": "phob",
        "text": "ich sehe gerade die Videos von dem Herrn Baraka&#8230; alter Schwede, was ist das???"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:15:08+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Bidde ferlas uns"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:15:16+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>ich sehe gerade die Videos von dem Herrn Baraka&#8230; alter Schwede, was ist das???<br><\/blockquote>Entweder der genialste Troll der Geschichte des Internet oder das gest\u00f6rteste Wesen wo mir in 15 Jahren online jemals untergekommen ist.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:29:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Immer, wenn ich diese Seite \u00f6ffne bzw. diesen Thread sagt Avast <i>Bedrohung blockiert<\/i> und irgendwas mit &ldquo;Twitre&rdquo; oder so, was ist das?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:33:25+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das gif von Ronny kommt von der Domain"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:38:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Bitte Verpissung mit sowas einleiten, dange"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:39:54+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja mowl. Was installierst du dir auch so einen M\u00fcll?"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T22:46:09+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "avast abfall<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dnefAbI.png\"><br><br>auf dem bild sind drachen sp\u00e4her versteckt aber ich finde sie nich"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T23:06:46+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>avast abfall<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/dnefAbI.png\"><br><br>auf dem bild sind drachen sp\u00e4her versteckt aber ich finde sie nich<br><\/blockquote>War schon alles hier, Spast. <br><br>Was passiert wohl, wenn man einfach stehen bleibt, wenn Fetti auf einen zusprintet."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T23:14:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "<blockquote>Was passiert wohl, wenn man einfach stehen bleibt, wenn Fetti auf einen zusprintet. <br><\/blockquote>Warum nimmt nichtmal ein Haider ein rotes Tuch mit, wenn Rainer wieder auf einen zusprintet und h\u00e4lt es hoch? Nat\u00fcrlich braucht er auch noch 1 Amboss, den er dahinter versteckt."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T23:19:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Dass der unbewegliche Koloss jemanden umrennen kann und durch den Sturz auf den Asphalt mitunter t\u00f6dliche Verletzungen auftreten k\u00f6nnten, m\u00f6chte aber hier niemand wirklich ausschlie\u00dfen, oder? Er ist gemeingef\u00e4hrlich und wahnsinnig.<br><br>Wieso bleibt er nicht einfach im Haus? Wieso muss er immer auf Haiderjagd gehen? Vor Gericht wurde ihm schon davon abgeraten&#8230; aber n\u00f6\u00f6, immer sch\u00f6n weiter rumschreien, rump\u00f6beln, Pr\u00fcgel androhen, Macker markieren. Beknackter Fettklumpen."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T23:37:20+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hab etzala a weng gerendert, schlechtes Ausgangsmaterial aber besser als nix ne?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n7UN6kOIeWU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n7UN6kOIeWU<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-22T23:43:14+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Seine dynamische Beinarbeit ist wirklich bemerkenswert. Die bleiben ja nahezu durchgestreckt, nichts mit Anwinkeln oder so. <br>Wenn sich das weiter verschlimmert d\u00fcrfen wieder Leute mit Rollator vorbei kommen, den beh\u00e4lt er dann aber dankend."
    },
    {
        "time": "2017-01-22T23:48:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "<blockquote>Wenn sich das weiter verschlimmert d\u00fcrfen wieder Leute mit Rollator vorbei kommen, den beh\u00e4lt er dann aber dankend. <br><\/blockquote>Wie spannend dann erst die Verfolgungsjagden werden!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T00:09:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ist halt nicht so leicht, runde 180~ kg in Bewegung zu bekommen"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T00:12:15+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "es geht dort auch ein bisi bergab ,oder ? das ver\u00e4ndert den gang auch."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T00:13:32+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wisst ihr was mich am meisten bei dem Video beindruckt: Rainer hat eine <b>LANGE<\/b> (!) Hose an."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T00:43:27+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Halte deine Augen fest! <br><br>Das wurde regalisiert bei mir gerade. Mehrmals heftigen lachkik gehabt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>18p daf\u00fcr mein freund?<br><br>Und das 0auf100 DrachnRollEinheiten Futitch is auch n guter abschluss f\u00fcr den Sonntag?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T00:46:00+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Hurr durr Rainer ist dick und hat die K\u00f6rperbeherrschung eines Spastikers"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T00:52:17+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "M\u00f6chtest du lieber die bi-Frage diskutieren?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T00:55:57+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Hab etzala a weng gerendert, schlechtes Ausgangsmaterial aber besser als nix ne?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n7UN6kOIeWU\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=n7UN6kOIeWU<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>\u00c4hnelt zum Verwechseln der USS <strike>Render<\/strike>Enterprise wie sie majest\u00e4tisch aus dem Raumdock gleitet und auf Warp beschleunigt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WLHO_E_U8o4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=WLHO_E_U8o4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T01:20:37+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Ganz sch\u00f6n peinlich, wie die Haider so ein gro\u00dfes Ziel nicht mal ordentlich treffen. W\u00e4re um L\u00e4ngen besser gewesen, wenn er einen sch\u00f6n harten Schneeball voll in die Fresse bekommen h\u00e4tte. Auch: wieso wurde an der Stelle ein Schnitt gesetzt, wo Rainer wie ein Sumoringer in die Knie geht, um selbst Schnee aufzuheben? Hat er euch etwa besser getroffen als ihr ihn? Die Wurfbewegung war bestimmt k\u00f6stlich, warum ist das nicht drauf? Fazit: l\u00f6scht euch!<br><br>Musste gerade schmunzeln bei der Vorstellung, wenn Rainer das Gleichgewicht bei einem seiner Sprints verl\u00f6re und sich wie ein nasser Sack langmachen w\u00fcrde. Das w\u00e4re das Besuchsvideo des Jahres. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Edith: zu den Penen auf dem LP-Banner: ganz gro\u00dfes Kino.. winzige, versteckte, nicht gleich ersichtliche Easter Eggs, die ein nicht Eingeweihter im Leben nicht finden w\u00fcrde. Da habt ihr ihn aber richtig hart getrollt! Als ob man bei Rainer so subtil vorgehen muss, der h\u00e4tte nicht mal einen riesigen grauen Sp\u00e4her als Wolke getarnt gesehen&#8230; Fazit: l\u00f6scht euch ebenfalls!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T01:36:37+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/okbO6Ga.gif\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T02:12:34+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Lauch schnappi offenbar ebenfalls keinen hohen IQ in Schneeballwerfen"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T06:06:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Kommen wir zur Frage des Tages: <strike>Ist Rainer eigentlich bi? Wem geh\u00f6rt das Haus?<\/strike><br>Was wurde aus Rainers Wasserf\u00fc\u00dfen? Nimmt er noch Tabletten? Sind sie von allein weggegangen?Ignoriert er sie einfach? Was passiert, wenn diese nicht behandelt werden?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T08:19:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Passiert da was? Da passiert doch was!<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7tIZfkp238w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7tIZfkp238w<\/a> [youtube.com]<br><br>Mein Tipp: Zelad, TS, WoW, generische Spr\u00fcche wann er es aufnimmt und wann wir es wohl sehen werden, Ank\u00fcndigungen zu neuen Formaten, rechtfertigungen zu Dingen die keinen interessieren, mindestens eine Behauptung, dass ihn viele Leute gebeten h\u00e4tten mal \u00fcber XY zu reden."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T08:22:30+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Da steig ich mit ein. <br>Es fehlt eigentlich nur noch: Schei\u00df Haider, Schei\u00df YouNow und unbesiegt!<br><br>er hat es doch tats\u00e4chlich geschafft den Fake-Instagram Link endlich zu \u00e4ndern"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T08:42:53+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Kann jemand von den hier anwesenden TS-kiddies unseren Froind R1r mal fragen ob es eigentlich ein 40k Abo special gibt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T08:44:33+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kann jemand von euch best\u00e4tigen ob heute (Montagmorgen) anzeigen raus gingen? <br><br>Und mir den Zusammenhang von geistiger retardiertheit (HartzerAugendr\u00fcckTyp u Droche) und ich hab Kontagt zur Gribbo mit Anzeigen rauswurf am Montag erkl\u00e4ren? <br><br>Das immer das gleiche schema von diesen W\u00fcrstchen. Wissen die das sie im echten leben nix zu sagen haben und wollen dann mit dem letzten drohen? <br>Drol \u00fcbernimm bidde!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T09:18:04+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "W\u00fcnsche mir ein Total War Lets Play vom Drachen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:13:42+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wisst ihr, was ich mich bei schnappis Word Cloud gefragt habe? Wo zur H\u00f6lle ist das Wort &ldquo;alle&rdquo;? Das m\u00fcsste doch eigentlich fast so gro\u00df sein wie &ldquo;fresse&rdquo;. Oder bin ich etzadla total bescheuert?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Bh16zqe.png\"><br><br>GrandePuta Fak0r oder<br><br>&mdash;-<br><br>LEEEL sein sponsored Tweet, der zu einer Fitnessseite f\u00fchrt, ist doch etzadla auch absichtliche Provokation, oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/823368757364006912\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/823368757364006912<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:26:20+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Der TS ist purer Krebs. Ich wei\u00df, nichts Neues, aber boah ey, ich hab mir gestern diesen Superm\u00fcll angeh\u00f6rt. Problem ist wohl, dass Dank div. Youtuber (nicht nur Schwanzgeschmack) etzad die 08\/15-Youtube-Crowd am R1r h\u00e4ngt. Und die 08\/15-Youtube-Crowd ist hart an der Grenze zur geistigen Behinderung, was man sehr sch\u00f6n an den beliebtesten Kan\u00e4len in Deutschland ablesen kann. Ich wei\u00df, auch nichts Neues. Jedenfalls bekomm' ich echt Bock, den kleinen Pissern mit einem Stock die Autoscheibe einzuschlagen!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:32:31+01:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "neuer dm online:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7tIZfkp238w\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=7tIZfkp238w<\/a> [youtube.com]<br><br>Achtung Originalkanal!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:35:58+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Schlafrhytmus in den Griff kriegen<br><br>meme<br><br>Von 23 Uhr bis 23 Uhr durchmachen wollen<br><br>oder versteh ich das falsch?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:42:07+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Das mit dem Schlafrhythmus kommt auch alle paar Wochen wieder"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:45:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "&ldquo;Ihr wisst, dass der Bann von Hitbox vollkommen ungerechtfertigt war&rdquo;<br>&ldquo;Ihr wisst, ich schreibe hin und wieder mal das eine oder andere Buch&rdquo;<br>Leute fragen mich immer, ob ich wieder endsmett bin <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>e: Eine Biographie von einem 40k YouTuber, jetzt ist er vollkommen gr\u00f6\u00dfenwahnsinnig"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:48:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Mein Tipp: Zelad, TS, WoW, generische Spr\u00fcche wann er es aufnimmt und wann wir es wohl sehen werden, Ank\u00fcndigungen zu neuen Formaten, rechtfertigungen zu Dingen die keinen interessieren, mindestens eine Behauptung, dass ihn viele Leute gebeten h\u00e4tten mal \u00fcber XY zu reden.<br><\/blockquote>&gt;TS - Check<br>&gt;WoW - Check<br><br>&gt;Rechner - Geht keinen was an<br>&gt;Hitbox - (((DIE))) haben sich nicht informiert! Au\u00dferdem sind die Hater schuld!<br>&gt;Buch - Autobiografie. Ver\u00f6ffentlichungstermin unbekannt<br>&gt;Router - Ein neuer Router muss her, eindeutig der alte ist kaputt nicht die d\u00fcrftig geflickte Telefonleitung.<br><br>Edit: Ank\u00fcndigungen zu neuen Formaten, rechtfertigungen zu Dingen die keinen interessieren, kann man eigentlich auch so mit abhaken."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:49:42+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich BETE darum, dass Rainers Selbstsucht so stark ausgepr\u00e4gt ist, dass er ein einziges Mal in seinem Leben \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum ein Projekt durchzieht. Und zwar das Buch \u00fcber sein Leben. Auch wenn es nur hingerotzte 15 Seiten auf Amazon zum selber Ausdrucken werden w\u00fcrden. Schwadronierungen von ihm selbst \u00fcber sein Inneres sind einfach das Gro\u00dfartigste. Zwar wird der rote Faden des Buches &ldquo;Ich hatte nie eine Schanze&rdquo; sein und mit 2 Jahren dachte er sowieso schon an Suizid, aber godverdomme bin ich scharf drauf.<br><br>Befeuert und erinnert ihn auf dem TS pausenlos! <br><img src=\"http:\/\/vignette2.wikia.nocookie.net\/simpsons\/images\/f\/fa\/Burns'_Flying_Monkeys.png\/revision\/latest?cb=20111206084342\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T10:58:08+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "So, habe die h\u00e4lfte durch. Und bin nun selbst durch.<br><br>Was ein L\u00fcgendreck, Mal wieder unfassbar. man erwartet nichts anderes, ist aber jedes Mal wieder aufs neue schockiert."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:01:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-101243",
        "text": "Ich bin sehr gespannt auf die Rainerschen Memoiren und habe gar keinen Zweifel, dass er es schaffen wird, jeden Tag 5-10 Seiten zu schreiben. Ich kann mir gut vorstellen, dass bereits der Rowohlt Verlag angefragt hat und dem Drachen einen kr\u00e4ftigen Vorschuss gegeben hat.<br><br>Stellt euch vor ihr seid Lektor und m\u00fcsstet sein Buch lektorieren&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:03:41+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Arieller etzalla angespannt"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:06:59+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Ha der Rainer wieder, in der Zeit bekommt er das doch nicht mal gelesen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:08:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-101243",
        "text": "<blockquote>In einer Stunde zwischen 5 und 10 Seiten. Das ist sportlich. Er ist eben ein besonderer Mansch.<br><\/blockquote>Jeder, der mal akademische Texte mit Deadline verfasst hat und dabei prokrastiniert, hat sich diese L\u00fcge selbst auch schon erz\u00e4hlt. Nur wei\u00df man halt, dass es einfach nicht stimmt. Und mit jeder meine ich nat\u00fcrlich mich, aber klingt besser, wenn man solche Statements generalisiert."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:09:36+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "Endlich kommen die Daily Vlogs wieder. <br><br>&ldquo;Sooo guten Morgn Leude. Also f\u00fcr euch wahrscheinlich guten Abend, aber es ist jetzt 7 Uhr in der Fr\u00fch und&#8230; ich geh ins Bett. Hab die ganze Nacht gerendert und mach jetzt den&#8230; \u00e4h&#8230; Daily Vlog. Das Video wird vorrausichtlich heute Abend kommen also wenn ichs schaff des hochzuladen. Ich geh jetzadla erstmal ne Runde pennen und wir sehn uns danach&rdquo;<br><br>*g\u00e4hnt in die Kamera* &ldquo;So Leude, bin jetzadla wieder wach, es ist jetzt 16 Uhr. Ich mach mir jetzt erstmal einen&#8230; \u00e4hm&#8230; so&#8230; einen Kaffee. Danach ist das Video wohl auch wieder zu Ende weil ich ehrlich gsacht net wei\u00df was ich euch noch zeigen soll. Werd den Vlog jetzt noch schneiden, rendern und hochladen und heut Abend vielleicht striemen. Vielleicht auch net, sehe ma dann. So hoffe euch hats Spa\u00df gemacht und ihr seid n\u00e4chstes mal wieder dabei. Haut rein euer Drache. Tsch\u00f6&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:10:28+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Der dreckige Gesichtsausdruck bei &ldquo;schneiden, rendern und hochladen&rdquo;.<br><br>K\u00f6nnte ich so reinboxen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:13:06+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "&ldquo;Rendern ist f\u00fcr mich Arbeit, weil ich danach noch das n\u00e4chste Video aufnehme&rdquo;<br><br>Fersteht ihr ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:14:51+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Gucks mir gar nicht an und warte auf Streifi. So mache ich das schon seit Monaten und habe nicht das Gef\u00fchl etwas verpasst zu haben."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:17:32+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Also auf Reiners Autobiographie bin ich auch scharf, wird zwar leider eh nix werden, weil Rainer ja noch nie irgendwas hinbekommen hat, aber an sich schon ne nice Sache. Ein knackiger, fetziger Titel wie &ldquo;Die Leiden des fetten W.&rdquo; oder &ldquo;Drachenlord, unbesiegt auf ewig&rdquo; h\u00e4tte schon was. Dazu kommen dann dann die gesamten L\u00fcgen und Rechtfertigungen der letzten Jahre. Was nat\u00fcrlich auch nicht fehlt sind dann lustige Anekdoten \u00fcber sein Sexualleben und seinem Umgang mit Frauen. Ich stelle mir das bissl wie Feuchtgebiete von Charlotte Roche vor, nur noch ekelhafter und mehr asi. Ohne Witz, kann man sich nicht ausdenken, seine neuesten Hirngespinste sind zu gut schon wieder. Denke, dass Erdbeerchen, Arieller, Kl\u00e4her und Co sich auch schon wahnsinnig auf dieses Machwerk freuen, endlich h\u00f6ren die auch wieder was vom frauenverstehenden Superman aus Meddlfranken. Da ist man als normaler Haider direkt neidisch kein essentieller Teil von Rainers Privatleben gewesen zu sein"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:21:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "ICH KANN ES NICHT MEHR H\u00d6REN! Jede Woche aufs Neue &ldquo;Ich werd mal schauen dass das mitm neuen Rechner bald hinhaut&rdquo; arghhhh&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:21:41+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "@Baerenjude <br><br>Ja, wer bekommt nicht gerne anr\u00fcchige Sprachnachrichten und Sp\u00e4herbilder mitten in der Nacht.."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:22:07+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Mal was anderes: Wie kann der Affennecher eigentlich seinen Schlafrhythmus immer so derma\u00dfen abfucken? Ich meine, ja, okay, jeder ist mal in den Ferien echt sp\u00e4t ins Bett gekommen und hat lange gepennt. Okay, vielleicht auch mal \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum. Kein Thema. Aber wer verschiebt seine Schlafenszeiten kontinuierlich so, dass er irgendwann um 7 Uhr morgens regul\u00e4r in Bett geht und dann den ganzen Tag pennt? Oder ist er am Ende gar kein Oger sondern ein Troll und deswegen ein Nachtwesen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:24:45+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "++++ BITTE UM AUFKL\u00c4RUNG +++<br><br>Hab den \u00dcberblick \u00fcbers Game verloren. Wer ist so nett und kl\u00e4rt mich kurz auf.<br><br>1. Was ist mit diesem Inder los? Hat dem jemand Kohle zukommen lassen und ihn beauftragt diesen Zettel in die Kamera zu halten?<br>WTF?? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Is ja auch ne Art Entwicklungshilfe&#8230;<br><br>2. Was ist mit diesem David del Nose los?<br>Was hat der im Game zu suchen, bzw wer hat ihn ins Game gezogen?<br><br>Und was ist mit diesem Typen der ihm droht die Augen auszuquetschen?<br>Ist das ein Troll oder der n\u00e4chste Youtuber der sich ins Game reinsteigert?<br><br><br>DANKE"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:25:05+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Bald geh ich zu dem und mach ihm den Rechner fedig weils halt einfach nicht lange dauert und auch nicht aufwendig ist!!!&#8230;..Nur f\u00fcr einen Behinderten Sondersch\u00fcler ist das wohl zu viel mit einer Sicherung einfach ne Festplatte zu tauschen&#8230;..Wie behindert kann man eigentlich sein? Einer seiner &ldquo;Drachis&rdquo; wird sich doch bestimmt mit becehs oder kombjuta auskennen&#8230;&#8230;Is doch unfassbar!<br>Aber sobald er das mit dem Beceh verkaggt wird das hier sowieso diskutiert. Ich denke an dem Tag wird er den Rechner abrauchen und dann is nix mehr tsch\u00fcss."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:28:21+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Aber wer verschiebt seine Schlafenszeiten kontinuierlich so, dass er irgendwann um 7 Uhr morgens regul\u00e4r in Bett geht und dann den ganzen Tag pennt?<br><\/blockquote>Also ich habe einen Schichtpulli an. Wenn ich um Zehn halb Elf nach hause komme is es schon ab und zu so das ich erst morgens um 5 ins Bett komme weil sich einfach der ganze Rythmus verschiebt. <br>Und als Selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter ist das halt so ne sache&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:28:24+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>@Baerenjude <br><br>Ja, wer bekommt nicht gerne anr\u00fcchige Sprachnachrichten und Sp\u00e4herbilder mitten in der Nacht..<br><\/blockquote>Also ich glaube Rainer ist hier wirklich das Opfer, die ganzen M\u00e4dels waren einfach Alles Hexen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:30:04+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Mal was anderes: Wie kann der Affennecher eigentlich seinen Schlafrhythmus immer so derma\u00dfen abfucken? Ich meine, ja, okay, jeder ist mal in den Ferien echt sp\u00e4t ins Bett gekommen und hat lange gepennt. Okay, vielleicht auch mal \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum. Kein Thema. Aber wer verschiebt seine Schlafenszeiten kontinuierlich so, dass er irgendwann um 7 Uhr morgens regul\u00e4r in Bett geht und dann den ganzen Tag pennt? Oder ist er am Ende gar kein Oger sondern ein Troll und deswegen ein Nachtwesen? <br><\/blockquote>Das mit dem schlafrythmus triggert mich nicht so hart. Ich war mal anderthhalb Monate &ldquo;arbeitslos&rdquo; weil mein alter Arbeitsvertrag zur mitte des Monats ausgelaufen ist und der n\u00e4chste erst Ende des n\u00e4chsten begonnen hat. <br>Da hat sich bei mir auchh innerhalb von 2 Wochen mein Schlafrythmus so sehr verschoben das ich die ganze Nacht wach war, morgens gefr\u00fchst\u00fcckt hab, danach schlafen gegangen bin. Wenn man kein festen Tagesablauf hat und nichts bestimmtes vor weswegen man aufstehen &ldquo;muss&rdquo; geht das recht fix."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:37:39+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156259573506\/220117-winds-of-winkler\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156259573506\/220117-winds-of-winkler<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C22WWOgXgAE1hDh.jpg:large\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:42:33+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Seit fucking sechs Wochen(!) hat er jetzt schon einen neuen Rechner und bekommt es nicht auf die Kedde die Festplatte von dem Kumbel abzuholen oder eine neue zu kaufen.<br>Jeden anderen Schei\u00df kauft er, aber nein, eine neue Festplatte ist nicht drin. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Und in dem DM fehlt wieder das Intro. Als es nach 6 Minuten noch nicht da war, habe ich auch die Hoffnung darauf aufgegeben."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:44:26+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>Mal was anderes: Wie kann der Affennecher eigentlich seinen Schlafrhythmus immer so derma\u00dfen abfucken? Ich meine, ja, okay, jeder ist mal in den Ferien echt sp\u00e4t ins Bett gekommen und hat lange gepennt. Okay, vielleicht auch mal \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum. Kein Thema. Aber wer verschiebt seine Schlafenszeiten kontinuierlich so, dass er irgendwann um 7 Uhr morgens regul\u00e4r in Bett geht und dann den ganzen Tag pennt? Oder ist er am Ende gar kein Oger sondern ein Troll und deswegen ein Nachtwesen? <br><\/blockquote>Er hat keine Selbstdisziplin und bleibt halt morgens gerne a weng l\u00e4nger im Bett. Da denkt er sich halt um 9 Uhr morgens, ach ich spiel etzala nochmal an bissl an mir rum und penne einfach weiter danach und zack isses dann erstmal Mittag bis er hochkommt. Abends ist er deswegen nat\u00fcrlich auch nicht m\u00fcde und pennt dann nicht ein und so setzt sich das fort. Um den Kreis zu unterbrechen m\u00fcsste er sich halt wirklich einen Tag qu\u00e4len und sich zwingen fr\u00fch aufzustehen um Abends m\u00fcde zu sein, weil Rainer aber eine besondere Art Mensch ist wird das leider nix. Spa\u00dffakt ich war Samstags selbst bis morgens unterwegs und hab Sonntag ewig gepennt, heute morgen aufstehen war da auch der blanke Hass und ich h\u00e4ng rum wie ne Leiche"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:44:31+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Wenn man kein festen Tagesablauf hat und nichts bestimmtes vor weswegen man aufstehen &ldquo;muss&rdquo; geht das recht fix. <br><\/blockquote>Sagt mir nur, dass Du dann wohl genau so ein sozialer Outcast bist, wie R1r. Selbst wenn man nix zu tun hat, will man doch mal Freunde treffen oder sowas. Deswegen sind die meisten Hartzis dann auch normalerweise am Nachmittag wach und ausgehbereit. Aber R1r wirds schwer haben, wenn er mal wieder mit einer Mulle in den Zoo will, aber von 7 bis 23 Uhr pennt."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:49:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote><blockquote>In einer Stunde zwischen 5 und 10 Seiten. Das ist sportlich. Er ist eben ein besonderer Mansch.<br><\/blockquote>Jeder, der mal akademische Texte mit Deadline verfasst hat und dabei prokrastiniert, hat sich diese L\u00fcge selbst auch schon erz\u00e4hlt. Nur wei\u00df man halt, dass es einfach nicht stimmt. Und mit jeder meine ich nat\u00fcrlich mich, aber klingt besser, wenn man solche Statements generalisiert.<br><\/blockquote>Ich habe im Abi meine Facharbeit in Physik \u00fcber einfache Statikberechnungen in 4 Tagen zusammen gehackt, nachdem ich damit ein halbes Jahr prokastriniert habe. Okay, ich hab dann die Schule geschw\u00e4nzt und den ganzen Tag dran gesessen und es mussten auch nur 10-12 Seiten sein (Skizzen, Berechnungen und Anhang nicht eingerechnet). Ist aber hoffemtlich jedem bewusst, dass die Note unter solchen Aktionen schon stark leidet.<br><br><blockquote>ICH KANN ES NICHT MEHR H\u00d6REN! Jede Woche aufs Neue &ldquo;Ich werd mal schauen dass das mitm neuen Rechner bald hinhaut&rdquo; arghhhh&#8230;<br><\/blockquote>Wollte sein Gumbel da nich noch irgend eine Festplatte zu einer externen umbauen? Ich kann ihm da langsam mit seiner Hardware nimmer folgen&#8230;<br><br><blockquote>Mal was anderes: Wie kann der Affennecher eigentlich seinen Schlafrhythmus immer so derma\u00dfen abfucken? <br><\/blockquote>Naja, sowas passiert vielen Leuten, die keinen geregelten Tagesablauf haben. Er ist letzten Endes der einzige Mensch der Struktur in seinen Tagesablauf bringen kann. Da er ja auch keine Repressalien zu bef\u00fcrchten hat, kann er das so durchziehen. Es lebt ihm ja auch niemand so wirklich vor, wie es richtig geht.<br><br><blockquote>Bald geh ich zu dem und mach ihm den Rechner fedig weils halt einfach nicht lange dauert<br><\/blockquote>Berndian, bist dus Jonge!?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:50:26+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "War zu meinen schlimmsten Hartzi und Alki Zeiten um 23-24 Uhr im Bett um sp\u00e4testens um 0700 dann Hygiene und Fr\u00fchst\u00fcck.<br><br>Wie kann man denn nur so verloddern?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T11:53:56+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Neues Video. Also nochmal ein neues. Fersteht ihr?<br><br>Vlog 1 von 7 Montag morgen<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2cFf38ZdTsg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2cFf38ZdTsg<\/a> [youtube.com]<br><br>Ich kann nichts rendern, w\u00e4hrend es rendert, weil es ja rendert.<br><br>Auf der von uns aus linken Brustseite, das ist doch nicht etwa ein fieser Wichsfleck, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:00:57+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "Wie kann es sein, dass Rainer nahezu ausschlie\u00dflich Sachen sagt die im bereits im DM gesagt wurden? Den hat er doch wahrscheinlich 5 Minuten vorher gedreht. <br><br>Am schlimmsten ist aber, dass er mittlerweile jedes einzelne Video vor diesem schei\u00df Greenscreen dreht. Es muss doch wohl m\u00f6glich sein f\u00fcr ein paar Minuten von der Renderstation aufzustehen. Aber dann immer sch\u00f6n sagen &ldquo;Ich hab mich in den letzten Jahren auf YouTube verbessert&rdquo;. Jo, sieht man am Kochvideo.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:07:01+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;Ich kann keine Spiele spielen&rdquo;<br><br>Die ganze Erkl\u00e4rung zum Schlafrhytmus kapier Ich noch immer nicht.<br><br>Heute ein Fragevideo f\u00fcr Morgen???<br><br>Was sch\u00f6nes zu essen ohne Kochvideo, obwohl er denkt es kam gut an und dann kommt 03:53.<br><br>Und das Aufruf Gewichse.<br><br>srry f\u00fcrs pelten, aber musste Mal raus. Unglaublich."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:07:39+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hallo Rainer, es gibt keine Dunkelelfen bei WoW."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:08:01+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Boah, jeden Tag 1 Video! <strike>Qualit\u00e4ts<\/strike> Quantit\u00e4tsoffensive l\u00e4uft! Es wird so sinnlos werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:11:43+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ja Qualit\u00e4t hat er gesteigert, der Dummkopf hat es doch nicht mal geschafft das Intro einzuspielen"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:24:20+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "wenn er wow auf Twitch streamen und dabei, sobald er den Au\u00dfenposten verl\u00e4sst, alle 2 Meter von Haidern gekillt w\u00fcrde w\u00e4re das schon ziemlich ohsom.<br><br>ich habe mich fr\u00fcher oft gefragt was f\u00fcr Menschen einem da teilweise im Dungeon Finder zugeteilt wurden, von denen man es nicht f\u00fcr m\u00f6glich gehalten h\u00e4tte, dass sie das Spiel \u00fcberhaupt installiert kriegen. Aber jetzt wei\u00df ich es. Vor allem die Info dass er etzalla a tank Druide ist freut mich sehr f\u00fcr seine Mitspieler."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:27:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Soll der Kram das riesige Loch wegen fehlender Younow Kouuuln stopfen? Verdient der mit seinen 5 min\u00fctigen Daily-Arbeitslosen-Vlogs \u00fcberhaupt was? Der Schweinemann&#8230; \u00e4hh Tanzverbot meinte irgendwas von 10 Minuten minimum bis zur Monetarisierung."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:30:50+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Soll der Kram das riesige Loch wegen fehlender Younow Kouuuln stopfen? Verdient der mit seinen 5 min\u00fctigen Daily-Arbeitslosen-Vlogs \u00fcberhaupt was? Der Schweinemann&#8230; \u00e4hh Tanzverbot meinte irgendwas von 10 Minuten minimum bis zur Monetarisierung.<br><\/blockquote>Die Videos werden auch so monetarisiert, bei 10 Minuten Videos geht es darum, dass du dann Werbung vor und nach dem Video schalten kannst."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:31:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ok cool, dann wissen wir ja was das soll."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:37:50+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Rainer wird dann so ein Nazi-Tank, der DDs sterben l\u00e4sst, wenn sie nicht seine Regeln befolgen. Im Dungeon-Finder, fersteht sich."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:38:56+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "22.01.17, Tanzverbot erkl\u00e4rt das die gro\u00dfen Jutuber im Dezember massenhaft Videos hochgeladen haben, wegen den Werbeeinhamen. Im Januar werden kaum Videos hochgeladen, weil es sehr wenig Geld durch Werbung gibt.<br><br>23.01.17, Reiner W. k\u00fcndigt an das er diese Woche t\u00e4glich ein Video hochladen will."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:40:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Warum wird im Januar eigentlich kaum was ausbezahlt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:42:56+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Tanzverbot erkl\u00e4rt die Sache mit dem Youtubegeld im Dezember und Januar: <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ExdVpacvWa8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ExdVpacvWa8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:44:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "<blockquote>wenn er wow auf Twitch streamen und dabei, sobald er den Au\u00dfenposten verl\u00e4sst, alle 2 Meter von Haidern gekillt w\u00fcrde w\u00e4re das schon ziemlich ohsom.<br>.<br><\/blockquote>Es werden bereits Ally Demon Hunter auf Blackrock erstellt."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:47:59+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Macht jeden Tag absolut nichts Bemerkenswertes<br><br>MEME<br><br>t\u00e4glicher Vlog \u00fcber seine Erlebnisse<br><br><br><br>HURENSOHN! Und das er sich noch wundert, wieso der Kochvlog so schlecht ankam&#8230; hm, woran das wohl lag?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:48:56+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Tanzverbot erkl\u00e4rt die Sache mit dem Youtubegeld im Dezember und Januar: <br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ExdVpacvWa8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ExdVpacvWa8<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>F\u00fcr Leute, die zu dumm sind grundlegende Regeln der kapitalistischen Konsumgesellschaft von alleine zu verstehen, hier nochmal vorgekaut: Dezember ist ein kaufstarker Monat, wegen Weihnachten. Werbung bringt mehr. Youtubern geht es um Geld. What??? NO WAY!!! MIND BLOWN!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T12:55:42+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Glaube das das Kroker nur &ldquo;Fresse alle&rdquo; sagt, weil es uns alle fressen will. <br><br>Es m\u00f6chte gar nicht auffordern den Mund zu halten. Stellt euch einfach vor [Ich] fresse alle."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:06:32+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ich glaube das der Dreche heute 2 Vlogs hochgeladen hat und eigentlich h\u00e4tte er ein laber Fido machen k\u00f6nnen mit \u00fcber 10min und doppelter Monetarisierung aber R1r halt&#8230;.<br><br><br><br>e: also zwei mal 10 min. H\u00e4tte eh nicht gejuckt."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:06:50+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Pro Stunde 10 Seiten! Allet klah! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>Rainer wei\u00df heute schon nicht mehr, was er gestern gemacht hat und dann will er eine Zusammenfassung \u00fcber sein Leben schreiben. Ich wette der schreibt hier ab und versucht die WoTs von Droll sinngem\u00e4\u00df umzudrehen, damit er gut da steht.<br><br>Wenn er wirklich komplett auf Twtich wechselt wird das ebenfalls super. Er kann maximal einen Slow-Mode und Mods einsetzen, aber das wird an sich nichts im Chat \u00e4ndern. In seiner Wut br\u00fcllt er wieder so lange rum bis er auch von dieser Plattform wegen &ldquo;Hassrede&rdquo; verbannt wird.<br><br>Der DM ist wieder pures Comedy-Gold. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:10:38+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Vielleicht wird er ja einfach den AsA ausdrucken und abheften. Fertig ist die Drachenbiographie (wenn auch erst 1 1\/2 Jahre)."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:18:12+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Schriftgr\u00f6\u00dfe 40, 5cm Seitenr\u00e4nder und doppelter Zeilenabstand. So traue ich Ruiner durchaus 10 Seiten pro Stunde zu."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:20:21+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Glaube das das Kroker nur &ldquo;Fresse alle&rdquo; sagt, weil es uns alle fressen will. <br><br>Es m\u00f6chte gar nicht auffordern den Mund zu halten. Stellt euch einfach vor [Ich] fresse alle. <br><\/blockquote>chmunzelte.<br><br>Wie kommt Ruiner eigentlich auf die Buch-Idee? Weil sein Vadder eins geschrieben hat?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:22:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Weil sehr viele C Promis sowas mach(t)en"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:28:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "B\u00fccher schreiben ist etwas, was bildungsferne Menschen gerne machen. Da kommen dann so Argumente wie &ldquo;Ich muss keine B\u00fccher gelesen haben um welche Schreiben zu k\u00f6nnen.&rdquo; oder &ldquo;Andere B\u00fccher zu lesen w\u00fcrde mich nur beeinflussen.&rdquo;<br>Bevor auch nur die ersten Seiten niedergetippt sind, rechnen sie sich dann schon aus, wie viele Millionen Male ihre Werke in Deutschland und auf der Welt verkauft werden. Wenn dann am Ende wirklich etwas herauskommt, dann ist es oftmals ein Pornoheft mit maximal 50 Seiten. Nat\u00fcrlich spielen sie die beleidigte Leberwurst, wenn sich wirklich ein Verlag findet, der dieses Werk in einem Sammelband herausbringen m\u00f6chte und grade mal 200\u20ac f\u00fcr die Rechte bezahlen will.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:31:29+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Hast du jetzt einfach von Rainer auf alle bildungsfernen Menschen geschlossen oder gibt's da noch weitere Beispiele? Klingt schon sehr rainer-spezifisch."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:31:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-101243",
        "text": "Habe aus dubiosen Quellen (Stern) die Winkler-Tageb\u00fccher zugespielt bekommen. Sehen authentisch aus, mit den Initialen DR auf dem Buchcover, soll wohl Drache Rainer hei\u00dfen. Kann mir jemand helfen die Echtheit zu best\u00e4tigen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:41:51+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Habe aus dubiosen Quellen (Stern) die Winkler-Tageb\u00fccher zugespielt bekommen. Sehen authentisch aus, mit den Initialen DR auf dem Buchcover, soll wohl Drache Rainer hei\u00dfen. Kann mir jemand helfen die Echtheit zu best\u00e4tigen?<br><\/blockquote>Kannte Mal einen, aber speist jetzt mit Rudi in Walhaller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T13:49:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "felixfelixfurz: Habe schon einige einfache Gem\u00fcter kennen gelernt. Der Sexroman basiert auf einer wahren Geschichte. Er wurde dann \u00fcbrigens nie ver\u00f6ffentlicht, weil die Monies zu wenig waren, um dieses Epitome der Lust zu verramschen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T14:20:51+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Erst der TS, jetzt daily Vlogs? Langsam habe ich Fragen an die Autoren, aber bekomme ich auch Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T14:30:52+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>B\u00fccher schreiben ist etwas, was bildungsferne Menschen gerne machen. Da kommen dann so Argumente wie &ldquo;Ich muss keine B\u00fccher gelesen haben um welche Schreiben zu k\u00f6nnen.&rdquo; oder &ldquo;Andere B\u00fccher zu lesen w\u00fcrde mich nur beeinflussen.&rdquo;<br>Bevor auch nur die ersten Seiten niedergetippt sind, rechnen sie sich dann schon aus, wie viele Millionen Male ihre Werke in Deutschland und auf der Welt verkauft werden. Wenn dann am Ende wirklich etwas herauskommt, dann ist es oftmals ein Pornoheft mit maximal 50 Seiten. Nat\u00fcrlich spielen sie die beleidigte Leberwurst, wenn sich wirklich ein Verlag findet, der dieses Werk in einem Sammelband herausbringen m\u00f6chte und grade mal 200\u20ac f\u00fcr die Rechte bezahlen will.<br><br><\/blockquote>Ach Biene, f\u00fcr solche F\u00e4lle gibt es viel schlauere Rattenf\u00e4nger. Hobbyautoren haben ein gro\u00dfes Sendungsbewusstsein und zweifeln nicht an der Qualit\u00e4t ihrer Erg\u00fcsse, oftmals landen sie dann im Internet. Dann kommt ein Kleinst-Eigenverlag mit einer E-Mail und bietet sich an, einige hundert Exemplare gegen eine &ldquo;kleine Geb\u00fchr&rdquo; zu drucken. Der Hobbyautor ist gebauchpinselt - ein echtes Buch, mit seinem namen drauf! Da werden die Kollegen aber gucken. Der Deal steht.<br>Leider verkauft sich das Buch dann doch nicht so gut wie erwartet, berichtet der Verleger nach einiger Zeit. Die Welt ist schlicht noch nicht reif f\u00fcr das Meisterwerk. Man m\u00fcsste die Restbest\u00e4nde jetzt leider einstampfen&#8230; Au\u00dfer der Autor kauft die verbliebenen Exemplare (ein paar hundert) selbst auf. Geschreddert will der Hobbyautor sein Meisterwerk nat\u00fcrlich nicht sehen, also kauft er seine eigenen B\u00fccher wieder zur\u00fcck und der Verleger hat einen sch\u00f6nen Gewinn gemacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T14:34:21+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Winkler hat einfach keine Ideen mehr. Mehr Videos will er machen, aber \u00fcber was wenn sich sein ganzes Leben in einem Radius von 5 Metern um seinen Laptop abspielt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T14:34:53+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "&ldquo;Ich kann nichts rendern w\u00e4hrend es rendert, weil es rendert&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T14:47:39+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Der Winkler hat einfach keine Ideen mehr. Mehr Videos will er machen, aber \u00fcber was wenn sich sein ganzes Leben in einem Radius von 5 Metern um seinen Laptop abspielt?<br><\/blockquote>Jeder normale Mensch w\u00fcrde irgendwas finden, nur unser Lard nicht. Und sei es nur mal ein Video wie er eines seiner Videos macht. eine Art Making Of"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T14:48:54+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>eine Art Making Of<br><\/blockquote>Oh Gott bitte nicht!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:08:47+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seine Abosp\u00e4schels vernachl\u00e4ssigt er auch komplett, da er sein komplettes Wissen \u00fcber nordische Mythologie oder Meddel ersch\u00f6pft hat. Dabei muss man doch als Jutuber Abospecials machen, das geh\u00f6rt doch dazu.<br>Das letzte war bei 18k und das war schon kein originaler content, sondern nur ein &ldquo;Pest Of&rdquo; [sic]."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:31:12+01:00",
        "username": "AFrosch",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.radio8.de\/nachrichten\/details\/artikel\/emskirchen-rabiater-ausraster.html\">http:\/\/www.radio8.de\/nachrichten\/details\/artikel\/emskirchen-rabiater-ausraster.html<\/a> [radio8.de]<br><br>Was geht denn da schon wieder? Ist aktuell&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:32:33+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Is doch feek oda? Der Rainer hat keine Military klamotten&#8230;.vielleicht ein aggresiver Nachbar?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:36:20+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.radio8.de\/nachrichten\/details\/artikel\/emskirchen-rabiater-ausraster.html\">http:\/\/www.radio8.de\/nachrichten\/details\/artikel\/emskirchen-rabiater-ausraster.html<\/a> [radio8.de]<br><br>Was geht denn da schon wieder? Ist aktuell&#8230;.<br><\/blockquote>Das war dieser omin\u00f6se Dorf Soldat von dem es dieses Bigfoot Bild gibt."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:45:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Seine Abosp\u00e4schels vernachl\u00e4ssigt er auch komplett, da er sein komplettes Wissen \u00fcber nordische Mythologie oder Meddel ersch\u00f6pft hat. Dabei muss man doch als Jutuber Abospecials machen, das geh\u00f6rt doch dazu.<br>Das letzte war bei 18k und das war schon kein originaler content, sondern nur ein &ldquo;Pest Of&rdquo; [sic].<br><\/blockquote>Da hab ich schon so oft dr\u00fcber nachgedacht!<br><br>Und dann fiel mir auf, da\u00df nicht die <strike>Endlichkeit des Content<\/strike> Herrlichkeit des Metal sein schei\u00df Problem ist, sondern da\u00df diese dumme Sau zu faul ist, irgendwas auch nur abzulesen\/abzuschreiben, was er noch nicht gemacht hat oder kennt.<br><br>Ich hasse ihn"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:50:03+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "R1r war es definitiv nicht. Der ist polizeibekannt und wenn die Person im Auto wegen des Dregers da war, was wahrscheinlich ist, h\u00e4tte er einwandfrei identifiziert werden k\u00f6nnen. Tippe auf M. Br\u00fcllh\u00e4user."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:52:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Flecktarn-Schweigh\u00f6fer nun angespannt."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:57:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "Immer \u00e4rger mit den Schweigh\u00f6fers"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T15:59:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Oldshivermountain mal wieder dezent auf den Pfaden von The hills have eyes."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:01:50+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wao ich dachte er will sich wirklich M\u00fche geben mit dem Flock<br><br>E: denke eher dass das ein Haider war der Drache und Reittier eins \u00fcbergezimmert hat. Rainer ist sonst n\u00e4mlich auch ziemlich flott mit dem Z\u00fccken von Kameraequipment."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:03:48+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C23TWgyWIAARyzH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:05:12+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kommt das gut bei Herrn Marisus Gerichtsverhandlung, wenn seine Juser beim Ergreifen des Autoschl\u00e4gers wichtige Infos bereitgestellt haben?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:10:27+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C23TWgyWIAARyzH.jpg\"><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/9\/99\/Patterson%E2%80%93Gimlin_film_frame_352.jpg\"><br><br>jedesmal <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:11:02+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Bundeswehrkaschpa wollte das Auto doch nur markieren, ihr schei\u00df Haider"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:13:15+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/180886_Wanted_rhenvbp.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:21:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "Das doch Schweigh\u00f6fer der Hurensohn. Die hackfresse erkennste 10km gegen den wind"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:21:50+01:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Ruiners Lehm - Die Biografie.<br><br>Wird ein Erfolg. Von Regal her."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:41:18+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Oder es war doch der Dicke und er ist mal wieder in seiner EMP-Cammohose rumgewatschelt (und f\u00fcr den Fahrer war das Bundeswehrkleidung) <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:46:14+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Der junge Schweigh\u00f6fer war auch derjenige der in der Doku links neben dem Reporter sa\u00df, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:50:00+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Die Nerven am ASB liegen verst\u00e4ndlicher Weise blank. Wenn meine Familie seit 400 Jahren versucht die Blutlinie rein altschauerbergerisch zu halten w\u00fcrde ich auch nicht wahrhaben wollen, dass jeder andere in diesem Land genau das gleiche Recht hat sich \u00fcber die Stra\u00dfen meines h\u00e4sslichen Hinterw\u00e4ldlerkaffs zu bewegen.<br>Nichts f\u00fcr ungut liebe mitlesenden Altschauerberger, aber sch\u00f6n ist euer Dorf nun wirklich nicht und idyllisch leider ja auch nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:58:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Stell dir vor, du bist der Oldshiver Sherrif und 90% deines Arbeitstages bestehen darin diverse Anzeigen von der Schanze in die Ablage P zu bef\u00f6rdern, als dich ein Anruf erreicht: Son Dude mit Flecktarn hat Street Fighter 2 mit nem Audo gespielt. Du h\u00f6rst nur Flecken und Gewalt gegen Motorkutschen und denkst dir, was hat denn der Wingel heut schon wieder angestellt? Du willst schon deine unsichtbare Schreibmaschine hervor holen, als du realisierst, dass es ja zur Abwechslung gar nicht um den Echsenbaron geht, sondern die Tollwut scheinbar schon um sich greift.<br>Du \u00fcberlegst kurz deinen Zombie Survival Guide zu Rate zu ziehen, bevor du dich dann doch dezent entnervt, aber gleichzeitig auch ein wenig belustigt auf den Weg zum Tatort machst. Zur\u00fcckgekehrt von der Beweisaufnahme setzt du dir erst einmal einen Kaffee auf und <strike>lauerst auf Lachscon<\/strike> nimmst polizeiliche Ermittlungen auf, nur um festzustellen, dass dir die Untertanem der anderen herrschenden Echse auch schon einen Tatverd\u00e4chtigen auf dem Silbertablett servieren. Den Rest des Tages verbringst du nun damit zu gr\u00fcbeln, wie du die Entdeckung aus dem neumodischen Forum in deinem Bericht als kriminalistisches Gesp\u00fcr verkaufst.<br><br>Manchmal w\u00fcrde ich gerne mal ganz offen mit den Beamten von der Dienststelle NEA plauschen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T16:59:41+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<a href=\"https:\/\/de.m.wikipedia.org\/wiki\/Das_finstere_Tal\">https:\/\/de.m.wikipedia.org\/wiki\/Das_finstere_Tal<\/a> [de.m.wikipedia.org]<br><br>Genau wie im finsteren Tal beschrieben stelle ich mir die Altschauerberger Dorfgemeinschaft vor"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T17:02:40+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.radio8.de\/nachrichten\/details\/artikel\/emskirchen-rabiater-ausraster.html\">http:\/\/www.radio8.de\/nachrichten\/details\/artikel\/emskirchen-rabiater-ausraster.html<\/a> [radio8.de]<br><br>Was geht denn da schon wieder? Ist aktuell&#8230;.<br><\/blockquote>Des war ich net!&#8230;Des war ich net!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T17:04:15+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Schon hart wie Rainer indirekt schon mehrere Leben angefickt hat. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Jizzy, Autoscheiben-Typ, BasedLord1510, der 14j\u00e4hrige aus dem Haider-Tagebuch, dessen Handy auf den Boden geworfen wurde und er deswegen von Papa Aua bekommen hat, sicherlich noch einige wenige mehr und nu ein Nachbar, der einem Haider die Br\u00fcgel rausschmei\u00dfen wollte."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T17:10:46+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Altschauerberg bald Drehort f\u00fcr den neuen Wrong Turn, oder?<br>Die ganzen Dorfblindg\u00e4nger liefern automatisch&#8230;<br>Ruiner in der Hauptrolle als Bosizionierer - zu gut!<br>Sein Sprechtext beinhaltet den Satz, da sacht kein Richter der Welt was,<br>nachdem ein M\u00e4del in seine aggst gelaufen ist&#8230; <br>Ich kann nimma&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T17:44:05+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Er wollte das M\u00e4dchen nur markieren um sie sp\u00e4ter zu heiraten!<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/KmHqe_A4B-o?t=2m37s\">https:\/\/youtu.be\/KmHqe_A4B-o?t=2m37s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:02:26+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Er wollte das M\u00e4dchen nur markieren um sie sp\u00e4ter zu heiraten!<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/KmHqe_A4B-o?t=2m37s\">https:\/\/youtu.be\/KmHqe_A4B-o?t=2m37s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>kawaii asiatinnen"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:23:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ein guter Dregen Mondey<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170123\/fj4thrdw.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:25:27+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich habe das Drachengame so ca. ab Seite 2400 im ersten Thread angefangen zu verfolgen und seitdem sind knapp 5500 weitere Seiten vergangen.<br>Hallo unbekannte Neuschwuchtel, die erst vor kurzer Zeit angefangen hat hier mitzulesen und genauso wie ich erheiternde 5500 weitere Seiten inklusive Drachenlord-Thread Part 4 &amp; 5 erleben wird, weil dich die Sucht nach Ruiners Versagen und des Gel\u00e4chters der Lachschon-Elite packt.<br>Wenn du die 5500 Seiten geschafft hast, habe ich meine 11000 voll und Rainer fast gemessen an Tagen seiner Jungfr\u00e4ulichkeit \u00fcberholt. Das w\u00e4ren dann \u00fcbrigens 110000 Kommentare und 500 &ldquo;freSSe alle&rdquo;, die du dir dann reingezogen hast, du kranker Bastard.<br><br>Oge wa alles."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:27:12+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Der junge Schweigh\u00f6fer war auch derjenige der in der Doku links neben dem Reporter sa\u00df, oder?<br><\/blockquote>Nein! Kann zwar sein, dass das auch ein Schweigh\u00f6fer ist (ich glaub in dem Nest ist eh jeder mit jedem verwandt) aber der junge Schweigh\u00f6fer (Rainers Gumpel) ist weder der aus der Doku, noch der auf dem Bild.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:29:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Zur Fahndung kann man ihn etzadla aber schon ausschreiben. Ist ja nicht das erste Vergehen. Man muss ja nur mit dem Bild im Dorf herumlaufen. Also hopp, hopp mitlesende Soko."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:29:06+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wenn man kein festen Tagesablauf hat und nichts bestimmtes vor weswegen man aufstehen &ldquo;muss&rdquo; geht das recht fix. <br><\/blockquote>Sagt mir nur, dass Du dann wohl genau so ein sozialer Outcast bist, wie R1r. Selbst wenn man nix zu tun hat, will man doch mal Freunde treffen oder sowas. Deswegen sind die meisten Hartzis dann auch normalerweise am Nachmittag wach und ausgehbereit. Aber R1r wirds schwer haben, wenn er mal wieder mit einer Mulle in den Zoo will, aber von 7 bis 23 Uhr pennt. <br><\/blockquote>Lel als ob.<br>Nat\u00fcrlich trifft man Freunde, aber das meistens am sp\u00e4ten Nachmittag\/Abend. Haben ja auch alle ein Job\/Uni usw. <br>Dann ist man ja in der Regel auch wach wenn man sich morgens gegen 8 ins Bett legt."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:34:59+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "&ldquo;Mikrost\u00e4nder&rdquo;<br><br>Mensch Drache, lass doch mal die Sauereien <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:42:30+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der junge Schweigh\u00f6fer war auch derjenige der in der Doku links neben dem Reporter sa\u00df, oder?<br><\/blockquote>Nein! Kann zwar sein, dass das auch ein Schweigh\u00f6fer ist (ich glaub in dem Nest ist eh jeder mit jedem verwandt) aber der junge Schweigh\u00f6fer (Rainers Gumpel) ist weder der aus der Doku, noch der auf dem Bild.<br><br><br><\/blockquote>Vielleicht ist Schweigh\u00f6fer der Gumpel der sich auch um Auto und Festplatte k\u00fcmmert. <br><br>Fragt sich halt nur wer der Typ auf dem Foto mit Uniform ist und gerne Autos zerdeppert. Ein neue Figur im Game? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T18:42:40+01:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Drache jetzt erwachsen? Ist glaube ich das erste mal dass er Mikrost\u00e4nder sagt ohne zu grinsen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:00:02+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "ich vermute ja fast das der n\u00e4chste Franken Tatort am ASB gedreht wird. Stoff f\u00fcr Storys w\u00e4re ja da."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:02:29+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Ich bin sehr gespannt auf die Rainerschen Memoiren und habe gar keinen Zweifel, dass er es schaffen wird, jeden Tag 5-10 Seiten zu schreiben.<br>Stellt euch vor ihr seid Lektor und m\u00fcsstet sein Buch lektorieren&#8230;<br><\/blockquote>Wenn man sich anschaut, wie lange er im <i>Dregen Monday f\u00fcr die Korregation &ldquo;t\u00e4gliche Streams&rdquo; zu &ldquo;t\u00e4gliche Vlogs&rdquo; braucht, dann scheinen 5-10 Seiten pro Tag gar kein Problem zu sein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Ansonsten ist bemerkenswert, dass er f\u00fcr jemanden, der &ldquo;immer ganz gerne mal das ein oder andere Buch&rdquo; schreibt, absolut keine Ahnung \u00fcber die Arbeit eines Autoren und die Aufgabe eines Verlages hat. Keine Sau wird seine Kotze Korregationlesen. Jeder Lektor hat besseres zu tun, als sich durch 15 Seiten Sexschreiben, die Reiner. W &ldquo;Autobiographie&rdquo; nennt, zu k\u00e4mpfen \u2013 unentgeltlich, fersteht sich, denn daf\u00fcr wird er schlie\u00dflich bezahlt.<br><br><blockquote>Wie kann der Affennecher eigentlich seinen Schlafrhythmus immer so derma\u00dfen abfucken?<br><\/blockquote>Depressionen. Der nackerte Necher kann nicht schlafen, m\u00f6chte nicht schlafen. Er m\u00f6chte nicht mit seinen Gedanken alleine sein. Er m\u00f6chte sich ablenken lassen, m\u00f6chte so wenig wie m\u00f6glich mit der Realit\u00e4t zu tun haben. Deshalb verbringt er auch jede freie Minute (also jede Minute) in irgendwelchen Spielen, auf irgendwelchen TS-Servern, in irgendwelchen Chats o.\u00e4., denn dort kann er vorgeben jemand zu sein. Dort ist er ein erfolgreicher Gesch\u00e4ftsmann. Dort h\u00f6rt man ihm zu \u2013 gezwungenerma\u00dfen, weil man sonst gebannt wird, aber man h\u00f6rt ihm zu.<br>Solche Momente z\u00f6gert man gerne hinaus. Man hat ja auch sonst nichts zu tun. Man muss morgens nicht aufstehen, niemand erwartet von einem, dass man zeitig Essen bereitet, es stehen keine Termine an, eigentlich ist es vollkommen egal, wann man ins Bett geht oder aufsteht.<br>Und somit verschiebt sich die Schlafenszeit immer weiter und weiter, bis man irgendwann feststellt, dass der Sonnenaufgang eine komische Zeit ist, um Schlafen zu gehen. Dann macht man durch, qu\u00e4lt sich durch den Tag und versucht zu einer normalen Uhrzeit ins Bett zu kommen \u2013 nur um eine Woche sp\u00e4ter schon wieder um 5 Uhr morgens ins Bett zu gehen.<br>Wovon soll der Lard denn auch m\u00fcde sein? Von der Arbeit? lel.<br><br><blockquote>Rainer wird dann so ein Nazi-Tank, der DDs sterben l\u00e4sst, wenn sie nicht seine Regeln befolgen.<br><\/blockquote>Was denn sonst? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Es gibt so viele DDs und so viele Heiler, dass die Gefahr besteht, dass Reiner keine ganz besondere Schneeflocke ist. Es bleibt also nur der Main Tank. Und es passt ja auch gut zu seiner Rolle als der Einsame, der alleine gegen alle steht, nur um seine Drachis zu besch\u00fctzen.<br>Aber wehe man gehorcht ihm nicht oder gibt gar Widerworte! Dann wird man ganz schnell aussortiert.<br><br><blockquote>Der Winkler hat einfach keine Ideen mehr. Mehr Videos will er machen, aber \u00fcber was wenn sich sein ganzes Leben in einem Radius von 5 Metern um seinen Laptop abspielt?<br><\/blockquote>Du tust ja so, als h\u00e4tte er je \u00fcber etwas anderes als die Person gesprochen, die den F\u00fcnf-Meter-Radius beinahe alleine f\u00fcllt \u2013 sich selber <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:03:21+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Vlog 1<br><br>Er m\u00f6chte sich auch mal um seinen WoW-Charakter k\u00fcmmern,&#8230;<br><br><br>ok ich passe die Woche. Bis n\u00e4chsten Montag is nix mehr. Doll g\u2019macht."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:06:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Er m\u00f6chte sich auch mal um seinen WoW-Charakter k\u00fcmmern&#8230;<br><\/blockquote>tja man muss halt priorit\u00e4ten setzen ihr kaggh\u00e4idr!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:06:38+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ach komm, Depression. Wenn du keine Verpflichtungen hast und dich zuhause mit Hardware ablenken kannst (zumal es drau\u00dfen dunkel ist), dann r\u00fcckt Tag f\u00fcr deine Schlafzeit weiter in die Zukunft, bis du irgendwann tags\u00fcber schl\u00e4fst. Ich hab's selbst erlebt, lel."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:10:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Weil hier auch noch nie jemand seine Tag Nacht Umkehr Wochen hatte.<br>Wieder erquickend zu lesen, da\u00df nur redliche Alphamenschen den Drachenlords stalken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:15:09+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Traubentreter, es sind 20 Posts pro Seite. Bitte korregazioniere deine Berechnung."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:16:51+01:00",
        "username": "Kuechenwaage",
        "text": "<blockquote>Glaub wir m\u00fcssen den Lord mal auf Kreuzfahrt schicken:<br><br>Full Meddl Cruise<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BBIXSDzS90U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BBIXSDzS90U<\/a> [youtube.com]<br><br>damit er mal wieder a weng aus der kalten Schanze ins turbulente Partyleben mit Gleichgesinnten kommt. und einen wegstecken muss er auch mal. <br><\/blockquote>Glaub mir, das w\u00e4re absolut nichts f\u00fcr den Rainer. Ich war 2015 auf der Full Meddl Cruise und damals mit meinen 21 Lenzen mit Abstand einer der j\u00fcngsten. Altersschnitt liegt so ca bei 40. Ergo: Rainer w\u00e4re auch im unteren Alterssegment und k\u00f6nnte sich nicht jedem \u00fcberlegen f\u00fchlen (jeder wei\u00df ja, dass die Haider haupts\u00e4chlich Sch\u00fcler und Studentne sind). Au\u00dferdem wird da ob des hohen Altersschnitts gar nicht so heftig gefeiert. Die meisten stehen nur rum und betrinkne sich. <br>Aber dennoch war es eine Erfahrung, die ich nicht missen m\u00f6chte. Hat Spa\u00df gemacht.<br>Ach, Funfact: ich hab mich damals per Mail etwas \u00fcber die Bandauswahl (die wirklich grottig war) beschwert. Hab dann ein paar Mails mit einem Social-Media-Experten von Wacken ausgetauscht und nebenbei erw\u00e4hnt, dass man ja zur Erh\u00f6hung des Unterhaltungswertes den Drachenlord als Stargast einladen k\u00f6nne. Antwort: man wolle das nicht, weil Rainer den Zuschauern sicherlich die Br\u00fcgel rausschmei\u00dfe."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:17:14+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich h\u00e4tte trotzdem gern eine WoT \u00fcber Rainers psychische Erkrankungen.<br>Wenn m\u00f6glich in Krankheiten aufgegliedert und \u00c4nderung \u00fcber die Zeitr\u00e4ume.<br>Also ich will alles wissen \u00fcber seine Depression, Psychose, Sozialphobie, Sexualst\u00f6rung, Lernbehinderung, Legasthenie&amp;ADS, S\u00fcchte, Affekt-\/Impulsst\u00f6rung sowie Pseudologie<br><br>Los Dr0ll, los!<br>Sehr gerne auch als weiterer Unterpunkt in Kaschperles Drachenzyklop\u00e4die.<br><a href=\"https:\/\/github.com\/Drachenzyklopaedie\/Drachenzyklopaedie\">https:\/\/github.com\/Drachenzyklopaedie\/Drachenzyklopaedie<\/a> [github.com]<br><br><blockquote>Traubentreter, es sind 20 Posts pro Seite. Bitte korregazioniere deine Berechnung.<br><\/blockquote>Hab mich auf die 5500 Seiten bezogen, die die Neuschwuchtel bis dahin gelesen hat.<br>Bist du Legasthenicher?<br>Das hat alles seine Richtigkeit und bleibt so wie es ist und nicht anderswohl."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:26:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Ich hatte drei Monate frei zwischen Abi und Bund und da h\u00e4tte ich dir ohne nachzuschauen nicht sagen k\u00f6nnen, welcher verdammte Wochentag ist, von nem normalen Biorythmus ganz zu schweigen. Wenn ich so ein erfolgreich Youtubestar w\u00e4re wie der gute, alte Drache, die Schanzen st\u00fcnden nicht schlecht, dass mir mein Schlafrythmus auch immer mal wieder entgleiten w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:27:51+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Das Drachengame zerst\u00f6rt mich. <br>Bin schon bei Colonel Hathi rausgeflogen.. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:32:00+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Was seit ihr den Alle f\u00fcr abgefuckte Rhytmus Typen?<br><br>Wer sein Leben nicht im Griff hat nur weil er Mal ein bisschen rumharzt, auf den Bund wartet, im Krankenhaus liegt sollte \u00fcber Therapie nachdenken. So sind Suchtis drauf."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:39:15+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ja, wenn man Wochen frei hat und alle eh bis mindestens mittags beruflich\/schulisch eingespannt sind, erstmal um 6 Uhr morgens aufstehen und 'ne Runde um den Block joggen. Wer kennt den Drang nicht?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:54:04+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Ja, wenn man Wochen frei hat und alle eh bis mindestens mittags beruflich\/schulisch eingespannt sind, erstmal um 6 Uhr morgens aufstehen und 'ne Runde um den Block joggen. Wer kennt den Drang nicht?<br><\/blockquote>Und danach direkt in die Heia. Nachts ist das neue Tags."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:54:30+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Ach komm, Depression.<br><\/blockquote>Ich glaube tats\u00e4chlich, dass der Lard depressiv ist. Nicht depressiv im Sinne von &ldquo;Boah, ich hab keine Lust aufzustehen. Ich bin heute voll depri, lol.&rdquo;, sondern im medizinischen Sinne.<br>Antriebslosigkeit, Verwahrlosung, Pl\u00e4ne schmieden, aber nichts gebacken bekommen etc., sprechen B\u00e4nde. Er f\u00fchrt sein Leben ja nicht erst seit gestern so, sondern schon seit Jahren. Es ist kein Fortschritt erkennbar."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:55:08+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Junge, wenn du im 6 nicht aufstehst, nur weil du frei hast, dann hast du die Kontrolle \u00fcber dein Leben verloren, weil&#8230; \u00e4hm, weil das die Preu\u00dfen schon so gemacht haben!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T19:59:13+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Ja, wenn man Wochen frei hat und alle eh bis mindestens mittags beruflich\/schulisch eingespannt sind, erstmal um 6 Uhr morgens aufstehen und 'ne Runde um den Block joggen. Wer kennt den Drang nicht?<br><\/blockquote>Lel, warum nicht? Besser als dann Abends rumzulaufen wenn die Rapefugees durch die W\u00e4lder streifen.<br><br>Als ob sich hier jeder Werktags jeden Tag mit seinen &ldquo;Freunden&rdquo; trifft. Selbstdisziplin 404, Ich sehs schon. <br><br>Ich hab mir damals ne Fr\u00fchschwimmerkarte geholt, ordentlich gespart, hatte ein halbwegs leeres Bad, was zu tun. Morgens dann sch\u00f6n ab und an durch die Innenstadt, keine Sau da (sind ja alle arbeiten), Arzttermine einfach bekommen, Beh\u00f6rdeng\u00e4nge gemacht. Aber als faule Rainer kopie nat\u00fcrlich schwierig. <br><br>*kopfsch\u00fcttel*<br><br>faules Pack.<br><br>Sagt \u00fcbirgens jemand der Mal an Schlafst\u00f6rungen litt. Ich wei\u00df wie das abl\u00e4uft. Muss man eben #k\u00e4mpfen"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:01:11+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Junge, wenn du im 6 nicht aufstehst, nur weil du frei hast, dann hast du die Kontrolle \u00fcber dein Leben verloren, weil&#8230; \u00e4hm, weil das die Preu\u00dfen schon so gemacht haben!<br><\/blockquote>Wollte tats\u00e4chlich Preu\u00dfen erw\u00e4hnen, aber nicht zu stereotypisch r\u00fcberkommen.<br><br>Aber wir sind uns doch einig: Ein geregelter Tagesablauf ist, egal ob Arbeitslos, Nachtschicht etc das wichtigste. Denn schon nach kurzer Zeit kann es sehr schwierig werden aus dem selbst geschaufelten grab wieder rauszukommen.<br><br>Das ist russisch Roulette."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:03:45+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hast du etwa sehr viel theoretisches Wissen dar\u00fcber?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:06:15+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach komm, Depression.<br><\/blockquote>Ich glaube tats\u00e4chlich, dass der Lard depressiv ist. Nicht depressiv im Sinne von &ldquo;Boah, ich hab keine Lust aufzustehen. Ich bin heute voll depri, lol.&rdquo;, sondern im medizinischen Sinne.<br>Antriebslosigkeit, Verwahrlosung, Pl\u00e4ne schmieden, aber nichts gebacken bekommen etc., sprechen B\u00e4nde. Er f\u00fchrt sein Leben ja nicht erst seit gestern so, sondern schon seit Jahren. Es ist kein Fortschritt erkennbar.<br><\/blockquote>Dann hatte er das schon seit Jahren und es ist in den letzten Monaten schlimmer geworden. Antrieb mit Videos drehen hatte er ja und die Schanze sah auch wohnlicher aus. Aber w\u00e4hrend der Zeit ohne Storm ist bei ihm noch mehr kaputt gegangen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:06:34+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Hast du etwa sehr viel theoretisches Wissen dar\u00fcber?<br><\/blockquote>Ja.<br><br>Aber nur theoretisches."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:11:03+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ich wollte das eigentlich nicht sagen aber ich bin in WirklichkeitNadim Ahadi und finde das ziemlich ungeil dass der Drachenlord mich gefrontet hat.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:14:53+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Als fetter Oger muss man in WoW nat\u00fcrlich bei der Horde spielen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>An einer Random-Stelle Pause dr\u00fccken ist beim Lard immer noch das Unterhaltsamste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/p2hwr0m.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:15:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "K\u00f6nnen wir bitte mal alle festhalten, dass er seine langweiligen Tage etzadla nur vlogt, weil er Kouuuln will? Wenigstens ein bisschen Kouuuln. K\u00d6NNEN WIR, JA? <br><br>Es macht n\u00e4mlich sonst \u00fcberhaupt keinen Sinn. Weder f\u00fcr ihn, noch f\u00fcr seine Fans. Lag der Mehrwert seiner Videos sonst bei ca. 0,01 ist er nun bei glatt 0."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:17:51+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Bist du da ganz alleine drauf gekommen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:19:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ja! Ich finde sowas wichtig. Au\u00dferdem muss das so auch im ASA rein.<br><br>Re\u00ads\u00fc\u00admee: <i>Ein verzweifelter Versuch das Younow-Desaster auszugleichen<\/i>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:36:11+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"http:\/\/gifcreator.me\/download\/20170123-06-csHtE0SvbbTAP5Iq\/www.GIFCreator.me_5l5gYO.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\"><br><br>[schnauf]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:40:31+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Mal was anderes: Wie kann der Affennecher eigentlich seinen Schlafrhythmus immer so derma\u00dfen abfucken? Ich meine, ja, okay, jeder ist mal in den Ferien echt sp\u00e4t ins Bett gekommen und hat lange gepennt. Okay, vielleicht auch mal \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum. Kein Thema. Aber wer verschiebt seine Schlafenszeiten kontinuierlich so, dass er irgendwann um 7 Uhr morgens regul\u00e4r in Bett geht und dann den ganzen Tag pennt? Oder ist er am Ende gar kein Oger sondern ein Troll und deswegen ein Nachtwesen? <br><\/blockquote>Leider gehts mir auch so und leider habe ich das zu viel Jahre durchgehen lassen.Ich hatte einen Job in einem gro\u00dfen Theater mit Dienstbeginn 18.30. Manchmal besuchte ich Sachen auf der Uni so von 16 uhr weg.Bald darauf ging ich um 7h fr\u00fch ins Bett und stand &ldquo;schwer&rdquo; um 15.30h auf.Ich hatte und habe Problemer Dinge zu erledigen mit \u00d6ffnungszeiten die um 12h enden.<br> usw. usf.<br>Wenn ich ernsthaft versuche diesen Rythmus zu \u00e4ndern dann gehts mir zu Beginn so dass ich mich<b> st\u00e4ndig <\/b>M\u00fcde f\u00fchle als ob ich um 5h aufgestanden w\u00e4re mit nur 4 stunden Schlaf. Das zerm\u00fcrbt einen.Aber meistens mach ich weiter denn ich wei\u00df dass es weder gesundheitlich gut noch mich lebensf\u00e4higer macht i d Gesellschgaft.<br>Am bl\u00f6dsten ist,dass wenn ich z.b. nach 3 Wochen brav im brauchbaren Rythmus bin und dann einmal &ldquo;R\u00fcckf\u00e4llig &rdquo; werde denn daf\u00fcr reicht dann 1 Tag und ich bin wieder im Nachtrythmus.<br>Kurz gesagt es braucht <b>Aufmerksamkeit<\/b>,<b>Vernunft<\/b> und <b>Disziplin<\/b> um diesen Nachtrythmus umzukehren nach etlichen Jahren.Alles keine Dracheneigenschaften.<br>rainer wird sein Rythmus auch nur deshalb st\u00f6ren weil er nix erledigen kann .nix REWE einkaufen, nix energi Karte holen,nix serviceline erreichen usw.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:41:22+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Lieber eine Stunde TS Krebs und ein semi-metter Drache, als alle Schaltjahre mal zwei S\u00e4tze von nem Altmeisterhaider zu h\u00f6ren. seh ich so"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:45:35+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Also um meinen Schlafrhythmus wiederherzustellen brauche ich ne Flasche Wein oder was zum rauchen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:45:41+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Mal was anderes: Wie kann der Affennecher eigentlich seinen Schlafrhythmus immer so derma\u00dfen abfucken? ist er am Ende gar kein Oger <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0Ex4TbaeKdG4hd4s\/giphy.gif\"><br><br>Doch ist er. Bei WoW."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:47:44+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>War zu meinen schlimmsten Hartzi und Alki Zeiten um 23-24 Uhr im Bett um sp\u00e4testens um 0700 dann Hygiene und Fr\u00fchst\u00fcck.<br><br>Wie kann man denn nur so verloddern?<br><br><br><\/blockquote>Alkohol und Canabis f\u00fchren zu Schlafst\u00f6rungen wenn exzesiv genossen.Wenn du nur Alk ,dann bist auch ned so Antriebslos.Rauchen ist a leichte Droge ,bis auf die Antriebslosigkeit .Die kann alles zerst\u00f6ren.<br>Ich binb pro kiffen ,aber man sollte dies Nie vergessen.<br>Merkt man an Freunden und sich daran,dass man auf eine Frage nach einer Unternehmung nicht mit &ldquo;Ja machen wir &rdquo; als erstes antwortet sondern als erstes Gr\u00fcnde sucht warum man etwas nicht machen kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:48:37+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/gifcreator.me\/download\/20170123-06-csHtE0SvbbTAP5Iq\/www.GIFCreator.me_5l5gYO.gif\"><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\"><br><br>[schnauf]<br><\/blockquote>Gotta go fast <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTHsOSGJHN0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTHsOSGJHN0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:49:08+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "ICH LES HIER NED ICH HAB SONNENBRILLE AUF"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:50:02+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170123\/awtfty9p.jpg\"><br><br>ob er wieder was geraucht hat? (hatte im video \u00fcbrigens nen Feuerzeug in der hand)"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:51:01+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Hast du jetzt einfach von Rainer auf alle bildungsfernen Menschen geschlossen oder gibt's da noch weitere Beispiele? Klingt schon sehr rainer-spezifisch.<br><\/blockquote>Wie w\u00e4re es mit den fr\u00fcheren Big Brother stars?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T20:53:42+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170123\/zd34tq9f.jpg\"><br><br>Rote Augen Leude!<br><br>Traubenstampf3r bist du's Junge?!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:06:23+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>Was seit ihr den Alle f\u00fcr abgefuckte Rhytmus Typen?<br><br>Wer sein Leben nicht im Griff hat nur weil er Mal ein bisschen rumharzt, auf den Bund wartet, im Krankenhaus liegt sollte \u00fcber Therapie nachdenken. So sind Suchtis drauf.<br><\/blockquote>Nein so sind fast alle nicht selbst denkenden Menschen drauf.Warum sind denn die meisten Arbeitslosen nach 2-3 Monaten wieder im verha\u00dften Job? Weils Geld ned reicht denn sie haben ja noch immer ned genug Zeit keine Fertigprodukte zu kaufen und selbst zu kochen.Nat\u00fcrlich eine menge Fixkosten weil Konsumjunkie.Sonst haben sie auch keine Ideen als saufen.Und dann kommen sie bald auf den richtigen Schlu\u00df :Ich geh wieder arbeiten ,weil faad und kein Geld.Solche Leute bedauere ich denn egal wieviel Zeit ich habe ,faad wird mir nie werden .(Ich spiele keine PC Games,dabei kann man Tage totschlagen. !) Und ich verachte sie auch ,denn sie brauchen jemanden der sie f\u00fcr 8h besch\u00e4ftigt damit sie m\u00fcde werden und schlafenb gehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:06:28+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>Gotta go fast <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTHsOSGJHN0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=VTHsOSGJHN0<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/gifsound.com\/?gif=https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif&amp;v=y-78CMKME4o&amp;s=14\">https:\/\/gifsound.com\/?gif=https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif&amp;v=y-78CMKME4o&amp;s=14<\/a> [gifsound.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:07:53+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ach komm, Depression.<br><\/blockquote>Ich glaube tats\u00e4chlich, dass der Lard depressiv ist. Nicht depressiv im Sinne von &ldquo;Boah, ich hab keine Lust aufzustehen. Ich bin heute voll depri, lol.&rdquo;, sondern im medizinischen Sinne.<br>Antriebslosigkeit, Verwahrlosung, Pl\u00e4ne schmieden, aber nichts gebacken bekommen etc., sprechen B\u00e4nde. Er f\u00fchrt sein Leben ja nicht erst seit gestern so, sondern schon seit Jahren. Es ist kein Fortschritt erkennbar.<br><\/blockquote>ADHS!! hier f\u00fcr dich extra nochhmals der Bauplan.Erkennst du rainer wieder????<br><b><a href=\"http:\/\/www.netdoktor.de\/krankheiten\/adhs\/erwachsene\/\">http:\/\/www.netdoktor.de\/krankheiten\/adhs\/erwachsene\/<\/a> [netdoktor.de]<\/b>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:13:45+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<b>Strattera<\/b> w\u00e4re \u00fcbrigens das Medikament f\u00fcr ihn bzw. einen Versuch wert. 1 Jahr probieren dann kann mans so langsam wie mans hochdosiert hat wieder absetzen.Bei ihm w\u00fcrde man auch nach 3 Monaten schon a bisl sehen obs besser l\u00e4uft.Alleine schon bei den Vids,wenn er nicht so oft den faden verliert ect."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:23:32+01:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Ihr seid mir hier schon alle so kleine Netdoktoren."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:40:16+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Da das ja alles subjektive Symptome sind k\u00f6nnte es auch sein, dass er einfach fett und faul ist und nie was anderes gekannt hat?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:41:37+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "hab ich mit meinem Onkel Doktor aus der Psychofarm besprochen .Als Referenz gab ich die Netdoktoren an. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:42:37+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Ja sicher!!!<br><br>Solche Medikamente sollten zusammen mit Therapie stattfindne.als ob rainer&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:44:30+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Betreutes Wohnen ist langfristig das Einzige das ihnh noch rausrei\u00dfen kann.Er kanns nicht mehr und andere wollens nicht mehr probieren mit ihm.Da solche Institutionen aber keine Erziehungsheime sind wird er ziehmlich lange a d warteliste stehen denn DIE m\u00fcssen sich ja bei ihm melden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:52:26+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wenn du die 5500 Seiten geschafft hast, habe ich meine 11000 voll und Rainer fast gemessen an Tagen seiner Jungfr\u00e4ulichkeit \u00fcberholt. Das w\u00e4ren dann \u00fcbrigens 110000 Kommentare<br><\/blockquote><strike>des w\u00e4rn jetzala sogar 220000 Beitr\u00e4ge. A Seidn hat immer 20 Beitr\u00e4ge<br><br>oge war alles<\/strike><br>oge habe deine rechtfertigung aggzeptierd"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:54:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ich glaube immer noch dass Rainer einfach nur dumm ist und ADS alles entschuldigen bzw. erkl\u00e4rbar machen soll. Sonderschulp\u00e4dagogik."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:58:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/xTgeIG0WJPpQxzGAda\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T21:58:42+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Gewagte These."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:00:58+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Ich h\u00e4tte trotzdem gern eine WoT \u00fcber Rainers psychische Erkrankungen.<br>Wenn m\u00f6glich in Krankheiten aufgegliedert und \u00c4nderung \u00fcber die Zeitr\u00e4ume.<br>Also ich will alles wissen \u00fcber seine Depression, Psychose, Sozialphobie, Sexualst\u00f6rung, Lernbehinderung, Legasthenie&amp;ADS, S\u00fcchte, Affekt-\/Impulsst\u00f6rung sowie Pseudologie<br><br>Los Dr0ll, los!<br><\/blockquote>Jong, ich hab schon rausgehaun wie nix Gutes zu meiner Annahme, dass Reiner eine Form von narzisstischer Pers\u00f6nlichkeitsst\u00f6rung zeigt. <br>Ich bleibe bei dieser Annahme.<br>&ldquo;Depression, Psychose, Sozialphobie, Sexualst\u00f6rung, Affekt-\/Impulsst\u00f6rung sowie Pseudologie&rdquo; &ndash;&gt; sind da mit drin, zumindest was die Symptomatik anbelangt.<br><br>Lernbehinderung, Legasthenie&amp;ADS<br>K\u00f6nnte sein, k\u00f6nnte auch nicht sein. <br>Die einfachere Erkl\u00e4rung ist: Seine Eltern waren dumme Bauerndullis, bildungsfern, r\u00fcckst\u00e4ndig und verbohrt, haben sich um nichts gek\u00fcmmert, also hat Reiner nichts gelernt. <br>Denn unabh\u00e4ngig davon und ungeachtet dessen, was gewisse Hippiefotzen mit rasierter Nuss gern postulieren, lernen Kinder halt nicht von allein. Und wenn die Eltern sich nicht k\u00fcmmern, fehlen den Kindern die Grundlagen. Und wenn ihnen die Grundlagen fehlen, kommen sie im Unterricht nicht mit. Und weil ihnen dann langweilig wird, machen sie lieber Bl\u00f6dsinn.<br>Diese Buchstabensuppen-Krankheiten (LRS, AD(H)S etc.) sind so ein Fall f\u00fcr sich. Werden mMn viel zu h\u00e4ufig attestiert, damit die Eltern 1 ruhiges Gewissen haben: Nicht unser Vers\u00e4umnis, unser Kind ist krank. K\u00f6nnen wir nix daf\u00fcr.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:10:34+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Ich hatte auch mal eine berufliche Leerlaufzeit und habe mir immer morgens um 10.00 Uhr den Wecker gestellt. Und siehe da: Mein Tagesrhythmus war nie kaputt. Das hat mich nicht mal \u00dcberwindung gekostet. Ich wollte einfach nur nicht versumpfen. <br><br>Ob Ryanair wohl in jedem Vlog vor seiner gr\u00fcnen Wand sitzen wird? Aber nein, das w\u00fcrde er niemals tun. Schlie\u00dflich m\u00f6chte er seinen Zuschauern ja m\u00f6glichst interessante Inhalte bieten und nimmt sie gerne mit ins winterliche Schauerberg oder auf einen Spaziergang zum Zwingel-Matze. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:13:00+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Gute Nacht Rainer der bald ins Bett gehen wird, da er ja seit 23 Uhr gestern Abend auf ist und durch &ldquo;gemacht&rdquo; hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:26:00+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Reiner ist dumm. So einfach ist das. Er ist schlicht und ergreifend zu dumm zum schlafen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:40:30+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Reiner ist dumm. <br><\/blockquote>Auch schon gemerkt? Und ja ich bins"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:42:21+01:00",
        "username": "pizzapronto",
        "text": "Meddl Loide!<br><br>Etzad hab ich a LEGO-Schanze gerendert, die Bauanleitung sollte in der n\u00e4chsten Zeit auf Haterhub erscheinen.<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32545219\/drachenschanze4.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32545219\/drachenschanze4.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:44:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "Fresse jetzt mit eurer schlafrythmus diskussion ihr hurens\u00f6hne"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:44:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wot se fak hast du kein Leben?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:48:30+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kann man statt Lego auch <strike>Lyoner<\/strike> Lego Technigg nehmen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T22:55:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Waschk\u00fcche zu gro\u00df. Dadurch fehlt ein Raum (Marmortisch-Raum, echder Mahmorr!). <br><br>Dein LegoLord."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:00:24+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Meddl Loide!<br><br>Etzad hab ich a LEGO-Schanze gerendert, die Bauanleitung sollte in der n\u00e4chsten Zeit auf Haterhub erscheinen.<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32545219\/drachenschanze4.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32545219\/drachenschanze4.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>Sehr nice. Ich mag kreative Haider. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Leider habe ich meine ganzen Legos schon vor unz\u00e4hligen Jahren abgesto\u00dfen. Wobei, ein paar Tr\u00fcmmer d\u00fcrften noch irgendwo rumfliegen, reicht aber nicht f\u00fcr Rainers Bude. Au\u00dferdem hab ich keine gr\u00fcnen Steine mehr, um den Schimmel in der Schanze nachzustellen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:01:24+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Kann man statt Lego auch <strike>Lyoner<\/strike> Lego Technigg nehmen?<br><\/blockquote>Das braucht man f\u00fcr die Rendermaschine."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:01:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die R\u00e4ume sind etzala falsch von der Anordnung<br><br>so geh\u00f6rts<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170123\/rvxdrci7.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:03:55+01:00",
        "username": "pizzapronto",
        "text": "<blockquote>Waschk\u00fcche zu gro\u00df. Dadurch fehlt ein Raum (Marmortisch-Raum, echder Mahmorr!). <br><br>Dein LegoLord.<br><\/blockquote>Fuqq, dann muss ich des etzadla \u00fcberarbeiten. Arbeite grad sowieso an einer gr\u00f6\u00dferen Version mit Kellergeschoss und Methalle"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:12:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Kann man die D\u00e4cher auch aufklappen? Unterm Dach w\u00fcrde ich nur noch schwarze Steine nehmen. Ist ja eh nicht mehr bewohnbar."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:18:15+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Ist die Schlafrhythmus-Diskussion noch peltbar?<br><br>Wenn man im Sommer mal <strike>Urlaub<\/strike> keinen Auftrag hat und den Zuhause verbringt kann es mal passieren, dass der Rhythmus sich verschiebt. Abends\/Nachts sind Online-Aktivit\u00e4ten ertr\u00e4glicher, weil k\u00fchler, daf\u00fcr schl\u00e4ft man dann halt bis 12 und nutzt den Nachmittag um das Wetter zu genie\u00dfen.<br><br>Wer sp\u00e4ter als 15 Uhr aufsteht hat aber vollkommen die Kontrolle verloren, notfalls pennt man halt nur 6 Stunden oder so, wenn man morgens um 7 ins Bett geht. Aber 23 Uhr aufstehen ist f\u00fcr mich Abfall.<br>Schichtarbeiter nat\u00fcrlich ausgenommen."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:24:45+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ganz einfach, werktags steht man zwischen 6:00 und 6:30 auf. Am Wochenende und im Urlaub um 7:30, sofern man am Vortag nicht Saufen war. Alle anderen Aufstehzeiten sind krank und absonderlich. <br><br>Ausgenommen davon sind nat\u00fcrlich Arbeiter und Angestellte im Schichtdienst"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:28:35+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/1gDbpWC_9pE?t=1m45s\">https:\/\/youtu.be\/1gDbpWC_9pE?t=1m45s<\/a> [youtu.be]<br><br>Zufall? Ich glaube nicht.<br><br>Text passt auch zu mind. 88 % auf Rainer. Oder?<br><br>Fragen!"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:40:12+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Ganz einfach, werktags steht man zwischen 6:00 und 6:30 auf. Am Wochenende und im Urlaub um 7:30, sofern man am Vortag nicht Saufen war. Alle anderen Aufstehzeiten sind krank und absonderlich. <br><br>Ausgenommen davon sind nat\u00fcrlich Arbeiter und Angestellte im Schichtdienst <br><\/blockquote>Ohne Dregg Alda. Als unselbst\u00e4ndiger Programmierer ist es ganz normal von 10:00 bis 19:00- 20:00 zu arbeiten.<br>Das liegt daran, dass man am Abend am Produktivsten ist, weil die Verkaufs-Dullis nicht immer st\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:41:32+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>halt nur 6 Stunde<br><\/blockquote>kek<br><br>Welche faule zecke schl\u00e4ft den l\u00e4nger? Selbst total zugesoffen wache Ich nach 6 Stunden auf und geh zur Schule\/Dienst\/Uni\/Arbeit.<br><br>Bin wohl so ne neue Art Mensch."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:47:22+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Spekulation:<br><br>Waschk\u00fccke inzwischen komplett eingefroren. Auch der Wasser Rest unten in der Waschmaschine. <br>Beweis &mdash;&gt; Siehe Running Gag Sweatshirt."
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:58:25+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja toller beweis"
    },
    {
        "time": "2017-01-23T23:59:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Den Pulli nie zu waschen, und das dann Running Gag zu nennen, war das kreativste, was Reiner je getan hat"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T00:00:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Haste gelesen, Schnappi?<br><br>Reiner, Rainer, Ruiner, Rainer, Reiner, Rainer, ok war alles<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T00:06:21+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Den Pulli nie zu waschen, und das dann Running Gag zu nennen, war das kreativste, was Reiner je getan hat<br><\/blockquote>Und das schlauste. Sch\u00f6n w\u00e4re eine Steigerung<br><br>&ldquo;Meddl Loide ich werde mich ab jetzt 5 Jahre nicht mehr waschen und immer das gleiche anziehen, wird ein mega running g\u00e4g&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T00:30:12+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bca5PynU3kc\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bca5PynU3kc<\/a> [youtube.com]<br>Das ist etzala schon sehr gut gemacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T00:45:58+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Mein Freund Rainer der Drachenlord; Song <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p3uYtFSngmI&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p3uYtFSngmI&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T00:59:41+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Mett Wars ist total owsem!<br><br>Das Lied eher nicht so. W\u00fcrde das Weibchen aber trotzdem"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T02:01:58+01:00",
        "username": "pizzapronto",
        "text": "<blockquote>Kann man die D\u00e4cher auch aufklappen? Unterm Dach w\u00fcrde ich nur noch schwarze Steine nehmen. Ist ja eh nicht mehr bewohnbar.<br><\/blockquote>Ja, kann man alles aufklappen, sodass man das Rainerle so posizionieren kann, wie man will."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T02:34:32+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote><blockquote>halt nur 6 Stunde<br><\/blockquote>kek<br><br>Welche faule zecke schl\u00e4ft den l\u00e4nger? Selbst total zugesoffen wache Ich nach 6 Stunden auf und geh zur Schule\/Dienst\/Uni\/Arbeit.<br><br>Bin wohl so ne neue Art Mensch. <br><\/blockquote>Du bist mein Idol. Ich als Nachtmenschabfall kann noch viel von dir lernen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T02:47:58+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>halt nur 6 Stunde<br><\/blockquote>Selbst total zugesoffen wache Ich nach 6 Stunden auf und geh zur Schule\/Dienst\/Uni\/Arbeit.<br><br><\/blockquote>Alles gleichzeitig? Hut ab<br><br>BTW<br>Hat noch jemand den Link zu dem Eiskoenigin Drachenlord Lied?<br>Originaltitel war glaube ich &ldquo;Willst du nicht auf Younow streamen?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T03:07:34+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\"><br><br>[schnauf]<br><\/blockquote>Stabilisiert und so<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/VasU52J.gif\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zi1T7HV.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T03:15:30+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Hab mal das footage stabilisiert<br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/Gp1NSrd.gif\">http:\/\/i.imgur.com\/Gp1NSrd.gif<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>hehe und danach so<br><br><img src=\"http:\/\/4.bp.blogspot.com\/-0KGktQ7BCp8\/TvP9DdpI7vI\/AAAAAAAAEs4\/OXRlyhj2bGw\/s1600\/IJ_rockroll-cropped.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T05:33:20+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Halt den Indijenner da raus ok!<br><br>es w\u00e4re eher so:<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/glXgxPfWwEtwc\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T07:16:35+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote><blockquote>halt nur 6 Stunde<br><\/blockquote>kek<br><br>Welche faule zecke schl\u00e4ft den l\u00e4nger? Selbst total zugesoffen wache Ich nach 6 Stunden auf und geh zur Schule\/Dienst\/Uni\/Arbeit.<br><br>Bin wohl so ne neue Art Mensch. <br><\/blockquote>Oder du warst nur nie richtig saufen. \u00af\\_(\u30c4)_\/\u00af"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T07:27:21+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "1. Ich liebe es, wie sein Xichtsausdruck sich ver\u00e4ndert, man sieht richtig, wie er sich denkt &ldquo;JETZ KOMM ICH DA ABER HIN UND DANN KANNST DU WAS ERLEBNE WARTE NUR BIS ICH DICH HAB ICH SCHMEISS DIR SO DIE BR\u00dcGEL NAUS!&rdquo;, diese Mischung aus kleinkindlicher Wut, Trotz, Anstrengung, tiefster innerer Verzweiflung und dass er eigentlich gar nicht damit rechnet, die Haider zu erwischen, alles in einem perfekten Moment.<br>2. Was ist eigentlich mit seinem rechten Fu\u00df los?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T07:36:17+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Morgen Rainer der wo endlich seinen Schlafrhytmus in Ordnung gebracht hat und nun jeden Moment aufstehen wird, einen Blog schneiden, rendern und hochladen wird und an seinem Buch schreiben wird."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T07:47:44+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>2. Was ist eigentlich mit seinem rechten Fu\u00df los?<br><\/blockquote>Ja schon eine Merkw\u00fcrdige fehlstellung der Linke ist noch gerade und setzt auch gerade auf, wobei der Rechte nach au\u00dfen gedreht wird um mit der Aussenseite vom Fu\u00df aufzusetzen. Ich denke da werden die 4 Liter Wasser langsam zur last aber Knie- und H\u00fcftschaden w\u00fcrde ich auch nicht ausschlie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T07:51:37+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Cool, mal eine Gesundheitsdiskussion. Meint ihr, er hat einfach nicht genug Geld f\u00fcr einen anst\u00e4ndigen Arzt oder ern\u00e4hrt er sich einfach schlecht. Wenn ja, woran k\u00f6nnte das liegen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T07:55:44+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Der Arzt hat einfach weniger Abos und gar nichts zu melden."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T08:23:27+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Aller jeder kann zu nem Arzt in DE. <br>Da braucht man kein geld! <br><br> nur ohne Audo isses halt schwer. Aber lieber nich zum Dok gehen und den schweren weg gehen^^ <br>Weil Onkel Dok sagt dinge die dem 1iner nicht gefallen werden. Worte wie abnehmen und brosdata krebs. Und er kann den Dok halt auch nicht bannen&#8230;.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T08:42:27+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Arzt schreibt ihm die \u00dcberweisung f\u00fcr einen Spezialisten = you where moved from the channel&#8230;.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T08:53:42+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Was ist eigentlich bei der Ct raus gekommen. Ruiner hat doch ganz bestimmt einen Termin vereinbart und war dann auch da.<br>Warum erz\u00e4hlt er dar\u00fcber nichts ?. Merkw\u00fcrdig"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:20:23+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "Der Fu\u00df steht quer damit er die immense Kraft besser auf den K\u00f6rper bringen kann&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:28:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Kann dann zu hier."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:34:02+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja oder fresse alle"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:36:22+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/1gDbpWC_9pE?t=1m45s\">https:\/\/youtu.be\/1gDbpWC_9pE?t=1m45s<\/a> [youtu.be]<br>Zufall? Ich glaube nicht.<br>Text passt auch zu mind. 88 % auf Rainer. Oder?<br><\/blockquote>H\u00e4, ich kapier das beschissene Video-Konzept nicht. Ist das ihr fr\u00fcheres Ich? Und sie erz\u00e4hlt &ldquo;wie sch\u00f6n du bist&rdquo; \u00fcber ihr klauendes, p\u00f6belndes fr\u00fcheres Ich oder wie?<br>Und warum schmiert die Fut in irgendeinem Liebes-\/Selbstbewusstseinslied verfickt nochmal Rapefugees Welcome an eine Wand? Ist das Zwangsneurose du dumme Fut?<br><br>E: Guten Morgen Unge"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:41:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-101243",
        "text": "K\u00f6nnte Rainer sich aus einem alten R\u00f6hrenfernseher und seinem Fahrradergometer selbst ein CT bauen. Falls ja, welches Monster Energy w\u00e4re dann das beste Kontrastmittel? Ich tippe ja auf das Zuckerfreie."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:41:29+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jFmShFVe9Ds\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=jFmShFVe9Ds<\/a> [youtube.com]<br><br>ich hadde heude spa\u00df mit rainer wingel"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:54:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hier kann man sehen das er momentan schon wieder am Zocken ist in der Erfolgsleiste<br>rechts<br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/simple\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/simple<\/a> [eu.battle.net]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T09:56:34+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Hier kann man sehen das er momentan schon wieder am Zocken ist in der Erfolgsleiste<br>rechts<br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/simple\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/simple<\/a> [eu.battle.net]<br><\/blockquote>Hier findet man es einfacher: <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed<\/a> [eu.battle.net]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:07:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Tode durch andere Spieler insgesamt: 2<br><br>Also bidde&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:09:06+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<blockquote>Tode durch andere Spieler insgesamt: 2<br><br>Also bidde&#8230;<br><\/blockquote>schau dir tristani an<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:10:36+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "ich check WoW nicht &#8230;.is das f\u00fcr unseren mongo eigentlich nicht zu schwer???"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:13:19+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "ne, ist mittlerweile sehr einsteigerfreundlich&#8230;wird zwar anspruchsvoller, aber solange wird fetti nicht spielen, da er ja auf das neue zelad umsteigen will."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:15:33+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Tode durch andere Spieler insgesamt: 2<br><br>Also bidde&#8230;<br><\/blockquote>Hab keinen hohen IQ in WoW. Was hei\u00dft das? Sind das sehr wenige?<br>Kenn den Kram nur aus South Park und einen Kerl aus'm Kosovo mit kaputter rechter Hand, der bei jedem Update eine Woche lang nicht in der Schule war, weil er sich zum neuen Maximallevel oder so k\u00e4mpfen wollte. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Hei\u00dft das, er hat seit Beginn fast pausenlos abseits von Mitspielern irgendwelche schwachen CPUs geschlachtet?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:16:25+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Ja oder fresse alle <br><\/blockquote>Schnappi hat wieder Hunger."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:18:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "\/Wow-Video steht ja schon oben<br><br>Bitte mehr und immer wieder druff!<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:25:30+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<img src=\"http:\/\/imgur.com\/a\/QxMQy\"><br><br>weil sich eh niemand mein video bis zum schluss anschaut"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:26:11+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Dauert nicht lange und er spielt auf einem PVE Server."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:30:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "&ldquo;Ich sag dir was&rdquo; und &ldquo;Bye&rdquo;&#8230; Tim Winkler ist sehr verd\u00e4chtig.<br><br>\/Bin mal behilflich Kamis:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/r3LEIjc.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:33:41+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>\/Wow-Video steht ja schon oben<br><br>Bitte mehr und immer wieder druff!<br><br><\/blockquote>Genau die gleiche Sprechart im Chat wie Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ach Rainer, selbst in WoW bist du von den &ldquo;Haidern&rdquo; nicht sicher, und da haben sie sogar die schanze dich virtuell abmurksen zu k\u00f6nnen&#8230;<br><br>Edit: Nicht das ich sowas \u00fcberhaupt bef\u00fcrworten w\u00fcrde!"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:46:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "In b4 zu edgy f\u00fcr WoW Posts"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:48:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Er hat vielleicht die gleiche Sprechart wie Rainer, aber er ist es nicht verdammte Axd"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:51:07+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Game geht mir grade am Arsch vorbei wie selten und trotzdem hatte ich einen beschissenen Drachne-Traum, was soll das? <br>Fragen ans Sandm\u00e4nnchen bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:52:00+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "WoW ist Heroin, wenn man sich drauf einl\u00e4sst. Allerdings braucht man einen Grund-IQ, um von der Sucht erfasst zu werden (bevor du Dinge in dem Universum geil findest: R\u00fcstung, Mounts, Damage-Meter dominieren&#8230; musst du erstmal verstehen, was das ist und warum es geil ist). Denke daran k\u00f6nnte es bei Ruiner scheitern.<br>Und Erfolg in WoW bedeutet auch ehrliche, harte Arbeit. So seltsam es klingen mag. Darauf wird Ruiner auch keinen Bock haben.<br>Denke seine WoW Karriere wird keine ungesunden Ausma\u00dfe annehmen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:54:24+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "danke @kaschberle"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:54:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Rainer levelt erstmal zwei drei Wochen und verdient dabei keinen Cent <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink_old.gif\" alt=\":|\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:54:54+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156304602011\/230117-rabiater-montagsvlog\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156304602011\/230117-rabiater-montagsvlog<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/138554ad51d8a57599b7e1c0792573f6\/tumblr_inline_oka35ieUsm1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:57:04+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer jetzt auch in WoW von Haidern besiegt oder wie oder was?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:57:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Das Spiel hei\u00dft Zelad"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T10:57:57+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Naja begbing, Zeit kann man trotzdem genug damit totschlagen, auch wenn er, da gebe ich dir recht, nie das Endgame erreichen wird.<br><br>Ich traue ihm zu, dass er einfach mal nen ganzen Tag Arch\u00e4ologie farmt, ohne zu Wissen, wie das \u00fcberhaupt funktioniert&#8230;und dann gibts noch nen Vlog dazu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:01:11+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bin auf den heutigen VLog gespannt. W\u00fcsste gerne was aus dem Ofen geworden ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:03:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C27W7SSXcAEdjmy.jpg\"><br><br>Naja, heute noch Wow und dann wird er sich was Neues suchen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\/Wegena \u00dcbersicht: <br><br>Server <b>Blackrock<\/b>:<br><br><b>Tristani<\/b> <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed<\/a> [eu.battle.net]<br><b>Dalucas<\/b> <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed<\/a> [eu.battle.net]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:11:09+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Kotmidas Effekt nun auch auf WOW \u00fcbergegangen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:16:21+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Die Tage vn Blizzard sind gez\u00e4hlt.<br><br>Steam auch bald weg."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:16:57+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ja, in einem Monat ist Blizzard pleite."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:19:23+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ich wette er hat alle Vlogs von 1-7 direkt abgedreht! Oder es war wieder l\u00fcl\u00fcl\u00fc und heute kommt nix. Weil in seinen Playlists nichts am rendern ist&#8230;..<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:21:10+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Soll das etwa bedeuten, dass man das &ldquo;1 von 7&rdquo; nicht ernst nehmen kann?!"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:22:29+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Soll das etwa bedeuten, dass man das &ldquo;1 von 7&rdquo; nicht ernst nehmen kann?!<br><\/blockquote>Soll das etwa hei\u00dfen Ruiner k\u00fcndigt gerne an und h\u00e4lt sich dann nicht dran?!"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:22:55+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Meinst du er betr\u00fcgt seine Fans?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:29:36+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Also wenn er so weiter macht ist er ab M\u00e4rz wieder #stromfrei<br><br>Aber keine Sorge, Rainer &ldquo;Bear Grylls&rdquo; Winkler kommt locker durch den Winter!<br>Einfach die restlichen T\u00fcren verheizen und die Kakerlaken aus der K\u00fcche futtern."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:31:06+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Wir leben ja bekanntlich in einer Simulation \/ Matrix.<br>Wenn WoW es schafft ein Universum zu schaffen, in der jede Leistung direktes positives Feedback bedeutet und du dadurch konstant gl\u00fccklich gehalten wirst, warum konnten unsere Programmierer das nicht genauso f\u00fcr uns einrichten?<br>Was soll der Schei\u00df?<br>Wenn ich jeden Tag lerne, muss ich ein halbes Jahr warten, bis ich positives Feedback in Form von Noten bekomme. Wer hat sich den Schei\u00df ausgedacht?<br>Die Welt sollte sich an WoW orientieren und jede Leistungseinheit, die du erbringst, direkt belohnen. Dadurch macht Leistung Spa\u00df.<br>Vielleicht hat DrOll auch einfach Recht und 70 Jahre Frieden sind zuviel."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:35:53+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Wir leben ja bekanntlich in einer Simulation \/ Matrix.<br>Wenn WoW es schafft ein Universum zu schaffen, in der jede Leistung direktes positives Feedback bedeutet und du dadurch konstant gl\u00fccklich gehalten wirst, warum konnten unsere Programmierer das nicht genauso f\u00fcr uns einrichten?<br>Was soll der Schei\u00df?<br>Wenn ich jeden Tag lerne, muss ich ein halbes Jahr warten, bis ich positives Feedback in Form von Noten bekomme. Wer hat sich den Schei\u00df ausgedacht?<br>Die Welt sollte sich an WoW orientieren und jede Leistungseinheit, die du erbringst, direkt belohnen. Dadurch macht Leistung Spa\u00df.<br>Vielleicht hat DrOll auch einfach Recht und 70 Jahre Frieden sind zuviel.<br><\/blockquote><br><br><blockquote>Did you know that the first Matrix was designed to be a perfect human world? Where none suffered, where everyone would be happy. It was a disaster. No one would accept the program. Entire crops were lost. Some believed we lacked the programming language to describe your perfect world. But I believe that, as a species, human beings define their reality through suffering and misery. The perfect world was a dream that your primitive cerebrum kept trying to wake up from. Which is why the Matrix was redesigned to this: the peak of your civilization. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:37:38+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Wir leben ja bekanntlich in einer Simulation \/ Matrix.<br>Vielleicht hat DrOll auch einfach Recht und 70 Jahre Frieden sind zuviel.<br><\/blockquote>Gehirn im Tank Theorie also<br><br>Wir gehen halt alle den schweren weg. K\u00f6nnten auch damit aufh\u00f6ren und so enden wie der Drache. <br>Als mittelloser Yutuber in ner Sozialwohnung ohne Zeitgef\u00fchlt leben - willst du das? willst du das wirklich?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:50:17+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ich sag dir was&rdquo; und &ldquo;Bye&rdquo;&#8230; Tim Winkler ist sehr verd\u00e4chtig.<br><br>\/Bin mal behilflich Kamis:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/r3LEIjc.jpg\"><br><\/blockquote>&ldquo;Ich bin nicht Reiner&rdquo;<br><br>Meme<br><br>Der Name Reiner ist im Chat gar nicht gefallen.<br><br>Tim Winkler mal wieder.<br><br>Edit: Ah ist er doch! Aber nur einmal und er sprang direkt darauf an."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T11:52:57+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "07:58<br><br>Das ist 100% unser Rainer. Stand vorhin mit einer Spinne vor ihm. <br>&ldquo;habe angst vor spinnen XD das w\u00e4re kein maund f\u00fcr mich XD&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:02:19+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Ab welchem Level sind Abogeb\u00fchren f\u00e4llig?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:03:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "20. Der besondere Mensch zahlt schon."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:03:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "20 Pelts"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:06:34+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Aber die Legion Erweiterung hat er noch nicht, da kommen bald nochmal ~40\u20ac auf ihn zu."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:09:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "oh man, erstts-krebs -jetzt w.o.w. &#8230; l\u00f6scht euch!"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:09:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ich propagiere, dass es eine neue #besiegt Condition gibt:<br>Neben<br>&gt;l\u00f6scht sich<br>&gt;stirbt<br><br>sollte auch noch hinzukommen:<br>&gt;HannerGame wird gr\u00f6\u00dfer als Drachengame<br>Wenn erst einmal keiner mehr schert, was Rainer macht, zerbricht er an der fehlenden Aufmerksamkeit.<br>Meinungen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:13:12+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "WoW \u00fcberall PvP oder wie sieht das aus? Hab nur LOTRO gespielt und keinen hohen IQ in WoW. Wenn ja bitte killen und triggern, wie im LoL-Stream. <br><br>Mir tut nur Osmo leid, der Rest juckt."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:14:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Oh wie gespannt ich bin was in Winklers spannendem Leben gestern alles passiert ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:25:24+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wenn tats\u00e4chlich diese Woche 7 Vlogs kommen, bekommt jeder hier von mir ein Eis. <br><br>\"Loide ich hab mich die letzten Wochen in <strike>Dragonica<\/strike> [W.o.W.] verlorne. Ich wollt nur sagen, sobald ich jetzt dann mein Geld <strike> vom Arbeitsamt<\/strike> bekomme, werd ich jetzad richtig loslegen. Ich werd mir dann nen <strike>Grabber<\/strike> [eine Festplatte] holen und ein <strike>Programm<\/strike> [PC] mit dem ich in HD <strike>rendern<\/strike> [streamen] kann.\"<br><br>G\u00f6nnt euch mal den ber\u00fcchtigten Leia-Vlog und bestaunt die Parallelen. Scheinbar sind die Autoren tats\u00e4chlich in der Winterpause und recyclen altes Material."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:33:46+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Wie confirmed ist es denn, dass Drache hinter den Chars steht?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:33:55+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "100%. Er hat selber Server, Rasse, Klasse und Level genannt, dazu die Chat Verl\u00e4ufe, und den Twink kann man per accountgebundenen Erfolgen zuordnen.<br><br><blockquote>WoW \u00fcberall PvP oder sie sieht das aus? <br><\/blockquote>Er ist auf Backrock, einem PVP server, also ja. Abgesehen von einigen neutralen Orten und den Au\u00dfenposten\/St\u00e4dten der Horde kann man ihn also \u00fcberall killen. In den Au\u00dfenposten\/St\u00e4dten ginge es theoretisch auch, aber da sind heftig overpowerte NPC-Wachen, die die haider schnell besiegen.<br><br>Kann jemand auf dem TS mal in Erfahrung bringen ob unser Drache \u00fcberhaupt vorhat das Spiel noch weiter zu spielen? K\u00f6nnte mir vorstellen bei dem Mobbing und Geganke deinstalliert er bald wieder."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:36:32+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>&gt;HannerGame wird gr\u00f6\u00dfer als Drachengame<br>Wenn erst einmal keiner mehr schert, was Rainer macht, zerbricht er an der fehlenden Aufmerksamkeit.<br>Meinungen?<br><\/blockquote>Hannah wird es nicht so weit kommen lassen. Schon rein vom Intellekt her. Sie w\u00fcrde nie im Leben bei so massiven Gegenwind wie ihn Rainer erf\u00e4hrt weitermachen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:37:56+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ok, dann ganked die scheisse aus ihm raus."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:38:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Wir werden ja sehen. Aber egal, das w\u00fcrde den Drachenthread jetzt themenentfremden."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:38:52+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Nur mal so von Gesund zu kaputt<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/L3COgc9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:48:06+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Erstes Bild &ldquo;Gesund&rdquo; der Rest kaputt"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:52:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Muss beim letzten noch immer lachen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:54:43+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Kaum zu glauben das es die selbe Person ist&#8230;&#8230;<br><br>e: ist er eigentlich intelligent genug seinen WoW schrott aufzunehmen um es dann zu schneiden rendern und hochzuladen oder l\u00e4sst er sich das viele yt-money entgehen? Oder wird WoW von Blizzard geclaimed?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:55:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Los haut ihn um und filmt Snuff Videos ^^<br><br>Vor 24 Minuten: Erhalten Turbulenter Umhang der Wiederherstellung<br><br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed<\/a> [eu.battle.net]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T12:57:28+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Muss beim letzten noch immer lachen. <br><\/blockquote>Ist auch das Beste was aus seiner Gesichtskirmes jemals entstanden ist.<br>Mir ist es einfach nur unbegreiflich wie seine Fresse sich jedes Mal derart verformen kann und in dem besonderen Fall auch noch zu so einem Mix aus BabyFace-Gesichtswurst-Blob<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:00:00+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Los haut ihn um und filmt Snuff Videos ^^<br><br>Vor 24 Minuten: Erhalten Turbulenter Umhang der Wiederherstellung<br><br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed<\/a> [eu.battle.net]<br><\/blockquote>Rainer macht weng inis, da kann ihn auch etzala keiner ganken, schade."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:01:16+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "@SinisterDynamo: des is meiner meinung nach etzala a Kropf"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:02:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Mir ist es einfach nur unbegreiflich wie seine Fresse sich jedes Mal derart verformen kann <br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:16:41+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich w\u00fcrde fast sagen lasst r1r in WoW in Ruhe sonst verliert er noch die Lust und geht wieder rendern <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:17:26+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "F\u00fcr alle, die heute <strike>die Uni<\/strike> den Termin beim Amt schw\u00e4nzen, etwas Bildung: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ihwCUQyg7_I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ihwCUQyg7_I<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:20:52+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Bist du das Traube?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:22:55+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Nein, ich kling viel s\u00fc\u00dfer."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:30:10+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "kA ob es schon erw\u00e4hnt wurde, aber das &ldquo;Baby Winston&rdquo; Haustier bedeutet, dass der Fettsack sich die Overwatch Origins Version gekauft hat&#8230;Quasi die Digital Collectors Edition f\u00fcr ein Spiel, das bei ihm nicht mal l\u00e4uft, lel"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:33:48+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Nein, ich kling viel s\u00fc\u00dfer.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i1.kym-cdn.com\/entries\/icons\/facebook\/000\/009\/855\/35xyux.jpg\"><br><br>Hab ichs mir doch gedacht"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:39:31+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr alle, die heute <strike>die Uni<\/strike> den Termin beim Amt schw\u00e4nzen, etwas Bildung: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ihwCUQyg7_I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ihwCUQyg7_I<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Das kann man sich scho a weng ins Regal stellne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T13:59:36+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Richtiges Cringefest, wie k\u00f6nnt ihr euch das nur geben?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T14:09:08+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "K\u00f6nnte halbwegs lustig sein, wenn er den klugen Literaturkritiker auch nur ann\u00e4hernd glaubw\u00fcrdig r\u00fcberbringen w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T14:18:23+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ist es denn m\u00f6glich das heute gar kein vlog kommt&#8230;..WoW muss ja echt fesselnd sein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T14:18:47+01:00",
        "username": "Kuechenwaage",
        "text": "<blockquote>kA ob es schon erw\u00e4hnt wurde, aber das &ldquo;Baby Winston&rdquo; Haustier bedeutet, dass der Fettsack sich die Overwatch Origins Version gekauft hat&#8230;Quasi die Digital Collectors Edition f\u00fcr ein Spiel, das bei ihm nicht mal l\u00e4uft, lel<br><\/blockquote>Soweit ich wei\u00df, gibt es die Orgins Version doch nur als physikalische Variante? Die hab ich n\u00e4mlich. Und ich hab auch den Baby-Winston als WoW-Haustier bekommen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T14:43:40+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Nein, mittlerweile hat Blizzard bei jedem Spiel auch ne &ldquo;Digital Collectors&rdquo;&#8230;Gibt ja genug Dodeln, die es kaufen (ich z.B.)&#8230;Die Hardcopy Collectors haben dann meist noch irgendwelche nicht-Ingame Goodies zus\u00e4tzlich.<br><br>F\u00fcr die Origins Version hat er wohl 60\u20ac gel\u00f6hnt, statt den standardm\u00e4\u00dfigen 40\u20ac&#8230;Man muss sich auch mal g\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T14:53:38+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>&#8230;<br>F\u00fcr die Origins Version hat er wohl 60\u20ac gel\u00f6hnt, statt den standardm\u00e4\u00dfigen 40\u20ac&#8230;Man muss sich auch mal g\u00f6nnen.<br><\/blockquote>kleiner Tipp am Rande: wenn man im Blizzard Shop rechts oben die Region auf America umstellt wechselt die Einheit von \u20ac auf $ und man kann ludgerm\u00e4\u00dfig sparen"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T15:00:05+01:00",
        "username": "kack0r",
        "text": "Boah haltet mal eure scheiss fressen"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T15:35:04+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kein Vlog heute?<br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/1KhSKddHHsI\/maxresdefault.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T15:52:00+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Ich habs euch gesagt, der Digge ist einfach einsam. Kaum hat er durch den TS etwas Aufmerksamkeit und Gesellschaft, schon ist die Karriere als Internetstar gaaaanz weit weg.<br>Das tragische ist, dass er es viel einfacher haben k\u00f6nnte. Ein Gang zum Amt und er h\u00e4tte eine bezahlte, gew\u00e4rmte und verstromte Wohnung, genug Geld f\u00fcr seinen Abfallfra\u00df, Alkohol, Tabak und PC-Spiele. Dort k\u00f6nnte er von Haidern relativ ungest\u00f6rt den ganzen Tag\/Nacht an sich und am PC daddeln. Aber selbst zum arbeitslos sein ist er zu dumm."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T15:54:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Also mir gefefelt es. Ich g\u00f6nn ihm TS und WoW Account. Er soll sich ruhig mal 2-3 Monate Pause von der Internetakarriere g\u00f6nnen und mal ein wenig abschimmeln. Ich sehe nicht, was dabei schief gehen k\u00f6nnte. :^)<br><br>W\u00fcrde hm ggf. sogar nochmal nen Laptop leihen, damit er WoW spielen kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T15:58:14+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Ich leg bisschen B-Net Guthaben und Pre-Paid Strom drauf"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:07:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;<br>F\u00fcr die Origins Version hat er wohl 60\u20ac gel\u00f6hnt, statt den standardm\u00e4\u00dfigen 40\u20ac&#8230;Man muss sich auch mal g\u00f6nnen.<br><\/blockquote>kleiner Tipp am Rande: wenn man im Blizzard Shop rechts oben die Region auf America umstellt wechselt die Einheit von \u20ac auf $ und man kann ludgerm\u00e4\u00dfig sparen<br><\/blockquote>Man kann auch den Browser von lachschon auf ebay umstellen, und bei einem der renommierten Asiashops judenm\u00e4\u00dfig viel f\u00fcr Origin- Steam- und Bnetkram sparen, aber pscht!"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:11:03+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "Alter nur Spasuten indem Thread hier ey, Lachschon Unterschicht am metten ey O_o"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:16:25+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<a href=\"https:\/\/i.gyazo.com\/ae082978de74329962c4ec689ecc3f24.gif\">G\u00fctelord verteilt \u00fcbrigens wieder Autogramme an der Schanze<\/a> [i.gyazo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:47:54+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Aber selbst zum arbeitslos sein ist er zu dumm.<br><\/blockquote>Sei doch froh, so tanzt der Affe wenigstens zu unserer Belustigung."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:49:38+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der dicke ist wach, dann wird bald der Volg kommen"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:51:01+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Der dicke ist wach, dann wird bald der Volg kommen<br><\/blockquote>Der Dicke war schon heute um 6 Uhr aktiv in WoW &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:54:09+01:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der dicke ist wach, dann wird bald der Volg kommen<br><\/blockquote>Der Dicke war schon heute um 6 Uhr aktiv in WoW &#8230;<br><\/blockquote>Der Dicke hat anscheinend ab 9 Uhr abends gepennt. Da kann er schon um 6 Uhr wieder gezockt haben. Hat mir Abby gestern erz\u00e4hlt.<br><br>Es kann nat\u00fcrlich sein, dass Rainer, Abby oder ich gelogen haben."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:56:58+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Warum l\u00e4sst er dann seine Drachis so lange warten? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T16:57:27+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed<\/a> [eu.battle.net] Ging halt irgendwann heute morgen los .."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:02:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Lardk\u00f6nig <br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170124\/svtm7e5e.png\"><br><br>aus diesem Fideo<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PFuWcIbx7Zo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=PFuWcIbx7Zo<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:06:02+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer rennt gerade v\u00f6llig verpeilt durch Orgrimmar."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:09:18+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Rainer etsalat wie Kartm\u00e4n in Sauf Park mit Frau Popp die ihm die Sch\u00fcssel h\u00e4lt beim WoW-Spielorn?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:12:02+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "lel wie sich die ganzen wow opferz hier outen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:12:16+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wau Wau<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/7911a60cf43f83f202f7feb1366a3574.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:12:53+01:00",
        "username": "EntenTonne",
        "text": "Ob er in WoW auch v\u00f6llig paranoid rumrennt und denkt alle leude im Game sind haider?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:12:54+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Kann sich nicht mal jemand \u00fcber nen zweiten Bildschirm neihacken und einen Livestream machen, wie Rainer wieder und wieder in WoW gekillt wird?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:25:50+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "WO BLEIBT VLOG 2 VON 7, DU ERZFAULER KLUMPEN FRANKENFETT<br><br>Ganz ehrlich, warum muss jede, aber auch wirklich noch JEDE Ank\u00fcndigung von Reiner eine wertlose Worth\u00fclse sein. Merkt ders denn selbst nicht endlich mal, godverdomme."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:35:53+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "W\u00e4re sehr entt\u00e4uscht, wenn es wirklich schon am 2. Tag mit seinen Daily Vlogs scheitert. <br>Ich h\u00e4tte ihm ja sogar wenigstens zugetraut, dass er sich ein paar Tage vorher aufgenommen hat, um sie mittendrin einzuschieben, wenn er es aus zeitlichen Gr\u00fcnden (lel) nicht geschafft hat, einen aufzunehmen, um so a weng zu schummenln.<br>Aber nein, da hab ich f\u00fcr Rainer zu weit gedacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:36:54+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/823910167905501185\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/823910167905501185<\/a> [twitter.com]<br><br>Twittern kann er, Ank\u00fcndigungen umsetzen scheinbar nicht.<br>Wo bleibt Vlog 2?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:37:16+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Hat nat\u00fcrlich niemand ahnen k\u00f6nnen. Rainer liefert nicht und k\u00fcndigt nur an? Mehr Neuigkeiten um 11."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:41:02+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Nur weil er sagt, dass er etwas macht, hei\u00dft nicht, dass er es macht.<br><br>Ihr m\u00fcsst genau hinh\u00f6ren was gesagt wird und vor allem was er sagt.<br><br>Kackhaider!"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:43:57+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Hat nat\u00fcrlich niemand ahnen k\u00f6nnen. Rainer liefert nicht und k\u00fcndigt nur an? Mehr Neuigkeiten um 11.<br><\/blockquote>Ja inzwischen ist es halt so, dass man eigentlich annehmen k\u00f6nnte, dass Rainer nach <strike>2 3 4 5<\/strike> 6 Jahren gelernt hat, was er nicht so gut kann und das endlich auch mal effektiv versteckt. Ich mein, der Affe lernt doch nach Jahren auch, dass nur Zucker bekommt, wenn er l\u00fcgt, wenn er vom Pfleger gefragt wird wie alt er ist. Da soll er doch schummeln und einfach a paar Videos im Voraus aufnehmen. Ganz klug w\u00e4ren alle 7 in einem Zeitraum von einem Monat, ist ja Rainers Arbeitstempo. So viel Dreistigkeit kann man dem lard schon zutrauen<br><br>Und Erklerung: Das Zucker ist weniger Hate und der Affe ist Rainer. Und ja, der Pfleger tut das.<br><br>Bin bikifft seid nicht streng mit mir. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T17:58:22+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/BBkKEBJkmFbTG\/giphy.gif\">https:\/\/media.giphy.com\/media\/BBkKEBJkmFbTG\/giphy.gif<\/a> [media.giphy.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:02:05+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/823910167905501185\">https:\/\/twitter.com\/DracheOffiziell\/status\/823910167905501185<\/a> [twitter.com]<br><br>Twittern kann er, Ank\u00fcndigungen umsetzen scheinbar nicht.<br>Wo bleibt Vlog 2?<br><\/blockquote>Diese dumme Schwein. Er fordert niemanden auf zu &ldquo;Abbonieren&rdquo; aber es steht genauso im Screenshot. Mal abgesehen davon, dass er nicht checkt was der rote Kreis aussagt. Hurensohn. Einfach nur Hurensohn. Immer wieder."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:04:50+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ist n reup, darum kann das schon sein, aktuell hat er auch keine Bettelei drin.<br>Diese der Metaler spricht Schei\u00dfe gibts ja schon l\u00e4nger nicht mehr."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:06:48+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "In dem Fall ist nicht Rainer der dumme.<br><br>Oh man die hater sind so dumm ey XD XD XP"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:11:16+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Boah scheiss Boneklinx"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:11:45+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Boneclinks? Boneclinks ist cool. Ich mag den. Der ist cool."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:11:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was soll er auch vloggen&#8230; wurde in WoW von Haidern umgeboxt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:23:00+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Ich hatte f\u00fcr den TwitchLord mal was gebastelt: <a href=\"http:\/\/drch.gq\/twitch\/\">http:\/\/drch.gq\/twitch\/<\/a> [drch.gq]<br><br>Vorteile: Keine Werbung, es gibt keinen Javascript-Krebs, ihr seht wer f\u00fcr wie lange aus dem Chat gekickt wurde, der Chat kann nicht vom Drachen geleert werden, Chatnachrichten werden beim Bann des betreffenden Users nicht zensiert, man sieht noch ein paar Zusatzinfos und ihr k\u00f6nnt auch ein wenig vor- und zur\u00fcckspulen.<br><br>Es ist aber keine No-View-L\u00f6sung, das ginge bei Twitch nur durch einen Restream, da Twitch, anders als YouNow, direkt analysiert wie viele Clients tats\u00e4chlich gerade die Videodaten herunterladen. Allerdings nimmt Twitch entgegen den Infos auf der Partner-Website inzwischen auch Leute mit durchschnittlich 100 Zuschauern als Partner und so viele kriegt der Drache allemal. Da stellen die abnormal vielen St\u00f6renfriedeim Chat, die geringe Qualit\u00e4t seiner Streams und die negative Reputation seines Namens ein viel gr\u00f6\u00dferes Hindernis dar."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:26:22+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "TOP!!<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:30:05+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": ".gq ist das wie .tk nur ohne dass die Domain gesperrt wird sobald etwas traffic generiert wird?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:33:43+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Ich hatte f\u00fcr den TwitchLord mal was gebastelt: <a href=\"http:\/\/drch.gq\/twitch\/\">http:\/\/drch.gq\/twitch\/<\/a> [drch.gq]<br><\/blockquote>warum \/twitch\/? kannst du es nicht einfach das script auf <a href=\"http:\/\/drch.gq\">http:\/\/drch.gq<\/a> [drch.gq] damit kombinieren? Er kann ja nicht auf younow und twitch gleichzeitig streamen. Einfach ein check machen im script ob er auf younow stream wenn nicht check twitch, wenn er streamt lad einfach das n\u00f6tige ger\u00fcst nach."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:34:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Kaum ist die Musik aus wei\u00df er nicht mehr was er tun soll. Bitte strengstens reporten."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:40:41+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Kann ich auch f\u00fcrs rumsitzen bezahlt werden?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:45:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hab das gute Gef\u00fchl, dass sein Twitch Ausflug nicht von langer Dauer sein wird ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:46:06+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>.gq ist das wie .tk nur ohne dass die Domain gesperrt wird sobald etwas traffic generiert wird?<br><\/blockquote>gq und tk-Domains kannst du kostenlos registrieren. Was du dann dahinterklemmst (Free-Hosting, Server, &#8230; ) bleibt dir \u00fcberlassen. Wenn der Dienst den du benutzt kein Trafficlimit hat, hat die Domain auch keinen.<br><br><blockquote>Er kann ja nicht auf younow und twitch gleichzeitig streamen. Einfach ein check machen im script ob er auf younow stream wenn nicht check twitch, wenn er streamt lad einfach das n\u00f6tige ger\u00fcst nach.<br><\/blockquote>Ja, kann ich mal machen wenn ich Zeit habe"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:52:16+01:00",
        "username": "FromMyColdDeadHands",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/cRFWLyVkVog\">https:\/\/youtu.be\/cRFWLyVkVog<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T18:57:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "^rendert schneller als sein schatten."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T19:10:30+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Hat er ein paar Barren naigschmast bekommen????"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T19:44:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Seite 2369 is etzadla a naise Sache weil<br><br>2 x 3 = 6<br>3 + 6 = 9<br>23 x 3 = 69<br><br>Aber das nur am Rande. Eigentlich wollte ich sagen, dass ich Geld drauf wetten w\u00fcrde, dass er in dem Vlog 2\/7 den er im Twitch-Stream angek\u00fcndigt hat, ank\u00fcndigen wird, dass er nachher auf Twitch streamen wird, weil er ihn vor dem Stream aufgenommen hat aber danach hochl\u00e4dt und dieser Sachverhalt seinen Verstand \u00fcberfordert. Habter hier zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T20:38:02+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Kann echt zu ey<br><br>Bisher isser weder erfroren, zur besinnung gekommen (als ob), gem\u00e4\u00dfigter in seiner Art, m\u00fcsste mal l\u00e4nger zu bleiben hier damit dem Fettsack keine plattform mehr gegeben wird.<br><br>Ihr habt sicher gemerkt dass ich weniger poste, im Knast hat man halt selten WLAN, aber so isset leben nun mal. Hat auch damit zu tun dass:<br><br>-Game durchsetzt von Krebs, da rei\u00dft auch RBS zeitweiliges Mitwirken nichts raus<br>-LS fast nur noch Krebs (siehe Hanner Fred, DL Fred, Lichtblicke sind nur die Politik und Kultur freds)<br>-Die einzigen die noch haupts. nicht-DL, LS-w\u00fcrdigen Kontent bringen, sind solche wie etzerdla und pizzer-euler und S\u00f6der. Gibt noch paar andere, logo, aber manche Einsendungen kannste in die Tonne treten.<br><br>UND EUCH DL FANHURENS\u00d6HNE GLEI MIT!!!!!!!!!!!!!!!!!<br><br>Ich betanke mich"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T21:17:58+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "OK, dass er Ank\u00fcndigungen nicht einh\u00e4lt, ist so alt wie das Game selbst. <br><br>Aber einen eine Woche andauernden t\u00e4glichen Vlog ank\u00fcndigen und nach einem einzigen Tag zu scheitern obwohl er nichts macht als furzne, wichsne, fressne und zockne, das ist dann doch selbst f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse erb\u00e4rmlich.<br><br>Nicht dass er in diesem Vlog gro\u00df inhaltliche Highlights gebracht h\u00e4tte, aber er h\u00e4tte wenigstens mal das gemacht, was er gesagt hat, dass er machen w\u00fcrde.<br><br>Achso ist ja der Droche.."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T21:18:53+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote>2 x <b>3<\/b> = 6<br><b>3<\/b> + 6 = 9<br>23 x <b>3<\/b> = 69<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/imgur.com\/AypIxXS.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T21:25:30+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "+++++BREAKING NEWS+++++<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/playlists\">https:\/\/www.youtube.com\/user\/DrachenLord1510\/playlists<\/a> [youtube.com]<br>Der vor 3 Stunden begonnene Upload des Daily Vlogs (Quelle: Lord im Stream) ist noch nicht abgeschlossen und die Quoten auf ein heutiges Erscheinen des Videos schnellen in die H\u00f6he. Wettanbieter rechnen nicht mehr mit einem heutigen Erscheinen des Videos aufgrund einer durchschnittlichen Verarbeitungszeit nach dem Upload von mehr als einer Stunde.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12187678\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12187678<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T21:34:04+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Beim Upload h\u00e4ngt WoW, weil Telekom die Gasfaser noch nicht installiert hat.<br>Aus dem Grund wird der Upload pausiert und erst in der Nacht fortgesetzt.<br><br>Meine Prognose: von YouTube fertig gerendert irgendwann zwischen 2 und 5 Uhr morgens, damit wir alle etwas zum Abmetten haben, wenn wir <strike>zur Arbeit\/Uni\/Schule aufstehen<\/strike> nach einer durchgemachten Nacht ins Bett gehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T21:34:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/gif62lsx.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T21:44:13+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "wer das Komplette Batman Intro sehen will:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ys9Ye34SMKg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Ys9Ye34SMKg<\/a> [youtube.com]<br><br>Der Rewe, der wo gesprengt wird <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:14:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Echt geil so ein daily vlog um Mitternacht (wenn \u00fcberhaupt)."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:26:58+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Aber einen eine Woche andauernden t\u00e4glichen Vlog ank\u00fcndigen und nach einem einzigen Tag zu scheitern obwohl er nichts macht als furzne, wichsne, fressne und zockne, das ist dann doch selbst f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse erb\u00e4rmlich.<br><\/blockquote> <br>Ja, ist wirklich so. Ich mein, man hat l\u00e4cherlich niedrige Erwartungen wenn man den Drechen so lange verfolgt. Ich dachte mir halt, es wird morgen nochmal ein Greenscreen-Labervlog kommen und dann hat er es eh wieder vergessen. Aber nein, er zieht das wirklich knallhart nicht mal einen einzigen Tag durch. Wie kann mich dieser &ldquo;Mensch&rdquo; mit seiner Dummheit und Faulheit immer noch \u00fcberraschen? Warum schafft er es immer wieder sich selbst zu unterbieten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:43:14+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Da issa<br><br>Edit. 1:58 Hasskick."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:46:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170703-093524",
        "text": "Keine 30 Sekunden vorbei und schon eine Anspielung auf seinen zuckenden Sp\u00e4her&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:46:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/K4Izkm3uQBM\">https:\/\/youtu.be\/K4Izkm3uQBM<\/a> [youtu.be]<br><br>Vlog 2 mit Zeitangaben am Anfang, ganz wichtig"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:49:46+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wahnsinn. 30 Sekunden rum und schon die erste vorpubert\u00e4re sexuelle Anspielung. Ich hasse ihn."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:53:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ogerkiefer Loide<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/vlog2von7dinstagwowidgrjuq.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:55:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wie er 8 Minuten opfert um zu erkl\u00e4ren, dass das auf keinen Fall seine Chars sind. Banale PvP Situationen werden zu schweren Straftaten hochstilisiert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Bei der ganzen Schei\u00dfe die ihn tgl. erreicht (und die er ja so gern ignoriert), beachtet er pl\u00f6tzlich unwichtige WoW Posts &amp; Videos und hat es n\u00f6tig eine Erkl\u00e4rung abzugeben. <br><br>Das sind seine Chars."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T22:55:50+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Geiles Metal Video. Drachenlord einfach der beste Meddel Kanal."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:06:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Schon wieder neue Kopfh\u00f6re?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:07:47+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "ne, das ist irgendein ausschlag"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:07:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Nat\u00fcrlich sind das seine Chars, das L\u00fcgenfeuerwerk hat man klar deuten k\u00f6nnen.<br><br>Und wie Reiner wirklich viel wert aufs petzen, melden und denunzieren legt, auch wenn er null und nada davon hat, mit dem sauberen Auflisten so einer Schei\u00dfe verbringt der Mongoloid gerne Zeit.<br><br>Bin t\u00e4glich erneut schockiert, wo seine Priorit\u00e4ten liegen"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:12:09+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ziemlich geil, wie ihn das triggert. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:12:49+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Warum hat er bei 15k Schulden Sennheiser-Kopfh\u00f6rer, aber ich sitze mit 3\u20ac Samsung Kopfh\u00f6rern in der Bahn?<br><br>Ok, nur WoW-Gestammel. Irgendwer wird schon rausfinden, auf welchem Server er mit welchen Chars auch immer spielt, er hat ja in dem Video schon einige Infos rausgehauen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:14:02+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seine L\u00fcgen sind auch nicht mehr das was sie mal waren. Fr\u00fcher &ldquo;ich bin ned arbeitslos verdammte Axt&rdquo;, heute &ldquo;das sind nicht meine Chars&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:15:02+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "wobei ich ihm, spatzenhirn hin oder her, tats\u00e4chlich zutrauen w\u00fcrde, nicht auf nem PvP zu spielen&#8230;das sollte sogar er checken&#8230;oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:16:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "&gt;Rainer<br>&gt;Was checken<br>W\u00e4hle eins"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:17:20+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Soweit ich mich erinnere konnte man in der Spielersuche bei wow doch &ldquo;druide 35-40&rdquo; eingeben. Gibts das noch?"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:18:38+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "immerhin h\u00e4tte er sich nen alibi server rausgesucht<br><br>&ldquo;dun muruk&rdquo;<br><br>ja, eigentlich dun morogh, aber macht ja nix.<br><br>hab sicherheitshalber mal nen char auf blackrock erstellt ^^<br><br>\/e: ja harry, das gibts noch. aber wir kennen ja seinen server nicht! moment, den hat er ja gerade gesagt (l\u00fcl\u00fcl\u00fc). doch jetzt kennen wir die klasse nicht (10 sek vorher: bin druide) ach, doch, die kennt ihr, aber die rasse ned! (gibt nur 2, tauren und troll) und abgesehen davon, daddelt er gar nit auf dun muruk"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:23:18+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Gute Nacht Rainer von 2014 der wo noch unfassbar motiviert und dankbar war<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ArA47hoOpE8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ArA47hoOpE8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:38:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Das ist sein &ldquo;Druide&rdquo; auf Dun Muruk:<br><br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/dun-morogh\/Dracin\/simple\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/dun-morogh\/Dracin\/simple<\/a> [eu.battle.net]<br><br>Selber Account wie von den bereits genannten Chars <b>Dalucas<\/b> und <b>Tristani<\/b> von Blackrock. Hat der Lord wieder versucht 'ne Finte zu legen."
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:46:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ich wusste es doch.<br>Schrieb das vor einigen Seiten bereits, in seinem IgnorierTS sagte er mal &ldquo;Ja mein Drachenfalke, t\u00f6te sie&rdquo;(irgendsowas, kp), da war klar da\u00df er einen Blutelfj\u00e4ger hat.<br><br>Ta da.<br>Kaschberle bester Mann"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:48:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Alles von Twitter. Bin aber LS-Serviceorientiert.<br><br>In PVE kann man ihn ja unter Umst\u00e4nden auch \u00e4rgern.<br><br><u>Blackrock<\/u><br><b>Tristani<\/b> <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed<\/a> [eu.battle.net] [eu.battle.net]<br><b>Dalucas<\/b> <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Dalucas\/feed<\/a> [eu.battle.net] [eu.battle.net]<br><br><u>Dun Morogh<\/u><br><b>Dracin<\/b> <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/dun-morogh\/Dracin\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/dun-morogh\/Dracin\/feed<\/a> [eu.battle.net]<br><br>Zum einpr\u00e4gen und jagen. Spiele selber kein WoW, befeuere aber gerne jedes Unheil!"
    },
    {
        "time": "2017-01-24T23:54:10+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Drache hat alle PVP morde abfotografiert und in Gimp reingespeichert.<br><br>K\u00f6nnt euch schonmal freuen: Am Mondach gibts nen diggen fedden report.<br><br>Das der Leute wegen PVP reportet ist auch klasse <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T00:01:50+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Loide, das ist nicht mein Char, aber h\u00f6rt auch mit der asozialen Schei\u00dfe. Also lasst es. Aber es ist nicht mein Char."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T00:02:10+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Klug wie er ist, meldet er auch den User bei Twitter weil er das Video gepostet hat. Fast so gut wie damals als er H\u00e4idervideos gemeldet hat wegen Menschenrechtsverletzungen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><br>Auch gut, dass er meint, nach einmal durchmachen seinen Schlafrhythmus wieder im Griff zu haben. Der ist sp\u00e4testens in zwei Wochen wieder genauso degeneriert wie vorher."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T00:11:25+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Kluk H\u00e4idervideos gemeldet hat wegen Menschenrechtsverletzungen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>degeneriert wie vorher.<br><\/blockquote>Du sagst es! Er komm nie mehr klar - weil seine Chromosomen schon von anfang an einen defekt aufweisen?<br><br>Nun haben wir die antwort auf alles! <br><br>Mama hat aber gesagt man darf keine behinderten \u00e4rgern ?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T00:22:39+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nkA2_2OJSWE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nkA2_2OJSWE<\/a> [youtube.com]<br><br>Fazit: lol"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T00:24:52+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Hab bei 2 Minuten einen Herzinfakt bekommen, muss jetzt ausm Krankenhaus posten.<br><br>Wie kann man nur so \u00fcbers ganken philosophieren?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T00:51:59+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "brb, char auf dun muruk erstellen"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T02:19:12+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wundert mich dennoch das \u00fcberhaupt ein Video kam&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T02:44:28+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "Bitte nehmt auch einer mit Fraps oder Shadowplay uff, wenn'er den Fettsack im PvE zerfetzt"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T02:47:04+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "freSSe jetzt ab ins bett ihr gammler"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T02:51:17+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "fazit: LEL"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T07:57:22+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "K\u00f6nnt ihr den Lord nicht einfach mal in Ruhe lassen???<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T08:03:07+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr den Lord nicht einfach mal in Ruhe lassen???<br><br><\/blockquote>l*sch dich!<br><br><br>Hahahaha, das WoW-Kapitel des Drachengames gef\u00e4llt mir jetzt schon. Macht echt Laune, ist ziemlich geil, ich finds auf jedenfall Saugeil etc"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T08:19:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-101243",
        "text": "Guten Morgen liebe Drachebiographie, welche schon zwischen 10 und 20 Seiten stark ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T08:46:49+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>fazit: LEL<br><\/blockquote>e: und sein Schlafrhythmus hat er auch wieder im griff lel nach einer Nacht&#8230;. allet klar"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:20:10+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>fazit: LEL<br><\/blockquote>e: und sein Schlafrhythmus hat er auch wieder im griff lel nach einer Nacht&#8230;. allet klar<br><\/blockquote>Gegen 2-3Uhr hat er sich aber noch um seinen WoW Charakter gek\u00fcmmert<br><br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed<\/a> [eu.battle.net]"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:30:46+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "Warum nimmt er nicht einfach beim WoW spielen auf? So kommen zumindest irgendwelche Videos und er kann trotzdem den ganzen Tag fressne und zockne. <br><br>W\u00fcrde mir das LP sogar anschauen, Skyrim war auch ganz am\u00fcsant."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:31:25+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Wer ist dieser David del Nose?<br><br>Ich kapier den nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:39:24+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Warum nimmt er nicht einfach beim WoW spielen auf? <br><\/blockquote>Aller h\u00f6rste Drache nicht zu? Das tut auf seinem Laptop leggn wie Dreckssau. Au\u00dferdem k\u00f6nnt er dann nicht auf TS herrschen. <br>Mit dem neuen BC wird das alles in Ordnung kommen&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:43:24+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Warum nimmt er nicht einfach beim WoW spielen auf? So kommen zumindest irgendwelche Videos und er kann trotzdem den ganzen Tag fressne und zockne. <br><br>W\u00fcrde mir das LP sogar anschauen, Skyrim war auch ganz am\u00fcsant.<br><\/blockquote>Willst du ihm wirklich dabei zusehen wenn er f\u00fcr eine regul\u00e4re Sammel\/Kill-Quest 4-5h braucht?<br><br>Wahrscheinlich l\u00e4sst er sich von seiner &ldquo;Gilde&rdquo; ziehn, was f\u00fcr den Fu\u00dfabtreter der Flugechsen zu peinlich zum Aufnehmen w\u00e4re.<br>(Achja und nat\u00fcrlich will er der Gefahr entkommen Massen von Drachent\u00f6tern anzulocken.)"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:45:22+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Sagt nichts gegen seine &ldquo;Gilde&rdquo; sonst kommt die &ldquo;Gilde&rdquo; und dann ist Schluss mit lustig!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:49:00+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Sagt nichts gegen seine &ldquo;Gilde&rdquo; sonst kommt die &ldquo;Gilde&rdquo; und dann ist Schluss mit lustig!<br><\/blockquote>40 oder 30 Leute auf einmal!!!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:51:16+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Wer ist dieser David del Nose?<br><br>Ich kapier den nicht.<br><\/blockquote>Der hat Pauer."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:51:26+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Sagt nichts gegen seine &ldquo;Gilde&rdquo; sonst kommt die &ldquo;Gilde&rdquo; und dann ist Schluss mit lustig!<br><\/blockquote>40 oder 30 Leute auf einmal!!!!<br><\/blockquote>Er hat nichtmal eine Gilde."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:53:04+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Dann wird er dich halt bei Blizzard meldne. Verstehst du?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T09:57:24+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Er wird mit seinen aktuellen Chars nie streamen k\u00f6nnen, schliesslich sind das ja gar nicht seine, und er spielt ja auch gar nicht auf dem Server, auf dem er spielt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:00:58+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Ich mag dieses d\u00e4mliche gew\u00e4sch in seinem Fideo. Irgendwas von unbesiegt - Gilde - es is ganz sicher nich sein account! <br><br>Und es is sicher net er. Und selbst wenn dann holt er seinen gro\u00dfen Bruder der alle verhauen tut. <br><br>Kennt ihr das aus der Grunddschule noch? <br>Wenn einer aufm Schulhof ge\u00e4rgert wurde - der hatte dann ganz pl\u00f6tzlich einen Ongel oder Cuseng bei der Polizei <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:03:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Eine Nachricht in Chat und 50-60 <strike>Stra\u00dfenarbeiter<\/strike> Wow-Gumbels stehen vor dir,<br>da sachste nix mehr dann"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:09:58+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "Seine &ldquo;Gilde&rdquo; ist genauso real wie <strike>Ongel<\/strike> Gro\u00dfcousin Alfred, die Freundin die wo im Nebenzimmer 3DS zoggn ist und die unz\u00e4hligen Gumbels f\u00fcr jede Lebenslage."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:13:36+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "WOW Dreck 0p oder"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:18:44+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Sowieso. Aber R1r hat ein ausgepr\u00e4gtes Suchtverhalten entwickelt. Das wird in Zukunft teuer werden!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:45:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "@turbomyu<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3AdJijXgAMFAum.jpg\"><br><br>Mir gef\u00e4llt das WoW-Kapitel, ihr Wiggsa!<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/1hlz5h.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/2gflph.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:46:05+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Rainer ist angeblich mit Bushido in einer Gilde. Sagt mein Dorfspion.<br><br>PS: Ihr haltet heute aber echt Mal besser alle die Fresse. Wer hier unn\u00f6tig postet, dem kacke ich ins G\u00e4stebuch."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T10:47:24+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156349176081\/240117-world-of-wingel\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156349176081\/240117-world-of-wingel<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3AdslNWgAEqRt1.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:01:01+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "&ldquo;Der Po tut ihm weh und das ganze Sitzen am Rechner st\u00f6rt ihn schon wieder.&rdquo;<br>Ist Rainer jetzt schon zu faul, um seinen Arsch am PC verfaulen zu lassen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Kannste dir doch nicht ausdenken."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:02:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Vom ASA:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ODr-VBACvzE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ODr-VBACvzE<\/a> [youtube.com]<br><br>Ihr m\u00fcsst auch mal Videos hier posten. Das ist ja ein Hochgenuss."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:17:46+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6nnt ihr jetzt mal aufh\u00f6ren, die Chars, <b>die nicht Rainer geh\u00f6ren<\/b>, anzugreifen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:23:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Dieses dumme fette St\u00fcck h\u00e4tte auch einfach f\u00fcr sich WoW zocken k\u00f6nnen, h\u00e4tte einfach so nie jemand erfahren und er h\u00e4tte seine Ruhe.<br>Aber was REDE ich da!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:26:35+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Behauptet der &ldquo;echte&rdquo; WOW-Spieler der irrt\u00fcmlicherweise f\u00fcr Drache gehalten wurde h\u00e4tte ihm auf Twidder eine PM-Direktnachricht geschickt.<br><br>meme<br><br>Man kann Drache auf Twitter \u00fcberhaupt keine PMs schicken"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:29:39+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>PS: Ihr haltet heute aber echt Mal besser alle die Fresse. Wer hier unn\u00f6tig postet, dem kacke ich ins G\u00e4stebuch.<br><\/blockquote>Hi &lt;3<br><br>Wenn der Drache sagt es sei nicht sein Char, dann ist es auch so! Ich lvl mit ihm zusammen und da kam nie jemand zu uns und hat ihn gekillt!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:42:31+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>PS: Ihr haltet heute aber echt Mal besser alle die Fresse. Wer hier unn\u00f6tig postet, dem kacke ich ins G\u00e4stebuch.<br><\/blockquote>Originalbild aus WoW.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C2-Dk8HXgAE9Xsh.jpg\"><br><br>Blizzard Haider?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:46:42+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Der Typ ist schon echt ne arme Wurst. Aber warum kann er nie einfach mal die Klappe halten? Jeder Depp w\u00e4re doch mittlerweile auf den Trichter gekommen, dass man sowas in seiner Lage besser nicht ausplaudert. Das oder einfach einen der unz\u00e4hligen PVE Server nehmen.<br><br>Soviel Fail&#8230; unfassbar<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:50:24+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Ich habe keinen hohen IQ in WoW, aber heult Rainer echt rum und will einen Benutzer melden, weil dieser in PvP einen anderen Mitspieler gepl\u00e4ttet hat? Ist das nicht Sinn und Zweck bei PvP?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:56:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Er hat doch gesagt, dass er auf einem PvE Server ist, ergo ist es verwerflich, wenn man einenSpieler f\u00fcr Drachen h\u00e4lt und im PvP angeht. Das ist quasi eine Abwandlung vom F\u00e4hr Juhs Prinzip."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T11:56:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Ich habe keinen hohen IQ in WoW, aber heult Rainer echt rum und will einen Benutzer melden, weil dieser in PvP einen anderen Mitspieler gepl\u00e4ttet hat? Ist das nicht Sinn und Zweck bei PvP?<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1wnw4ZLDuZg\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1wnw4ZLDuZg<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T12:02:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote>Er hat doch gesagt, dass er auf einem PvE Server ist, ergo ist es verwerflich, wenn man einenSpieler f\u00fcr Drachen h\u00e4lt und im PvP angeht. Das ist quasi eine Abwandlung vom F\u00e4hr Juhs Prinzip.<br><\/blockquote>du meinst Veruse Brinzib"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T12:08:42+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R6mJ-jCqEc8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=R6mJ-jCqEc8<\/a> [youtube.com]<br><br>Das ist mir alles zu hoch, und das dumme Krokodil erkl\u00e4rt ja nix."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T12:11:13+01:00",
        "username": "Circling_Eagle",
        "text": "Er will halt wieder die armen und unschuldigen besch\u00fctzen, unser K\u00e4se wei\u00dfer <strike>rita<\/strike> Ritter in fettig schimmernder R\u00fcstung. Ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T12:13:21+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "&ldquo;andre sachn griech ich schneller hoch&rdquo;<br><br>Rainer W., 27, Jungfrau"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T12:16:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ein fieser Mensch w\u00fcrde diese eine Stelle mit seinem Masturbationsvideo zusammenschneiden."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T13:05:22+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>&ldquo;andre sachn griech ich schneller hoch&rdquo;<br><br>Rainer W., 27, Jungfrau<br><\/blockquote>*Hat bei ner Nutte keinen hoch gekriegt."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T13:11:49+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Das WoW-Klatschen find ich irgendwie ganz witzig. Davon abgesehen spiele ich gar kein WoW."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T13:17:26+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wieder etwas literarische Bildung f\u00fcr euch: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CskLI9Vtqps\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CskLI9Vtqps<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T13:43:33+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wieder etwas literarische Bildung f\u00fcr euch: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CskLI9Vtqps\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=CskLI9Vtqps<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Desch doch der Trauben Junge"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T13:44:28+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Dachte Dorian hockt im Knast?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T13:59:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich sitz hier mit nem St\u00e4nder, Loide ich sitz hier mit nem St\u00e4nder"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T14:11:53+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "einem Klingel- oder einem Mikrost\u00e4nder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T14:17:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Sacht mal, der Drache hat dochn TS. Wie l\u00e4uftn der so?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T14:30:59+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "<blockquote>Sacht mal, der Drache hat dochn TS. Wie l\u00e4uftn der so?<br><\/blockquote>Und ist drache eigentlich bi? Bitte mal auf die wichtigen Fragen konzentrieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T14:49:40+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "hier criest doch etwas"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T14:54:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Sa\u00df Rainer bei der Nutte eigentlich mit nem St\u00e4nder, Leude?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:04:24+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Sa\u00df Rainer bei der Nutte eigentlich mit nem St\u00e4nder, Leude?<br><\/blockquote>*Klingelst\u00e4nder. Und das wei\u00df keiner so genau. Die Nutte hat nicht hingeschaut (Ekel) und R1r sieht seinen Pimmel schon seit ca. 15 Jahren nicht mehr. <br>Edit: Au\u00dfer im Internet nat\u00fcrlich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:08:06+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Rechtsschutzversicherung, Loide! Funk angespannt<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zvcuQZ8.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:15:09+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Keiner hat die Macht die er besitzt!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:15:35+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>hier criest doch etwas<br><\/blockquote>ist es ein m\u00e4usebussard?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:16:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12193603\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12193603<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:20:10+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "Hat Drachen nicht mal gesagt WoW hat er nur mal getestet damals und hat ihm net gfallen und dass des nur so Kellerkinder zoggn die ka Lehm ham etc.?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:21:44+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie viele missbr\u00e4uchliche Meldungen muss man bei Jutub eigentlich einreichen bis man selbst Konzigwenzen sp\u00fcrt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:22:03+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Rechtsschutzversicherung, Loide! Funk angespannt<br><\/blockquote>Ah das begr\u00fc\u00dfe ich jetzt sogar sehr, die Uhrenp\u00e4pste von Funk haben genau das gleiche mit IMP's Fidio abgezogen und jetzt ist ihnen das gleiche Schicksal widerfahren <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:24:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Laut AGBs kann jede falschmeldung Konsekwenzen haben. Ich vermute mal, dass das Netzwerk noch ein bisschen die sch\u00fctzende Hand dr\u00fcber h\u00e4lt. Wie es dann aber bei so \u00d6R Veranstaltungen wie Funk ausschaut, ist ungewiss.<br>Sehe hier schon langfristigen Unterhaltungswert. Man stelle sich vor, Drache k\u00f6nnte seine Videos nicht mehr monetarisieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:24:44+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Rechtsschutzversicherung, Loide! Funk angespannt<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zvcuQZ8.png\"><br><\/blockquote>RechtsschutzLord hockt halt echt in der Schimmelburg und wixxt darauf das er 1 Haider Fidio sperren konnte^^ <br>Anstatt aus der Schimmelschanze raus zu kommen und Leben auf die kedde zu bekommen lieber auf Yutub 1 Fidios sperren lassen=?<br><br>Gut Rainer - deine Prios hat du gut verteilt. 1 Fideo von ca. 843 St\u00fcck auf jutub"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:32:51+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "Ongel Alfred rendert auf Hochtouren"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:35:22+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Ongel Alfred rendert auf Hochtouren<br><\/blockquote>Ich bin dran! Der 500,- \u20ac PC arbeitet auf Hochtouren!!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:41:34+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Funk kann\/wird eine Gegendarstellung an Youtube senden.<br><br>Kann ein paar Wochen oder Monate dauern bis sich da was bewegt, aber unter Umst\u00e4nden wird das Video wieder freigeschalten und Wingel kriegt folglich von YT &ldquo;aufs Maul&rdquo; wegen falscher Anschuldigung (h\u00e4ngt davon ab wie ausschweifend er wieder war).<br><br>Kann man ihn wegen dem <b>Fuck Facebook Video<\/b> nicht einen Community Strike verpassen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T15:58:21+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Funk sollte ein Video bringen &ldquo;Fragen an Drachenlords bekommen wir antworten?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:06:12+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das ist echt krass Junge<br><br>Funk sollte sich das nicht bieten lassen und etzad eine klare ANSAGE an den Drechenlords machen"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:09:38+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "&ldquo;Ihr werdet meine Macht noch zu sp\u00fcren bekommen.&rdquo; Erste Ank\u00fcndigung die auch eingetroffen ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:33:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Anstatt da\u00df Rainer diese Funkschei\u00dfe f\u00fcr sich ausschlachtet und danach mit Markus Majowski in den Dschungel geht, nee, WoW spielen, Teamspeak kaufen und Funk striken, das ist das beste was man machne kann"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:36:43+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Naja Macht&#8230;<br><br>Youtube geht im ersten Moment davon aus, dass Anschuldigungen bzgl. eines Flags immer korrekt sind (nat\u00fcrlich nur bei kleineren Channel).<br>Der Beschuldigte muss dann nur das Gegenteil beweisen und das wars wieder.<br><br>Die einzige Macht die Rainer also besitzt ist Gl\u00fcck, dass Youtube so ein d\u00e4mliches System hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:41:14+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Es wird seinen Sp\u00e4her trotzdem erstmal zum Gl\u00fchen bringen. Was gut ist. Hoffe auf Arroganzlord die n\u00e4chsten Tage."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:42:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Die Gegendarstellung sollte relativ fix gehen. Zumindest bei mir war es so, als eine gewisse Freidenkerin einen 45sek Schnipsel von mir sperren lassen hat. Da kam eine Antwort innerhalb einer Woche.<br>Auch: M\u00f6chte nochmal daran erinnern, dass man an jeder Stelle X mal darauf hingewiesen wird, dass alle Angaben rechtlich bindend sind und man sich in Teufels K\u00fcche begibt, wenn man ungerechtfertigte Claims setzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:44:00+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Jutub ist deshalb so schnell mit sperren, weil sie sich annernfalls Schanersatzanspr\u00fcchen ausjesetzt sehen w\u00fcrden. Nach \u00e4j\u00fcptischen Seerecht soweit ick wei\u00df&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:49:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote>Die Gegendarstellung sollte relativ fix gehen. Zumindest bei mir war es so, als eine gewisse Freidenkerin einen 45sek Schnipsel von mir sperren lassen hat. Da kam eine Antwort innerhalb einer Woche.<br>Auch: M\u00f6chte nochmal daran erinnern, dass man an jeder Stelle X mal darauf hingewiesen wird, dass alle Angaben rechtlich bindend sind und man sich in Teufels K\u00fcche begibt, wenn man ungerechtfertigte Claims setzt.<br><\/blockquote>Gr\u00f6\u00dfere Rechteinhaber kommen ja auch damit davon siehe: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nuTHhtCyzLg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nuTHhtCyzLg<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:57:15+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Krass. Dreche 1 Funk 0.<br>Naja die Boys von Funk scheinen teils wirklich Mist zu bauen. Haben irgendeine seltsame Femnazi-Tante in ihren Content aufgenommen, die derartig von Doktorrant zerlegt wurde, dass ich mich frage, wieso man sich nach so einer Dem\u00fctigung noch nicht gel\u00f6scht hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T16:58:01+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Eigentlich h\u00e4tte sogar Merkel deshalb zur\u00fccktreten m\u00fcssen."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T17:05:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Merkels Verlassung hei\u00dft, sich wieder w\u00e4hlen zu lassen.<br><br>Angela = Rainer, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T17:32:04+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"https:\/\/3dsupply.de\/de\/composition\/lpn05-wenn-moglich-fresse-halten~eJyrViooUbJSMDQxszCxMDMxM9Mz0FFQygQKKaUn5uSkFlUqAfklIDV5pTk5QHZBfjGCkwmSiEbWHQtSAhQ0sbQ0AemEqq0FAJ4aGzg=.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T17:35:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "SCHEISSE SCHNAPPI, SCHNELL IN DEN RICHTIGEN ACCOUNT EINLOGGEN???!!!!! xDD"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T17:36:51+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wusste gar nicht, dass schnappi Shirts f\u00fcr 3D-Sappli diseint. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T17:41:37+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "seit wann sagt schnappi &ldquo;wenn m\u00f6glich&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T17:49:18+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Schnappi hat Anweisung von Marius bekommen, doch etwas h\u00f6flicher zu den Juhsern zu sein, sonstgibts ne Gehaltsk\u00fcrzung."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T17:55:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Jupp, und zu den Drachenlord-Only Usern soll er auch netter werden. Immerhin haben die hier ganz sch\u00f6n was aufgebaut."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T18:01:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wobei Lachschon auch sonst viel Content bietet und vor allem die Forentechnik sehr fortgeschritten ist (:"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T18:05:13+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Wenn Youtube Arbeit ist, ist Lachschon dann eigentlich auch Arbeit?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T18:26:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Seine 3 Chars wurden seit 16 Stunden nicht anger\u00fchrt (oder er steht nur rum und erlebt nix mehr). Der f\u00e4ngt doch neue Chars an, das sp\u00fcrt man doch!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T18:30:05+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Rechtsschutzversicherung, Loide! Funk angespannt<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zvcuQZ8.png\"><br><\/blockquote>Hat boneclinks darauf reacted? Wenn ja, wirds f\u00fcr ihn einen diggen fedden abo peak geben"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T18:51:52+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote>Wobei Lachschon auch sonst viel Content bietet und vor allem die Forentechnik sehr fortgeschritten ist (:<br><\/blockquote>Damit triggerst du niemanden mehr. Ich hab das Gef\u00fchl, dass der Hype um einzelne Personen und der \u00dcberschuss an Content zu eben diesen viele &ldquo;alte (senf)hasen&rdquo; vergrault hat. War bei mir z.B. bei Axel Stoll\/MHK so. Beim DracheN zieht sich das halt schon extrem lange und lockt entsprechend viel Gesindel an, wobei auch gute Leute dabei sind und die entstandene User-L\u00fccke zumindest zum Teil gut f\u00fcllen. In etlichen (bekannten) Boards und Foren ist das Thema DL auf der Blacklist, hier gibt man sich M\u00fche, das ganze so zu moderieren, dass es nicht aus dem Ruder l\u00e4uft und der P\u00f6bel seine t\u00e4gliche Dosis Mett bekommt (an dieser Stelle sei Schnappi lobend erw\u00e4hnt) Und trotzdem gibt es K\u00f6peks, die grad mal ein Jahr hier sind und meinen, rumst\u00e4nkern zu m\u00fcssen.<br><br>Barbara.<br><br>Was das Forum angeht, ist halt teil von ner &ldquo;billichen hdml seide&rdquo; die unser Offiziell in 20min auch programmieren k\u00f6nnte.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T18:54:01+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>Wenn Youtube Arbeit ist, ist Lachschon dann eigentlich auch Arbeit?<br><\/blockquote>ja, nur dass auf LS geschichtet wird. Wobei Schnappi die Fr\u00fch-, Sp\u00e4t- und Nachtschicht \u00fcbernimmt."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:08:03+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Lustig, dass die gro\u00dfe H\u00fcndin hier den Doktorant lobpreist. Hab mir neulich mal ein paar Vids von dem angesehen und bin zu dem Schluss gekommen, dass das ein pseudointellektueller Spast ist. Er nimmt unwichtige oder (absichtlich) falsch verstandene Details, um die dann genretypisch in einer ekelhaften Klugschei\u00dferart von oben herab und in extenso zu korrigieren. Angereichert wird das ganze dann mit Allgemeinpl\u00e4tzen und erschreckend ahnungslosem Gelaber \u00fcber Meinungsfreiheit, unsere Gesellschaft o.\u00e4. (leider auch genretypisch). Aus einem Schul-Fremdw\u00f6rterlexikon werden noch ein paar krasse Schlau-Schlau-W\u00f6rter eingestreut und fertig ist der neue Star, den die ganze Youtube-Crowd als geistig-moralische Instanz feiert. Allerdings wenig \u00fcberraschend, das ist immerhin dieselbe Crowd, die so Leute wie iBlali gro\u00df gemacht hat. Das Video \u00fcber diese Grime war bis jetzt das schlechteste, weil er im Prinzip genau das gemacht hat, was z.B. ein KuchenTV macht, nur dass er halt eine hauchd\u00fcnne Schicht intellektueller Seriosit\u00e4t dr\u00fcberpinselt. Die anderen sind im Gegensatz zu ihm jedoch so gn\u00e4dig, dass Geseiere unter 10 Min zu halten! <br>Nee, da guck ich lieber DracheNlords_Offiziell!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:24:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wobei Lachschon auch sonst viel Content bietet und vor allem die Forentechnik sehr fortgeschritten ist (:<br><\/blockquote>Damit triggerst du niemanden mehr. Ich hab das Gef\u00fchl, dass der Hype um einzelne Personen und der \u00dcberschuss an Content zu eben diesen viele &ldquo;alte (senf)hasen&rdquo; vergrault hat. War bei mir z.B. bei Axel Stoll\/MHK so. Beim DracheN zieht sich das halt schon extrem lange und lockt entsprechend viel Gesindel an, wobei auch gute Leute dabei sind und die entstandene User-L\u00fccke zumindest zum Teil gut f\u00fcllen. In etlichen (bekannten) Boards und Foren ist das Thema DL auf der Blacklist, hier gibt man sich M\u00fche, das ganze so zu moderieren, dass es nicht aus dem Ruder l\u00e4uft und der P\u00f6bel seine t\u00e4gliche Dosis Mett bekommt (an dieser Stelle sei Schnappi lobend erw\u00e4hnt) Und trotzdem gibt es K\u00f6peks, die grad mal ein Jahr hier sind und meinen, rumst\u00e4nkern zu m\u00fcssen.<br><br>Barbara.<br><br>Was das Forum angeht, ist halt teil von ner &ldquo;billichen hdml seide&rdquo; die unser Offiziell in 20min auch programmieren k\u00f6nnte.<br><br><br><\/blockquote>War auch nicht so ganz ernst gemeint, LS ist mit Abstand mein Lieblingsforum, habe au\u00dfer Themenforen eigentlich gar kein anderes Randomforum (oder ist das hier ein Drachenlordsfanforum? xDDDDDD), selbst das Gulliboard wurde irgendwann linksversiffter reginaldgef\u00fchrter Dreck.<br><br>Hier dagegen melde ich mich seit meiner Jugend an und ab und an und ab, weil es mich immer wieder stark juckt mitzumachen, hat schon seine Berechtigung.<br><br>Forentechnik halte ich trotzdem f\u00fcr Abfall, man kann ja nicht einmal Spammails abbestellen oder LIKES GEBEN man, LIKES!!! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Ok, war alles"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:34:20+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>DracheNlords_Offiziell!<br><\/blockquote>diese suziegreim soll trotzdem eine grausamen kindergartentod sterben. ich plane nix."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:42:05+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Der Donnerstagsvlog daf\u00fcr diesmal p\u00fcnktliche um 0:01"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:45:50+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "@Sander: du bekommst Spam Mails von LS?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:47:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Oh nein, er hatte Erfolg! Das einzige was unausstehlicher ist als Reiner Wingel ist Reiner Wingel nachdem er einen Triumph errungen hat, v\u00f6llig unabh\u00e4ngig davon wie bedeutungslos der auch sein mag. Das werden ein paar harte Tage, bis die Klageschrift von Funk ihn erreicht.<br><br>W\u00fcrde jetzt gerne dar\u00fcber spekulieren, wann der heutige Vlog kommt und worum es darin geht. Mein Tipp lautet wie folgt:<br><br>23.14 Uhr.<br><br>Inhalt: <br>Hab etzadla das Fideo von Funk erfolgreich sperren lassne, habs denen ja dsacht die sollne sich ned mit mir anlegne. Hab heute WoW gspielt, h\u00f6rd etzadla <strike>mich<\/strike> die Leude zu gankne, sin ned meine Chars, hab ich scho dausend mal gsacht. Es is jetzt 16.04 bin grad aufgstandne. Nachhert mach ich vielleichd noch an Dwitch-Striem auf Junau&#8230;\u00e4h&#8230;haha&#8230;also an Striem auf Dwitch. Oder net, des muss ich ersdama nochama schaun wie ich hinkomm. Der MeTal soll euch einen. Tsch\u00f6.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:50:08+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>mimimi, dokorrant gar nich sooo knorke oder<br><\/blockquote>also hab mir nur die videos von ihm gg das werte fr\u00e4ulein grime gegeben und da hat er absolut stichhaltig (teils mit studien, die ich dann auch nachgeschlagen habe) argumentiert.<br><br>z.b.<br>grime: &ldquo;w\u00e4\u00e4hhw\u00e4hhhh, wo bleibt die verh\u00fctungspille f\u00fcr den mann? scheiss patriachalisches gesundheitssystem usw, omg ich hab meine tage scheiss m\u00e4nner oder!!!!!&rdquo;<br><br>doktorrant: &ldquo;staatlich bereitgestellte gelder f\u00fcr womens health problems in den USA seit 2003: 833 mio, f\u00fcr mens health problems: 200 mio&rdquo;<br><br>ja, er f\u00fchlt sich ein kleines st\u00fcckchen zu geil, weil er bspw. w\u00f6rter wie &ldquo;plausibilit\u00e4t&rdquo; verwendet. aber ansonsten korrekter dude<br><br>PS: finds aber s\u00fc\u00df, wie du getriggert wirst. weibsbild detektiert?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:55:23+01:00",
        "username": "Pupeteer20",
        "text": "<strike>Hallo,<br><br>Ich bin neu im Drachengame und dachte, ich muss was zur Community beitragen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Viel Spa\u00df. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:55:47+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Das sind Wichsflecken, die du hinterlassen hast als ich dir das letzte Mal einen geschrubbt hab', weil ich da die Hand &#8230;\u00e4h das Tuch nehmen musste, weil du zu dumm bist deinen Schwanz zu waschen"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T19:58:50+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Hallo,<br><br>Ich bin neu im Drachengame und dachte, ich muss was zur Community beitragen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>1 Tipp: lass es"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:01:09+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo,<br><br>Ich bin neu im Drachengame und dachte, ich muss was zur Community beitragen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>1 Tipp: lass es<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/dgGmh85.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:08:46+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DEYCtQOWgIA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DEYCtQOWgIA<\/a> [youtube.com]<br><br>Wei\u00df nicht ob es schon hier war find ich aber pers\u00f6nlich zum Schmunzeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:11:44+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>PS: finds aber s\u00fc\u00df, wie du getriggert wirst. weibsbild detektiert?<br><\/blockquote>Du bist, was das Leseverst\u00e4ndnis angeht, ein typischer Doktorant-Fan, wie er mir vorschwebte. :3"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:13:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wurde die Stromfrage heute schon gestellt? Ist doch verd\u00e4chtig still bzw. dunkel."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:17:17+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>Du bist, was das Leseverst\u00e4ndnis angeht, ein typischer Doktorant-Fan, wie er mir vorschwebte. :3<br><\/blockquote><blockquote>Hab mir neulich mal ein paar Vids von dem angesehen und bin zu dem Schluss gekommen, dass das ein <b>pseudointellektueller Spast<\/b> ist. <b>Er nimmt unwichtige oder (absichtlich) falsch verstandene Details<\/b>, um die dann genretypisch in einer ekelhaften Klugschei\u00dferart von oben herab und in extenso zu korrigieren. <br><\/blockquote>ich habe (f\u00fcr ls verh\u00e4ltnisse) ein ziemlich passendes gegenbeispiel zu deiner behauptung gebracht. dass du da jetzt \u00fcberraschenderweise nicht drauf eingehst, weil dir klar geworden ist, dass ich dich gefickt habe, macht dich, was deine borniertheit angeht, zu esc typischesc grime fan, wie esc mir vorschwebte :3<br><br>netter selfown &lt;3"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:28:42+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>zu esc typischesc grime fan, wie esc mir vorschwebte :3<br>netter selfown &lt;3<br><\/blockquote>Du bist einfach schon zu br\u00e4sig um zu verstehen, dass es gar nicht um Grime ging. Und wenn es Dir nicht passt, dass ich nicht den Erkl\u00e4rb\u00e4r f\u00fcr Dich spiele, dann deabonniere mich halt. Oben ist der X-Button."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:34:23+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "ist der icks badden das gegenteil von f8?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:37:13+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>zu esc typischesc grime fan, wie esc mir vorschwebte :3<br>netter selfown &lt;3<br><\/blockquote>Du bist einfach schon zu br\u00e4sig um zu verstehen, dass es gar nicht um Grime ging. Und wenn es Dir nicht passt, dass ich nicht den Erkl\u00e4rb\u00e4r f\u00fcr Dich spiele, dann deabonniere mich halt. Oben ist der X-Button. <br><\/blockquote>Du geh\u00f6rst wohl auch zur Trolle die Trolle-Fraktion oder du bist dumm."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:39:00+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote><blockquote>zu esc typischesc grime fan, wie esc mir vorschwebte :3<br>netter selfown &lt;3<br><\/blockquote>Du bist einfach schon zu br\u00e4sig um zu verstehen, dass es gar nicht um Grime ging. Und wenn es Dir nicht passt, dass ich nicht den Erkl\u00e4rb\u00e4r f\u00fcr Dich spiele, dann deabonniere mich halt. Oben ist der X-Button. <br><\/blockquote>bist du wirklich so dum? <br><br>pass auf schakkeline, ich brechs mal runter, vielleicht geht es dann in dein erbsenhirn:<br>du sagst &ldquo;doktorrant voll scheisse&rdquo;<br>ich sage &ldquo;also hier ist er nicht scheisse&rdquo;<br>du sagst &ldquo;hab doch gar nicht gesagt, dass er hier scheisse ist&rdquo;<br><br>geschnallt? ne? ok, vielleicht mit ner abstraktion (das ist italienisch f\u00fcr &ldquo;weiter weg als du denken kannst&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>:<br>du sagst &ldquo;die menge A = {1, 2, 3} ist scheisse&rdquo;<br>ich sage &ldquo;also das element 2 ist nicht scheisse&rdquo;<br>du sagst &ldquo;ich hab gar nicht gesagt, dass 2 scheisse ist!!1&rdquo;<br><br>ist das wirklich zu kompliziert f\u00fcr dich? <br><br>achso, ja, frauen und mathe nech :3"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:40:16+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Fresse alle. Euer Kindagaddn indressierd keine Sau."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:40:56+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "zum gedenken an den einje\u00e1hrigen totes tag <strike>meinse vaters<\/strike> des besten schafs der welt mein grabkreuz von der eppeleinruine<br><br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32555301\/DSC_002231.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:45:00+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "jetzt hab ich auf einmal iwie wieder mitleid mit dir.. <br><br>du f\u00fchlst dich gerade bestimmt wie die schwedin vom letzten sonntag, deren fachkr\u00e4ftige (lel) vergewaltigung in ihrer eigenen wohnung live auf fb gestreamt wurde <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:46:14+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>zum gedenken an den einje\u00e1hrigen totes tag <strike>meinse vaters<\/strike> des besten schafs der welt mein grabkreuz von der eppeleinruine<br><br><a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32555301\/DSC_002231.png\">http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32555301\/DSC_002231.png<\/a> [www2.pic-upload.de]<br><\/blockquote>Zwar ziemlich d\u00e4mlich von dir Geld f\u00fcr sowas auszugeben, aber nice Sache.. <br><br>Auserdem is RBS gar net dod aller"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:46:21+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Schapi w\u00fcrdest du bitte"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:48:17+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Zwar ziemlich d\u00e4mlich von dir Geld f\u00fcr sowas auszugeben, aber nice Sache.. <br><\/blockquote>Aller, des Kreuz war schon da, da hast du noch beim Kichern \u00fcber KuchenTV-Fidios auf deinen Bildschirm gespuckt!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T20:51:19+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote>zum gedenken an den einje\u00e1hrigen totes tag <strike>meinse vaters<\/strike> des besten schafs der welt mein grabkreuz von der eppeleinruine<br><a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32555301\/DSC_002231.png\">http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32555301\/DSC_002231.png<\/a> [www2.pic-upload.de]<br><\/blockquote>Zwar ziemlich d\u00e4mlich von dir Geld f\u00fcr sowas auszugeben, aber nice Sache.. <br><br>Auserdem is RBS gar net dod aller<br><\/blockquote>Die Matte waren Reste aus &lsquo;nem IKEA-Schrank, das Monschder habe ich selbst probiert und nach einem Schluck weggeworfen, die Leisten sind von &rsquo;nem Kollegen und das Buch ist von mir weil ich einen hohen IQ in Literatur habe. Oge wa alles."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:12:15+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "FreSSe alle"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:17:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "DSDS is grad ne meddlerin"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:18:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ok mein freundlicher gru\u00df f\u00e4llt dem l\u00f6schhammer zum opfer aber die beiden kaschber d\u00fcrfen ihren beef hier austragen? <br><b>R<\/b>at <b>d<\/b>er <b>W<\/b>illk\u00fcr!"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:18:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "auch eher ne gew\u00f6nungsbed\u00fcrftige&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:20:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.meme-generator.de\/media\/created\/cl2t3e.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:20:52+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "<blockquote>ok mein freundlicher gru\u00df f\u00e4llt dem l\u00f6schhammer zum opfer aber die beiden kaschber d\u00fcrfen ihren beef hier austragen? <br><b>R<\/b>at <b>d<\/b>er <b>W<\/b>illk\u00fcr!<br><\/blockquote>wohl eher <b>R<\/b>osette <b>d<\/b>es <b>W<\/b>inklers"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:42:12+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/XrYkpEy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:43:10+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>Lustig, dass die gro\u00dfe H\u00fcndin hier den Doktorant lobpreist. Hab mir neulich mal ein paar Vids von dem angesehen und bin zu dem Schluss gekommen, dass das ein pseudointellektueller Spast ist. Er nimmt unwichtige oder (absichtlich) falsch verstandene Details, um die dann genretypisch in einer ekelhaften Klugschei\u00dferart von oben herab und in extenso zu korrigieren. Angereichert wird das ganze dann mit Allgemeinpl\u00e4tzen und erschreckend ahnungslosem Gelaber \u00fcber Meinungsfreiheit, unsere Gesellschaft o.\u00e4. (leider auch genretypisch). Aus einem Schul-Fremdw\u00f6rterlexikon werden noch ein paar krasse Schlau-Schlau-W\u00f6rter eingestreut und fertig ist der neue Star, den die ganze Youtube-Crowd als geistig-moralische Instanz feiert. Allerdings wenig \u00fcberraschend, das ist immerhin dieselbe Crowd, die so Leute wie iBlali gro\u00df gemacht hat. Das Video \u00fcber diese Grime war bis jetzt das schlechteste, weil er im Prinzip genau das gemacht hat, was z.B. ein KuchenTV macht, nur dass er halt eine hauchd\u00fcnne Schicht intellektueller Seriosit\u00e4t dr\u00fcberpinselt. Die anderen sind im Gegensatz zu ihm jedoch so gn\u00e4dig, dass Geseiere unter 10 Min zu halten! <br>Nee, da guck ich lieber DracheNlords_Offiziell!<br><\/blockquote>Der Typ ist kein Einzelph\u00e4nomen, quasi alles was auf Youtube in die Richtung alt right geht besteht aus denselben Dampfplauderern und Wichtigmachern.<br>Ob jetzt Sargon of Akkad, naked aped, oder eben auch Milo, sie alle haben es gemein, dass sie dadurch ihr Publikum unterhalten, indem sie sich mit irgendwelchen v\u00f6llig verkrachten Bunthaarfeministen anlegen. <br>Es ist ganz einfach low hanging fruit, leicht verdiente Sympathiepunkte, zu machen mit wenig kontroversen Meinungen zu kontroversen, ein Minimalaufwand an Rhetorik und ein Mindestrisiko an etwaigen Retourkutschen. <br> Doktorant ist da einfach nur der \u00fcberreife deutschsprachigeVerschnitt, der jetzt wohl eine Weile auf der Welle des Erfolges reiten wird, weil er das Rollstuhlgem\u00fcse des politischen Internets verdrischt."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:51:49+01:00",
        "username": "Neo777",
        "text": "Winkler l\u00f6sch dich RBS #Liebe<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/pyMH\">https:\/\/vid.me\/pyMH<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:55:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Was seid ihr eigentlich f\u00fcr grange Bastarde? xD"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:57:17+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Und Erklerung?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:58:35+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "@DracheOffiziell<br>eine kleineAbstimmung ihr habt 30 Minuten zeit<br> <a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12196603\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12196603<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T21:59:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "einsender im bild"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:02:34+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>@DracheOffiziell<br>eine kleineAbstimmung ihr habt 30 Minuten zeit<br> <a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12196603\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12196603<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote>[x] Nekromanten Drache<br><br>Weil Rudi beschw\u00f6ren"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:05:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was hei\u00dft, das ist sein letztes LP auf dem &ldquo;Labtop&rdquo;? Meint er etzadla wirklich, er kriegt endlich die Festpladde in den PC geschissen&#8230; lol.<br><br>Welches Spiel meint er? Kann man da ganken?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:06:38+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nkA2_2OJSWE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nkA2_2OJSWE<\/a> [youtube.com]<br><br>Fazit: lol<br><\/blockquote>Lachte.<br>Dreche, please delete yourself. Rendering is not working.<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:22:15+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DEYCtQOWgIA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DEYCtQOWgIA<\/a> [youtube.com]<br><br>Wei\u00df nicht ob es schon hier war find ich aber pers\u00f6nlich zum Schmunzeln. <br><\/blockquote>Kann mir jemand sagen aus welchem Video die Szene von 1:20 bis 1:25 kommt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:24:49+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/9ca00716c78586843ebbcdbd864fff30.gif\"><br>Vlog Incoming"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:33:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>@Sander: du bekommst Spam Mails von LS?<br><\/blockquote>So eine an Tag in den Spamordner, ja"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:35:47+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DEYCtQOWgIA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DEYCtQOWgIA<\/a> [youtube.com]<br><br>Wei\u00df nicht ob es schon hier war find ich aber pers\u00f6nlich zum Schmunzeln. <br><\/blockquote>Kann mir jemand sagen aus welchem Video die Szene von 1:20 bis 1:25 kommt?<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-fS4wR0gh4g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-fS4wR0gh4g<\/a> [youtube.com]<br>irchendein Besucherkaschber. Reiner droht mit Gambwspodd und Anzeichne. Richtig lustig ist nur das Gebr\u00fcll zum Schluss."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:36:32+01:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Hallo ihr penner bitte seht ein dass das drachen game. Toto ist OK bitte hier nicht mehr posten alles andere befeuert nur den Rainerle ihm muss man jede ufmerksamkeit entziehen OK danke ciao"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:38:57+01:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Schnabbi ehrenmann"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:40:26+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>zum gedenken an den einje\u00e1hrigen totes tag <strike>meinse vaters<\/strike> des besten schafs der welt mein grabkreuz von der eppeleinruine<br><a href=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32555301\/DSC_002231.png\">http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32555301\/DSC_002231.png<\/a> [www2.pic-upload.de]<br><\/blockquote>Zwar ziemlich d\u00e4mlich von dir Geld f\u00fcr sowas auszugeben, aber nice Sache.. <br><br>Auserdem is RBS gar net dod aller<br><\/blockquote>Die Matte waren Reste aus &lsquo;nem IKEA-Schrank, das Monschder habe ich selbst probiert und nach einem Schluck weggeworfen, die Leisten sind von &rsquo;nem Kollegen und das Buch ist von mir weil ich einen hohen IQ in Literatur habe. Oge wa alles.<br><\/blockquote>krass is das auch schon wieder 1 jahr her?<br><br>man wie die zeit fergeht. fuqq <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:42:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Hallo,<br><br>Ich bin neu im Drachengame und dachte, ich muss was zur Community beitragen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Viel Spa\u00df. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Musste schmunzeln"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:42:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Hallo,<br><br>Ich bin neu im Drachengame und dachte, ich muss was zur Community beitragen:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=u4bSwr4dumM&amp;feature=youtu.be<\/a> [youtube.com]<br><br>Viel Spa\u00df. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Warum ist das Fideo schon zu Ende? Einfach mal stehen bleiben und schauen was passiert."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:43:51+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Diese Bling Bling Musik erinnert mich immer an BibisBeautyBunker und Konsorten und dann muss ich davon kotzen.<br><br><img src=\"http:\/\/www.testedich.de\/quiz33\/quiz\/1391168974\/Der-Hurensohn-Test\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T22:46:00+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Pupeteer20 ist ein Guter. Bidde entsperren, ok?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T23:12:09+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "K\u00f6nnt Ihr Kuchekinder Euren Kleinkrieg-Schei\u00df, den keinen interessiert und normale Menschen sowieso nicht verstehen, bitte wo anders austragen?<br><br>WIESO GIBT ES NOCH KEINEN 3\/7 Part f\u00fcr diese Woche?<br>Drache muss etwas sehr schlimmes passiert sein, sonst w\u00e4re das Fidio doch schon hochgeladen? Oder? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T23:35:05+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Der Schlafrhythmus wird ihn wieder verraten haben. Vlog kommt irgendwann in der Fr\u00fch mit beliebiger Ausrede."
    },
    {
        "time": "2017-01-25T23:55:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Langsam d\u00fcrfte auch der Stromz\u00e4hler wieder hungrig sein, oder hat er ihn zwischenzeitlich mal gef\u00fcttert?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T23:55:23+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "strom ?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T23:57:20+01:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Wo bleibt etzala Pflock 3 f\u00fcr heut?"
    },
    {
        "time": "2017-01-25T23:58:31+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Daily Vlog kommt bestimmt noch oder"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:00:01+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Nein? Ok schade. Kann man ihm ja mal verzeihen!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:02:39+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er kann NICHTS.<br><br>Man ist es ja nicht anders gewohnt, aber es ist immer wieder unfassbar. Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:03:11+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Er schafft es nicht mal drei Tage irgendwas einzuhalten. Meine Fresse, was f\u00fcr eine j\u00e4mmerliche Kreatur"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:03:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Gl\u00fcckwunsch an alle, die richtig lagen.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12193603\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12193603<\/a> [strawpoll.me]<br><br>\/Lel, aktiv bewegen war ja mal richtig hoch angesetzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:05:36+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Request an streifi:<br><br>Das nachkochen des ersten Drechen Kochvideos."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:08:18+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "manchmal w\u00fcnsche ich mir ein Vault 111, wo ich dann nach 200 Jahren rauskomme u. mir das alles ganz gem\u00fctlich mit meimem Pip-Boy reinziehe."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:08:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "Freuter euch schon auf Drachenvlog 4 von 7 heute?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:11:20+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Und da soll noch ein Hurensohn dieser Welt sagen, dass wir zu negativ \u00fcber Rainer denken oder ihm doch eine xxxste Chance geben sollen. Ohne Not k\u00fcndigt er etwas an, was mit gerade mal 20 Minuten aktiver Arbeit pro Tag verbunden ist und schafft es dennoch nicht.<br>Es ist unfassbar. Er schafft es auch wunderbar ohne \u00e4u\u00dfere Reize, seinen verhunzten Charakter und seine Marotten zu zeigen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:12:30+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Gl\u00fcckwunsch an alle, die richtig lagen.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12193603\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12193603<\/a> [strawpoll.me]<br><br>\/Lel, aktiv bewegen war ja mal richtig hoch angesetzt.<br><\/blockquote>H\u00e4tte ja f\u00fcr &ldquo;Hurensohn&rdquo; gestimmt wenn es diese Antwortm\u00f6glichkeit gegeben h\u00e4tte und da h\u00e4tte ich auch richtig gelegen. Junge, bekomm mal deine Umfragen auf die Kedde."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:14:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Will es ja nicht zu einfach machen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:16:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170126\/5m4wmzop.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:20:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "Puh, danke dass du das Bild hier postest, mein PC ist n\u00e4mlich nicht in der Lage Links anzuklicken"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:31:01+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "&ldquo;Etzala hab ich's zwar g'sacht, dass 8 \u00e4h 9&#8230; \u00e4hm, Quatsch, was red ich denn&#8230; 7 Let's Plays, ich mein', 7 Vlogs kommen die Woche. Aber weche der H\u00e4ider auf meinem Twitch, ne, in meinem WoW, seidters selbst Schuld.&rdquo;<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:40:56+01:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Wir hams etz null Uhr siemundrei\u00dfig. Also halb eins. Beziehungsweise kurz vor eins. Oder kurz vor viertel for eins. Je nachdem.<br>Wenn ihr des lest is vielleicht scho eins. F\u00fcr mich halb eins f\u00fcr euch eins. So."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:44:29+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Wie gut, dass die Funk Doku jetzt gebannhammert wurde, nachdem sie von ca. 120k Loiden gesehen wurde.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T00:44:46+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Nach dieser doch sehr herben Entt\u00e4uschung sollten wir Alle mal bissl runterkommen. Wir wissen doch, Rainer gibt Alles f\u00fcr seine Fans und geht immer den schweren Weg, also ich denke er hatte heute wirklich was wichtiges zu erledigen, wie wichsen oder wow zocken, da ist es doch verst\u00e4ndlich ausnahmsweise mal keinen Vlog zu machen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T01:01:19+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Wir hams etz null Uhr siemundrei\u00dfig. Also halb eins. Beziehungsweise kurz vor eins. Oder kurz vor viertel for eins. Je nachdem.<br>Wenn ihr des lest is vielleicht scho eins. F\u00fcr mich halb eins f\u00fcr euch eins. So.<br><\/blockquote>Ich glaube langsam, Dreche hat sich ZU intensiv mit Quantenphysik befasst, so dass Zeit f\u00fcr ihn jetzt derart relativ geworden ist, dass er sie kaum noch in f\u00fcrs ungebildete Fu\u00dfvolk verst\u00e4ndliche Worte fassen kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T01:10:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Wir hams etz null Uhr siemundrei\u00dfig. Also halb eins. Beziehungsweise kurz vor eins. Oder kurz vor viertel for eins. Je nachdem.<br>Wenn ihr des lest is vielleicht scho eins. F\u00fcr mich halb eins f\u00fcr euch eins. So.<br><\/blockquote>Ich hasse es, wenn Reiner minutenlang f\u00fcr uns r\u00e4t, wann wir wohl das Video ansehen werden.<br>Dieser verbl\u00f6dete Huso"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T01:12:39+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich geh so lang net ins Bett bis der neue Vlog kommt. Und wenns bis Mittag dauert. Chef wirds schon ferstehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T01:13:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Traue ihm eiskalt zu, einfach 4\/7 heute hochzuladen, dieser Bastardo!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T01:18:16+01:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Er wei\u00df einfach nicht mehr welcher Tag gerade ist oder wann ein neuer beginnt.Nach seinem Zeitgef\u00fchl ist er noch voll im Soll. #realtack"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T01:23:51+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Glaub Ruiner hat soviel onaniert darauf, dass das funk Video gesperrt wurde das er a weng verpeilt hat seinen neusten Vlog hochzuladen um uns an seinem aufregendem Versagerleben teilhaben zu lassen. Er wird heute aber um 20 Uhr streamen, wie immer. Nur f\u00fcr euch nat\u00fcrlich."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T02:50:23+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Meddl Loide, servus und herzlich willkommen.<br>Soooooo. Ich bin grad aufgestanden, hier ist es grad 18, nein, 19 Uhr und ich muss echt meinen Schlafrhythmus mal wieder auf die Kedde kriegen. F\u00fcr euch ist es jetzt 22 Uhr, oder 23. Vielleicht auch sp\u00e4ter, da muss ich dann schauen wie ich das hindeichsel. Also ich muss das Video dann schneiden, ich muss es rendern, und ich muss es hochladen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T04:02:06+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/SCFc9\">http:\/\/imgur.com\/a\/SCFc9<\/a> [imgur.com]<br><br>fetti war sauer und hat meinen lvl 1 orc &ldquo;ramoner&rdquo; zum duell herausgefordert<br><br>habe ihn ausserdem auf fert blu erwischt<br><a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/n9i8Z\">http:\/\/imgur.com\/a\/n9i8Z<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T05:40:51+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer macht wieder die Nacht durch: <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed<\/a> [eu.battle.net]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T05:56:23+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Rainer macht wieder die Nacht durch: <a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/character\/blackrock\/Tristani\/feed<\/a> [eu.battle.net]<br><\/blockquote>Kann man die Server einfach so wechseln?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T07:19:16+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Neue Charaktere kannst du mehr oder weniger auf jedem x-beliebigen Server erstellen.<br><br>Mit einem vorhandenen Charakter den Server zu wechseln kostet extra ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T07:41:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Er \u00fcberrascht mich immer wieder. Ich versteh es nicht. Ich versteh es WIRKLICH nicht. Um dieses (sowieso v\u00f6llig sinnlose) Vorhaben, das er sich ja selbst ausgedacht hat, umzusetzen, m\u00fcsste er nichtmal von seinem verdammten Rechner aufstehen.Das ist absoluter Minimalaufwand, herrgott nochmal! <br><br>Aus WoW raustabben. Kamera an. Vier Minuten belangloses Gelaber. Blablabla heud gibts amal nix indereassnds zu sagn. Blabla WoW bis morgen.<br><br>Aber nein. Nicht. Mal. Das. Ich bin mit der Materie &ldquo;Reiner Wingel&rdquo; seit Jahren vertraut und er schafft es trotzdem, immer wieder etwas tiefer zu sinken."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T07:59:00+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Er ist eben ein Limbo T\u00e4nzer was sein Leben, Leistungen und sein Niveau angeht.<br><br>Er schafft es immer wieder die Messlatte eine Stufe tiefer zu h\u00e4ngen"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T08:00:41+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Rainer ist und bleibt das Musterbeispiel des Vollversagers.<br><br>Obwohl er bald wieder ohne Strom ist produziert er keine Videos im Voraus oder versucht mit Streaming an Geld zu kommen. Hauptsache 24\/7 TS und WoW um von diesen Problemchen abzulenken."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T08:33:33+01:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Guten Morgen, vollkommen von R1rs Versagen \u00fcberraschte Juhser."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T08:39:41+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Er ist gerade mit seinem Druiden in Feralas. Ich ganke ihn bis 10:00 Uhr, wer \u00fcbernimmt dann?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:09:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/SCFc9\">http:\/\/imgur.com\/a\/SCFc9<\/a> [imgur.com]<br><br>fetti war sauer und hat meinen lvl 1 orc &ldquo;ramoner&rdquo; zum duell herausgefordert<br><br>habe ihn ausserdem auf fert blu erwischt<br><a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/n9i8Z\">http:\/\/imgur.com\/a\/n9i8Z<\/a> [imgur.com]<br><\/blockquote>Hast du seine Macht zu sp\u00fcren bekommen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:17:46+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Ihm wurde Gold geschenkt, dass er jetzt daf\u00fcr verwendet sich von lvl 110 durch inis ziehen zu lassen.<br><br>NICHTS KANN ER SELBER!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:19:20+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Knew it! XD"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:22:05+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-fS4wR0gh4g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-fS4wR0gh4g<\/a> [youtube.com]<br>irchendein Besucherkaschber. Reiner droht mit Gambwspodd und Anzeichne. Richtig lustig ist nur das Gebr\u00fcll zum Schluss.<br><\/blockquote>Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:23:55+01:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<blockquote>Das oder einfach einen der unz\u00e4hligen PVE Server nehmen.<br><\/blockquote>Wenn er auf einen PVE Server gegangen w\u00e4re, k\u00f6nnte er (nach seinen erkauften Level Ups) nicht das machen, was ein paar Haider gerade mit ihm machen - chancenlos unterlegen Gegnern die Pr\u00fcgel rausschmei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:31:07+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote>Ihm wurde Gold geschenkt, dass er jetzt daf\u00fcr verwendet sich von lvl 110 durch inis ziehen zu lassen.<br><br>NICHTS KANN ER SELBER!<br><\/blockquote>und was soll ihm das bringen? ausser ein paar items, die er 2 lvl sp\u00e4ter wieder austauscht? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:32:23+01:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/altschauerbot8\">https:\/\/twitter.com\/altschauerbot8<\/a> [twitter.com]<br><br>Anscheinend kann man hier mitverfolgen, was unser Lord in WoW so treibt.<br>Wei\u00df nicht, wie Zeitnah das aktualisiert wird, aber so wie's aussieht, hat er die Nacht durchgemacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:33:48+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ich bin etzadla Lvl 110 im Kampfsport und brech euch das Genick!<br><br>MEME<br><br>Wird von einem Murlock get\u00f6tet"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:40:30+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/altschauerbot8\">https:\/\/twitter.com\/altschauerbot8<\/a> [twitter.com]<br><br>Anscheinend kann man hier mitverfolgen, was unser Lord in WoW so treibt.<br>Wei\u00df nicht, wie Zeitnah das aktualisiert wird, aber so wie's aussieht, hat er die Nacht durchgemacht.<br><\/blockquote>Habe nur ein IFTT-&ldquo;Script&rdquo; gebastelt, dass einfach den RSS-Feed der Aktivit\u00e4ten seiner Chars auf Twitter postet. Da kann ab und an mal 20m Verz\u00f6gerung oder so sein, wenn du auf die IFTT-Links klickst, siehst du die tats\u00e4chlichen Zeiten, allerdings in GMT (also musst du noch eine Stunde addieren).<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T09:48:23+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ihm wurde Gold geschenkt, dass er jetzt daf\u00fcr verwendet sich von lvl 110 durch inis ziehen zu lassen.<br><br>NICHTS KANN ER SELBER!<br><\/blockquote>und was soll ihm das bringen? ausser ein paar items, die er 2 lvl sp\u00e4ter wieder austauscht? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Anders kommt er nicht an Ep.<br>Questen geht nicht -&gt;Pvp Server<br>Durch Inis lvln geht auch nicht -&gt; Rainer spielt Tank.<br><br>Wenn er kein Gold mehr hat um sich ziehen zu lassen, h\u00f6rt er mit dem Spiel auf, oder spielt auf einem Pve Server. Aber selbst da wird er nicht gl\u00fccklich, Allgemein und Handelschat sei dank..<br>Druch seine Vlogaktion gestern hat er auch seinen letzten Fan verloren."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T10:00:34+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-fS4wR0gh4g\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-fS4wR0gh4g<\/a> [youtube.com]<br>irchendein Besucherkaschber. Reiner droht mit Gambwspodd und Anzeichne. Richtig lustig ist nur das Gebr\u00fcll zum Schluss.<br><\/blockquote>Danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wieder so ein Ding in UFO Beweisvideo Qualit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T10:01:33+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Da bleibt doch nix an EP \u00fcber, wenn ihn 110er ziehen?<br>Und wieso sollte er als Tank nicht durch Inis leveln k\u00f6nnen, da bekommt er sogar noch am ehesten ne Gruppe.<br>Und wieso wundere ich mich \u00fcberhaupt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T10:05:17+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Warum er in Inis nicht leveln kann?<br>Weil er <b>nichts <\/b>kann!<br><br>Wir k\u00f6nnen uns alle Vorstellen wie er sich in einer Gruppe auff\u00fchren w\u00fcrde.<br>Entweder v\u00f6llig unbesiegt oder bettelnd das man ihn nicht rauswerfen soll.<br><br>Wir erinnern uns an Lol:<br><i>Sorry my PC crashed! Please not report!<\/i>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T10:15:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Fazit wie immer, Rainer ist zu dumm daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T10:16:06+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Daily Vlog schon da? Nein?<br><br>schei\u00df drachenlords"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T10:51:11+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12200347\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12200347<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T11:04:05+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Er ist \u00fcbrigens weiter in WoW aktiv &#8230;<br><br>Und hier ist der Artikel:<br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156393924911\/250117-ausgefunkt\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156393924911\/250117-ausgefunkt<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3Fqn1eWgAAkROO.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T11:19:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ich hasse ihn so sehr. Muss mich ablenken.<br><br>\/weil ASA durchgelesen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T11:20:55+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Ich hasse ihn so sehr. Muss mich ablenken.<br><\/blockquote>DIES! <br><br>Er kann einfach nichts und bleibt sein leben lang ein kleines Licht der nichts zu melden hat. <br>Vielleicht heitert dich das ja auf. <br><br>mir hilft das immer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T11:29:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "in seinen Argumenten ist Rainer schon ein bisschen wie Donald Trump&#8230;. das meiste sind alternative fakten"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T11:32:48+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse mit wow"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T11:38:24+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sind Drechens WoW Charaktere eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T11:45:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "world of gaycraft ist eh schwul"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:25:45+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Fresse mit wow <br><\/blockquote>Was glaubt ihr, wie nennt Reiner seine Gilde in WoW?<br><br>Kannste dir nicht ausdenken &#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3F5CCZXEAASL23.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:39:12+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Schei\u00dfeOffiziell passt doch super.<br><br>Diese Staffel mit dem ganzen WoW Dreck geht mir schon wieder richtig auf die Eier.<br>Das ist kein Spiel f\u00fcr zwischendurch. Da verbringt man sein Leben oder man l\u00e4sst es.<br>Nach dem 6ten Addon bleibt da auch nicht viel \u00fcbrig au\u00dfer raiden, farmen und twinken.<br>Und das immer und immer wieder. <br><br>Meine Emfpehlung an alle WoW-Junkies: L\u00f6scht Euch! Denkt mal beim Kacken dar\u00fcber nach, ob sich diese Zeit, die man dort reinsteckt, lohnt oder nicht. <br>Sie lohnt nicht, wird es nie mehr und fresse halten.<br><br>Gestern aus Frust nochmal ein paar seiner Radl-Flocks durchgeskippt. In einem meinte er stolz am Ende, dass dieses Fitnessformat nicht nur 5-10 kommt, sondern stetig bleibt.<br>Ende der G\u2019schicht: Das Formadd kam nicht mal bis ins Zweistellige. <br><br>Genauso ist es auch diese Woche. Nicht einmal verfickte 3 Tage am St\u00fcck kann der Lappen sich f\u00fcr 15 Minuten vor seine Schimmelcam setzen und erz\u00e4hlen, dass ihm ein Furz quer hing.<br>NICHT MAL DAS. <br><br>Schreibe den Lard schon ab. Stromlosstaffel 2.0 beginnt soon. Und dann bin ich auch sehr froh dar\u00fcber, keine Vlocks mehr sehen \/ darauf warten zu m\u00fcssen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:40:05+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fresse mit wow <br><\/blockquote>Was glaubt ihr, wie nennt Reiner seine Gilde in WoW?<br><br>Kannste dir nicht ausdenken &#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3F5CCZXEAASL23.jpg\"><br><\/blockquote>Die Gilde hei\u00dft &ldquo;DracheOffiziell&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:44:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ich wei\u00df nicht, inwiefern permanentes ganken als HArassment von Blizzard betrachtet wird. (Vermutlich wirds irgend einem GM dann doch mal zu viel, wenn zum Hundertsten Mal &ldquo;RudiWirdAusgebuddelt&rdquo; den Drachen pl\u00e4ttet.) Was jedoch vollkommen legal ist, ist das nachlaufenund zugucken, a la Ralph.<br><br><img src=\"http:\/\/i0.kym-cdn.com\/entries\/icons\/original\/000\/002\/257\/ralph-pls-go.jpg.png\"><br><br>Edit:<br><blockquote>der Drache ist eine Person des \u00f6ffentlichen Lebens und hat damit zu leben, dass er f\u00fcr seine Taten in einer Dokumentation kritisiert werden darf.<br><\/blockquote>Das halte ich f\u00fcr diskussionsw\u00fcrdig. Ab wann ist man eine Person des \u00f6ffentlichen Lebens?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:45:15+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Die Gilde hei\u00dft &ldquo;DracheOffiziell&rdquo;?<br><\/blockquote>Ja"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:50:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Meine Emfpehlung an alle WoW-Junkies: L\u00f6scht Euch!<br><\/blockquote>eben dies!<br><br>gr\u00fcsse gehen auch raus an den h\u00e4idr der drache um 4:00 abfarmen tut,<br>alda du hast doch selbst k1n leben \/ job wie kannst du dann rainer haten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:52:20+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn Drache sich so im Internet pr\u00e4sentiert, dann hat er auch das Recht, dass Leute \u00fcber ihn kritisch berichten. Er hat den Strike ja auch nicht wegen Verletzung von Pers\u00f6nlichkeitsrechten rausgehauen (damit w\u00e4re er nicht durchgekommen), sondern aus Gr\u00fcnden der Urheberrechtsverletzung.<br><br>Ist wieder so eine Geschichte wie beim Kalkofe-Urteil."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:55:35+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Das halte ich f\u00fcr diskussionsw\u00fcrdig. Ab wann ist man eine Person des \u00f6ffentlichen Lebens?<br><\/blockquote>Ab dem Moment wo man sich in die \u00d6ffentlichkeit begibt. Sprich YouTuber wird. Man kann Bibi und Dagi und wie sie alle hei\u00dfen vieles absprechen aber ganz sicher nicht, dass sie nicht Prominent sind bzw. Person des \u00f6ffentlichen Lebens."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:58:20+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Drachenlord TS 26.01.2017 Haiderjagd <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/PoFAEHnGx_g\">https:\/\/youtu.be\/PoFAEHnGx_g<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T12:59:56+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Wurde Rainer heute schon geonehittet?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:04:23+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\"><br><br>hatte etzerla paar tage reallife, wo stammt das denn her?<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:04:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Drachenlord TS 26.01.2017 Haiderjagd <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/PoFAEHnGx_g\">https:\/\/youtu.be\/PoFAEHnGx_g<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Vespern ist f\u00fcr mich so ein richtiges Unwort."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:07:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ich h\u00e4tte gedacht seine Gilde hei\u00dft &ldquo;Drachis&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:11:39+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0ExvwjjNV8QDO6RO\/giphy.gif\"><br><br>hatte etzerla paar tage reallife, wo stammt das denn her?<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><\/blockquote>Neue Futitch von der Schneeballschlacht <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A4HWg_BLIJA\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=A4HWg_BLIJA<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:13:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "war das nicht aus der Reihe &ldquo;Drache l\u00e4uft&rdquo;? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:17:14+01:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "Rainer mit Schneeb\u00e4llen bewerfen is schon witzig, w\u00e4r aber witziger wenn da steine drinnen w\u00e4re.<br><br>Rainer ist echt dieser Klischee alte Dorfbewohner, den die Kinder \u00e4rgern, welcher dann sauer aus seiner bude kommt und hinterher rennt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:19:23+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich liebe Drache ja daf\u00fcr, dass er immer wieder dieses &ldquo;Ihr k\u00f6nnt gar nicht wissen, wo ich spiele\/was ich mache\/was ich kann\/blabla!&rdquo; auspackt und sich damit selbst verr\u00e4t, es aber vollkommen ernst meint. Als st\u00fcnde man vor Gericht und da man es nicht beweisen k\u00f6nne, dass er das sei und es auch nie herausfinden k\u00f6nnte (und wenn, dann k\u00e4men die Gilde <strike>und sei Schwester aller<\/strike> und schmissen einem so die Br\u00fcgel naus), ist es auch nie passiert, dass er gegankt wurde (und trotzdem wird Rainer von Loggsleh, der R\u00e4cher der Beerbten, K\u00e4mpfer und Sch\u00fctzer der Armen und Schwachen, es aus purer Selbstlosigkeit heraus bei Blissart meddeln). Rainer w\u00fcrde auch, wenn er als einziger mit einem im Aufzug steht, dick einen fahren lassen und sagen &ldquo;Des kannst etzala nich beweise, des ich des woa!&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:30:15+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rainer ist echt dieser Klischee alte Dorfbewohner, den die Kinder \u00e4rgern, welcher dann sauer aus seiner bude kommt und hinterher <strike>rennt.<\/strike><b>humpelt<\/b><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:33:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<blockquote>Rainer mit Schneeb\u00e4llen bewerfen is schon witzig, w\u00e4r aber witziger wenn man ihn tasern w\u00fcrde #no_planung.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:40:48+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<a href=\"https:\/\/strawpoll.de\/d4f3sc3\">https:\/\/strawpoll.de\/d4f3sc3<\/a> [strawpoll.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:45:07+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Hallo ist Pflock 3 schon da?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:46:25+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "<blockquote>Drachenlord TS 26.01.2017 Haiderjagd <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/PoFAEHnGx_g\">https:\/\/youtu.be\/PoFAEHnGx_g<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Wie degeneriert muss man sein, sich das wirklich freiwillig anzutun?<br><br>Jaja, 1000ste Diskussion. Bin ich's? Ich bin's!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:46:59+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Heute kommt das obligatorische Entschuldigungs-Video, warum gestern nichts kam und direkt die Ank\u00fcndigung, dass er sich die restliche Woche den Arsch f\u00fcr die Drachis aufrei\u00dft und jeden Tag der Vlog kommt!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:54:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Der nennt seine Gilde ernsthaft &lt;DracheOffiziell&gt;, ich zerbreche, Aldr"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:56:27+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Vespern f\u00fcr mich Wort des Jahres! <br><br>Der wow Kram geht mir allm\u00e4hlich auf den Zeiger,<br>und ich werde das auch nicht mehr soo verfolgen.<br>Die <strike>7<\/strike> 2 vlogs kann man sich auch irgendwann <br>vornehmen&#8230;<br>Was ich allerdings wiederum wissen will, wie die <br>Geschichte um den Lord und altschauerberg ausgeht.<br>Ich denke ganz ganz tief in seinem inneren, verzweifelt<br>er, den Verfall kann man sehen&#8230; (ich mein der Kerl <br>hat nicht mal beim wow zocken seine Ruhe. BEIM WOW<br>ZOCKEN!!! Und er sp\u00fcrt er hat richtig schei\u00dfe am arsch.<br>Deswegen will er die letzten Tage Strom und Holz sich <br>nochmal richtig g\u00f6nnen. Aber ob wir wollen oder nicht,<br>das Game neigt sich dem Ende&#8230;<br>Ich mein das ernst, muss das Sozialamt nicht bald t\u00e4tig werden?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:58:15+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Anmeldedatum 2005? Have you no Leben?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:59:13+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "War ne wilde Esport fun Seite damals&#8230; war lustig"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T13:59:51+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;Haiderjagd&rdquo;<br><br>Wie degeneriert muss man sein um dem Drachen so zu best\u00e4titgen?<br><br>Da heirate ich lieber ne Bahnhofsprostituierte als solche Spasten im entferntesten Bekanntenkreis zu haben."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:01:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Ich mein das ernst, muss das Sozialamt nicht bald t\u00e4tig werden?<br><\/blockquote>Der ist doch erwachsen (ISIO), was soll man da machen?<br>Er betont glasklar, da\u00df er sich niemals umbringen wird, das ist das einzige, was mir einfiele, wie man ihn zwangseinweisen k\u00f6nnte.<br>Also geht die Gschicht weiter, Kuchidrachis sei Dank, getrieben von der Macht des Drachen werden sie niemals aufh\u00f6ren ihn zu (be)suchen"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:06:20+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Nat\u00fcrlich hat er keine Ruhe beim Zocken. Die h\u00e4tte er, wenn er einfach mal die Fr\u00e4se gehalten h\u00e4tte. Aber nein, er muss ja so viele Infos streuen, dass es ein Leichtes ist, ihn ausfindig zu machen. Und damit er komplett inkognito ist, nennt er seine Gilde &ldquo;DracheOffiziell&rdquo;. Und dann wundert er sich allen Ernstes, dass ihm die Haider selbst im Spiel nachlaufen? <br><br>Rainers Dummheit ist unberechenbar. Wenn man einen durchschnittlichen Menschen bestimmten Situationen ausliefert, kann man im Vorfeld zumindest grob vorhersehen, wie er sich verhalten wird. Bei Rainer ist es ganz anders. Man m\u00f6chte ihn triggern und hat sich im Vorfeld \u00fcberlegt, wie er reagieren k\u00f6nnte. Vielleicht eine &ldquo;normale&rdquo; Reaktion, wie sie bei Menschen zu erwarten w\u00e4re, die nicht ganz so besonders sind wie er und eine drachische Reaktion, die seine Besonderheit ber\u00fccksichtigt. Oft genug ist es aber so, dass der Dreger komplett anders reagiert und damit den besonders <strike>schweren<\/strike> d\u00e4mlichen Weg geht, der so <strike>schwer<\/strike> d\u00e4mlich ist, dass man es mit einem Normalen Hirn niemals h\u00e4tte vorhersehen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:07:59+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Ich bin ned der Drache!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:09:08+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "So behindert wie die Leute auf dem TS sind, lutschen die bestimmt auch den Doktoranten-Schwanz."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:10:56+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Was ich finde, ein Sozialarbeiter sollte ihm zugewiesen<br>werden. Nicht wegen Arbeit sondern einfach wegen, ja <br>wegen lebensf\u00fchrung. <br>Es kann einfach nicht sein dass ein junger Mann einfach <br>vor der Kamera komplett verwahrlost.<br>Klar er hat jeden Hate verdient, man sollte ihm aber die <br>Konsequenzen seines Handelns aufzeigen - ohne Zwang, ohne <br>Muss, aber bestimmend.<br>Das seine Verwandten oder Nachbarn da nix machen spricht <br>auch B\u00e4nde&#8230; naja wir werden sehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:14:59+01:00",
        "username": "[robert]",
        "text": "<blockquote>Anmeldedatum 2005? Have you no Leben?<br><\/blockquote>Newfaqs alle."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:17:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Forenelitismus ist Rainerniveau, Fresse"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:26:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Was ich finde, ein Sozialarbeiter sollte ihm zugewiesen<br>werden. Nicht wegen Arbeit sondern einfach wegen, ja <br>wegen lebensf\u00fchrung.<br><\/blockquote>Genau, irgendwer muss ihm doch den Wecker stellen und noch einen zweiten Pullover kaufen. Es kann ja wohl auch nicht sein, dass der Fettwanst den ganzen Tag in WoW rumgammelt. Der Staat muss einschreiten. Sofort, bevor es zu sp\u00e4t ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:45:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "War eben exakt, was ich gedacht habe.<br>Warum nicht zwei Sozialarbeiter?<br>Einer kann ihm einen runterholen w\u00e4hrend er zockt und ihm danach &ldquo;Bathroom&rdquo; bringen, w\u00e4hrend der andere in die REWE d\u00fcst und ihm danach Sahneschnitzel kocht (Ja <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> )<br><br>Das w\u00e4re doch geil"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T14:58:02+01:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Was das &lsquo;verraten&rsquo; seines WoW Namens angeht kann ich mir auch vorstellen, dass das bei Rainer schon so nen bisschen Zwang ist. Er hat halt niemand der was mit ihm zu tun haben will. Rainer merkt doch selbst, dass die aufm TS ihm nur in den Arsch kriechen. Da kann ich mir schon gut vorstellen, dass er mehr oder weniger absichtlich die Ger\u00fcchte \u00fcber seine WoW Chars ges\u00e4ht hat, damit da halt wieder was los ist wor\u00fcber er sich aufregen kann. Der ist doch mittlerweile so durch, dass er ohne Aufmerksamkeit nicht mehr kann, selbst wenn es nur Hate ist. Da kann er sich dann immer sagen, dass die Hater viel fertiger sind als er weil sie ihn ja in WoW \u00e4rgern den ganzen Tag und kein Leben haben etc.<br><br>Noch was anderes, was vll schon vor langer Zeit besprochen wurde:<br>Hab mit nem Kumpel \u00fcber den ToM \u00fcber Disturbed gesprochen und wir haben uns nat\u00fcrlich dr\u00fcber aufgeregt, dass er die Gr\u00fcndungsmitglieder von Disturbed nicht wusste, obwohl die bei Wikipedia ja in der ersten Zeile stehen. <br>Dann ist uns eingefallen, dass alle den ToM als Time of Wikipedia bezeichnet haben und das wird unseren Rainer vll so sehr genervt haben, dass er jetzt kein Wikipedia mehr f\u00fcr seinen ToM nimmt um mit den Ger\u00fcchten ein f\u00fcr alle Mal aufzur\u00e4umen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:09:25+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Man ich hatte heut echt einen miesen Tag. Und was setzt dem ganzen die Krone drauf: Das Wissen dass unser fetter, nichtsnutziger, fauler Buttergolem noch immer nicht den dritten Vlog hochgeladen hat und den vierten nat\u00fcrlich erst recht nicht. Nicht mal sowas schafft er. Nur wiggsen, TS-rumhitlern, WoW-suchten, wiggsen, fressen, kaggen, wieder TS, 12 h pennen und das ganze wieder von vorn. Und du als redlicher B\u00fcrger *musst* dich &ldquo;IRL&rdquo; mit leuten rumschlagen die dir auf die hodne gehen, und der rotzdumme winggler macht w\u00e4hrendessen nichts anderes als das eben genannte. ja, ich bins (mett, nicht bi, lel)."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:16:51+01:00",
        "username": "Sackratte4",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/t5z6DE7yIUk\">https:\/\/youtu.be\/t5z6DE7yIUk<\/a> [youtu.be]<br><br>Kalli und rainer die l\u00fcmmel"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:20:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Selbst das Radeln hatte er konsequenter durchgezogen trotz k\u00f6rperlicher Anstrengung.<br><br>Er ist etzadla noch fauler und ideenloser, ein brachliegendes, geschlachtetes Schwein, das auf die Endverarbeitung wartet. Cam anmachen und 5 Minuten dumm labern ist f\u00fcr ihn wie den Mount Everest besteigen. Ich sehne so die n\u00e4chsten kouuulnlosen Wochen herbei."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:27:43+01:00",
        "username": "richtigsteller",
        "text": "<blockquote><strike>Er ist etzadla noch fauler und ideenloser, ein brachliegendes, geschlachtetes Schwein, das auf die Endverarbeitung wartet. Cam anmachen und 5 Minuten dumm labern ist f\u00fcr ihn wie den Mount Everest besteigen. Ich sehne so die n\u00e4chsten kouuulnlosen Wochen herbei.<\/strike><br><\/blockquote><strike>Geh Du doch lieber selber arbeiten statt hier den selben D\u00fcnnschiss wie alle anderen auch wiederzuk\u00e4uen. <\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:31:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Kaschberle verdient mehr in einer Minute als du in deim ganzen Leben, Aller.<br>Und die Wichsflecken sind von da, wo der dir einen grschrubbt hat, weil er des dann abwischen musste, weil du zu bl\u00f6d bist a Tuch mitzunehmn"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:34:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bin nicht arbeitslos aber hack mich \u00fcbern zweiten Monitor in LS 'nei. Kann doch nix f\u00fcr diesen Luxus."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:36:04+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Selbst das Radeln hatte er konsequenter durchgezogen trotz k\u00f6rperlicher Anstrengung.<br><br><\/blockquote>N\u00f6, eben nicht. Das hat er solange durchgezogen, wie das Ding nicht richtig funktioniert hat und kein Widerstand (und damit keine Anstrengung) da war. Als das dann gefixt war und das Radeln pl\u00f6tzlich anstrengend wurde, hat er es ganz schnell abgebrochen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:36:34+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/t5z6DE7yIUk\">https:\/\/youtu.be\/t5z6DE7yIUk<\/a> [youtu.be]<br><br>Kalli und rainer die l\u00fcmmel<br><\/blockquote><br>Ich prophezeie ein Anja Busch Thread auf LS in den n\u00e4chsten 4 Monaten."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:37:38+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Sicher nicht"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:38:03+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/t5z6DE7yIUk\">https:\/\/youtu.be\/t5z6DE7yIUk<\/a> [youtu.be]<br><br>Kalli und rainer die l\u00fcmmel<br><\/blockquote><br>Ich prophezeie ein Anja Busch Thread auf LS in den n\u00e4chsten 4 <strike>Monaten<\/strike> Stunden. <br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:40:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>N\u00f6, eben nicht. Das hat er solange durchgezogen, wie das Ding nicht richtig funktioniert hat und kein Widerstand (und damit keine Anstrengung) da war. Als das dann gefixt war und das Radeln pl\u00f6tzlich anstrengend wurde, hat er es ganz schnell abgebrochen.<br><\/blockquote>Laut Protokoll <a href=\"http:\/\/pastebin.com\/82503XWF\">http:\/\/pastebin.com\/82503XWF<\/a> [pastebin.com] hat er sich an 5 Tagen hintereinander aufs Radel gesetzt und gefilmt. <br><br>Etzadla setzt er sich nicht mal mehr auf den Stuhl und schafft 3 Tage hintereinander. Das ist ein klarer R\u00fcckschritt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T15:55:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Ob Rainer aufgrund seiner Arschschmerzen bald nur noch im Liegen streamt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:02:04+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>Der ist doch mittlerweile so durch, dass er ohne Aufmerksamkeit nicht mehr kann, selbst wenn es nur Hate ist.<br><\/blockquote>Das kann tats\u00e4chlich sein. Hatten in ner Entwicklungspsychologie Vorlesung mal den Fall, dass ein kind immer ins bad gerannt ist und (obwohl es wusste, dass das von den Eltern verboten war) so oft die klosp\u00fclung bet\u00e4tigt hat, bis die Mutter gekommen ist, um es zu schlagen. Da das Kind von der Mutter vernachl\u00e4ssigt wurde, war das schlagen die einzige Aufmerksamkeit, die das Kind bekommen konnte, weshalb es immer wieder den sp\u00fclbutton gespammt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:04:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wot se Fak, wer war das etzala schon wieder?<br>Kommt rechts bei Google, wenn man nach &ldquo;rainer winkler&rdquo; sucht<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/rainerwinklergooglesudosgp.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:05:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was passiert wenn man da anruft?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:06:43+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "Dann wird ein swat team aus den usa eingefliegt"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:09:31+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>weshalb es immer wieder den sp\u00fclbutton gespammt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>00 WC-Frisch ?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:09:34+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der ist doch mittlerweile so durch, dass er ohne Aufmerksamkeit nicht mehr kann, selbst wenn es nur Hate ist.<br><\/blockquote>Das kann tats\u00e4chlich sein.<br><\/blockquote>Und ich dachte immer er l\u00e4sst sich aus Spa\u00df stundenlang in Livestreams beleidigen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:09:42+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer aufgrund seiner Arschschmerzen bald nur noch im Liegen streamt?<br><\/blockquote>Warum hat Reiner eigentlich noch keinen sinus pilonidalis? Er w\u00e4re doch der perfekte Kandidat f\u00fcr sowas."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:12:13+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Da rendert mal wieder was: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GBRoLQmO6VM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GBRoLQmO6VM<\/a> [youtube.com]<br><br><blockquote>Vlog 3 von 7 Donnerstag WoW<br><br><\/blockquote>Bled kammasei"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:14:56+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Der ist doch mittlerweile so durch, dass er ohne Aufmerksamkeit nicht mehr kann, selbst wenn es nur Hate ist.<br><\/blockquote>Das kann tats\u00e4chlich sein.<br><\/blockquote>Und ich dachte immer er l\u00e4sst sich aus Spa\u00df stundenlang in Livestreams beleidigen.<br><\/blockquote>Ne"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:16:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Warum hat Reiner eigentlich noch keinen sinus pilonidalis? Er w\u00e4re doch der perfekte Kandidat f\u00fcr sowas.<br><\/blockquote>Sag doch einfach Stei\u00dfbeinfistel.<br>Mit so einem Ding ist man buchst\u00e4blich Arschverletzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:18:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Alder Fadder sind des Maden&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:21:07+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Immer noch appetitlicher als der gl\u00fchende Sp\u00e4her."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:24:40+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "direkt erstmal mit Adblocker nausgerendert das Bild. B\u00e4"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:25:21+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Boah kann so ein Schei\u00df nicht in spoilertags gesetzt werden mit ner kleinen Warnung?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:27:01+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "Neobiene, du granger Wiggser!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:31:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Lachoschon hat keinen Spoilertags. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Naja, ich editier es mal wieder raus.<br><br>Was wurde jetzt eigentlich aus Draches Bauchwunde? W\u00e4re schade, wenn er verstirbt, bevor er ins Gef\u00e4ngnis muss."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:34:11+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Der url Tag geht auch mit nem Hinweis."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:36:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Bitte per PN zusenden"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:44:53+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Googel nach Stei\u00dfbeinfistel, da findest du viele Bilder zu."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:48:53+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Oh in dem noch rendernen Vlog gehts wieder um WoW? Wird er wieder alles abstreiten? Bleibt er weiter unbesiegt? Oje diese Spannung!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:50:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Der wagt es tats\u00e4chlich, das Ding zur ewigen Dokumentation seiner Schade als <b>3<\/b>\/7 zu bezeichnen. Kann nicht in Worte fassen, wie der Hass in mir brennt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:51:29+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "Is irchendein Modderador hier?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T16:56:47+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Vlog is on!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:06:27+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Riner halt echt keine eier am haben. <br>Glaub der wixt auch darauf wenn er einen in WOW killt^^ <br><br>N\u00e4chstes ziel: Level 110 erreichen <br><br>dieses geistige level vom Rainer kannst dir net vorstellen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:08:57+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Echt \u00fcbel. Hab ja beim TS schon schwarz gesehen. Aber er hat es tats\u00e4chlich noch einmal geschafft, sich noch uninteressanter zu machen, indem er anf\u00e4ngt, das Hurensohn Spiel Nr. 1 zu zocken.<br><br><br>Absoluter Tiefpunkt im Game. Hier kann ein paar Monate zu."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:09:12+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "H\u00e4ider haben Folgendes zu verantworten:<br><br>- Fersagen in WoW<br>- #youtuberschlafrhytmus<br>- L\u00fcgen des Rainer. W<br><br>Es bleibt klassisch."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:10:14+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Neues VIdeo online:<br>Achtung: Originalkanal:<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:12:54+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "&ldquo;Bin etzala 8 Uhr fr\u00fchs ins Bett gegangen&rdquo;<br>1 Minute sp\u00e4ter &ldquo;Etzala ists 14:30 Uhr und ich geh heute abend WIE IMMER ins Bett&rdquo;<br><br>Wurde eigentlich schon ausdiskutiert was f\u00fcr Dellen das \u00fcber seinen Augenbrauen sind?<br><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32559649\/krebs.png\"><br>Und Alter, sind seine Augen rot. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:21:46+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "&ldquo;ja, ich habe gelogen&rdquo;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Nenenene. ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:24:31+01:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "Wieso bekommt es niemand auf de kedde bei ihn aufzukreuzen w\u00e4hrend er pennt und ihn wachzuklingeln?<br><br>Das w\u00fcrde ihn bestimmt richtig aggro machen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:26:08+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Boah seine Fingern\u00e4gel, seine H\u00e4nde und Handfl\u00e4chen, alles dreckig und keimig. Dieses ekelhafte Schwein w\u00e4scht sich nicht mal mehr die H\u00e4nde."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:26:54+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Wieso bekommt es niemand auf de kedde bei ihn aufzukreuzen w\u00e4hrend er pennt und ihn wachzuklingeln?<br><br>Das w\u00fcrde ihn bestimmt richtig aggro machen.<br><\/blockquote>Easy, er hat keine Klingel"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:36:03+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Oder Rauchgranaten\/Tr\u00e4nengas durch die einfach verglasten Fenster knallen.&lt;\/keinePlanung&gt;"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:49:47+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Easy, er hat keine Klingel<br><\/blockquote>Und wozu dann der Klingelst\u00e4nder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:50:47+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "alter, direkt auf 180&#8230;<br><br>schnappi, willst du meine playtime von WoW wissen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> ich find das WoW Chapter interessant, wird aber eh nicht lange anhalten&#8230;vielleicht schenk ich ihm gold &amp; playtime"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:50:49+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Viele haben mich gefragt womit der Winkler seine Vlogs f\u00fcllen wird. Dass er nur \u00fcber Wow labert h\u00e4tte ich nicht vorhergesehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T17:55:36+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "inb4 rainers acc l\u00e4uft aus, weil <strike>strom<\/strike> kohlen:<br><br>&ldquo;ist ned mei schuld, schuld is blisad&rdquo;<br><br>fragen_an_blisard_bekomme_ich_antworten.avi"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:00:51+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Habe soviel WoW Gold, dass ich 2 Jahre gratis spielen k\u00f6nnte. (2 Mio)<br>So 2-3 Monate an Ruiner zu schenken, w\u00fcrde mich nicht jucken.<br>Hab auch noch ~12 Pocket Fel Spreader als Langzeit-Investition, falls ich irgendwann wieder mit WoW anfange und Cash brauche.<br>Und wieviel Zeit hat das geskostet? Was hat man davon im echten Leben?<br>Genau. Und deshalb fasse ich den ScheiSS nie wieder an. Bin zu alt daf\u00fcr."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:03:50+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die WoW Staffel kommt finde ich recht \u00fcberraschend. Alles was Rainer vom Streamen und Videos machen abh\u00e4lt finde ich aber gut. Hoffe er denkt auch noch dran seine Geldstrafe abzubezahlen, wenn er bis 19 Uhr pennt und dann nur im TS rumhitlert und zockt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:04:15+01:00",
        "username": "ReinerWunkler",
        "text": "Schei\u00dfe, was geht mit seinen Augen und H\u00e4nden? Er sieht total ungesund aus. Richtig sprechen kann er ja auch kaum noch. Komplett am Arsch der Boy."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:05:07+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Habe soviel WoW Gold, dass ich 2 Jahre gratis spielen k\u00f6nnte. (2 Mio)<br><strike>So 2-3 Monate an Ruiner zu schenken, w\u00fcrde mich nicht jucken.<\/strike><br>Hab auch noch ~12 Pocket Fel Spreader als Langzeit-Investition, falls ich irgendwann wieder mit WoW anfange und Cash brauche.<br>Und wieviel Zeit hat das geskostet? Was hat man davon im echten Leben?<br>Genau. Und deshalb fasse ich den ScheiSS nie wieder an. Bin zu alt daf\u00fcr.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:06:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Die &ldquo;Witze&rdquo; hintenraus sind der Gipfel der Peinlichkeit. V\u00f6llig unfassbar. Das ist also der rhetorische Habitus der neuen Art Mensch. <br><br>&ldquo;Viel Spa\u00df dabei&#8230;\u00e4h&#8230;was auch immer ihr gerade tut. Ich hoffe die Leute schauen meine Videos nicht w\u00e4hrend sie es V\u00f6geln&#8230;\u00e4h&#8230;.sie sich v\u00f6geln&#8230;es&#8230;\u00e4h&#8230;.was v\u00f6geln sie wenn sie es v\u00f6geln? Die V\u00f6gel a'm Bamm.&rdquo; *megak\u00fcnstlicher Lacher und aus."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:07:16+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "90\u20ac Strafe<br>70\u20ac Euro Zelda<br>20\u20ac Life is Stranger<br>13\u20ac WoW(?)<br><br>L\u00e4uft bei Rainer im Januar.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:07:57+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Mal an die Experten unter euch: Wie lange wird er bis Level 110 brauchen?<br><br>N\u00fctzt ihm wahrscheinlich eh nichts, weil er in jedem Spiel fersagt, aber sch\u00f6n, dass er sich mittlerweile langfristige Ziele setzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:13:54+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Mal an die Experten unter euch: Wie lange wird er bis Level 110 brauchen?<br><br>N\u00fctzt ihm wahrscheinlich eh nichts, weil er in jedem Spiel fersagt, aber sch\u00f6n, dass er sich mittlerweile langfristige Ziele setzt.<br><\/blockquote>Da er die neuste Erweiterung nicht hat, niemals."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:18:06+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Inzwischen ist leveln ja so easy, dass selbst Ruiner das packen sollte.<br>Geht auch sehr schnell. Vorallem als Tank einfach Dungeons machen.<br>Also wenn man ne Woche als noob jeden Tag 12h zockt, ist man sicher max level. <br>Ruiner w\u00fcrde dann wohl so 2 Wochen brauchen. <br>Bei 6h am Tag w\u00fcrde ich also auf nen Monat tippen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:21:38+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Vorallem als Tank einfach Dungeons machen.<br>Also wenn man ne Woche als noob jeden Tag 12h zockt, ist man sicher max level. <br>Ruiner w\u00fcrde dann wohl so 2 Wochen brauchen..<br><\/blockquote>Das ist echt schnell.<br><br>Da erinner Ich mic noch an andere Zeiten. Hab aber seit BC den Entzug erfolgreich geschafft und bin abstinent geblieben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    }
]