[
    {
        "time": "2017-01-26T18:24:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Mein Beileid an alle ehem. WoW-Suchtis wegena verlorener Lebenszeit. Dann lieber hier rumlungern."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:25:37+01:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "WoW wird sein gesellschaftlicher Todessto\u00df sein. Er hat sogar selbst definierte &ldquo;Arbeit&rdquo; als Streamer aufgegeben. Woher noch die paar Kr\u00f6ten?<br><br>Au\u00dferdem mal eine sozialversicherungsrechtliche Frage. Woher nimmt er eigentlich das Geld, um die Beitr\u00e4ge zu zahlen? Bspw. Krankenversicherung. <br>Da muss er doch auf staatliche Hilfe angewiesen sein"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:28:01+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "&ldquo;Werde das Video jetzt schneiden, rendern, hochladen. JA genau in der Reihenfolge.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:35:03+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Kaum zu glauben, er ist echt sich selbst sein gr\u00f6\u00dfter Haider. <br><br>Es kommt kaum mehr Content, er streamt nicht mehr auf Younow, obwohl das die vorigen Monate ein gar nicht mal so schlechtes Einkommen (f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse) generiert hat, l\u00fcgt alle Zuschauer in seinen Fidios eiskalt an und das nur weil er den ganzen Tag WoW spielt und seine TS-Macht auskostet.<br><br>Das KANN man sich nicht ausdenken!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:35:28+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Werde das Video jetzt schneiden, rendern, hochladen. JA genau in der Reihenfolge.&rdquo;<br><\/blockquote>Ob er zu Lebzeiten noch checkt, dass es den Haidern nicht um die Reihenfolge geht?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:35:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Selbst mit 110 wird er nichts machen k\u00f6nnen, da der zu dumm ist und nicht richtig spielen kann denke ich."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:38:19+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>WoW wird sein gesellschaftlicher Todessto\u00df sein. Er hat sogar selbst definierte &ldquo;Arbeit&rdquo; als Streamer aufgegeben. Woher noch die paar Kr\u00f6ten?<br><br>Au\u00dferdem mal eine sozialversicherungsrechtliche Frage. Woher nimmt er eigentlich das Geld, um die Beitr\u00e4ge zu zahlen? Bspw. Krankenversicherung. <br>Da muss er doch auf staatliche Hilfe angewiesen sein<br><\/blockquote>Bei Beitragsr\u00fcckst\u00e4ndigkeit in H\u00f6he von zwei Monatsraten ruht das Vertragsverh\u00e4ltnis, dann ist der VN nur bei Notfall- und Akutbehandlungen gesch\u00fctzt (diese m\u00fcssen dann gezahlt werden). Ein Ruhenlassen darf, so das BSG, allerdings dann nicht angeordnet werden, wenn der VN hilfebed\u00fcrftig ist oder in der Folgezeit wird."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:39:13+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Werde das Video jetzt schneiden, rendern, hochladen. JA genau in der Reihenfolge.&rdquo;<br><\/blockquote>Ob er zu Lebzeiten noch checkt, dass es den Haidern nicht um die Reihenfolge geht?<br><\/blockquote>Er hat es gecheckt und auch erkl\u00e4rt warum rendern f\u00fcr ihn Arbeit ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:41:35+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ach stimmt, da war ja was."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:41:52+01:00",
        "username": "P\u00e4dob\u00e4r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Vorallem als Tank einfach Dungeons machen.<br>Also wenn man ne Woche als noob jeden Tag 12h zockt, ist man sicher max level. <br>Ruiner w\u00fcrde dann wohl so 2 Wochen brauchen..<br><\/blockquote>Das ist echt schnell.<br><br>Da erinner Ich mic noch an andere Zeiten. Hab aber seit BC den Entzug erfolgreich geschafft und bin abstinent geblieben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Patch 2.4.3 Icemage\/Discpriest Combo beste<br><br>oge war alles"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:42:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote>WoW wird sein gesellschaftlicher Todessto\u00df sein. Er hat sogar selbst definierte &ldquo;Arbeit&rdquo; als Streamer aufgegeben. Woher noch die paar Kr\u00f6ten?<br><br>Au\u00dferdem mal eine sozialversicherungsrechtliche Frage. Woher nimmt er eigentlich das Geld, um die Beitr\u00e4ge zu zahlen? Bspw. Krankenversicherung. <br>Da muss er doch auf staatliche Hilfe angewiesen sein<br><\/blockquote>Bei Beitragsr\u00fcckst\u00e4ndigkeit in H\u00f6he von zwei Monatsraten ruht das Vertragsverh\u00e4ltnis, dann ist der VN nur bei Notfall- und Akutbehandlungen gesch\u00fctzt (diese m\u00fcssen dann gezahlt werden). Ein Ruhenlassen darf, so das BSG, allerdings dann nicht angeordnet werden, wenn der VN hilfebed\u00fcrftig ist oder in der Folgezeit wird.<br><\/blockquote>Er macht Schulden, die er theoretisch nie zur\u00fcckzahlen muss und lungert bis ans Lebensende im Nottarif herum <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ein Krankenkassenwechsel f\u00e4llt zwar flach aber das wird er verschmerzen k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:45:30+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Begbing, hast du Legion gezockt? Rainer wird niemals 110. Dungeon leveln ist sp\u00e4testens seit dem vorletzten Addon (Warlords of Draenor) nicht mehr rentabel, Questen lautet nun die Devise. Und in Legion legen sie da nochmal einen drauf, zumal die normal Dungeons dank der 100-110 skalierung teilweise h\u00e4rter sind, als die heroischen Pendants. Sprich: Rainer w\u00fcrde als Tank keinen einzigen auf die Kedde griechn. Bleibt noch DD, da sind die Wartezeiten jetzt zwar auch ned so krass, aber die Exp ist trotzdem unter jeder Kanone.<br><br>Von 100 auf 110 dauert ~ 1 Woche, bei Rainers Spielzeit eher 3-4 Tage, aber bleiben wir bei der Woche. Und da es Rainer ist multiplizieren wir das jetzt 10, also 2 Monate. Wann kommt das neue Zelad? Rainer wird <b>niemals<\/b> 110, ausser wir dividieren sein Gewicht demn\u00e4chst durch zwei.<br><br>Und in dieser sch\u00f6nen Aufstellung ist der Weg zu Level 100, der sp\u00e4testens ab 90 auch kein Pappenstiel mehr ist, sowie etwaige Ganks, die sich mit h\u00f6heren Levels potentiell steigern werden, noch gar nicht mit einberechnet.<br><br>Barbara."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:50:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Es k\u00f6nnte ja mal jemand der WoW hat, einen Livestream bei Twitch machen, damit wir sein Versagen sehen k\u00f6nnen"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:51:36+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Werde das Video jetzt schneiden, rendern, hochladen. JA genau in der Reihenfolge.&rdquo;<br><\/blockquote>Ob er zu Lebzeiten noch checkt, dass es den Haidern nicht um die Reihenfolge geht?<br><\/blockquote>Er hat das gecheckt. Er trollt einfach nur."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:53:40+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Die Frage ist ob der DL in WoW wenigstens gut oder vielmehr ein totaler Noob ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:53:52+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>World of Wolfram WOT<br><\/blockquote>Reiner hat eh bald kein Strom mehr, da ist auch egal wie schnell er levelt. Ohne Strom levelt er gar nix."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:55:23+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote>Es k\u00f6nnte ja mal jemand der WoW hat, einen Livestream bei Twitch machen, damit wir sein Versagen sehen k\u00f6nnen<br><\/blockquote>Diese Idee ist so einfach, wie sie genial ist&#8230;wahrscheinlich sogar rentabel, ala Boneclicks. Wenn er nicht nach seinem YT-Schlafrythmus zocken w\u00fcrde, w\u00fcrde ich das tats\u00e4chlich ausprobieren"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:55:29+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat kein Legion und wir somit nicht bis 110 leveln k\u00f6nnen. Wenn er Legion hat, kann er sich einen Charakter auf 100 boosten. In seinem Fall wahrscheinlich auf einem Pve Server, da kann er dann in ruhe weiterleveln."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:58:23+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Also ich schneide meine One-Taker auch immer. Checkt meinen Kanal aus @youtube.com\/user\/ungespieltansichrumlululul"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T18:59:22+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Guter und richtiger Einwand. Aber es bleibt Rainer, selbst mit dem Boost und auf nem PvE Server wird er es nicht gebacken bekommen&#8230;wir reden hier von einem Typen, der sogar beim Versagen versagen w\u00fcrde, wenn es drauf ankommt"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:01:23+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "WoW bestes Spiel oder. Mein Zauberer ist jetzt Level 184, damit mache ich alle Orks platt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:04:32+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "Geh wieder Diablo spielen, Kroker <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>\/e<br><br>vielleicht kriech ichs ja am WE auf die kedde, den Lard zu streamen ^^<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/lt9kVTn.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:07:02+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Alter, wie hier die ganzen WoW-Junkies voll in ihrem Element sind. L\u00f6scht euch einfach, ihr Vollspasten."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:09:40+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Alter, wie hier die ganzen WoW-Junkies voll in ihrem Element sind. L\u00f6scht euch einfach, ihr Vollspasten.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br><br><blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/lt9kVTn.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/lt9kVTn.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>leeeeeeeeel Holzf\u00e4ller schnappi<br>m\u00fcsste Holzschneider hei\u00dfen, aber gut lassen wir das"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:11:13+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>Echt \u00fcbel. Hab ja beim TS schon schwarz gesehen. Aber er hat es tats\u00e4chlich noch einmal geschafft, sich noch uninteressanter zu machen, indem er anf\u00e4ngt, das Hurensohn Spiel Nr. 1 zu zocken.<br><br><br>Absoluter Tiefpunkt im Game. Hier kann ein paar Monate zu.<br><\/blockquote>Da muss ich dem Adolf Schnappler ausnahmsweise mal zustimmen, dann doch lieber wieder TS Diskussionen. Meine G\u00fcte ist das langweilig."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:13:52+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "sry panic, nicht jeder ist so ein brettharter alpha pua wie du. geh lieber ein paar frauen klar machen<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/144592_EinsinnvollerButton_1.jpg\"><br><br>in diesem sinne, du kannst mich mal g\u00f6tz von berlichingen, glatzkopf"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:13:54+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ein Lob geht an dieser Stelle mal an alle Haider raus, die den TS ignorieren. Sehr angenehm, man k\u00f6nnte meinen es g\u00e4be ihn gar nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:32:48+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Also, hab ich das richtig verstanden etzadla?<br>Hab keinen hohen IQ in dieser virtuellen Zauberwelt, in der Reiner da seine letzten hellen N\u00e4chte verplempert. Aber: <br><br>Ein obskurer, unbekannter Freund (oder Freund<b>IN<\/b>) hilft Reiner gegen Leute, die ihn in seiner virtuellen Zauberwelt verkloppen. <br><br>In seiner virtuellen Zauberwelt verkloppt werden kann Reiner \u00fcberhaupt nur, weil besagter obskurer Freund (oder Freund<b>IN<\/b>) ihm weisgemacht hat, er m\u00fcsse sich etzadla auf einem Verkloppen-erlaubt-Server anmeddln, weil er sonst nicht mit besagtem obskuren Freund (nennen wir ihn oder sie (haha) doch einfach Zauberbeerchen) zusammen zocken kann.<br><br>Das geht bestimmt alles mit rechten Dingen zu! Reiner kennt sein Zauberbeerchen gewiss noch von fr\u00fcher aus der Schule oder von der Arbeit oder so!<br>Das ist auf keinen Fall irgendein Schmock mit Weibsstimme, den er letzte Woche im TS getroffen und der ihn dann \u00fcberredet hat, doch mal WoW zu zoggne, um damit irgendeine Trollierung durchzuziehen. Bestimmt nicht! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:35:27+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Unfassbar, wie wenig M\u00fche er sich mittlerweile bei seinen Videos gibt. Produktionsqualit\u00e4t = 0. Und das, obwohl er eigentlich das Equipment hat, um wirklich naise Sachen zu machen. Er hat es gestern wirklich nicht geschafft, einen beschissenen dreimin\u00fctigen Onetaker zu produzieren, weil seine Hoheit ja ach so besch\u00e4ftigt ist. Und mal ehrlich: Selbst, wenn er seine Vlogs macht - was sollte er auch darin erz\u00e4hlen? Er macht ja nichts? Andere Vlogger w\u00fcrden ihren Zuschauern vielleicht mal N\u00fcrnberg zeigen oder auch Emskirchen, was auch immer. Aber R1r kriegt es nicht mal auf die Kedde, auf seinem fetten Arsch sitzend auch nur einen halbwegs unterhaltsamen Satz in die Kamera zu schwallen. Kein Wort zum Tagesgeschehen. Man k\u00f6nnte wenigstens mal auf eine Nachrichtenseite schauen, wenn man sonst schon nichts zu sagen hat. Aber nein: WoW, Haider, v\u00f6geln, Ende. Ja, ich bin's. Selbst, wenn man wirklich nichts in der Birne hat, muss man doch begreifen, dass man als Youtuber (lel) sein Publikum unterhalten muss. Irgendwann wird er so faul und fett sein, dass er vom Bett aus Videos produziert und die arme frau Popph\u00f6fer darf ihn f\u00fcttern, die Schei\u00dfesch\u00fcssel tauschen und ihn gelegentlich wenden, damit sich sein n\u00e4ssender Dekubitus nicht verschlimmert.<br><br>Ruiner ist das Schweizer Taschenmesser der schlechten Charaktereigenschaften. Sozusagen das Arschloch-<a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Victorinox-Taschenwerkzeug-OffiziermSwiss-Transparent-1-6795-XLT\/dp\/B000LRZYPI\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1485455438&amp;sr=8-3&amp;keywords=swisschamp\">Swisschamp<\/a> [amazon.de]. H\u00e4tte Andrew Kevin Walker vor seiner Arbeit f\u00fcr den Film &ldquo;Sieben&rdquo; gewusst, dass es einen Menschen wie Reiner Wingel gibt, w\u00e4re der Film nur 10 Minuten lang, inklusive Vor- und Abspann: R1r ermeuchelt, alle Tods\u00fcnden abgedeckt, Abspann, bidde abonnieren, dange!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:36:21+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Er hat wieder Hirntilt<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dT4Tah_VA7Y?t=2m20s\">https:\/\/youtu.be\/dT4Tah_VA7Y?t=2m20s<\/a> [youtu.be]<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dT4Tah_VA7Y?t=3m37s\">https:\/\/youtu.be\/dT4Tah_VA7Y?t=3m37s<\/a> [youtu.be]<br><br>und noch ein kleiner<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/dT4Tah_VA7Y?t=5m33s\">https:\/\/youtu.be\/dT4Tah_VA7Y?t=5m33s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:36:22+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/YO2zW5w.png?1\"><br><br><a href=\"http:\/\/www.wowprogress.com\/character\/eu\/blackrock\/Dalucas\">http:\/\/www.wowprogress.com\/character\/eu\/blackrock\/Dalucas<\/a> [wowprogress.com]<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:46:23+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Hirntilt?<br>Oder einfach trockene Augen, weil mit zu geringer Blinzelfrequenz zu lange auf den Monitor geschaut - in einem muffigen, schlecht gel\u00fcfteten Zimmer, das von einem Feuer aus Unrat warmgehalten wird. <br>Dass er sich st\u00e4ndig mit den ungewaschenen Wiggsgriffeln in das trockne Schweins\u00e4uglein fasst, macht die Sache nat\u00fcrlich auch nicht besser."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:49:16+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Ihr glaubt doch nicht ernsthaft, dass Reiner verstanden hat, warum wir \u00fcber &ldquo;Schneiden, Rendern, Hochladen&rdquo; lachen und er uns damit auch noch trollt, oder? Dass ich nicht lache!<br>Ihr traut dem dicken Rainerle zu viel zu und das ist euer Problem.<br><br>@DrOll: Er kneift die Augen schon lange so komisch zu. Das sah man auch schon in seinen Videos im Prinzessin-Lea-Style.<br>Ich vermute eher, dass er einen Zwang hat, es aus Nervosit\u00e4t macht oder sowas. Viele Leute haben diese nerv\u00f6sen Zuckungen."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T19:58:58+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<i>\u201eDer K\u00f6rper holt sich was er braucht\u201c<\/i> - Reiner W., 27, arbeitslos<br><br>Das ganze Fidio muss ich erstmal im Loop sehen. Das kannste dir nicht ausdenken.<br>Die letzten 20 Sekunden sind unfassbar. Reiner hat mich in Sachen Fremdscham sp\u00fcren wahnsinnig abgeh\u00e4rtet.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:01:12+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "\u201eDer K\u00f6rper holt was er sich braucht\u201c kek<br><br>Hat sich die passende Ausrede f\u00fcr einen Rape schonmal parat gelegt"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:03:08+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ich vermute eher, dass er einen Zwang hat, es aus Nervosit\u00e4t macht oder sowas. Viele Leute haben diese nerv\u00f6sen Zuckungen.<br><\/blockquote>Als n\u00e4chstes kommt die Mundwinkelzuckung dazu."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:09:39+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ruiner ist das Schweizer Taschenmesser der schlechten Charaktereigenschaften. Sozusagen das Arschloch-<a href=\"https:\/\/www.amazon.de\/Victorinox-Taschenwerkzeug-OffiziermSwiss-Transparent-1-6795-XLT\/dp\/B000LRZYPI\/ref=sr_1_3?ie=UTF8&amp;qid=1485455438&amp;sr=8-3&amp;keywords=swisschamp\">Swisschamp<\/a> [amazon.de]. H\u00e4tte Andrew Kevin Walker vor seiner Arbeit f\u00fcr den Film &ldquo;Sieben&rdquo; gewusst, dass es einen Menschen wie Reiner Wingel gibt, w\u00e4re der Film nur 10 Minuten lang, inklusive Vor- und Abspann: R1r ermeuchelt, alle Tods\u00fcnden abgedeckt, Abspann, bidde abonnieren, dange!<br><\/blockquote>Den Absatz kann man sich so ins Regal stellen. 10P"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:09:52+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Die billigen Ausreden zu seinem Schlafrhythmus sind auch mal wieder eine Beleidigung f\u00fcr jeden selbstst\u00e4ndigen Schichtarbeiter, der werktags um 6 aufsteht.<br><br>Ab jetzt einfach umdrehen und den Chef dann abends Bescheid sagen, dass sich der K\u00f6rper nur geholt hat, was er braucht.<br>Vor allem ist Ruiner nicht wegen eines 40+ Stunden Jobs, Hausrenovierung oder Sport m\u00fcde, sondern nur weil er viel zu lange auf seinem Arsch vor WoW sitzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:11:29+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Diese absolute selbstgerechtigkeit eines 14 J\u00e4hrigen WoW Nerds in den ersten 2 Minuten.<br><br>L\u00f6sch dich Winkler, l\u00f6sch dich aus dem Leben!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:13:41+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Auch echt gut: Er ist aufgewacht, weil es dunkel ist. <br><br>DU VOLLHONK UM 19 UHR WAR ES SCHON ZWEI STUNDEN DUNKEL."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:14:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hier sinds alle <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:23:55+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "rendern wollt ich auch noch"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:33:07+01:00",
        "username": "FritzKola",
        "text": "<blockquote>Hier sinds alle <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>v\u00f6llig zurecht, dieser fette Bastard. I BIMS AUCH!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:36:49+01:00",
        "username": "ReinerWunkler",
        "text": "Dieser Hurensohn hat eine neue Stufe an Faulheit erreicht. Seit 3 Jahren wundert man sich dar\u00fcber, wie sehr ein Mensch ins Asoziale driften kann und Rainer \u00fcberrascht einen immer wieder. Ich hoffe diesem kranken Bastard geht bald der Prepaidstrom aus oder er muss endlich ins Gef\u00e4ngnis&#8230; und ja, ich hasse Rainer Winkler, OHNE WITZ."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:43:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "&ldquo;Der K\u00f6rper holt sich was er braucht&rdquo; neuer Evergreen?<br><br>Bim etzadla auch sehr b\u00f6se auf ihn, neue Eskalationsstufe erreicht durch dieses Video. Dislikes auch wieder am hochkochen. Ich denke bei einem Haufen der Neutralen k\u00f6nnte nun beschleunigt ein Umdenken stattfinden.<br><br>N\u00e4chstes Ziel der Haider kann nur Knast f\u00fcr ihn sein. Irgendwie muss er da rein. Jeder hat die Schnauze pfoll."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:47:01+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote>@DrOll: Er kneift die Augen schon lange so komisch zu. Das sah man auch schon in seinen Videos im Prinzessin-Lea-Style.<br>Ich vermute eher, dass er einen Zwang hat, es aus Nervosit\u00e4t macht oder sowas. Viele Leute haben diese nerv\u00f6sen Zuckungen.<br><\/blockquote>Das macht er immer wenn er m\u00fcde ist, dann werden seine Augen auch immer so rot. Die sind dann einfach ultra trocken und fangen an zu jucken. Dann kommt ja noch die anderen Sachen (Monitor anstarren, dreckige H\u00e4nde) dazu"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:47:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "An alle, die es grad sind:<br><br>Bisheriger Stand der Auszahlungen f\u00fcr den Drachen aus Streams f\u00fcr den Januar 2017:<br><br>YouNow (hat bisher die 100$ nicht voll): 0,00\u20ac<br>Hitbox (banniert): 0,00\u20ac<br>Twitch (kein Partner): 0,00\u20ac<br><br>Die Autoren arbeiten wieder an was Gro\u00dfartigem, glaube ich."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:47:33+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Was ist mit tipeee vom Sp\u00e4ntenstream?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:48:34+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>\u201eDer K\u00f6rper holt was er sich braucht\u201c kek<br><br>Hat sich die passende Ausrede f\u00fcr einen Rape schonmal parat gelegt <br><\/blockquote>Wei\u00df nicht, ob seine Aussage der Wahrheit entspricht, denn braucht der K\u00f6rper wirklich 5000 kcal pro Tag? Braucht er 10 mal Wiggsen am Tag? Braucht er keine K\u00f6rperpflege? Haben Z\u00e4hne kein Z\u00e4hneputzen n\u00f6tig? Fragen!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:50:38+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der K\u00f6rber geht so lange zum Brunnen bis er hat was er braucht"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:56:08+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Rainer sieht bald aus wie Jenkins aus Soth Park &ldquo;Make love, not Warcraft&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T20:58:16+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Der K\u00f6rber geht so lange zum Brunnen bis er hat was er braucht<br><\/blockquote><strike>Fick wie<\/strike> Wichs ihn, was er braucht!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:01:17+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Rainer sieht bald aus wie Jenkins aus Soth Park &ldquo;Make love, not Warcraft&rdquo;.<br><\/blockquote>&ldquo;bald&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:01:21+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Der K\u00f6rper holt sich was er braucht. Deswegen hat er auch mindestens 80 Kilo \u00dcbergewicht. Weil er so oft auf seinen K\u00f6rper h\u00f6rt. Wei\u00df auch wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:05:00+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Der K\u00f6rper holt sich was er braucht. Deswegen hat er auch mindestens 80 Kilo \u00dcbergewicht. Weil er so oft auf seinen K\u00f6rper h\u00f6rt. Wei\u00df auch wieder keiner. <br><\/blockquote>#healthateverysize<br>#liebe"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:05:29+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "&ldquo;Hol dir Bruder, hol dir was du brauchs&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:07:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>Was ist mit tipeee vom Sp\u00e4ntenstream?<br><\/blockquote>Tipeee hat an sich nix mit den Streams zu tun.<br><br>Die dicken Tipps aus dem Dezember (d\u00fcrften so 250\u20ac sein, genaue Zahl h\u00e4ngt von Zur\u00fcckbuchungen ab) werden am 30. Januar an ihn \u00fcberwiesen. Die werden zusammen mit seinen \u00fcblichen YT und Mercheinnahmen (beide jeweils um die 100\u20ac) daf\u00fcr sorgen, dass er auf einen 450\u20ac Job im Januar kommt. =)"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:07:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Habe soviel WoW Gold, dass ich 2 Jahre gratis spielen k\u00f6nnte. (2 Mio)<br>So 2-3 Monate an Ruiner zu schenken, w\u00fcrde mich nicht jucken.<br>Hab auch noch ~12 Pocket Fel Spreader als Langzeit-Investition, falls ich irgendwann wieder mit WoW anfange und Cash brauche.<br>Und wieviel Zeit hat das geskostet? Was hat man davon im echten Leben?<br>Genau. Und deshalb fasse ich den ScheiSS nie wieder an. Bin zu alt daf\u00fcr.<br><\/blockquote>Kann ich dein Gold haben?<br><br>hehelel"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:08:51+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>Selbst, wenn er seine Vlogs macht - was sollte er auch darin erz\u00e4hlen? Er macht ja nichts? Andere Vlogger w\u00fcrden ihren Zuschauern vielleicht mal N\u00fcrnberg zeigen oder auch Emskirchen, was auch immer. Aber R1r kriegt es nicht mal auf die Kedde, auf seinem fetten Arsch sitzend auch nur einen halbwegs unterhaltsamen Satz in die Kamera zu schwallen. Kein Wort zum Tagesgeschehen. Man k\u00f6nnte wenigstens mal auf eine Nachrichtenseite schauen, wenn man sonst schon nichts zu sagen hat. Aber nein: WoW, Haider, v\u00f6geln, Ende. Ja, ich bin's. Selbst, wenn man wirklich nichts in der Birne hat, muss man doch begreifen, dass man als Youtuber (lel) sein Publikum unterhalten muss. <br><\/blockquote>Ich frage mich, wie er noch allen Ernstes glauben kann, dass auch nur ein normaler Zuschauer ein echtes Interesse an seinen Vlogs haben kann. Nur hohles Geschwafel, nicht den Hauch eines Inhalts.<br>So was k\u00f6nnen sich doch nur Haider antun."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:09:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "WoW Lord<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/lqani6fvAd9K\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:09:54+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote><br><\/blockquote>Wobei ich nicht glaube dass er so gar nichts von YouNow bekommt. Alles Spekulatius, aber ich glaube dass diese &ldquo;Freespin&rdquo;-Geschenke die neue Manifestation der Bots sind. Manchmal spenden 3 Leute 1000 Bars hintereinander und dann kommt wieder eine Stunde lang nur Kleinkram. M\u00fcssen ja nicht mal mehr Bots sein, vielleicht wird ab und zu mal kurz die Wahrscheinlichkeit f\u00fcr was Hochpreisiges erh\u00f6ht und diejenigen die dann gerade zuf\u00e4llig den Freespin ausf\u00fchren, fungieren in gewisser Weise als Bots."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:31:18+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Bisheriger Stand der Auszahlungen f\u00fcr den Drachen aus Streams f\u00fcr den Januar 2017:<br><br>YouNow (hat bisher die 100$ nicht voll): 0,00\u20ac<br>Hitbox (banniert): 0,00\u20ac<br>Twitch (kein Partner): 0,00\u20ac<br><br>Die Autoren arbeiten wieder an was Gro\u00dfartigem, glaube ich.<br><\/blockquote>Ich glaube ja, der Reiner ist heimlich, still und leise zu Kreuze gekrochen und ist wieder Hartzi. Hier habters zuerst geles'ne. <br><br><blockquote>Der K\u00f6rper holt sich was er braucht. Deswegen hat er auch mindestens 80 Kilo \u00dcbergewicht. Weil er so oft auf seinen K\u00f6rper h\u00f6rt. Wei\u00df auch wieder keiner. <br><\/blockquote>Genau: Der K\u00f6rper holt sich, was er braucht.<br>Und was er nicht braucht, h\u00e4ngt er au\u00dfen \u00fcber den G\u00fcrtel."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:38:50+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bisheriger Stand der Auszahlungen f\u00fcr den Drachen aus Streams f\u00fcr den Januar 2017:<br><br>YouNow (hat bisher die 100$ nicht voll): 0,00\u20ac<br>Hitbox (banniert): 0,00\u20ac<br>Twitch (kein Partner): 0,00\u20ac<br><br>Die Autoren arbeiten wieder an was Gro\u00dfartigem, glaube ich.<br><\/blockquote>Ich glaube ja, der Reiner ist heimlich, still und leise zu Kreuze gekrochen und ist wieder Hartzi. Hier habters zuerst geles'ne. <br><br><br><\/blockquote>Ist es nicht allgemeiner Konsens, dass er die ganze Zeit Hartzer ist aber auf 0% gesetzt wurde? (aber nat\u00fcrlich trotzdem die KV bezahlt bekommt) <br><br>Vielleicht ist tats\u00e4chlich k\u00fcrzlich die letzte Ma\u00dfnahme ausgelaufen und er kriegt wieder Geld. Finde 450\u20ac f\u00fcr das bisschen Schrott was er macht aber trotzdem ne ganze Menge."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:39:24+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich glaube ja, der Reiner ist heimlich, still und leise zu Kreuze gekrochen und ist wieder Hartzi. Hier habters zuerst geles'ne. <br><\/blockquote>Die Vermutung hab ich auch schon l\u00e4nger. Und Rainer muss auch sch\u00f6n l\u00e4nger eine andere Geldquelle haben. Der Kerl hat so viele monet\u00e4re Verpflichtungen (alleine die Geldstrafen), das Happahappa, irgendwelcher Tand (Amibos oder wie diese Staubf\u00e4nger hei\u00dfen, TS-Server, WoW etc.), das kann er nicht von dem bezahlen, was er bekommt. Und was bekommt er: so gut wie nix. Er macht nix, und hat absolute Unlust. Ich glaube so schlimm wie aktuell war es noch nie. Er MUSS hartzen, alles andere kann ich mir nicht vorstellen. Kaum kommt das Geld von extern, ohne einen Fettfinger krumm machen zu m\u00fcssen, macht er erst recht keinen krumm. Ist nicht so, als h\u00e4tte er ihn je ernsthaft krumm gemacht, aber aktuell ist er kerzengerade. Genauso wie sein Sp\u00e4her. Sozusagen dauererigiert, also sein Finger. Na ja, wissta Bescheid, ne."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:41:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Wobei ich nicht glaube dass er so gar nichts von YouNow bekommt. Alles Spekulatius, aber ich glaube dass diese &ldquo;Freespin&rdquo;-Geschenke die neue Manifestation der Bots sind. Manchmal spenden 3 Leute 1000 Bars hintereinander und dann kommt wieder eine Stunde lang nur Kleinkram. M\u00fcssen ja nicht mal mehr Bots sein, vielleicht wird ab und zu mal kurz die Wahrscheinlichkeit f\u00fcr was Hochpreisiges erh\u00f6ht und diejenigen die dann gerade zuf\u00e4llig den Freespin ausf\u00fchren, fungieren in gewisser Weise als Bots.<br><\/blockquote>Kannst du ja glauben, aber die, die bisher seine Einnahmen exakt auslasen, sind sich einig, dass die Spins der Bots nicht ausgezahlt werden. =) Und ja, nat\u00fcrlich sind das Bots."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:42:41+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Der Zentralrat der Finanzdiskutanten ist emp\u00f6rt!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:49:47+01:00",
        "username": "lelalala",
        "text": "<strike>In der Schweiz g\u00e4bs die KESB, gibts sowas in DE nicht?<br><br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kindes-_und_Erwachsenenschutzbeh%C3%B6rde\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Kindes-_und_Erwachsenenschutzbeh%C3%B6rde<\/a> [de.wikipedia.org]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:53:15+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Ich frage mich, wie er noch allen Ernstes glauben kann, dass auch nur ein normaler Zuschauer ein echtes Interesse an seinen Vlogs haben kann. Nur hohles Geschwafel, nicht den Hauch eines Inhalts.<br>So was k\u00f6nnen sich doch nur Haider antun.<br><\/blockquote>Er glaubt, dass er echte Anh\u00e4nger hat, weil er sich f\u00fcr die letzte Bastion im Kampf gegen das Mobbing h\u00e4lt und annimmt, dass viele Leute ihm zuschauen, weil sein Kampf gegen die Haider ihnen Mut macht und Hoffnung gibt, denn er bleibt unbesiegt.<br><br>Edit: Loide, nat\u00fcrlich bekommt der Lard Kohle vom Amt. Er ist ein hoffnungsloser Fall und bekommt Grundsicherung oder sowas, ohne daf\u00fcr zu irgendwelchen Schulungen zu m\u00fcssen. Er verdient ein paar Mark mit seinem Internet-Ged\u00f6ns, was ihm dann angerechnet wird, und fertig."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:54:06+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Noch ein Wort zu den Finanzen und ich delete den Faden"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:57:09+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "Bitte tu es. Wie viel verdient Rainer so im Monat?"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T21:58:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Shcnappi mett. Wirst du mich gleich wieder bannen? :3<br><br>Achja, Rainer ist bi. Das sollte man bedenken.<br>Rainer verdient so 100 im Schnitt monatlich durch seinen Merch."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:00:57+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Rainer verdient so 100 im Schnitt monatlich durch seinen Merch.<br><\/blockquote>Gar nicht mal schlecht daf\u00fcr dass es sich um den letzten Dregg handelt und die Bezeichnung Merch nicht verdient hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:06:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Schnappi droht und holt sich damit was er braucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:08:36+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Eigentlich komisch. Dabei hatten wir ne ernsthafte Finanzdiskussion schon lange nicht mehr. Vor allem haben sich ja aktuell (anscheinend) Rainers Umst\u00e4nde ge\u00e4ndert."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:12:50+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Noch ein Wort zu den Finanzen und ich delete den Faden <br><\/blockquote><blockquote>Wir haben hier keine F\u00e4den, sondern Threads.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:14:23+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Finanzinfos<br><\/blockquote>Also mindestens ein R\u00fcckgang um 50% gegen\u00fcber seinem zur Verf\u00fcgung stehendem Geld im Januar, oder? Wei\u00df nicht mehr genau, was er diesen Monat ausgezahlt bekommen hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:17:01+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Schnappi sperrt nicht ohne Grund und er sperrt oft genug <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:18:05+01:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "Steht's mit euren Finanzen auch gut oder eher so wie bei Kaufmann Rainer?<br>Pelt"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:19:52+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Steht's mit euren Finanzen auch gut oder eher so wie bei Kaufmann Rainer?<br>Pelt<br><\/blockquote>Im Gewerbe mach ich ein fettes Plus."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:20:09+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Denn was braucht auch Nahrung um zu wachsen? Richtig, Geld."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:21:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Noch ein Wort zu den Finanzen und ich delete den Faden <br><\/blockquote>PELT in einem toten Faden!"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:22:30+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Steht's mit euren Finanzen auch gut oder eher so wie bei Kaufmann Rainer?<br>Pelt<br><\/blockquote>Im Gewerbe mach ich ein fettes Plus.<br><\/blockquote>Und im Pelt?<br><\/blockquote>Hab alles gegen Pelts getauscht. Funktioniert wunderbar. Melde n\u00e4chsten Monat Insolvenz an."
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:25:02+01:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><br><\/blockquote>Ich glaube ja, der Reiner ist heimlich, still und leise zu Kreuze gekrochen und ist wieder Hartzi. Hier habters zuerst geles'ne. <br><br><br><\/blockquote>Ist es nicht allgemeiner Konsens, dass er die ganze Zeit Hartzer ist aber auf 0% gesetzt wurde? (aber nat\u00fcrlich trotzdem die KV bezahlt bekommt) <br><br>Vielleicht ist tats\u00e4chlich k\u00fcrzlich die letzte Ma\u00dfnahme ausgelaufen und er kriegt wieder Geld. Finde 450\u20ac f\u00fcr das bisschen Schrott was er macht aber trotzdem ne ganze Menge.<br><\/blockquote>Es kann nicht anders sein.<br>Als freiwillig Versicherter muss er mindestens fast 200 Taler an Grangenfersicherung zahlen.<br>Irgendwo mitversichert kann er auch nicht mehr sein, da &gt;25.<br>Woher soll das Geld kommen bei seinen letzten Ausgaben?<br>Au\u00dfer, er ist ausgetreten. Das h\u00e4tten ihn mal die TS-Loide in der Fragerunde fragen sollen.<br><br>Ausgetreten oder HIV. Ihr entscheidet!<br><br>Ihr<br>Jonathan Frakes"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T22:25:28+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "FreSSe alle. Gute Nacht. #rdwschlafrythmus"
    },
    {
        "time": "2017-01-26T23:47:47+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>FreSSe alle. Gute Nacht. #rdwschlafrythmus<br><\/blockquote>Gute Nacht. Der K\u00f6rper nimmt sich was er braucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T09:40:03+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Hab aufgemacht.<br><br><br>Kann zu hier."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T09:40:31+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "schei\u00df drachenlord"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T09:42:28+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Mach bitte wieder zu."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T09:48:11+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<i>Vlog 3 von 7 Donnerstag <\/i><br><br>Das triggered mich wohl am meisten. 3 von 7 am 4ten Tag der Woche. Hurensohn.<br>Mein innerer Autist m\u00f6chte ihn totschlagen. Kommt <strike>heute<\/strike> \u00fcbermorgen dann 4 von 7 Sonntag?<br><br>Faules Schwein, oink oink. Kratz doch nochmal deine Eiterbeulen an deiner Backe auf mit deinen Wichsgriffeln, du Drachenarsch.<br><br>Und ja er muss Hartzi sein. Selbst Ruiner w\u00fcrde wieder betteln in Fidios, wenns anders w\u00e4re.<br>450\u20ac laut Breidsamer, finde ich auch nicht wenig, aber damit deckt doch doch absolut nix ab. Allein sein Fressi sind locker 300 Piepen.<br>Wie soll denn da die Switch von gekauft werden. Rechner und Gasfaser sind eh tot. Kommt nie. Braucht Euch keine Hoffnungen machen auf UHD Lard\u2122.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T09:53:41+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Um die Finanzierung der Switch k\u00fcmmert sich Zukunft-Rainer.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T10:01:21+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Faules Schwein, oink oink. Kratz doch nochmal deine Eiterbeulen an deiner Backe auf mit deinen Wichsgriffeln, du Drachenarsch.<br><br><\/blockquote>Das w\u00fcrde Ich mir <strike>besoffen<\/strike> angucken."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:27:34+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "So, wieder auf. Kein Spam, sonst Konzikwenzen."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:29:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ey wo is mein beitrag&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:32:11+01:00",
        "username": "Hurens\u00f6ren",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was ist mit tipeee vom Sp\u00e4ntenstream?<br><\/blockquote>Tipeee hat an sich nix mit den Streams zu tun.<br><br>Die dicken Tipps aus dem Dezember (d\u00fcrften so 250\u20ac sein, genaue Zahl h\u00e4ngt von Zur\u00fcckbuchungen ab) werden am 30. Januar an ihn \u00fcberwiesen. Die werden zusammen mit seinen \u00fcblichen YT und Mercheinnahmen (beide jeweils um die 100\u20ac) daf\u00fcr sorgen, dass er auf einen 450\u20ac Job im Januar kommt. =)<br><\/blockquote>650.000 Views im Monat auf YouTube geben alleine schon rund 400\u20ac. Auch im schw\u00e4cher bezahlten Januar. In guten Monaten ist es eher 1$ f\u00fcr 1000 Views."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:34:02+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "-99% wegen Adblocker."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:36:15+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Immer wenn hier ausgerechnet wird wie wenig Geld Rainer hat bin ich meinen Penis am massieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:37:09+01:00",
        "username": "Hurens\u00f6ren",
        "text": "<blockquote>-99% wegen Adblocker.<br><\/blockquote>Glaube ich nicht, die meisten surfen eh mit AdBlock, und wer sonst keinen hat, wird ihn nicht extra f\u00fcr den Lurd aktivieren. Daher gehe ich vom normalen Schnitt aus. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:37:23+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>So, wieder auf. Kein Spam, sonst Konzikwenzen. <br><\/blockquote>Ohh ne komm ey mach wieder zu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:39:25+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "K\u00f6nnt ihr den Drachen jetzt endlich mal in Ruhe lassen?!"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:40:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Warum darf emailgo eigentlich immer nach dem Abschlie\u00dfen noch hier drin rumpelten? Ist das fair denen gegen\u00fcber die haten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:41:55+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Nerds die nichts zu sagen haben im RL und das mit Topic schlie\u00dfen kompensieren sind f\u00fcr mich abfall! #SorryAberIsso"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:44:24+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat spa\u00df in WoW:<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564963\/WoWScrnShot_012717_122427.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564963\/WoWScrnShot_012717_122427.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564962\/WoWScrnShot_012617_165551.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564962\/WoWScrnShot_012617_165551.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:45:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Immer wenn hier ausgerechnet wird wie wenig Geld Rainer hat bin ich meinen Penis am massieren.<br><\/blockquote>Nein. &ldquo;&#8230;, massiere ich meinen Penis&rdquo;. Das was du da von dir gibst ist Rainer-Deutsch und das kann ich nicht leiden.<br><br>e: Fast alle Real-Life-Aktionen sind komplett behindert, aber den dicken in seiner Online-Welt zu mobben findet meinen vollen R\u00fcckhalt, weil es ihn triggert. Heute (im weitesten Sinne, also irgendwann vor Montag) gibt es bestimmt wieder einen schnieken WoW-Vlog!"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:47:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ich unterst\u00fctze jegliche Form von WoW Harassment. An alle Online-Krieger: h\u00f6rt nicht auf."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:49:50+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ich glaube, Rainer ist scho a weng am Abragen, wenn er ingame auf die Fresse kriegt."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:51:28+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich habe mich immer gegen ingame-Aktionen ausgesprochen"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T14:54:42+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Immer wenn hier ausgerechnet wird wie wenig Geld Rainer hat bin ich meinen Penis am massieren.<br><\/blockquote>Nein. &ldquo;&#8230;, massiere ich meinen Penis&rdquo;. Das was du da von dir gibst ist Rainer-Deutsch und das kann ich nicht leiden.<br><br>e: Fast alle Real-Life-Aktionen sind komplett behindert, aber den dicken in seiner Online-Welt zu mobben findet meinen vollen R\u00fcckhalt, weil es ihn triggert. Heute (im weitesten Sinne, also irgendwann vor Montag) gibt es bestimmt wieder einen schnieken WoW-Vlog!<br><\/blockquote>Jetzt schreib mir bitte nicht vor wie ich meinen Penis zu massieren habe."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:06:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "In Wow die Br\u00fcchel rausschmei\u00dfen ist owsem, kann man sich ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:07:02+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170127\/6ecg2cex.png\"><br><br>Verdient mehr Stundenlohn als alle haider zusammen"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:16:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><br><\/blockquote><\/blockquote>Jetzt schreib mir bitte nicht vor wie ich meinen Penis zu massieren habe.<br><\/blockquote>Wolltest du nicht sagen: &ldquo;&#8230;, wie ich meinen Penis am massieren zu sein habe.&rdquo;?<br><br>schei\u00df drachenlords"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:19:25+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Stellt euch einfach mal vor, damals h\u00e4tte kein Haider Ramoner angerufen, sondern irgendein Random. <br>Rainer h\u00e4tte dieses Video v\u00f6llig unn\u00f6tig gemacht und sich so in die Schei\u00dfe geritten. &lt;3"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:20:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "&lt;3 &lt;3"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:22:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>So, wieder auf. Kein Spam, sonst Konzikwenzen. <br><\/blockquote>Du bist nicht mein Vater, Aller"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:23:13+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Guter Lackkick heute morgen, als ich gesehen hab, wie getriggert herzeleid war. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:32:44+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Rainer hat spa\u00df in WoW:<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564963\/WoWScrnShot_012717_122427.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564963\/WoWScrnShot_012717_122427.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564962\/WoWScrnShot_012617_165551.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564962\/WoWScrnShot_012617_165551.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><br><\/blockquote>Kenne mich mit WoW und Online RPGs generell nicht aus. Kann man einen Charakter da dauerhaft verfolgen, ihm hinterhergehen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:36:40+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ich meine das es damals m\u00f6glich war."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:37:49+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ja kann man. Einzige Ausweichm\u00f6glichkeit: einer Dungeongruppe beitreten, jede Gruppe landet in einer separaten map, oder den Ruhestein benutzen um zu einer vorher festgelegten Stadt\/Dorf zu teleportieren, geht alle 30 Minuten.<br>Oder einfach l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:42:23+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><blockquote>So, wieder auf. Kein Spam, sonst Konzikwenzen. <br><\/blockquote>Du bist nicht mein Vater, Aller<br><\/blockquote>Halt die Fresse du ern\u00e4hrungsbehinderter Reichsdepp.<br><br><blockquote>Diese Idee ist so einfach, wie sie genial ist&#8230;wahrscheinlich sogar rentabel, ala Boneclicks. Wenn er nicht nach seinem YT-Schlafrythmus zocken w\u00fcrde, w\u00fcrde ich das tats\u00e4chlich ausprobieren<br><\/blockquote>Einen Twitch-Stream von herzeleid w\u00fcrde ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:43:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat spa\u00df in WoW:<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564963\/WoWScrnShot_012717_122427.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564963\/WoWScrnShot_012717_122427.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564962\/WoWScrnShot_012617_165551.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32564962\/WoWScrnShot_012617_165551.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><br><\/blockquote>Kenne mich mit WoW und Online RPGs generell nicht aus. Kann man einen Charakter da dauerhaft verfolgen, ihm hinterhergehen?<br><\/blockquote>Solange er keine(n) Instanz\/Raid betritt kann man ihm \u00fcberall hinfolgen"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:47:58+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Baraka ruft bei der Polizei Neustadt Emskirchenan<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1HnwxApu3t8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1HnwxApu3t8<\/a> [youtube.com]<br><br>Wie die Bullen sofort wissen um was es geht!<br><br>Falls es ein reupload war, dann sry"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:50:38+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Fet[t] und Met \u200f@DracheOffiziell 7 Min.vor 7 Minuten<br><br>Life is Strange Blind Part 8 Eine Neue Folge: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?a\">http:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?a<\/a> [youtu.be]<br><br>Ersatz f\u00fcr Vlog oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T15:56:24+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hier mal eine konkrete Ansage an die WoW Haider: bitte spoilert ihm Life is stranger!!!11"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:11:57+01:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Fet[t] und Met \u200f@DracheOffiziell 7 Min.vor 7 Minuten<br><br>Life is Strange Blind Part 8 Eine Neue Folge: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?a\">http:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?a<\/a> [youtu.be]<br><br><\/blockquote>Mein neues Zelad. Ich muss mir nur 3 Sekunden ansehen wie der Fettlord Life is <strike>Strange<\/strike> Str\u00e4nscher vom Publisher &ldquo;Squared Sxenix&rdquo; spielt und mein Mettlevel ist \u00fcber 9000"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:13:37+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vJBAZ_i9LAQ&amp;t=12m28s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=vJBAZ_i9LAQ&amp;t=12m28s<\/a> [youtube.com]<br>Beste Stelle <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> LiS-Entwickler auch Meddlfans oder"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:17:29+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Realtak: Wer von euch spielt LiStranger selbst und ist deswegen mett?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:17:42+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Warum l\u00fcgt er so? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=584\">https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=584<\/a> [youtu.be]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:19:48+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<b>WTF? Er spricht &ldquo;Life is strange&rdquo; richtig aus&#8230;?! <\/b>Das war doch immer eins der Highlights. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>Danke an den Kuchenjungen, der ihm das in einem langwierigen Prozess erfolgreich eingebl\u00e4ut hat! Nicht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:37:34+01:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "<blockquote>Realtak: Wer von euch spielt LiStranger selbst und ist deswegen mett?<br><\/blockquote>Ich.<br>Ich bin mett. Habe LiS sogar durch Ruiners Erw\u00e4hnungen gefunden. Habe es gespielt, jetzt schau ich ab und an in die LPs rein. F\u00fcr mich eines der sch\u00f6nsten Spiele der letzten Jahre.<br><br>Dann kommt der Reiner. Er nimmt dieses St\u00fcck Kunst und schmiert es einfach von oben bis unten mit schei\u00dfe zu. Daf\u00fcr reicht mir allein die Gewissheit, dass er einfach NICHTS vom Spiel mitbekommt. Er versteht weder die Story noch kann er den Text lesen, er hat keine Ahnung was da vor seinen Augen passiert. Er spielt es einfach nur, weil Gronkh.<br><br>Oge, ich habe fertig"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:46:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Finde das Spiel richtig \u00e4tzend mit diesen Wachsfiguren und Playmobil-Mimik. Der ganze Episodenkram geht mir gewaltig gegen den Strich. Bei ner Spielverbrennung geh\u00f6rt auch Telltale (sind auch solche Spieljuden) sch\u00f6n ins Feuer."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:49:44+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das was Kaschberle sagt. So Spiele die auf Teufel komm raus auf deep machen und pseudo intellektuell kann ich nicht ausstehen. Aber gut, da hat jeder andere Pr\u00e4ferenzen."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:52:49+01:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "Ob man das Spiel jetzt mag oder nicht ist ja auch egal, Geschmackssache halt. Alles gut, so lange es Dr. Achenlord nicht spielt."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T16:53:31+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "<blockquote>Finde das Spiel richtig \u00e4tzend mit diesen Wachsfiguren und Playmobil-Mimik. Der ganze Episodenkram geht mir gewaltig gegen den Strich. Bei ner Spielverbrennung geh\u00f6rt auch Telltale (sind auch solche Spieljuden) sch\u00f6n ins Feuer.<br><\/blockquote>Bei der hitman Reihe hat dieses Episodenformat aber<br>wunderbar funktioniert, jede map n eigener Mikrokosmos&#8230;<br>Bei Geschichten hab ich auch aber lieber n komplettes<br>Erlebnis, da man sonst schnell ausm tritt kommt. Kauf <br>Telltale spiele nur als komplett Paket, borderlands war gro\u00dfartig&#8230;<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T17:09:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "@dickeRitaRU<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3IChWeWIAA7-pA.jpg\"><br><br>Lustig weil teilweise wahr. Als Kind war es nicht das eigene Unkraut sondern Nachbarns G\u00e4rten."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T17:48:16+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Diese Babyface-Fresse ist immer wieder urkomisch. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T17:48:26+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Seit wann ist die Schanze so runtergekommen? Waren die Winklers schon so messiem\u00e4\u00dfig unterwegs als Rudi noch am Leben war? Discuss."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T17:53:58+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Hallo ich willte gefragn haben ob der Drachenlord thread auf is"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T17:55:55+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Nein. Rudi war ein Ehrenmann. Er hat seinem grenzdebilen Sohn immerhin Verm\u00f6gen vermacht um ihm so den Start ohne ihn zu erleichtern. Auch h\u00fctete Rudi die B\u00fcchse der Pandora, sprich es gab damals kein Internet f\u00fcr Fetti."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T17:58:32+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Reiner hat sich WoW Addon Legion gekauft, Kosten ca. 40 Euro"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T18:01:15+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Wo hat er nur die Kouuuln her? Bitte diskutieren und spekulieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T18:01:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Geschenk? Gibt viele krange Subjekte da drau\u00dfen.<br><br>\/ <b>Darinesa<\/b> ist nun auch ein Char<br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/guild\/blackrock\/DracheOffiziell\/roster?character=tristani\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/guild\/blackrock\/DracheOffiziell\/roster?character=tristani<\/a> [eu.battle.net]<br>Danke an Rattenjunge"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T18:10:24+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wenn er das Geld so raushaut kann man annehmen dass er andere Verpflichtungen vernachl\u00e4ssigt. Abwarten und Ofenk\u00e4se schl\u00fcrfen Loide."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T18:56:29+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ob wohl heute noch ein Vlog kommt, oder ist Ruiner das inzwischen auch schon wieder egal, nachdem er es eh verkackt hat t\u00e4glich zu liefern?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:01:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Vlog kommt wenn er kommt. Die Vlog nimmt sich was er braucht"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:16:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ich denke er schei\u00dft drauf. Da kann er kann ja nicht gleichzeitig WoW suchten."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:20:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Ich denke er wird behaupten, er h\u00e4tte nicht gesagt &ldquo;es kommt t\u00e4glich ein Pflock&rdquo; sondern&ldquo;es kommt t\u00e4glich ein Fideo&rdquo;, und heute kam ja ein neues Laif of Streinscher LP. Das z\u00e4hlt dann."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:32:56+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "An Rainer: Ich wei\u00df das du mitlie\u00dft, also lie\u00df dir das hier mal durch. Ich erwarte eine Stellungnahme im n\u00e4chsten Video. Aber wahrscheinlich brichst du eh nach zwei Zeilen ab, weil du zu faul bist.<br><br>Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich diesen einem Bettler an. <br>Dieser dankte mir, und brach den Donut sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als &ldquo;Bezahlung&rdquo; geben. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein. <br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Handwerker hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch Scheidung verloren. <br><br>Wenn ich dann denke wie so ein Fettsack in seiner Schanze hockt und diese verfallen l\u00e4sst, habe ich wieder gro\u00dfe Lust den Typen anzuzeigen. <br>Ich erz\u00e4hlte dem Mann daraufhin von Fetti und den ganzen Storys und zeigte ihm ein Bild von der Schanze. <br>Daraufhin begann der Mann zu weinen. Auf Nachfrage erkl\u00e4rte er, dass es einfach nur traurig sei, wie man so ein tolles Haus so verfallen l\u00e4sst. <br>So ein Dreck"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:35:56+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "That happened."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:44:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ja genau, Bettler usw. l\u00f6sch dich"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:46:24+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "a Sperrn muass her"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:49:03+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "gel\u00f6scht-2017127"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:50:14+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>WOT <br><\/blockquote>Geschichten die nie passiert sind f\u00fcr 500 bitte."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:57:00+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Da f\u00e4llt mir auch noch eine Geschichte ein, die mir neulich wirklich so passiert ist:<br><br>Habe mir neulich 2 K\u00e4sten L\u00f6schzwerge gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Durst mehr hatte, bot ich diesen einem Bettler an.<br>Dieser dankte mir, und teilte den Kasten sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben.<br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein.<br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Fernfahrer hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Seine Prostata hat er z.B durch Krebs verloren.<br><br>Wenn ich dann denke wie so ein Fettsack in seiner Schanze hockt und diese verfallen l\u00e4sst, habe ich wieder gro\u00dfe Lust den Typen anzuzeigen.<br>Ich erz\u00e4hlte dem Mann daraufhin von Fetti und den ganzen Storys und zeigte ihm ein Bild von der Schanze.<br>Daraufhin begann der Mann zu weinen. Auf Nachfrage erkl\u00e4rte er, dass sein Name Rudi Winkler sei und dass Rainer sein Sohn sei. Er habe damals seinen Tod vorget\u00e4uscht um von dieser Familie weg zu kommen. Er hat's einfach nicht mehr ausgehalten. Trotzdem sei er einfach traurig, dass sein Haus so verf\u00e4llt und dass sein Sohn so ein nutzloser Volltrottel ist.<br>So ein Dreck."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:57:11+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Ihr wisst gar nicht wie das ist, wenn man wirklich Hunger hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T19:59:06+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Die 2te Story klingt Glaubw\u00fcrdiger <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:03:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Die zweite Geschichte ist real, vorallem das er den Kasten in zwei H\u00e4lften teilte."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:03:59+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Probs"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:10:09+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Hab neulich Rainer Winkler beim Arbeiten gesehen. Wahre Geschichte!"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:13:18+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Hab neulich Rainer Winkler beim Arbeiten gesehen. Wahre Geschichte!<br><\/blockquote>In der Gay-Sauna??"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:28:32+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Was in der Gay-Sauna passiert, bleibt in der Gay-Sauna"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:29:32+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Brosdada nimmt sich was sie braucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:39:19+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Die Brosdada nimmt sich was sie braucht.<br><\/blockquote>Der Benis geht zur Brosdada, bis er bricht."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:45:10+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Nachdem er wohl WoW s\u00fcchtig geworden ist, wie viele vor 15 Jahren (Rainerle braucht halt immer aweng l\u00e4nger f\u00fcr alles), kann man ihn getrost abschreiben. Besser konnte es nicht laufen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>Selbstbesiegt wie immer."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:45:27+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Die Brosdada nimmt sich was sie braucht.<br><\/blockquote>Wenn ich sowas lese dann denke ich immer mit schauern daran was alles f\u00fcr Gegenst\u00e4nde in der Schanze wohl schon in Rainers Arsch gelandet sind."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:48:44+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Die zweite Geschichte ist real, vorallem das er den Kasten in zwei H\u00e4lften teilte.<br><\/blockquote><b>KENNSTE?<\/b><br><br><img src=\"http:\/\/www.pz-news.de\/cms_media\/module_img\/1611\/805826_1_articledetail_805826_1_org_Hoepfner_Splitbox_offen_Pils_05_2013.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:51:32+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wenn ich sowas lese dann denke ich immer mit schauern daran was alles f\u00fcr Gegenst\u00e4nde in der Schanze wohl schon in Rainers Arsch gelandet sind.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/umqCb5P.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T20:52:48+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Kann zu hier bis ich wieder n\u00fcchtern bin."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T21:00:48+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Seit wann ist die Schanze so runtergekommen? Waren die Winklers schon so messiem\u00e4\u00dfig unterwegs als Rudi noch am Leben war? Discuss.<br><\/blockquote>Das Bild ist von 2015&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T21:10:38+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Seit wann ist die Schanze so runtergekommen? Waren die Winklers schon so messiem\u00e4\u00dfig unterwegs als Rudi noch am Leben war? Discuss.<br><\/blockquote>Das Bild ist von 2015&#8230;<br><\/blockquote>Dein Punkt? Habe mich jetzerdla auf kein konkretes Bild bezogen. Mich w\u00fcrde nur interessieren wie der Hof z.B. 2005 ausgesehen hat. Innen wie au\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T21:12:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>An Rainer: Bettler dies das<br><\/blockquote>Diese Geschichte ist tats\u00e4chlich in den 1970ern in einem Vorort von Chicago so \u00e4hnlich passiert"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T21:41:40+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=18m53s\">https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=18m53s<\/a> [youtu.be]<br><br>Ich kann sowas nicht ertragen. <br>Sowas musst du nicht spielen, Ruiner. Wirklich nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T21:57:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Meddl ist da um euch zu einen, nicht um euch zu spalten"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:02:50+01:00",
        "username": "p0t_Sturmkrieger",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=18m53s\">https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=18m53s<\/a> [youtu.be]<br><br>Ich kann sowas nicht ertragen. <br>Sowas musst du nicht spielen, Ruiner. Wirklich nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote>Ok hier muss man mal ehrlich sein. Ohne Google h\u00e4tte ich auch raten m\u00fcssen, was genau Kulturanthropologie ist. Aber gut, zumindest h\u00e4tte ich es besser vorlesen k\u00f6nnen als Fetti."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:09:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ich bin mit behinderten Tiern aufgwachsn Alder, hab gr\u00f6\u00dften Respekt vor denen, du Spasti"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:43:59+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Es regt sich schon keiner mehr auf dass kein Vlog kommt, oder? War ja abzusehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:48:14+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Was macht Reiner denn nur etzadla?<br><br>Also entweder er kriegt wieder Koouuuln vom Amt, so dass er unbeschwert und sorglos sein Leben in der virtuellen Zauberwelt verdaddeln kann, ohne sich noch gro\u00df um seine Existenz als <strike>Jutjuber<\/strike>Junauer k\u00fcmmern zu m\u00fcssen. Aus Faulheit l\u00e4sst er das dann alsbald ganz sein - der grandiose Fehlschlag der 7-Vlog-Aktion k\u00fcndigt diese Entwicklung ja schon an<br><br>Oder er ist wirklich so bl\u00f6de und beh\u00e4mmert, dass er \u00fcber die Daddeley v\u00f6llig vergessen hat, dass er ja auch noch Koouuuln herbeyschaffen muss, wenn er nicht hungrig im Dunkeln hocken will. <br>In dem Fall wird wohl sehr, sehr bald die Kasse lotterleer sein, sodass der feine Strom versiegt und der Existenz als <strike>Jutjuber<\/strike>Junauer die Grundlage entzogen ist.<br><br>Aber so oder so: Es sieht ja fast so aus, als sei es mit dem Reiner, den wir kennen und hassen, vorbey. Der AsA hat ja auch sein Erscheinen schon eingestellt. <br><br>Oder \u00fcbersehe ich hier was?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:50:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Bin auch schon etwas besorgt \u00fcber den gudn Streifenbesteiger. Ein Tag ganz ohne Meldung ist doch sehr beunruhigend."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:53:28+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>An Rainer: Bettler dies das<br><\/blockquote>Diese Geschichte ist tats\u00e4chlich in den 1970ern in einem Vorort von Chicago so \u00e4hnlich passiert<br><\/blockquote>Hab mir dat aber echt selber ausgedacht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:55:35+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Leute fragen mich immer, ob lulanghamma gebanhammert werden kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T22:58:42+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Leute fragen mich immer, ob lulanghamma gebanhammert werden kann.<br><\/blockquote>Hast eh nur Angst"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:02:18+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rainer fl\u00fcchtet momentan in WoW vor der Realit\u00e4t, so einfach ist das. Er hat sein Leben verpfuscht und ist depressiv, er kann keine Mutivation mehr aufbringen. Geld tr\u00f6pfelt auch gerade noch genug rein um seinen erb\u00e4rmlichen Lebensstil aufrechtzuerhalten also wird sich kurzfristig erst mal nichts \u00e4ndern."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:11:16+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainer fl\u00fcchtet vor ser Realit\u00e4t wird aber geganked wie in der Realit\u00e4t."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:15:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Rainer fl\u00fcchtet momentan in WoW vor der Realit\u00e4t, so einfach ist das. Er hat sein Leben verpfuscht und ist depressiv, er kann keine Mutivation mehr aufbringen. Geld tr\u00f6pfelt auch gerade noch genug rein um seinen erb\u00e4rmlichen Lebensstil aufrechtzuerhalten also wird sich kurzfristig erst mal nichts \u00e4ndern.<br><\/blockquote>Dies! Farewell Drache&#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/loldracheonfireuxs17.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:16:54+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=18m53s\">https:\/\/youtu.be\/vJBAZ_i9LAQ?t=18m53s<\/a> [youtu.be]<br><br>Ich kann sowas nicht ertragen. <br>Sowas musst du nicht spielen, Ruiner. Wirklich nicht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><\/blockquote>Ok hier muss man mal ehrlich sein. Ohne Google h\u00e4tte ich auch raten m\u00fcssen, was genau Kulturanthropologie ist. Aber gut, zumindest h\u00e4tte ich es besser vorlesen k\u00f6nnen als Fetti.<br><\/blockquote>lel p0t_Sturmkrieger ist dum <br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:17:05+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Bald Zeit, Lebewohl zu sagen oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:22:34+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainer etzala Reinkarnation? <img src=\"http:\/\/img-9gag-fun.9cache.com\/photo\/a0dmO7O_460s.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:29:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "FrageN1510: ist Ganking im RL strafbar und kam Rainer nach seinem Turbosprint jemals wieder zum stehen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:30:25+01:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "Der Gl\u00e4ubiger holt sich was er braucht"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:51:50+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W4iXbk42FDk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=W4iXbk42FDk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:52:35+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "Hallo, kommt heude (freitag) noch ein vlog?<br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:54:19+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Spoiler: Sonntag kommt Vlog 4 von 7."
    },
    {
        "time": "2017-01-27T23:59:17+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Hallo, kommt heude (freitag) noch ein vlog?<br><\/blockquote>Wenn Rainer sagt, dass er etwas macht, hei\u00dft es nicht, dass er es macht. Wenn er sagt, wann er etwas machen m\u00f6chte, hei\u00dft es nicht, dass er es macht. Es hei\u00dft auch nicht, dass es an dem Tag kommt, wo er es angek\u00fcndigt hat.<br><br>PS: Sehr zu empfehlen: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MDBISYNXY2I\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MDBISYNXY2I<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T00:01:56+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ist aber schon beeindruckend. Diese Vlogs sind qualitativ wirklich das letzte und vom Aufwand her kaum zu unterbieten und trotzdem macht er nicht mal die."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T00:03:16+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "Hallo, kommt heude (samstag) noch ein vlog?<br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T00:07:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Leute fragen mich immer, ob lulanghamma gebanhammert werden kann.<br><\/blockquote> <br>ja oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T00:18:30+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ist aber schon beeindruckend. Diese Vlogs sind qualitativ wirklich das letzte und vom Aufwand her kaum zu unterbieten und trotzdem macht er nicht mal die.<br><\/blockquote>Du verlangst etzadla a bissla viel, oder net?? Rainer ist ein ehemaliger SONDERSCH\u00dcLER. Da darf man nicht mit Druck hin, sondern mit #LIEBE und Nachsicht. Rainer is halt nun mal a weng langsamer. Der Vlog kommt dann, wenn er kommt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T00:56:46+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist Rainer eigentlich bi. Frage f\u00fcr 1 freund (panic"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:00:18+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Rainer ist nicht langsam, er denkt jede Sekunde an 1000 Situationen gleichzeitig"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:01:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EIhifsD.png\"><br><br>An die WoW Experten: Gekauft oder geschenkt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:05:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "H\u00e4 was?<br>Ist geboostet weil der Otto sich das Addon gekauft hat, 1x 100er f\u00fcr lau dazu"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:14:24+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ist das schon l\u00e4nger so dass Maps f\u00fcr Altschauerberg-Ost keine Grundrisse anzeigt? Abriss der Drachenschanze schon festgelegt? Fragen!<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170128\/365f4cv6.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:23:23+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "haltet euere Fresse jetzt"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:27:28+01:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "Zu Recherchezwecken suche ich ein Video oder Ts Aufnahme (ca. 1-2 Jahre alt), wo er bereits mal zugegeben hat in WoW verfallen gewesen zu sein. <br><br>Welche ehrenhaider hat einen Link? <br><br>M\u00f6ge Allah Altschauerbergrechtleiten"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:30:12+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "ja hier <a href=\"http:\/\/tinyurl.com\/66f0\">http:\/\/tinyurl.com\/66f0<\/a> [tinyurl.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:34:30+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/EIhifsD.png\"><br><br>An die WoW Experten: Gekauft oder geschenkt?<br><\/blockquote>da er sich legion gekauft haben soll, ist das der gratis boost, den du damit bekommst&#8230;kauf das addon -&gt; ein char &ldquo;gratis&rdquo; auf lvl 100."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:49:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Denn was braucht Wasser auch um zu wachsen?<br>Richtig, Steinmenschen"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T01:58:05+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Haltet eure verdammte Kadse<br><br><img src=\"http:\/\/static4.fjcdn.com\/comments\/Cat+boobs+thumbs+_9a8c25e85e2f97bfb297035208afcb76.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T02:08:37+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "es sieht atm stark danach aus dass sich der dicke nur einen lvl 100 boost gekauft hat.<br>das addon ist zwar billiger und da ist ein lvl 100 boost for free bei aber das wei\u00df der dicke nicht&#8230;<br><br>sein kumpel der shami der ihn durch instanzen gezogen hat war 72+ und hat auch noch gelevelt, kann mir vorstellen das der auch nichts von dem lvl 100 boost der beim addon dabei ist wei\u00df."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T02:30:45+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer geht eben auch beim leveln den schweren Weg"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T02:46:45+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Man kann sich bei WoW einen Charakter auf Level 100 boosten mit Geld? Das ist so ziemlich das absurdeste Konzept in einem Spiel, von dem ich je geh\u00f6rt habe."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T02:58:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Aber echt g\u00fcnstig, nur 50\u20ac"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:05:26+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Folgende Geschichte ist mir heute Abend exakt so passiert<br><br>Habe mir heute 2 Bier gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Durst mehr hatte, bot ich dieses einem Bettler an. <br>Dieser dankte mir, und f\u00fcllte das Bier sofort in 2 Becher, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein. <br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Handwerker hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch a riesge Bombe verloren.<br><br>Der weitere Verlauf des Abends gestaltete sich stichpunktartig wie folgt:<br><br>- Studentenparty am Mittwoch bis 5 morengs. War geil. Wurden von Bettlern angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Bettler eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Party. Alte Bettler wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Eigenheime usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:06:58+01:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "Aber er hat doch jetzt 2 100er. Entweder er hat sich 2 Booster gekauft oder das Addon und einen Booster. Warum er allerdings 2 Druiden auf 100 hat bleibt wohl Draches Geheimniss.<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/roodiowc\/unbenannt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:09:58+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<blockquote>Man kann sich bei WoW einen Charakter auf Level 100 boosten mit Geld? Das ist so ziemlich das absurdeste Konzept in einem Spiel, von dem ich je geh\u00f6rt habe. <br><\/blockquote>das ist prim\u00e4r ein tool um wiedereinsteigern eine m\u00f6glichkeit zu geben relativ schnell aufzuschlie\u00dfen. ist durchdacht und die 50\u20ac sind eine gro\u00dfe h\u00fcrde.<br><br><blockquote>Aber er hat doch jetzt 2 100er. Entweder er hat sich 2 Booster gekauft oder das Addon und einen Booster. Warum er allerdings 2 Druiden auf 100 hat bleibt wohl Draches Geheimniss.<br><img src=\"https:\/\/picload.org\/image\/roodiowc\/unbenannt.jpg\"><br><\/blockquote>hat der sich echt 2 druiden auf dem selben server auf 100 geboostet?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:11:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>War geil. Wurden von Bettlern angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Bettler eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Party. Alte Bettler wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Eigenheime usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche.<br><\/blockquote>lelelel.<br>Lachse am Morgen"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:16:16+01:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<br><br><blockquote>Aber er hat doch jetzt 2 100er. Entweder er hat sich 2 Booster gekauft oder das Addon und einen Booster. Warum er allerdings 2 Druiden auf 100 hat bleibt wohl Draches Geheimniss.<br><br><\/blockquote>hat der sich echt 2 druiden auf dem selben server auf 100 geboostet?<br><br><br>Sieht so aus. Das ist ein Screenshot von seiner Gilde."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:31:05+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Er hat das so gesagt, das ein Druide als Tank spielbar ist und der andere wohl als Heiler.<br>Hatte selbst nie nen Druiden, aber ich meine noch zu wissen, dass man sich da schon mal die Chars einzeln f\u00fcr beide Spielweisen g\u00f6nnen kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:33:27+01:00",
        "username": "BeleibterLindwurm",
        "text": "<blockquote>Er hat das so gesagt, das ein Druide als Tank spielbar ist und der andere wohl als Heiler.<br>Hatte selbst nie nen Druiden, aber ich meine noch zu wissen, dass man sich da schon mal die Chars einzeln f\u00fcr beide Spielweisen g\u00f6nnen kann.<br><\/blockquote>Meine WoW Zeit hat nach BC aufgeh\u00f6rt, aber wurde nicht irgendwann mal was von wegen zwei verschiedenen Skilltrees eingef\u00fchrt die man wechseln kann?<br><br>Oder eben der schwere Weg."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:35:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Nein, man kann zwischen jeder (f\u00fcr Druiden vier) Skillung beliebig hin und her wechseln wie man lustig ist, man mu\u00df nur &ldquo;nicht im Kampf&rdquo; sein"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:36:08+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Ob Dranise wohl eine Draenei ist und heisst sein n\u00e4chster Druide vielleicht Hanuta?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T03:37:40+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Auch sehr geil wie PervRuiner einen weiblichen Schurken erstellt hat. Hoffe er wird irgendwann transgender.<br>(lel hatte auch mal nen weiblichen Char)"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T04:17:57+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<blockquote>Nein, man kann zwischen jeder (f\u00fcr Druiden vier) Skillung beliebig hin und her wechseln wie man lustig ist, man mu\u00df nur &ldquo;nicht im Kampf&rdquo; sein<br><\/blockquote>dies!<br><br>2 charaktere von der selben klasse sind absolut unsinning, besonders weil man im endgame ressourcen braucht um im content weiter zu kommen, der wird sich noch wundern."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T04:21:52+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "das war vor 5 Jahren aber noch nicht so! Bin wohl, wie der Drache, zu alt f\u00fcr Bezegombjuderspiele"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T05:29:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Auch sehr geil wie PervRuiner einen weiblichen Schurken erstellt hat. Hoffe er wird irgendwann transgender.<br>(lel hatte auch mal nen weiblichen Char)<br><\/blockquote>Naja komm. Wenn ich schon hunderte Stunden einen Arsch betrachten muss, dann doch wenigstens einen weiblichen.<br>Glaube auch eher, dass RyanAir sich emotional an seinen Char bindet dank der vielen Abenteuer die sie gemeinsam bestehen. Das wiederum f\u00fchrt zu noch mehr WoW Sucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T06:27:36+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat keine 2 Druiden auf 100, der Dranise geh\u00f6rt zu Darinesa, wer h\u00e4tte es gedacht bei dem Namen. Er muss min.1 andere Person in der Gilde haben die seine Twinks inviten kann, deswegen sind Chas in der Gilde die ihm nicht geh\u00f6ren.<br><br>Und hallo Rainer der endlich lvl 100 ist, auf einem Pvp Server und nun vermehrtQuesten muss und sich nicht mehr verstecken kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T06:36:39+01:00",
        "username": "Circling_Eagle",
        "text": "<blockquote>Naja komm. Wenn ich schon hunderte Stunden einen Arsch betrachten muss, dann doch wenigstens einen weiblichen&#8230;. <br><\/blockquote>Apropos Stunden lang einen Arsch betrachten: mach mal mehr Kommentar Videos zu Rainer und hanner, die w\u00fcrde ich mir sogar ansehen"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T06:47:33+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<blockquote>Rainer hat keine 2 Druiden auf 100, der Dranise geh\u00f6rt zu Darinesa, wer h\u00e4tte es gedacht bei dem Namen. Er muss min.1 andere Person in der Gilde haben die seine Twinks inviten kann, deswegen sind Chas in der Gilde die ihm nicht geh\u00f6ren.<br><br>Und hallo Rainer der endlich lvl 100 ist, auf einem Pvp Server und nun vermehrtQuesten muss und sich nicht mehr verstecken kann.<br><\/blockquote>ist mir eben auch aufgefallen, sau dumm. nur weil auf twittre stand das der mage sein char ist, bin ich davon ausgegangen dass das stimmt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T07:21:34+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Also sein gestriges Statement zu den Vlogs:<br><i>Random User: &ldquo; Der Vlog macht doch kaum Arbeit, du laberst 5min was und l\u00e4dst es hoch!&rdquo;<br>Rainer: &ldquo;Des is viel mehr Aufwand, allein f\u00fcrs Hochladen brauch ich schon 2 Stunden!&rdquo;<\/i><br><br>Hochladen ist also zur Zeit Arbeit, weil er dann nicht WoW spielen kann&#8230; genial! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T07:22:18+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Dranise, den level hunderter Druiden kann man aber nicht im Armory anzeigen, was daf\u00fcr spricht dass der auch gerade auf 100 geboostet oder auf den Server transferiert wurde. Ist jedenfalls nicht einfach irgendein normaler anderer Spieler."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T07:24:13+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:14:13+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Statement von Herrn Presseausweis zur gesperrten Drachendoku<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808\">https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:14:28+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Tr\u00e4ume ich oder ist hier auf?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:19:40+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Statement von Herrn Presseausweis zur gesperrten Drachendoku<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808\">https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Was ein Mongo &#8230; als ob es irgendwen jucken w\u00fcrde, dass es gel\u00f6scht ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:30:54+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;Medll loide&rdquo;<br><br>Der guckt doch auch zu wie seine Freundin auf den bock gespannt wird und leckt sie danach sauber.<br><br>Wenigstens hat er nen Presseausweis. Hol ich mir auch, hab auch nen kleinen Pen0r"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:33:04+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der schlaue Reporter holt sich was er braucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:35:23+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "&ldquo;Statement&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/><br><br>Was hat er denn gesagt? Wir gucken, was wir machen, sind aber #unbesiegt, Meddl und so?! Y-Kollektiv bald Yuhtuber mit 30k Abos?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:43:57+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Statement von Herrn Presseausweis zur gesperrten Drachendoku<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808\">https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Haidertransformation l\u00e4uft. Bald wird er sich auch einen Younow-Account machen, und &ldquo;L\u00f6sch dich Winkler&rdquo; und &ldquo;Rudi wird ausgebuddelt&rdquo; spammen, wenn der Rainer streamt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:49:37+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Hauptsache ein &ldquo;Y&rdquo; an die Scheibe getaped. Sobald die Youtubekohle wieder flie\u00dft, k\u00f6nnen sie sich dann einen Greenscreen leisten."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:53:27+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6nnen die schei\u00df WoW-Kellerkinder mal ihre Fr\u00e4se halten? Details \u00fcber das Game jucken doch keine Sau&#8230;<br><br>Fand das Statement vom Presseausweis-Guy recht gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:58:33+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "kann zu hier"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T12:59:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Irgendwann m\u00fcssen dich ganz viele WoW-Spieler gegankt haben. Seitdem schiebst du Frust."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:02:17+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Statement von Herrn Presseausweis zur gesperrten Drachendoku<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808\">https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Hast du \u00fcberhaupt deinen Presseausweis dabei?<br>Selbstironie vorhanden. 10er"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:03:19+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Statement von Herrn Presseausweis zur gesperrten Drachendoku<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808\">https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Der ist doch mittlerweile auch Haider."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:04:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Statement von Herrn Presseausweis zur gesperrten Drachendoku<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808\">https:\/\/twitter.com\/Y_Kollektiv\/status\/825019785117175808<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Was ein Mongo &#8230; als ob es irgendwen jucken w\u00fcrde, dass es gel\u00f6scht ist.<br><\/blockquote>Leute haben aber \u00fcberall gefragt und Nachrichten deswegen geschickt ok"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:05:44+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich hab damals die Beta gespielt. Dann ist mir eingefallen, dass ich Eier habe und gern Frauen bumse und hab dann stattdessen lieber das gemacht. Hab ich meine Zeit vergeudet? Bekomm ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:07:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Habe immer beides gemacht"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:09:13+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Habe immer beides gemacht<br><\/blockquote>In WoW Cybersex z\u00e4hlt nicht oge?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:09:27+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "Haha, das Statement war doch Gold wert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Erst machen sie auf Gutmenschen und wollen den Haidern die Schuld an Reiners verkorkstes Leben in die Schuhe schieben, dann stellen sie fest, dass der Lard tats\u00e4chlich komplett durch ist, und nun machen sie sich selber dar\u00fcber lustig.<br>Klassischer Haider-Werdegang.<br><br>Pluspunkte gebe ich f\u00fcr den Presseausweis-Spruch."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:11:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Habe immer beides gemacht<br><\/blockquote>In WoW Cybersex z\u00e4hlt nicht oge?<br><\/blockquote>Und Sexschreiben generell?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:13:01+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Finde das Statement auch sehr gut. Und bin gespannt, was draus wird. Wenn sich rausstellt, dass Ruiner da zu Unrecht die Urheberrechtsbr\u00fcggel rausgeschmissen hat, k\u00f6nnte das noch unangenehm f\u00fcr ihn werden."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:13:32+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Habe immer beides gemacht<br><\/blockquote>In WoW Cybersex z\u00e4hlt nicht oge?<br><\/blockquote>Und Sexschreiben generell?<br><\/blockquote>Seggschreiben z\u00e4hlen etzala nur, wenn du den Sp\u00e4her hast zucken lassen und den Fertrag der Lust hast unterzeichnen lassen."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:26:05+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Haha ihr seid so lustig weil ihr m\u00f6glichst viele drachenlord W\u00f6rter in eure sinnlosen posts ohne Inhalt einbaut haha lol Bitte mehr davon"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:27:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Drachenlord xD"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:30:49+01:00",
        "username": "Haksch",
        "text": "Ist der Drachelord eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:31:30+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156480743141\/270117-life-is-wow\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156480743141\/270117-life-is-wow<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>WoW, hier ist mal offen.<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/373af1fbb30bdc1cd4fd49e291bfc961\/tumblr_inline_okhhwcY8hh1t6h7l0_500.jpg\"><br><br>Counter werde ich noch dahingehend anpassen, dass er die Tage von Rainerle in Azeroth z\u00e4hlt &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:39:19+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer hat kein Legion f\u00fcr 40\u20ac inkl. lvl 100 boost gekauft, sondern nur den boost f\u00fcr 50\u20ac."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:40:10+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "leeeeeeeeeeeeeel mir ist gerade etwas passiert, was mir im Drechengame noch nie passiert ist.<br>Ich wollte mich \u00fcber das Game &ldquo;the Forest&rdquo; informieren und mir ein Video dazu auf YT anschauen.<br>Bin bei den Suchergebnissen etwas runtergescrolled und hab die ganzen Playlisten \u00fcbersprungen, weil ich kein Let's Play sehen sollte, sondern ein Erkl\u00e4rungsvideo.<br>Klicke also das erste Video an, das keine Playlist ist und skippe den ersten Teil vom Video.<br>Und was h\u00f6re ich da? Die Stimme kommt mir doch bekannt vor?<br>Es war der Dreche.<br>Das war das Vid:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YeDYb35n6N8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=YeDYb35n6N8<\/a> [youtube.com]<br>Das erste Mal bei Drechencontent gelandet, ohne es zu wollen. Passiert nur einmal im Leben.<br><br>ok wa alles"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:42:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "WARNUNG! Weiterlesen! Oder du wirst sterben, selbst wenn du nur das Wort Warnung betrachtest. Es war einmal ein kleines M\u00e4dchen namens Clarissa. Sie war zehn Jahre alt als sie in eine Psychiatrie eingewiesen wurde. Sie hatte ihre Eltern get\u00f6tet. Doch nichts konnte sie aufhalten. Sie brachte alle Mitarbeiter in der Psychiatrie um, sodass die Regierung beschloss sie nunmehr loszuwerden. In einem speziell eingerichtetem Raum versuchten sie sie zu t\u00f6ten, so menschlich es ging. Aber es ging schief. Irgendwas war mit der Maschine nicht in Ordnung. Und so sa\u00df sie dort in Agonie, stundenlang. Bis sie starb. Wer diesen Brief liest wird am Montag um 12:00 von ihr besucht. Sie kriecht in dein Zimmer und schneidet deine Kehle durch. Du wirst schmerzhaft verbluten. Wie sie selbst. Sende diesen Text an 10 andere Personen und sie wird dich nicht verfolgen. Das wird nicht deine schlechteste Entscheidung sein. Wenn du es innerhalb von 10 min 10x kopierst und an andere Personen weiterleitest, dann wird morgen der beste Tag deines Lebens. Du wirst entweder gek\u00fcsst oder einfach nur gl\u00fccklich sein. Wenn du diese Kette unterbrichst, wirst du heute Abend in deinem Zimmer ein kleines totes M\u00e4dchen sehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:48:59+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Haha ihr seid so lustig weil ihr m\u00f6glichst viele drachenlord W\u00f6rter in eure sinnlosen posts ohne Inhalt einbaut haha lol Bitte mehr davon <br><\/blockquote>Scheis drachenlords"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:52:27+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "hallo!<br><br>frage (f\u00fcr 1 freund): kommt heude 1 vlog?<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:52:55+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wie mich dieses kindische &ldquo;bim hadder Meddler, t\u00f6ted Godd&rdquo; triggert. Das hat er wohl mit 14 mal aufgeschnappt dass Meddler krass anti Religion sein m\u00fcssen und plappert es immer noch nach. Nicht weil ich gl\u00e4ubig w\u00e4re, aber dieses Nachplappern von irgendwelchen Meddldogmen l\u00f6st mich jedes mal aus."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:57:00+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rQhHd1v6wyM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:57:58+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Haha ihr seid so lustig weil ihr m\u00f6glichst viele drachenlord W\u00f6rter in eure sinnlosen posts ohne Inhalt einbaut haha lol Bitte mehr davon <br><\/blockquote>fresse jetzala"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:58:25+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wie mich dieses kindische &ldquo;bim hadder Meddler, t\u00f6ted Godd&rdquo; triggert. Das hat er wohl mit 14 mal aufgeschnappt dass Meddler krass anti Religion sein m\u00fcssen und plappert es immer noch nach. Nicht weil ich gl\u00e4ubig w\u00e4re, aber dieses Nachplappern von irgendwelchen Meddldogmen l\u00f6st mich jedes mal aus.<br><\/blockquote>Ja, wie diese Kids Marke &ldquo;Das ist nicht nur eine Phase, Mama!&rdquo;, die bei Klassenfahrten oder Ausfl\u00fcgen Kirchen besuchen und die ganze Zeit ihre FreSSe nicht halten k\u00f6nnen, wie shice Religion und insb. katholische Kirche ist. Nicht, dass Religion kein crepes w\u00e4re, aber ich wusste schon als Jugendlicher, dass es einen Zeit und einen Ort daf\u00fcr gibt, anderer Leute \u00dcberzeugungen zu kritisieren - bei ihnen &ldquo;daheim&rdquo; ist nicht der richtige Ort. Drachenlord hat halt diese Mentalit\u00e4t erhalten, weil sie ein Relikt aus einer Zeit ist, in der er noch ansatzweise irgendwo &ldquo;dazugeh\u00f6rt&rdquo; hat. Und wenn ein entsprechender Trigger kommt, dann wird die Reaktion ausgel\u00f6st, das ist schon kein aktiver Gedankenprozess mehr, sondern ein rein instinktives Reflexhandeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T13:58:55+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wieder mett beim zockne<br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32571517\/WoWScrnShot_012817_135725.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32571517\/WoWScrnShot_012817_135725.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32571518\/WoWScrnShot_012817_135511.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32571518\/WoWScrnShot_012817_135511.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:01:57+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "DA ISSER SCHON WIDDA ALD\u00c4!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:05:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Verpist du du Assi <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:08:41+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "War erst endsmett, dass SchwanzgeschmackTV wieder in meinen Vorschl\u00e4gen zu sehen ist, aber als ich den Titel gelesen habe, fand ich das schon nais.<br>SchwanzgeschmackTV hat vielleicht einen BasedLord1510 2.0 an der Backe, der ihm gecardete Dinge zusendet und wird daf\u00fcr angezeigt. :3<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AwqfyDJELGo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AwqfyDJELGo<\/a> [youtube.com]<br>E: Lordsche Z\u00fcge auch ab 2:00"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:13:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Kuchenlordfred wann?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:14:03+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainer hat also wegen der Haider (mindestens) 50\u20ac in WoW gesteckt und bekommt immer noch auf die Fresse? 10p."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:16:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Fliegene Echse sieht das nicht als Ausgabe, sondern als Investition. Immerhin kann er dann wieder w\u00fctende Videos aufnehmen. Hater weiterhin besiegt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:23:12+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Fliegene Echse sieht das nicht als Ausgabe, sondern als Investition. Immerhin kann er dann wieder w\u00fctende Videos aufnehmen. Hater weiterhin besiegt.<br><\/blockquote>Glaube, dass Redunanzlord sein Drachenlords-Format selbst hinrichtet. &ldquo;SACH MA, *Firma xy* WAS SOLLN DIESE FAGG KAGGE DA. IHR WICHSER&rdquo; nutzt sich f\u00fcr mich glaub ich nach dem 4. Video ab."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:26:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Will seine Ruhe haben<br><br>MEME<br><br>Nennt seine Gilde DracheOffiziell um erkannt zu werden"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:36:01+01:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "meddl, <br><br>ich bin gerade mal wieder auf der suche nach einem fidio und hoffe ihr kaggnazis helft mir a weng. <br><br>Ich suche den Vlog aus dem letzten Winter, wo unser Franken-Oger mit seinem 80er-Style Jogginganzug zum REWE stapft, w\u00e4hrend er einen blauen Sack mit Pfandflaschen drinnen auf dem R\u00fccken tr\u00e4gt. <br>Im Vlog selbst macht er noch ein Gewinspiel (ISIO) und stellt daf\u00fcr d\u00e4mliche Fragen. W\u00fcrde ich mir gern mal wieder anschauen. Das war eins dieser Videos wo sein komplettes Versagen auf allen Kan\u00e4len endlich einmal darin gem\u00fcndet war, dass er frierend fr\u00fch um 7 in die REWE stampft. <br><br>Danke im Voraus f\u00fcr die Pfostierung. <br><br><br>P.S. Hallo schnapi wie geht es dir kleiner krokerdil hihi ok<br><br>\u20ac: Hab's gefunden, jetzt brauchen wir noch eine Version, die nicht so verzerrt ist :c<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S8bUShimMhg\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=S8bUShimMhg<\/a> [youtube.com]<br><br>Meddl on For\u00c4vermohr"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:41:37+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Schwanzgeschmack wurde angezeigt und hat die Vorladung verpennt? R\u00fccke gerade bis in den sibirischen Gulag f\u00fcr Zeibercrime!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:46:30+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>leeeeeeeeeeeeeel mir ist gerade etwas passiert, was mir im Dreche<br><br>ok wa alles<br><\/blockquote>Filterblase, bekannt ja?<br><img src=\"http:\/\/www.abload.de\/img\/internetscheieqza5f.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T14:52:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Habe ziemlich niedrigen IQ in WoW, also nur damit ich das noch einmal richtig verstehe:<br>Rainer hat sich f\u00fcr 50\u20ac seinen Char auf Level 100 boosten lassen, weil er von Hatern immer wieder auf die Fresse bekommen hat und bekommt trotzdem weiterhin auf die Fresse?<br>Obwohl er Schulden noch und n\u00f6cher hat, Tagess\u00e4tze bedienen muss etc?<br>Kann man sich nicht ausdenken, l\u00f6sch die Winkler.<br><br>e: Danke f\u00fcr die Erkl\u00e4rung, ist mir absolut unverst\u00e4ndlich, wie man Ingame Geld ausgeben kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:01:12+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Es geht aktuell bis Stufe 110 und bis man die &ldquo;perfekte&rdquo; Ausr\u00fcstung zusammen hat, fergeht auch noch eine gewisse Zeit. Rainer wird immer auf die Fresse kriegen.<br>Durch den Push (er wollte es doch ohne schaffen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>) hat er pl\u00f6rtzlich einen ausgef\u00fcllten Talentebaum (kannst den Char in unz\u00e4hligen Dingen a weng st\u00e4rker machen, Individualisierung halt) und 20 Milliarden neue Skills zu dessen Erlernung er erstmal das Gold braucht.<br>Somit hat er doch gar keinen Plan wie man den Char ordentlich spielt, denn das braucht bei WoW schon nen gewissen IQ und Eingew\u00f6hnungszeit.<br><br>tl;dr Er wird immer schei\u00dfe bleiben."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:05:16+01:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "Die Tatsache, dass er 2 Druiden auf dem selben Server in derselben Fraktion geboosted hat sprengt eigentlich alles. Nutzloser kann man kein Geld verbrennen."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:09:09+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Hat er nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:09:33+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Fand das Statement vom Presseausweis-Guy recht gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Fand es auch gut. Sachlich reagiert und mit einer Portion Selbst-Iruni."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:10:03+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Seite 2400 ich war dabei<br>Ich gr\u00fc\u00dfe Pizza_Eule Swibbelstecher Hexley Inexistenz lachnich hundefiggwe mrr0bot und lila_Q"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:10:10+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Schwanzgeschmack wurde angezeigt und hat die Vorladung verpennt? R\u00fccke gerade bis in den sibirischen Gulag f\u00fcr Zeibercrime! <br><\/blockquote>Vorladungen der Polizei k\u00f6nnen problemlos ignoriert werden. Nur wenn der Staatsanwalt vorl\u00e4dt, sollte man z\u00fcgig seinen Arsch bewegen"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:10:13+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>SchwanzgeschmackTV hat vielleicht einen BasedLord1510 2.0 an der Backe, der ihm gecardete Dinge zusendet und wird daf\u00fcr angezeigt. :3<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AwqfyDJELGo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=AwqfyDJELGo<\/a> [youtube.com]<br>E: Lordsche Z\u00fcge auch ab 2:00<br><\/blockquote>Wie er rumflennt, weil er nicht zur polizeilichen Vorladung gegangen ist. Sollte er eigentlich eh nicht hingehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:10:35+01:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<blockquote>Hat er nicht.<br><\/blockquote>Quelle: ASA<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/a8b6c63f91a7ab69aa37da024c0d933a\/tumblr_inline_okhenlWGs81t6h7l0_500.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:12:20+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat er nicht.<br><\/blockquote>Quelle: ASA<br><br><\/blockquote><blockquote>Rainer hat keine 2 Druiden auf 100, der Dranise geh\u00f6rt zu Darinesa, wer h\u00e4tte es gedacht bei dem Namen. Er muss min.1 andere Person in der Gilde haben die seine Twinks inviten kann, deswegen sind Chas in der Gilde die ihm nicht geh\u00f6ren.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:15:03+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Rainerle hat seine TS-Kapazit\u00e4ten von 100 auf 150 Clients ausgebaut."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:16:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "2400 Loide, <br>Ich gr\u00fc\u00dfe Rainer Winkler, der trotz seiner Schulden und seinem geringen &ldquo;Einkommen&rdquo;, wenn man es denn so nennen will, ingame 50\u20ac f\u00fcr Schei\u00dfe ausgibt, ich hasse dich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br>Schei\u00df drachenlords."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:16:52+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Rainerle hat seine TS-Kapazit\u00e4ten von 100 auf 150 Clients ausgebaut.<br><\/blockquote>Das wird die Chatqualit\u00e4t dort sicher deutlich erh\u00f6hen.<br><br>Drachenqualit\u00e4tsoffensive 2017"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:18:00+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Seite 2400 ich war dabei<br>Ich gr\u00fc\u00dfe Pizza_Eule Swibbelstecher Hexley Inexistenz lachnich hundefiggwe mrr0bot und lila_Q<br><\/blockquote>Gr\u00fc\u00df Sie Gott, Herr Quarker!<br><br>KuchenTV hat hier seinen eigenen Thread: <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52837\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52837\/<\/a> [lachschon.de]<br>Den das w\u00fctende Krokerdil leider geschlossen hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:22:46+01:00",
        "username": "lachnich",
        "text": "<blockquote>Seite 2400 ich war dabei<br>Ich gr\u00fc\u00dfe Pizza_Eule Swibbelstecher Hexley Inexistenz lachnich hundefiggwe mrr0bot und lila_Q<br><\/blockquote>#liebe"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:23:10+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Lel, wenn er den Server wirklich auf 150 aufgestockt hat, dann hei\u00dft das doch auch, dass er aus dem Sonderangebotstarif rausgefallen ist, der ihn nur die H\u00e4lfte kostete und jetzt muss er den vollen Preis zahlen.<br><br>Oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:24:01+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "2400, 24 Stunden, 0 Vlogs, 0\u20ac"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:26:09+01:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Lel, wenn er den Server wirklich auf 150 aufgestockt hat, dann hei\u00dft das doch auch, dass er aus dem Sonderangebotstarif rausgefallen ist, der ihn nur die H\u00e4lfte kostete und jetzt muss er den vollen Preis zahlen.<br><br>Oder?<br><\/blockquote>Oder er hat das Sponsoring bekommen. lel als ob"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:29:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Seite 2400 ich war dabei<br>Ich gr\u00fc\u00dfe Pizza_Eule Swibbelstecher Hexley Inexistenz lachnich hundefiggwe mrr0bot und lila_Q<br><\/blockquote>Merk ich mir, du Bastardo!!!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:30:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Schwanzgeschmack wurde angezeigt und hat die Vorladung verpennt? R\u00fccke gerade bis in den sibirischen Gulag f\u00fcr Zeibercrime! <br><\/blockquote>Vorladungen der Polizei k\u00f6nnen problemlos ignoriert werden. Nur wenn der Staatsanwalt vorl\u00e4dt, sollte man z\u00fcgig seinen Arsch bewegen<br><\/blockquote>Das ist falsch.<br>Es stimmt, da\u00df man die Polizei an sich ignorieren kann, wer dann aber nichts tut und sich nicht um die Situation an sich k\u00fcmmert, steht dumm da, wenn der Staatsanwalt mal vorl\u00e4dt"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:30:57+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Ich bin noch immer daf\u00fcr, ihm per Giggstarta ein single way Ticket nach Jabbon zu schenken, und ein Haider verfolgt ihn f\u00fcr 2 Wochen. Oder double way damit er nicht skeptisch wird, und R\u00fcckflug stornieren. Geht ja, wenn es ein Haider f\u00fcr ihn kauft.<br><br>Ja, ich glaube RBS San w\u00fcrde das tats\u00e4chlich machen mit Urlaub und so.<br><br>Hier wird aber nix geplant. Finde nur die Vorstellung eines gestrandeten (und total \u00fcberforderten) Rainers lustig."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:34:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Er w\u00fcrde nicht weil er zu viel Schiss hat oder die Griselkr\u00e4tze dazwischen kommt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:34:25+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Merk ich mir, du Bastardo!!!!<br><\/blockquote>Sotty es werden nur Loide aus dem irc gegr\u00fc\u00dft. Ich m\u00f6chte dir dennoch gerade so viel Liebe geben und dich mal umarmen.<br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:36:48+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Er w\u00fcrde nicht weil er zu viel Schiss hat oder die Griselkr\u00e4tze dazwischen kommt.<br><\/blockquote>Ja, den m\u00fcsste man echt extrem an der Hand nehmen. Er schafft es ja nicht mal alleine in den Zoo.<br><br>Mulle San also ben\u00f6tigt. Hier wird nix geplant."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:37:08+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Das ist falsch.<br>Es stimmt, da\u00df man die Polizei an sich ignorieren kann, wer dann aber nichts tut und sich nicht um die Situation an sich k\u00fcmmert, steht dumm da, wenn der Staatsanwalt mal vorl\u00e4dt<br><\/blockquote>Es bringt halt nur ziemlich wenig. Entweder du bist so doof und packst da direkt aus, wenn du wirklich was gemacht hast, oder du hast nichts gemacht und er glaubt dir eh nicht und leitet es an die Staatsanwaltschaft weiter, der Polizist hat da eig. wenig zu melden. Man kann eigentlich in den meisten F\u00e4llen nur verlieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:38:59+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Abby h\u00e4lt aufm TS grade den 1510ten Vortrag dar\u00fcber das Rudi-Witze wirklich zu weit gehen und ca. 30 Hansel h\u00f6ren ihr gespannt zu.<br><br>Dieser TS geh\u00f6rt ausgenoggt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:39:59+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Schwanzgeschmack wurde angezeigt und hat die Vorladung verpennt? R\u00fccke gerade bis in den sibirischen Gulag f\u00fcr Zeibercrime! <br><\/blockquote>Vorladungen der Polizei k\u00f6nnen problemlos ignoriert werden. Nur wenn der Staatsanwalt vorl\u00e4dt, sollte man z\u00fcgig seinen Arsch bewegen<br><\/blockquote>Das ist falsch.<br>Es stimmt, da\u00df man die Polizei an sich ignorieren kann, wer dann aber nichts tut und sich nicht um die Situation an sich k\u00fcmmert, steht dumm da, wenn der Staatsanwalt mal vorl\u00e4dt<br><\/blockquote>Als ob man als Staatsanwalt nichts besseres zu tun h\u00e4tte. Es kommt wirklich nur sehr selten vor, dass man das als Staatsanwalt machen muss oder von sich aus macht (und wenn man ehrlich ist, am h\u00e4ufigsten als erzieherische Ma\u00dfnahme gegen faules Pack, dass nix besseres zu tun hat und trotzdem keine Lust, mal ne Aussage zu machen ^^). Zumindest in den gr\u00f6\u00dferen Gerichtsbezirken hat man da tats\u00e4chlich keine Kapazit\u00e4ten f\u00fcr. Ist ja im Rahmen der StPO-Reform gerade im Gespr\u00e4ch, dass man auch bei der Polizei erscheinen muss. Das halte ich f\u00fcr f\u00fcr schlecht. In den meisten F\u00e4llen machen die Ermittlungspersonen das ganz gut (ist aber gr\u00f6\u00dftenteils auch nicht schwer), aber sie befragen in der Regel tendenzi\u00f6s, lenkend und bei schwierigeren Sachen h\u00e4ufig nicht das, worauf es ank\u00e4me. Man schl\u00e4gt sich lieber mit einem Zeugen rum, bei dem man nur aus der ersten Aufnahme durch die Polizei wei\u00df, was der gemacht hat und befragt ihn &ldquo;unbefangen&rdquo; vor Gericht, als dass man ein Vernehmungsprotokoll hat, der Typ vor Gericht was anderes erz\u00e4hlt und man dann die ganze Zeit vorhalte machen muss. Widerspr\u00fcche sind ein gefundenes Fressen f\u00fcr die p\u00f6sen p\u00f6sen Konfliktverteidiger.<br><br>*edit* Und wenn es um den Beschuldigten geht, das macht absolut 0 Sinn den als Staatsanwalt zu laden. Er MUSS erscheinen, ja. Er muss aber da genauso wenig sagen, wie vor der Polizei und vor Gericht. Wenn er bei der Polizei nicht kommt, wird er mir auch nix sagen, wenn ich ihn im Zweifel vorf\u00fchren lasse. Meist schreibt dann auch ein Anwalt sowas wie &ldquo;Er wird sich auch bei staatsanwaltlicher Vernehmung nicht zur Sache einlassen&rdquo;. Warum sollte ich ihn dann noch auffordern, zu erscheinen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:45:54+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "kann mal ein AnwALT die JuristendiskuSSion abschALTen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:46:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ab und zu muss das einfach sein."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:47:34+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>kann mal ein AnwALT die JuristendiskuSSion abschALTen?<br><\/blockquote>Hab ich kein Problem mit. Einfacher w\u00e4re nat\u00fcrlich, sein Halbwissen f\u00fcr sich zu behaltne und nicht zu versuchen auf einem Gebiet, auf dem man keine Ahnung hat, den dicken Larry raush\u00e4ngen zu lassen. Daf\u00fcr haben wir schon Reiner Wingel. Womit wir wieder beim Thema w\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:48:18+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wechselt von 100 auf 150 Slots<br>MEME<br>Nachmittag an einem f\u00fcr die meisten Menschen freien Samstag, keine 50 User auf dem Server"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T15:50:06+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Wechselt von 100 auf 150 Slots<br>MEME<br>Nachmittag an einem f\u00fcr die meisten Menschen freien Samstag, keine 50 User auf dem Server<br><\/blockquote>Drachen TS verliert nach willk\u00fcrlicher Bannorgie, keinem Kontent, schweigendem WoW-Drachen aufm Server, Kuchenkindern mit Klangbrettmakros und dem \u00fcblichen charmanten Rainer Wingel Sp\u00e4hergebagger bei den Beerchen schnell seinen Reiz. Wer wusste das? Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T16:07:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das ist falsch.<br>Es stimmt, da\u00df man die Polizei an sich ignorieren kann, wer dann aber nichts tut und sich nicht um die Situation an sich k\u00fcmmert, steht dumm da, wenn der Staatsanwalt mal vorl\u00e4dt<br><\/blockquote>Es bringt halt nur ziemlich wenig. Entweder du bist so doof und packst da direkt aus, wenn du wirklich was gemacht hast, oder du hast nichts gemacht und er glaubt dir eh nicht und leitet es an die Staatsanwaltschaft weiter, der Polizist hat da eig. wenig zu melden. Man kann eigentlich in den meisten F\u00e4llen nur verlieren.<br><\/blockquote>H\u00e4 nein, du verstehst mich nicht.<br>Man kann NUR verlieren, wenn man Kontakt zur Polizei aufnimmt auf eine Vorladung hin.<br><br>Mit reagieren spreche ich davon, da\u00df man einen Anwalt kontaktieren und sich um die Umst\u00e4nde bem\u00fchen sollte, wenn man nicht auf einmal aus dem nichts einen Strafbefehl erhalten will, weil in Abwesenheit verhandelt wurde, das geht recht flott wenn man einfach ignoriert.<br><br>Ist \u00e4hnlich bei Filesharingvorw\u00fcrfen, mit einem guten Anwalt und einer guten Geschichte kommt man da relativ gut raus, aber einfach die Briefe ignorieren und gar nichts tun kann dich in Teufels K\u00fcche bringen"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T16:09:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Da er den TS f\u00fcr ein Jahr(?) im Voraus bezahlt hat, wird er wohl noch ne Weile bestehen bleiben aber zusehends an Bedeutsamkeit verlieren. Berichte und Reportagen verschwinden bald vollst\u00e4ndig. Am Ende hocken da noch 15 Haider und glucksen mit ihren Micky Maus Stimmen."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T16:10:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>kann mal ein AnwALT die JuristendiskuSSion abschALTen?<br><\/blockquote>Hab ich kein Problem mit. Einfacher w\u00e4re nat\u00fcrlich, sein Halbwissen f\u00fcr sich zu behaltne und nicht zu versuchen auf einem Gebiet, auf dem man keine Ahnung hat, den dicken Larry raush\u00e4ngen zu lassen. Daf\u00fcr haben wir schon Reiner Wingel. Womit wir wieder beim Thema w\u00e4ren.<br><\/blockquote>Also ich hab meine Infos von meinem Anwalt, der mich seit Jahren davon abh\u00e4lt, wegen Filesharing und Stra\u00dfenverkehrsdelikten gr\u00f6\u00dfere Schwierigkeiten zu bekommen.<br><br>Und wenn die das Gesetz nun anpassen, soda\u00df ich bei der Polizei erscheinen mu\u00df, werde ich einfach die Aussage verweigern und wieder heimgehen.<br>Bringt denen dann auch nichts, aber genug Dumme werden sich dann alleine von der Gespr\u00e4chssituation locken lassen zu reden.<br>Und dann haben dich die Blauen am Arsch bei den Eiern"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T16:14:48+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Meine Oma hat l\u00e4ngere Zeit in einer Kanzlei ausgeholfen und sagt das gleiche."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T16:15:29+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ja ok geht lieber wieder Rainer in WoW \u00e4rgern Leute"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T16:22:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Ja ok geht lieber wieder Rainer in WoW \u00e4rgern Leute<br><\/blockquote>Daf\u00fcr, jedes Bild mit Rainers plumpen Beleidigungen ist 100x mehr Wert als ein WoT. So!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T16:22:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "\/Selbe Sekunde! Kriegt mal das Forum auf die Kedde!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:04:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Hallo Am Wald Diskussion!<br>Also meine Vorladung als Beschuldigter wegen dem Laptop habe ich ignoriert. Danach hat der Staatsanwalt das Verfahren eingestellt. Wenn man Probleme nur lang genug ignoriert, gehen sie ganz von allein weg. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:07:16+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wenn man Probleme nur lang genug ignoriert, gehen sie ganz von allein weg. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Rainer, bist du's, Junge."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:08:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20171126-220108",
        "text": "<blockquote>Will seine Ruhe haben<br><br>MEME<br><br>Nennt seine Gilde DracheOffiziell um erkannt zu werden<br><\/blockquote>Drache spielt WoW, kriegt nix gebacken. Das liegt an ihm? Nein, nat\u00fcrlich nicht. Denn seit er von Haidern verfolgt wird, hat er einen Schuldigen warum es nicht l\u00e4uft: Die Haider wollen seinen Erfolg verhindern. Weil Rainer aber unbesiegt ist, steckt er Geld rein, wird noch eine Zeit lang weiterspielen und dann widmet sich sein Hirn der n\u00e4chsten sinnlosen Besch\u00e4ftigung zu, die in k\u00fcrzester Zeit misslingt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:16:14+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Das ist falsch.<br>Es stimmt, da\u00df man die Polizei an sich ignorieren kann, wer dann aber nichts tut und sich nicht um die Situation an sich k\u00fcmmert, steht dumm da, wenn der Staatsanwalt mal vorl\u00e4dt<br><\/blockquote>Es bringt halt nur ziemlich wenig. Entweder du bist so doof und packst da direkt aus, wenn du wirklich was gemacht hast, oder du hast nichts gemacht und er glaubt dir eh nicht und leitet es an die Staatsanwaltschaft weiter, der Polizist hat da eig. wenig zu melden. Man kann eigentlich in den meisten F\u00e4llen nur verlieren.<br><\/blockquote>H\u00e4 nein, du verstehst mich nicht.<br>Man kann NUR verlieren, wenn man Kontakt zur Polizei aufnimmt auf eine Vorladung hin.<br><br>Mit reagieren spreche ich davon, da\u00df man einen Anwalt kontaktieren und sich um die Umst\u00e4nde bem\u00fchen sollte, wenn man nicht auf einmal aus dem nichts einen Strafbefehl erhalten will, weil in Abwesenheit verhandelt wurde, das geht recht flott wenn man einfach ignoriert.<br><br>Ist \u00e4hnlich bei Filesharingvorw\u00fcrfen, mit einem guten Anwalt und einer guten Geschichte kommt man da relativ gut raus, aber einfach die Briefe ignorieren und gar nichts tun kann dich in Teufels K\u00fcche bringen<br><\/blockquote>Das ist richtig, sorry f\u00fcr Zweifel an 1 Ehrenmann. Filesharingabwehr ist \u00fcbrigens ein eintr\u00e4gliches Gesch\u00e4ft. Das Schreiben hat man auf Halde, dauert 10 Minuten, Kohle bemisst sich nach dem meist \u00fcberh\u00f6hten Streitwert der Gegenseite, 300 bis 500\u20ac cash in da tash."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:17:55+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wenn wir beim Thema sind kann mir jemand nen guten VPN empfehlen?<br>Gerne auch ins Guestbook wegen ot<br>oge dange"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:22:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "iPredator war f\u00fcr mich bisher immer vollkommen zufriedenstellend. Ich vertrau dem Laden erst einmal, da er von den PirateBay Gr\u00fcndern betrieben wird."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:44:42+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Weil Rainer aber unbesiegt ist, steckt er Geld rein, wird noch eine Zeit lang weiterspielen und dann widmet sich sein Hirn der n\u00e4chsten sinnlosen Besch\u00e4ftigung zu, die in k\u00fcrzester Zeit misslingt. <br><\/blockquote>Er muss nur ein Onlinespiel finden, das so schei\u00dfe ist, dass es kein Haider spielt und ihn somit niemand \u00e4rgern k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:45:05+01:00",
        "username": "derpinkler",
        "text": "<blockquote>Wenn wir beim Thema sind kann mir jemand nen guten VPN empfehlen?<br>Gerne auch ins Guestbook wegen ot<br>oge dange<br><\/blockquote>Perfect Privacy, leider nicht ganz so g\u00fcnstig aber dennoch einer der atm sichersten VPN's auf dem Markt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T17:54:32+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1Tm3OryvvLM\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1Tm3OryvvLM<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:04:27+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><blockquote>Das ist falsch.<br>Es stimmt, da\u00df man die Polizei an sich ignorieren kann, wer dann aber nichts tut und sich nicht um die Situation an sich k\u00fcmmert, steht dumm da, wenn der Staatsanwalt mal vorl\u00e4dt<br><\/blockquote>Es bringt halt nur ziemlich wenig. Entweder du bist so doof und packst da direkt aus, wenn du wirklich was gemacht hast, oder du hast nichts gemacht und er glaubt dir eh nicht und leitet es an die Staatsanwaltschaft weiter, der Polizist hat da eig. wenig zu melden. Man kann eigentlich in den meisten F\u00e4llen nur verlieren.<br><\/blockquote>H\u00e4 nein, du verstehst mich nicht.<br>Man kann NUR verlieren, wenn man Kontakt zur Polizei aufnimmt auf eine Vorladung hin.<br><br>Mit reagieren spreche ich davon, da\u00df man einen Anwalt kontaktieren und sich um die Umst\u00e4nde bem\u00fchen sollte, wenn man nicht auf einmal aus dem nichts einen Strafbefehl erhalten will, weil in Abwesenheit verhandelt wurde, das geht recht flott wenn man einfach ignoriert.<br><br>Ist \u00e4hnlich bei Filesharingvorw\u00fcrfen, mit einem guten Anwalt und einer guten Geschichte kommt man da relativ gut raus, aber einfach die Briefe ignorieren und gar nichts tun kann dich in Teufels K\u00fcche bringen<br><\/blockquote>Das ist richtig, sorry f\u00fcr Zweifel an 1 Ehrenmann. Filesharingabwehr ist \u00fcbrigens ein eintr\u00e4gliches Gesch\u00e4ft. Das Schreiben hat man auf Halde, dauert 10 Minuten, Kohle bemisst sich nach dem meist \u00fcberh\u00f6hten Streitwert der Gegenseite, 300 bis 500\u20ac cash in da tash.<br><\/blockquote>Gibt sogar mittlerweile eine Seite, die automatisch Antworten f\u00fcr Abmahner erstellt: <a href=\"https:\/\/abmahnbeantworter.ccc.de\/\">https:\/\/abmahnbeantworter.ccc.de\/<\/a> [abmahnbeantworter.ccc.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:10:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>War das schon hier?<br><\/blockquote>F\u00fcr diese Phrase gebe ich immer aus Prinzip Daumen nach unten."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:16:18+01:00",
        "username": "KremBr\u00fclee",
        "text": "<blockquote>Gibt sogar mittlerweile eine Seite, die automatisch Antworten f\u00fcr Abmahner erstellt: <a href=\"https:\/\/abmahnbeantworter.ccc.de\/\">https:\/\/abmahnbeantworter.ccc.de\/<\/a> [abmahnbeantworter.ccc.de]<br><\/blockquote>Mit RA Sebastian hatte ich auch schon das Vergn\u00fcgen. Modifizierte Unterlassungserkl\u00e4rung hingeschickt und nix ernstes mehr geh\u00f6rt. Wollte erst 700 Euro, dann 800, 1000 und pl\u00f6tzlich gings runter bis auf 300 Mittlerweile verj\u00e4hrt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Wollte ich nur so zum Besten geben. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>\u20ac: Stop Full-Quote, sonst deleten"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:17:07+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "meddel loide! ich hab heud eine umfrage an euch miesen kleinen drecksschweine!<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12217297\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12217297<\/a> [strawpoll.me]<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:22:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Es ist gleich 19 Uhr. Der Drachen m\u00fcsste erwachen.<br><br>Ach, der zockt ja schon wieder <a href=\"https:\/\/twitter.com\/search?f=tweets&amp;q=%23WoWingel&amp;src=typd\">https:\/\/twitter.com\/search?f=tweets&amp;q=%23WoWingel&amp;src=typd<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:30:29+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Und wieder hat Rainer spa\u00df beim spielen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html<\/a> [pic-upload.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:31:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "F\u00fcr den allgemeinen Spekulatius werfe ich mal ein, dass Drachendieners Kanal sich generell ziemlich positiv entwickelt, egal wie viele oder wenige Fideos er hochl\u00e4dt.<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/kf4HMMR.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:36:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Und wieder hat Rainer spa\u00df beim spielen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html<\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>Was wirdn da alles verdeckt? Hmm?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:38:14+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wieder hat Rainer spa\u00df beim spielen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html<\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>Was wirdn da alles verdeckt? Hmm? <br><\/blockquote>Alles was nichts mit Rainer zu tun hat.<br>Was ich schreibe kann er seit tagen schon nicht lesen, er wird mett wenn man nur neben ihm steht."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:39:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Na gut! H\u00f6r nicht auf, du bist unser Mann in WoW!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:40:05+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "YT-Views sind aber halt wirklich nicht mehr so viel wert. Und weil Draches imagin\u00e4re Zielgruppe auch keine 15-20j\u00e4hrigen Vegantussis sind, wird ein Gro\u00dfteil des Contents mit Adblockern geschaut.<br><br>Davon abgesehen sind quasi alle Videos in denen er Musik laufen hat von den entsprechenden Labels monetarisiert, da gewinnt er auch kein Geld draus &#8230;<br><br><br>Edit: Und nat\u00fcrlich wird er auf ewig ungefickt bleiben."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:42:31+01:00",
        "username": "ReinerWunkler",
        "text": "Bitte weiter in WoW bel\u00e4stigen. Gute Arbeit!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:47:18+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Und wieder hat Rainer spa\u00df beim spielen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html<\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>Kann ein WoW-Fag mal erkl\u00e4ren, was man da sehen soll?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:48:42+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wieder hat Rainer spa\u00df beim spielen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html<\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>Kann ein WoW-Fag mal erkl\u00e4ren, was man da sehen soll?<br><\/blockquote>Ich glaube, es geht um den Chat:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/jMAdNh6.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/D8bRDHa.png\"><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/NKaG5fU.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:48:59+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>Und wieder hat Rainer spa\u00df beim spielen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/gal-1042282\/kr63j1\/1.html<\/a> [pic-upload.de]<br><\/blockquote>Kann ein WoW-Fag mal erkl\u00e4ren, was man da sehen soll?<br><\/blockquote>Guck in den Chat<br><br>Edit. Besteiger war schneller"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:50:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wie isn die allg. Entwicklung? Wird er nur vereinzelt bel\u00e4stigt oder klebt da immer ein Rattenschwanz von Haidern an seinem Arsch?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:54:51+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Ach so, das ist alles. Dachte, man sollte bei dem Gaming Futitch noch irgendwas sehen. Danke, Streifi."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:58:05+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/x3eFB08.png\"><br><br>Fragen an WoW bekomme ich Antworten<br>H\u00f6rt endlich auf die Leute zu bel\u00e4stigen. Das ist sowieso nicht Rainer und selbst wenn er es w\u00e4re, w\u00fcrdet ihr keine Schangs haben"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:58:38+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Eigentlich w\u00e4re es besser ihn nicht zu nerven in WoW. Wenn er das Spiel suchtet fickt er sich am h\u00e4rtesten."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T18:58:47+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/adS4oXq.png\"><br>Keine Pointe"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T19:01:51+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/x3eFB08.png\"><br><br>du k\u00f6nntest es einfach ignorieren, du d\u00e4mlicher schimmelscheich! dann h\u00f6ren die von alleine auf, aber nein, du wirst lieber mett!<br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T19:03:41+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Schimmelscheich. Lel."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T19:10:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Eigentlich w\u00e4re es besser ihn nicht zu nerven in WoW. Wenn er das Spiel suchtet fickt er sich am h\u00e4rtesten.<br><\/blockquote>Ich glaube, das macht keinen gro\u00dfen Unterschied ob man ihn dort dauerbel\u00e4stigt oder er alleine und unbeachtet vor sich hersuchten darf. Langweilen wird er sich eh irgendwann.<br><br>Er will auffallen (Gildenname). Er wei\u00df dass er Haider hat. Er sucht die Aufmerksamkeit. Der Vergleich mit dem Kind, das verbotenerweise immer die Klosp\u00fclung benutzt, weil (b\u00f6se) Mutti ihn sonst nicht beachtet, war genau perfekt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T19:13:38+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Welches Kind benutzt bitte nur die Klosp\u00fclung um Aufmerksamkeit zu bekommen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T19:14:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "schnappi<br><br>\/Das ist richtig deep. Klosp\u00fclung als Metapher. Think about it."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T19:15:07+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Schimmelscheich. Lel.<br><\/blockquote>hab ich sogar erfunden!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T20:33:05+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "lel wie er IMMER gleich nach der Autorit\u00e4t schreit, Mods, Admins, GMs, egal, Hauptsache, die b\u00f6sen Haider werden gebannt. Er hat nie gelernt, seine eigenen K\u00e4mpfe auszutragen. Okay, wenn man nicht k\u00e4mpft, kann man auch nicht verlieren, Rainer deswegen bisher unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T20:36:35+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Er hat nie gelernt, seine eigenen K\u00e4mpfe auszutragen.<br><\/blockquote>Bemerkenswert, welche Aggressivit\u00e4t und Gewaltbereitschaft er dennoch an den Tag legt. Immer feste druff, Sachen schmei\u00dfen, drauflosrennen, rangeln, Scheibe einschlagen. Und nat\u00fcrlich im Internet schlimmste Gewalt androhen."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:03:49+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"http:\/\/archive.is\/zasDa\/b7b00c655a6d51f041e0eb0b7766716b0a5bbc47\/scr.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:05:01+01:00",
        "username": "DrTentakel",
        "text": "Den Lard gibt es sogar schon als Questgeber in WoW xDDDDD<br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;<br><a href=\"https:\/\/img4.picload.org\/image\/rooldcdr\/20170128_205625.jpg\">https:\/\/img4.picload.org\/image\/rooldcdr\/20170128_205625.jpg<\/a> [img4.picload.org]<br><br><a href=\"https:\/\/img4.picload.org\/image\/rooldcda\/20170128_205833.jpg\">https:\/\/img4.picload.org\/image\/rooldcda\/20170128_205833.jpg<\/a> [img4.picload.org]<br><br>&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;&mdash;"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:07:13+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br>Das muss eine neue Wunde sein, nach Bauch schaut das nicht aus."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:09:19+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Sieht ungesund aus. Ruiner bald tot oder."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:10:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Junge, weniger Eiter ging nicht oder"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:13:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Kann man richtig ausl\u00f6ffeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:13:41+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/burb.gif\" alt=\":x\" \/><br><br>Das muss eine neue Wunde sein, nach Bauch schaut das nicht aus.<br><\/blockquote>wahrscheinlich schienbein, gesto\u00dfen und aufgeplatzt. danach kam der eiter"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:16:11+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "So kaputt ist der Winkler, Leude. So kaputt dass er eine fette offene Wunde hat und einfach ignoriert. Zum Arzt gehen? N\u00e4, lieber WoW suchten. Sowas entwickelt sich nicht \u00fcber Nacht, das hat er locker schon mehrere Wochen mit sich rumgetragen. Er kann von Gl\u00fcck reden dass es nicht noch entz\u00fcndet ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:19:30+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3SJf5kWYAIJ8Qv.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3SIh2LXAAA0X3Y.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:21:05+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Warum wird Drachenlord im Rollstuhl landen? Stimmt ab! Gibt 10 x 50\u20ac G2A karten zu gewinnen. Bitte liken und abonnieren.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12218888\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12218888<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:21:49+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Geht Pest auch mit L\u00f6chern?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:23:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Von welchem K\u00f6rperteil reden wir hier eigentlich?<br><br>Auch: Kann die Haut heilen, wenn sie kein Organ ist?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:26:27+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "So sahen meine M\u00fcckenstiche im Sommer mit 8 Jahren aus, als ich sie noch immer wieder aufgekratzt und drin rumgebohrt hab. Aber es ist Winter. was.<br>Aber selbst mit 8 habe ich so eine belanglose Wunde nicht bemitleidenswert rumgezeigt. Hurensohn."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:29:20+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "Das ist abartig. Junge, l\u00f6sch das!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:30:50+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Die Wunde ist der Beweis daf\u00fcr, dass Rainer innerlich aus Ofenk\u00e4se besteht!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:32:44+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Blutvergiftung durch Schimmelschanze incoming <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:35:15+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wird ihm der Arzt Anti<b>bi<\/b>otika verschreiben?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:35:38+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Mein Tipp:<br>Aufgestochene Brandblase nachdem er sich im besoffenen Kopp am Holzofen verbrannt hat"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:36:24+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ferletzung hin oder her. <br><br>WO BLEIBT DER FERSPROCHENE FLOG???"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:38:57+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Lel Game nimmt ein \u00fcberraschendes Ende, weil Rainer das wundbrandige Glied (gnihihi) ambudierd werden muss und er sp\u00e4ter dann dem durch die Schimmelschanze induzierten Wundstarrkrampf erliegt. Er geht halt immer den schweren Weg."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:42:58+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "wenn es nach (ofen-)k\u00e4se riecht muss es ab!! hab ich bei band of brothers gelernt!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:44:53+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>wenn es nach (ofen-)k\u00e4se riecht muss es ab!! hab ich bei band of brothers gelernt!<br><\/blockquote>Muss er dann auch den <strike>Monstercook<\/strike> Micropener amputierne?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:47:28+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "Rainer etzad aufm Weg nach Valhalla<br><br><blockquote>WO BLEIBT DER FERSPROCHENE FLOG???<br><\/blockquote>Er hat mal wieder alle Erwartungen untertroffen. Wenn der sich nochmal traut zu sagen &ldquo;Die Kwalit\u00e4t meiner Video hat sich unfassbar verbessert&rdquo; rast ich aus. Vor gut einem Jahr hat er schonmal so eine DailyVlog Reihe gestartet und da hat das sogar ganz gut geklappt. War zwar langweilig Rainer 5 Minuten dabeizusehen wie er mit Kamera zwischen Kinderzimmer und Klo umherstampft und sich Kaffee rendert, aber immerhin hat er Videos gemacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T21:48:33+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>wenn es nach (ofen-)k\u00e4se riecht muss es ab!! hab ich bei band of brothers gelernt!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><\/blockquote>Und wenn es anf\u00e4ngt zu bluten, dann ist es keine Entjungferung! Es kann auch eine H\u00e4morrhoide geplatzt sein! Hab ich bei King A. gelernt"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T22:23:54+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ob wir jemals wieder von Rainer h\u00f6ren wenn er mit seinem Charakter Darmverschluss durch WoW und zus\u00e4tzlich mit Link durch das neue Zelda reist?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T22:26:42+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hilft Sabaton nur gegen Griselkr\u00e4tze? Welches Meddlgenreh muss man f\u00fcr Hautverletzungen h\u00f6ren?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T22:32:45+01:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "Vielleicht ist die wunde ja seine Verschleppte Grieselgr\u00e4tze, sollten wir diskutieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T22:32:46+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Hilft Sabaton nur gegen Griselkr\u00e4tze? Welches Meddlgenreh muss man f\u00fcr Hautverletzungen h\u00f6ren?<br><\/blockquote>GRIND core!! idiot!! h\u00e4ttste auch selbst drauf kommen (gnihihi kommen) k\u00f6nnen!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:03:14+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Irgendwie ist das doch schon bemerkenswert: Als er keinen Strom hatte, da hatte er auf einmal Kontakt zu ner Mulle, war im Zoo, war in K\u00f6ln, war fast in einer durch \u00f6ffentlichrechtliche Rundfunkgeb\u00fchren finanzierter Internetshow, war generell irgendwie ausgelassen und gut drauf. Strom ist zur\u00fcck, Fettis Schlafrhythmus ist komplett im Arsch, er ist nur noch apathisch, gereizt, hockt vorm PC und spielt WoW und kocht sich Instantmaggi. Wusste Rudi etwa doch, warum er sei Sohn vom Inderned fernhielt? Fragen an Rudi bekomm ich antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:08:43+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Irgendwie ist das doch schon bemerkenswert: Als er keinen Strom hatte, da hatte er auf einmal Kontakt zu ner Mulle, war im Zoo, war in K\u00f6ln, war fast in einer durch \u00f6ffentlichrechtliche Rundfunkgeb\u00fchren finanzierter Internetshow, war generell irgendwie ausgelassen und gut drauf. Strom ist zur\u00fcck, Fettis Schlafrhythmus ist komplett im Arsch, er ist nur noch apathisch, gereizt, hockt vorm PC und spielt WoW und kocht sich Instantmaggi. Wusste Rudi etwa doch, warum er sei Sohn vom Inderned fernhielt? Fragen an Rudi bekomm ich antworten?<br><\/blockquote>Man muss allerdings bedenken, die stromlose Zeit war \u00fcber 100 Tage lang. In der Hinsicht ist diese Bilanz an Aktivit\u00e4ten doch recht bescheiden ^^.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:10:19+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Trotzdem mehr als Reiner sonst erlebt."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:17:45+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ja, nat\u00fcrlich muss man das ber\u00fccksichtigen, auch, dass es nicht Winter war. Der Kontrast zu seiner eigentlich trostlosen Existenz ist etzala trotzdem gewaltig."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:19:43+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Lohnt noch auf den vlog zu warten oder kann ich ins Bett?"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:23:33+01:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "<blockquote>Lohnt noch auf den vlog zu warten oder kann ich ins Bett?<br><\/blockquote>Wenn du wirklich mit den schlafen wartest wegen dem Drachenvlog hast du die kontrolle verloren."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:26:13+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Der Flog nimmt sich die Zeit die er braucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:40:18+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Lohnt noch auf den vlog zu warten oder kann ich ins Bett?<br><\/blockquote>wer am wochenende schon vor 12 ins bett geht hat die kontrolle \u00fcber sein leben verloren!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-28T23:40:30+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Lohnt noch auf den vlog zu warten oder kann ich ins Bett?<br><\/blockquote>Wenn du wirklich mit den schlafen wartest wegen dem Drachenvlog hast du die kontrolle verloren.<br><\/blockquote>Kann ja nicht jeder am Samstag so Partei machen wie du."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T00:21:08+01:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<blockquote>Irgendwie ist das doch schon bemerkenswert: Als er keinen Strom hatte, da hatte er auf einmal Kontakt zu ner Mulle, war im Zoo, war in K\u00f6ln, war fast in einer durch \u00f6ffentlichrechtliche Rundfunkgeb\u00fchren finanzierter Internetshow, war generell irgendwie ausgelassen und gut drauf. Strom ist zur\u00fcck, Fettis Schlafrhythmus ist komplett im Arsch, er ist nur noch apathisch, gereizt, hockt vorm PC und spielt WoW und kocht sich Instantmaggi. Wusste Rudi etwa doch, warum er sei Sohn vom Inderned fernhielt? Fragen an Rudi bekomm ich antworten?<br><\/blockquote>Sein Gehirn empfindet zum ersten mal richtige Erfolgsgef\u00fchle in Wow. Dabei kann er sein bisher sehr trauriges Leben f\u00fcr ein paar Stunden vergessen. Ist halt der typische start in eine WoW Sucht<br><a href=\"http:\/\/www.rollenspielsucht.de\/\">http:\/\/www.rollenspielsucht.de\/<\/a> [rollenspielsucht.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T00:27:09+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>richtige Erfolgsgef\u00fchle in Wow<br><\/blockquote>MEME<br><br>Bekommt permanent auf die Fresse, sodass er sich f\u00fcr 50\u20ac auf Level 100 setzen l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T00:27:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/fdnpCzDjyvg\">https:\/\/youtu.be\/fdnpCzDjyvg<\/a> [youtu.be]<br><br>Die singt doch von ehmalla"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T00:46:44+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/fdnpCzDjyvg\">https:\/\/youtu.be\/fdnpCzDjyvg<\/a> [youtu.be]<br><br>Die singt doch von ehmalla<br><\/blockquote>bidde ferlass uns!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DJRVLKL4cy0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=DJRVLKL4cy0<\/a> [youtube.com]<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T02:20:26+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Als er keinen Strom hatte, da hatte er auf einmal Kontakt zu ner Mulle, war im Zoo, war in K\u00f6ln, war fast in einer durch \u00f6ffentlichrechtliche Rundfunkgeb\u00fchren finanzierter Internetshow, war generell irgendwie ausgelassen und gut drauf.<br><\/blockquote>Naja, wei\u00dfte.<br><br>Mulle &amp; Zoo: Das war ein Ding. Eine Mulle kontaktiert ihn und schleppt ihn in den Zoo, weil das seit dem Schdrihm mit dem Muselbart als Ank\u00fcndigung im Raum stand.<br><br>Kl\u00f6n &amp; Internetshow: Auch wieder ein und dasselbe. Irchendein Spasut dachte, es w\u00e4re fol lustik, den Reiner in der fol lustiken Show vorkommen zu lassen. Und hat ihn eingeladen.<br><br>Ist ja nun nicht so, als h\u00e4tte der stromlose Reiner vor lauter Tatendrang eine Bewerbung nach Kl\u00f6n geschickt, weil er unbedingt was zu tun braucht und in dieser beknackten Show erscheinen will.<br><br>Ist ja nun auch nicht so, als h\u00e4tte der stromlose Reiner die Kontaktdaten der Zoomulle dem Franken-Kontakte-Heftchen entnommen, sie angerufen und ein Stelldichein vereinbart.<br><br>Ist vielmehr so, dass die immerhin zwei Ereignisse, die in die stromlose Zeit fallen, genau so stattgefunden h\u00e4tten, wenn der Strom nicht ausgegangen w\u00e4r - weil sie beide nicht von Reiner ausgegangen sind. <br><br>Der hat n\u00e4mlich ohne Strom tr\u00fcbsinnig am Ufer der Aurach gehockt und Handyspiele gedaddelt. <br>Besonders ausgelassen oder gut drauf hat er da auch nicht gewirkt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T03:05:18+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Na ein Gl\u00fcck, dass er jetzt wegen WoW keine Zeit mehr f\u00fcr Reallife (ohne stranger) hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T03:12:48+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "kriege das alles nicht mehr so mit aber ist wow nicht eher so 2005?<br><br>falls ja, dann ist es ein weiterer beweis daf\u00fcr wie zur\u00fcckgeblieben der fettklo\u00df ist. falls nein, dann ist es ein beweis das ich das nicht mehr so mitkriege.<br><br>wie auch immer, hauptsache pelt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T03:20:33+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Ich hab ja von Anfang an gesagt &ldquo;Drachengame will not end with a bang, but with a whimper&rdquo; und ich sehe in dieser WoW Schei\u00dfe wirklich den Anfang vom Ende. Ein Mittel zum Eskapismus, das noch dazu Geld frisst? In Kombination mit einer Pers\u00f6nlichkeit wie der von Rainer wirklich eine explosive Mischung. Ich frag mich ob es nicht bereits zu sp\u00e4t sein wird, wenn er merkt dass er kein Geld mehr hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T03:20:42+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja ok ihr wisst ja fresse alle und so aber Spam ist auch Ok und Erkl\u00e4rung Ok mir egal bye"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T03:21:26+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Dieses Bild seiner ach so gro\u00dfen Verletzung. Meine Fresse. Komplett ohne Kontext und wahrscheinlich erhofft er sich Mitleid oder die Frage, woher die Wunde denn kommt. Interessiert halt niemanden, weswegen er das Bild und den Rest einfach l\u00f6schen soll.<br><br>Rainer, wenn du das liest hier nochmal f\u00fcr dich in kurz: L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T03:26:58+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ich hab ja von Anfang an gesagt &ldquo;Drachengame will not end with a bang, but with a whimper&rdquo; und ich sehe in dieser WoW Schei\u00dfe wirklich den Anfang vom Ende.<br><\/blockquote>Habe eine \u00e4hnliche Bef\u00fcrchtung. Drache geht nicht mit Pauken und Trompeten unter. Rainer verschwindet ganz einfach selbst in der Versenkung. So unsch\u00f6n diese Vorstellung auch ist. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T03:52:29+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Wenn ich eines aus dem Drachengame gelernt habe, dann ist es das, dass Rainer es immer wieder schafft sich selbst zu unterbieten, beim Erb\u00e4rmlichkeitslimbo wird er auch noch unter WoW durchwatscheln."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T04:44:05+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Wenn ich eines aus dem Drachengame gelernt habe&#8230; <br><\/blockquote>&#8230; und das es immer dann kommt, wenn die Haidergemeinschaft glaubt das Game ist vorbei."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T04:44:34+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "dreggsdobbelbost"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T08:34:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Er kann von Gl\u00fcck reden dass es nicht noch entz\u00fcndet ist.<br><\/blockquote>Wie, nicht noch entz\u00fcndet?!<br>Wo kommt denn deiner Ansicht nach das Pfund Eiter her?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T08:52:28+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ihr wiollt doch alle gar nicht, dass es aufh\u00f6rt<br><br><img src=\"http:\/\/pleonast.com\/system\/rooms\/pictures\/000\/009\/015\/original\/d1505375.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T08:53:25+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "WoW wird nicht das Ende sein, er wird das maximal einen Monat spielen.<br>Er spielt das Spiel ja nicht weil er die Welt erkunden will und so weiter, sondern weil er die Haider besiegen und endlich ein starker Krieger sein will. W\u00e4re das anders, h\u00e4tte er sich ja nicht auf level 100 geboostet. Wenn er jetzt aber feststellt, dass er allein schon auf Level 101 mehrere Tage mit viel Lesen und Denken brauchen wird (selbst ein erfahrener Zocker macht das nicht mal eben in ein paar Minuten), dann verschwindet der Traum vom Endgame-Druiden sehr schnell in der Versenkung. Er kann eventuell noch einem Chinesen etwa 40\u20ac f\u00fcr Powerleveling auf 110 zahlen (scheinbar hat er im Moment ja genug Geld) aber das w\u00fcrde die Sache auch nur verz\u00f6gern.<br>Was ich sagen will ist, dass man WoW durchaus als Arbeit bezeichnen kann, wenn das Ziel ist, st\u00e4rker als alle anderen zu sein. Und genau das wird Drache auch bald realisieren und sich lieber wieder dem Schneidern, Rendern und Hochladen widmen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T08:58:22+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Holy Shit. Wie zur H\u00f6lle kriegt man so ein eitriges Loch. Jetzt mal ernsthaft, ich traue ihm zu, dass er das solange ignoriert, bis er an ner Sepsis stirbt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:10:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "na habter gestern wieder 10 seiten vollgerotzt?<br><br>sehr gut, weitermachen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:10:43+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Holy Shit. Wie zur H\u00f6lle kriegt man so ein eitriges Loch. Jetzt mal ernsthaft, ich traue ihm zu, dass er das solange ignoriert, bis er an ner Sepsis stirbt.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/MGVyCXA.jpg\"><br><br>HAK @dickeRitaRU<br><br>Sieht nicht nach einer Schlagwunde aus, wenn man das drum herum betrachtet. <br>Eine schlecht abheilendes offene Wunde kann auch ein Symptom von Diabetes sein. Vielleicht ist ihm nachts das Wasser in den Beinen gefroren und es ist aufgeplatzt.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:14:30+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>Holy Shit. Wie zur H\u00f6lle kriegt man so ein eitriges Loch. Jetzt mal ernsthaft, ich traue ihm zu, dass er das solange ignoriert, bis er an ner Sepsis stirbt.<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/MGVyCXA.jpg\"><br><br><br>HAK @dickeRitaRU<br><br>Sieht nicht nach einer Schlagwunde aus, wenn man das drum herum betrachtet. <br><\/blockquote>Soll das eine Ratte sein?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:15:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Was f\u00fcr ein Fabelwesen ist das, mit dem Schnabel, den Fuchsohren und dem Rattenschwanz, das Rainer da bei\u00dft?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:25:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "das ist <strike>qu4rkey<\/strike> ein opposum."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:28:23+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Sind B\u00fcrostuhle nicht meistens f\u00fcr unter 100 kg ausgelegt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:28:48+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Buttergolem confirmed, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:38:22+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Und wie das entz\u00fcndet ist. In Penner-Punkkreisen wurde so was fr\u00fcher als &ldquo;Schleppe&rdquo; tituliert. Das einzige was da wirklich hilft ist zum Doc, ausschaben oder rausschneiden, Antibiotika und Hygiene. <br><br>Und was ist eigentlich bei der CT raus gekommen. lel<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:39:06+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Vielleicht war das ja mal ein M\u00fcckenstich der ihn a weng gejuckt hat. Dann hat er ein rauhes Kantholz neben dem PC positioniert, damit er sich nicht mehr b\u00fccken muss zum Kratzen. Mit der Zeit wurde das zur Sucht, er hat sich immer \u00f6fter gekratzt auch wenn es gar nicht gejuckt hat. Immer wenn er in WOW besiegt wird muss er sich reiben wie ein ralliger Ziegenbock, lel<br>Aber der Fu\u00df geht so lange zum Holz bis er rei\u00dft, und so kam es wie es kommen musst"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:48:25+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Vielleicht platzen seine Beine auch einfach vor Kraft sie sind ja angeblich so gut trainiert."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:51:39+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Hab das mal eben korrigiert:<br><br><blockquote>Vielleicht war das ja mal ein Bettwanzenbissder ihn a weng gejuckt hat.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T09:53:33+01:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Koppnu\u00df Kalle der olle Wadenbei\u00dfer dem Rainer sch\u00f6n ein Pepbiss verpasst hat oder so&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T10:07:14+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Rainer landet deswegen im Krankenhaus. Mir tut das Krankenhauspersonal leid, welches sich mit Rainer &amp; Kuchenkindern rumschlagen muss."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T10:12:33+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Vllt muss man ja sein Bein amputieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T10:30:15+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ich warte auf das Video wo er im Rollstuhl den Schauerberg hinunter d\u00fcst um ein paar Kuchenkinder zu erwischen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T10:49:53+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Vllt muss man ja sein Bein amputieren. <br><\/blockquote>Und schon purzeln die Kilos!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T10:53:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Mit 'ner Quote von 3\/7 ist er amtlich durchgefallen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T10:53:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Genau Loide, sein Bein muss jetzt amputiert werden und er landet im Rollstuhl, genauso wie er schon zehnmal einen grausamen Kindagaddn-Tod h\u00e4tte sterben m\u00fcssen bedingt durch seine Diabetes. Fehlerfrei per Ferndiagnose festgestellt von den Experten auf LS und Twitter.<br>Merk ihr selbst oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T10:57:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Meme<br><br>Nennt sich Axtwerfer, ok ciao"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:04:08+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Wie Reiner innerlich am verfaulen ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:04:42+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156526774456\/280117-rainer-schmerz\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156526774456\/280117-rainer-schmerz<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3VIHwKWYAEJyck.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:12:40+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wie Reiner innerlich am verfaulen ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Das ist echt ne neise Sach. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:15:00+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Wurde ja demletzt diskutiert, dass Rainer eigentlich ein Spitzenkandidat f\u00fcr eine Stei\u00dfbeinfistel w\u00e4re. Bin jetzt im Nachhinein echt froh, dass er keine hat, sein klaffendes Loch w\u00fcrde er sonst auch noch auf instagram posten."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:19:31+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Ich finde es l\u00e4cherlich das ihr Kinder \u00fcber Rainer l\u00e4stert. Ihr w\u00fcrdet diese Sachen ihm nicht ins Gesicht am Rock am Ring sagen, er ist MASSIV. Nicht nur das aber Rainer tr\u00e4gt auch die freshesten Tabakt\u00fccher, isst in den chillsten restaurants und h\u00e4ngt mit den hei\u00dfesten BBWS rum. Ihr alle seid erb\u00e4rmlich."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:26:42+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>Rainer [...] isst in den chillsten restaurants <br><\/blockquote>Das ist korrekt. Hab ihn etzala erst neulich im &ldquo;Zwei Walles&rdquo; sitzen sehen wo er &ldquo;Life is stranger&rdquo; gerendert, geschnitten und hochg'laden hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:31:55+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Kann einer mit hohem IQ Rainer mal bei Schwiegertochter gesucht anmelden? \/ plane nix"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:35:34+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Immer dieser Hass im Netz. Liebe ist doch viel sch\u00f6ner<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BZFSRXZ.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:46:03+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Der Haid soll uns einen, nicht spalten."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:47:35+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Auf dem Drachie-TS sind noch ganze 36 Loide<br><br>Bei Rainers Verkaufstalent wird er schon bald die Premium-Accounts rausschmei\u00dfen<strike>, statt bereits vor 2 Wochen als der Hype noch gro\u00df war und der Server rund um die Uhr \u00fcberf\u00fcllt <\/strike>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:48:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Leute haben Geld f\u00fcr gerenderte Identit\u00e4ten bezahlt, ist am Griebenschmalzgolem nat\u00fcrlich vor\u00fcber gegangen"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:51:13+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Holy Shit. Wie zur H\u00f6lle kriegt man so ein eitriges Loch. Jetzt mal ernsthaft, ich traue ihm zu, dass er das solange ignoriert, bis er an ner Sepsis stirbt.<br><\/blockquote>Die Wunde ist kein joke. Das kann locker ne Sepsis werden. Und wenn die erstmal eintritt, besteht akute Lebensgefahr. Sterblichkeit liegt dann bei 30-50%.<br>Amputation steht dann auch sehr schnell im Raum, eben weil Lebensgefahr besteht.<br>Habe das alles k\u00fcrzlich bei einem Verwandten mitbekommen.<br>Eitrige Wunde + unhygienisch sein, ist die Vorraussetzung. Als Diabetiker ist man sowieso anf\u00e4lliger f\u00fcr eine Sepsis.<br>Das fatale ist auch, dass sich eine Sepsis erstmal wie eine Erk\u00e4ltung anf\u00fchlt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:52:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Gilt aber dann als Akutbehandlung. Wg. KV braucht er sich keine Sorgen machen. Bein geht immer kostenlos ab."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:54:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Ich mach das, habe TWD gesehen, man mu\u00df beim Knochen einfach weiterhacken, keine Zur\u00fcckhaltung"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:55:04+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Echt doof, dass Rainer sowieso dauernd kr\u00e4nklich und erk\u00e4ltet ist. Da wird er die Sepsis nicht bemerken.<br><br>Schon krass oder, dass Game endet, indem Rainer an einer Blutvergiftung stirbt. W\u00e4re ein typischer Rainer-Move. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>(w\u00fcnsche ihm das nat\u00fcrlich nicht, nicht mal diesem b\u00f6sen Menschen aus Altschauerberg)"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:55:24+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Und wenn nicht, hab ich noch nen rostigen Fuchsschwanz im Werkzeugkeller"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:56:53+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Das fatale ist auch, dass sich eine Sepsis erstmal wie eine Erk\u00e4ltung anf\u00fchlt.<br><\/blockquote>Also m\u00fcssen wir uns ernsthaft Sorgen machen, wenn seine Lordschaft demn\u00e4chst wieder erz\u00e4hlt, er habe Grieselkr\u00e4tze? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:57:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "Das Leute is heute anscheinend immernoch hinbekommen an Blutvergiftung zu sterben.<br>Mal abgesehen von Rainer bei dems mich nicht wundern w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T11:57:18+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Schnappi gleich so: Fresse alle mit Gesundheitsdiskussion!!111"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:02:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wenn jetzt jemand Rainer warnen wird vor dieser Blutvergiftungsschei\u00dfe, dann wird Rainer arrogant und wei\u00df alles besser.<br><br>Wenn ihn keiner warnt, rafft Rainer nichts und verendet wie ein Opossumkadaver.<br><br>Ein Teufelskreis"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:05:35+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "&ldquo;Notruf!? Sie m\u00fcssen sofort zu altschauberg 8, Ruiner Winkler ist soeben im Stream ohnm\u00e4chtig geworden!&rdquo;<br><br>&ldquo;Unterlassen sie bitte diese Scherzanrufe! Sie wissen schon das dies straftbar ist&rdquo;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:08:33+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Als Diabetiker ist man sowieso anf\u00e4lliger f\u00fcr eine Sepsis.<br><\/blockquote>Wenn Drache Diabetiker w\u00e4re, w\u00fcrde er nicht mal sein zweites Fr\u00fchst\u00fcck \u00fcberleben."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:22:50+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Er wird aber einer. 30-50%? <br><br>Aber Drache ist ein sehr fitter Mensch, der schafft das schon."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:23:14+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Gibt mehrere Typen von Diabetes. Typ 2 Diabetes w\u00e4re wohl das wahrscheinlichste Szenario."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:24:32+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ich glaube eher dass Typ 1510 wahrscheinlicher ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:26:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ich glaube eher Typ &ldquo;Fresse alle&rdquo; wird es sein"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:29:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/195284_Krokerwachauf_sCkiNtz.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:31:48+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ich glaube eher dass Typ 1510 wahrscheinlicher ist.<br><\/blockquote>Musste r\u00fccken, bin geschnauft."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:34:12+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das fatale ist auch, dass sich eine Sepsis erstmal wie eine Erk\u00e4ltung anf\u00fchlt.<br><\/blockquote>Grieselkr\u00e4tze incoming??<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:35:08+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Fresse alle mit der Gesundheitsdiskussion<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:40:29+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Eitrige Wunde + unhygienisch sein, ist die Vorraussetzung. <br><\/blockquote>Ob er das ganze desinfiziert hat? Man m\u00f6chte ja so schon nicht in der Schanze sein, aber ich muss sagen, ich w\u00fcrde mich mit ner offenen Wunde zwischen M\u00fcll und Schimmel besonders unwohl f\u00fchlen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:44:57+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>aber ich muss sagen, ich w\u00fcrde mich mit ner offenen Wunde zwischen M\u00fcll und Schimmel besonders unwohl f\u00fchlen.<br><\/blockquote>Pfft, Weichei.<br><br>W\u00fcrde Rainer gern Mal in den Ganges schmei\u00dfen, bei seine Lebensumst\u00e4nden d\u00fcrfte eigentlich nichts passieren.<br><br>Da f\u00e4lt mir ein, Rainer ist wenigstens jemand der eine Toilette benutzen kann. Zigeuner und Inder jetzt unter Rainer?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:55:57+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Evtl. hat er auch einfach draufgewixx0rt, weil er mal gelesne hat, dass man auf Wunden draufpullert und dachte sich, das des etzala bestimmt auch mit Wichsne geht und er als fetter aber geistig auch sehr fitter Mensch \u00f6konomisch das Angenehme mit dem N\u00fctzlichen verbindet ferstet ihr?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T12:57:26+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Rainer kommt auf die Idee die Wunde auszubrennen. Hier zuerst gelesen!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:15:44+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Es ist unm\u00f6glich festzustellen, wie gro\u00df, tief oder alt die Wunde ist, ob das Fibrinbel\u00e4ge sind oder Eiter<br><br>Meme<br><br>Ololol Rainer wird Sepsis habne und Bein abfaulen und Sepsis f\u00fchlt sich an wie ne Erk\u00e4ltung olololol.<br><br>Ernsthaft, Rainer kann ja nichts und labert \u00fcber alles - seine Hater sind aber keinen Deut besser und meinen, ihm haushoch \u00fcberlegen zu sein.<br>Herrgott."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:19:14+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Holy Shit. Wie zur H\u00f6lle kriegt man so ein eitriges Loch. Jetzt mal ernsthaft, ich traue ihm zu, dass er das solange ignoriert, bis er an ner Sepsis stirbt.<br><\/blockquote>Die Wunde ist kein joke. Das kann locker ne Sepsis werden. Und wenn die erstmal eintritt, besteht akute Lebensgefahr. Sterblichkeit liegt dann bei 30-50%.<br>Amputation steht dann auch sehr schnell im Raum, eben weil Lebensgefahr besteht.<br>Habe das alles k\u00fcrzlich bei einem Verwandten mitbekommen.<br>Eitrige Wunde + unhygienisch sein, ist die Vorraussetzung. Als Diabetiker ist man sowieso anf\u00e4lliger f\u00fcr eine Sepsis.<br>Das fatale ist auch, dass sich eine Sepsis erstmal wie eine Erk\u00e4ltung anf\u00fchlt.<br><\/blockquote>Mein Krankenschester GF meint es k\u00f6nne sich bei der Wunde auch um ein Dunkles Mal handeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:20:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Es ist unm\u00f6glich festzustellen, wie gro\u00df, tief oder alt die Wunde ist, ob das Fibrinbel\u00e4ge sind oder Eiter<br><br>Meme<br><br>Ololol Rainer wird Sepsis habne und Bein abfaulen und Sepsis f\u00fchlt sich an wie ne Erk\u00e4ltung olololol.<br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:20:44+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Faden hier macht mich metter als Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:35:42+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156526774456\/280117-rainer-schmerz\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156526774456\/280117-rainer-schmerz<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>H\u00e4tte Jabban mit einer Rechtsschutzversicherung die Nintendo-Haider vom Kopieren der Orte f\u00fcr Pokemonspiele abhalten k\u00f6nnen? #Fragen"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:36:58+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Rainer kommt auf die Idee die Wunde auszubrennen. Hier zuerst gelesen!<br><\/blockquote>Mit seinem gl\u00fchenden Sp\u00e4her??"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:41:15+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Mein Krankenschester GF meint es k\u00f6nne sich bei der Wunde auch um ein Dunkles Mal handeln.<br><\/blockquote>Ist Rainer todesser? <br><br><img src=\"https:\/\/phoenixweasley.files.wordpress.com\/2011\/06\/dracodarkmark1.jpg%3Fw%3D500\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:42:08+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156526774456\/280117-rainer-schmerz\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156526774456\/280117-rainer-schmerz<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><\/blockquote>H\u00e4tte Jabban mit einer Rechtsschutzversicherung die Nintendo-Haider vom Kopieren der Orte f\u00fcr Pokemonspiele abhalten k\u00f6nnen? #Fragen<br><\/blockquote>Du wirst lachen, aber ALLE Orte in Pok\u00e9mon basieren auf der echten Welt: <a href=\"http:\/\/bulbapedia.bulbagarden.net\/wiki\/Pok%C3%A9mon_world_in_relation_to_the_real_world\">http:\/\/bulbapedia.bulbagarden.net\/wiki\/Pok%C3%A9mon_world_in_relation_to_the_real_world<\/a> [bulbapedia.bulbagarden.net]<br><br>In den ersten Spielen gibt es auch diverse Charaktere und B\u00fccher, die Orte in der realen Welt erw\u00e4hnen (u.A. irgendeine Stadt in Russland und irgendwas in S\u00fcdamerika)."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:44:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "&ldquo;Frankreich&rdquo;<br>Meme<br>Elsa\u00df<br><br>Heil!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:49:00+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Du f\u00fchrst ein leben ohne sorgen<br>24 Stunden, 7 tage nichts gefunden<br>Was du heute kannst besorgen<br>Das schiebst du ganz entspannt auf morgen<br>Ich hab' &lsquo;ne weile gebraucht, um zu verstehen<br>Dass die zeit reif ist, um jetzt zu gehen<br>Ich w\u00fcnsch&rsquo; dir noch 'n richtig geiles leben<br>Denn wie du dich ver\u00e4nderst, will ich mir nicht geben<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T13:57:50+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Ist Rainer todesser? <br><br><\/blockquote>Schon m\u00f6glich. Er wird sich jedenfalls irgendwann zu Tode essen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:02:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Notruf!? Sie m\u00fcssen sofort zu altschauberg 8, Ruiner Winkler ist soeben im Stream ohnm\u00e4chtig geworden!&rdquo;<br><br>&ldquo;Unterlassen sie bitte diese Scherzanrufe! Sie wissen schon das dies straftbar ist&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>W\u00fcrde man sich in der Hater Szene unbeliebt machen, wenn man Rainer das Leben rettet?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:06:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Kriegt man dann wom\u00f6glich Anrufe, da\u00df man sich l\u00f6schen soll?<br>Fragen!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:13:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote>&ldquo;Notruf!? Sie m\u00fcssen sofort zu altschauberg 8, Ruiner Winkler ist soeben im Stream ohnm\u00e4chtig geworden!&rdquo;<br><br>&ldquo;Unterlassen sie bitte diese Scherzanrufe! Sie wissen schon das dies straftbar ist&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>W\u00fcrde man sich in der Hater Szene unbeliebt machen, wenn man Rainer das Leben rettet?<br><\/blockquote>Eigentlich schon weil du in die nat\u00fcrliche Auslese eingreifst."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:22:59+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>&ldquo;Notruf!? Sie m\u00fcssen sofort zu altschauberg 8, Ruiner Winkler ist soeben im Stream ohnm\u00e4chtig geworden!&rdquo;<br><br>&ldquo;Unterlassen sie bitte diese Scherzanrufe! Sie wissen schon das dies straftbar ist&rdquo;<br><br><br><\/blockquote>W\u00fcrde man sich in der Hater Szene unbeliebt machen, wenn man Rainer das Leben rettet?<br><\/blockquote>Eigentlich schon weil du in die nat\u00fcrliche Auslese eingreifst.<br><\/blockquote>L\u00e4uft das dann wie bei Final Destination und jeder Haider wird chronologisch nach Eintrittsdatum ins Game get\u00f6tet?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:23:53+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nur die, die zum Lord gefahren sind und hochkant gefilmt haben und kichernd weggerannt sind."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:34:18+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Fragen an Reiners Wunde bekomm ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:34:42+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Unser Ruiner leidet wohl an einer Venenschw\u00e4che, was auch seine geschwollenen Krautstampfer erkl\u00e4rt.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/pFMzMM5.png\"><br><br>Welche Risikofaktoren treffen auf ihn zu?<br><br><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/lg3bH2_UzyM\/hqdefault.jpg\"><br><br>Dadurch kommen keine N\u00e4hrstoffe zu den Wunden um sie zuheilen und sie fangen an zu faulen.<br><br><a href=\"http:\/\/www.apotheken-umschau.de\/Venen\/Ulcus-cruris-offenes-Bein-343053.html\">http:\/\/www.apotheken-umschau.de\/Venen\/Ulcus-cruris-offenes-Bein-343053.html<\/a> [apotheken-umschau.de]<br><br><blockquote>Schlecht oder gar nicht heilende Wunden am Unterschenkel, vor allem am Innenkn\u00f6chel, entstehen meistens auf dem Boden einer langj\u00e4hrigen Venenschw\u00e4che.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:37:18+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<strike>L\u00e4uft<\/strike> humpelt bei Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:37:43+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Na sowas. H\u00e4tte er mal regelm\u00e4\u00dfig auf dem Hometrainer geradelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:39:26+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Der Dicke is also Schwanger!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:40:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Alles Quatsch. Virenlord leidet eideutig an Superaids vom vielen Sex mit seiner DS spielenden Freundin im Nebenzimmer.<br>Vielleicht sollten wir die Diagnosen mal sein lassen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:42:00+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Auch Quatsch!<br>Als ein riesisch\u00e4 Meddeor in's Schanzendach eingeschlagen ist, hat er sich Weltraumkrebs geholt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:43:08+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Alles Quatsch. Virenlord leidet eideutig an Superaids vom vielen Sex mit seiner DS spielenden Freundin im Nebenzimmer.<br>Vielleicht sollten wir die Diagnosen mal sein lassen.<br><\/blockquote>Red kein Quark, seine Filzl\u00e4use haben Superherpes."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T14:51:38+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer kommt auf die Idee die Wunde auszubrennen. Hier zuerst gelesen!<br><\/blockquote>Mit seinem gl\u00fchenden Sp\u00e4her??<br><\/blockquote>Musste lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ansonsten: FreSSe alle."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:14:20+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Inb4 jemand 1 Bild macht wo draches mikropener in s1 wunde penetriert oge war alles"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:17:57+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Es ist unm\u00f6glich festzustellen, wie gro\u00df, tief oder alt die Wunde ist, ob das Fibrinbel\u00e4ge sind oder Eiter<br><br>Meme<br><br>Ololol <b>Rainer wird Sepsis habne und Bein abfaulen und Sepsis f\u00fchlt sich an wie ne Erk\u00e4ltung<\/b> olololol.<br><br>Ernsthaft, Rainer kann ja nichts und labert \u00fcber alles - seine Hater sind aber keinen Deut besser und meinen, ihm haushoch \u00fcberlegen zu sein.<br>Herrgott.<br><\/blockquote>Keiner hat gesagt, dass er eine Sepsis bekommen wird, wir haben es nur als m\u00f6glich erachtet, in Anbetracht dieser ekelhaft gro\u00dfen Wunde und seiner Hygiene.<br><br>Ansonsten ging es nur darum, dass eine Sepsis eine Todesrate von 30-50% hat und sich wie eine Erk\u00e4ltung anf\u00fchlt. Hatte also Nichts mit Rainer selbst zu tun, sondern mit einer Sepsis im Allgemeinen.<br><br>Findest du es verwerflich, dass man Rainer es zutraut an einer Sepsis zu verenden und sich selbst f\u00fcr aufgekl\u00e4rter h\u00e4lt?<br>Ferstehe wirklich nicht woher deine Mettness kommt. Ich meine wer die Augen vor Stromrechnungen verschlie\u00dft und dann Monate stromlos rumhockt, den kann man doch als weniger lebensf\u00e4hig ansehen, als sich selbst?<br>Warum ist das beim Thema Gesundheit auf einmal ein Tabu? Ferstehe dich nicht.<br><br>edit: Ich kann ferstehen, dass man genervt ist, wenn sich Haider zu fake-Experten machen, um Rainer schlechter dastehen zu lassen.<br>Aber macht man sich wirklich selbst zum Experten, wenn man auf die Gefahr einer Sepsis hinweist?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:27:08+01:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<blockquote>Und wenn nicht, hab ich noch nen rostigen Fuchsschwanz im Werkzeugkeller<br><\/blockquote>nenee..so einfach machen wirs dem Rainerle nicht. Wie in Sawwird er wohl den schweren Weg gehen\/ robben m\u00fc\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:32:19+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ist die sepsis eigentlich bi und wie wird sie finanziert sollten wir mal besprechen schei\u00df warcraft"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:36:54+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ruiner hat eine leichte Sepsis und in 1-2 Tagen sollte der septische Schock kommen. W\u00fcrde die Behandlung mit Penicilin beginnen und dann mit spezifischeren Antibiotika herantasten und schauen was anschl\u00e4gt.<br>Denke aber, dass die Chancen schlecht stehen. Rainer ist zu 90% dod und sei Schwester.<br>Quelle: ISIO"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:39:30+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "ist bi sein eigentlich sepsis oder wie wird scheiss warcraft dadurch besprochen"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:39:35+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Sorry, mich nerven diese Ferndiagnosen schrecklich. Hab halt tagt\u00e4glich damit zu tun, dass Leute zu mir kommen und mir erkl\u00e4ren, dass sie XY haben und deshalb Z brauchen. Und wenn ich dann meine Arbeit mache und zu dem Ergebnis komme, dass Z v\u00f6lliger Bl\u00f6dsinn ist und was anderes (oder garnichts weil Lapalie) verordne bin ich der Idiot - weil der Neffe eines Schwagers hat das gleiche gehabt und mit Z war das sofort wieder weg. <br><br>Entschuldige den Beissreflex, aber das dieser Spekulatius trifft genau den einen Nerv bei mir, der mich zum kochen bringt.<br><br>Da ist nix verwerfliches dran, aber das k\u00f6nnte ja auch ne Schusswunde von ner .22 sein. Also besser erstmal auf die Gefahren von Schusswunden hinweisen. Oder er hat sich ein Melanom weggekratzt. Oder tats\u00e4chlich ein Tierbiss. Oder oder oder."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:42:19+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Da ist nix verwerfliches dran, aber das k\u00f6nnte ja auch ne Schusswunde von ner .22 sein. Also besser erstmal auf die Gefahren von Schusswunden hinweisen. Oder er hat sich ein Melanom weggekratzt. Oder tats\u00e4chlich ein Tierbiss. Oder oder oder.<br><\/blockquote>Kann das nicht alles theoretisch zu einer Sepsis f\u00fchren? Wunde + unhygienisch = Sepsis-Alarm.<br>Dar\u00fcber, was das Ding ausgel\u00f6st haben k\u00f6nnte, spekuliert doch eh keiner."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:42:37+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Da f\u00e4llt mir eine Geschichte ein, die mir vor ein paar Wochen an der Westk\u00fcste so oder so \u00e4hnlich passiert ist.<br><br>Habe mir 2 Packungen Ofenk\u00e4se gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich 1 Packung einem Bettler an.<br>Dieser dankte mir, und teilte den K\u00e4se sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben.<br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein.<br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Fernfahrer hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Seine Beine hat er z.B durch eine Sepsis verloren.<br><br>Wenn ich dann denke wie so ein Fettsack in seiner Schanze hockt und diese verfallen l\u00e4sst, habe ich wieder gro\u00dfe Lust den Typen anzuzeigen.<br>Ich erz\u00e4hlte dem Mann daraufhin von Fetti und den ganzen Storys und zeigte ihm ein Bild von der <strike>Schanze<\/strike> Wunde.<br>Daraufhin begann der Mann zu weinen. Auf Nachfrage erkl\u00e4rte er mir, dass genau so eine Wunde dazu f\u00fchrte, dass ihm die Beine amputiert werden mussten.<br>So ein Dreck."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:42:44+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Geh\u00f6rt die Sepsis Ruiner alleine oder haben Rita und Ramona auch noch Anspr\u00fcche?<br><br>Kann man eine Sepsis zwangsversteigern?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:45:00+01:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "Rainer jetzt deep in die Desmorphine \/ Krokodil Szene abgerutscht. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HumZaUfznHM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HumZaUfznHM<\/a> [youtube.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:45:26+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Arzt m\u00fcsste sich bald mal bei ihm melden, vielleicht macht er ja ein Sponsoring"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:49:26+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Rainer jetzt deep in die Desmorphine \/ Krokodil Szene abgerutscht. <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HumZaUfznHM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=HumZaUfznHM<\/a> [youtube.com]<br><br><br><\/blockquote>Alter bitte kennzeichne sowas doch vorher. Muss ich mir nicht geben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:56:03+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Kann das nicht alles theoretisch zu einer Sepsis f\u00fchren? Wunde + unhygienisch = Sepsis-Alarm.<br><br><\/blockquote>Wunde + unhygienisch = erstmal infizierte Wunde. Und dann auch noch kein Sepsis-Alarm sondern Anbehandlung einer infizierten Wunde. W\u00fcrde mir da eher Sorgen um ne Endocarditis (gerne durch Hautkeime!) machen. aber selbst das ist soooooo unwahrscheinlich, dass man die \u00dcberlegung genausogut f\u00fcr jeden Pickel anstellen k\u00f6nnte. Also ja, theoretisch ist das m\u00f6glich. Trifft dennoch genau den Nerv^^<br><br>Anbehandlung lieber durch Imipenem &amp; Gentamicin (au\u00dfer, man erwartet da echt F\u00e4kalkeime drin <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/> ). #liebe"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:57:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Seinen B\u00fcro-Sonntag zieht er aber kontinuierlich durch. Jeden Sonntag r\u00fchrt sich nix in der Schanze weil anstrengender Papierkram."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:58:51+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ok real Talk. Ist es seine alte Bauch Verletzung? Hab kein Bock Alles nachzulesen"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T15:59:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ganz sch\u00f6n straff f\u00fcrn Bauch, wa? Das ist eine seiner Waden. Nun bald mit Maden, lel."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:04:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da ist nix verwerfliches dran, aber das k\u00f6nnte ja auch ne Schusswunde von ner .22 sein. Also besser erstmal auf die Gefahren von Schusswunden hinweisen. Oder er hat sich ein Melanom weggekratzt. Oder tats\u00e4chlich ein Tierbiss. Oder oder oder.<br><\/blockquote>Kann das nicht alles theoretisch zu einer Sepsis f\u00fchren? Wunde + unhygienisch = Sepsis-Alarm.<br>Dar\u00fcber, was das Ding ausgel\u00f6st haben k\u00f6nnte, spekuliert doch eh keiner.<br><\/blockquote>Naja, wei\u00dft halt nicht obs grad zuheilt oder auf geht. Deswegen ist Spekulatius nicht hilfreich."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:09:19+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Habe mir 2 Modposten gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich keinen davon antreten wollte, bot ich beide zwei Bettlern an.<br>Der eine dankte mir, und teilte die Modposten sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann einen abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 10p als \u201cBezahlung\u201d geben.<br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein.<br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Modposten auf einer richtigen Funseite hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Seinen guten Ruf hat er durch zu viel Bannhammern verloren.<br><br>Wenn ich dann denke wie so ein Fettsack in seiner Schanze hockt und diese verfallen l\u00e4sst, habe ich wieder gro\u00dfe Lust den Typen anzuzeigen.<br>Ich erz\u00e4hlte dem Mann daraufhin von Fetti und dass er HTML Seiten erstellt und zeigte ihm ein Bild von seinem Forum.<br>Daraufhin begann der Mann zu weinen. Auf Nachfrage erkl\u00e4rte er mir, dass genau so eine Seite dazu f\u00fchrt, dass man irgendwann bei LS Moderator wird.<br>So ein Dreck."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:14:56+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ich geb zu, dass ich selbst schon oft dar\u00fcber den Kopf gesch\u00fcttelt habe, dass in dem Thread gerne alles M\u00f6gliche aufgebauscht wird.<br>Wenn nicht viel passiert, werden kleine Indizien aufgegriffen und zu epischen Szenarien ausgemalt. 3 Thread-Seiten sp\u00e4ter ist dieses Szenario pl\u00f6tzlich allgemein anerkannter Fakt.<br>In diesem Fall habe ich dieses Ph\u00e4nomen wohl selbst befeuert.<br>War nicht extra, tut mir leid.<br>Thema Sepsis kann abgehakt werden und ins Nirvana des Drechengames verschwinden.<br>ciao kakao"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:18:40+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>War nicht extra, tut mir leid.<br><\/blockquote>Alles cool Brudi, ist halt der \u00fcbliche Drachenspekulatius. Und wennde das grade bei wem erlebt hast dr\u00e4ngt sich der Gedanke halt auf.<br><br>Ist ja nicht deine Schuld, dass mich das Thema hart triggert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:28:04+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Als Diabetiker ist man sowieso anf\u00e4lliger f\u00fcr eine Sepsis.<br><\/blockquote>Wenn Drache Diabetiker w\u00e4re, w\u00fcrde er nicht mal sein zweites Fr\u00fchst\u00fcck \u00fcberleben.<br><\/blockquote>Gratuliere die gleiche Argumentation wie Rainer .W.<br><br>Bist du auch ADSler und RSLer alder? <br><br>Um dich aufzukl\u00e4ren:Es kommt vor, dass Diabetiker (bei dem pillentyp - also ohne spritze) es nicht bemerken das sie Diabetes haben sodass sie einfach weiter in den Tag leben und irgendwann mal sp\u00e4ter erst die Krankheit bemerken"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:38:54+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bauchspeicheldr\u00fcse auch Haider. Ist sie eigentlich ein Organ?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:48:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Hat zuf\u00e4llig jemand von euch eine Studie zur Hand, wie stark \u00dcbergewicht und Diabetes korrelieren? Ich suche eine Auflistung mit \u00dcbergewicht in kg und Wahrscheinlichkeit f\u00fcr Typ2 Diabetes."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:55:30+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Story <br><\/blockquote>Lel"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T16:56:29+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Hat zuf\u00e4llig jemand von euch eine Studie zur Hand, wie stark \u00dcbergewicht und Diabetes korrelieren? Ich suche eine Auflistung mit \u00dcbergewicht in kg und Wahrscheinlichkeit f\u00fcr Typ2 Diabetes.<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs11695-010-0335-4\">https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs11695-010-0335-4<\/a> [link.springer.com]<br><br>Tabelle 1 sind die Prozentzahlen. Waren auch 25000 Teilnehmer, daher sollten die Daten ganz gut sein."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:03:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Andere Frage: w\u00fcrdet ihr einen verkr\u00fcppelten Rainer \u00e4rgern? Oder zu viel Angst vor Wurf mit Prothese?<br><br>\/Hab mobben durch \u00e4rgern ersetzt. DrOll hatte das ph\u00e4nomenal gut erkl\u00e4rt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:05:22+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ist ja bei seiner schlimmen Wunde nur noch eine Frage der Zeit, bis aus der Hypothese eine Prothese wird."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:09:45+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32580129\/Diabetes.png\"><br><br>Alter <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":-D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:16:09+01:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Hmmm&#8230; lecker! Willkommen auf kotzschon.de!<br><br>Bald fideos von r\u00fccksichtlosen, mittern\u00e4chtlichen, illegalen Rollstuhlrennen gegen Kalli!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:16:41+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Diabetesfrage nun die neue <strike>Finanzdiskussion<\/strike>Bi-Frage.<br><br>Wem geh\u00f6rt eigentlich das Haus?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:16:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Und Erkl\u00e4rung was der Alter daran ist?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:19:29+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rainer eindeutig <b>Bi<\/b>adetes."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:25:01+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Hier nochmal a weng WoW Theorie. Reiner hat sich Mounts, Pets und Erbst\u00fccke im Wert von mehreren zehntausend Gold gekauft. Das Gold kann er nicht selber erspielt haben. Es gibt nur 2 M\u00f6glichkeiten:<br><br>1. Er hat das Gold von einem Hodnelegger geschenkt bekommen<br>2. Er hat sich eine WoW Marke gekauft (kostet 20 Euro)<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:26:07+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "und kann es sein, dass ausversehen der gute Rainer auf dem Dachboden eingesperrt wurde?<br><br><img src=\"http:\/\/1.bp.blogspot.com\/-jSRQ5EGnC0g\/UCZuYBr2xeI\/AAAAAAAAE_w\/qfTKDDlcaCk\/s1600\/154-treehouseofhorrorvii.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:28:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Welcher gute Reiner?<br>Ok, war alles, BYE"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:30:34+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "das hier schon bekannt? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T17:40:41+01:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>das hier schon bekannt? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/weknowmemes.com\/generator\/uploads\/generated\/g1485707984309105773.jpg\">http:\/\/weknowmemes.com\/generator\/uploads\/generated\/g1485707984309105773.jpg<\/a> [weknowmemes.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:03:29+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<blockquote><blockquote>das hier schon bekannt? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/weknowmemes.com\/generator\/uploads\/generated\/g1485707984309105773.jpg\">http:\/\/weknowmemes.com\/generator\/uploads\/generated\/g1485707984309105773.jpg<\/a> [weknowmemes.com]<br><\/blockquote>Astrein das Bild eingebettet, Brudi.<br><br>Wer ist der Vogel denn, warum sollte man kehren, dass er da hinf\u00e4hrt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:03:48+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Die Husos die ihre unwichtigen YT-Kan\u00e4le mit Drachenlord pushen wollen werden immer mehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:05:11+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>das hier schon bekannt? <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-TB8mJJC3PI<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Hip Hop Kaschber soll sich l\u00f6schen"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:15:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs11695-010-0335-4\">https:\/\/link.springer.com\/article\/10.1007%2Fs11695-010-0335-4<\/a> [link.springer.com]<br>Tabelle 1 sind die Prozentzahlen. Waren auch 25000 Teilnehmer, daher sollten die Daten ganz gut sein.<br><\/blockquote>Streifenbesteiger mal wieder bester Besteiger!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:22:11+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "ganz gut f\u00fcr im Durchschnitt 55 j\u00e4hrige. Und warum waren die nicht-Diabetiker im Durchschnitt \u00fcber 10 Jahre j\u00fcnger? Fragen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:27:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Mal eine Frage an alle Veteranen und Leute die schon l\u00e4nger dabei sind.<br>Es geht um das wohl wichtigste Werk drachscher Literatur, n\u00e4mlich &ldquo;Sex im Mittelalter&rdquo;.<br>Hat Rainer es selbst gepostet, oder hat sich die Haiderschaft dieses Meisterwerk auf anderen Wegen erschlichen?<br>Mir ist klar, dass das Basiswissen ist, aber es w\u00e4re super, wenn mir jemand eine Antwort darauf geben k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:27:30+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wann kommt eigentlich die n\u00e4chste Folge von &ldquo;Hater Heute&rdquo;?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:32:20+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Wann kommt eigentlich die n\u00e4chste Folge von &ldquo;Hater Heute&rdquo;?<br><\/blockquote>kommt zusammen mit vlog 4 von 7<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:36:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Medizingeseier<br><br><\/blockquote>Ich fass mal alle deine Posts in dem Fred hier zusammen: <br>Hallo, bin Arzt, bin Arzt, hallo, bin Arzt, bin \u00fcbrigens Arzt, hallo. Bin Arzt.<br><br>Freut mich dass du's durchs Studium geschafft hast, w\u00fcnsch dir alles gute. Und jetzt h\u00f6r gottverdammt nochmal endlich auf dr\u00fcber zu reden. w\u00e4r auch Arzt geworden wenn ich lesen k\u00f6nnte.<br><br>schei\u00df drachenlords"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:38:53+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Mal eine Frage an alle Veteranen und Leute die schon l\u00e4nger dabei sind.<br>Es geht um das wohl wichtigste Werk drachscher Literatur, n\u00e4mlich &ldquo;Sex im Mittelalter&rdquo;.<br>Hat Rainer es selbst gepostet, oder hat sich die Haiderschaft dieses Meisterwerk auf anderen Wegen erschlichen?<br>Mir ist klar, dass das Basiswissen ist, aber es w\u00e4re super, wenn mir jemand eine Antwort darauf geben k\u00f6nnte.<br><\/blockquote>Wurde vom Rudi Winkler Verlag ver\u00f6ffentlicht"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:43:29+01:00",
        "username": "BeleibterLindwurm",
        "text": "<blockquote>Wann kommt eigentlich die n\u00e4chste Folge von &ldquo;Hater Heute&rdquo;?<br><\/blockquote>In einer 600 DVD Sammelbox zusammen mit Drache L\u00e4uft, Drache Radelt, Vlog 4-7\/7, 4 Drachen und der Metal, dem Religionskritikvideo, Meddl Genhere Videos und allen Abospecials bis zum 1 Mio Special"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:54:06+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "<blockquote>Freut mich dass du's durchs Studium geschafft hast, w\u00fcnsch dir alles gute.<br><\/blockquote>Dange <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T18:58:50+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote>Mal eine Frage an alle Veteranen und Leute die schon l\u00e4nger dabei sind.<br>Es geht um das wohl wichtigste Werk drachscher Literatur, n\u00e4mlich &ldquo;Sex im Mittelalter&rdquo;.<br>Hat Rainer es selbst gepostet, oder hat sich die Haiderschaft dieses Meisterwerk auf anderen Wegen erschlichen?<br>Mir ist klar, dass das Basiswissen ist, aber es w\u00e4re super, wenn mir jemand eine Antwort darauf geben k\u00f6nnte.<br><\/blockquote>Er hat es in Foren unter anderen Usernamen ver\u00f6ffentlicht"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:00:30+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote><blockquote>Freut mich dass du's durchs Studium geschafft hast, w\u00fcnsch dir alles gute.<br><\/blockquote>Dange <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":-)\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i2.wp.com\/www.tedcoxen.com\/wp-content\/uploads\/2014\/05\/VomitedByTedCoxen-com-LIKE-US-ON-FACEBOOK00029.jpg\"><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:03:30+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "&ldquo;Gr\u00fc\u00dfe an Rudi aus Buddeln.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:41:04+01:00",
        "username": "HansMeiser2",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32581432\/twilight.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:47:41+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hoffentlich h\u00e4lt er die Wunde morgen sch\u00f6n breit in die Kamera im Dregenmonday."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:49:37+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "dregenmonday f\u00e4llt morgen aus! daf\u00fcr gibts vlog 4 von 4<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:54:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170703-093524",
        "text": "R\u00fclpsen, Arsch raus, schnaufen.<br><br>Ein Instantklassiker!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:55:18+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32581432\/twilight.png\"><br><\/blockquote>Men with this beard have a 100% chance of stealing your girlfriend."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:55:20+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Vlog 4 von 7 Ende<br><br><br><a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/5WuYBz31o8E\">https:\/\/openload.co\/f\/5WuYBz31o8E<\/a> [openload.co]<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bXghGHYS5Yc&amp;feature=youtu.be&amp;a\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=bXghGHYS5Yc&amp;feature=youtu.be&amp;a<\/a> [youtube.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3XBqtGWEAAHuwq.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:57:15+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "Ich bin's schon wieder&#8230; WI-DER-LICH!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T19:59:11+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Das Video kann doch nicht sein ernst sein&#8230;.<br><br>Er unterbietet sich mal wieder extrem"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:00:00+01:00",
        "username": "jay_the_killer",
        "text": "Das neue Video ist ein neuer Tiefpunk. Wie verschoben ist seine gottverdammte selbstwarnehmung, dass er es f\u00fcr sinnvoll h\u00e4lt etwas derart Asoziales ins Internet rein zu tun?!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:02:08+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Der kann das nicht Ernst meinen am Anfang.. das geht einfach nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:03:22+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "wieso steht da &ldquo;Ende&rdquo; im titel? hab ich die info dazu \u00fcberh\u00f6rt? Fragen! an alle haider bekomme ich antworten<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:03:49+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Zu faul zum schneiden? Ab jetzt wird nur noch gerendert und hochgeladen.<br><br><br>Sein Schlafrhythmus war keine 24h lang normal, wem will er das erz\u00e4hlen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:04:50+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "der neue PFLOG ALLER DER ANFANG ALLERINE XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:05:04+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Qualit\u00e4tsoffensive l\u00e4uft auf Hochtouren."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:06:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Heute mal ein Schnellspritzer. Gibt so wenigstens keine Klicks f\u00fcr Drache:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/MI6YHnoT5kk\">https:\/\/youtu.be\/MI6YHnoT5kk<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:08:43+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kA0HGw5.png\"><br><br>youtuberschlafryhtmus loide"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:10:08+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hat er durch WoW jetzt Arthritis oder wieso ist er sich f\u00fcr's Schneiden zu schade?<br>Ich bin sprachlos. lel<br>Und wie oft der Hurensohn sagt, er habe <strike>3 4 5 6 7 129<\/strike> 983 Videos am jeweils heutigen Tag produziert. So oft wie er das sagt, hat er bis 2019 Stoff f\u00fcr t\u00e4gliche Videos. Wichser."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:10:39+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Grundg\u00fctiger ist er einfach FETT. Das kommt jetzt erst nochmal richtig zur Geltung."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:11:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Der ist doch schon quasi tot&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:11:17+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Beste Stelle ab 0:20"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:13:37+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Und BAH diese Wichsflecken und sonstiger Schleim, den er die letzten <strike>Tage <\/strike> Wochenproduziert oder gegessen hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:13:59+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Irgendwie bin ich grad sprachlos."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:14:01+01:00",
        "username": "arbeits_pulli",
        "text": "Mich hat noch nie ein Video\/eine Aktion von Rainer derartig schockiert wie dieser Pflock. Dieser Mensch wird bald elend sterben wenn ihn niemand aus diesem Haus rausholt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:16:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/d3mlwAX5g4zHDkn6\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:17:38+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Wie fett er geworden ist.."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:17:39+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Club 27 l\u00e4uft"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:18:32+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Vergesst nicht, der Metal soll euch einen, nicht spalten"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:18:51+01:00",
        "username": "Port Arthur",
        "text": "Das ist gro\u00dfartige Unterhaltung, wenn auch unfreiwillig <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>- &ldquo;Meddl Leude&rdquo;<br>- *r\u00fclps*<br>- h\u00e4lt Arsch in die Kamera<br>- schmei\u00dft im Off irgendwelche Bierflaschen um<br>- betrachtet kurz den Stuhl, schnauft und kalkuliert, wie er seine 150 kg Kampfgewicht da drauf platzieren kann<br>- setzt sich langsam und gequ\u00e4lt hin<br>- Stuhl knarzt, anscheinend kurz vor Zusammenbruch<br>- macht weiter, als ob nichts gewesen w\u00e4re"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:19:17+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Wie krank seine grau-rote Haut (kein Organ) bereits aussieht <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:19:19+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Na immerhin hat er noch eine Hose an in dem Video. Wahrscheinlich kurz vorher noch reingeschl\u00fcpft und dann kurz nach Aufnahmebeginn gemerkt dass es noch etwas unbequem am fetten Arsch kneift."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:19:57+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Aber ich glaube wirklich, dass er das so geplant hat. Warum sollte er sonst an der Kamera rumnesteln?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:21:20+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Kommt <strike>heute<\/strike> \u00fcbermorgen dann 4 von 7 Sonntag?<br><\/blockquote>Im Dreger Mondai (der kommen wird!!!) will er uns erkl\u00e4ren wieso es nur 4 von 7 wurde.<br>Messlatte wieder ein St\u00fcck tiefer f\u00fcr unseren Limbolord.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:21:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Aber ich glaube wirklich, dass er das so geplant hat. Warum sollte er sonst an der Kamera rumnesteln? <br><\/blockquote>Er hat nicht mal mehr geschnitten. ER HAT DAS SCHNEIDEN AUSGELASSEN! ER HAT NUR GERENDERT UND HOCHGELADEN! <br><br>Es ist aus mit ihm."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:24:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das Sahnest\u00fcck des Pflogs<br><a href=\"http:\/\/sendvid.com\/1f8zi7do\">http:\/\/sendvid.com\/1f8zi7do<\/a> [sendvid.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:24:53+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Besonders das Wochenende hat seinen Schlafrhythmus gefickt. Genau, weil es in seinem Leben ja einen Unterschied macht, ob Wochenende ist oder nicht.<br><br>Ist schon eine harte Herausforderung nachts zu schlafen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:25:24+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aber ich glaube wirklich, dass er das so geplant hat. Warum sollte er sonst an der Kamera rumnesteln? <br><\/blockquote>Er hat nicht mal mehr geschnitten. ER HAT DAS SCHNEIDEN AUSGELASSEN! ER HAT NUR GERENDERT UND HOCHGELADEN! <br><br>Es ist aus mit ihm.<br><\/blockquote>ER HAT NACH LANGEN ANALYSEN GEMERKT, DASS DIE HAIDER GENAU SOWAS SEHEN WOLLEN!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:26:26+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "<blockquote>Heute mal ein Schnellspritzer. Gibt so wenigstens keine Klicks f\u00fcr Drache:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/MI6YHnoT5kk\">https:\/\/youtu.be\/MI6YHnoT5kk<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Render vielleicht zuk\u00fcnftig etwas an der Lautst\u00e4rke des zu kommentierenden Fideos. Der Lerd ist relativ leise im Vergleich zu dir."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:37:38+01:00",
        "username": "Ferdi",
        "text": "&ldquo;Die Qualid\u00e4d wird subba!&rdquo;<br>Rainer Winkler - 2015<br><br>So sieht es aus, wenn man auf YouTube erfolgreich werden will!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:37:48+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Das Sahnest\u00fcck des Pflogs<br><a href=\"http:\/\/sendvid.com\/1f8zi7do\">http:\/\/sendvid.com\/1f8zi7do<\/a> [sendvid.com]<br><\/blockquote>Wegen den ganzen Wiggs-Fleggen auf seinem Pulli, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:39:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Die ersten ~30 Sekunden von dem Video zeigen vor allem eins: Dass er v\u00f6llig und komplett kaputt ist. Ich bin kein Drachengame-Fatalist der bei jedem Husten von einem Schanzenschimmel-verurschachtem Lungen\u00f6derm redet, aber der Typ ist am Ende. <br><br>Vergleicht diesen j\u00e4mmerlichen Auswurf mal mit seinem Weltraum-Sofa-Video. Ich meine, das war schei\u00dfe und irrelevant. Aber ich glaube ihm, dass er mit seinem beschr\u00e4nkten Horizont da wahrscheinlich Stunden, eher Tage, dran gesessen hat. <br><br>Das hier hat er sich nichtmal angeschaut vorm Hochladen. Nichtmal. Angeschaut. Hat sich vorher nicht \u00fcberlegt, wor\u00fcber er reden will. Er hat sich ja nichtmal die M\u00fche gemacht, eine Ausrede zu erfinden warum seine behinderten Pflocks nicht kamen. <br><br>So sieht jemand aus, dem wirklich alles egal geworden ist. &ldquo;Ende&rdquo; ist wahrscheinlich der erste treffende Videotitel den er sich seit langem hat einfallen lassen, nur versteht er selbst nicht warum."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:47:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Faszinierend wie sich der Lord im Gegensatz zu seinen YouTube &ldquo;Kollegen&rdquo; immer weiter zur\u00fcckentwickelt, die Videos werden immer schlechter, er gibt sich immer weniger M\u00fche etc.<br>Ich wei\u00df, alles bekannt, aber ich habe mittlerweile schon irgendwie das Gef\u00fchl, dass Videos nur noch gedreht werden um unbesiegt zu bleiben.<br>Nettes Video von neobiene, durchaus ein einen Schmunzler wert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:55:39+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Ich bin verunsichert. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Wirklich, ich wei\u00df nicht, was ich vom neuen Fidio halten soll!?<br>Auf der einen Seite sieht vor Allem der Anfang sehr gespielt aus. Auf der anderen Seite wei\u00df ich, dass Ruiner nicht schauspielern kann. Ich bin verwirrt.<br>Trollt er die Trolle, oder ist er wirklich so am Ende, dass er zur Begr\u00fc\u00dfung r\u00fclpst und es ihm egal ist? <br>Ich denke, dass er trollt. <br>Aber warum? <br>Seine Haider durchschauen sein Gehabe und seine &ldquo;Drachis&rdquo; wird das abschrecken.<br>Also warum sollte er das machen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:58:34+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.mememaker.net\/static\/images\/memes\/86892.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T20:59:27+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Die ersten ~30 Sekunden von dem Video zeigen vor allem eins: Dass er v\u00f6llig und komplett kaputt ist. [...] <br>So sieht jemand aus, dem wirklich alles egal geworden ist. &ldquo;Ende&rdquo; ist wahrscheinlich der erste treffende Videotitel den er sich seit langem hat einfallen lassen, nur versteht er selbst nicht warum.<br><\/blockquote>Ich ferstehe was du meinst.<br>So sieht allerdings auch einfach jemand aus, der eigentlich nur WoW zocken will und keinen Bock darauf hat Videos zu machen.<br>Die Schei\u00dfe schnell filmen &amp; hochladen und danach zur\u00fcck nach Azeroth.<br>Sehe hier keine Person, die den Lebenswillen verloren hat, sondern einen WoW-Suchti, der die Videos als l\u00e4stige Verpflichtung ansieht."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:03:58+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Was kann man \u00fcberhaupt in Wow alles machen, sodass man da 24\/7 vorsitzt..?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:04:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Das neue Video ist ein neuer Tiefpunk. Wie verschoben ist seine gottverdammte selbstwarnehmung, dass er es f\u00fcr sinnvoll h\u00e4lt etwas derart Asoziales ins Internet rein zu tun?!<br><\/blockquote>Wenn ich mehr als sieben mal die Woche Sport machen k\u00f6nnte, dann h\u00e4tte mich dieses Video und die Megawampenaufnahme dazu motiviert, damit anzufangen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:04:55+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote>Was kann man \u00fcberhaupt in Wow alles machen, sodass man da 24\/7 vorsitzt..? <br><\/blockquote>looten &amp; leveln"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:05:51+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><blockquote>Die ersten ~30 Sekunden von dem Video zeigen vor allem eins: Dass er v\u00f6llig und komplett kaputt ist. [...] <br>So sieht jemand aus, dem wirklich alles egal geworden ist. &ldquo;Ende&rdquo; ist wahrscheinlich der erste treffende Videotitel den er sich seit langem hat einfallen lassen, nur versteht er selbst nicht warum.<br><\/blockquote>Ich ferstehe was du meinst.<br>So sieht allerdings auch einfach jemand aus, der eigentlich nur WoW zocken will und keinen Bock darauf hat Videos zu machen.<br>Die Schei\u00dfe schnell filmen &amp; hochladen und danach zur\u00fcck nach Azeroth.<br>Sehe hier keine Person, die den Lebenswillen verloren hat, sondern einen WoW-Suchti, der die Videos als l\u00e4stige Verpflichtung ansieht.<br><\/blockquote>Aber das R\u00fclpsen und Kamera-Einrichten war doch ABSICHT(liche Brovogation)<br>Er hat sowieso den Anfang wegschneiden m\u00fcssen. Warum l\u00e4sst er das R\u00fclpsen + Adjustieren der Kamera drinnen? Das ist doch Getrolle? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:06:13+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Verstehe die Faszination von MMOs auch nicht. 99% der Quests sind: <br> <br>&ldquo;Bring mir 10 Felle.&rdquo;<br>L\u00e4ufst wieder zu dem Typ hin.<br>&ldquo;Du hast noch keine 10 Felle. Komme wieder wenn du 10 Felle hast.&rdquo;<br><br>Nun ersetzte Felle durch beliebigen Gegenstand."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:09:06+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das neue Video ist ein neuer Tiefpunk. Wie verschoben ist seine gottverdammte selbstwarnehmung, dass er es f\u00fcr sinnvoll h\u00e4lt etwas derart Asoziales ins Internet rein zu tun?!<br><\/blockquote>Wenn ich mehr als sieben mal die Woche Sport machen k\u00f6nnte, dann h\u00e4tte mich dieses Video und die Megawampenaufnahme dazu motiviert, damit anzufangen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Du k\u00f6nntest 14 mal machen: Morgens und abends!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:10:05+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "auch wenn jetzt wieder einige kommen &ldquo;mimi, alsob, rainer fiel zu dum zum trollen\/schauspielern&rdquo;, aber ich denke auch, dass er das gespielt hat. <br><br>1. war der r\u00fclpser so ein kleiner, oberfl\u00e4chlicher, der nicht aus dem magen sondern von oben, aus dem rachen (ein k\u00fcnstlich provozierter) kam. nat\u00fcrlich hat man manchmal auch solche, aber is zumindest bei mir eher selten<br>2. wie gmp schon geschrieben hat, einmal muss er sowieso schneiden. da h\u00e4tte er den anfang auch gleich wegschneiden k\u00f6nnen, hat er aber nicht.<br><br>naja, sicher kann mans nicht sagen, aber er hat in der vergangenheit schon das ein oder andere mal einfachste formen von selbstiruni an den tag gelegt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:11:25+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Verstehe die Faszination von MMOs auch nicht. 99% der Quests sind: <br> <br>&ldquo;Bring mir 10 Felle.&rdquo;<br>L\u00e4ufst wieder zu dem Typ hin.<br>&ldquo;Du hast noch keine 10 Felle. Komme wieder wenn du 10 Felle hast.&rdquo;<br><br>Nun ersetzte Felle durch beliebigen Gegenstand. <br><\/blockquote>t\u00f6te 10 lvl1-monster, t\u00f6te 20 lvl1-monster- t\u00f6te 10 lvl2-moster&#8230;<br>vor allem f\u00fcr menschen ohne sozialleben kann das s\u00fcchtige werden wenn sie sich in einer gilde behaupten k\u00f6nnen und dort fehlende anerkennung erhalten. aber rainer ist nicht gut in dem spiel und hat auch nicht mal ansatzweise die sozialen skills um sich in einer gilde zurecht zu finden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:13:33+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote><br><\/blockquote><\/blockquote>Aber das R\u00fclpsen und Kamera-Einrichten war doch ABSICHT(liche Brovogation)<br>Er hat sowieso den Anfang wegschneiden m\u00fcssen. Warum l\u00e4sst er das R\u00fclpsen + Adjustieren der Kamera drinnen? Das ist doch Getrolle? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><\/blockquote>Kennst du das nicht, wenn du irgendwas machen musst, worauf du absolut keinen Bock hast?<br>Wenn du es dann trotzdem machst und einfach schnell hinrotzt?<br>So stelle ich mir das bei dem Video vor.<br>Entweder hat er sich gedacht &ldquo;Ach schei\u00df drauf, so schlecht wird das schon nicht sein, das Schneiden lass ich weg.&rdquo;<br>Oder er hat einfach eine l\u00e4ngere Pause nach der Aufnahme gemacht und erstmal WoW gezockt. Dann hat er vergessen, dass er noch Schneiden muss. Also einfach Lieblosigkeit bez\u00fcglich seines Videos.<br>Ist vermutlich wirklich sein schlechtestes Video aller Zeiten. Qualit\u00e4tsoffensive l\u00e4uft <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>WoW gibt momentan scheinbar motivierendes Feedback als YT \/ Younow."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:13:55+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "W\u00e4re schon, wenn uns Ruiner an seinem Spa\u00df teilnehmen lassen k\u00f6nnte.<br>Wenn doch nur jemand auf so eine Art Live-Stream kommen w\u00fcrde, oder Spielaufnahmen.<br><br>Echt schwer sowas zu realisieren, wenn man nur JuTuber als Hauptberuf ist. Verflixt.<br><br>Und jetzt mal wieder R34Ltal\u029e:<br><br>Wie lang soll diese Lebensphase noch dauern? Bis das neue Zelad kommt? Und dann?<br>Keine Ahnung wann die letzten Geldquellen aufh\u00f6ren zu flie\u00dfen, aber das kann doch nicht mehr so lange dauern. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:14:11+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Was kann man \u00fcberhaupt in Wow alles machen, sodass man da 24\/7 vorsitzt..? <br><\/blockquote>wenn dich so ein spiel gefangen hat, dann sitzt du in der falle!!! rede aus erfahrung! v.a. wenn du keiner geregelten arbeit nachgehst! du kommst da nicht mehr alleine raus!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:15:19+01:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Am heftigsten finde ich eigentlich dass der Buttergolem sogar noch jemanden wie mhk als Vorbild nehmen k\u00f6nnte&#8230;<br>Selbst wenn er so jemandem nacheifern w\u00fcrde w\u00e4re er sehr wahrscheinlich besser dran als jetzt&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:17:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20181004-215306",
        "text": "<blockquote><blockquote>Verstehe die Faszination von MMOs auch nicht. 99% der Quests sind: <br> <br>&ldquo;Bring mir 10 Felle.&rdquo;<br>L\u00e4ufst wieder zu dem Typ hin.<br>&ldquo;Du hast noch keine 10 Felle. Komme wieder wenn du 10 Felle hast.&rdquo;<br><br>Nun ersetzte Felle durch beliebigen Gegenstand. <br><\/blockquote>t\u00f6te 10 lvl1-monster, t\u00f6te 20 lvl1-monster- t\u00f6te 10 lvl2-moster&#8230;<br>vor allem f\u00fcr menschen ohne sozialleben kann das s\u00fcchtige werden wenn sie sich in einer gilde behaupten k\u00f6nnen und dort fehlende anerkennung erhalten. aber rainer ist nicht gut in dem spiel und hat auch nicht mal ansatzweise die sozialen skills um sich in einer gilde zurecht zu finden&#8230;<br><\/blockquote>Klar sind auch anspruchsvolle MMOs wie wow repetitiv, aber du kannst das nicht mit irgendwelchen anspruchslosen mobile games vergleichen.<br>Habs nur kurz ausprobiert und wieder fallen gelassen weil mir direkt klar war was man f\u00fcrn lowlife sein muss um da vorne mit dabei zu sein aber Hirn fordert das schon."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:19:40+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ich hatte damals in der Beta gespielt, fand das Spiel witzig, dachte mir &ldquo;Jo, das kannste nebenher mal bissel zoggn.&rdquo; Hatte nette Leute getroffen, mit denen gespielt, bin schlafen gegangen. N\u00e4chsten Tag will ich mal kurz einloggen, finde meine Truppe, alle irgendwie zig mehr Level als ich. &ldquo;Yo, wir haben halt durchgemacht, wir machen jetz alle noch n paar Stunden und dann gehen wir schlafen.&rdquo; Da wusste ich, dass das nix f\u00fcr mich ist, wenn Du da irgendwie Anschluss haben willst, darfste kein Lebne haben. Ja, ich wei\u00df, ist mit den Jahren deutlich weniger so geworden, hat meinen Eindruck aber so nachhaltig gepr\u00e4gt, dass ich nix mehr mit zu tun haben wollte. Da ist die eine Folge TBBT doch recht authentisch, wo Penny mit Age of Conan anf\u00e4ngt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:21:59+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>auch wenn jetzt wieder einige kommen &ldquo;mimi, alsob, rainer fiel zu dum zum trollen\/schauspielern&rdquo;, aber ich denke auch, dass er das gespielt hat. <br><br><br><\/blockquote>Naja, wenn es mit Absicht war, was will er damit jetzt zeigen. Das ist v\u00f6llig Kontextlos und zmd. ich als Zuschauer wei\u00df gar nicht, was da eben gerade eigentlich passiert ist. Ich k\u00f6nnte es mir nur so erkl\u00e4ren, und man darf nicht vergessen, dass er in seiner Selbstwahrnehmung &ldquo;nur eine Rolle&rdquo; spielt um sich sein Verhalten zu legitimieren, dass er gerade die Rolle spielt, dass er &ldquo;nur eine Rolle&rdquo; spielt, damit seine Handlungsweisen letztendlich zu seinem Selbstbild passen. So explizit denkt er das nat\u00fcrlich aber nicht. <br><br>Oder er hat es nur hingerotzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:26:22+01:00",
        "username": "BigBANG",
        "text": "Ach so dramatisch ist WoW auch nicht. Ob man einen Youtuber-Schlafrhythmus hat und nicht mehr aus dem Haus geht, hat nicht unbedingt etwas mit WoW zu tun.<br>WoW ist kompatibel mit dieser Lebensweise, aber l\u00f6st dies nicht unbedingt aus.<br>Inzwischen ist WoW darauf ausgelegt, dass du mit 1-2h Spielzeit pro Tag alles vom Spiel auskosten kannst.<br>Wenn man allerdings eine anf\u00e4llige Pers\u00f6nlichkeit f\u00fcr Nolifer-Verhaltensweisen hat, sollte man WoW meiden.<br><br><br>edit: und nat\u00fcrlich ist in seinem Videos nichts gespielt \/ provokativ gewesen. Verstehe nicht wie man auf so einen Mumpitz kommt. Habt ihr echt gedacht der Content w\u00e4re zu schlecht um wahr zu sein? Ihr schaut den Drechen, verdammte Schei\u00dfe, denkt mal nach."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:34:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da ist kurz der B\u00e4tess Matherfaker Drachenlords durchgekommen, passiert ihm halt manchmal.<br><br>Dr. Ache und Mr. Lord"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:43:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Die <i>angek\u00fcndigten<\/i> 5(?) Headbangervideos sind nun die allerletzte Notl\u00f6sung um Content abzuliefern. Er begreift ja sogar selber, dass er nicht mal mehr f\u00fcr sinnfreie Labervideos mit Umfang von wenigen Minuten Energie und Willenskraft aufbringen kann.<br><br>Headbangen kostet null Talent und Kreativit\u00e4t. Wer f\u00fcrs Sprechen zu faul wird, schleudert halt seine L\u00e4use durch die Bude. Da habta eure Videos und nu Fresse!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:47:12+01:00",
        "username": "wotsefak",
        "text": "<blockquote>Verstehe die Faszination von MMOs auch nicht.<br><\/blockquote>Man hat halt dort die Illusion von Freunden*in Form eines Clans. Im RL hat sich Rainer mittlerweile komplett isoliert. Deshalb der TS, deshalb WoW, deshalb Youtube und der ganze andere Scheiss. Auf Dauer ist Youtube nicht genug, da die Kommunikation nur in eine Richtung geht und er entweder die Kommentare komplett sperren oder selektiv blocken muss = Arbeit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>* Freunde, wie Rainer sie sich vorstellt. Er sagt an und alle predigen zu ihm."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:48:03+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Freu mich auf jeden Fall. Ein Buttergolem, der im Sitzen(!) headbangt. Darauf hat die Welt gewartet."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:48:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Hat sich Rainers Neujahr Drachenlordsbelebung schon wieder erledigt oder kommt da noch a weng?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:50:16+01:00",
        "username": "jodale",
        "text": "Ruiner muss unbedingt auf diesen Erfolg hin arbeiten.<br><a href=\"http:\/\/de.wowhead.com\/achievement=2336\/am-rande-des-wahnsinns#guides\">http:\/\/de.wowhead.com\/achievement=2336\/am-rande-des-wahnsinns#guides<\/a> [de.wowhead.com]<br><br>Eigentlich der WoW-Suchti Erfolg schlechthin."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:54:14+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>auch wenn jetzt wieder einige kommen &ldquo;mimi, alsob, rainer fiel zu dum zum trollen\/schauspielern&rdquo;, aber ich denke auch, dass er das gespielt hat. <br><br><br><\/blockquote>was will er damit jetzt zeigen <br><\/blockquote>Auch wenn Rainer dumm ist, so hat er schon gemerkt, worauf die Hater sich am meisten aufregen. &ndash;&gt; Klicks f\u00fcr Fetti<br>Daher auch dieses Drachenlord-Ding letztens. <br><br>Hater ekeln sich vor ihm &ndash;&gt; Klicks. <br><br>Er ist halt einfach eine Klickhure geworden. <br><br>Und ernsthaft, du denkst Rainer will was damit sagen? Behindert? <br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T21:58:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Oh, geht mal wieder um die Fertigkeiten des Diggen?<br><br>Kann dann mal tsu hier."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:03:34+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "<blockquote>Ruiner muss unbedingt auf diesen Erfolg hin arbeiten.<br><a href=\"http:\/\/de.wowhead.com\/achievement=2336\/am-rande-des-wahnsinns#guides\">http:\/\/de.wowhead.com\/achievement=2336\/am-rande-des-wahnsinns#guides<\/a> [de.wowhead.com]<br><br>Eigentlich der WoW-Suchti Erfolg schlechthin.<br><\/blockquote>daf\u00fcr m\u00fcsste er konsequenz zeigen&#8230;checkst schon oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:04:35+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggskruebbel\/status\/824748763910635520\">https:\/\/twitter.com\/Wiggskruebbel\/status\/824748763910635520<\/a> [twitter.com]<br><br>Atomkek!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:11:28+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Wiggskruebbel\/status\/824748763910635520\">https:\/\/twitter.com\/Wiggskruebbel\/status\/824748763910635520<\/a> [twitter.com]<br><br>Atomkek!<br><\/blockquote>Lel. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>(Achtung man sieht Rainers Penis und Wiggsne)"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:17:05+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "wer meint, ernsthaft meint, dass das marshmellom\u00e4nnchen so subtil sein kann, hat nichts verstanden und sollte seine l\u00f6schung einleiten.<br>als ob der schnauflord auch nur in irgendeiner weise aus irgendetwas schlussfolgern k\u00f6nnte. lel."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:19:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Immer wieder sterbenskomisch"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:32:26+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Wem hat der das Video eig geschickt? ?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:33:18+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "An alle die denken er k\u00f6nne es nicht gespielt haben weil er keine Selbstirunie kennt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=48s\">https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=48s<\/a> [youtu.be]<br><br>Da hat er es (wenn auch auf eher verulkende Art) bewiesen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:36:01+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Deswegen sind Menschen schei\u00dfe:<br>Selbst wenn sie etwas seehr schlecht k\u00f6nnen, manchmal schaffen sie es trotzdem.<br>Deswegen kann man diese Spezies auch so schlecht einsch\u00e4tzen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:36:08+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "lel neues Video wandert direkt ins Regal unter T wie Tiefpunkte. Weitere Buchstaben braucht es auch gar nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:37:17+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>An alle die denken er k\u00f6nne es nicht gespielt haben weil er keine Selbstirunie kennt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=48s\">https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=48s<\/a> [youtu.be]<br><br>Da hat er es (wenn auch auf eher verulkende Art) bewiesen.<br><\/blockquote>sie wollen es einfach nicht wahrhaben, weil es n\u00e4mlich viel sch\u00f6ner w\u00e4re, wenn er den ersten abschnitt aus faulheit\/unverm\u00f6gen\/verplantheit drin gelassen h\u00e4tte. sonst k\u00f6nnte man sich doch nicht mehr so herrlich dr\u00fcber aufregen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:42:43+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>An alle die denken er k\u00f6nne es nicht gespielt haben weil er keine Selbstirunie kennt.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=48s\">https:\/\/youtu.be\/yMXL2jcR7KU?t=48s<\/a> [youtu.be]<br><br>Da hat er es (wenn auch auf eher verulkende Art) bewiesen.<br><\/blockquote>sie wollen es einfach nicht wahrhaben, weil es n\u00e4mlich viel sch\u00f6ner w\u00e4re, wenn er den ersten abschnitt aus faulheit\/unverm\u00f6gen\/verplantheit drin gelassen h\u00e4tte. sonst k\u00f6nnte man sich doch nicht mehr so herrlich dr\u00fcber aufregen.<br><\/blockquote>Man kann sich aber dar\u00fcber aufregen, dass er 1. Zu einer Klickhure verkommen ist und extrem ekelhaft sein muss um Klicks zu kriegen. Und das er 2. Keinen besseren Grund gefunden hat (weil dumm), um aufzustehen, als kurz an der Kamera zu wackeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:42:43+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Meine Theorie: er hat ausversehen das ungeschnittene Video hochgeladen. Anders kann ich mir das nicht erkl\u00e4ren."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:42:45+01:00",
        "username": "ReinerWunkler",
        "text": "HAHAHA total selbstironisch vom Rainer, wenn er den Abschnitt drin l\u00e4sst. <br>Wie behindert seid ihr eigentlich? Es ist ihm einfach nur schei\u00df egal, die Qualit\u00e4t seiner Videos hat ihn doch nie sonderlich interessiert. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:50:35+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Also damals als er das ganze Kamera Equip und die Saftboxen gekauft hat war das wohl noch anders<br><br>e:Gibts den TS eigentlich noch?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:51:23+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>Meine Theorie: er hat ausversehen das ungeschnittene Video hochgeladen. Anders kann ich mir das nicht erkl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Aber im Ende vom Video ist eine Ausblende drin."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:53:20+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote><blockquote>Meine Theorie: er hat ausversehen das ungeschnittene Video hochgeladen. Anders kann ich mir das nicht erkl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Aber im Ende vom Video ist eine Ausblende drin. <br><\/blockquote>Valider Einwand.<br><br>Neue Theorie: er hat ausversehen eine unfertige Version hochgeladne.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:54:19+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Was macht Fetti die ganze Zeit? Seinen Dalucas zockt er 2-3h am tag und dann auch nur um alleine Leder zu sammeln oder Haustierk\u00e4mpfe zu bestreiten. <br>Eines seiner st\u00e4rksten Tiere ist ein &ldquo;Kleiner Frosch&rdquo;, auch Selbstironie oder?!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:54:33+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Es ist doch v\u00f6llig egal ob gespielt oder nicht. Es ist armselig."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T22:57:10+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>HAHAHA total selbstironisch vom Rainer, wenn er den Abschnitt drin l\u00e4sst. <br>Wie behindert seid ihr eigentlich? Es ist ihm einfach nur schei\u00df egal, die Qualit\u00e4t seiner Videos hat ihn doch nie sonderlich interessiert. <br><br><\/blockquote>W\u00e4re es ihm schei\u00df egal, warum hat er dann an der Kamera rumgewackelt? <br><br>Wenn es ihm egal w\u00e4re h\u00e4tte er die Kamera doch einfach so stehen lassen k\u00f6nnen. Wozu die Mehrarbeit extra aufzustehen? Das hat er bei seinen Laber-Vlogs in der Greenscream Zeit bisher noch nie gemacht und f\u00e4ngt pl\u00f6tzlich damit an?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:01:46+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Wie weit ist eigentlich etzala das japanische Badezimmer? Ich \u00fcberlege mir auch eins in meine Jodelresidenz einzubauen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:02:13+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Warum wurde der DL Thread heute noch nicht geschlossen. Geht gar nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:03:28+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3XheYVWEAEoQoj.jpg\"><br>(von S\u00fclar)<br><br><br>BYE"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:08:18+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Sollte Dregger das Video nur gestellt haben m\u00fcssen wir davon ausgehen, dass ein neues Mastermind auf Dreggers Seite das Game betreten hat, dass ihm Anweisungen gibt."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:11:27+01:00",
        "username": "Der_Manni",
        "text": "<blockquote>HAHAHA total selbstironisch vom Rainer, wenn er den Abschnitt drin l\u00e4sst. <br>Wie behindert seid ihr eigentlich? Es ist ihm einfach nur schei\u00df egal, die Qualit\u00e4t seiner Videos hat ihn doch nie sonderlich interessiert. <br><br><\/blockquote>Rainer sieht Gronkh, LeFl\u00f6t und die ganzen Hurens\u00f6hne, meint es sei einfach weil die scheinbar nur die Kamera anmachen und losplappern. Wer braucht schon Konzept und Skript, oder <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:14:35+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "OB DER DREGENMANNDEJ MORGEN EIN INTRO HAT?????<br><br>ICH GLAUBE NICHT!! HIER HABT IHRS ZUERST GELESEN!!!!!<br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:14:40+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Heute mittag dachte ich mir noch &ldquo;der Winkler k\u00f6nnte mal wieder liefern&rdquo;, und so kam es. Sch\u00f6ner, neuer Tiefpunkt.<br>Geplant ist das nicht, das ist reine Faultheit. Nix mehr schneiden, nur noch Rendern und Hochladen. Es werden noch Flocks kommen, wo Rainer gerade auf dem Klo sitzt und F\u00e4kalwitze macht. Hier habt ihr es zuerst gelesen."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:17:13+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "ach leckt mich doch, ich reg mich nur auf"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:17:25+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Charakter von 45 auf 100 boosten und dann die Berufe nachziehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br>Wenn der Charakter lvl 60 ist und man ihn auf 100 boostet, werden direkt die Berufe auf 700 nachgezogen. Die 15 lvl h\u00e4tten bei ihm paar stunden gedauert. Berufe nachziehen paar tage. H\u00f6her als 100 kommt er eh nicht ohne die Erweiterung.<br><br>Legion Erweiterung: 40\u20ac inkl. boost auf 100 und die M\u00f6glichkeit auf 110 zu leveln.<br>Rainer geht den schweren Weg: Boost f\u00fcr 50\u20ac und auf 100 rumpimmeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:18:48+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Wer am meisten zahlt gewinnt oder wie? Das doch v\u00f6lliger Schrott oder"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:21:17+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>Wer am meisten zahlt gewinnt oder wie? Das doch v\u00f6lliger Schrott oder<br><\/blockquote>ne, man muss ja immer noch selbst den pc hochfahren.<br><br>au\u00dfer man hat so nen jubelchinesen daf\u00fcr im schrank, dann nat\u00fcrlich ja."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:33:16+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>OB DER DREGENMANNDEJ MORGEN EIN INTRO HAT?????<br><br>ICH GLAUBE NICHT!! HIER HABT IHRS ZUERST GELESEN!!!!!<br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!<br><\/blockquote>Wenn er kein Intro hat, ist es aber auch kein Dragonmonday sondern nur ein kurzer Infovlog, indem er erkl\u00e4rt, warum kein Dragonmonday kommt und welche Videos diese Woche alle kommen werden.<br>Am Ende der Woche wird er dann erkl\u00e4ren, warum diese Videos nicht kamen und als Ausgleich neue Videos f\u00fcr die n\u00e4chste Woche ank\u00fcndigen. Quasi die unendliche Geschichte."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:35:14+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Meine Theorie: er hat ausversehen das ungeschnittene Video hochgeladen. Anders kann ich mir das nicht erkl\u00e4ren.<br><\/blockquote>Meine Theorie:<br>Er ist und bleibt ein dummer fetter Hurensohn.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:42:46+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "Hallo suche das DL Video in dem er erz\u00e4hlt, dass Heavymetal oder so sein Lieblingsmario ist.<br>Ist mir gerade eingefallen und jetzt will ich es sehen ok danke"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:44:42+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Best\u00e4tigte Theorie:<br>Er ist und bleibt ein dummer fetter Hurensohn.<br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:50:22+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote>Hallo suche das DL Video in dem er erz\u00e4hlt, dass Heavymetal oder so sein Lieblingsmario ist.<br>Ist mir gerade eingefallen und jetzt will ich es sehen ok danke<br><\/blockquote>Kannst ja im Gegenzug mal irgendwas cooles von damals leaken."
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:53:42+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Er ist und bleibt ein dummer fetter Hurensohn.<br><br><\/blockquote>Auch wenn das stimmen mag, Reiner hat sich immer bem\u00fcht in seinen Videos gut dazustehen. Dies ist ihm bisher f\u00fcr seine geistigen Verh\u00e4ltnisse immer einigerma\u00dfen gelungen, wenn wir davon absehen, dass er immer nur M\u00fcll plappert. Dieses Video hat jedoch eine ganz neue Qualit\u00e4t in Sachen schlecht dastehn. <br>Entweder hat Reiner also mit seinen Videos abgeschlossen, wo dann die Frage warum er \u00fcberhaupt noch welche macht im Raum steht, es war ein Versehen oder es war Absicht.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:55:10+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "was willst denn haben Schnappilein?"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:57:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Syphilis"
    },
    {
        "time": "2017-01-29T23:58:27+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Er hat doch schon lange keine Lust mehr auf Youtube. Also schon seit Monaten.<br><br>Er wei\u00df, dass er nie ein gro\u00dfer Youtuber werden kann. Er wei\u00df, dass er M\u00fcll produziert. Er wei\u00df, dass er unfassbar fett ist. Er wei\u00df, dass er nie wieder seine Finanzen in den Griff bekommen wird. Laber Rhabarber. etc pp<br><br>Er macht einzig und allein deswegen weiter, weil er sich die Niederlage nicht \u00f6ffentlich eingestehen will. Unbesiegt. Ja f\u00fcr immer.<br><br><br><blockquote>was willst denn haben Schnappilein?<br><\/blockquote>Na wenn du so fragst &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:01:12+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>was willst denn haben Schnappilein?<br><\/blockquote>Wenn Schnappilein nicht &ldquo;Ver\u00f6ffentlichung von Nacktfotos&rdquo; sagt, hat er die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren oder ist definitiv chmul wie die Nacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:04:01+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Am Ende kommen dann Nacktbilder von Rainer, schlauer Zug DrOll"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:04:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><blockquote>was willst denn haben Schnappilein?<br><\/blockquote>Na wenn du so fragst &#8230;<br><\/blockquote>So geistreiche Fickanspielungen kommen mir doch von meinem Lieblingsyoutuber bekannt vor. Schick ihr doch gleich noch ein noch ein Bild von deiner unrasierten Schrumpelnudel, dann kriegste sie mit Sicherheit rum ."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:06:57+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "H\u00e4tte aber lieber das das video nachdem ich suche<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:11:56+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte aber lieber das das video nachdem ich suche<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6pbDp11OCp8&amp;t\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6pbDp11OCp8&amp;t<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:16:10+01:00",
        "username": "syphilis",
        "text": "danke aber das ist was ganz anderes. trotzdem danke f\u00fcr die m\u00fche"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:19:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Kannst du ihn nicht nochmal bezirzen? Das ginge bestimmt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:30:05+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Gute Nacht letztes St\u00fcckchen Rainers Selbstachtung"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:32:26+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kannst du ihn nicht nochmal bezirzen? Das ginge bestimmt. <br><\/blockquote>Syphi undercover<br><br><img src=\"http:\/\/image.racheshop.de\/big\/Brille_mit_augen_weiblich-spassbrille-scherzbrille-scherzartikel-karnevalsbrille.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:36:37+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gute Nacht Maden die wo bald r1rs Bein von innen auffressen"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:39:04+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Es geht weiter!<br>Neues Vid<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aVrPdWt9XnM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aVrPdWt9XnM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:39:34+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Arieller erz\u00e4hl doch mal die Geschichte, wo du einen Obdachlosen getroffen hast und ihm eine Packung Daim-Eis gegeben hast, dieser dann das Eis mit seinem Nebenmann teilte und dir als &ldquo;Bezahlung&rdquo; 30ct geben wollte&#8230;ich mein mich zu erinnern, dass diese Geschichte eine r\u00fchrende Wendung hatte."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:42:03+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Nach diesem &ldquo;Werk&rdquo; kan ich jetzt nicht mehr schlafen. Bin auf 180"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:45:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Gute Nacht Drecks-Headbang-Video, das wo ich mir heute ganz sicher nicht mehr anschaue. Gute Nacht Syphilis, die wo zum ersten Mal seit 100 Jahren was im DL-Fred postet und sofort nach Nacktfotos gefragt wird. Gute Nacht Ruiners letztes bisschen Selbstachtung, das wo ihn jetzt auch noch verlassen hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:46:56+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Er macht einzig und allein deswegen weiter, weil er sich die Niederlage nicht \u00f6ffentlich eingestehen will. Unbesiegt. Ja f\u00fcr immer.<br><br><\/blockquote>Denke, in seinem Kopf sind wir noch nicht ganz bei diesem Punkt angelangt.<br>Nat\u00fcrlich ist er sich dessen bewusst, aber es verh\u00e4lt sich \u00e4hnlich wie mit seinem WoW Account. F\u00fcr ihn ist der gro\u00dfe Durchbruch immernoch in greifbarer N\u00e4he.<br>Noch muss er sich von den <strike>Gankern<\/strike> Haidern auf der Nase rumtanzen lassen, aber bald wird er schon die unverhoffte Hilfe bekommen, auf die er so lange gewartet hat und mit dessen Hilfe er es allen Haidern und Stromanbietern zeigen wird."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:48:11+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "UUUUUHHHRRR DA KOMMT WAS GEFLOGEN; W\u00c4\u00c4\u00c4\u00c4HHHHH<br><br>dumme Spastikenlord bester Lord!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:50:18+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Das Geld f\u00fcr die Klicks geht an die Band oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:51:08+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "Die Fingern\u00e4gel&#8230; Womit haben wir heute so viel Schund verdient?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:54:36+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "lel<br>Song: Escapist (realit\u00e4tsfern)<br>passt eigentlich ganz gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>aber im drachenenglisch spricht man es nat\u00fcrlich &ldquo;escapades&rdquo; aus<br>wer hats gewusst? wieder keiner"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T00:56:40+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Stream Drache heute noch p\u00fcnktlich um 5:00, wo alle Haider wach sind?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:03:05+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Ich mach hier dann wirklich mal zu bis Dragon MondayVideo. Oder gibt es irgendwelche Einw\u00e4nde?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:04:51+01:00",
        "username": "_normal_Breitsamer",
        "text": "<img src=\"http:\/\/imgur.com\/download\/3gM3CE3\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:12:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Das Geld f\u00fcr die Klicks geht an die Band oder?<br><\/blockquote>Ich habe grad versucht zu BroadbandTV zu recherchieren und auf die Frage keine eindeutige Antwort gefunden. Ich w\u00fcrde es aber so interpretieren, dass zumindest noch immer ein Teil der Werbeeinnahmen an den Youtuber geht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:19:38+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Ich mach hier dann wirklich mal zu bis Dragon MondayVideo. Oder gibt es irgendwelche Einw\u00e4nde? <br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/abload.de\/img\/druche12uwshs.jpg\"><br><br>edit f\u00fcr schnappi &lt;3"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:20:08+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "nen"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:24:10+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Zwinkersmiley Klammer\u00b4zu"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:28:09+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>nen <br><\/blockquote>na bistes?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:29:36+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja, ziemlich. Das triggert mich mehr als dass-das."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:31:00+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "lel, schnappi hat echt nen Problem."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:32:16+01:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "Das letzte Video hat gezeigt, da\u00df Drachengame ist tot. Es wird nicht von heute auf morgen verschwinden, sondern es wird einfach langsam immer ruhiger um den Drachen werden, bis wir irgendwann nichts mehr h\u00f6ren, au\u00dfer einem sporadischen Tweet oder des Rapports eines entz\u00fcgigen M\u00f6chtegerninsiders.<br>Rainer ist durch mit der Welt. Nach vielen langen Jahren ist endlich auch in seinen gut isolierten Sch\u00e4del vorgedrungen, dass er verloren hat und seine ganze Situation absolut aussichtslos ist. Vielleicht gesteht er es sich noch nicht ein, vielleicht b\u00e4umt er sich noch mal auf, aber lange geht es nicht mehr.<br><br>Man muss sich nur seine verwahrloste Gestalt ansehen. Rainer sieht f\u00f6rmlich so aus als verrotte er langsam von innen. Ich kriege manchmal Ekelanf\u00e4lle wenn ich ihn nur in seinen Videos betrachte - und das wobei diese Videos eigentlich der Raum sind in dem er sich von seiner besten Seite zeigen k\u00f6nnte. Aber er kann nicht mehr. Seine Energie hat ihn g\u00e4nzlich verlassen.<br>Ein weiteres Beispiel daf\u00fcr ist die zunehmende Komprimierung seines Lebensraumes. Fr\u00fcher zeigte Rainer noch voller Optimismus und Stolz seine ganze Welt. Nicht nur wurde das gesamte Haus abgelichtet - in dem er verschiedene R\u00e4ume zum schlafen, essen und &ldquo;arbeiten&rdquo; okkupierte - der Drache unternahm auch noch Reisen zum B\u00e4cker, in die nahen W\u00e4lder, zum Rewe oder sogar auf weit entfernte Festivals.<br>All das ist - parallel zu seiner allgemeinen Verfassung - zusammengefallen. Geschrumpft auf einen winzig kleinen, langsam verrotenden Raum in dem er schl\u00e4ft, frisst und seine sch\u00e4bigen Videos dreht. Und auch in diesem Raum hat er es geschafft, seine Existenz auf seinen Stuhl vor seinem Greenscreen zu minimieren.<br>Als n\u00e4chste Stufe bleibt nur noch die Nichtexistenz."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:38:03+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Also kann hier zu?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:39:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Drachengame ist tot MEME<br>Monatliche Views und Abos steigen weiterhin. <br>Wird wohl noch einige Monate dauern, bis auch bei den Kuchenkindern angekommen ist, dass der Lord von LS beerdigt wurde."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:41:13+01:00",
        "username": "schnabbi",
        "text": "<blockquote>Also kann hier zu?<br><\/blockquote>Kann ruhig offenbleiben. Der Thread wird sich analog zu Draches dahinscheiden selber regulieren."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:49:34+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kann ich ein 40k Special erwarten?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T01:58:25+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Kann ich ein 40k Special erwarten?<br><\/blockquote>Auf jeden Fall, kommt dann gegen Ende 2017 oder aber auch 2018, sicher aber vor 2020.<br>Es werden dann wichtige Themen diskutiert wie z.B. die Dummheit der Haider, neue Projekte, Spendenstream und Renovierung des Hauses. <br>Umsetzung erfolgt dann sicher zu den Olympischen Spielen in Nordkorea 2052"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T02:12:08+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Wer 'nen statt &ldquo;ein&rdquo; benutzt hat definitiv die Kontrolle \u00fcber seinen Leben verloren"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T02:33:29+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Achja, folgendes gammelt schon seit Dezember privatgestellt auf meinem Jutub-Kanal rum und ich hab das damals aus irgendeinem Grund nicht \u00f6ffentlich stellen wollen. Quelle <strike>ist heise.de<\/strike> wei\u00df ich nicht mehr. Bin bikifft und find's aber grad lustig. Dennis Leiffels und Fynn Kliemann \u00fcber das Drachengame: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ylE2sv75OPs\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ylE2sv75OPs<\/a> [youtube.com]<br><br><br>E: Dange an den Verst\u00e4ndigungsmann."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T02:56:01+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Quelle <strike>ist heise.de<\/strike> wei\u00df ich nicht mehr.<br><\/blockquote>Fratzenbuch.de<br><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/YKollektiv\/videos\/599222603608652\/\">https:\/\/www.facebook.com\/YKollektiv\/videos\/599222603608652\/<\/a> [facebook.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T05:00:48+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Bin noch wach und \u00fcberlege ob Rainer ein fetter Hurensohn ist?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T05:57:33+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Gewagte These."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T07:03:47+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Drachen wird bald verk\u00fcnden, dass er die Rolle Drachenlord wieder einstellen wird, weil er noch nicht ganz zufrieden damit ist und es noch nicht richtig &ldquo;hinhaut&rdquo;.<br><br>Hier hast du&#8230; Hier hast WAS habt ihr es zuerst gele&#8230; WAS &#8230; achso gelesne."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T07:06:26+01:00",
        "username": "Abradolf_Lincler",
        "text": "R\u00fclpsend das Video er\u00f6ffnen Running Gag 2.0?<br><br>Ist jetzt schon \u00e4hnlich ekelerregend wie sein erster Versuch."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T07:09:00+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Bild von seiner Wunde:<br><br>Fet[t] und Met \u200f@DracheOffiziell 5 Std.vor 5 Stunden<br><br>Just posted a photo <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BP3oy1eArds\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BP3oy1eArds\/<\/a> [instagram.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T07:17:34+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Wann kommt denn der kurze Infovlog, in dem er sagt, dass heute kein Drachenmontag kommt weil er kein Intro hat und der Vlog im Prinzip eigentlich die gleiche Schei\u00dfe ist nur, dass er es Vlog nennt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T07:20:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Seht ihr, alles halb so wild. Es heilt schon wieder zu. Wahrscheinlich hat er sich einfach mal dezent auf die Fresse gelegt und dabei das Bein aufgesch\u00fcrft."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T07:27:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "die #drachis machen sich eben sorgen um ihren lard <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T07:57:53+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Rainer wieder am reporden:<br><a href=\"http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32584032\/WoWScrnShot_013017_075555.jpg.html\">http:\/\/www.pic-upload.de\/view-32584032\/WoWScrnShot_013017_075555.jpg.html<\/a> [pic-upload.de]<br><br><br><img src=\"http:\/\/imgur.com\/a\/JKLDz\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:06:47+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Ich hatte dieses Wochenende leider keine Zeit hier mitzulesen. Ist Reiner schon tot?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:09:46+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "K\u00f6nnt ihr nicht mal direkt auf die Datei verlinken? Am Handy jedes mal auf die textbox zoomen, ohne ein Abo f\u00fcr den Jamba nacktscanner abzuschlie\u00dfen, ist richtig nervig Ok"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:12:41+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "5 Hampelm\u00e4nner\/frauen versuchen aufzuarbeiten, warum ihre gesamte Arbeit f\u00fcr die Katz war.<br><br>Ihr k\u00f6nnt nicht lutschen, l\u00f6scht euch!<br><br>e:<br><br>Wann bitte waren mal bis zu 150 Haider in einer Gruppe an der Schanze. Wo sind die Aufzeichnungen dazu? Ist doch schon wieder <b>L\u00fcgenpreSSe<\/b>."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:21:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>K\u00f6nnt ihr nicht mal direkt auf die Datei verlinken? Am Handy jedes mal auf die textbox zoomen, ohne ein Abo f\u00fcr den Jamba nacktscanner abzuschlie\u00dfen, ist richtig nervig Ok <br><\/blockquote>Man k\u00f6nnte auch einfach einen Dienst verwenden, der NICHT SCHEISSE IST!<br>JA ICH BINS!<br><br>IMGUR IHR FOTZEN, KENNT IHR ES!?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:26:07+01:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "<blockquote>Kann ich ein 40k Special erwarten?<br><\/blockquote>Ich denke nicht dass der Dicke was besonderes zum Release von Dawn of War 3 macht&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:30:43+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Xcx6hO9.png\"><br><br>Kann man den Server nicht irgendwie anzapfen und den Chat mitloggen (ohne Kouuln f\u00fcr einen Account auszugeben)? Frage f\u00fcr 1 Freund."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:31:59+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "KEK &ldquo;stenbleiben das ich deinen namen aufschreiben kann&rdquo;, er l\u00e4sst echt den Officer Doofy raush\u00e4ngen. Inner Sonderschule isser bestimmt auch die riesigste <strike>196cm<\/strike> Petze der Schule gewesen und hat auch gepetzt, wenn es ihn nicht betroffen hat. Ich seh schon die Nachricht &ldquo;hallo wow moderator ich will ein spieler medln der ferfolgt mich imer und geht mir auf die nerven hab seinen namen aufgeschieben der heist Totne Horst k\u00f6nt ihr den bitte bannen?&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:38:41+01:00",
        "username": "herzeleid",
        "text": "&ldquo;stenbleiben damit ich deinen namen aufschreiben kann&rdquo; lel"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:42:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote><blockquote>Kann ich ein 40k Special erwarten?<br><\/blockquote>Ich denke nicht dass der Dicke was besonderes zum Release von Dawn of War 3 macht&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/ylxk9dM.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T08:46:36+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "Er hat in der Stadt Pvp aktiviert und ist gerade als Druide ( der in der Luft auf sein Flugmount kann) an fallschaden gestorben.<br>Edit: Er testet gerade das mit dem Flugmount in der Luft. Hallo Rainer der hier mitlesen tut<br><br><img src=\"http:\/\/imgur.com\/a\/ehvol\"><br><br>Er hat eben Totemhorst gemeldet \u201cstenbleiben das ich deinen namen aufschreiben kann\u201d<br>Jetzt steht Herrhorst vor ihm und er h\u00e4lt ihn f\u00fcr eine andere Person <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:21:42+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3Z6IhvXUAAuAC5.jpg\"><br><br>@Sylar"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:23:21+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3Z6IhvXUAAuAC5.jpg\"><br><br>@Sylar<br><\/blockquote>Sein Name ist RudiWingel"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:23:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "Und noch von gestern:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3XheYVWEAEoQoj.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3XhpOfXAAA5ylh.jpg\"><br><br>Mit diesem &ldquo;du bist so schwach&rdquo; konnte man ihn ganz gut triggern"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:24:32+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Er hat in der Stadt Pvp aktiviert und ist gerade als Druide ( der in der Luft auf sein Flugmount kann) an fallschaden gestorben.<br>Edit: Er testet gerade das mit dem Flugmount in der Luft. Hallo Rainer der hier mitlesen tut<br><br><img src=\"http:\/\/imgur.com\/a\/ehvol\"><br><br>Er hat eben Totemhorst gemeldet \u201cstenbleiben das ich deinen namen aufschreiben kann\u201d<br>Jetzt steht Herrhorst vor ihm und er h\u00e4lt ihn f\u00fcr eine andere Person <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/1pkAR9L.png\"><br>Hast das Album verlinkt ausversehen<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:33:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Letzte Warnung, kek. Er denkt echt \u00fcberall, da\u00df er Macht h\u00e4tte"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:33:31+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<blockquote><blockquote>nen <br><\/blockquote>na bistes?<br><\/blockquote>Herzog_Hurdakpreller l\u00e4sst gr\u00fc\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:34:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Hoffentlich wird er mal gebannt f\u00fcr die vielen Falschmeldungen"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:34:27+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/sA9CzD4.png\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/pXUiEj8.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:41:43+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;h\u00f6r auf mich zu nerfen&rdquo;<br><br>kek, diese Irunie <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Gott hat den Drachen schon genug generft."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:42:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Hatte ich dich nicht SCHONMAL gewarnt?<br>D\u00fcnnes Eis was?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:44:22+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Er steht doch drauf!<br>Zur Not k\u00f6nnte man das auch den Admins in WoW sagen und einfach das Video\/Tweet zeigen, wo er um Unterschriften f\u00fcr seine Gilde bettelt.<br><br>Irgendwie traurig wenn man bedenkt, dass Rainer nur noch Freude am Leben hat wenn er gehasst und beachtet wird&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:50:41+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Ich hoffe mal dass Rainer nicht die ganze Zeit ungest\u00f6rt k\u00fcrschnern kann sondern dabei ordentlich gegankt wird. Au\u00dferdem sind jetzt wohl die Diabetes und Sepsisger\u00fcchte aus der Welt, das Drachenimmunsystem hat alle Keime verbrannt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:54:49+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>das Drachenimmunsystem hat alle Keime verbrannt.<br><\/blockquote>Also alle keime w\u00fcrde ich nicht sagen so viel Eiter in dieser Wunde ist, und wie entz\u00fcndet die Haut (kein Organ) au\u00dfen rum ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T09:58:42+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Hallo liebes Meddl-Only-Forum.<br>Ich bin ein stattlicher (180 Kilo) Mittzwanziger und gro\u00dfer Meddl-Fan. Wegen meinem Gewicht, einer Eiterwunde und Wasser in den Beinen, kann ich leider nicht so lange stehen, aber davon lasse ich mir den Meddl nicht vermiesen. Ich headbange einfach im Sitzen! Dazu mache ich auch Videos auf Youtube. Lasst Euch nicht erz\u00e4hlen, was ihr alles NICHT machen k\u00f6nnt, nur weil ihr eine Behinderung habt. F\u00fcr Sponsoring-Fertr\u00e4ge bitte PN an mich.<br>Meddl on, <br>Euer Fettlard"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:03:40+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "stenbleiben damit schapi euch 1 strich geben kann<br><br><br><br>Die Wunde heilt offenbar einigerma\u00dfen. War wohl nichts mit MRSA und Sepsis."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:10:52+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Hat schon irgendeine seiner Spielermeldungen zu irgendwas gef\u00fchrt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:12:37+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Hat schon irgendeine seiner Spielermeldungen zu irgendwas gef\u00fchrt?<br><\/blockquote>Nein, da wird auch nichts passieren. W\u00fcrde gerne mal den Text in seinen Tickets sehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:14:24+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Au\u00dferdem sind jetzt wohl die Diabetes und Sepsisger\u00fcchte aus der Welt, das Drachenimmunsystem hat alle Keime verbrannt.<br><\/blockquote>Tfw nicht einmal Viren und Keime was mit einem zu tun haben wollen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:20:05+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hat schon irgendeine seiner Spielermeldungen zu irgendwas gef\u00fchrt?<br><\/blockquote>Nein, da wird auch nichts passieren. W\u00fcrde gerne mal den Text in seinen Tickets sehen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/><br><\/blockquote>Vermutlich irgendwas \u00fcber Haider und Vorw\u00fcrfen gegen Blizzard.<br><br>Edit: ok gerade das neuste Headbangwerk angeschaut. Nicht geschafft, weil zu viel Fremdscham. War das eine gute Werbung f\u00fcr diesen Online-Radiosender?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:29:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Bitte das WoW-Harassment aufrecht erhalten. Kommende Woche dann &ldquo;Fragen an Blizzard bekomme ich antwortne&rdquo;. Freu mich."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:46:05+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/YKollektiv\/videos\/599222603608652\/\">https:\/\/www.facebook.com\/YKollektiv\/videos\/599222603608652\/<\/a> [facebook.com]<br><br>ROFL, die lange Version des Lieblingskommentars der blonden Hurre ist ja Fremdscham pur (0:28). &ldquo;Mein Lieblingskommentar ist: &lsquo;du kannst nicht lutschen&rsquo;, was sicherlich auch gerechtfertigt ist, h\u00f6h\u00f6..&rdquo; Wot ze fack? Der hilfesuchende Blick von dem Dennis danach ist auch gut. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:48:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Hat schon irgendeine seiner Spielermeldungen zu irgendwas gef\u00fchrt?<br><\/blockquote>Ja, die GMs haben einige Male laut gelacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:49:06+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wen soll der M\u00fcll bitte interessieren? Geh in deinen Alpecin Thread damit."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:50:49+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "MetalOnly kassiert auch schon ordentlich Br\u00fcchl \u00fcber twidda.<br><br>Shitmidas-Effekt wieder auf vollen Touren."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:55:58+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "&ldquo;Fickt euch - ist doch nur Sex&rdquo;<br><br>Was f\u00fcr ne Krebs Sendung ist das schon wieder? Bin Ich echt zu pr\u00fcde f\u00fcr die sch\u00f6ne Neue Welt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T10:58:36+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Neues DM Intro:<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/825847925590913024\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\/status\/825847925590913024<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>15\/10P"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:00:49+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Ok hab mich bepisst, muss nun Matratze wechseln"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:04:58+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aPG_6WQAAODXy.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/826004942087389185\">https:\/\/twitter.com\/TurboMyu\/status\/826004942087389185<\/a> [twitter.com]<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aQc6kWQAA8HZU.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aQc4fWEAAMEHN.jpg\"><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aQc5DWEAEBwRD.jpg\"><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/JobCenter91448\/status\/826006611697209344\">https:\/\/twitter.com\/JobCenter91448\/status\/826006611697209344<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:09:41+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "was"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:10:42+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Normale Leute die gemobbt werden gehen in ihre Cyber Welt und haben ihre Ruhe.<br><br>Nur (R)einer nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:11:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aRh-DXAAEeRx3.jpg:large\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:16:58+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Etzala bin ich wieder da&#8230;.<br>War es schon hier? Diese super sauberen Fingern\u00e4gel?<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/fV8Ydy0.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:17:07+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "so, wie die, schreiben m\u00fcssen, die, ganz, sch\u00f6n behindert, sein"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:19:20+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>so, wie die, schreiben m\u00fcssen, die, ganz, sch\u00f6n behindert, sein<br><\/blockquote>Wenigstens k\u00f6nnen sie Latein"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:22:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Kann mir mal einer kurz zusammenfassen, was es mit diesem Meddl Radio und einem Shitstorm auf sich hat? Ich grinde ja schon flei\u00dfig Twitter, aber das ist irgendwie an mir vorbeigezogen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:22:12+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>so, wie die, schreiben m\u00fcssen, die, ganz, sch\u00f6n behindert, sein<br><\/blockquote>An der Rechtschreibung erkennt man einfach, wie dumm jemand ist. <br>Drache ist das allerbeste Beispiel.<br>Hoffe immer noch, dass LRS nur erfunden ist. &lt;3<br><br>Edit. Wegen Rechtschreibfehler.. lel"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:25:09+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Kann mir mal einer kurz zusammenfassen, was es mit diesem Meddl Radio und einem Shitstorm auf sich hat? Ich grinde ja schon flei\u00dfig Twitter, aber das ist irgendwie an mir vorbeigezogen.<br><\/blockquote>Haben Reiner ein Shirt geschickt das er im neuen Headbangfideo anhat. Mehr war da nicht, aber H\u00e4iders gonna h\u00e4id."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:25:52+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Kann mir mal einer kurz zusammenfassen, was es mit diesem Meddl Radio und einem Shitstorm auf sich hat? Ich grinde ja schon flei\u00dfig Twitter, aber das ist irgendwie an mir vorbeigezogen.<br><\/blockquote>Drache hat in seinem neuesten Headbanger-Video erw\u00e4hnt, dass er ein Shirt von den Radio Leuten geschenkt bekommen hat -&gt; Kotmidas Effekt"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:25:58+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "<blockquote>Kann mir mal einer kurz zusammenfassen, was es mit diesem Meddl Radio und einem Shitstorm auf sich hat? Ich grinde ja schon flei\u00dfig Twitter, aber das ist irgendwie an mir vorbeigezogen.<br><\/blockquote>Rainer hatte in seinem letzten Video ein Shirt von denen an und erz\u00e4hlte wie toll er die findet. Erstes Medll radio das ergefunden hat blabla<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aVrPdWt9XnM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=aVrPdWt9XnM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:26:16+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aVJ2GWcAA9Hga.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:27:03+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Na ja, und der Artikel. Die Metal-Radio-Sache hab ich aber noch nicht im Detail drin:<br><br><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156575763681\/290117-tag-4-von-7-sonntag\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/156575763681\/290117-tag-4-von-7-sonntag<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/ff6b148c893df048261bf7874700678b\/tumblr_inline_okl80cEl4j1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:27:56+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Das dumme St\u00fcck Schei\u00dfe hat nat\u00fcrlich das ERSTE Video auf Youtoube f\u00fcrs headbangen genommen!!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:28:36+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Das dumme St\u00fcck Schei\u00dfe hat nat\u00fcrlich das ERSTE Video auf Youtoube f\u00fcrs headbangen genommen!!!<br><\/blockquote>er geht eben immer den schweren Weg!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:32:37+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/FeA3Z6a.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/zDWHVFi.png\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DqqlNNf.png\"><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Gsl5TMN.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:36:21+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Finde aber nett von ihm das er wenigstens sagt wann er ca wieder kommt ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:36:31+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aVJ2GWcAA9Hga.jpg\">https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aVJ2GWcAA9Hga.jpg<\/a> [pbs.twimg.com]<br><\/blockquote>verstehe ich das richtig, dass der Fettsack Wolle ihm ein Shirt schenkt, den Kotmidaseffekt sp\u00fcrt und ihm dann untersagen will das Shirt in den Videos zu tragen? Dieser Wolle ist aber ganz sch\u00f6n uhrenp\u00e4pstlich<br><br>edit: lol im Drachengame one does not simply nen Anwalt einschalten"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:47:35+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "N\u00e4chstes Jahr erstes <strike>Fat<\/strike>Headbang-Video im liegen, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:48:50+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<b>Drache ist einer der ALLERD\u00dcMMSTEN MEnschen die ich je sehen durfte&#8230;.<\/b><br><br>Faszinierend,wie ein 11 J\u00e4hriger fetter Hurensohn"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:51:23+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<blockquote>Metal-only-Typ-schaltet-Anwalt-ein.jpg<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i1.kym-cdn.com\/photos\/images\/newsfeed\/000\/353\/279\/e31.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T11:53:51+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was Tipico sagt! <br><br>ganz genau dies! <br><br>Diese Officer Doofy art^^ Man kann ihn nur hassen. <br> <br><br>Daran sieht man halt wieder das er ein zur\u00fcckgebliebenes St\u00fcck Schei\u00dfe ist. Er hat halt nirgends was zu melden<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:04:39+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das Anschreiben von R1r an Meddlonly ist aufgetaucht:<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aSJl3WcAAg90b.jpg\"><br><br><br>Props an @elid0r<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/elid0r\/status\/826008208997285888\">https:\/\/twitter.com\/elid0r\/status\/826008208997285888<\/a> [twitter.com]<br><br><br>Einfach nur gut <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:05:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "Utopisch die Vorstellung das Rainer mit dem Abspielen des meddl radios im TS die Gema umgehen wollte."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:06:50+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "&ldquo;ich w\u00fcrde auch nicht nichts daf\u00fcr verlangen&rdquo;<br><br>G\u00fctelord."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:09:05+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Rainers &ldquo;Ps.&rdquo; ist einfach l\u00e4nger als der eigentliche Text.."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:11:06+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ja und? Bettelt ihr ned????"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:14:25+01:00",
        "username": "dekupro",
        "text": "<strike>Habe hohen IQ in Altenpflege.<br><br>Wenn Ruiner dann demn\u00e4chst auf &ldquo;im Liegne WoW zocken\/Youtube-Videos machne&rdquo; umstellt, sollte Lachschon zusammenlegen, um ihm eine Wechseldruckmatratze zu schenken. Mit Dekubitus ist nicht zu spa\u00dfen!<br><br>LEL: Bei l\u00e4ngerem Gebrauch f\u00fchrt die Matratze zu einer Wahrnehmungsst\u00f6rung, der Patient verliert das Gef\u00fchl f\u00fcr seine K\u00f6rpergrenzen. <br><br>Tut es, Drachis!<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:15:03+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/uvIXUKO.png\"><br><br>kek"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:15:23+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/eM3wSgB.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wE7hdL5.png\"><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/i38hZJk.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:17:00+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "&ldquo;Ich w\u00fcrde auch nichts daf\u00fcr verlangen&rdquo;<br><br>&#8230;<br>&#8230;<br>&#8230;<br>ARSCHLOCH!<br>Andere machen sich Arbeit und er w\u00fcrde f\u00fcr die Weiterverbreitung nichts verlangen!<br>Das ist genau das gleiche wie mit seinem Intro. <br>Auf dem TS hat er ja einem Animator gequasselt und als dieser dann zum gesch\u00e4ftlichen Teil kommen wollte meinte Rainer:<br>&ldquo;Es muss f\u00fcr dich Dank genug sein, dass dein Intro in meinen Videos vorkommt!&rdquo;<br><br>Das sind diese Momente die mich fast dazu bringen zu ihm zu fahren und seinen Kiefer gerade zu r\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:19:15+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "&ldquo;Hallo Grippo? Ich m\u00f6chte nen fetten Sonderschulabbrecher melden, weil er ein T-Shirt tr\u00e4gt, welches ich ihm selbst geschenkt habe damit er kostenlos Werbung f\u00fcr mich macht! JA, mit Blaulicht!&rdquo;<br><br>Geh\u00f6rt ne ordentliche geistige Behinderung eigentlich zur Grundausstattung eines richtigen Meddlers?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:22:47+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Auf dem TS hat er ja einem Animator gequasselt und als dieser dann zum gesch\u00e4ftlichen Teil kommen wollte meinte Rainer:<br>&ldquo;Es muss f\u00fcr dich Dank genug sein, dass dein Intro in meinen Videos vorkommt!&rdquo;<br><br><\/blockquote>Gibt's davon ne Aufzeichnung?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:24:49+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Auf dem TS hat er ja einem Animator gequasselt und als dieser dann zum gesch\u00e4ftlichen Teil kommen wollte meinte Rainer:<br>&ldquo;Es muss f\u00fcr dich Dank genug sein, dass dein Intro in meinen Videos vorkommt!&rdquo;<br><br><\/blockquote>Gibt's davon ne Aufzeichnung?<br><\/blockquote>Leider nein, hab sporadisch probiert ob ich auf den TS komme und da hielt der entr\u00fcstete K\u00fcnstler seine Ansprache.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:39:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Btw. kann bitte jemand Rainers Battletag posten?<br>und\/oder seine Charliste, da gabs doch so ne Seite.<br>Will ihn mal a weng \u00fcber die Freundeliste stalken"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:50:38+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Alter wie <a href=\"http:\/\/www.metal-only.de\/\">deren Seite<\/a> [metal-only.de] schon aussieht"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:51:29+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Alter wie <a href=\"http:\/\/www.metal-only.de\/\">deren Seite<\/a> [metal-only.de] schon aussieht<br><\/blockquote>Des is etzala ne richtige B\u00e4d\u00e4ss Massafacka Seite!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T12:52:27+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "den WoW grief k\u00f6nnte ich mir den ganzen Tag geben."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:00:42+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Lelokek.<br>Wie er &ldquo;Metal zusammen&rdquo; als regul\u00e4re Begr\u00fc\u00dfung in einer gesch\u00e4ftlichen Mail nutzt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:01:27+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "<blockquote>Btw. kann bitte jemand Rainers Battletag posten?<br>und\/oder seine Charliste, da gabs doch so ne Seite.<br>Will ihn mal a weng \u00fcber die Freundeliste stalken<br><\/blockquote>junge aller guck einfach in die DracheOffiziell Gilde, er macht's uns ja nicht gerade schwer.<br><br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/guild\/blackrock\/DracheOffiziell\/roster\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/guild\/blackrock\/DracheOffiziell\/roster<\/a> [eu.battle.net]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:04:10+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Will Ruhe in Spiel haben<br><br>Meme<br><br>Leaked sein Wow Profil"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:08:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote><blockquote>Btw. kann bitte jemand Rainers Battletag posten?<br>und\/oder seine Charliste, da gabs doch so ne Seite.<br>Will ihn mal a weng \u00fcber die Freundeliste stalken<br><\/blockquote>junge aller guck einfach in die DracheOffiziell Gilde, er macht's uns ja nicht gerade schwer.<br><br><a href=\"http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/guild\/blackrock\/DracheOffiziell\/roster\">http:\/\/eu.battle.net\/wow\/de\/guild\/blackrock\/DracheOffiziell\/roster<\/a> [eu.battle.net]<br><\/blockquote>Ja sorry, habe niedrigen &ldquo;Autofahren und Handy Armory suchen&rdquo; IQ.<br>Danke, BYE<br><br>Und in der Armory stehen keine Btags, obendrein!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:08:46+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>&ldquo;h\u00f6r auf mich zu nerfen&rdquo;<br>kek, diese Irunie <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Gott hat den Drachen schon genug generft.<br><\/blockquote>Ist mein pers\u00f6nlicher Schnaufer des Morgens. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>E: Ich korrigiere mich, das Feinkost-DM-Intro ist g\u00f6ttlicher!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:15:04+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Geh\u00f6rt ne ordentliche geistige Behinderung eigentlich zur Grundausstattung eines richtigen Meddlers?<br><\/blockquote>Ergebniss: lel <br><br>die enjoyen doch alle ihre Trisomie 21 oder? <br><br>aber der Bauchfrei Spruch war schon ulkig. Musste hart lachen. Daf\u00fcr gabs 10p"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:19:13+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Lieblingsstelle im Game:<br><br>Rainer will sagen: &ldquo;Rainers Vater ist dod&rdquo;<br><br>Sagt aber: &ldquo;Rainers Winkler&rdquo;<br><br>Muss jedesmal dr\u00fcber lachen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:29:14+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Schei\u00df Drachenlord, schei\u00df WoW, schei\u00df TS."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:41:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "lel.<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DnT1rXM.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:43:49+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Stimmt. Im Grunde ist es sauwitzig. Fehlt nur noch die Tuba von family guy (<a href=\"http:\/\/tinyurl.com\/jaqn52u%29\">http:\/\/tinyurl.com\/jaqn52u)<\/a> [tinyurl.com]<br><br>Aber es ist auch verdammt armselig."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:48:38+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Schei\u00df Drachenlord, schei\u00df WoW, schei\u00df TS.<br><\/blockquote>ICH WILL SOLCHE AUSDR\u00dcCKE HIER NICHT H\u00d6REN, lass das mit dem WoW und TS, ogee!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T13:50:12+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "F\u00fcr alle die Geschichte vom Drachenlord und Metal Only Radio nicht ganz mitbekommen haben hier eine Zusammenfassung aller E-Mails:<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/30\/twittergrind-drachenlord-und-das-webradio-metal-only-radio\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/30\/twittergrind-drachenlord-und-das-webradio-metal-only-radio\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:03:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "da f\u00e4llt einem echt nix mehr ein, lecker mett aber auch etwas unseri\u00f6s von dem seitenbetreiber den briefverkehr zu ver\u00f6ffentlichen.<br>aber ka liegt mir fern metal kollegen stress zu machen sind ja in gewisser weise alle eine familie und ein team &#8230; oder NICHT?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:14:06+01:00",
        "username": "TadelVernichtet",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr alle die Geschichte vom Drachenlord und Metal Only Radio nicht ganz mitbekommen haben hier eine Zusammenfassung aller E-Mails:<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/30\/twittergrind-drachenlord-und-das-webradio-metal-only-radio\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/30\/twittergrind-drachenlord-und-das-webradio-metal-only-radio\/<\/a> [asbexpress.com]<br><\/blockquote>lel. Metalmongos unter sich. Jetzt will der Radiospacken den Drachenmongo (der eh nix h\u00f6rt weil er Kopfh\u00f6rer aufhat) anzeigen. Weswegen denn? Wegen &ldquo;tragen eines T-Shirts&rdquo; oder was? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Wird ja immer l\u00e4cherlicher!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:25:01+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Gro\u00dfschreibung ist nicht meddl oder?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:27:02+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Ob sein Anwalt auch <strike>Onkel<\/strike> Gro\u00dfcousin Alfred ist?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:28:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Hahaha.<br>Anzeigen, mein Gott wie krass Unterschicht, ohne Worte"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:36:30+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Ob sein Anwalt auch <strike>Onkel<\/strike> Gro\u00dfcousin Alfred ist? <br><\/blockquote>ich wurde gerufen??"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:36:42+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Rainers Rechtsschutz jetzt doch noch sinnvoll?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:36:56+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Auf der Website vom Radio macht jedenfalls dieser Anwalt Werbung: <a href=\"http:\/\/www.metal-anwalt.de\/\">http:\/\/www.metal-anwalt.de\/<\/a> [metal-anwalt.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:37:45+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Alfred, bist du's, Junge?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:46:06+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Mein TS ist derzeit extrem gut besucht<br>MEME<br>Derzeit ist mein TS noch recht klein<br><br><br>Rainer versteht was von Verhandlungen. Dieser L\u00fcgenbold. Selbst am 13.1. im &ldquo;Hype&rdquo; war der TS nur die H\u00e4lfte des Tages voll. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:48:39+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr alle die Geschichte vom Drachenlord und Metal Only Radio nicht ganz mitbekommen haben hier eine Zusammenfassung aller E-Mails:<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/30\/twittergrind-drachenlord-und-das-webradio-metal-only-radio\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/01\/30\/twittergrind-drachenlord-und-das-webradio-metal-only-radio\/<\/a> [asbexpress.com]<br><\/blockquote>orthographie und interpunktion des radio spaggns 1:1 auf drachennivo. bin beeindruckt. dachte es mir ja schon immer: von der mukke kannste nur dumm werden.."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:50:34+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Gut besuchter TS am Arsch &#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/RI3d1Pn.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:52:32+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Diesen Email schi\u00df kann man sich doch nicht durchlesen.<br><br>Erstmal frustwixxen"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:58:29+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Vielleicht sollte der Lord sich dann auch mal vor 3 Uhr Morgens in die \u00f6ffentlichen R\u00e4ume bewegen.<br><br>Der Gro\u00dfteil ist l\u00e4ngst verschwunden, weil Sie eben wegen IHM auf dem TS waren und nicht wegen irgendwelchen 14 j\u00e4hrigen Soundboard-Kiddies, Machulle oder Abby"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T14:59:09+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ja aber <b>wenn<\/b> der TS 500 Slots h\u00e4tte dann w\u00e4heren die alle voll ferstet ihr nicht?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:03:15+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich war auch irgendwann mal heute Vormittag drauf und da war es genauso leer &#8230;<br><br><br>Ja, wir wissen, wie das mit Reiner ist. Verdient einmal in einem Monat mehr als 1000\u20ac mit YouNow und dann verdient er gleich im ganzen Leben mehr als alle anderen. Sachen im Durchschnitt zu sehen, hat der einfach nicht drauf."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:15:59+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "+++++BREAKING+++++<br><br>Gender-Diskussion \u00fcber die Anzahl der Geschlechter und der Suizidrate von Transen in Raum 3.<br>Ich wiederhole, Gender-Diskussion in Raum 3.<br>Oge wa alles."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:19:58+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Rainer schiebt mich aller 20 Sekunden in den &ldquo;10 min&rdquo; Channel. WoW scheinbar anstrengender als im TS rumhitlern."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:20:18+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Is halt auch nicht von Vorteil, wenn man die Sicherheitsstufe regelm\u00e4\u00dfig auf Fort Knox Level hochstuft und man 4 Stunden Identit\u00e4t rendern m\u00fcsste f\u00fcr Abfall."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:20:54+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Rainer schiebt mich aller 20 Sekunden in den &ldquo;10 min&rdquo; Channel. WoW scheinbar anstrengender als im TS rumhitlern.<br><\/blockquote>Das ist der Server und nicht Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:21:12+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Rainer schiebt mich aller 20 Sekunden in den &ldquo;10 min&rdquo; Channel. WoW scheinbar anstrengender als im TS rumhitlern.<br><\/blockquote>Ich glaube nicht, dass das der echte Rainer ist. Du wirst auch nach 15 Minuten von DracheOffziell gebannt, das ist einfach nur der Botrainer."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:21:52+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Requestiere Boten Anna Cover, Boten Rainer, lel<br><br> <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RYQUsp-jxDQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RYQUsp-jxDQ<\/a> [youtube.com]<br><br><blockquote>Der schwedische Text von Boten Anna erz\u00e4hlt die Geschichte eines weiblichen Chatters, der vom Interpreten irrt\u00fcmlich f\u00fcr einen Bot gehalten wird. Am Ende findet dieser aber die Wahrheit heraus. Das Lied basiert auf einem Erlebnis des S\u00e4ngers. Ein Freund hatte ihm gesagt, er w\u00fcrde einen Bot mit administrativen Rechten kreieren, um in seinem Channel #BassHunter.se f\u00fcr Ruhe und Ordnung zu sorgen. Wenig sp\u00e4ter sah Jonas einen neuen User mit administrativen Rechten namens Anna, der soeben den Channel betrat, und glaubte nat\u00fcrlich, dass es sich dabei um den von seinem Freund erw\u00e4hnten Bot handelte. Erst Monate sp\u00e4ter kam er dahinter, dass Anna kein Bot, sondern die Freundin seines Freundes ist. Dieses Erlebnis brachte ihn dazu, einen Song dar\u00fcber zu schreiben.<br><br><br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:23:42+01:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "<blockquote>Rainer schiebt mich aller 20 Sekunden in den &ldquo;10 min&rdquo; Channel. WoW scheinbar anstrengender als im TS rumhitlern.<br><\/blockquote>Du hast dein Mikrofon gemutet und der Server schiebt dich alle 20 Sekunden automatisch in den AFK-Raum"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:24:38+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Ich glaube nicht, dass das der echte Rainer ist. Du wirst auch nach 15 Minuten von DracheOffziell gebannt, das ist einfach nur der Botrainer.<br><\/blockquote><strike>Hmm ok.<br>Habe statt dem blauen Punkt ein graues Mikrofonsymbol, liegt es daran?<\/strike><br>thx an den \u00fcber mir."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:24:46+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Boten Gameboy-spielende Freundin"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:26:44+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Je nach OS kannst du auch einfach den Audioeingang f\u00fcr das Programm an sich muten, das sieht der TS Client dann nicht. Aber lohnt sich eh nicht, da drauf zu gehen &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:27:29+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/8366e9f8d8ea9034bea519fbf2da89e3.png\"><br><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l3q2NAfu42oaDX7Dq\/source.gif\"><br><br>dfw du den Wecker eigentlich auf 13:00 gestellt hast, auch den verpennst und um 19:00 wach wirst."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:27:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170418-114112",
        "text": "<blockquote>Requestiere Boten Anna Cover, Boten Rainer, lel<br><br> <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RYQUsp-jxDQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=RYQUsp-jxDQ<\/a> [youtube.com]<br><br><blockquote>Der schwedische Text von Boten Anna erz\u00e4hlt die Geschichte eines weiblichen Chatters, der vom Interpreten irrt\u00fcmlich f\u00fcr einen Bot gehalten wird. Am Ende findet dieser aber die Wahrheit heraus. Das Lied basiert auf einem Erlebnis des S\u00e4ngers. Ein Freund hatte ihm gesagt, er w\u00fcrde einen Bot mit administrativen Rechten kreieren, um in seinem Channel #BassHunter.se f\u00fcr Ruhe und Ordnung zu sorgen. Wenig sp\u00e4ter sah Jonas einen neuen User mit administrativen Rechten namens Anna, der soeben den Channel betrat, und glaubte nat\u00fcrlich, dass es sich dabei um den von seinem Freund erw\u00e4hnten Bot handelte. Erst Monate sp\u00e4ter kam er dahinter, dass Anna kein Bot, sondern die Freundin seines Freundes ist. Dieses Erlebnis brachte ihn dazu, einen Song dar\u00fcber zu schreiben.<br><br><br><\/blockquote><\/blockquote>das war der schlimmste krebs song den ich damals ertragen musste. Heute gibt es noch &ldquo;Lieder&rdquo; von adel tawil."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:30:47+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "War grade TS. <br>Ist immer noch Dreck. <br><br>Jaja Schnappi, wusste man auch schon vorher. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:30:58+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ich vergas (lel), dass es ja erst 15:30 ist, da kann er ja noch gar nicht bers\u00f6nlich anwesend sein."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T15:34:12+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich gebe irgendeinem ganz schrottingen Beitrag bald 10p, wenn ich es erleben darf, dass Rainer im Stream Boten Anna spielt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T16:15:34+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Hat MetalOnly jetzt tats\u00e4chlich Twitter dicht gemacht und den Link auf ihrer Seite gel\u00f6scht&#8230;<br><br>Nicht mal 24h, bitter&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T16:22:30+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Hat Rainer seinen Kotmidas-Voodoo wieder \u00fcber einen unschuldigen Meddler gelegt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T16:29:33+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Leude, w\u00e4hrend wir uns hier \u00fcber die Verkommenheit des Lords die M\u00e4uler zerrei\u00dfen, macht dieser im Gewerbe weiterhin Gewinn.<br>#unbesiegt"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T16:33:02+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Leude, w\u00e4hrend wir uns hier \u00fcber die Verkommenheit des Lords die M\u00e4uler zerrei\u00dfen, macht dieser im Gewerbe weiterhin Gewinn.<br>#unbesiegt<br><\/blockquote>Sein Gewerbe darf von mir aus im Plus bleiben, solange seine Finanzen im RL weit unter Null liegen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T16:43:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "War vermutlich schon einmal hier, aber ist schon einen Schmunzler wert.<br>Der Winkler-Clan ist wohl einflussreicher als gedacht.<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Reiner_Winkler\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Reiner_Winkler<\/a> [de.wikipedia.org]<br>Man beachte den Geburtsort."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:01:51+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>War vermutlich schon einmal hier, aber ist schon einen Schmunzler wert.<br>Der Winkler-Clan ist wohl einflussreicher als gedacht.<br><a href=\"https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Reiner_Winkler\">https:\/\/de.wikipedia.org\/wiki\/Reiner_Winkler<\/a> [de.wikipedia.org]<br>Man beachte den Geburtsort.<br><\/blockquote>das ist echt ganz sch\u00f6n lustig"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:05:05+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Zum totlachen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:11:45+01:00",
        "username": "jido_fisterfilly",
        "text": "Und erkl\u00e4rung?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:13:29+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Gemeint ist glaube ich der geburtstag, Rainer .W hat auch am 2.8. geburtstag."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:31:50+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Was macht eigentlich der Kampfsportonkel beruflich? Einer aus dem Winkler Clan hat es zu was gebracht (Anwalt) aber gibt es auch noch andere erfolgreiche Winklers?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:32:31+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/26xBIL1OSN7kOXze8\/giphy.gif\"><br><br>Immer wieder unfassbar, wie fett er geworden ist.<br><br><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/b0688dd42d31e2cd0eef120f23b47e1d.png\"><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l3q2Ip48II69OTaBq\/source.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:38:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Gemeint ist glaube ich der geburtstag, Rainer .W hat auch am 2.8. geburtstag.<br><\/blockquote>Name, Geburtstag, Geburtsort und der Kontrast die Lebensl\u00e4ufe betreffend. Mehr eigentlich nicht. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:50:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ja wo bleiben jetzt die angek\u00fcndigten 2 headbanger videos die er im anschluss ans erste <br><strike>schneiden<\/strike>, rendern und hochladen wollte?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:55:28+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Sind doch schon bereit:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLinjbuHd1DZsi4jfwLzdVZQzWfi8zep-a\">https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLinjbuHd1DZsi4jfwLzdVZQzWfi8zep-a<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T17:56:36+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "So, endlich daheim, endlich Feierabend!<br><br>WO BLEIBT MEIN DRREGGNMANNDEY, DU HALTLOSER ERZLUMP VON EINEM FRANKENSCHISS, DU GANZ VERRECKTER?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:10:53+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Ob Rainer sich damit abgefunden hat nie jemanden zu finden?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:11:03+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Bin kein richtiger Medller, h\u00f6re nur Mal ab und zu sowas, aber seine Headbang videos sehen alle gleich aus.<br><br>Ist ein Experte hier?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:23:19+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Erg\u00e4nzend, Wo wir schon dabei sind: gibt es diese behinderte Handbewegungen, die Rainer immer macht, wenn er in den industrial \u00fcbergeht, wirklich? Hab da als hip hop Kaschber keinen IQ"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:28:29+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Erg\u00e4nzend, Wo wir schon dabei sind: gibt es diese behinderte Handbewegungen, die Rainer immer machen, wenn er in den industrial \u00fcbergeht, wirklich? Hab da als hip hop Kaschber keinen IQ <br><\/blockquote>Nein <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:30:28+01:00",
        "username": "Breezer",
        "text": "Ich habe keinen hohen IQ in Headbangen aber es hat schon einen Grund, dass man kleine Kinder nicht sch\u00fcttelt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:35:14+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Ob der Dreger Montach wohl Dienstach kommt oder kommt wann er kommt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:39:25+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Der K\u00f6rper hat sich mal wieder geholt was er braucht<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3aToYXW8AAKJz0.jpg\"><br><br>(Bild von @TurboMyu, heute 11:11 Uhr)"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:42:10+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Ob der Dreger Montach wohl Dienstach kommt oder kommt wann er kommt?<br><\/blockquote>Heute kommt noch ein Vlog in dem er erkl\u00e4rt, warum heute kein Dregen Mandei kommt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:43:36+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Schei\u00df Dragon Mondeo"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:44:02+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ob das schon Mal hier war? Neustadt an der Aisch war die Inspiration f\u00fcr Lindenstra\u00dfe&#8230;.<br>Wer wusste es wieder? Keiner! Was ein Kulturgut dieses Mittelfranken&#8230;..<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/wwcS0eK.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:52:18+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>Sind doch schon bereit:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLinjbuHd1DZsi4jfwLzdVZQzWfi8zep-a\">https:\/\/www.youtube.com\/playlist?list=PLinjbuHd1DZsi4jfwLzdVZQzWfi8zep-a<\/a> [youtube.com] [youtube.com]<br><\/blockquote>wo sind da jetzt die 2 neuen?<br><br>\u20ac aah ich fastehe aber warum steht da ver\u00f6ffentlicht am 5.07.2016?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T18:55:40+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Am 5.7. wurde das erste Video in der Playlist ver\u00f6ffentlicht. Ganz unten sieht man die neuen Videos die er noch nicht freigeschaltet hat (\u00fcbrigens ist gerade eins dazugekommen)."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:00:05+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Was ist eigentlich mit dem Gaukler TV (oder wie er hiess) passiert? Fand seine Fideos ganz lustig."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:00:56+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich m\u00f6chte an der Stelle noch einmal darauf hinweisen, dass Rainer Winkler aus 91448 Emskirchen, Altschauerberg 8, seinen K\u00f6rper in den letzten 2 Jahren so zum Verfall gebracht hat, dass er im sitzen headbangen muss. - Utopisch.<br>Ob er es inzwischen ohne Pause nicht mal mehr bis zum 1. Stein schafft? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:01:13+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "@ Schnappi: Ja, diese Bewegung und diesen Tanz gibt es wirklich. Das machen Leute die Aggrotech h\u00f6ren. Da die aber generell ziemlich behindert sind, nennen die ihre Musikrichtung &ldquo;Industrial&rdquo;, weil das cooler klingt und sie den Unterschied ned raffen tun. Die Aggrotech\/Hellektro-Szene hat mit der Hardcore-Techno\/Gabber-Szene \u00dcberschneidungen, was die ganze Sache doppelt behindert macht. Warum? Guckt Euch mal die Gabber-Spastis an, dann wisst ihr, warum. <br>Edit: Achja und dieses Aggrotech ist der \u00fcbelste Kommerz, den man sich vorstellen kann. Da ist jedes Lied nach genau dem gleichen, supereinfachen Schema konstruiert und jede Band klingt exakt gleich. Und es ist so gek\u00fcnstelt auf &ldquo;b\u00f6se&rdquo; und &ldquo;badass&rdquo; gemacht. Lardmusik halt! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Aber mal was anderes, was hier leider immer untergehen tun tut: Riter schlimmste Rabenmutter, oder? Vernachl\u00e4ssigt erst den Lurd komplett, so das aus ihm ein kompletter Hurensohn wird. Dinohose wahrscheinlich das einzige, was sie je f\u00fcr ihn gemacht hat, deswegen hat die auch eine nahezu magische Bedeutung f\u00fcr R1r. Und dann verpisst sie sich auch noch und l\u00e4sst den unlebensf\u00e4higen Lurd in der Schanze, wo er komplett verwahrlost. Realtalk: Die Bilder von dem ungewaschenen Drecklord, der um 19 Uhr aufsteht und kaltes XXL-Schnitzel aus einem Eimer mit schwarzen Fingern rausfrisst, machen mich betroffen. Nennt mich von mir aus weich und Gutmensch, aber da muss doch mal die Familie was machen! Die ist doch moralisch in der Pflicht. Nur weil der Lard ein Arschloch ist, hei\u00dft das doch nicht, dass man keinen Finger mehr f\u00fcr DEN EIGENEN SOHN krumm machen muss!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:03:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte an der Stelle noch einmal darauf hinweisen, dass Rainer Winkler aus 91448 Emskirchen, Altschauerberg 8, seinen K\u00f6rper in den letzten 2 Jahren so zum Verfall gebracht hat, dass er im sitzen headbangen muss. - Utopisch.<br>Ob er es inzwischen ohne Pause nicht mal mehr bis zum 1. Stein schafft? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Zum Gl\u00fcck hat er s1 Auto um etzala in die Rewe zu meddeln."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:07:09+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Die Videos werden dann wohl im Laufe der Woche freigeschaltet. Daf\u00fcr hat er gestern eine halbe Stunde rumgezappelt und jetzt kann er prima rechtfertigen warum er den Rest der Woche mit WoW verbringen kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:07:15+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Ist inzwischen eingetlich bekannt, ob Ramona einen Jungen oder ein M\u00e4dchen geworfen hat?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:07:33+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>machen! Die ist doch moralisch in der Pflicht. Nur weil der Lard ein Arschloch ist, hei\u00dft das doch nicht, dass man keinen Finger mehr f\u00fcr DEN EIGENEN SOHN krumm machen muss!<br><\/blockquote>Wenn der Elternteil ein noch gr\u00f6\u00dferes Arschloch ist, kommen wir wieder genau auf das Szenario."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:10:09+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "<blockquote>Die Videos werden dann wohl im Laufe der Woche <strike><b>freigeschaltet.<\/b><\/strike> <br><\/blockquote>Es heisst freigeschalten oder freigeschaltne! <br>Verdammte Aggst!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:10:17+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Die Bilder von dem ungewaschenen Drecklord, der um 19 Uhr aufsteht und kaltes XXL-Schnitzel aus einem Eimer mit schwarzen Fingern rausfrisst, machen mich betroffen. Nennt mich von mir aus weich und Gutmensch, aber da muss doch mal die Familie was machen! Die ist doch moralisch in der Pflicht. Nur weil der Lard ein Arschloch ist, hei\u00dft das doch nicht, dass man keinen Finger mehr f\u00fcr DEN EIGENEN SOHN krumm machen muss!<br><\/blockquote>Ja aber du wei\u00dft doch selber wer daran schuld ist! Und ich denke er hat bestimmt schon oft genug Seri\u00f6se Hilfe angeboten bekommen aber wer Unbesiegt ist dem kann man nicht helfen. Wot se Fack wei\u00dft du doch!!! Er (r1) hat sie \u00f6ffentlich Schlampe genannt. Bei solch verkorksten Umst\u00e4nden wird das nie auf eine anst\u00e4ndige Bahn laufen!!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:14:58+01:00",
        "username": "Bachkippe",
        "text": "H\u00e4tte gerne die Bilder von <br><blockquote>dem ungewaschenen Drecklord, der um 19 Uhr aufsteht und kaltes XXL-Schnitzel aus einem Eimer mit schwarzen Fingern rausfrisst<br><\/blockquote>Ansonsten hat WInklerius nat\u00fcrlich recht. Rainer ist erwachsen und hat zwar nicht viel, aber allemal genug Lebenserfahrung um zu Wissen, dass er schon l\u00e4ngst h\u00e4tte aufh\u00f6ren sollen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:21:13+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte gerne die Bilder von <br><\/blockquote>Es gibt Bilder vom Eimer, den er laut eigenen Angaben zum Essen benutzt, vom Schnitzel, vom Lurd und von seinen Fingern. <br>Nur alles zusammen auf einem Bild nicht, das \u00e4ndert aber nichts. <br><br>@Winklerius: Nur weil er sie Schlampe genannt hat, entbindet sie das noch nicht von einer gewissen Verantwortung. Ich w\u00fcrde ja <strike>Gnade<\/strike> <strike>G\u00fcte<\/strike> G\u00fchte walten lassen, wenn Rita es wenigstens versuchen w\u00fcrde, der Lurd aber abblockt. Aber davon hat man noch nichts geh\u00f6rt. Selbst wenn tats\u00e4chlich mal jemand da war (so zweimal bis etzala), dann war es der neue LKW-Stecher von Rita und nicht Rita. Was sagt das \u00fcber Rita aus? Fragen an Riter, bekomme ich antwortne?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:21:18+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ach die Winklers haben sich schon gegenseitig verdient. Da kommt keiner gut weg."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:25:27+01:00",
        "username": "Alfred1510",
        "text": "Ich habe euch 30 neue Songs gerendert. Insgesamt sind es 546<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3cEGB2WcAAZSoc.jpg\"><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C3cEHTvWMAQQkRi.jpg\"><br><br><blockquote><a href=\"https:\/\/goo.gl\/kkESLx\">https:\/\/goo.gl\/kkESLx<\/a> [goo.gl]<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:30:45+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Tal5mwm.png\"><br><br>TS ist ja echt super besucht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:32:24+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Haben wir schon dar\u00fcber diskutiert, dass Rainer v\u00f6llig willk\u00fcrlich und absolut sinnlos Geld ausgibt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:34:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Niemand schert wegender shice Musik."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:41:41+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Alfreds Musikupdates haben hier schon seine Berechtigung.<br>Also Fresse alle!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:42:45+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Rainers Lebenslauf hat ja mehr L\u00fccken als Lauf aber was hat er eigentlich nach der Sonderschule gemacht? Das Zeugnis ist aus dem Schuljahr 2005\/2006 und da war er 17.Ab 2013 ist ja alles ziemlich gut dokumentiert was er gemacht hat (Hartzer). Bis 18 gibt es aber eine Schulpflicht. Hat er also so ein Berufsvorbereitungsjahr gemacht? (ohne Abschluss versteht sich.) Kam mir so in den Sinn. Auf der Page der Berufsschule Neustadt an der Aisch - Bad Windsheim gibt es sowas <a href=\"http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij\">http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij<\/a> [berufsschule-nea-bw.de] f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge. Eigentlich h\u00e4tte Rainer genau sowas vor 10 Jahren gebraucht. Vielleicht w\u00e4re es doch noch alles in eine andere Richtung gegangen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T19:52:44+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rainers Lebenslauf hat ja mehr L\u00fccken als Lauf aber was hat er eigentlich nach der Sonderschule gemacht? Das Zeugnis ist aus dem Schuljahr 2005\/2006 und da war er 17.Ab 2013 ist ja alles ziemlich gut dokumentiert was er gemacht hat (Hartzer). Bis 18 gibt es aber eine Schulpflicht. Hat er also so ein Berufsvorbereitungsjahr gemacht? (ohne Abschluss versteht sich.) Kam mir so in den Sinn. Auf der Page der Berufsschule Neustadt an der Aisch - Bad Windsheim gibt es sowas <a href=\"http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij\">http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij<\/a> [berufsschule-nea-bw.de] f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge. Eigentlich h\u00e4tte Rainer genau sowas vor 10 Jahren gebraucht. Vielleicht w\u00e4re es doch noch alles in eine andere Richtung gegangen.<br><\/blockquote>Schulpflicht richtet sich in der Regel nicht nach dem Lebensalter, sondern endet meist nach zehn absolvierten Schuljahren, wobei das nach Bundesland variieren kann. Obergrenze inin Bayern ist aber tats\u00e4chlich mit dem 21 Lebensjahr.<br><br>E: Ich wei\u00df aber zugegebenerma\u00dfen nicht, wie das bei Sonderschule ist. Guck ich mal eben nach."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:04:55+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Bin mir ziemlich sicher dass mal von berufsvorbereitenden Ma\u00dfnahmen die Rede war. Habe aber keine Ahnung was das genau ist, w\u00fcrde mich auch interessieren. Er hat ja anscheinend auch verschiedene Praktika (Florist, Baumschule, ?) gemacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:11:44+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Bin mir ziemlich sicher dass mal von berufsvorbereitenden Ma\u00dfnahmen die Rede war. Habe aber keine Ahnung was das genau ist, w\u00fcrde mich auch interessieren. Er hat ja anscheinend auch verschiedene Praktika (Florist, Baumschule, ?) gemacht.<br><\/blockquote>Also, in Bayern muss man wohl, wenn man den Hauptschulabschluss hat und keine Berufsausbildung, bis zum 21. Lebensjahr eine Berufsschule besuchen. Aber ob das auch f\u00fcr Sondersch\u00fcler gilt, wei\u00df ich nicht. Ist aber im Prinzip auch nicht wichtig, weil Du nat\u00fcrlich recht hast, wenn es nicht unter Schulpflicht f\u00e4llt, dann kommts als Ma\u00dfnahme von der Agentur. Dass es unter die Schulpflicht f\u00e4llt auch bei Sondersch\u00fclern, das w\u00fcrde insofern passen, als dass Rainer ja ne Weile diese angesprochenen Praktika gemacht hat (und das sicherlich nicht freiwillig). Da kriegt man 3,5 bis 4 Jahre gut mit voll."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:17:07+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote><blockquote>machen! Die ist doch moralisch in der Pflicht. Nur weil der Lard ein Arschloch ist, hei\u00dft das doch nicht, dass man keinen Finger mehr f\u00fcr DEN EIGENEN SOHN krumm machen muss!<br><\/blockquote>Wenn der Elternteil ein noch gr\u00f6\u00dferes Arschloch ist, kommen wir wieder genau auf das Szenario.<br><\/blockquote>Riter ist mit Sicherheit nicht das, was sich unsereins als eine perfekte Mutter vorstellt, aber ich sehe R1r als Arschloch Nr. 1. <br><br>- Riter ist in eine Wohnung gezogen, die noch weiter am Arsch der Welt ist und hat daf\u00fcr das Haus zur\u00fcck gelassen. Eigentlich h\u00e4tte sie ihren nichtsnutzigen Sohn vor die T\u00fcr setzen m\u00fcssen, aber offenbar hat sie vor ihm gekuscht. <br><br>- Riter m\u00fcsste eigentlich den Hauptteil des Hauses geerbt haben, den der Lurd nun offenbar inne hat. Dass er nicht die Kooouln hat, Riter und Ramoner auszubezahlen, ist uns allen klar. Entweder haben sie ihm die Schanze aus Gutm\u00fctigkeit \u00fcberschrieben (als ob sie sich das leisten k\u00f6nnten - sind doch auf jeden Euro angewiesen) oder es wurde lardseitiger Druck ausge\u00fcbt.<br><br>- Riter und Ramoner haben offenbar ein gutes Verh\u00e4ltnis zueinander. Dem w\u00e4re nicht so, wenn Riter als Mutter auf ganzer Linie fersagt h\u00e4tte. Deshalb sehe ich den Grund des schlechten Dreger-Mutter-Verh\u00e4ltnisses in Ruiner (mit ui).<br><br>- Verschiedene Leute haben versucht, Ryanair zu helfen und er hat sie alle verprellt. Entweder durch Arroganz, J\u00e4hzorn oder Sp\u00e4herzucken. Demnach ist davon auszugehen, dass er s\u00e4mtliche Hilfe seitens Riter ausgeschlagen h\u00e4tte und das vielleicht noch auf seine unnachahmlich nette Art. <br><br>Das ist zwar alles nur Spekulatius, aber die Theorie, dass Riter einfach so wegen eines neuen Lebenspartners abgehauen w\u00e4re, dabei auf eine Immobilie verzichtet, den Kontakt zu Reiner abgebrochen (weil schlechte Mutter) und zu Ramoner aufrecht erhalten (weil&#8230;?) h\u00e4tte, finde ich unschl\u00fcssig."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:20:49+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Bin mir ziemlich sicher dass mal von berufsvorbereitenden Ma\u00dfnahmen die Rede war. Habe aber keine Ahnung was das genau ist, w\u00fcrde mich auch interessieren. Er hat ja anscheinend auch verschiedene Praktika (Florist, Baumschule, ?) gemacht.<br><\/blockquote>Es sind mal Dokumente aufgetaucht, die wohl den winklerschen Abf\u00e4llen entstammten. Neben einigen Mahnungen gab es auch Briefe vom Arbeitsamt. Da ging es wohl um Fehlverhalten oder unentschuldigtes Fehlen. Wenn ich mich recht erinnere, waren sie an Riter adressiert."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:21:52+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Als ob jemals jemand ein Auge darauf gehabt h\u00e4tte.<br><br>Tausende schaffens im Ruhrgebiet und in Berlin durchzukommen, da schafft das auch irgendein Penner vom Altschauerberg. Meine fresse."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:23:49+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Unschl\u00fcssig, aber v\u00f6llig normal bei unterschichtlern. <br><br>Das wird dann auf sp\u00e4ter verschoben weil ist ja n Haufen B\u00fcrokratie und der Bub wird halt erstmal geduldet weil basst scho'"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:26:04+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Weil ja Kinder von alleine so werden wie sie sind und die Erziehung da nicht dran schuld ist. Wer meint, R1r ist von alleine so geworden und Riter h\u00e4tte sich als sorgende Mutter r\u00fchrend um ihn gek\u00fcmmert, der soll sich l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:27:00+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ja, Hitler wurde n\u00e4mlich nur schlecht erzogen.<br>Muss man wissen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:28:06+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>- Riter m\u00fcsste eigentlich den Hauptteil des Hauses geerbt haben, den der Lurd nun offenbar inne hat. Dass er nicht die Kooouln hat, Riter und Ramoner auszubezahlen, ist uns allen klar. Entweder haben sie ihm die Schanze aus Gutm\u00fctigkeit \u00fcberschrieben (als ob sie sich das leisten k\u00f6nnten - sind doch auf jeden Euro angewiesen) oder es wurde lardseitiger Druck ausge\u00fcbt.<br><\/blockquote>So aufmerksam habe ich das Game immer nicht verfolgt: Wei\u00df man denn eigentlich, wie das genau war? Ist immerhin m\u00f6glich, dass uns Rudi Rainer als Alleinerben eingesetzt hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:28:31+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Rudi hat den Hausanspruch beim Skaten verzockt. Die H\u00fctte geh\u00f6rt Reiners Onkel. <br><br><i>&ldquo;Guten Tag, Eigentumsdiskussion hier, ich h\u00e4tt gern mal das Grundbuchamt gesprochne&rdquo;<\/i>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:29:51+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Ja, Hitler wurde n\u00e4mlich nur schlecht erzogen.<br>Muss man wissen.<br><\/blockquote>1: Hitler hat nicht aus dem Trog gefressen, in einer Ruine gewohnt und sich nicht mehr gewaschen.<br>2: Hitler hatte tats\u00e4chlich keine leichte Kindheit, Du Hitler-Experte."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:31:48+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Weil ja Kinder von alleine so werden wie sie sind und die Erziehung da nicht dran schuld ist. Wer meint, R1r ist von alleine so geworden und Riter h\u00e4tte sich als sorgende Mutter r\u00fchrend um ihn gek\u00fcmmert, der soll sich l\u00f6schen. <br><\/blockquote>Dies."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:32:59+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Rudi hat den Hausanspruch beim Skaten verzockt. Die H\u00fctte geh\u00f6rt Reiners Onkel. <br><br><i>&ldquo;Guten Tag, Eigentumsdiskussion hier, ich h\u00e4tt gern mal das Grundbuchamt gesprochne&rdquo;<br><\/blockquote>Ausm Grundbuch geht nicht zwingend die genaue Erbfolge hervor."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:33:47+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.erbrecht-einfach.de\/pflichtteil-und-pflichtteilsanspruch\/pflichtteil-ehegatte.html#Ehegatte\">Erbrecht<\/a> [erbrecht-einfach.de]<br><br><blockquote>Ehegatten haben, wie die Kinder des Erblassers, Anspruch auf einen Pflichtteil, wenn der Partner sie vor seinem Ableben enterbt hat oder sie gar nicht erst im Testament oder in einem Erbvertrag auff\u00fchrt. Dabei kommt es, wie im Ehegattenerbrecht, zum einen auf den G\u00fcterstand an, in dem das Paar lebte. Zum anderen muss ber\u00fccksichtigt werden, welche anderen Angeh\u00f6rigen Anspruch auf den Nachlass haben. Letztlich gilt, analog zu allen anderen Pflichtteilsberechtigten: Der Pflichtteil entspricht 50 Prozent des gesetzlichen Erbteils, der in dem Fall \u00fcber das Ehegattenerbrecht definiert wird.<br><\/blockquote>Nach meinem Verst\u00e4ndnis h\u00e4tte Riter auf jeden Fall 50 % bekommen m\u00fcssen. Lasse mich aber gern eines Besseren belehren. Einen Pflichtteil wird sie aber auf jeden Fall bekommen haben. Das Rainer die Schanze allein vererbt bekommen haben k\u00f6nnte, halte ich f\u00fcr utopisch."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:41:17+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.erbrecht-einfach.de\/pflichtteil-und-pflichtteilsanspruch\/pflichtteil-ehegatte.html#Ehegatte\">Erbrecht<\/a> [erbrecht-einfach.de]<br><br><blockquote>Ehegatten haben, wie die Kinder des Erblassers, Anspruch auf einen Pflichtteil, wenn der Partner sie vor seinem Ableben enterbt hat oder sie gar nicht erst im Testament oder in einem Erbvertrag auff\u00fchrt. Dabei kommt es, wie im Ehegattenerbrecht, zum einen auf den G\u00fcterstand an, in dem das Paar lebte. Zum anderen muss ber\u00fccksichtigt werden, welche anderen Angeh\u00f6rigen Anspruch auf den Nachlass haben. Letztlich gilt, analog zu allen anderen Pflichtteilsberechtigten: Der Pflichtteil entspricht 50 Prozent des gesetzlichen Erbteils, der in dem Fall \u00fcber das Ehegattenerbrecht definiert wird.<br><\/blockquote>Nach meinem Verst\u00e4ndnis h\u00e4tte Riter auf jeden Fall 50 % bekommen m\u00fcssen. Lasse mich aber gern eines Besseren belehren. Einen Pflichtteil wird sie aber auf jeden Fall bekommen haben. Das Rainer die Schanze allein vererbt bekommen haben k\u00f6nnte, halte ich f\u00fcr utopisch.<br><\/blockquote>Die 50% bekommt sie nur bei gesetzlicher Erbfolge in G\u00fctergemeinschaft. Dann erbt sie die H\u00e4lfte und die Abk\u00f6mmlinge jeweils 25%. Bei gewillk\u00fcrter Erbfolge durch Testament erben nur die testamentarisch benannten Erben, die gesetzlichen Erben gehen leer aus. Pflichteile kann man nicht ausschlie\u00dfen (abseits von Erbunw\u00fcrdigkeit), allerdings ist der Pflichtteil keine Rechtsnachfolge des Erblassers. Wer auf den Pflichtteil beschr\u00e4nkt ist, der hat gegen den oder die Erben einen schuldrechtlichen Zahlungsanspruch, der sich nach dem Wert der Erbmasse richtet. Als Pflichtteilsberechtigter erbt man also niemals den Teil eines Grundst\u00fcckes, sondern hat nur Anspruch, in H\u00f6he der Pflichtteilsberechtigung in Geld befriedigt zu werden."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:43:06+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>machen! Die ist doch moralisch in der Pflicht. Nur weil der Lard ein Arschloch ist, hei\u00dft das doch nicht, dass man keinen Finger mehr f\u00fcr DEN EIGENEN SOHN krumm machen muss!<br><\/blockquote>Wenn der Elternteil ein noch gr\u00f6\u00dferes Arschloch ist, kommen wir wieder genau auf das Szenario.<br><\/blockquote>Riter ist mit Sicherheit nicht das, was sich unsereins als eine perfekte Mutter vorstellt, aber ich sehe R1r als Arschloch Nr. 1. <br><br>- Riter ist in eine Wohnung gezogen, die noch weiter am Arsch der Welt ist und hat daf\u00fcr das Haus zur\u00fcck gelassen. Eigentlich h\u00e4tte sie ihren nichtsnutzigen Sohn vor die T\u00fcr setzen m\u00fcssen, aber offenbar hat sie vor ihm gekuscht. <br><br>- Riter m\u00fcsste eigentlich den Hauptteil des Hauses geerbt haben, den der Lurd nun offenbar inne hat. Dass er nicht die Kooouln hat, Riter und Ramoner auszubezahlen, ist uns allen klar. Entweder haben sie ihm die Schanze aus Gutm\u00fctigkeit \u00fcberschrieben (als ob sie sich das leisten k\u00f6nnten - sind doch auf jeden Euro angewiesen) oder es wurde lardseitiger Druck ausge\u00fcbt.<br><br>- Riter und Ramoner haben offenbar ein gutes Verh\u00e4ltnis zueinander. Dem w\u00e4re nicht so, wenn Riter als Mutter auf ganzer Linie fersagt h\u00e4tte. Deshalb sehe ich den Grund des schlechten Dreger-Mutter-Verh\u00e4ltnisses in Ruiner (mit ui).<br><br>- Verschiedene Leute haben versucht, Ryanair zu helfen und er hat sie alle verprellt. Entweder durch Arroganz, J\u00e4hzorn oder Sp\u00e4herzucken. Demnach ist davon auszugehen, dass er s\u00e4mtliche Hilfe seitens Riter ausgeschlagen h\u00e4tte und das vielleicht noch auf seine unnachahmlich nette Art. <br><br>Das ist zwar alles nur Spekulatius, aber die Theorie, dass Riter einfach so wegen eines neuen Lebenspartners abgehauen w\u00e4re, dabei auf eine Immobilie verzichtet, den Kontakt zu Reiner abgebrochen (weil schlechte Mutter) und zu Ramoner aufrecht erhalten (weil&#8230;?) h\u00e4tte, finde ich unschl\u00fcssig.<br><\/blockquote>Das ist wie M\u00fcnzwurf - kannste so oder so sehen.<br><br>- Vielleicht des Kerles wegen? Und wenn nicht wegen des aktuellem, dann wegen einem anderen Kerl vielleicht.<br><br>- Schanze jetzt nicht gerade the Place to be.<br><br>- Vielleicht wollten Ramoner und Rita vollkommen abschlie\u00dfen und haben Rainer einfach so alles \u00fcberschrieben um mit ihm nicht mehr Umgang pflegen zu m\u00fcssen oder halt nur auf das n\u00f6tigste zu reduzieren.<br><br>Spekulatius ist ja sch\u00f6n aber so ganz ohne Hinweise ist das halt schlecht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:44:42+01:00",
        "username": "Gurke007",
        "text": "Lel. Nach paar Wochen mal wieder ins Forum geschaut und direkt auf die Diskussion ums Erbe gesto\u00dfen. Fickt euch alle."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:45:41+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "Bitte keine neue Finanzdiskussion. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>In einem Besuchs-Mitschnitt, hat er doch gesagt, dass das Haus ihm geh\u00f6rt, der restliche Besitz aber daf\u00fcr an Riter und Ramoner ging (Wald + Grund). <br><br>Dass er oft l\u00fcgt, lasse ich etzala einmal au\u00dfen vor. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:46:41+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Bitte keine neue Finanzdiskussion. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>In einem Besuchs-Mitschnitt, hat er doch gesagt, dass das Haus ihm geh\u00f6rt, der restliche Besitz aber daf\u00fcr an Riter und Ramoner ging (Wald + Grund). <br><br>Dass er oft l\u00fcgt, lasse ich etzala einmal au\u00dfen vor. <br><br><\/blockquote>Solange das ein Grundst\u00fcck ist, ist das nicht m\u00f6glich."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:49:21+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Aber gut, ich sehe ein, dass ich diesmal Schuld habe, dass wieder \u00fcber Erbe und Finanz diskutiert wird. Leite Ferlassung ein."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:49:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ok jetzt kommt die grundst\u00fccksdiskussion #take104233 diese sachen sind alle gekl\u00e4hert konzentriert euch aufs wesentliche, ist der scheiss drachenlords jetz eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:50:51+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bin mir ziemlich sicher dass mal von berufsvorbereitenden Ma\u00dfnahmen die Rede war. Habe aber keine Ahnung was das genau ist, w\u00fcrde mich auch interessieren. Er hat ja anscheinend auch verschiedene Praktika (Florist, Baumschule, ?) gemacht.<br><\/blockquote>Also, in Bayern muss man wohl, wenn man den Hauptschulabschluss hat und keine Berufsausbildung, bis zum 21. Lebensjahr eine Berufsschule besuchen. Aber ob das auch f\u00fcr Sondersch\u00fcler gilt, wei\u00df ich nicht. Ist aber im Prinzip auch nicht wichtig, weil Du nat\u00fcrlich recht hast, wenn es nicht unter Schulpflicht f\u00e4llt, dann kommts als Ma\u00dfnahme von der Agentur. Dass es unter die Schulpflicht f\u00e4llt auch bei Sondersch\u00fclern, das w\u00fcrde insofern passen, als dass Rainer ja ne Weile diese angesprochenen Praktika gemacht hat (und das sicherlich nicht freiwillig). Da kriegt man 3,5 bis 4 Jahre gut mit voll.<br><\/blockquote>WTF? 21? Ich dachte das w\u00e4re bundeseinheitlich geregelt. 18 Jahre ist verst\u00e4ndlich aber 21 das ist schon heftig.<br><br><blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/www.erbrecht-einfach.de\/pflichtteil-und-pflichtteilsanspruch\/pflichtteil-ehegatte.html#Ehegatte\">Erbrecht<\/a> [erbrecht-einfach.de]<br><br><blockquote>Ehegatten haben, wie die Kinder des Erblassers, Anspruch auf einen Pflichtteil, wenn der Partner sie vor seinem Ableben enterbt hat oder sie gar nicht erst im Testament oder in einem Erbvertrag auff\u00fchrt. Dabei kommt es, wie im Ehegattenerbrecht, zum einen auf den G\u00fcterstand an, in dem das Paar lebte. Zum anderen muss ber\u00fccksichtigt werden, welche anderen Angeh\u00f6rigen Anspruch auf den Nachlass haben. Letztlich gilt, analog zu allen anderen Pflichtteilsberechtigten: Der Pflichtteil entspricht 50 Prozent des gesetzlichen Erbteils, der in dem Fall \u00fcber das Ehegattenerbrecht definiert wird.<br><\/blockquote>Nach meinem Verst\u00e4ndnis h\u00e4tte Riter auf jeden Fall 50 % bekommen m\u00fcssen. Lasse mich aber gern eines Besseren belehren. Einen Pflichtteil wird sie aber auf jeden Fall bekommen haben. Das Rainer die Schanze allein vererbt bekommen haben k\u00f6nnte, halte ich f\u00fcr utopisch.<br><\/blockquote>Die 50% bekommt sie nur bei gesetzlicher Erbfolge in G\u00fctergemeinschaft. Dann erbt sie die H\u00e4lfte und die Abk\u00f6mmlinge jeweils 25%. Bei gewillk\u00fcrter Erbfolge durch Testament erben nur die testamentarisch benannten Erben, die gesetzlichen Erben gehen leer aus. Pflichteile kann man nicht ausschlie\u00dfen (abseits von Erbunw\u00fcrdigkeit), allerdings ist der Pflichtteil keine Rechtsnachfolge des Erblassers. Wer auf den Pflichtteil beschr\u00e4nkt ist, der hat gegen den oder die Erben einen schuldrechtlichen Zahlungsanspruch, der sich nach dem Wert der Erbmasse richtet. Als Pflichtteilsberechtigter erbt man also niemals den Teil eines Grundst\u00fcckes, sondern hat nur Anspruch, in H\u00f6he der Pflichtteilsberechtigung in Geld befriedigt zu werden.<br><\/blockquote>Rainer vielleicht Lieblingskind gewesen und R&amp;R aus den Erbkouuln befriedigt? K\u00f6nnte einiges erkl\u00e4ren. Team Rainer und Rudi auf der einen Seite und Team Rita und Ramona auf der anderen. Kein Wunder wenn er dann nach dem Verlust fallen gelassen worden ist."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:51:40+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ok"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:53:05+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "@ Stadtschinken<br>Danke f\u00fcr die Info. Demnach w\u00e4re es m\u00f6glich, dass Riter nie im Grundbuch stand, wenn sie gen\u00fcgend Barkoouln aus der Erbmasse bekommen h\u00e4tte, korrekt?<br><br>@ Wasserwerfer<br>Nat\u00fcrlich ist das alles nur Spekulatius, wie so Vieles hier. Dennoch ist es so, dass bei den wahrscheinlichsten Annahmen, Rainer als Arschloch da steht. Neben Rainers Verhalten im Internet ist f\u00fcr mich ein Indiz, dass Ramoner und Riter offenbar ein gutes Verh\u00e4ltnis haben, was daf\u00fcr spricht, dass Riter als Mutter auch etwas richtig gemacht haben muss. W\u00e4re das Verh\u00e4ltnis zwischen Mutter und Tochter auch zerr\u00fcttet, w\u00fcrde ich die Sache mit Sicherheit anders sehen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:54:51+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>@ Stadtschinken<br>Danke f\u00fcr die Info. Demnach w\u00e4re es m\u00f6glich, dass Riter nie im Grundbuch stand, wenn sie gen\u00fcgend Barkoouln aus der Erbmasse bekommen h\u00e4tte, korrekt?<br><\/blockquote>Jepp."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T20:58:48+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>machen! Die ist doch moralisch in der Pflicht. Nur weil der Lard ein Arschloch ist, hei\u00dft das doch nicht, dass man keinen Finger mehr f\u00fcr DEN EIGENEN SOHN krumm machen muss!<br><\/blockquote>Wenn der Elternteil ein noch gr\u00f6\u00dferes Arschloch ist, kommen wir wieder genau auf das Szenario.<br><\/blockquote>- Riter m\u00fcsste eigentlich den Hauptteil des Hauses geerbt haben, den der Lurd nun offenbar inne hat. Dass er nicht die Kooouln hat, Riter und Ramoner auszubezahlen, ist uns allen klar. Entweder haben sie ihm die Schanze aus Gutm\u00fctigkeit \u00fcberschrieben (als ob sie sich das leisten k\u00f6nnten - sind doch auf jeden Euro angewiesen) oder es wurde lardseitiger Druck ausge\u00fcbt.<br><br>Das ist zwar alles nur Spekulatius, aber die Theorie, dass Riter einfach so wegen eines neuen Lebenspartners abgehauen w\u00e4re, dabei auf eine Immobilie verzichtet, den Kontakt zu Reiner abgebrochen (weil schlechte Mutter) und zu Ramoner aufrecht erhalten (weil&#8230;?) h\u00e4tte, finde ich unschl\u00fcssig.<br><\/blockquote>Da ihm 25% des Hauses geh\u00f6ren, wird Riter ihn nicht einfach so rauswerfen d\u00fcrfen und f\u00fcr einen Rechtsstreit fehlen ihr sowohl Kohle als auch die Nerven."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:00:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Jetzt mal langsam, k\u00f6nnen wir beim Haus erstmal GANZ straff die Besitzverh\u00e4ltnisse aufdr\u00f6seln?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:02:23+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Bin kein richtiger Medller, h\u00f6re nur Mal ab und zu sowas, aber seine Headbang videos sehen alle gleich aus.<br><\/blockquote>Das liegt daran, dass Reiner einen seltsamen Stil hat: Er &ldquo;bangt&rdquo; im Sitzen.<br>Aber davon ab, ist Headbanging sowieso kein echter Tanz o.\u00e4. Es ist einfach nur eine Bezeichnung f\u00fcr das Wippen des Kopfes im Takt des Liedes, was im Meddl (aufgrund schneller Musik und langen Haaren) ein wenig heftiger aussieht, als es bei den meisten Musikrichtungen der Fall ist.<br>Ich habe keine Ahnung, warum der Lard daraus ein Thema f\u00fcr seine behinderten Videos macht. Viel kann man eh nicht erwarten, wenn jemand mit seinen Kopf zu einem Lied nicken m\u00f6chte, aber wenn die Pfeife das macht, kann da halt nichts bei rumkommen. Naja, was will man schon verlangen, ne?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=eTyGUppF7zo\">Der Parabelritter hat auch mal ein Video dazu gemacht.<\/a> [youtube.com] Nicht mal er nimmt das ernst <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br><blockquote>Erg\u00e4nzend, Wo wir schon dabei sind: gibt es diese behinderte Handbewegungen, die Rainer immer macht, wenn er in den industrial \u00fcbergeht, wirklich? Hab da als hip hop Kaschber keinen IQ <br><\/blockquote>Ja, gibt es. <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=wKNydTudRYo\">Lass dir von Matze die Grundlagen des Technotanzes erkl\u00e4ren<\/a> [youtube.com] und <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Dh3Sfe3iLNY\">gehe dann in den Industrial \u00fcber.<\/a> [youtube.com]<br>Das Problem mit dem dicken Rainerle ist halt, dass er nichts kann. Er besitzt weder Taktgef\u00fchl noch besteht sein Repertoire aus mehr als drei Bewegungen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:05:04+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>@ Wasserwerfer<br>Nat\u00fcrlich ist das alles nur Spekulatius, wie so Vieles hier. Dennoch ist es so, dass bei den wahrscheinlichsten Annahmen, Rainer als Arschloch da steht. Neben Rainers Verhalten im Internet ist f\u00fcr mich ein Indiz, dass Ramoner und Riter offenbar ein gutes Verh\u00e4ltnis haben, was daf\u00fcr spricht, dass Riter als Mutter auch etwas richtig gemacht haben muss. W\u00e4re das Verh\u00e4ltnis zwischen Mutter und Tochter auch zerr\u00fcttet, w\u00fcrde ich die Sache mit Sicherheit anders sehen.<br><\/blockquote>Will ich gar nicht abstreiten, Rainer hat sicherlich seinen Teil beigetragen. Gibt ja mehrere Pilger die mit Dorfbewohnern gesprochen haben die meinten, dass der Rudi in Ordnung war. Halt ein einfacher Arbeiter aber das er sich gek\u00fcmmert hat. Rita im Gegensatz eher naja eher so mittel angesehen im Dorf war. Ich habe noch nie geh\u00f6rt, dass Rainer \u00fcber ihn jemals schlecht geredet hat. Im Gegensatz zu Rita. Mein Spekulatius: Sie hat bei Rainer viel vergeigt was Bildung und Erziehung anbelangt w\u00e4hrend Rudi unterwegs war mit dem LKW. Bei Kind 2 hat er dann versucht das Ruder rumzurei\u00dfen wo es bei Rainer schon zu sp\u00e4t war. Long Story Short: Rainer und Rudi werden innerhalb der Haider-Community viel zu krass kritisiert im Gegensatz zu Rita. Ihr gebe ich definitiv mehr Schuld."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:05:56+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "Dregen Mandei immer noch nicht am rendern?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:07:23+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Guter Punkt, sehr guter Punkt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:13:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20171126-220108",
        "text": "<blockquote>Bitte keine neue Finanzdiskussion. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Dass er oft l\u00fcgt, lasse ich etzala einmal au\u00dfen vor. <br><br><\/blockquote>Rainer einer der wenigen Forschungsgegenst\u00e4nde, wo die Prim\u00e4rquelle nicht als Beleg herangezogen werden kann."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:14:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Wenn man ihn in einen Glaskasten setzen und untersuchen d\u00fcrfte, w\u00e4rs schon eine valide Methode"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:15:57+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Rainer einer der wenigen Forschungsgegenst\u00e4nde, wo die Prim\u00e4rquelle nicht als Beleg herangezogen werden kann.<br><\/blockquote>Wer bischn du?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:18:16+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Warum zitiert ihr mich eigentlich bei Eurer superbehinderten Erben-Diskussion mit? Ach, was frage ich&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:19:11+01:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.erbrecht-einfach.de\">Erbrecht-einfach.de<\/a> [erbrecht-einfach.de]<br><br><\/blockquote>&ldquo;ERBRECHT EINFACH!&rdquo;<br>Ist das eine Auforderung?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:22:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20171126-220108",
        "text": "<blockquote>Wenn man ihn in einen Glaskasten setzen und untersuchen d\u00fcrfte, w\u00e4rs schon eine valide Methode<br><\/blockquote>Da hast du Recht, war eher auf die Geschichtswissenschaft bezogen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:25:20+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Jetzt mal langsam, k\u00f6nnen wir beim Haus erstmal GANZ straff die Besitzverh\u00e4ltnisse aufdr\u00f6seln?<br><\/blockquote>Rainer ist derzeitig Alleinbesitzer."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:28:27+01:00",
        "username": "Emskirchen_Offiziell",
        "text": "<strike>Was war das bitte f\u00fcr ein geiler Vlog Marathon? Mehr geht nicht oder<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BGihDfVKk7U\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=BGihDfVKk7U<\/a> [youtube.com]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBITCH.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:37:26+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "K\u00f6nnen wir vielleicht noch aufschl\u00fcsseln, welche durchschnittliche Rolle IQ des Vaters und IQ der Mutter bei der Zusammensetzung des IQs des Sohnes haben, wie fehlende F\u00f6rderung im Kindesalter den Maximal-IQ beeintr\u00e4chtigt, ob dies nur bis zu einem gewissen Grad kehrbar ist, wie Rainers Vitaminm\u00e4ngel die Kapazit\u00e4t seines Gehirnes beeintr\u00e4chtigt und welche psychischen Erkrankungen in Korrelation miteinander stehen, um herauszufinden, die Beseitigung welcher Krankheit der effektivste Stein in ein normales Leben f\u00fcr Rainer w\u00e4re?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:38:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "<blockquote>Da hast du Recht, war eher auf die Geschichtswissenschaft bezogen.<br><\/blockquote>Da haste mich aber.<br><br><blockquote><blockquote>Jetzt mal langsam, k\u00f6nnen wir beim Haus erstmal GANZ straff die Besitzverh\u00e4ltnisse aufdr\u00f6seln?<br><\/blockquote>Rainer ist derzeitig Alleinbesitzer.<br><\/blockquote>Und die Eigentumsverh\u00e4ltnisse????"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:38:39+01:00",
        "username": "Krake",
        "text": "Woah! Das erz\u00e4hl ich Reiner, dass ihr ihm sein Haus wegnehmen wollt um ihn obdachlos zu machen!!!1!<br><br>Spion, Ende."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:41:27+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<blockquote>Rainers Lebenslauf hat ja mehr L\u00fccken als Lauf aber was hat er eigentlich nach der Sonderschule gemacht? Das Zeugnis ist aus dem Schuljahr 2005\/2006 und da war er 17.Ab 2013 ist ja alles ziemlich gut dokumentiert was er gemacht hat (Hartzer). Bis 18 gibt es aber eine Schulpflicht. Hat er also so ein Berufsvorbereitungsjahr gemacht? (ohne Abschluss versteht sich.) Kam mir so in den Sinn. Auf der Page der Berufsschule Neustadt an der Aisch - Bad Windsheim gibt es sowas <a href=\"http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij\">http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij<\/a> [berufsschule-nea-bw.de] f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge. Eigentlich h\u00e4tte Rainer genau sowas vor 10 Jahren gebraucht. Vielleicht w\u00e4re es doch noch alles in eine andere Richtung gegangen.<br><\/blockquote>Laut eigener Aussage hat er nach der Schule 4 Jahre in einer coolen Firma gearbeitet und danach 4 Jahre lang jede Menge verschiedene Jobs gehabt.<br>Die Realit\u00e4t sieht wohl eher so aus: <a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl\">http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl<\/a> [imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:46:42+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Rita war und ist 1 faule Fettfut, die selber nur mit Ach und Krach die Haubtschul\u00e4\u00e4\u00e4 geschafft hat. Bildungsfern bis dahinaus. Die hat in ihrre Ehe nichts mehr gemacht, au\u00dfer immer fetter und fetter zu werden (vermutlich, damit Rudi sie nicht mehr besteigen mag und sie damit um die Erf\u00fcllung ihrer ehelichen Pflichten herumkommt).<br><br>F\u00fcr den Fall von Rudis Abkratzen hat sie aller Wahrscheinlichkeit nach keine Vorsorge getroffen. Als der dann tats\u00e4chlich eingebuddelt wurde, hie\u00df es auf der Schanze wohl &ldquo;Jeder k\u00e4mpft f\u00fcr sich allein&rdquo;. <br>Rita hat nichts gelernt, nie gearbeitet, faul wie die Seuche und folglich nicht in der Lage, selbst f\u00fcr ihren Lebensunterhalt zu sorgen. <br>Ramoner noch schlechter dran: minderj\u00e4hrig, noch Sch\u00fclerin und schon von daher nicht in der Lage, f\u00fcr sich zu sorgen.<br>Also muss ein neuer Versorger her. Rita macht umgehend einen klar, bei dem sie zusammen mit Ramoner unterkommen kann. Was an Barem zur Verf\u00fcgung steht, nimmt sie mit. <br><br>Reiner zu diesem Zeitpunkt vollj\u00e4hrig, m\u00fcndig und bereits sehr von sich selbst eingenommen. Der &ldquo;Mann im Haus&rdquo;, der Schanzenlord.<br>Entweder Ritas neuer Stecher weigert sich, f\u00fcr einen erwachsenen Mann denn Pappi und Versorger geben zu m\u00fcssen (Der Bua is etzadla a Mo, der kann selbst f\u00fcr sich sorg'ne etzadla, saggradi zefix), oder Reiner selbst lehnt dieses Ansehen br\u00fcsk und in v\u00f6lliger Selbst\u00fcbersch\u00e4tzung ab (Ich bin kaa Kind mehr, ich bin a Mo und de h\u00e4ddesde Meddldreggsau, wo dieses Dorf je geseh'ne hadd etzadla. Ich \u00fcbernehm dem Vadda sei Hof und bring den wieder in Schuss. Des Dach mach ich neu und die Leiddungen und Indanedd hol ich auch). So oder so bleibt Reiner in der Schanze zur\u00fcck und allen ists recht, basst scho.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:46:59+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainers Lebenslauf hat ja mehr L\u00fccken als Lauf aber was hat er eigentlich nach der Sonderschule gemacht? Das Zeugnis ist aus dem Schuljahr 2005\/2006 und da war er 17.Ab 2013 ist ja alles ziemlich gut dokumentiert was er gemacht hat (Hartzer). Bis 18 gibt es aber eine Schulpflicht. Hat er also so ein Berufsvorbereitungsjahr gemacht? (ohne Abschluss versteht sich.) Kam mir so in den Sinn. Auf der Page der Berufsschule Neustadt an der Aisch - Bad Windsheim gibt es sowas <a href=\"http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij\">http:\/\/www.berufsschule-nea-bw.de\/bij<\/a> [berufsschule-nea-bw.de] f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge. Eigentlich h\u00e4tte Rainer genau sowas vor 10 Jahren gebraucht. Vielleicht w\u00e4re es doch noch alles in eine andere Richtung gegangen.<br><\/blockquote>Laut eigener Aussage hat er nach der Schule 4 Jahre in einer coolen Firma gearbeitet und danach 4 Jahre lang jede Menge verschiedene Jobs gehabt.<br>Die Realit\u00e4t sieht wohl eher so aus: <a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl\">http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl<\/a> [imgur.com]<br><\/blockquote>Ich muss jedes mal schnaufen:<br><br>&ldquo;Sonstiges: belastbar, zuverl\u00e4ssig, freundlich, p\u00fcnktlich und kreativ&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:50:17+01:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Laut eigener Aussage hat er nach der Schule 4 Jahre in einer coolen Firma gearbeitet und danach 4 Jahre lang jede Menge verschiedene Jobs gehabt.<br>Die Realit\u00e4t sieht wohl eher so aus: <a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl\">http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl<\/a> [imgur.com]<br><\/blockquote>Ist das legit?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:53:58+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Wer kannte das denn bitte noch nicht?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:54:10+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;belastbar, zuverl\u00e4ssig, freundlich, p\u00fcnktlich und kreativ&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:55:13+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Laut eigener Aussage hat er nach der Schule 4 Jahre in einer coolen Firma gearbeitet und danach 4 Jahre lang jede Menge verschiedene Jobs gehabt.<br>Die Realit\u00e4t sieht wohl eher so aus: <a href=\"http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl\">http:\/\/imgur.com\/a\/B3UCl<\/a> [imgur.com]<br><\/blockquote>Okay, ich muss jetzt Haider-Basis-Wissen aufholen. Ist das echt? Und warum habe ich das noch nie gesehen. Perso, Zeugnis usw. ist bekannt aber das ist total neu f\u00fcr mich. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:56:44+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Frage mich grade ernsthaft, ob Rainer nur Dildos besitzt, damit er Proschdadakrebs vorbeugen kann.. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T21:58:36+01:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Wer kannte das denn bitte noch nicht?<br><\/blockquote>Ferlassung wird eingeleitet, wegen <strike>Brand und so weider<\/strike> LVL-0"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:00:01+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Zwei Stunden noch."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:00:46+01:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "<blockquote>Ist inzwischen eingetlich bekannt, ob Ramona einen Jungen oder ein M\u00e4dchen geworfen hat?<br><\/blockquote>Ja, ist bekannt. Kateline Emelie. <a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52816\/?page=993#19852\">http:\/\/www.lachschon.de\/forum\/thread\/show\/52816\/?page=993#19852<\/a> [lachschon.de]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:01:55+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Ich glaube das kam von den Leaks wo seine email gehackt wurde oder so \u00e4hnlich. Also wo auch die allerersten Pensibilder mit dabei waren, da war auch dieses Zeug mit dabei, ich habs mir damals direkt als Lesezeichen neigespeichert, da war ja noch sowas <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/lsDvH8U.png\">http:\/\/i.imgur.com\/lsDvH8U.png<\/a> [i.imgur.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:04:47+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Bewerbung mit &ldquo;ich hoffe das ist so ok&rdquo; beenden beste."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:07:55+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ich glaube das kam von den Leaks wo seine email gehackt wurde oder so \u00e4hnlich. Also wo auch die allerersten Pensibilder mit dabei waren, da war auch dieses Zeug mit dabei, ich habs mir damals direkt als Lesezeichen neigespeichert, da war ja noch sowas <a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/lsDvH8U.png\">http:\/\/i.imgur.com\/lsDvH8U.png<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Klassisch Rainer. Handy-Nummer angeben aber zur Zeit nicht benutzbar. Da hat nie einer nochmal dar\u00fcber gesehen. <br><br>Hab mich aber in Rainer get\u00e4uscht, er hat bei der Plaste-Bude ja l\u00e4nger gearbeitet als ich es gedacht h\u00e4tte. Aber anscheinend auch so schlecht, dass sie ihm nie mal ne Ausbildung oder ne Festanstellung angeboten h\u00e4tten."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:08:17+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Meint ihr es lohnt auf Dragon Monday zu warten oder kann ich schlafen gehen?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:12:52+01:00",
        "username": "Sittenstrolch",
        "text": "Lel selbst wenn der kommt lohnt sich das nicht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:21:49+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Dragon Mundane kommt auf jeden Fall. Wenn er so sp\u00e4t kommt deutet das darauf hin, dass besonders viel Arbeit in das Schneiden und Rendern investiert wurde, eventuell sogar ein neues Intro. W\u00fcrde definitiv warten."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:22:54+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Es triggert mich jedesmal wenn ich sehe wie der Lebenslauf von unten nach oben gelesen werden muss."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:26:13+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "&ldquo;Handwerklich geschickt&rdquo;. <br><br>lel."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:26:22+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Hab mich aber in Rainer get\u00e4uscht, er hat bei der Plaste-Bude ja l\u00e4nger gearbeitet als ich es gedacht h\u00e4tte. Aber anscheinend auch so schlecht, dass sie ihm nie mal ne Ausbildung oder ne Festanstellung angeboten h\u00e4tten.<br><\/blockquote>Schon vergessen? Die Firma steuerte damals bereits auf die Pleite zu.<br>Ich wette, das letzte halbe Jahr war da nichts mehr los und Reiner hat nur im Pausenraum rumgehangen und sich wichtig gemacht."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:29:03+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Wer gibt seine Eltern im Lebenslauf an o.O?"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:32:08+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Lebenslauf war mir bekannt, aber erst jetzt aufgefallen, dass er &ldquo;02.08.1989&rdquo; schreibt. Da ist er seinen Prinzipien aber nicht treu.<br><br>Dragon Monday kommt am Mondach, weil er Dragon MONDAY hei\u00dft, ferdammte aggst!<br><br>Als selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter w\u00fcrde ich dennoch bald ins Bett gehen und nicht darauf warten, vielleicht ist WoW ja doch wichtiger. Gute Nacht Wunde, die sich doch nicht zu einer Blutvergiftung entwickelt hat.<br><br>&mdash;<br><blockquote>Wer gibt seine Eltern im Lebenslauf an o.O?<br><\/blockquote>Ist bei Sch\u00fclerpraktikas oder wenn man jung ist nicht ungew\u00f6hnlich, dadurch l\u00e4sst sich u.U. auf das soziale Umfeld schlie\u00dfen, falls auch Berufe der Eltern genannt werden.<br>Bei ihm genauso unn\u00f6tig wie die Arbeitsstelle seiner Schwester."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:33:26+01:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote>Es triggert mich jedesmal wenn ich sehe wie der Lebenslauf von unten nach oben gelesen werden muss.<br><\/blockquote>Ist aber inzwischen Standard. Wichtig ist ja immer das, was du als Letztes gemacht hast. Wei\u00df mal wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:33:40+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<blockquote>Wer gibt seine Eltern im Lebenslauf an o.O?<br><\/blockquote>Bei ner Bewerbung f\u00fcr ein Sch\u00fclerpraktikum oder wenn dein Papa Donald Trump hei\u00dft.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:36:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer gibt seine Eltern im Lebenslauf an o.O?<br><\/blockquote>Bei ner Bewerbung f\u00fcr ein Sch\u00fclerpraktikum oder wenn dein Papa Donald Trump hei\u00dft.<br><br><\/blockquote>Ehere j\u00fcngere Jahrg\u00e4nge unterwegs, hm? Als ich angefangen habe mich auf meine ersten Jobs zu bewerben, so ungef\u00e4hr vor 10 Jahren, da hat man das grade noch so gemacht. HAt dann kurze Zeit sp\u00e4ter aufgeh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:36:33+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Ach, wenn Dein Vater Rudi ist, kann man das auch ruhig angeben. Der ist auch ziemlich Bekannt. Nach ihm benennen sich sogar WoW-Spieler."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:43:04+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "<blockquote><blockquote>Es triggert mich jedesmal wenn ich sehe wie der Lebenslauf von unten nach oben gelesen werden muss.<br><\/blockquote>Ist aber inzwischen Standard. Wichtig ist ja immer das, was du als Letztes gemacht hast. Wei\u00df mal wieder keiner.<br><\/blockquote>Hm ok, habe meine letzten und einzigen Bewerbungen vor zehn Jahren geschrieben, lel."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:49:19+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Der Montag wird schon nicht so schlecht. Immerhin gibt es sp\u00e4t abends einen Dreger Mondai zur Belohnung.<br><br>Und was is? Nix is. Dumme Sau.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:52:59+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die ganzen Leaks kannte ich noch gar nicht. oO"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:54:23+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Hauptsache, <strike>Alessio <\/strike>der heilenden Eiterwunde des Grauens geht es gut."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T22:55:48+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Rudi war 1 Ehrenmann, das gab credz wenn man den angab. &ldquo;Jo mei, des is etzala den Wingler Rudi sei Bu, den k\u00f6nnma grod ned oifach oblehna.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T23:11:37+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "&ldquo;EDV Kenntnisse: Windows 9x\/200x\/xp&#8230;&rdquo; <br>Der flunkert doch wieder!<br>Ich wette, er hat noch nie vorher nen PC gehabt bis er 2011 internet bekam.<br>Aber mit Windows 95\/98 kennt er sicher nat\u00fcrlich dennoch bestens aus."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T23:16:57+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Wer gibt seine Eltern im Lebenslauf an o.O?<br><\/blockquote>Gerade im l\u00e4ndlichen, bayerischen, handwerklichen Umfeld bei jungen Bewerbern auch heute noch nicht un\u00fcblich (aber mittlerweile selten benutzt)."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T23:20:02+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Hackt mal nicht so auf dem Lebenslauf rum, den hat er doch eh bei irgendeiner Ma\u00dfnahme vom Jobcenter so anfertigen m\u00fcssen. Vergleicht doch mal die lupenreine Rechtschreibung im Lebenslauf mit seinen aktuellen Erg\u00fcssen, er hat ja im Lebenslauf sogar <b>Praktika<\/b> geschrieben und nicht Praktikas, wie so viele normale Menschen"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T23:40:22+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "<blockquote>Hackt mal nicht so auf dem Lebenslauf rum, den hat er doch eh bei irgendeiner Ma\u00dfnahme vom Jobcenter so anfertigen m\u00fcssen. Vergleicht doch mal die lupenreine Rechtschreibung im Lebenslauf mit seinen aktuellen Erg\u00fcssen, er hat ja im Lebenslauf sogar <b>Praktika<\/b> geschrieben und nicht Praktikas, wie so viele normale Menschen <br><\/blockquote>Absolut unstreitig, dass es genau so war. Das hat das Dickerchen a) nicht freiwillig und b) nicht ohne &ldquo;professionelle&rdquo; Hilfe verfasst. <br><br>F\u00fchrt man sich dagegen sein pers\u00f6nliches Anschreiben an die Tante von der einen Fabrik zu Gem\u00fcte, erkennt man den typischen Drachensprech mit Z(Arbeitzamt) den man schon von &ldquo;posizionieren&rdquo; und &ldquo;Korregazion&rdquo; kennt und weitere orthografische Unzul\u00e4nglichkeiten wie das fehlende Verst\u00e4ndnis f\u00fcr Doppelkonsonanten (wen statt wenn, den statt denn usw.).<br><br>Das ist so eigent\u00fcmlich, das w\u00fcrd ich unter 100 verschiedenen Legasthenikern wiedererkennen."
    },
    {
        "time": "2017-01-30T23:42:34+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>machen! Die ist doch moralisch in der Pflicht. Nur weil der Lard ein Arschloch ist, hei\u00dft das doch nicht, dass man keinen Finger mehr f\u00fcr DEN EIGENEN SOHN krumm machen muss!<br><\/blockquote>Wenn der Elternteil ein noch gr\u00f6\u00dferes Arschloch ist, kommen wir wieder genau auf das Szenario.<br><\/blockquote>Riter ist mit Sicherheit nicht das, was sich unsereins als eine perfekte Mutter vorstellt, aber ich sehe R1r als Arschloch Nr. 1. <br><br>- Riter ist in eine Wohnung gezogen, die noch weiter am Arsch der Welt ist und hat daf\u00fcr das Haus zur\u00fcck gelassen. Eigentlich h\u00e4tte sie ihren nichtsnutzigen Sohn vor die T\u00fcr setzen m\u00fcssen, aber offenbar hat sie vor ihm gekuscht. <br><br>- Riter m\u00fcsste eigentlich den Hauptteil des Hauses geerbt haben, den der Lurd nun offenbar inne hat. Dass er nicht die Kooouln hat, Riter und Ramoner auszubezahlen, ist uns allen klar. Entweder haben sie ihm die Schanze aus Gutm\u00fctigkeit \u00fcberschrieben (als ob sie sich das leisten k\u00f6nnten - sind doch auf jeden Euro angewiesen) oder es wurde lardseitiger Druck ausge\u00fcbt.<br><br>- Riter und Ramoner haben offenbar ein gutes Verh\u00e4ltnis zueinander. Dem w\u00e4re nicht so, wenn Riter als Mutter auf ganzer Linie fersagt h\u00e4tte. Deshalb sehe ich den Grund des schlechten Dreger-Mutter-Verh\u00e4ltnisses in Ruiner (mit ui).<br><br>- Verschiedene Leute haben versucht, Ryanair zu helfen und er hat sie alle verprellt. Entweder durch Arroganz, J\u00e4hzorn oder Sp\u00e4herzucken. Demnach ist davon auszugehen, dass er s\u00e4mtliche Hilfe seitens Riter ausgeschlagen h\u00e4tte und das vielleicht noch auf seine unnachahmlich nette Art. <br><br>Das ist zwar alles nur Spekulatius, aber die Theorie, dass Riter einfach so wegen eines neuen Lebenspartners abgehauen w\u00e4re, dabei auf eine Immobilie verzichtet, den Kontakt zu Reiner abgebrochen (weil schlechte Mutter) und zu Ramoner aufrecht erhalten (weil&#8230;?) h\u00e4tte, finde ich unschl\u00fcssig.<br><\/blockquote>1. Aha und Pferd Blu wurde zur\u00fcckgelassen weil sie vorm Pferd gekuscht hat? Alsob - sie war einfach zu faul f\u00fcr den Stress\/Papierkram und war zu sehr auf ficki ficki mit den Trucker fixiert<br><br>2. Lardseitig druck ausge\u00fcbt? Sicher nicht. <br><br>Es gibt drei m\u00f6glichkeiten: <br><br>Ramoner und Rita hatten kein Bock auf Papierkram und waren zu fixiert auf ficki <br><br>Rechtslage erlaubt dem Lord es auszusitzen da er wohnrecht hat (deswegen isser mett auf die, sie hat versucht ihn zu vertreiben hat aber rechtlich keine handhabe) <br><br>sie warten, bis sich das Problem selber l\u00f6st. Selbst eine Rita und eine Ramona raffen, das er bald krepieren wird und\/oder so \u00fcberschuldet sein wird, dass er zur Aufgabe gezwungen wird.<br><br>Vergiss nicht, ein verkauf stand x mal im Raum.<br><br>3. Oder Ramoner war die Fremdgehtour von Rita egal und sie lebt lieber mit einer treulosen Tomate als mit einem Fetten Oger.<br><br>4. Er hat es sich mit jedem verschertz dazu wollte Mutti (Zitat&ldquo; die schlampe die ihm aufn sack geht&rdquo<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> Rudis hab und gut verschachern. Gab viele streitereien und er wehrt sich eben dagegen<br><br>Ja klar ist es spekulazius aber schauen wir uns mal die Fakten an:<br><br>Sie ist Fett und hat einen Hometrainer bestellt und ist immer noch fett. Sie hat nicht gearbeitet w\u00e4hrend Rudi auf Tour war und TROTZDEM war alles zugem\u00fcllt. W\u00e4hrend Ramoner selbstst\u00e4ndig und noch etwas resthirn hatte, hat Ramoner sich eben selbst organisiert und ihr leben gelebt w\u00e4hrend Rainer Sport, Englisch und co Schw\u00e4ntzte und mutti es nicht gebacken bekommen hat Lesen und Schreiben beizubringen was man mit LRS und ADS eben exzessiver machen muss.<br><br>Urteil:<br><br>Sie ist eine Faule sau und das Faulheits\/Fettgen hat den ursprung bei Ihr.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T23:59:06+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "WO BLEIBD DER VERDAMMDE DREGEN MANNDEJ?????<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-30T23:59:48+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Ich vertraue auf Rainerd Wort. Bis Mitternacht kommt noch ein Dragon Monday <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:00:41+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "H\u00e4 kein Dragon Monday? Bestimmt ist ihm was Wichtiges dazwischen gekommen.<br>Kann ja mal passieren. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:00:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Kommen wir nun zu den Broasdada-Ger\u00e4ten"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:00:54+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Nur noch 6 Tage dann kommt der DM"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:01:10+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "ALDER ICH RAST AUS ETZERLA IS DIENSTAG UND KEIN DREGEN MANNDEJ DA!!!<br><br>WAS SOLL DAS??? FICK DICH RAINER!!<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:01:10+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Tja, das wird, wenn \u00fcberhaupt, ein Dregen Tjusdej.<br><br>Oder garnichts, weil das wandelnde Schmalzfass mal wieder fersagt hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:03:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Wer gibt seine Eltern im Lebenslauf an o.O?<br><\/blockquote>Anno dazumal hat man das gemacht. Bin ja nur ein Jahr \u00e4lter als Rainer und hab das in der 9. Klasse auch noch so beigebracht bekommen. Macht nat\u00fcrlich kein Schwein."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:05:45+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wer gibt seine Eltern im Lebenslauf an o.O?<br><\/blockquote>Anno dazumal hat man das gemacht. Bin ja nur ein Jahr \u00e4lter als Rainer und hab das in der 9. Klasse auch noch so beigebracht bekommen. Macht nat\u00fcrlich kein Schwein.<br><\/blockquote>Aha. Bin 1989 geboren, und hab das noch nie geh\u00f6rt. Interessant.<br><br>Zu wenn mein Pappi Trump hei\u00dft dann f\u00fchre ich das an: gerade im l\u00e4ndlichen Bereich kennt jeder jeden da braucht der Winkler Bua nicht extra erw\u00e4hnen dass er der Spross vom Rudi ist. Falls Pappi tats\u00e4chlich bekannt ist, oder einen Onkel Alfred in der Firma hat, muss man selber auch nicht extra anf\u00fchren von wem man kommt. Oder glaubt irgendwer der Sohn vom Trump muss extra der HR eine Bewerbung schicken mit der Fu\u00dfnote: Achtung einstellen, sonst Bannhammer.<br><br>Dass es f\u00fcr unbekannte Firmen interessant ist, so einen Einblick auf den sozio \u00f6konomischen Hintergrund der Familie als Einsch\u00e4tzung f\u00fcr den Bewerber zu bekommen, klingt plausibel. Habe das so halt noch nie mitbekommen, obwohl selber Eltern aus der Arbeiterklasse.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:08:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Hurr durr war das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OBWXfuiaPYw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OBWXfuiaPYw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:16:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Oh Boy, wie er Schl\u00e4uchebarbie damals vorwarf seine ranzige Ogerfresse k\u00fcssen zu wollen.<br>Warum wurde ihm daf\u00fcr eigentlich nie die Kauleiste feinjustiert? Chrizzies Stecher auch so ein Cuck, oder?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cgE7zVCei0c\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=cgE7zVCei0c<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:22:58+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Lasst uns die M\u00f6glichkeit diskutieren dass Rainerle keinen Strom mehr hat."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:30:36+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "ENDLICH ONLINE !!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6mLsyZLyFu0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6mLsyZLyFu0<\/a> [youtube.com]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:31:33+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:32:50+01:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Nach der Lekt\u00fcre des Lebenslaufs, habe ich jetzt richtig Bock auf Schlokolade.<br><br>PS: Jahrgang 1982, und auch ich habe gelernt die Eltern in den CV zu schreiben. In kleineren Orten kannte man sich ja, und so wusste man gleich, dass das der Bengel von Meyer, Gustav ist.<br><br>PPS: Wie ich mir mein Alter merke? Ganz einfach. Ich war im Jahr 2000 18 Jahre alt. Ich addiere also einfach das aktuelle Jahr dazu und ziehe 2000 ab. Also quasi 18+2017=2025-2000=25<br><br>Da ich aber im Mai geboren bin, bin ich die ersten 5 Monate im Jahr immer ein Jahr j\u00fcnger als das Jahr, und damit 14."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:43:59+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Bitte noch einmal editen, das Komma hinter &ldquo;Lebenslaufs&rdquo; triggert mich a weng"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:48:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180721-124811",
        "text": "Jahrgang 1989, dank Rainers Altermerktechnik wei\u00df ich nun endlich wie alt ich bin!<br>Also 16, glaub ich, wie er!"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:57:19+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Geh\u00f6re wohl schon zum alten Eisen, hier Jahrgang 1972. Bei uns war das damals total Usus die Eltern mit den Lebenslauf zu schreiben."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T00:58:38+01:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "<blockquote>Bitte noch einmal editen, das Komma hinter &ldquo;Lebenslaufs&rdquo; triggert mich a weng<br><\/blockquote>Ich habe jetzt richtig Bock auf Schlokolade: Hauptsatz<br>Nach der Lekt\u00fcre des Lebenslaufs: Nebensatz<br><br>Dazwischen: Komma."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T01:00:28+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Falsch, &ldquo;nach der Lekt\u00fcre &#8230;&rdquo; ist eine adverbiale Bestimmung ohne Subjekt oder Pr\u00e4dikat, dementsprechend kein Satz, weder Haupt- noch Neben-."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T01:02:02+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>Hurr durr war das schon hier?<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OBWXfuiaPYw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=OBWXfuiaPYw<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>ne, zum gl\u00fcck nich"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T01:07:28+01:00",
        "username": "Jahwe",
        "text": "Shit ja, ihr habt Recht! :\/"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T01:08:50+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "stehenbleiben alle"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T01:11:22+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>Falsch, &ldquo;nach der Lekt\u00fcre &#8230;&rdquo; ist eine adverbiale Bestimmung ohne Subjekt oder Pr\u00e4dikat, dementsprechend kein Satz, weder Haupt- noch Neben-.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/cdn.meme.am\/cache\/instances\/folder940\/66037940.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T01:16:24+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Bin Jahrgang 2002^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T01:38:45+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>ENDLICH ONLINE !!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6mLsyZLyFu0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6mLsyZLyFu0<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>Schei\u00dfe wie dort alles vollgekritzelt ist <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>\/<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><blockquote>Bin Jahrgang 2002^^<br><\/blockquote>Hehe ich auch cool oder :PPP ^^"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T02:27:17+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=d37a73-1485826177.png\">http:\/\/www.bilder-upload.eu\/show.php?file=d37a73-1485826177.png<\/a> [bilder-upload.eu]<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/d37a73-1485826177.png\"><br><br>Nette Anschl\u00e4ge"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T02:57:17+01:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote>ENDLICH ONLINE !!!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6mLsyZLyFu0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=6mLsyZLyFu0<\/a> [youtube.com]<br><br><\/blockquote>Wenigstens lebt Blu noch und der Dicke hat ihn noch nicht gefuttert."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T03:57:41+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/JZ3TW5zV3XY?t=118\">https:\/\/youtu.be\/JZ3TW5zV3XY?t=118<\/a> [youtu.be]<br>Klengan jetzala auch Haider"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T04:11:11+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<img src=\"https:\/\/thumbs.dreamstime.com\/z\/cool-kids-16827114.jpg\"><blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JZ3TW5zV3XY?t=118\">https:\/\/youtu.be\/JZ3TW5zV3XY?t=118<\/a> [youtu.be]<br>Klengan jetzala auch Haider<br><\/blockquote>im Jahr 2000 .. da war ich 5&#8230;&#8230;.. okay.. kann dann weg oder. <br><br><b>ALTEER<\/b> UNTERALTERSCHON.DE<br><br><img src=\"http:\/\/up.picr.de\/28180096mc.jpg\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T04:36:45+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "was sind das eig f\u00fcr kreise an der Fasade?"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T05:08:50+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/JZ3TW5zV3XY?t=118\">https:\/\/youtu.be\/JZ3TW5zV3XY?t=118<\/a> [youtu.be]<br>Klengan jetzala auch Haider<br><\/blockquote>Loool, krass, jetzt sogar klengan! DER klengan xD xD"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T05:10:16+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<blockquote>was sind das eig f\u00fcr kreise an der Fasade?<br><\/blockquote>Ernsthaft? <br><br>Da hat er angefangen zu streichen und dann aber keine Lust mehr gehabt, sieht man doch"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T05:16:17+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>was sind das eig f\u00fcr kreise an der Fasade?<br><\/blockquote>Das sind Fertigw\u00e4nde die gegossen werden. Die Kreise sind die \u00dcberbleibsel nach dem gie\u00dfen, wie die Nupsis an einem neuen Autoreifen.<br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/DAd38Pt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T05:48:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "das sieht so aus als h\u00e4tte da jmd a paar eier draufgschmaast,<br>man erkennt noch wo es runterge\u00f6aufen is wenn man ranzoomt."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T06:10:20+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Was ist das eigentlich f\u00fcr ein Tentakelmonster \u00fcber der Lampe?"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T06:56:33+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "Thema Hausbesitz: <br>Die Winklers erbten neben dem Haus auch einiges an Wald und anderen L\u00e4ndereien. Diese wurden etzadla gegen den Willen des Lards (lelel Mann im Haus und so) ver\u00e4u\u00dfert. Von daher gehe ich davon aus, dass dies eine Art Auszahlung war und der Lard das Haus und Riter und Ranoner daf\u00fcr die Kohle bekommen haben.<br><br>Hat er doch etzadla auch schon tausend mal gesagt."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T07:11:18+01:00",
        "username": "haiderbruegel",
        "text": "Noch nicht mal ein Video warum der DM heute nicht kommt? Der muss ja ganz sch\u00f6n <strike>arbeiten<\/strike> <strike>Haus renovieren<\/strike> WOW zocken sein.<br><br>Das neue Besuchsvideo find ich vom handwerklichen nicht schlecht gemacht, besser als 30 Sekunden verwackeltes Hochkantgeflimmer."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T07:14:20+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Noch nicht mal ein Video warum der DM heute nicht kommt? Der muss ja ganz sch\u00f6n <strike>arbeiten<\/strike> <strike>Haus renovieren<\/strike> WOW zocken sein.<br><br>Das neue Besuchsvideo find ich vom handwerklichen nicht schlecht gemacht, besser als 30 Sekunden verwackeltes Hochkantgeflimmer.<br><\/blockquote>WoW zockt er 2-3h am Tag, daran kann es nicht liegen."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T07:14:47+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse jetzt mit Finanzen ihr dummen wichser"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T07:42:10+01:00",
        "username": "BSKartoffel",
        "text": "<blockquote>Was ist das eigentlich f\u00fcr ein Tentakelmonster \u00fcber der Lampe?<br><\/blockquote>Das doch sintfluttaucher der alte Krakerich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:02:43+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Holzhackne kann er, aber keinen DM nausschmaa\u00dfn. <br>Aber daf\u00fcr vielleicht ein Headbangerfidio im Sitzen. <i>Ist doch auch gut?<\/i> <br>Nein, fick dich."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:04:44+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Kann es sogar sein, dass er gar kein richtiger Jutuber mehr ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:10:09+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Inzwischen sind <strike>f\u00fcnf<\/strike> drei private Videos in der Headbanger-Playlist. Warum schaltet er nicht einfach eins frei? Und warum kam weder ein DragonMonday noch ein Infovlog zum Verbleib desselben? Was ist nur los mit unserem Rainer <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:11:28+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Kann es sogar sein, dass er gar kein richtiger Jutuber mehr ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Er ist YouTuber. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>War gestern im TS, konnte die Herren Marcus, Sanctia, Deus Ex und Joe subtil trollen. Habe gekichert und bin dann weg :\/<br><br>Edit. Damit Schapi bl\u00f6d aussieht."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:25:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ob Rainer noch Kindergeld bekommt?"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:26:03+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Drei Wochen angemeldet<br>*meme*<br>&ldquo;unser&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:27:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "der war halt schon lange vor dir fan vom rainer"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:36:41+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Unser Man in der hohen schanze gibt sich ja wirklich m\u00fche zur Zeit!<br><br>Die Stromlosepisode k\u00f6nnte diesmal l\u00e4nger werden <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/> <br>Find ich bers\u00f6nlich ok.<br>Vermisse nur das retardiert dumme gew\u00e4sch von ihm! <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T08:52:33+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Von Life is Strange gammeln doch sicherlich auch noch mehrere Parts auf seiner Festplatte. Niemals hat er nach der halben Stunde, die Part 8 erzeugte, aufgeh\u00f6rt zu spielen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:00:56+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>Von Life is Strange<b>r<\/b> gammeln doch sicherlich auch noch mehrere Parts auf seiner Festplatte.<br><br><\/blockquote>Dann kann er aber nicht mehr WoW zocken. Nur noch einen FIlm nebenbei schauen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:25:28+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<a href=\"https:\/\/youtu.be\/Dzr9r99F1YY?t=289\">https:\/\/youtu.be\/Dzr9r99F1YY?t=289<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:27:52+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Ich tippe drauf das Rainer beim &ldquo;kleinen Gesch\u00e4ft&rdquo; gar nicht sp\u00fclt und beim &ldquo;gro\u00dfen&rdquo; nur jedes 2te mal"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:28:04+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Soll er doch den Greenscream im Bad aufh\u00e4ngen und von der Sch\u00fcssel aus Videos machen, w\u00fcrde eh keiner merken. Irgendwann ist sein Bewegungspensum sowieso nur noch im Minusbereich angesiedelt."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:34:05+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Soll er doch den Greenscream im Bad aufh\u00e4ngen und von der Sch\u00fcssel aus Videos machen, w\u00fcrde eh keiner merken. <br><\/blockquote>Vll ist er ja schon so weit und wir haben es noch nicht gemerkt"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:41:01+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "So ein bisschen freu ich mich ja auf die kommenden Monate.<br>Damals konnte er der stromlosen Zeit mit dem Posterverkauf entgegen wirken, aber daraus wird diesmal nichts.<br><br>Kein Spendenstream, kein Younow, keine Kooooouln.<br>Dann ist WoW, Switch und Youtube\/Internetkarriere nur noch eine blasse Erinnerung und ein weit entfernter Traum.<br><br>Und wie damals beim Mettwoch warnen ihn die Leute, aber Ignoranzlord bleibt #unbesiegt!"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:49:45+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "<blockquote><blockquote>Soll er doch den Greenscream im Bad aufh\u00e4ngen und von der Sch\u00fcssel aus Videos machen, w\u00fcrde eh keiner merken. <br><\/blockquote>Vll ist er ja schon so weit und wir haben es noch nicht gemerkt<br><\/blockquote>W\u00fcrde erkl\u00e4ren, wieso er beim Ende vlog in dir Sch\u00fcssel guckt bevor er sich hinsetzt"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:49:55+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Fet[t] und Met \u200f@DracheOffiziell47 Sek.vor 47 Sekunden<br>Mehr<br> Headbangen zu Digimon Unsere Digiwelt: <a href=\"http:\/\/youtu.be\/pq2tqvFrxRI?a\">http:\/\/youtu.be\/pq2tqvFrxRI?a<\/a> [youtu.be]\u00fcber @YouTube<br><br>Spast <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:52:37+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Welche Art von Metal ist das?"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:57:48+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Headbangen&#8230; zu&#8230;Digimon?<br>So was kann man doch als Beweis f\u00fcr einen Betreuer sehn oder? O.o"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:59:20+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "game ist vorbei. <br>es ist moralisch nicht mehr vertretbar sich \u00fcber diese schreckliche krankheit lustig zu machen."
    },
    {
        "time": "2017-01-31T09:59:57+01:00",
        "username": "13_f_Cali",
        "text": "Ja ne"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T10:02:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Digimon &mdash;&gt; Headbangen<br>Was soll man dazu noch sagen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T10:04:56+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "&ldquo;KAMI DU DRECKSAU! ICH WERD NIEMALS MEINE RUHE HABEN?&#8230;&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T10:06:01+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Das ist wie bei einem Pferd, dass sich das Bein gebrochen hat -&gt; da hilft nur noch erschie\u00dfen!"
    },
    {
        "time": "2017-01-31T10:07:30+01:00",
        "username": "Kamis",
        "text": "<blockquote>&ldquo;KAMI DU DRECKSAU! ICH WERD NIEMALS MEINE RUHE HABEN?&#8230;&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>:*"
    }
]