[
    {
        "time": "2017-02-18T18:59:33+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<blockquote>Das letzte &ldquo;FragDrache&rdquo; kam schon nicht&#8230; man der kotzt mich so an!<br><\/blockquote>Wohl eher die letzten f\u00fcnf #FragDrache. Hat Ruiner seitdem er wieder Strom hat zwar mehrmals angek\u00fcndigt aber nat\u00fcrlich kein einziges mal geliefert. Und das obwohl #FragDrache eins seiner bestproduziertesten UND bestgeklickten Formate ist. Vlogs \u00fcber Viktor und Zelad sind halt einfacher."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T19:13:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Auch wieder wahr. Wie anstrengend muss es f\u00fcr ihn sein, \u00fcberhaupt normale Fragen rauszufiltern. Da steht ja nur noch Schrott. Das war fr\u00fcher viel weniger krass."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T19:25:58+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Antworten kommen nicht., vergesst es.<br>Das passt wie die Fasut aufs Owge zum Unf\u00e4higen.<br>Hoffe, der Link geht. Hab keinen gro\u00dfen IQ unterwegs mit der Funke zu verlinken<br><a href=\"http:\/\/www.lachschon.de\/item\/149178-Enttaeuschung\/\">http:\/\/www.lachschon.de\/item\/149178-Enttaeuschung\/<\/a> [lachschon.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T19:34:09+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Tja, nun hat Fert Blu es hinter sich. Gut, er war nicht mehr der J\u00fcngste und ob sein zuletzt erb\u00e4rmlicher Zustand mangelnder Pflege und seines altersbedingt schlechten Allgemeinzustand geschuldet war, ist die Frage kriege ich Antworten? Dass R1er sich von Fert Blu distanziert hat, ist logisch: Zuerst hat er, gro\u00dfspurig wie er ist, den Gro\u00dfgrundbesitzer gegeben, der vom Balkon seines Herrenhauses seine L\u00e4ndereien \u00fcberblickt und auf sein stolzes Ross hinweist. Als die Pflege seines Pferdes hinterfragt wurde, hat er sich von dem armen Fert Blu distanziert, damit er aus dem Schneider ist, wenn die M\u00e4hre nur noch ein Fall f\u00fcr den Abdecker ist. Und jetzt kann er sagen: &ldquo;Blu ist nicht mein Fert, das hab ich schon a dausendmal xacht!&rdquo; und es ist nicht mal l\u00fcl\u00fcl\u00fc. Dumm nur, dass es den einen fatalen Fidioausschnitt gibt."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T19:36:21+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Mal eine kurze Zusammenfassung, was er bis zum 3.3. (13 Tage) noch alles liefern will:<br><br>- T.o.M.<br>- Tim<strike>e<\/strike>line Fidio zu Zelad<br>- Road-to-shutupyourselfextra f\u00fcr den liebne Fiktor<br>- Frag <strike>den Trottel<\/strike> Drache<br>- <br><br>Da waren noch mehr, aber die Legasthenie und das ADS k\u00f6nnen bei seinen sinnlosen Fidios nicht geschlagen werdne und ich hab sicher noch 3 Formadde vergessne.<br>(Bitte um Hilfe bei Aufz\u00e4hlung - intrisiert mich wirklich was da alles noch angek\u00fcndigt wurde)<br><br>Das kannste doch alles vergessen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <br>In den zwei Wochen kommt nicht mal sicher der Dreger Mondai. Hat er ja schon wieder geschickt ausget\u00fcftelt und sich selber den Druck genommen. Kommt nur wenn\u2019s was interessantes zu sagen gibt - JA WANN DENN??!?!?!? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:09:05+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Er arbeitet nich dran gutes internet zu haben f\u00fcrn zelad stream"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:12:38+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Von ihm wird gar nix mehr kommen, das einzige was ihn emotional noch so mitgenommen hat dass er sich aufraffen konnte sich nochmal f\u00fcr nen minderwertigen Vlog vor den Greenscreen der Schande zu setzen war die Sache mit iBlali, und sobald er das mal verdaut und ihn als Haider rationalisiert hat wird er wieder keinen Ansporn haben irgendwas zu tun. Rainer hat aufgegeben. Der wartet nun auf die Zwangsvollstreckung, ohne Stream, ohne Posterverkauf, ohne Videos."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:23:05+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "F\u00fcr mich das offizielle Ende des Drachengames: <br>16.02.17<br>Der Tag, an dem Reiner mehrere Ank\u00fcndigungen machte,<i> die er tats\u00e4chlich in die Tat umsetzen wird<\/i>:<br>- Kein Bock mehr auf Fidios (&ldquo;neuer Fokus&rdquo; )<br>- Nur noch Bock zu daddeln (&ldquo;Hautaugenmerk ist der Leddsbl\u00e4ikanal&rdquo; )<br>- Keine Verpflichtungen, keine Stringenz, keine garantierten Inhalte (&ldquo;Drr\u00e4gnmanndey nur noch nach Lust und Laune&rdquo; ) <br>- Auch kein Bock mehr auf Meddl (\"T.O.M. <strike>einmal im Monat<\/strike> k\u00f6nnter vergessen\" )<br><br>Er wird nicht nur zum ersten Mal seine Ank\u00fcndigungen in die Tat umsetzen - diese Ank\u00fcndigungen sind auch solcherart, dass sie das endg\u00fcltige Verstummen ds Drachenlords sp\u00e4ter dieses Jahr deutlich an die Wand malen.<br><br>W\u00e4re ich Johnny Bishop (die Figur von Thomas mann, Leude!), so w\u00fcrde ich jetzt gru\u00dflos gehen.<br>Stattdessen bleibe ich noch bis zum bitteren Ende und schaue zu, wie die B\u00fchne abgebaut wird, in der Hoffnung, dass dabei noch einer vom Ger\u00fcst f\u00e4llt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:27:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das Ende kommt, wenns kommt.<br>Das Ende nimmt sich was es braucht.<br><br>Zu Ende ist es erst, wenn der Kanal die L\u00f6schung eingeleitet hat"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:32:43+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Allein steh ich hierAllein vor eure T\u00fcr. Hass und Abneigung h\u00e4lt mich nicht fern! Ich komme wieder bringe liebe zu euch. und Sterbe f\u00fcr euch<br><\/blockquote>was<br><br><blockquote>Ihr d\u00fcrft mich hassen. Doch lasst andere nicht leiden f\u00fcr den Hass der mir gilt Das leben ist kurz verbringt es nicht mit Hass.<br><\/blockquote>was\u00b2"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:33:22+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Reiner Wingel mal wieder zu viele L\u00f6schzwerge genascht am Samstag abend"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:33:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Rainer hat mal wieder seine 5 Minuten.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Yfa6wZY.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:36:39+01:00",
        "username": "lila_Q",
        "text": "@DrOll: Sowas in der Art habe ich letzten Fr\u00fchling auch in diesen Thread geschrieben. Da hatte er auch mal ne Zeit lang nur Lets Plays gemacht. Aber im Sommer gings dann wieder richtig los. Also bleib cool. Auch wenn wir vor einer D\u00fcrreperiode stehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:37:05+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Ah, Ruiner macht mal wieder den Jesus."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:38:37+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote>Meine Commiunity hinterfragt nie irgend etwas. ch finde es traurig das es so viele engstirnige und gradlinige Menschen noch gibt.<br><\/blockquote>was\u00b3"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:41:42+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "lol er denkt Geradlinigkeit w\u00e4re etwas schlechtes."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:49:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Der Winkler klingt wie so ein veganer Sektenf\u00fchrer aus Leipzig."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T20:54:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Allein schon daf\u00fcr, dass er denkt Geradlinigkeit sei etwas schlechtes k\u00f6nnte ich ihmwieder die Kauleiste zurecht r\u00fccken. <br>Hinterfragen? Hinterfrage doch einmal deinen eigenen Standpunkt, das nennt sich Selbstreflexion du behinderter Buttergolem, Vielleicht kommst du dann ja irgendwann auch auf den Trichter, dass der Begriff Organ eine Definition ist und ein K\u00f6rperteil die in der Definition gegebenen Merkmale erf\u00fcllen muss, um als ein eben solches zu gelten. Da gibt es keinen bis wenig interpretativen Spielraum oder gar eine Meinung die man dazu haben kann. (Warum schreibe ich das \u00fcberhaupt, er wird es sowieso nie lernen)<br>Und dann wieder der Suizid-Lord mit seinen erzbescheuerten Tweets&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T21:07:42+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<blockquote>@DrOll: Sowas in der Art habe ich letzten Fr\u00fchling auch in diesen Thread geschrieben. Da hatte er auch mal ne Zeit lang nur Lets Plays gemacht. Aber im Sommer gings dann wieder richtig los. Also bleib cool. Auch wenn wir vor einer D\u00fcrreperiode stehen.<br><\/blockquote>Meine Meinung. Der Drache h\u00e4lt mal wieder Winterschlaf und ab April\/Mai wird wieder mit neuen, ultrageilen Projekten abgemeddelt und jeden Tag ein Kresse\/Radl\/Sandwich Vlog hochgeladen. <br>Zur selben Zeit letztes Jahr hie\u00df es hier in jedem zweitem Post, dass das Drachengame tot sei. Die San Andreas mit Cheats und &ldquo;Daily&rdquo; Vlog Phase ging aber um und so werden uns die Autoren auch vom aktuellen Schei\u00df erl\u00f6sen.<br><br>Irgendwann Mitte des Jahres wird er auch wieder ins obere Stockwerk umziehen und die Greenscream\/seit3Wochennichtgeduscht_Offiziell Staffel geht zu Ende."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T21:10:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ob er noch immer unter Ficktors Ansage leidet? Er tr\u00e4umt sicher Nachts davon, wie dieser zum l\u00fcl\u00fcl\u00fc Song abmeddelt. Ich finde das unironisch richtig und wichtig. Ihm gehts noch immer viel zu gut."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T21:16:04+01:00",
        "username": "Captain Harris",
        "text": "Er verwechselt Gradlinigkeit mit Konformismus.<br><br>Er glaubt, jemand der gradlinig ist, schwimmt immer mit der Masse (lel)<br><br>Das Wort, das er sucht, ist &ldquo;konform&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T21:16:41+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Am 16. hatte \u00fcbrigens der 4DuM-Reboot sein einj\u00e4hriges. Kommt vielleicht bald die zweite Floge?<br><br><br>\/<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C4-OJ3OWYAEUHhz.jpg:large\"><br>Streichel mich"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T21:45:10+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Rainer schaufelt sein eigenes Grab. Anstatt die 2500 Ficktorkiddies in seine Geldb\u00f6rse einzubinden, schei\u00dft er einfach auf sie. Der Golem ist sowas von beknackt, da w\u00fcrde selbst ein hirngesch\u00e4digter Michael Schuhmachernoch besser kombinieren. Das letzte halbe Jahr haben ihn die Kuchenkreaturen sch\u00f6n per YN \u00fcber Wasser gehalten. Aber nein, an die 2500 neuen iDullikinder, die ihm kichernd und gackernd die Euros f\u00fcr Bullshitkommentare in den Rachen werfen w\u00fcrden, wird nicht gedacht. Was kommt stattdessen? Oh ja, super Zelad Letsplays, Content nur f\u00fcr die ganz Hartgesottenen. Der Kerl ist so derma\u00dfen beknackt, einfach mal wieder unglaublich."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T21:53:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Er verwechselt Gradlinigkeit mit Konformismus.<br><br>Er glaubt, jemand der gradlinig ist, schwimmt immer mit der Masse (lel)<br><br>Das Wort, das er sucht, ist &ldquo;konform&rdquo;.<br><\/blockquote>Selbst wenn er in dem Fall Konformit\u00e4t mit Gradlinigkeit verwechselt, bin ich doch lieber ein konformer Mensch mit einem geregelten Leben als ein unbesiegter Sondersch\u00fcler, der seine geistigen Ausfl\u00fcsse \u00fcber das Internet verbreitet.<br>Mal abgesehen davon finde ich Menschen die Konformit\u00e4t kritisieren, weil sie eine ganz besondere &ldquo;special Snowflake&rdquo; sind, einfach furchtbar anstrengend, da sie damit meistens nur versuchen ihre Unzul\u00e4nglichkeiten zu &ldquo;kaschieren&rdquo;, wenn man es so nennen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:15:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/MbIWaVY.png\"><br>Man kann jedenfalls nicht sagen, dass ihm die Aufmerksamkeit der iBlagen nicht n\u00fctzt. Man siehe nur, wie hart seine Fiehs seitdem hoch gegangen sind."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:15:14+01:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "<blockquote><blockquote>[...] ch finde es traurig das es so viele engstirnige und gradlinige Menschen noch gibt.<br><\/blockquote><\/blockquote>Ausgerechnet ER kritisiert engstirnige Menschen."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:22:30+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Konnte jemand schon die Vorbestellung vom neuen Zelad im Saturn stornieren?"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:28:25+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Habe keinen hohen IQ in Zelad, aber ist eigentlich wirklich zu erwarten, dass die Spiele am ersten Verkaufstg vergriffen sind, wenn er nach dem Aufstehen um 17 Uhr dort hin meddelt?!<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:34:12+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Auf so nem Mediamarkt in der Pampa erst recht. Was meinste wieviele Dorfhartzer auf so einen Dreck warten und das Datum auf ihrem Kalender ankreuzen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:37:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Allein in seiner Gegend gibts 6 Mediamarkt Filialen zur auswahl.<br><br>Meme<br><br>Pampa."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:38:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Nur wie erreicht man die ohne Audo der wo Pferd?"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:43:50+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Allein in seiner Gegend gibts 6 Mediamarkt Filialen zur auswahl.<br><br>Meme<br><br>Pampa.<br><\/blockquote>Rainer wird wohl kaum weiter fahren als n\u00f6tig und dar\u00fcber hinaus, JA, N\u00fcrnberg und Umgebung ist die fieseste Pampa, schlimmer als im Osten.<br><br>Ok, stelle mich jetzt in die Ecke, lasse Stockschl\u00e4ge \u00fcber mich ergehen und huldige dem Vaterland"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:51:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "Wichtiger Wirtschaftstandort<br><br>MEME<br><br>schlimmer als im Osten<br><br><br><img src=\"http:\/\/screeningfilm.com\/content\/uploads\/2015\/06\/nick-cage-conair.jpg\"><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:53:43+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>Nur wie erreicht man die ohne Audo der wo Pferd?<br><\/blockquote>Vielleicht hat R1r ja schon einen neuen Mustang im Focus, den er in seinem Mondeo zur Schanze escortiert. Dann wird die Ferd-Fiesta gefeiert, weil der Transit so reibungslos \u00fcber die B\u00fchne gelaufen ist. Statt von der Tier-Eskapaden couriert zu sein und sich eine Capri-Sonne zu g\u00f6nnen, stellt er er das Fert auf die Probe und reitet durch den Orion-Nebel zu Saturn in den Taunus, um sich mit dem neuen Zelad in seine eigene Galaxy zu beamen.<br><br>Wer will, kann fordfahren."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T22:59:23+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Rainer wird wohl kaum weiter fahren als n\u00f6tig und dar\u00fcber hinaus, JA, N\u00fcrnberg und Umgebung ist die fieseste Pampa, schlimmer als im Osten.<br><br><\/blockquote>Glaube du warst noch nie in N\u00fcrnberch Umgebung. Oder im Osten. Oder beidem.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:01:58+01:00",
        "username": "aFrosch",
        "text": "RIP Blu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:07:15+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer wird wohl kaum weiter fahren als n\u00f6tig und dar\u00fcber hinaus, JA, N\u00fcrnberg und Umgebung ist die fieseste Pampa, schlimmer als im Osten.<br><br><\/blockquote>Glaube du warst noch nie in N\u00fcrnberch Umgebung. Oder im Osten. Oder beidem.<br><br><br><\/blockquote>Jedes Jahr seit 2007 auf der Bergkirchweih in Erlangen, also erz\u00e4hl mir nix. Habe als Waterkantkind leider nicht viel \u00fcbrig f\u00fcr eure h\u00fcgelige Hinterw\u00e4ldlerlandschaft. Ok, die M\u00e4dels sind willig in Bayern, sofern sie erstmal \u00fcber die dritte Ma\u00df raus sind, ein unsch\u00e4tzbarer Vorteil gegen\u00fcber norddeutschen Absturz-Schnappsdrosseln, die sich ihre Birne nach 5-6 Bieren mit Heidegeist zuknallen."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:09:53+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "war mal beruflich dort. n\u00fcrnberg ansich ist eine sch\u00f6ne stadt. aber nach 20 uhr hat da alles zu, selbst kaufland. d\u00f6ner schmeckt scheisse und das bier ist teuer. ja, pampa.<br><br>freiwillig w\u00fcrde ich nie wieder dort hinfahren."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:10:44+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Same here, nur K\u00fcstennebel statt Heidegeist. Es gibt in der L\u00fcneburger Heide eine Trinkkultur? Lel. Flens FTW"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:13:19+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>aber nach 20 uhr hat da alles zu, selbst kaufland.<br><\/blockquote>ja lol, is halt bayern<br><br><blockquote>d\u00f6ner schmeckt scheisse<br><\/blockquote>gut, das lass ich gelten"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:13:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote><b>Jedes Jahr seit 2007 auf der Bergkirchweih in Erlangen<\/b> <br><\/blockquote>Sag mal bescheid, wenn du wieder bist."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:14:27+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "haha der willi .. da f\u00e4llt mir ein, dass wir zur selben zeit in n\u00fcrnberg waren. auf der spielzeugmesse war das glaube ich."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:19:07+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.der-berg-ruft.de\/die-wichtigsten-infos-zur-bergkirchweih-2017-1.5800575\">http:\/\/www.der-berg-ruft.de\/die-wichtigsten-infos-zur-bergkirchweih-2017-1.5800575<\/a> [der-berg-ruft.de]<br><br><br>Lachschon-Treffen 2017 auf der Kirchweih in Erlangen???<br><br><br>Bitte alle p\u00fcnktlich zum Fassanstich erscheinen!!!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:33:04+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Warum ist Blu f\u00fcr die n\u00e4chste Staffel nicht mehr gecastet worden?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:33:47+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Hatte er unrealistische Lohnvorstellungen,wollte er etwa Futter?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:44:36+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><b>Jedes Jahr seit 2007 auf der Bergkirchweih in Erlangen<\/b> <br><\/blockquote>Sag mal bescheid, wenn du wieder bist.<br><\/blockquote>jop"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:52:24+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>Irgendwann Mitte des Jahres wird er auch wieder ins obere Stockwerk umziehen und die Greenscream\/seit3Wochennichtgeduscht_Offiziell Staffel geht zu Ende.<br><\/blockquote>Man muss nur bedenken, dass seine jetzige Situation wesentlich prek\u00e4rer ist als damals. Schuldenberg, versiegende Geldquellen, vorbestraft etc., wie mehrfach angemerkt ist das obere Stockwerk wohl auch ganricht mehr bewohnbar weil Strom."
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:56:44+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>war mal beruflich dort. n\u00fcrnberg ansich ist eine sch\u00f6ne stadt. aber nach 20 uhr hat da alles zu, selbst kaufland. d\u00f6ner schmeckt scheisse und das bier ist teuer. ja, pampa.<br><br>freiwillig w\u00fcrde ich nie wieder dort hinfahren. <br><\/blockquote>Das ist unsere bayrische Leitkultur, nach 20:00 sollen sich die Assis ihr Bier an der Tanke holen"
    },
    {
        "time": "2017-02-18T23:59:53+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "und wo bekommt der Bayrische-elit\u00e4re kreis sein Bier her?<br>Also wenns nach 8 ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T00:00:36+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Loide wo zu einer Kirchweih m\u00f6chten und als erste Anlaufstelle nicht Emskirchen in Betracht ziehen, haben die Kontrolle \u00fcber ihr Leben verloren&#8230;<br><br>Geschw\u00e4tzige Nachbarn (nach 4-5 Ma\u00df) wo man nur gucken kann<br><br>Hier wird allerdings nix geplant<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T00:08:21+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/iN9DFYa.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/iN9DFYa.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>Ja dann treffen wir uns halt dann einen Monat sp\u00e4ter in Emskirchen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T00:11:09+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Kirchweih, Dult oder so anderen Schmutz gibt es sowieso nur in Dunkelbayern. Die Saufsaison beginnt p\u00fcnktlich am 10.03 mit dem Starkbieranstich am Nockherberg, danach gibt's Fr\u00fchlingsfest, danach wiederum Festwochen und zum Schluss Herbstfeste und Oktoberfest. Alles andere ist unbayrisch und sollte verboten werden"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T00:11:47+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "<blockquote>und wo bekommt der Bayrische-elit\u00e4re kreis sein Bier her?<br>Also wenns nach 8 ist?<br><\/blockquote>Aus dem <strike>WEIN<\/strike>Keller:"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T00:22:59+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<blockquote>F\u00fcr mich das offizielle Ende des Drachengames: <br>16.02.17<br><br><\/blockquote>Ich stimme dem zu.<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/I1_sQwufGdI?t=4m36s\">https:\/\/youtu.be\/I1_sQwufGdI?t=4m36s<\/a> [youtu.be]<br><br>In dieser Aufnahme spricht er \u00fcber seinen neuen PC. Habe es wohl verpasst.<br>H\u00e4tte ich das damals mitbekommen, h\u00e4tte ich ihn schon eher abgeschrieben.<br>Es war schon vorher klar, dass er sich keinen gescheiten Rechner zusammenbasteln wird ohne Hilfe sowieso. Diesen Rechner, den er sich noch nicht so richtig angeguckt hat (ab 7:24 im Link), wird sicherlich nicht das nVidia Flakschiff sein, welches er sich w\u00fcnscht.<br>Ohne Indaned wird das eh nichts. Und darum muss sich ja erstmal die Telekom etzadla k\u00fcmmern.<br>DU BL\u00d6DFICKER, DA M\u00dcSSTEST DU ANRUFEN. DAS DAUERT 3 MINUTEN.<br>Zufiel f\u00fcr unseren fr\u00e4nggischen Medienstar.<br><br>Diese ganze Fidiogefickerei, die er da plant kommt zu 10% und beschr\u00e4nkt sich auf 4-5 min\u00fctige Flocks mit gr\u00fcnen bei\u00dfendem Hintergrund und einem Fettsack, der eben mal geduscht hat. <br>Eine Glanzleistung.<br><br>Die Rechnergeschichte war die letzte gro\u00dfe L\u00fcge vom Lard, welche ich ihm noch fast abgekauft habe. WEIL ER IMMER WIEDER DAVON ERZ\u00c4HLT und verspricht und verspricht und verspricht.<br><br>Deine Emotweets kannste dir sparen, die ziehen allerh\u00f6chstens noch den ganz kleinen Neulingen hier. <br>Hoffe du folgst dem Getier, welches du deins nennen durftest.<br><br><br>PS: Nur bei Kunden, deren Kreditw\u00fcrdigkeit schwankt, ist Amazon zimpferlich. Da hat Fetti wohl mal eine Zahlung platzen lassen und dann war seine (lel) GLaubw\u00fcrdigkeit wohl etwas vermindert. Dummarsch.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T00:28:00+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Das schreit nach einer Umfrage: <br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12368386\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12368386<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T00:30:04+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Das schreit nach einer Umfrage: <br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12368386\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12368386<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote>Die Umfrage macht aus statistischer keinen Sinn, da wichtige Punkte fehlen. Habe dennoch f\u00fcr Penis votiert"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T01:05:26+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Gute Nacht Commiunity die wo geradlinig denkt"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T01:15:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Gute Nacht T.o.M., Zelad Timeline, #FragDrache die x-te, neuer Rechner."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T01:42:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180221-081320",
        "text": "N\u00fcrnberg kann man sich wirklich nicht geben. \u00dcberall nur Penner, die nach Donuts betteln und fette Meddler, die sich gar nirgends zurecht finden."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T02:00:43+01:00",
        "username": "Herzk\u00f6nig",
        "text": "Ruhe sanft und in Frieden, Blu! Oh treues Ross, das mit totenstarren Gliedern, weit aufgerissen Augen und heraush\u00e4ngender Zunge in seinem verrotteten Verschlag liegt und auf den Abdecker wartet. War es der sibirische K\u00e4ltetod, der Gulaghunger oder doch das Methusalemalter, das dich gar grausam dahinraffte? Wir werden es nie erfahren. Zum Gl\u00fcck gibt es niemanden in der N\u00e4he, der auf tote Pferde steht."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T02:04:05+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich habe eine super Idee: Rainer k\u00f6nnte doch auch Speedruns von Zelad machen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T02:30:01+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Gute Nacht, Blu. F\u00fcr immer gute Nacht. Hoffe dir geht es gut im Himmel. Vielleicht triffst dort ja die Ente aus der Regentonne oder den winterschlafenden Hamster. Immerhin kann dir Rainer dort kein Leid mehr antun."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T02:55:48+01:00",
        "username": "Ol_Dirty_Rainer",
        "text": "Gute Nacht Wiese des Grundst\u00fcck die nun nur mehr unter Rainers Hufen nicht mehr w\u00e4chst."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T03:05:05+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Blu, der erste Blutzeuge der Drach'schen Bewegung"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T03:20:46+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Ich tu heute kein Auge zu. Kann nicht schlafen. Die Sache mit Blu nimmt mich zu sehr mit.<br><br>Rainer, was hast du nur getan! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T03:35:21+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Geh noch ne Runde pelten im OT Brudi"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T05:02:14+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "ok alter schei\u00df, aber mir gef\u00e4llt wie ruiners hoffnungen mit gro\u00dfen <strike>wassertieren<\/strike> youtubern brojeggte zu starten im sand verlaufen<br>damals war er noch felsenfest davon \u00fcberzeugt, dass er dick (lel) im gesch\u00e4ft ist<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MxP_hqnP_sY&amp;feature=youtu.be&amp;t=148\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=MxP_hqnP_sY&amp;feature=youtu.be&amp;t=148<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T09:57:23+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Alter wieso sitzt der in seinen Streams oft mit H\u00e4nden hinterm Kopf als w\u00fcrde er gleich von &lsquo;nem Polizisten bei &rsquo;ner Festnahme den Teleskopschlagstock in den Arsch gerammt bekommen. Das ist doch mega unentspannt."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T10:03:07+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Guten Morgen Altschauerberg, die einen Einwohner weniger z\u00e4hlen seit Freitag.<br>Rest in Lasagne. <br><br>Guten Morgen Fr. P0pp, die wo jetzt einen Grund weniger h\u00e4tte den Fetten zu bemuttern.<br>Das Dorf h\u00e4lt\u2019ne zusamm\u2019.<br><br>Hat der Lard im n\u00e4chsten Sportsommer auch die versprochene GoPro, um die athletischen Sportereignisse festzuhaltne?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T10:22:04+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen Blu, der wo einen qualvollen und grausamen Pfohlenstalltod gestorben ist.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T10:49:03+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157433265506\/180217-vier-tweets-und-ein-todesfall\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157433265506\/180217-vier-tweets-und-ein-todesfall<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/d086f7ff4e54ccd94bf34d176a262914\/tumblr_inline_olm83qglTS1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T10:50:53+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hey steigi, wie w\u00e4rs mit einer neuen Umfrage, um den demographischen Wandel der Leserschaft zu untersuchen?<br><br>e: und Sonntags hat Amazon wohl zu <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T10:52:47+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "lol das arme fert <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T10:55:40+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Ob der Dr\u00e4ger Montag schon fertig gerendert ist? Oder ist Sonntag wieder Ruhetag? Zelad Stream \u00e4hnlich erfolgreich wie SpendenMarathon?<br><br>Fragen an Kapit\u00e4n Speck bekomme ich Anrworten"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T10:57:07+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Der am\u00fcsante Amazonkauf wurde heute aus Respekt vor Blus Angeh\u00f6rigen ausgelassen.<br><br><br>Kann gerne mal wieder eine Umfrage machen, will diesmal aber vorher noch ein wenig mehr Zeit in das &ldquo;Studiendesign&rdquo; stecken. Wegen paar bl\u00f6den Entscheidungen das letzte Mal, waren die Rohdaten stellenweise etwas schwer zu verarbeiten."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T11:02:32+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Hallo. Habe die letzten Tage nicht so gut aufgepasst und grade das frisch erschienene Live is a Stranger Lets Bleh (<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EvXzBizKPD4%29\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EvXzBizKPD4)<\/a> [youtube.com] entdeckt und da gibt es einen Ben (nicht zu verwechseln mit Berndian, laut Dreche).<br>Wer ist Ben? Hat er Jutub? Ist er Dorfbewohner? Und vielleicht bi? Ist das Drachenbruder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T11:08:10+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "War das nicht dieser HerzblutBorusse? Nicht bi, sondern switcher, hat ein Dorfspion gefl\u00fcstert."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T11:08:32+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ben ist Berndian, sagt Drache doch im Video.<br><br>Und wahrscheinlich ist Ben auch ein Hater, wenn er Drache erz\u00e4hlt, dass er jemandem mit RBS-Shirt und Bierflasche gesehen hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:09:51+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Kann gerne mal wieder eine Umfrage machen, will diesmal aber vorher noch ein wenig mehr Zeit in das &ldquo;Studiendesign&rdquo; stecken. Wegen paar bl\u00f6den Entscheidungen das letzte Mal, waren die Rohdaten stellenweise etwas schwer zu verarbeiten.<br><\/blockquote>lel, dachte da kommt gar nix mehr. auf teil 2 warten wir schon ewig."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:13:38+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Das, meine lieben Damen und Herr'n, is mein Ferd, der Blu. Bluu!<br><\/blockquote>Als Reiner diese Aussage in Netz stellte, war die Welt noch eine andere. Reiner war noch 1 echter Meddler, hatte noch lange Haare in ihrer Naturfarbe, er war verliebt, die Drachenlady war noch single und Reiner h\u00e4tte nicht mal gewusst, wie man &ldquo;Vorinkassoz\u00e4hler&rdquo; buchstabiert, geschweige denn, was das ist.<br><br>Goldene Zeiten. Damals schien einfach immer die Sonne und sobald er sei Geld vom Amt grricht, wird er richtig durchstarten, die Safdboxen gerade bestellt, in einem Jahr oder so ist er genau so ne Bank wie der Parabelritter.<br><br>So viele Leude wollen wissen, wo er wohnt, also Vlog beim Spaziergang etzadla. Wie a richt'ger Jutjuber halt.<br><br>K\u00f6nnte es nicht sein, dass damals, ganz am Anfang seiner &ldquo;Karriere&rdquo;, seine Nichtsnutze Mutter mal geschaut hat, was ihr Sohn denn da in diesme Indanedd so treibt?<br>Der Satz kommt schon nach f\u00fcnf Minuten, da muss man sich ja nicht das ganze Video anschauen. <br>Meine Vermutung: Riter hat diese Aussage damals geh\u00f6rt und sofort nichts besseres zu tun gehbat, als zum Telefon zu greifen und ihren Sohn verbal fertigzumachen, was ihm denn einf\u00e4llt, Blu geh\u00f6rt nicht ihm sondern ihr, so eine Unversch\u00e4mtheit und lalala.<br><br>So w\u00fcrde sich die aufgesetzte Trotzreaktion von Reiner gut erkl\u00e4ren lassen. In kindlichem \u00dcberschwang bezeichnet er Blu einmal als &ldquo;sein Ferd&rdquo;, kriegt daf\u00fcr auf den Deckel und ist von da ab immer ganz besonders bockig und verstockt, wenn das bl\u00f6de Ferd nochmal erw\u00e4hnt wird. 'Wenn Riter die Besitzverh\u00e4ltnisse so wichtig sind, soll sie sich gef\u00e4lligst selbst um <i>ihr bl\u00f6des Ferd k\u00fcmmern, meine Sache ist das l\u00e4nger nicht, lass mich in Ruh mit dem bl\u00f6den Ferd' etc."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:24:26+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gewagte These<br><br><br>Diese Geschichte hat sich tatz\u00e4chlich an der Ostk\u00fcste in den 80er Jahren so zugetragen.<br><br><img src=\"http:\/\/www.rtl2.de\/sites\/default\/files\/styles\/opengraph\/public\/images\/episode\/1100004230\/x-factor-das-unfassbare-32-jonathan-frakes-1226829.jpg?itok=UHhVvdl8\"><br><br>Ihr Joneffen Fr\u00e4iks"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:30:35+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><blockquote>Das, meine lieben Damen und Herr'n, is mein Ferd, der Blu. Bluu!<br><\/blockquote>WOT<br><\/blockquote>Ist jetzt schon arg weit hergeholt wie ich finde. Kann mir nicht vorstellen, dass Riter, die ja anscheinend sonst keinen Fick auf ihre Kinder gegeben hat auf einmal anf\u00e4ngt Rainers &ldquo;Content&rdquo; (LEL) zu schauen.<br>Ich glaube die Erkl\u00e4rung ist wie mit den meisten Sachen auch wesentlich einfacher. Rainer hat gerne Rechte, aber warum sollte er auch seine Pflichten wahrnehmen. Siehe Strom, wo es ja mal wieder nicht seine Schuld war, dass der Anbieter das Geld nicht eingefordert hat, oder sein st\u00e4ndiges Gebettel nach Bannern, Intros etc., aber zahlen m\u00f6chte er daf\u00fcr nicht, denn seit wann zahlt man bei uns in Deutschland schon f\u00fcr Leistung. \u00c4hnlich wird es sich mit dem Ferd verhalten haben, eines zu besitzen ist &ldquo;ultrageil&rdquo;, da sitzt man dann da mit nem St\u00e4nder, aber sich darum k\u00fcmmern w\u00fcrde er sich nicht, denn Verantwortung ist nicht so sein Ding.<br>Warum verh\u00e4lt sich das ganze so und warum verh\u00e4lt Rainer sich denn so? Die Erkl\u00e4rung ist eigentlich recht einfach: Rainer ist ein selbstgerechter, fauler Hurensohn!"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:31:34+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "Ben ist der Drachenbruder, aka MrKaCkBoOn. Sein Lieblingsland ist \u00fcbrigens Barcelona<br><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/images\/183599-MrKaCkBoOn-medium.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:36:37+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wollte ich auch gerade schreiben. Ben war doch schon beim zelad LP dabei ihr Nasen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:43:47+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "@DrOll WOT: Glaube ich nicht. Ich bezweifle, ob Rita sich \u00fcberhaupt mit Rainers Content auseinandergesetzt hat. Rita gibt einfach einen Fick auf ihren Sohn und auf alles andere. Wie Rainer trampelt sie durchs leben und hinterl\u00e4sst dampfende Kothaufen, die sie r\u00fcckblickend nicht interessieren. (Einer davon ist Rainer.)<br>Im \u00dcbrigen denke ich, dass Rainers ung\u00fcnstige Genmischung \u00fcberwiegend von Rita dominiert ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T12:45:36+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wie kommt eigentlich dieser omin\u00f6se &ldquo;Ben&rdquo; dazu, Schildknappe f\u00fcr den Lord zu spielen? Ist ja nicht zu fassen wie viele Eierlutscher es in diesem Kaff gibt.<br><\/blockquote>Das ist Mr. KaCkBoOn.<br><br><\/blockquote>Das wurde schon vor hunderten Seiten gekl\u00e4rt."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T13:18:09+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Gewagte These<br><br><br>Diese Geschichte hat sich tatz\u00e4chlich an der Ostk\u00fcste in den 80er Jahren so zugetragen.<br><br><img src=\"http:\/\/www.rtl2.de\/sites\/default\/files\/styles\/\/public\/images\/episode\/1100004230\/x-factor-das-unfassbare-32-jonathan-frakes-1226829.jpg?itok=UHhVvdl8\"><br><br>Ihr Joneffen Fr\u00e4iks<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.ytimg.com\/vi\/35K6vQRt67g\/hqdefault.jpg?custom=true&amp;w=168&amp;h=94&amp;stc=true&amp;jpg444=true&amp;jpgq=90&amp;sp=68&amp;sigh=hmTnvZfBqakJ_d9mznC5mNovvrk\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T13:40:51+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Dass aus dem Mr. Kackboon-Spinoff nun so \u00fcberhaupt nichts geworden ist, betr\u00fcbt mich ja bis heute immer noch <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T13:41:19+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Ich glaub eher das hat die Popp\/Schweigh\u00f6fer gesehen. Die ging zum Rainer und meinte dann: &ldquo;wenns deins ist dann f\u00fctter es!&rdquo;.<br><br>Da sowas Arbeit ist und arbeiten mit todesstrafe gleichzusetzen ist, wars dann nimmer seins"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:02:27+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "DrOlls Vermutung ist in dieser Hinsicht etwas zu schwammig.<br><br>Bin selbst ein Gebeutelter in Sachen Ferden und bin sehr froh, dass dieses Jahr keine weiteren Ferdegeschichten relevant werden. <br>Weiber, die Ferde haben, sind speziell. Die Beziehung, die die mit ihren Tieren eingehen kann unendliche Ausma\u00dfe annehmen. Da ist das Ferd dann auch schnell mal sehr viel wichtiger als alles andere.<br>Meine Empfehlung: mit Vorsicht zu genie\u00dfen.<br><br>Was da f\u00fcr komische Sachen gelaufen sein k\u00f6nnten, will ich mir nicht mal vorstellen. <br>Auch das einzige Thema, in dem ich den Lard etwas ferstehen kann.<br>Ich an seiner Stelle h\u00e4tte mich darum auch nicht k\u00fcmmern wollen. Nimm das Vieh mit oder bring es woanders unter, w\u00e4re meine Bedingung gewesen an seiner Stelle.<br><br>Aber dazu muss man vielleicht auch mal den Mut finden. Das war wohl dann auch sein Fehler, Aufgeschwatztlord.<br><br><br>Ferd ist dod, und sei\u2019 Schwesta, Aller.<br><br>PS: Ich m\u00f6chte mal wieder eine TS-Aufnahme h\u00f6ren. Lard selbst f\u00fcr TS zu faul.<br>Winterschlaf endet dann im April oder so"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:09:06+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1C8OiE1jLsD\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1C8OiE1jLsD<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:27:18+01:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Was die divergierenden Aussagen Rainers bez\u00fcglich des Eigentums an Blu angeht:<br><br>Ich glaube einfach, es war seins, wenn er damit angeben konnte. <br><br>Wenn es aber darum geht, dass man sich um das Pferd k\u00fcmmern muss, war es nicht seins."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:28:11+01:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Im \u00dcbrigen w\u00fcrde ich nochmals mit Nachdruck darum bitten, auf Lachschon keinen Nicht-Drachenlord Content mehr einzusenden. Es nervt wirklich."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:31:45+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>[...]Reiner h\u00e4tte nicht mal gewusst, wie man &ldquo;Vorinkassoz\u00e4hler&rdquo; buchstabiert [...]<br>.<br><\/blockquote>Naja, das hat sich garantiert nicht ge\u00e4ndert."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:34:26+01:00",
        "username": "Rocco_Siffredi",
        "text": "<blockquote>Alter wieso sitzt der in seinen Streams oft mit H\u00e4nden hinterm Kopf als w\u00fcrde er gleich von &lsquo;nem Polizisten bei &rsquo;ner Festnahme den Teleskopschlagstock in den Arsch gerammt bekommen. Das ist doch mega unentspannt.<br><\/blockquote>Beachte den Kontext: Kaum wirft Neobiene dem Dreger vor, dass niemand etwas mit ihm zu tun haben wollen w\u00fcrde, f\u00e4llt dem Reiner ganz pl\u00f6tzlich ein, dass er etzala vor nicht mal drei Tagen mit jemanden gesprochen hatte, der doppelt, dreimal so gro\u00df ist wie die beiden zusammen, und dass man <i>vielleicht mit einer Zusammenarbeit der beiden rechnen k\u00f6nne. L\u00e4ssig werden daraufhin die Arme hinter dem Kopf verschr\u00e4nkt, um sich \u00fcberlegen zu pr\u00e4sentieren.<br>Es ist einfache K\u00f6rpersprache, die signalisieren soll, dass man die Situation vollkommen unter Kontrolle hat und einen nichts aus der Bahn werfen kann.<br>Vergleichbar ist auch Reiners st\u00e4ndiges Herumgefuchtel mit den speckigen Flossen, wenn er sich verbal in die Ecke gedr\u00e4ngt f\u00fchlt. Es ist eine Geste der Hilflosigkeit, eine defensive Geste. Es wird auf imagin\u00e4re &ldquo;Andere&rdquo; verwiesen, es wird mithilfe der Fettfinger vorgez\u00e4hlt, weil er das Gef\u00fchl hat, dass sein Gegen\u00fcber einfachste Konzepte nicht versteht, die Hand geht st\u00e4ndig zur Kamera, ins das Gesicht des Gespr\u00e4chspartners, als w\u00fcrde er Schwerthiebe abwehren.<br>Schaue dir mal Neobiene an, der in dem Video (bis auf wenige Ausnahmen) nicht nur sehr entspannt spricht, sondern auch optisch entspannt wirkt. Er hat die Situation die meiste Zeit unter Kontrolle und muss sich nicht in kindliche Verhaltensweisen fl\u00fcchten, weil er mit der Situation \u00fcberfordert ist.<br>Am Ende fl\u00fcchtet der Dreche sogar, nachdem er noch eine letzte vollkommen \u00fcberzogene Beleidigung in die Kamera gerotzt hat, weil er einfach nicht mehr weiter wei\u00df.<br><br><blockquote>In kindlichem \u00dcberschwang bezeichnet er Blu einmal als &ldquo;sein Ferd&rdquo;, kriegt daf\u00fcr auf den Deckel und ist von da ab immer ganz besonders bockig und verstockt, wenn das bl\u00f6de Ferd nochmal erw\u00e4hnt wird.<br><\/blockquote>Ich denke eher, dass Reiner seiner Zuschauerschaft damals noch vermitteln wollte, in welch gut situierten Verh\u00e4ltnissen er doch lebt und dass die Haider wieder mal nur Schei\u00dfe gelabert haben. Er ist kein arbeitsloser Fettsack, der in einer Bruchbude haust und keinerlei soziale Kontakte pflegt. Er ist selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeiter, der ein l\u00e4ndliches Anwesen pflegt und dem sogar ein Pferd geh\u00f6rt.<br>Ja, so gut geht es dem dicken Rainerle. Schaut nur her. Jetzt seid ihr aber neidisch, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:40:43+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Blu war genauso sein Pferd, wie die &ldquo;gestohlene&rdquo; Katze seine Katze war. Solang man sich damit bei den Bitches profilieren kann, hat man es halt, aber Verpflichtungen sind kacke, also hat man es nicht wirklich."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T14:51:27+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Reiner l\u00fcgt, wenn er den Mund aufmacht. Welch bahnbrechende Erkentniss."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:24:23+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Der Krug nimmt sich, was er braucht und will uns einen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:26:57+01:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>Der Krug nimmt sich, was er braucht und will uns einen. <br><\/blockquote>Ich muss dich darauf hinweisen, dass der Meddel uns einen soll. Ich habe zwar noch nie ein Meddel Album besessen aber der Krug geht nur solange zum Brunnen, bis er zerbricht!<br><br>Ist das jetzt klar?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:27:04+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "Joa, vermutlich ist die einfachste Erkl\u00e4rung die beste: Reiner ist ein L\u00fcgner. Das Bed\u00fcrfnis, die Zuschauer \u00fcber seine tats\u00e4chliche Misere im Unklaren zu lassen oder sie gar zut\u00e4uschen, hat er ja tats\u00e4chlich von Anfang an gezeigt.<br><br>Ich finds halt nur seltsam, mit welcher Vehemenz er sp\u00e4ter den Besitz des Ferdes abgestritten hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:34:03+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "DIese Vehemenz war halt notwendig, damit man nicht als der unbarmherzige Ferdefernachl\u00e4ssiger vom ASB dasteht. Drache hat nen Ruf zu verlieren!"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:41:50+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "&ldquo;Loide schaut mal des is mei Fert.&rdquo; -&gt; Gro\u00dfgrundbesitzerlord<br>&ldquo;Rainer was is eigentlich mit deinem Fert? K\u00fcmmerst du dich darum?&rdquo; -&gt; Arbeit -&gt; &ldquo;Des is ned mei Fert ihr Wiggsgsichter.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:42:43+01:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "Ist bei mir auch so. Wenn ich ne nette Frau kennenlerne, habe ich 50k aufm Konto und besitze 3 Eigentumswohnungen. F\u00fcr Gespr\u00e4che beim Arbeitsamt habe ich dann aber doch alte abgenutzte Bekleidung, in die ich extra mit ner Schrotflinte Mottenl\u00f6cher reingeballert habe. Eigentumsverh\u00e4ltnisse varriieren je nach Situation. <br><br>Marius f\u00e4hrt n Sportwagen, aber wenns um nen stabilen Server geht, f\u00e4hrt er Mofa."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:47:06+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<blockquote><blockquote>Der Krug nimmt sich, was er braucht und will uns einen. <br><\/blockquote>Ich muss dich darauf hinweisen, dass der Meddel uns einen soll. Ich habe zwar noch nie ein Meddel Album besessen aber der Krug geht nur solange zum Brunnen, bis er zerbricht!<br><br>Ist das jetzt klar?<br><\/blockquote>Kann man einen gebrochenen Krug mit der Kraft des Meddel wieder einen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T15:50:09+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Naja, wenn er in mehr als zwei Teile gebrochen ist, dann wei\u00df man nicht mehr, welche Teile man w\u00e4hlen soll, um ihn wieder zusammenzusetzen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:06:53+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "wow sogar das Drachengame hat sich <strike>gel\u00f6scht<\/strike> in den Papiertkorb verschoben. Was soll ich denn jetzt den ganzen Tag machen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:14:39+01:00",
        "username": "Wirsindindividuell",
        "text": "<blockquote>&#8230;Papiertkorb &#8230; Was soll ich denn jetzt den ganzen Tag machen?<br><\/blockquote>Du k\u00f6nntest damit anfangen, deine Rechtschreibung zu verbessern. Habe deinen Post meinem alten Grundschullehrer gezeigt. Er sagt, du h\u00e4ttest dich bloss auf der Tastatur vertippt. Ich hingegen meine, Du hast schlichtweg Nachholbedarf. Bitte \u00fcben.<br><br>mfg der GrammatikNazi"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:27:55+01:00",
        "username": "Peter_Unlustig",
        "text": "<blockquote>Blu war genauso sein Pferd, wie die &ldquo;gestohlene&rdquo; Katze seine Katze war. Solang man sich damit bei den Bitches profilieren kann, hat man es halt, aber Verpflichtungen sind kacke, also hat man es nicht wirklich.<br><\/blockquote>Damals war er auch noch besser auf seine Mutter zu sprechen. Und was ihr ist, geh\u00f6rt auch dem Rainer. <br>Und wie wir alle wissen, stehen Frauen auf Ferde. Das wei\u00df selbst der Lord. Falls sich ein weibliches Wesen auf seinen Kanal verirrt, gibt er den wohlwollenden Ferdebesitzer. Das dies nicht den tats\u00e4chlichen Eigentumsverh\u00e4ltnissen entspricht, ist da erst mal egal, des bassd scho'.<br><br>Wenn es dann allerdings darum geht, wer sich eigentlich um das arme pflegebed\u00fcrftige Ferd eigentlich k\u00fcmmert, werden haarscharf die Eigentumsverh\u00e4ltnisse klargestellt. Denn ansonsten w\u00fcrde Rainer ja in einem schlechten Licht dastehen.<br><br>Kurzum: Rainer m\u00f6chte sich im Netz vor fremden Menschen profilieren, die gegebenen Tatsachen werden dann dementsprechend hin- und hergebogen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:29:37+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja ich denke wir haben es jetzt alle ferstanden."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:34:26+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hallo wie lange ist der Cardingspasut jetzt im Knast?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:38:55+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Ich erinnere mich noch gerne an das L\u00fcgenvideo wo Rainer behauptet wegen YouTube h\u00e4tten ihn schon viele M\u00e4dels angeschrieben die ihn &ldquo;s\u00fc\u00df&rdquo; f\u00e4nden. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:40:51+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Ich glaube ja Reiner sagt es ist sein Ferd wenn er damit prahlen kann aber er verleugnet es wenn es ihm als l\u00e4stige Verantwortung nicht in den Kram passt. Was meint ihr?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:41:33+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Also ich bin im Zusammenhang mit dem Drachnelord ja schon zu einigen Erkenntnissen gelangt, aber diese neuste Erkenntnis zieht dem Hasen endg\u00fcltig die Socken aus.<br>Ich h\u00e4tte es niemals f\u00fcr m\u00f6glich gehalten, w\u00e4re es hier nicht so brillant herausgearbeitet worden, dass es Menschen gibt, die wissentlich die Unwahrheit sagen oder Teile der Wahrheit einzig zu dem Zweck verschweigen, um andere Menschen zu beeindrucken oder sich in einem besseren Licht darzustellen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:50:42+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich diesen einem Pferd an. <br>Dieses dankte mir, und brach den Donut sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenpferd etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein. <br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Handwerker hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch Scheidung verloren."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T16:55:38+01:00",
        "username": "lezfez",
        "text": "Ey fak man, war das schon hier? XDXDXD<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ArA47hoOpE8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ArA47hoOpE8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T17:05:21+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Habe mir heute 2 Donuts gekauft <br><\/blockquote>Unkreativ<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T17:14:33+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte, bot ich diesen einem Bettler an. <br>Dieser dankte mir, und brach den Donut sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Nebenmann etwas abzugeben. Au\u00dferdem wollte er mir 30ct als \u201cBezahlung\u201d geben. <br>Nachdem ich verneinte, lie\u00df ich mich auf ein Gespr\u00e4ch mit ihm ein. <br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen ordentlichen Job als Handwerker hatte. Durch dumme Zuf\u00e4lle landete er auf der Stra\u00dfe. Sein Haus hat er z.B durch Scheidung verloren. <br><br>Als ich einen sehr unangenehmen Geruch vernahm merkte ich, dass sich ein adip\u00f6ser Mann mitte 20 mit Metal-T-Shirtuns gen\u00e4hert und wohl dem Gespr\u00e4ch gelauscht hat. Er riss dem Bettler den Rest vom Donut aus der Hand und spuckte ihm ins Gesicht. Ich war zu diesem Zeitpunkt bereit aufzustehen und dem Dicken die Fresse zu polieren, merkte dann aber dass sich hinter ihm etwa zehn ca 16-j\u00e4hrige Milchbubis versammelt haben die wie Justin Bieber aussehen und mich bedrohlich anstarrten, also hielt ich mich zur\u00fcck. Auf die Frage was die Schei\u00dfe denn soll, sagte der Fette nur &ldquo;In Deutschland muss ezala niemand betteln, da kann jeder was mit Youtube machen, ich rei\u00df mir auch jeden Tag den Arsch auf&rdquo;. Er verschlang den Donut in einem gro\u00dfen Bissen und zog mit seiner Schar von Realsch\u00fclern von dannen. Erst als ich diese Geschichte Monate sp\u00e4ter einem Bekannten erz\u00e4hlte, versicherte dieser mir dass es sich bei der Person um den sogennanten &ldquo;Drachenlord&rdquo; handeln muss."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T17:18:10+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Ey fak man, war das schon hier? XDXDXD<br><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ArA47hoOpE8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ArA47hoOpE8<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>L\u00f6sch dich."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T17:20:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Bin doch angenehm \u00fcberrascht, wie &ldquo;gut&rdquo; er damals noch war. Immerhin nicht ganz so ein Hurensohn wie heute. Glaube, die Hater haben ihn kaputt gespielt."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T17:38:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Habe mir heute 2 Donuts gekauft. Wisst ihr was ich gemacht habe, nachdem ich merkte, dass ich nach einem keinen Hunger mehr hatte?<br>Ich habe ihn weggeworfen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T18:21:33+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Wann geht endlich der Strom wieder aus? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Kann doch nicht sein dass der Winkler da die ganze Zeit Geld reinsteckt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T18:22:23+01:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Habe mir heute eine Gurke f\u00fcr Fert Blu gekauft. Nachdem ich merkte, dass dieses k\u00fcrzlich verstorben war, bot ich sie seinem Besitzer an. <br>Dieser dankte mir, und brach das Gem\u00fcse sofort in 2 H\u00e4lften, um seinem Arschloch etwas abzugeben. Au\u00dferdem sollte ich ihm einen Blowjob als \u201cBezahlung\u201d geben.<br>Nachdem ich bejahte , lie\u00df ich mich auf ein hei\u00dfes Rollenspiel mit ihm ein.<br>Er erz\u00e4hlte das er mal einen beschissenen Job als Flie\u00dfbandarbeiter hatte. Durch gl\u00fcckliche Zuf\u00e4lle landete er auf Youtube. Sein Sperma hat er anschlie\u00dfend in meinem Mund verloren. <br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T18:23:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Fr\u00fcher war er nur ein einf\u00e4ltiger Trottel, den man ungern zu Tode cyber-\u00e4rgern w\u00fcrde.<br><br>Aber heute, wallah, ich k\u00f6nnt dem sonst was antun. Stets in meiner Fantasie und unter dem Malus, dass ich ihn mir ja freiwillig anschaue. Aber mein K\u00f6rper verlangt nach S\u00fchne."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T18:26:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "\/p\u00f6lt"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T18:38:43+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Heute beim Spazieren gehen kam ein DeLorean mit Flammen aus dem nichts geschossen. Der Wagen hielt vor mir an und ein gewisser Doctor der wie ein Bettler aussah versuchte mich zu \u00fcberreden mit ihm in den Wagen zu steigen um eine verh\u00e4ngnisvolle Zukunft, wo ein gewisser Utuber f\u00fcr den 3. Weltkrieg verantwortlich ist,zu vermeiden. Ich stieg in den Wagen ein und lustiger weise wurde der DeLorean mit Geld betrieben; 30ct um genau zu sein. Wo einst der Tankdeckel platz gefunden hat war jetzt ein M\u00fcnzeinwurf zu sehen. Der Penner schaute zu mir erwartungsvoll hoch bis ich bemerkte das er von mir 30ct f\u00fcr eine Tankf\u00fcllung wollte.<br><br>Nachdem ich mit meinem Geldbeutel, wortw\u00f6rtlich wohl bemerkt, getankt habe fuhren wir also los zu der n\u00e4chsten Autobahn. Auf meiner Frage wieso wir diese Autobahn nehmen und wohin wir \u00fcberhaupt fahren sch\u00fcttelte er nur den Kopf mit der Bemerkung das wir einfach nur eine Lange gerade strecke br\u00e4uchten um auf 141 km\/h zu kommen. Ich habe mich zu diesem Zeitpunkt entschieden doch lieber aus zusteigen da mir die ganze Geschichte langsam zu bunt wurde doch da geschah es schon; mit 141 km\/h sind wir mit einem Knall durch Raum und Zeit ged\u00fc\u00dft und landeten in einem kleinen Dorf namens Altschauerberg. Am Pult blinkten auf einmal viele Zahlen auf die ein Datum bildeten: 6. Juni 2013. Der Bettler fing an zu erkl\u00e4ren das das der Zeitraum ist wo ein Gewisser Drachenlord mit utub begonnen hat. Darauf holte er eine T\u00fcte von Hintersitz die exakt 2 Donuts enthielt. &ldquo;DIESE DONUTS SING VERGIFTET&rdquo;, schrie er mich furios an und fuhr fort: &ldquo;DU MUSST SIE IHM \u00dcBERBRINGEN, ZU DIESEM ZEITPUNKT HAT ER NOCH MIT OFFENEN H\u00c4NDEN GESCHENKE ANGENOMMEN WENN DIE EINTR\u00c4GE AUS DEN GESCHICHTSB\u00dcCHERN STIMMEN&rdquo;. Auf meiner Frage wieso er mich f\u00fcr diese simple Aufgabe ben\u00f6tigte hat er erst mal nicht geantwortet. Pl\u00f6tzlich fing er an zu weinen und f\u00fcgte schlussendlich hinzu das er es nicht \u00fcber sein Herz bringen konnte seinen eigenen Urgro\u00dfvater umzubringen. Ich stieg also aus dem Auto aus das in der n\u00e4he eines Rewe geparkt hat. Mein Ziel war Altschauerberg 8.<br><br>Nach 15 Minuten habe ich dann endlich das Anwesen erreicht das ein leicht heruntergekommen Eindruck machte. Als ich dann Klingeln wollte h\u00f6rte ich Ger\u00e4usche die aus dem Zimmer neben dem Eingangst\u00fcr kam. Ich schaute langsam und mit wenig Bewegung in das Fenster hinein und konnte einen dicken, jedoch sehr fitten Menschen erblicken der wohl mit einem Kumpel am Feiern war. Sehr viel Alkohol war im Spiel und au\u00dfer einem &ldquo;DOCH ALLER LET'S PLAY ALLER&rdquo; konnte ich sonst nichts verstehen.<br><br>Das war der Zeitpunkt wo ich zu mir selber gesagt habe das ich jetzt von der Geschichte die Schnauze voll hatte. Ein Zeitreisender Bettler rei\u00dft in die Vergangenheit zur\u00fcck, schnappt mich auf und will das ich einen jungen Menschen umbringe? Ich denke da w\u00e4re wohl jeder mit den Nerven fertig gewesen. Ich habe vor lauter Abneigung die T\u00fcte mit den Donuts in einer Tonne geschmissen sodass ich meinen Fehler zu sp\u00e4t gemerkt habe. Es war nicht irgendeine Tonne sondern eine sogenannte Regentonne. &ldquo;Naja was soll's&rdquo;, habe ich mir gedacht, &ldquo;au\u00dfer der Ente die jetzt in die Regentonne rein gesprungen ist um sich die Donuts zu schnappen wird es sonst niemanden schaden&rdquo;.<br><br>Ich ging zur\u00fcck zum Rewe, hab dem Bettler was vom Pferd erz\u00e4hlt, musste wieder mit 30ct den Wagen betanken und zur\u00fcck ging es in meiner Gegenwart.<br><br>Der Bettler war \u00dcbergl\u00fccklich, wieder aus dem Hintersitz hat er eine T\u00fcte mit Donuts geholt die er mit mir Teilen wollte bevor er sich in Luft aufl\u00f6st weil sein Gro\u00dfvater nicht mehr ist. Ich habe dankend abgelehnt und habe dann so schnell das weite gesucht bevor der Bettler merkte das sein Gro\u00dfvater alles au\u00dfer Tod ist.<br><br>Es sind jetzt ein paar Tage vergangen und wenn ich rev\u00fc passieren lasse wird mir mehr und mehr bewusst das die ganze Aktion nur Trug war um meine 60ct zu klauen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T18:47:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Pimmerlberger &gt; Altschauerberger"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:00:46+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote><blockquote>&#8230;Papiertkorb &#8230; Was soll ich denn jetzt den ganzen Tag machen?<br><\/blockquote>Du k\u00f6nntest damit anfangen, deine Rechtschreibung zu verbessern. Habe deinen Post meinem alten Grundschullehrer gezeigt. Er sagt, du h\u00e4ttest dich bloss auf der Tastatur vertippt. Ich hingegen meine, Du hast schlichtweg Nachholbedarf. Bitte \u00fcben.<br><br>mfg der GrammatikNazi<br><\/blockquote>Ne, hast recht. Schreibe mit Dvorak, da liegt das r nicht neben dem T. Gr\u00fc\u00dfe gehen raus<br><br>e: tuts sogar einigerma\u00dfen. Egal bin raus"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:06:49+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Wann geht endlich der Strom wieder aus? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> Kann doch nicht sein dass der Winkler da die ganze Zeit Geld reinsteckt?<br><\/blockquote>Ist doch glasklar: Er bekommt irgendwoher Unterst\u00fctzung oder hat zumindest welche in Aussicht gestellt bekommen, f\u00fcr den Fall, dass &ldquo;des G\u00f6ld a mol a weng knapp werden sollte&rdquo;. Da Rainer nie weiter als (wenn \u00fcberhaupt) einen Monat denkt, tendiert sein Output und seine Motivation gegen Null und er kann den ganzen Tag&#8230; ja was eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:10:22+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja genau, besch\u00e4ftigen wir uns doch nach der Blu-Diskussion wieder mit wichtigen Themen, wie zum Beispiel den Finanzen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:12:16+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Wie stand es eigentlich um Blus Finanzen. War er ein wohlhabendes Ferd? Und ist Rainer Alleinerbe?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:16:40+01:00",
        "username": "phob",
        "text": "Pimmelberger Geschichte = Ein Beitrag zum loben und so. Sehr gut.<br><br>Edith: Wg. Blu wohlhabend, wenn Hengst, dann immerhin gr\u00f6\u00dferes&#8230; ach schon gut"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:20:11+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "lel pimmelberger 10p"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:26:17+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Pimmelbergers Geschichte klarer 10er, die Frage ist nur, warum Rainer den 3. Weltkrieg ausl\u00f6ste. Wurde der Lurd irgendwann doch noch Bundeskanzler und Israel wurde misstrauisch, nachdem er die ganze Zeit etwas von Gasfaser erz\u00e4hlte.<br>Fragen an Netanjahu, bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:29:03+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "Finde es auch fraglich, dass <strike>ein Nachfahre von Rainer einen Doktortitel hat und eine Zeitmaschine gebaut haben wird<\/strike> Rainer Nachfahren hat. Aber ist ja nur Figgdsjon. 10p"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:40:29+01:00",
        "username": "Eulen und Meerkatzen",
        "text": "Gute Gschicht. Meine Empfehlung: zu empfehlen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:41:49+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Immerhin nicht ganz so ein Hurensohn wie heute. Glaube, die Hater haben ihn kaputt gespielt.<br><\/blockquote>Genau dies! Reiner wurde von den haidern kaputt gemacht. <br>Paranoid + unbesiiiigt <br><br>Der Typ ist am ende. <br>Und Stromlos in 6 Tagen ?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T19:53:49+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Ist am 29.2 etzad was, oder wie oder was?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:00:09+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Der Wupkehurensohn k\u00f6nnte ja etzala noch mal 1 Hurensohnfidio machen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:23:19+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Was war eigentlich die l\u00e4ngste Zeit komplett ohne Lebenszeichen vom Dicken? Selbst in der stromlosen Zeit hat er ja ab und an einen Tweet o.\u00e4 rausgehaut."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:24:29+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mal was anderes.<br><br>Dass Ferd Blu dod is aller, DOD, ja und sei Stutenmudder und sei Schwesta aller, ja, das ist schlimm. Es nimm mich immer noch ganz stark mit und so. Sniff<br><br>Besonders schlimm ist aber auch dass der ASB nun um 1 Attraktion \u00e4rmer ist. Jetzt verbleibt gar nicht mehr so viel, was man dort neben Burg besuchen, Rainer bel\u00e4stigen, mit Anwohnern quatschen und grillen sonst noch machen k\u00f6nnte. Man k\u00f6nnte sich vielleicht das kleine Ger\u00e4teh\u00e4uschen der FFW Altschauerberg anschauen, aber was man nicht mehr anschauen kann ist FERD BLU. Und das ist SCHEISSE!! Kein Hafer mehr, keine Karotten mehr, die man dem armen Gesch\u00f6pf vorbeibringen k\u00f6nnte. Ferd Blu ist tot und da \u00e4ndert sich auch nix mehr dran. Ab jetzt galoppiert er nicht mehr anmutig \u00fcber die saftig gr\u00fcnen (lel als ob) Wiesen, sondern ist nur noch ein verblassender Schatten in unserer Erinnerung. Machs gut, Blu, du wirst uns Haidern fehlen. Viel mehr als dem dummen Golem."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:25:20+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Was war eigentlich die l\u00e4ngste Zeit komplett ohne Lebenszeichen vom Dicken? Selbst in der stromlosen Zeit hat er ja ab und an einen Tweet o.\u00e4 rausgehaut.<br><\/blockquote>Geburt bis Ableben seines Vaters.<br><br>Ich schau mal in meine Drache-Exceltabelle &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:31:09+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "August 08 - August 16 war er tats\u00e4chlich mal 7 Tage am St\u00fcck still. Danach kam dieses Video: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M03qoNwtr24\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M03qoNwtr24<\/a> [youtube.com]<br><br>Und nach diesem Instagram-Foto: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL4LvN-gPRA\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL4LvN-gPRA\/<\/a> [instagram.com] waren es ganze 13 Tage Stille."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:43:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Ich schau mal in meine Drache-Exceltabelle &#8230;<br><\/blockquote>\u00c4hm ja&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:45:13+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>August 08 - August 16 war er tats\u00e4chlich mal 7 Tage am St\u00fcck still. Danach kam dieses Video: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M03qoNwtr24\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M03qoNwtr24<\/a> [youtube.com]<br><br>Und nach diesem Instagram-Foto: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL4LvN-gPRA\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL4LvN-gPRA\/<\/a> [instagram.com] waren es ganze 13 Tage Stille.<br><\/blockquote>Das nenne ich gelebten Journalisten Ethos, danke <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>!"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:46:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Sammelt wer seine Stuhlproben?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:47:47+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hat Frau Popo schon eine Beileidskarte bekommen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:47:57+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote>Journalisten Ethos<br><\/blockquote>Schreib das gef\u00e4lligst zusammen aller"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T20:58:39+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Wieviele Tage hat Rita in ihrem Leben gearbeitet? Sch\u00e4tzungen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:03:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Wann kommt morgen eigentlich der DM?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:06:08+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wieviele Tage hat Rita in ihrem Leben gearbeitet? Sch\u00e4tzungen? <br><\/blockquote>Riter hat in ihrem Leben noch keinen Tag gearbeitet. Die macht immer nur die Beine breit f\u00fcr den Macker, der sie aktuell durchf\u00fcttert.<br><br>\/ Die ist genauso arbeitsscheu wie ihr Sohn. Wahrscheinlich hat Ruiner das von ihr."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:07:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Seit Weihnachten ist Rainers Karre fahrunt\u00fcchtig. Seit Weihnachten hat Rainer wieder 'nen w\u00f6chentlichen Bringdienst, der sein verhunztes Lotterleben bewilligt. <br><br>Das kann man doch nicht mehr mit Dorfliebe erkl\u00e4ren. Das ist krank. Krank und wahnsinnig. <br><br>So eine dumme Fut. Ich w\u00fcnsche dir 10.000 Posterkiddies auf dem Grundst\u00fcck."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:07:24+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Wo bleibt Vlog 5 von 7 Neuer Anfang?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:08:46+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich schau mal in meine Drache-Exceltabelle &#8230;<br><\/blockquote>\u00c4hm ja&#8230;<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Drachen business - serious business."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:09:52+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Journalisten Ethos<br><\/blockquote>Schreib das gef\u00e4lligst zusammen aller<br><\/blockquote>Junge du gibst vor jemand zu sein"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:13:18+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "<blockquote>Wo bleibt Vlog 5 von 7 Neuer Anfang?<br><\/blockquote>wird nach dem umzug in s1 youtuber-wohnung in der stadt aufgenommen!<br><br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:28:46+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Seit Weihnachten ist Rainers Karre fahrunt\u00fcchtig. Seit Weihnachten hat Rainer wieder 'nen w\u00f6chentlichen Bringdienst, der sein verhunztes Lotterleben bewilligt. <br><br>Das kann man doch nicht mehr mit Dorfliebe erkl\u00e4ren. Das ist krank. Krank und wahnsinnig. <br><br>So eine dumme Fut. Ich w\u00fcnsche dir 10.000 Posterkiddies auf dem Grundst\u00fcck.<br><\/blockquote>Du nennst den Enabler des gesamten Games krank und wahnsinnig? Mag sein. Wenn Drache sein Geld f\u00fcr grundlegende Dinge ausgeben m\u00fcsste, g\u00e4be es f\u00fcr uns morgen nix mehr!"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:30:15+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich schau mal in meine Drache-Exceltabelle &#8230;<br><\/blockquote>\u00c4hm ja&#8230;<br><\/blockquote>Gib nicht vor jemand zu sein.<br><br>Du hast am meisten in diesem Thread gepostet."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:35:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Beitr\u00e4ge im DL-Faden sind Schall und Rauch. Datenbanken, 100 GB Videomaterial auf dem PC, usw. sind ganz andere Probleme."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:39:18+01:00",
        "username": "Mett_L",
        "text": "Wieder die Dorftrottel-Diskussion die wir hier vor 1 Monat schonmal hatten?<br><br>Gut dann dieses mal von mir obligatorisch<br>&ldquo;Ich wohne auch in einem Kuhkaff wo man sich kennt und die Nachbarschaft f\u00fcr einen da ist. Auch wenn man benachteiligt oder dumm ist. Solange man sich bem\u00fcht wird einem hier sehr stark unter die Arme gegriffen. Im Gegenzug spricht es sich sehr schnell herum, wenn man ein Arschloch wie Rainer ist. Dann hilft dir niemand mehr. Dann meiden dich die Leute wie die Pest, bis sie mitbekommen dass du wieder zur Vernunft kommst und es wird dir schnell vergeben. Im Dorf geht ohne Beziehungen und Bekanntschaften nicht viel. Und davon hat Rainer ja nichts, ich habe keine Ahnung warum die Schweigh\u00f6fer ihm hilft und sich noch kein Fackel-Mob gebildet hat&rdquo;<br><br>Kurz und b\u00fcndig: So jemand wie Rainer w\u00fcrde man hier stromlos verhungern lassen."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:46:39+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Wer wohl die Rechnung von der Abdeckerei bezahlt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:51:16+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote><blockquote>Was war eigentlich die l\u00e4ngste Zeit komplett ohne Lebenszeichen vom Dicken? Selbst in der stromlosen Zeit hat er ja ab und an einen Tweet o.\u00e4 rausgehaut.<br><\/blockquote>Geburt bis Ableben seines Vaters.<br><br>Ich schau mal in meine Drache-Exceltabelle &#8230;<br><\/blockquote>Wie ist denn diese Tabelle aufgebaut? Kannst du mal einen Screenshot posten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T21:54:15+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Was war eigentlich die l\u00e4ngste Zeit komplett ohne Lebenszeichen vom Dicken? Selbst in der stromlosen Zeit hat er ja ab und an einen Tweet o.\u00e4 rausgehaut.<br><\/blockquote>Geburt bis Ableben seines Vaters.<br><br>Ich schau mal in meine Drache-Exceltabelle &#8230;<br><\/blockquote>Wie ist denn diese Tabelle aufgebaut? Kannst du mal einen Screenshot posten?<br><\/blockquote>Ist nichts besonderes &#8230;<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/r8foTqa.png\"><br><br>So hab ich die immer in Sicherheit, falls er mal was l\u00f6scht und man kann das ganze weitaus einfacher durchsuchen. War z.B. beim heutigen Artikel praktisch, als ich nachschauen wollte, wie oft er ein #FragDrache angek\u00fcndigt hat.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T22:27:28+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Seit Weihnachten ist Rainers Karre fahrunt\u00fcchtig. Seit Weihnachten hat Rainer wieder 'nen w\u00f6chentlichen Bringdienst, der sein verhunztes Lotterleben bewilligt. <br><br>Das kann man doch nicht mehr mit Dorfliebe erkl\u00e4ren. Das ist krank. Krank und wahnsinnig. <br><br>So eine dumme Fut. Ich w\u00fcnsche dir 10.000 Posterkiddies auf dem Grundst\u00fcck.<br><\/blockquote>Vielleicht f\u00e4hrt Frau Popp auch mal ab und zu nach N\u00fcrnberg um Besorgungen zu erledigen. Dabei schmei\u00dft sie dem Vorkassez\u00e4hler <strike>die Br\u00fcgel<\/strike> Geld von Rainer rein. Zutrauen w\u00fcrde ich es (beiden)."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T22:42:52+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Bin jetzt bei Life is StrangeR bei Episode 4 und ich kann Euch versprechen, dass dieses Spiel noch den ein oder anderen Schmunzler liefern wird^^<br><br>Bim gespannt wie Drache auf die ein oder andere Situation reagiert<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T22:51:58+01:00",
        "username": "BeleibterLindwurm",
        "text": "<blockquote>Seit Weihnachten ist Rainers Karre fahrunt\u00fcchtig. Seit Weihnachten hat Rainer wieder 'nen w\u00f6chentlichen Bringdienst, der sein verhunztes Lotterleben bewilligt. <br><br>Das kann man doch nicht mehr mit Dorfliebe erkl\u00e4ren. Das ist krank. Krank und wahnsinnig. <br><br>So eine dumme Fut. Ich w\u00fcnsche dir 10.000 Posterkiddies auf dem Grundst\u00fcck.<br><\/blockquote>Es steht einfach eine Dotsch Kobra mit 5.7l HEMI und BI-Turbo in der Scheune, wei\u00df mal wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T22:55:26+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "L\u00e4dt der die Chice automatisch ins excel nei oder machst du bekloppter das von Hand?<br><br>Gr\u00fc\u00dfe gehen naus"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T23:21:35+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<br>Geht alles automatisch."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T23:39:27+01:00",
        "username": "Kotnascher",
        "text": "<br>Aus technischer Neugier: wie machst du das? Hat Twitter da ne API und dann hast du ein Script daf\u00fcr gebastelt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T23:43:37+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Aus technischer Neugier: wie machst du das? Hat Twitter da ne API und dann hast du ein Script daf\u00fcr gebastelt? <br><\/blockquote>IFTTT"
    },
    {
        "time": "2017-02-19T23:55:32+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote>Wer wohl die Rechnung von der Abdeckerei bezahlt?<br><\/blockquote>Ich glaub die Tierverwertungsanstalt macht das gratis. Daf\u00fcr wird aus Ferd Blu etzala a weng Seife gemacht. Oder was anderes."
    },
    {
        "time": "2017-02-19T23:57:41+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Blu-Seife etzala in jeder siebten Drachenbox!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T00:18:54+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "K\u00f6nnt euch schon mal drauf freuen, am morgigen Montag gibts nen fetten, dicken Dragon Monday. Ist bereits vorgerendert: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=am_cvjOnpxk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=am_cvjOnpxk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T00:57:02+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Dieses Video ist nicht verf\u00fcgbar.<br><br><\/blockquote>Werden etzala die Drolle gedrolld oder was soll der Dregg?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T07:50:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Guten Morgen Fetti, was geht?<br>Wo bleibt der Dragon Monday?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:01:15+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Neuer Dreger Monday: <a href=\"https:\/\/openload.co\/f\/YFV5ezBWLPc\">https:\/\/openload.co\/f\/YFV5ezBWLPc<\/a> [openload.co]<br><br>Ein &ldquo;Bestimter Ruse&rdquo; wollte ihn beim Grillen vergiften, lel.<br>Rainer will Poster zuk\u00fcnftig nur noch per Post vertreiben und wirbt mit: &ldquo;Ich bin ein bisschen unzuverl\u00e4ssig was so was angeht.&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ja, das macht Lust, dir Geld zu \u00fcberweisen f\u00fcr neue Boschderrollen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:20:22+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Dr\u00e4chenl\u00f6rd zur road yourself schellensch, zu welcher er gezwungen (sic!) wird. (Danke daf\u00fcr &lt;3)<br><br><i>&ldquo;Ich pers\u00f6nlich vermute einfach mal, dass die Leute dann sagen werden &lsquo;Ja, das hast du \u00fcberhaupt net selber geschrieben und das hast du auch nicht selbst gerappt.&rsquo; \u00c4hm wobei ich dazu sagen muss, das rappen sowieso nichts f\u00fcr mich ist. Rappen ist f\u00fcr Deppen&rdquo;<\/i><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:28:12+01:00",
        "username": "Uglykiddeluxe",
        "text": "Dragon Monday wieder feinstes L\u00fcL\u00fcL\u00fc<br><br>Schlagstockattacke 2016 da hat er immernoch Brobleme und wenn er sich heute k\u00f6rberlich anstrengt hat er morgen Schmerzen kann auf dauer eine dauerhafte Behinderung werden denke der Fette hat nen CT machen lassen ????? oder doch wieder gelogen ?<br><br>Und die Leute die mit ihm Grillen wollten wollten Ihn vergiften &#8230;. Woher ja Woher nimmt sein Hirn solche Thesen <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:31:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "meddl loide, aufm weg grad radio geh\u00f6rt ( rockland 93.2 )<br>und der hat ne drachige anspielung gemacht &#8230;<br>&ldquo;anzeige is raus! weil heude is mondach&rdquo; mit dem akzent noch *schnauf* .<br>oke wollt ich nur mit euch teilne,<br>1 drachigen tag w\u00fcnsch ich noch."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:34:56+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Schlagstockattacke hat ihn dauerhaft behindert gemacht xD <br>Als w\u00e4r er das nicht eh schon..<br>Kannste dir nicht ausdenken.."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:38:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Die Leute wollten ihn vergiften und er hat eine Behinderung wegen der Schlagstockattacke und nicht wegen seines \u00dcbergewichts.<br>Mal wieder ein klassischer Winkler, L\u00fcgen, Ank\u00fcndigungen und sein bescheuertes Intro."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:41:39+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "&ldquo;Wenn ich mich heute k\u00f6rperlich anstrenge, hab ich morgen den ganzen Tag schmerzen.&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:50:12+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "- Ein neues Intro macht er, wenn er mal <b>Zeit <\/b>und Lust hat..ZEIT..DER WINKLER HAT KEINE ZEEEEEEIIITTT EIN INTRO ZU MACHEN&#8230;AAAARGGGHH <br><br>- Bosterferkauf eingestellt, weil es \u00f6fters eskaliert ist.<br>- Vllt gibts Boster bald onlne, aber da ist er ja etwas unzuverl\u00e4ssig was das Versenden angeht, wissen wir ja.<br>- Die Grillhaider wollten ihn vergiften<br>- Kann wegen der Schlagstockattacke nach einem halben Jahr nichts im Haus oder Garten machen, weil jede k\u00f6rperliche Bet\u00e4tigung f\u00fcr Schmerzen am Folgetag sorgen w\u00fcrde.<br>- Attestiert sich daher selbst ne dauerhafte Bihinderung.<br>- Die Formate ToM, DreggenManday, #FragDrache (in den Vlogs) und Drachenlord bleiben\/kommen.<br>- dankt uns f\u00fcr's Zuschauen und unsere Konzentration. Das Leben ist leicht, wenn man kein ADS hat, lel.<br><br>Er \u00fcbertrifft sich mal wieder selbst. Bestes Montagsmett <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><br>Achja, von welchem Hurentuber hat er sich das mit &ldquo;lustiken Einspielern&rdquo; abgeschaut?<br>Musste keken, weil Spongebob."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:55:25+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Wenn ich mich heute k\u00f6rperlich anstrenge, hab ich morgen den ganzen Tag Schmerzen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br>Eine neue Ausrede f\u00fcr seine Faulheit gefunden, nice."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T08:57:41+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ja super! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Hat er echt bis zum DM gebraucht um sich ein passendes L\u00fcgenkonstrukt f\u00fcr iBlali einfallen zu lassen.<br><img src=\"https:\/\/i.redd.it\/gvky88umbiqx.png\"><br><br>Und wie er halt immer noch glaubt der &ldquo;Schlagstockangriff&rdquo; sei Schuld an seiner k\u00f6rperlichen Lage.<br>Rainer du bist FETT, du bewegst dich nicht und stopfst dir Unmengen an Junkfood in die schiefe Kauleiste. Deswegen hast du morgen schmerzen wenn du dich heute bewegst!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:03:39+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Ich glaube was die Bosder angeht haben die Nachbarn Druck gemacht, so nach dem Motto entweder h\u00f6rst du auf damit oder es gibt kein Fressi mehr."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:06:14+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Gewagte These, aber der Bosterverkauf wird schneller wieder ausgebuddelt als Rudi, wenn er mal wieder kurzfristig viel Geld braucht"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:08:10+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Alter jetzt is er doch langsam echt Unzurechnungsf\u00e4hig loide im ernst das kann doch nicht angehen mit diese Missgeburt!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:09:20+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Vielleicht hat sich auch eine Beh\u00f6rde gemeldet.<br>W\u00fcrde er wirklich einen Fick drauf geben was seine Nachbarn sagen oder wollen, h\u00e4tte er schon lang mit Youtube aufgeh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:18:46+01:00",
        "username": "Krusty",
        "text": "Hallo Drache,<br>wie geht es dir? Dass du hier mitliest wurde ja wieder einmal best\u00e4tigt, der Satz mit den H\u00e4nden am Anfang ist der beste Beleg.<br><br>Hau rein!<br><br>PS: L\u00f6sch dich!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:24:24+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Durch den &ldquo;Schlagstockangriff&rdquo; und der daraus resultierenden &ldquo;Behinderung&rdquo; hat er gleich noch eine Ausrede, warum er im Fr\u00fchling nix im Garten \/ am Haus machen wird.<br><br>Und dann s\u00e4gt er auch noch seine zwei wichtigsten Einnahmequellen ab ohne eine Alternative zu haben.<br><br>Der Typ ist einfach so geil, ich fasse es nicht!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:30:34+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Bin gerade am Artikel schreiben &#8230; daf\u00fcr, dass er ja so unter den Schlagstockattacke leidet, hat er den Posterverkauf ja noch bis Ende letzten Jahres durchgezogen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Und die Grillbesucher kamen LANGE vor der Stockattacke. Wer wusste das? Na ja, Drache jedenfalls nicht mehr.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:34:15+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Daf\u00fcr war sein &ldquo;Sprint&rdquo; vor kurzem aber ganz sch\u00f6n, wenn man die Schlagstock &ldquo;Wunde&rdquo; bedenkt.<br><br>Ob er sich bei der Gemeinde schon einen Behinderten-Ausweis geholt hat&#8230;&#8230;.<br>Damit kommt er ja billiger in die (Gay)Sauna"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:37:45+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "Gewagte Prognose: Rainer wird im M\u00e4rz wieder auf dieser verfickten drecks plattformyounow &ldquo;regelm\u00e4\u00dfig&rdquo; streamen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:39:09+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<blockquote>Gewagte Prognose: Rainer wird im M\u00e4rz <strike>wieder auf dieser verfickten drecks plattformyounow<\/strike> am N\u00fcrnberger HBF &ldquo;regelm\u00e4\u00dfig&rdquo; <strike>streamen<\/strike> Pensis von Pennern f\u00fcr Hartgeld vernaschen.<br><\/blockquote>Korregation"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:39:31+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "iBlalis Video war eindeutig das Staffelfinale. Jetzt eine neue Staffel mit fest geregelten Uploadplan (als ob) und neuer Qualit\u00e4tsoffensive. Der wie vielte Neustart ist das?<br><br>Vermisse aber sein Anime-Format btw. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:40:24+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ich w\u00fcrde mich freuen wenn Karma ihm endlich die Nackenschelle geben w\u00fcrde, die er lange verdient.<br><br>Seine ganzen eingebildeten Wehwehchen sollen wahr werden und das 10 Mal schlimmer als er es sich vorstellen kann.<br><br>Und wenn nicht soll Karma mittels eines anonymen R\u00e4chers nachhelfen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:46:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-101243",
        "text": "<blockquote>Durch den &ldquo;Schlagstockangriff&rdquo; und der daraus resultierenden &ldquo;Behinderung&rdquo; hat er gleich noch eine Ausrede, warum er im Fr\u00fchling nix im Garten \/ am Haus machen wird.<br><\/blockquote>Das macht doch eh immer sein Gumbel. Au\u00dferdem befindet sich sein Haus auch erst nach der Schlagstockattacke im Verfall. Vorher hat er es ja trotz kr\u00e4ftezehrender, selbstst\u00e4ndiger Schichtarbeit gehegt und gepflegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:50:24+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Mich w\u00fcrde mal interessieren ob er das was er da immer von sich gibt wirklich auch selber glaubt\/sieht oder ob er noch weis das seine Aussagen alle L\u00dcL\u00dcL\u00dc sind."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T09:56:40+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Mich w\u00fcrde mal interessieren ob er das was er da immer von sich gibt wirklich auch selber glaubt\/sieht oder ob er noch weis das seine Aussagen alle L\u00dcL\u00dcL\u00dc sind.<br><\/blockquote>Wahrscheinlich glaubt er was er sagt, zumindest hat man ja im DM gesehen, wie er sich alles so zusammen puzzelt, dass er wieder als Opfer dasteht.<br>Es gibt vielleicht noch ein paar Sachen bei denen er zuerst wei\u00df, dass er l\u00fcgt (zuf\u00e4lliger Reset seines Kanals), aber sp\u00e4testens wenn er diese Erinnerung abrufen muss, sieht er es als Wahrheit (Schlagstockangriff angeblich vor Grilleinladung)"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:05:41+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn man sich an etwas erinnert, dann erinnert man sich halt nicht an die Sache, sondern an das letzte Mal, dass man sich an etwas erinnert hat.<br><br>Das Ged\u00e4chtnis ist eigentlich ziemlich beschissen und falsche Erinnerungen zu verpflanzen ist kein Hexenwerk, weswegen Zeugenaussagen oft ziemlicher Bl\u00f6dsinn sein k\u00f6nnen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:07:38+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Mich w\u00fcrde mal interessieren ob er das was er da immer von sich gibt wirklich auch selber glaubt\/sieht oder ob er noch weis das seine Aussagen alle L\u00dcL\u00dcL\u00dc sind.<br><\/blockquote>Ich glaube, es gibt bei ihm 2 Kategorien.<br>Bei erlogenen Dingen, die er nicht einge\u00fcbt hat, die Geschichte aus mehr als 2 Handlungsabl\u00e4ufen besteht oder er sich innerlich sch\u00e4mt, guckt er verlegen in die von uns rechte untere Ecke.<br>Bei erlogenen Dingen, die er ge\u00fcbt hat oder fest glaubt, wirkt er verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig souver\u00e4n, weil er ohnehin sehr monoton unterwegs ist und man bei monotoner Sprechart + sitzen halt nicht wirklich viel falsch machen kann. Kenn ich von mir selber. Muss mir keine heftigen Mimiken und Betonungen \u00fcberlegen, wenn ich l\u00fcge, weil ich eh immer wie das letzte Valium-Opfer rede.-<br>Der Stockschlag-Schei\u00df geh\u00f6rt in Kategorie 2.<br><br>Die 3. Kategorie, dass er die Wahrheit spricht, habe ich mal au\u00dfen vorgelassen, da Rainer."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:11:02+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Der Typ ist einfach so geil, ich fasse es nicht!<br><\/blockquote>Bin mal wieder davon \u00fcberw\u00e4ltigt, dass das ganze real ist. Man nehme die grundlegenden Attribute des .W und muss sich mal klar werden: das meint er alles ernst. <br><br>Sch\u00f6nen Gru\u00df an die Autoren, die sich das <strike>nicht <\/strike>ausdenken k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:22:41+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G2YTwfJcGxw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=G2YTwfJcGxw<\/a> [youtube.com]<br><br>Imp haut auf die Knochenkinder drauf."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:31:20+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Ich habe leider keinen hohen IQ in Twitter, warum wird Rainer da als Fet[t] und Met angezeigt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:34:09+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Weil er sich so umbenannt hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:36:33+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Mich w\u00fcrde mal interessieren ob er das was er da immer von sich gibt wirklich auch selber glaubt\/sieht oder ob er noch weis das seine Aussagen alle L\u00dcL\u00dcL\u00dc sind.<br><\/blockquote>Der Dicke wei\u00df ganz genau, dass er l\u00fcgt. Deshalb ist es auch so verwunderlich, dass er so oft f\u00fcr voll genommen wird.<br>Er ist ein ganz normaler Wichtigtuer, wie jeder sie kennt. Das einzig besondere an seiner L\u00fcgerei ist, dass er durch seine sagenumwobene Dummheit bedingt der Meinung ist man w\u00fcrde ihm bestimmte Dinge abkaufen. <br>L\u00fcgen, wie der Blu sei sein Pferd oder er h\u00e4tte Freunde\/Bekannte, sind Alltagsl\u00fcgen, die man oft genug von Kollegen, Bekannten und sogar Freunden h\u00f6rt.<br>Seine Freundinnen-, Arbeits-, Kampfsportl\u00fcgen etc. sind im Prinzip auch nichts anderes, nur ist ihm wie gesagt durch seine Dummheit nicht bewusst, wie l\u00e4cherlich und durchschaubar sie sind.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:53:19+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Fr\u00fcher zu einer Zeit, lange bevor man sich sowas wie Jutub vorstellen konnte, gab es auch schon immer einen &ldquo;Bezirksidioten&rdquo; und diverse Gro\u00dfsprecher und Wichtigtuer, bei denen das K\u00f6nnen im umgekehrten Verh\u00e4ltnis zur Selbstwahrnehmung stand. Oder die eben mit dreisten L\u00fcgengeschichten (ich hab das neue C64 Spiel schon&#8230; obwohl noch nicht erschienen) versuchten, sich als K\u00f6nige darzustellen.<br><br>Der Unterschied: deren Wirkungsbereich war halt einem kleinen Kreis &ldquo;Auserw\u00e4hlter&rdquo; vorenthalten. <br><br>Reiner hat etzala dagegen die ganze Welt zur Verf\u00fcgung, um seine perfekte Mischung aus Inkompetenz, asozialen Umgangsformen und einer legend\u00e4ren Faulheit in Paarung mit Gr\u00f6\u00dfenwahn und Selbst\u00fcbersch\u00e4tzung zu pr\u00e4sentieren.<br><br>Ich glaube die letzten Deutschen mit dieser Reichweite waren A. Hitler und T. Schweiger<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:54:36+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wenn der Fette tats\u00e4chlich glaubt, aus einem Schlag<br>mit einem Schlagstock k\u00f6nne tats\u00e4chlich eine bleibende <br>Behinderung resultieren, noch dazu in einer gut gepolsterten<br>Bauchgegend, hat er v\u00f6llig die Kontrolle <br>\u00fcber sein Leben verloren.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T10:58:32+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "Das Problem bei den L\u00fcgen und dem Wirkungskreis ist doch eigentlich nur, fr\u00fcher auf der Sonderschule hat er erz\u00e4hlt, ich hab die neue He-Man Actionpuppe, darf sie aber nicht mitbringen, sonst verhaut Papa mich&#8230; die anderen durften aber auch nie zu Rainer nach Hause, weil die Eltern genau wussten, sobald sie mit dem Rad die Dorfstra\u00dfe \u00fcberqueren sind sie tot weil \u00fcberfahren weil zu doof&#8230;Also musste man ihm das alles glauben, man konnte es ja nicht \u00fcberpr\u00fcfen und er konnte alles erz\u00e4hlen, je unglaubw\u00fcrdiger, desto besser.<br>Rainer kennt es also nicht anders, als das Leute ihm glauben und zust\u00f6hnen vor Erfuhrcht, wenn er was erz\u00e4hlt..<br><br>In seiner kleinen Welt begreift er nicht, das da draussen die Leute durchaus in der Lage sind seine Aussagen zu hinterfragen und als L\u00fcge zu klassifizieren. Daher macht er einfach wie gewohnt weiter und ist bestimmt manchmal kurz irritiert, warum es nicht so klappt wie immer&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:00:13+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "lel der winklar<br><br>mal wieder nur am L\u00fcgen der alte L\u00fcgenlord. Wie lange noch bis seine Behinderung in Form eines Herzanfalls zur\u00fcckschl\u00e4gt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:15:36+01:00",
        "username": "arbeits_pulli",
        "text": "Einerseits traue ich ihm nicht die Voraussicht zu, im Hinblick auf das Schlagstock-Gerichtsverfahren, \u00f6ffentlich und mit Kalk\u00fcl die Opfer-Rolle einzunehmen.<br><br>Andererseits ist sein K\u00f6rper offenkundig derma\u00dfen kaputt, dass er wirklich nicht mehr imstande sein k\u00f6nnte, eine normale Wundheilung zu vollziehen.<br><br>Und w\u00e4hrend ich schreibe, fl\u00fcstert mir imagin\u00e4rHeriberts BC-Kombjuda-Stimme ins Ohr: &ldquo;Du nimmst den Dicken schon wieder viel zu ernst und das ist dein gr\u00f6\u00dftes Problem&#8230;&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:15:57+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>August 08 - August 16 war er tats\u00e4chlich mal 7 Tage am St\u00fcck still. Danach kam dieses Video: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M03qoNwtr24\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M03qoNwtr24<\/a> [youtube.com]<br><br>Und nach diesem Instagram-Foto: <a href=\"https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL4LvN-gPRA\/\">https:\/\/www.instagram.com\/p\/BL4LvN-gPRA\/<\/a> [instagram.com] waren es ganze 13 Tage Stille.<br><\/blockquote>Immer wieder geil, wie er schon ein Viertel des Videos daf\u00fcr ben\u00f6tigt um mitzuteilen,wann er genau aufgestanden ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:25:33+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157479402056\/190217-200217-roast-your-giftwurst\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157479402056\/190217-200217-roast-your-giftwurst<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/bae22556fbdb431456d9aa9f916a08b4\/tumblr_inline_olo2z1c6iM1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:28:04+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Herrlich, K\u00d6ST-LICH wie er sich zerknirscht und widerwillig daran macht, mal so etwas wie Content zu produzieren, weil er vom b\u00f6sen iBlali dazu &ldquo;&rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo;gezwungen&rdquo;&ldquo;&rdquo;&ldquo;&rdquo; wird. Top fucking kek, jetzt brauch es also schon Tadelfidios von 2,5 Millionen Abo-Jutuhbern damit er kurzzeitig aus seiner Greenscreen-Ank\u00fcndigungslethargie erwacht. Kann ihn bitte als n\u00e4chstes mal Grrrongh an 4 Drachen erinnern? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:34:26+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Er wird gezwungen ein Rost Jurself zu machen. Man Rainer fick doch nicht mein Kopf um 11:30 <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:44:49+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Nennt mich langsam, aber was mir grade so kommt bzgl. des Posterverkaufs, kann es sein das Fetti einfach nur vergessen hatzu re-stocken?<br>Er hat einfach die ganzen Einnahmen f\u00fcr Schei\u00dfe rausgeballert und nicht bedacht, dass neue Poster Geld kosten.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:50:21+01:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote>Rainer will Poster zuk\u00fcnftig nur noch per Post vertreiben und wirbt mit: &ldquo;Ich bin ein bisschen unzuverl\u00e4ssig was so was angeht.&rdquo;<br><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ja, das macht Lust, dir Geld zu \u00fcberweisen f\u00fcr neue Boschderrollen.<br><\/blockquote>Ist doch sau owsem. Direkt verklagen, wenn er die Rollen nicht liefert. W\u00fcrde ich mir ins Regal stellen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:51:28+01:00",
        "username": "ICHMAGPOPEYE",
        "text": "200 Boster bestellen ohne zahlen oder"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:52:51+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reiners neues Intro voll owsem oder"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T11:58:21+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Nennt mich langsam, aber was mir grade so kommt bzgl. des Posterverkaufs, kann es sein das Fetti einfach nur vergessen hatzu re-stocken?<br>Er hat einfach die ganzen Einnahmen f\u00fcr Schei\u00dfe rausgeballert und nicht bedacht, dass neue Poster Geld kosten.<br><br><br><\/blockquote>W\u00fcrd mich wundern.<br><br>Auch wenn er absolut kein Gef\u00fchl f\u00fcr Zahlen hat, und der L\u00fcgenlord ist, glaube ich ihm doch als ee meinte er hat paar hundert Poster nachbestellt bzw bei sich lagernd.<br><br>Fernabsatzgesetz dank 14 Tage R\u00fccksendem\u00f6glichkeit ohne Angabe von Gr\u00fcnden etzadla auch Haider?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:04:08+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote>Fernabsatzgesetz dank 14 Tage R\u00fccksendem\u00f6glichkeit ohne Angabe von Gr\u00fcnden etzadla auch Haider?<br><\/blockquote>Fernsabsatzfrist von 14 tagen l\u00e4uft erst, wenn der H\u00e4ndler die Wiederrufsbelehrung zugestellt hat&#8230; also in dem Fall ist eine R\u00fccksendung immer m\u00f6glich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:06:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Nennt mich langsam, aber was mir grade so kommt bzgl. des Posterverkaufs, kann es sein das Fetti einfach nur vergessen hatzu re-stocken?<br>Er hat einfach die ganzen Einnahmen f\u00fcr Schei\u00dfe rausgeballert und nicht bedacht, dass neue Poster Geld kosten.<br><br><br><\/blockquote>So ein Quatsch, Rainer ist doch ein gewitzter Kaufmann, sollte er momentan kein Geld haben wird er die Ausgaben einfach als Verbindlichkeit aus Lieferung und Leistung in seiner Bilanz eintragen. Dann wird noch ein Verlustvortrag gemacht und schwupp ist er gewerblich wieder im Plus (so er denn je im Minus war). Drache macht nicht umsonst an drei Tagen die Woche B\u00fcrokram, er hat ja seinen Anlegern gegen\u00fcber auch eine gewisse Verantwortung."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:08:48+01:00",
        "username": "NigelGold",
        "text": "was sollte das mit dem spongebob clip im neuen video??"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:09:36+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>W\u00fcrd mich wundern.<br><br>Auch wenn er absolut kein Gef\u00fchl f\u00fcr Zahlen hat, und der L\u00fcgenlord ist, glaube ich ihm doch als ee meinte er hat paar hundert Poster nachbestellt bzw bei sich lagernd.<br><br>Fernabsatzgesetz dank 14 Tage R\u00fccksendem\u00f6glichkeit ohne Angabe von Gr\u00fcnden etzadla auch Haider?<br><\/blockquote>Aber die Poster hat er doch so ziemlich Anfang-Mittenachbestellt, seit dem nicht mehr oder kam da noch ne Aussage dazu?<br><br>Irgendwie trau ich ihm zu, dass er von dem Geld erstmal ordentlich Eingekauft hat.<br>Strom f\u00fcr mehrere Monate, WiiU-Spiele, Amiibos, TS-Server und nat\u00fcrlich teurer Ofenk\u00e4se und Energie Drinks.<br>Das l\u00e4ppert sich schon und Rainer ist bestimmt kein Mensch der seine Kontoausz\u00fcge checkt.<br><br><br>14 Tage Umtauschrecht w\u00fcrden Rainer mal hart das Genick brechen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:09:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Rainer ist gewerblich immer im plus"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:15:03+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ein wahres L\u00fcgen- und Ank\u00fcndigungsfeuerwerk der Drechen Mond\u00e4\u00e4."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:18:24+01:00",
        "username": "remasteirb",
        "text": "Ich mochte ihn lieber hassen als er noch seinen arbeitspulli hatte und mit seiner freundin friedlich weihnachten gefeiert hat. Heute g\u00f6nn ich mir nur noch lachschon wegen den lustigen leuten und den ALtschauerberganzeiger (grosses kino) <br>Ja fr\u00fcher war mehr lametta <br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:29:54+01:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "PeLt"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:30:58+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Das mit dem Online-Posterverkauf sehe ich auch als f\u00fcr ihn extrem ung\u00fcnstig. Auch wenn man seit 2014 nur noch 14 Tage hat (Belehrung vorausgesetzt, wobei bei ein Berufen auf unterbliebene Belehrung bei mutwilligen, also mit Sch\u00e4digungsabsicht vorgenommenen Bestellungen - etwa, um Arbeit zu verursachen, weil man von vornherein vor hat, die Ware zur\u00fcck zu schicken - wohl wegen Rechtsmissbrauchs nicht durchgreifen w\u00fcrde) und man als Verbraucher inzwischen die R\u00fccksendekosten \u00fcbernehmen muss, wenn nichts anderes vereinbart ist, ist das Potenzial f\u00fcr finanziellen Schaden gigantisch. Zum einen, wenn Leute tats\u00e4chlich Poster in nennenswertem Umfang bestellen, die par Markf\u00fcnzig ans Bein binden und wieder zur\u00fcck schicken, er die eingenommenen Kouln aber schon ausgegeben hat und nicht zur\u00fcckzahlt bzw. zur\u00fcck zahlen kann. Au\u00dferdem kann man sich vorstellen, dass eine Widerrufsbelehrung, so er denn mal eine benutzt, h\u00f6chst anf\u00e4llig ist f\u00fcr Abmahnpotenzial (auch wenn die gr\u00f6\u00dfte Falle, anstatt eines Monats vier Wochen zu schreiben, inzwischen nicht mehr aktuell ist)."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:32:22+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote><blockquote>Fernabsatzgesetz dank 14 Tage R\u00fccksendem\u00f6glichkeit ohne Angabe von Gr\u00fcnden etzadla auch Haider?<br><\/blockquote>Fernsabsatzfrist von 14 tagen l\u00e4uft erst, wenn der H\u00e4ndler die Wiederrufsbelehrung zugestellt hat&#8230; also in dem Fall ist eine R\u00fccksendung immer m\u00f6glich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Das ist die alte Rechtslage. Mittlerweile betr\u00e4gt die Frist bei fehlender Widerrufsbelehrung (nur noch) ein Jahr und zwei Wochen. Die Kosten f\u00fcr die R\u00fccksendung tr\u00e4gt mittlerweile auch der Verbraucher, allerdings auch nur wenn dar\u00fcber belehrt wurde."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:38:59+01:00",
        "username": "der_Fux",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Fernabsatzgesetz dank 14 Tage R\u00fccksendem\u00f6glichkeit ohne Angabe von Gr\u00fcnden etzadla auch Haider?<br><\/blockquote>Fernsabsatzfrist von 14 tagen l\u00e4uft erst, wenn der H\u00e4ndler die Wiederrufsbelehrung zugestellt hat&#8230; also in dem Fall ist eine R\u00fccksendung immer m\u00f6glich <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><\/blockquote>Das ist die alte Rechtslage. Mittlerweile betr\u00e4gt die Frist bei fehlender Widerrufsbelehrung (nur noch) ein Jahr und zwei Wochen. Die Kosten f\u00fcr die R\u00fccksendung tr\u00e4gt mittlerweile auch der Verbraucher, allerdings auch nur wenn dar\u00fcber belehrt wurde.<br><\/blockquote>Also machen wir uns keine Sorgen dar\u00fcber das der Dreche einige Herausforderungen zu bestehen hat beim Onlineshop <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:46:04+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Aha, kann es sein das die Finanzen vom Dicken etwas undurchsichtig sind?<br>Bitte diskutieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:47:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Streifi du kluger Mann, wie lang ist denn der letzte Junau Stream her?Rainer scheint das ja zur Abwechslung mal ziemlich ernst zu meinen.<br>Aktuell bleibt ihm nur noch Youtube Money, oder irre ich mich?<br>Das schlimme ist, dass Youtube diesen Monat f\u00fcr den dicken grob \u00fcberschlagen bis zu 600\u20ac abwirft. (Habe jetzt mal 1,5\u20ac auf 1000 Clicks gerechnet. Ein Wert der nicht unrealistisch ist.)<br>Ich sags ungern, aber der Dicke kann davon leben."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:52:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ihr nehmt das dicke Rainerle alle f\u00fcr voll und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem.<br>Niemals, auch nicht wenn die H\u00f6lle zufriert, der Weltuntergang der durch die Maya prophezeit wurde und jetzt erst kommt, weil er vorher Winterschlaf gehalten hat, die Polkappen schmelzen oder die Erde in ein schwarzes Loch f\u00e4llt wird Ruiner einen Onlineshop haben, weder in HTML noch einer anderen Programmiersprache. Rainer wird auch keinen Shop in N\u00fcrnberg haben, wie er einst noch ank\u00fcndigte, in dem er YouTube-Schei\u00dfdreck vertickt. Wisst ihr was passieren wird? Die Menschen werden irgendwann das Interesse verlieren und es wird still werden um ihn und falls nicht holt ihn sein desastr\u00f6ser Lebenswandel ein.<br><br>e: Ey Heribert r\u00fcck mal bitte das TTS raus, auf das ich zuerst angespielt habe!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T12:56:08+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>(Habe jetzt mal 1,5\u20ac auf 1000 Clicks gerechnet. Ein Wert der nicht unrealistisch ist.)<br><br><\/blockquote>Es ist unrealistisch, weil <strike>Strom<\/strike> Adblocker etz.<br>Denke Rainers Merch wirft mehr Kouln ab als utube."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:06:07+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Die Schlagstockattacke ist ein Geschenk des Himmels f\u00fcr Rainer. Jetzt hat er endlich einen Grund, auf den er seine schlechte k\u00f6rperliche Kondition schieben kann.<br>Schmerzen beim Bewegen? Haider! Aufr\u00e4umen? Geht nicht, Verletzung durch Haider! Sport, abnehmen? Unm\u00f6glich, da Verletzung durch Haider! Und \u00fcberhaupt hat sich gezeigt, dass er schon immer mit allem Recht hatte.<br><br>\u20ac: Seine Wichtigtuerei macht mich so mett. &ldquo;Audogrammkaddn wirrd es definitiv NICHT mehr geben, bla bla bla..&rdquo; Als w\u00fcrde ein Staatsoberhaupt etwas Bedeutsames verk\u00fcnden. Das interessiert doch keine Sau."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:15:08+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ihr nehmt das dicke Rainerle alle f\u00fcr voll und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem.<br>Niemals, auch nicht wenn die H\u00f6lle zufriert, der Weltuntergang der durch die Maya prophezeit wurde und jetzt erst kommt, weil er vorher Winterschlaf gehalten hat, die Polkappen schmelzen oder die Erde in ein schwarzes Loch f\u00e4llt wird Ruiner einen Onlineshop haben, weder in HTML noch einer anderen Programmiersprache. Rainer wird auch keinen Shop in N\u00fcrnberg haben, wie er einst noch ank\u00fcndigte, in dem er YouTube-Schei\u00dfdreck vertickt. Wisst ihr was passieren wird? Die Menschen werden irgendwann das Interesse verlieren und es wird still werden um ihn und falls nicht holt in sein desastr\u00f6ser Lebenswandel ein.<br><br>e: Ey Heribert r\u00fcck mal bitte das TTS raus, auf das ich zuerst angespielt habe!<br><\/blockquote>Ich halte es allerdings f\u00fcr denkbar, dass er irgendeine krude Form von Bestellungen annimmt. Einfach einen Satz irgendwo hin klatschen, vonwegen &ldquo;Bosder 15\u20ac mit atugram 20\u20ac bestlung nur schritflich bite geld in umshclag beilgne&rdquo; auf seiner Youtube Seite."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:17:35+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Es wird keine Posterbestellung geben"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:22:02+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "11.02 war der letzte YouNow-Stream."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:22:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Ich halte es allerdings f\u00fcr denkbar, dass er irgendeine krude Form von Bestellungen annimmt. Einfach einen Satz irgendwo hin klatschen, vonwegen &ldquo;Bosder 15\u20ac mit atugram 20\u20ac bestlung nur schritflich bite geld in umshclag beilgne&rdquo; auf seiner Youtube Seite.<br><\/blockquote>Das wiederum kann durchaus sein, es darf jedoch nicht vergessen werden, dass er dazu seine Paranoia bez\u00fcglich Paketen und Dingen die ihm geschickt werden ablegen m\u00fcsste. <br>Falls das jedoch passiert wird es sicher einige Kaschberle geben, die sich einen Scherz erlauben und ihm die eine oder andere am\u00fcsante Kleinigkeit schicken und wenn das passiert hat er darauf auch keinen Bock mehr.<br>Hier wird allerdings nichts geplant."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:27:01+01:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "<blockquote>11.02 war der letzte YouNow-Stream.<br><\/blockquote>Hast du etwa mehrere Reiner Winkler Excel Tageb\u00fccher?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:28:07+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Streifi du kluger Mann, wie lang ist denn der letzte Junau Stream her?Rainer scheint das ja zur Abwechslung mal ziemlich ernst zu meinen.<br>Aktuell bleibt ihm nur noch Youtube Money, oder irre ich mich?<br>Das schlimme ist, dass Youtube diesen Monat f\u00fcr den dicken grob \u00fcberschlagen bis zu 600\u20ac abwirft. (Habe jetzt mal 1,5\u20ac auf 1000 Clicks gerechnet. Ein Wert der nicht unrealistisch ist.)<br>Ich sags ungern, aber der Dicke kann davon leben.<br><\/blockquote>Never ever. Vor einigen Monaten hie\u00df es mal, dass man mit 1. Million Views im Monat von YouTube leben kann. Gut, jetzt lebt Rainer auch am Existenzminimum im Gegensatz zu anderen Profi-YouTubern. Zudem spielen noch viele andere Faktoren eine Rolle aber das halte ich nicht mal im entferntesten f\u00fcr realistisch. Bei der Annahme w\u00fcrde Pewdiepie viel weniger Geld machen und f\u00f6rmlich \u00fcber den Tisch gezogen werden."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:29:34+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wie ist es nun um die finanzielle Lage des Lords bestellt?<br>Hat er \u00fcberhaupt noch Einnahmen, nachdem Posterverk\u00e4ufe und Schdriems weggefallen sind?<br>Lassen Frau Popp und Schweigh\u00f6fer auch anschreiben?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:29:38+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>W\u00fcrd mich wundern.<br><br>Auch wenn er absolut kein Gef\u00fchl f\u00fcr Zahlen hat, und der L\u00fcgenlord ist, glaube ich ihm doch als ee meinte er hat paar hundert Poster nachbestellt bzw bei sich lagernd.<br><br>Fernabsatzgesetz dank 14 Tage R\u00fccksendem\u00f6glichkeit ohne Angabe von Gr\u00fcnden etzadla auch Haider?<br><\/blockquote>Aber die Poster hat er doch so ziemlich Anfang-Mittenachbestellt, seit dem nicht mehr oder kam da noch ne Aussage dazu?<br><br>Irgendwie trau ich ihm zu, dass er von dem Geld erstmal ordentlich Eingekauft hat.<br>Strom f\u00fcr mehrere Monate, WiiU-Spiele, Amiibos, TS-Server und nat\u00fcrlich teurer Ofenk\u00e4se und Energie Drinks.<br>Das l\u00e4ppert sich schon und Rainer ist bestimmt kein Mensch der seine Kontoausz\u00fcge checkt.<br><br><br>14 Tage Umtauschrecht w\u00fcrden Rainer mal hart das Genick brechen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Er hat, als er keine origin\u00e4ren Poster mehr hatte, massiv nachbestellt. Verst\u00e4ndlich bei jemanden ohne Gef\u00fchl f\u00fcr Gr\u00f6\u00dfenordnungen und dem Konzept der Markts\u00e4ttigung.<br><br>Kann sein dass ich mich falsch erinnere, aber die Poster die sich als &ldquo;Fehldrucke&rdquo; (gedruckt wurden sie so wie bestellt, er war einfach zu unf\u00e4hig ein richtiges Seitenverh\u00e4ltnis zu rendern) erwiesen haben, wollte er dann ja als limited special edition verkaufen. M\u00fcsste sich um die #etzadlaPoster handeln. Das waren aber nur um die 50 afair.<br><br>Dann gab es noch welche mit gr\u00fcner Schrift, wovon er wesentlich mehr bestellt hat.<br><br>Danach ist der Posterverkauf ziemlich zur\u00fcck gegangen.<br><br>Ich sch\u00e4tze so 100 St\u00fcck (wenn nicht sogar mehr) werden es noch sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:35:29+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "N\u00fctzt ihm alles nichts ohne die praktischen R\u00f6hren."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:41:30+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Never ever. Vor einigen Monaten hie\u00df es mal, dass man mit 1. Million Views im Monat von YouTube leben kann. Gut, jetzt lebt Rainer auch am Existenzminimum im Gegensatz zu anderen Profi-YouTubern. Zudem spielen noch viele andere Faktoren eine Rolle aber das halte ich nicht mal im entferntesten f\u00fcr realistisch. Bei der Annahme w\u00fcrde Pewdiepie viel weniger Geld machen und f\u00f6rmlich \u00fcber den Tisch gezogen werden.<br><\/blockquote>Aktuell hat er grob gesch\u00e4tzt 450.000 Aufrufe in den letzten 30 Tagen gemacht, tendenz steigend. Im Januar waren es sogar fast schon 700.000. Das muss man sich erst einmal auf der Zunge zergehen lassen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:50:05+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Lieber nicht&#8230; wenn man bedenkt das Rainer in letzter Zeit nur noch r\u00fclpsend und furzend vor der Kamera sitzt und damit so viele Views kriegt treibt mir den Blutdruck nach oben.<br><br>Einzige Genugtuung ist, dass Dank Adblocker und Co. seine Einnahmen drastisch gering ausfallen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T13:57:32+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Einzige Genugtuung ist, dass Dank Adblocker und Co. seine Einnahmen drastisch gering ausfallen.<br><br><br><\/blockquote>Der durchschnittliche YouTube Zuschauer schaut das ganze aber auf seinem Handy per YouTube App. Rate mal wer diesen Monat auf Drache aufmerksam wurde. Genau, der durchschnittliche YouTube Zuschauer."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:02:42+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der durchschnitlliche Zuschauer hat hoffentlich kein Interesse an dem Content der dieser arbeitsscheue Meddlfranke produziert und l\u00e4sst ihn bald wieder fallen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:02:52+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><blockquote><strike>Einzige Genugtuung ist, dass Dank Adblocker und Co. seine Einnahmen drastisch gering ausfallen.<\/strike><br><br><br><\/blockquote>Der durchschnittliche YouTube Zuschauer schaut das ganze aber auf seinem Handy per YouTube App. Rate mal wer diesen Monat auf Drache aufmerksam wurde. Genau, der durchschnittliche YouTube Zuschauer.<br><\/blockquote>Shit, das hab ich \u00fcbersehen&#8230;<br>ok streichen wir den letzten Absatz.<br><br>Bleibt ja immer noch die Hoffnung das Rainer im T\u00fcrrahmen stecken bleibt."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:09:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ich hoffe eher darauf, dass er sich m\u00f6glichst bald selbst endg\u00fcltig besiegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:09:58+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Zum Gl\u00fcck merken bereits die ersten iBlagen, dass es beim Rainer nichts f\u00fcr sie gibt.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ENoYCSH.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:11:01+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wir wissen ja, dass Rainer meist alles falsch macht, was man falsch machen kann. Deswegen &#8230; abwarten."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:12:58+01:00",
        "username": "B0nk",
        "text": "Du meinst beim Versuch die IBlagen loszuwerden spannt er dem dulli die Fans aus?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:19:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "poster online wird eh keiner kaufen, das lustike dabei war ja zum drachen zu fahren a weng ein sch\u00f6nen tag in emskirchen zu erleben und dannbeim drachen vorbei gibts halt ah erinnerungsbohschder f\u00fcr 10\u20ac, bei der gelegenheit den drachen bisschen mett machen.<br>online jedoch sieht die welt so aus dass du 10\u20ac+ zahlst f\u00fcr ein bohschdermit nem dicken meddler drauf, wer kauft das schon?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:21:34+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/poster61sw9.jpg\"><br><br>Also f\u00fcr mich sieht der schlank aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:22:23+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ux4WlaTg.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:25:33+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Diese dumme Verletzung, die kommt und geht ja lustigerweise wie es Rainer grad passt. Kr\u00fcmmt sich schon mal vor Schmerzen wenns darum geht Barren zu schnorren und Mitleid bei iBlali zu erwecken, aber am n\u00e4chsten Tag merkt er nichts davon. Komisch!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:25:53+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Ich warte immernoch, dass der Staat mal eingreifne tut. Egal wie Reiner seine Finanzen regelt (die Einzelheiten sollten mal er\u00f6rtert werden), ist ein Szenario in dem er sich legal verh\u00e4lt nur schwer vorstellbar."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:30:13+01:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "Als ob der Fettsack Steuern zahlt. Es wird nichts geplant, aber hat mal Jemand beim Finanzamt angerufen und die findigen Mitarbeiter auf das dicke Rainerle aufmerksam gemacht? Fragen an das Finanzamt Emskirchen - bekomme ich Antwortne?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:35:09+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja cool Finanzdiskussion. Ich geh dann lieber mal wieder in den Fette-Dette-Thre&#8230;. ach Moment.<br><br>Fickt euch."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:35:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Leute, der Dicke bekommt von YouTube pro Monat maximal 150-250\u20ac, allerh\u00f6chstens! In mageren Monaten auch mal nur 100\u20ac. <br>Warum das in Emskirchen so bekannt ist? Er posaunt das sowohl bei den Bankazubis als auch Nachbarn und H\u00e4idern aus. Diese Zahlen sind erstaunlich reproduzierbar und daher aus Erfahrung f\u00fcr Lard-Verh\u00e4ltnisse sehr zuverl\u00e4ssig.<br>Ob man es glaubt oder nicht, er kriegt von seinen hingeschissenen Shirts im Monat bis zu 150\u20ac, meistens um die 100\u20ac. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> DAS sind meiner Meinung nach Zahlen, die eher triggern sollten.<br><br>Ohne YouNow &amp; Hitbox ist er dennoch dem Untergang geweiht.<br><br>Ansonsten:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s142bzeT9kxg\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s142bzeT9kxg<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Und speziell an Schnappi mal wieder:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1ZaGpGlvb9M\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1ZaGpGlvb9M<\/a> [vocaroo.com]<br><br>War alles, tschau kakao."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:43:38+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Ja cool Finanzdiskussion. Ich geh dann lieber mal wieder in den Fette-Dette-Thre&#8230;. ach Moment.<br><br>Fickt euch.<br><\/blockquote>Warum ist der Thread weg? Durfte Hannah an Rainerles Rechtsschutzversicherung naschen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:43:57+01:00",
        "username": "Schweiner_Schwindler",
        "text": "<blockquote>Ja cool Finanzdiskussion. Ich geh dann lieber mal wieder in den Fette-Dette-Thre&#8230;. ach Moment.<br><br>Fickt euch.<br><\/blockquote>Vielleicht ist es Zeit f\u00fcr dich Ferd Blu nach Walhalla zu folgen Krokerlein."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:45:33+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/poster61sw9.jpg\"><br><br>Also f\u00fcr mich sieht der schlank aus.<br><\/blockquote>aus einer beliebigen Scream-Aufnahme: &ldquo;Es hei\u00dft &rdquo;jetzala&ldquo; mit Jott, ihr Pfeifen!&rdquo;..<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Ansonsten:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s142bzeT9kxg\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s142bzeT9kxg<\/a> [vocaroo.com]<br><br>Und speziell an Schnappi mal wieder:<br><a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1ZaGpGlvb9M\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s1ZaGpGlvb9M<\/a> [vocaroo.com]<br><br>War alles, tschau kakao.<br><\/blockquote>Top, danke dir, bin gerade mal wieder ziemlich am r\u00fccken."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:49:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "obs das poster auch mit alternativen text gibt&#8230; &ldquo;Hurensohn offiziell&rdquo; oder so?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:50:02+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "&ldquo;hallo herr marius &#8230; Ich bin ein Mensch, der keine Lust hat, auf endlose Gerichte und Einschaltung der Justiz zu warten&rdquo;<br><br>*meme*<br><br>War paar Monate sp\u00e4ter selber vor Gericht"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T14:57:25+01:00",
        "username": "Bizzatch",
        "text": "der druck auf den Drachenlord-meddlfinger-shirts ist tatsaechlich von sehr guter qualitaet, blaettert auch nach jahren nicht ab"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:12:24+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Leute, der Dicke bekommt von YouTube pro Monat maximal 150-250\u20ac, allerh\u00f6chstens! In mageren Monaten auch mal nur 100\u20ac. <br>Warum das in Emskirchen so bekannt ist? Er posaunt das sowohl bei den Bankazubis als auch Nachbarn und H\u00e4idern aus. Diese Zahlen sind erstaunlich reproduzierbar und daher aus Erfahrung f\u00fcr Lard-Verh\u00e4ltnisse sehr zuverl\u00e4ssig.<br>Ob man es glaubt oder nicht, er kriegt von seinen hingeschissenen Shirts im Monat bis zu 150\u20ac, meistens um die 100\u20ac. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/> DAS sind meiner Meinung nach Zahlen, die eher triggern sollten.<br><br><\/blockquote>Warum sollen mich solche Zahlen triggern? Sein Leben ist Abfall. Ich w\u00fcrde nicht mit ihm tauschen wollen, auch f\u00fcr 1,000,000 nicht. Das habe ich letzte Woche gemacht:<br><br>- Studentenparty am Mittwoch bis 5 morengs. War geil. Wurden von Chicas angesprochen.<br>- Date am Donnerstag, mit Aussicht, nahe meiner Bude. Rumgemacht, war danach bei mir. Business time.<br>- Party am Freitag: Freunde aus Muc, K\u00f6ln und sonstwo zu Besuch. Chicas eingeladen. Party in der Stadt. Leider Wurstsalat. S. suckt Freitags. Egal, besoffen.<br>- Gestern Grillparty. Alte Crush wiedergetroffen. Die ganze Zeit gelabert, \u00fcber Pornos, Dota, dreier, Monogamie usw. Sehen uns n\u00e4chste Woche.<br><br>Und da sollen mich diese Zahlen triggern? Breidsamer pls&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:14:47+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Junge du bist lachhaft. Du gibst vor jemand zu sein, der du nicht bist. Aber gut lassen wir das und teilen 30 cent br\u00fcderlich."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:24:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "wahrscheinlich hat er (als Hausmeister) eher die kotze der Party aufgewischt und die chicas haben ihm noch vor den mop gepisst&#8230;<br><br>Wurstsalat steht wohl als synonym f\u00fcr ne homoparty&#8230;<br><br>Grillparty war dann wohl eher der Elektrogrill daheim auf dem fliesentisch mit ner flasche \u00f6ttinger"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:28:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/Ux4WlaTg.png\"><br><\/blockquote>iBlali alles gut. Den Fetten zur Schnecke gemacht, so dass er nur noch stammelnd und Ausfl\u00fcchte suchend zur\u00fcckbleiben konnte. Und alles mit dem Wissen, dass da nachhaltig nur geringe Abozahlen f\u00fcr ihn generiert werden. iBlali ist f\u00fcr mich ein neuer Ehrenhaider.<br><br>Ich liebe diesen Rusen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:40:58+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Jutjuber sind f\u00fcr mich allesamt Kaschber, aber der Ruse hat Rainer nicht nur gekonnt zerlegt, sondern kann auch Videoschnitt. Jetzt, wo ich mal gesehen habe, wo Rainer eigentlich hinwill (Humor, Schnittechnik, usw.) wirken seine Versuche noch l\u00e4cherlicher. Es ist, als w\u00fcrde man einem Kleinkind zusehen, das den gro\u00dfen Bruder zu imitieren versucht.<br>Wobei er es ja mittlerweile nicht mehr ernsthaft versucht. Videos schneidet er ja so gut wie gar nicht mehr; die Kamera an, 15 Min labern, an fehlenden Stellen Textw\u00e4nde einblenden und dann in dieser Reihenfolge Schneiden, Rendern und Hochladen. Was war das noch ein Einsatz bei 4DudM!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:45:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "das liegt nur an seinem langsamen Internet. wenn die gasfaser erstmal gelegt ist, gibt er gas&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:49:56+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Dem kann ich nur zustimmen.<br><br>Wenn ich ein Drachenvideo zusammenfasse brauche ich, je nach L\u00e4nge, daf\u00fcr ungef\u00e4hr die 2-3fache Zeit dessen, was Rainerle da so labert. Hat auch damit zu tun, dass ich ab und an Zitate rausschreiben muss, oder irgendwas nebenher recherchiere, z.B. bei einem Time of Metal oder \u00e4hnliches.<br><br>Das iBlali-Video habe ich ja auch zusammengefasst - und das war einfach weitaus anstrengender. Da hat ein Gag den anderen gejagt und w\u00e4hrend man bei Rainers Content immer noch sehr gut eigene sarkastische Kommentare ienbauen kann, was das echt schwer, weil er selber so gut vorgeliefert hat. Habe ich auf jeden Fall signifikant l\u00e4nger f\u00fcr gebraucht, als wenn es ein Drachenvideo von vergleichbarer L\u00e4nge gewesen w\u00e4re."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:54:10+01:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "Naja neues Video l\u00e4sst sich mit &ldquo;l\u00fcl\u00fcl\u00fc&rdquo; schnell zusammenfassen (wie jedes seiner Werke, lel) <br><br>Unglaublich wie er immer noch behauptet, dass die Video l\u00f6schungen nicht mit iBlali zusammenh\u00e4ngen, so war alles"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T15:58:53+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Der winkler geht immer haarscharf an einer L\u00f6schung vorbei - leider (oder zum gl\u00fcck!?) Spinnt er sich immer wieder neues unbesiegt zeug zusammen.<br><br>Mein tipp f\u00fcr den Posterversand ist \u00fcbrigens, dass Rainer sicherlich gar nichts versenden wird und trotzdem &ldquo;ausnahmsweise&rdquo; an die Schabzenbesucher verkauft. Geld stinkt nicht und die Besuche von den teenies werden auch nicht aufh\u00f6ren solange er dem Hochladbutton die Br\u00fcgel rausschmeisst."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:27:32+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Hatern per Wucherpreisen f\u00fcr Poster die Kohle aus der Tasche zu ziehen war bisher die einzig solide Gesch\u00e4ftsidee von Rainer; von den Einnahmen die er im Sommer an den Wochenenden erzielt hat, h\u00e4tte er jeweils die ganze Woche leben k\u00f6nnen. Das online zu machen w\u00e4re wohl weit weniger erfolgreich, da kann man es sich auch selbst ausdrucken.<br><br>Die Sache mit dem Widerruf d\u00fcrfte sich allerdings als ziemliches Eigentor rausstellen, weil man zun\u00e4chst einmal auf eigene Kosten per Einschreiben die Rolle zur\u00fccksenden m\u00fcsste und die Kohle dann trotzdem nicht wiederkriegt. Gegen Rainer Winkler zu vollstrecken haben schon ganz andere versucht."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:34:35+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "Glaub Rainer ist dann der einzige Internetbetr\u00fcger, dem es nicht bewusst ist das er Betr\u00fcgt - nice Sache.<br><br>Er muss aber erstmal was abschicken, ich denke das er h\u00f6chstens F\u00fcnf, wenn nicht dann eben gar kein Poster verschickt."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:37:54+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Seite 2600 ihr Foddsen<br><br>Der DM is echt nice<br><br>Drache dauerhaft zum Kr\u00fcppel geschlagen mit Schlagstock und so<br><br>Kannste dir nicht ausdenken <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:41:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Sitzt der Lord dann eigentlich irgendwann im Rollstuhl, wenn er jetzt durch den Stockschlag immer bihinderter wird? Ob er sich dann immer noch so \u00fcber den Rollstuhl-Trigger aus dem damaligen YouNow-Stream echauffieren w\u00fcrde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:41:39+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Lehl, ich stell mir grad vor wie er t\u00e4glich so ca. 5 Bestellungen bearbeitet (Doppel-Lehl), \u00fcberhaupt nicht \u00fcberfordert ist und immer p\u00fcnktlich liefert. Schweigh\u00f6fer bringt den Kram auch noch zur Post."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:45:37+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "nochmal Gr\u00fc\u00dfe von Seite 2600, diesmal auch ontopic:<br><br><blockquote>Er muss aber erstmal was abschicken, ich denke das er h\u00f6chstens F\u00fcnf, wenn nicht dann eben gar kein Poster verschickt.<br><\/blockquote>Man erinnere sich daran, wie konsekwent er Dinge, besonders geplante Anschaffungen vollbringt: ein Quartal f\u00fcr Beze, immer noch open end f\u00fcr ne Festplatte + a Gumbl der ihm des machd.<br><br>Es wird an den ferdammten Posterrollen scheitern, esseidenn, er verschickt sie wieder geknickt im Briefumschlag.<br><br><blockquote>Sitzt der Lord dann eigentlich irgendwann im Rollstuhl, wenn er jetzt durch den Stockschlag immer bihinderter wird? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Er ist nicht wegen der K\u00e4lte in EG gezogen, sondern weil er schon im Rolli sitzt.<br><br>mindblow.gif"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:47:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Also ich w\u00fcrde ihm kein Geld \u00fcberweisen. Am Ende leaked er nur die ganzen Namen, weil er sie f\u00fcr Hater h\u00e4lt. Wer hat denn schon Bock auf sowas?<br>Einzig unterhaltsam w\u00e4re es, wenn er Geld via Paypal annimmt und wegen zu vielen Beschwerden \u00fcber nicht gelieferte Waren sein Konto gesperrt w\u00fcrde."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:48:34+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Sitzt der Lord dann eigentlich irgendwann im Rollstuhl, wenn er jetzt durch den Stockschlag immer bihinderter wird? Ob er sich dann immer noch so \u00fcber den Rollstuhl-Trigger aus dem damaligen YouNow-Stream echauffieren w\u00fcrde? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Spendenstream etzala um die Schanze behindertengerecht umzubauen. Bald er und Riter wieder vereint:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=efyrzAewjz8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=efyrzAewjz8<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:49:16+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ob Rainer auch BI-tcoins annehmen wird?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:53:12+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote>Ob Rainer auch BI-tcoins annehmen wird?<br><\/blockquote>Wie soll er die denn minen zwischen Schneiden, Rendern und Hochladen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:54:02+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "On Rainer seine Poster ernsthaft f\u00fcr gut h\u00e4lt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T16:56:31+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ob Rainer auch BI-tcoins annehmen wird?<br><\/blockquote>Wie soll er die denn minen zwischen Schneiden, Rendern und Hochladen?<br><\/blockquote>Mit seinem Laptop minen&#8230;.ey loide jetzt mal im ernst"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T17:01:36+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "<blockquote>Spendenstream etzala um die Schanze behindertengerecht umzubauen. Bald er und Riter wieder vereint:<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=efyrzAewjz8\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=efyrzAewjz8<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>In einem der vorgeschlagenen Videos geht es um &ldquo;Walmart-Scooters&rdquo; und die sehen teilweise einheitlich aus. Gibt es das wirklich dort zu mieten o.\u00e4.? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich dachte immer das w\u00e4re heftige Satire von South Park."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T17:03:40+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Jeder gr\u00f6\u00dfere Supermarkt in Murrica hat solche Fatty Scooter. SInd zwar zb. f\u00fcr Alte und Gebrechliche gedacht, werden aber von den Fetten &ldquo;missbraucht&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T18:51:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Kupfer vs. Glasfaser!!1 Endkampf am ASB! Notdrosselung! Vom L\u00fcgenlord best\u00e4tigt!!1"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T18:56:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Seine aktuellen Tweets in Farbe und bunt:<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/GuN4OVk.png\"><br><br>In weiteren Meldungen:<br>Z\u00fcge fahren langsamer, weil die Autobahn ausgebaut wird.<br>Flugzeuge fliegen langsamer, weil der \u00c4rmelkanal ausgehoben wird.<br>Draches Hirn rendert langsamer weil Albert Einstein so kluk war."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T18:57:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "L\u00dc L\u00dc L\u00dc L\u00dc L\u00dc<br>Rainer mal wieder klassisch, das nimmtihm doch niemand mehr ab.<br><br>e: Umfragen ohne die Antwortm\u00f6glichkeit &ldquo;Hurensohn&rdquo; sind nicht repr\u00e4sentativ."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T18:59:58+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Sehr geehrter Herr Winkler,<br><br>aufgrund von Erdarbeiten in ihrem schmuddeligen Garten, die notwendig zum Verlegen der Gasfaser sind, wird ihre bestehende Bambusleitung um 90% gedrosselt. Wissen se Bescheid<br><br>Hochachtungsvoll, Ihr 1&amp;1 Serviceteam Emskirchne"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:01:14+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12380840\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12380840<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:02:42+01:00",
        "username": "DerbeAlter",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5H-FlNW8AAhFg9.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:04:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12380840\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12380840<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote>Selten eine \u00fcberfl\u00fcssigere Umfrage gesehen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:10:05+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "1.Hat er laut eigener Aussage schon Gasfaser im Haus, keine 2m entfernt von ihm.<br>2.Wieso ist das nur gedrosselt und nicht komplett weg, wenn die neues Kabel legen?<br>3.Drosselung typische Handlung des ISP, wenn der Kunde nicht zahlt.<br>4.Wie passend, dass in 2 Wochen wohl wieder die YN-Kouuulen ausgezahlt werden.<br><br>Zufall? Ich denke nicht!<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:14:15+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "Willst du etwa andeuten, dass Ruiner l\u00fcgt?<br><br>Gewagte These."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:15:16+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ey wie k\u00f6nnt ihr nur &#8230;Seit einem Jahr bin ich dabei aber wie ihr dieses anh\u00e4ufen von L\u00fcgen die jedes mal noch weiter auf die Spitze getrieben werden blo\u00df aushalten&#8230;.<br>Dieser Typ echt hey&#8230;. habt ihr einen Tipp zum abreagieren?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:19:05+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Wenn sie nicht gedrosselt h\u00e4tten w\u00fcrde bei den Arbeiten an der Glasfaser vielleicht die Leitung sonst durchbrennen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:24:20+01:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Wieviel Leid kann 1 Mensch ertragen?<br>Durch k\u00f6rperliche Angriffe zum Kr\u00fcppel geschlagen, sein geliebtes Haustier ist trotz guter Pflege pl\u00f6tzlich und unerwartet in den ewigen Winterschlaf gegangen, und nun folgt der n\u00e4chste Schicksalsschlag durch die fadammten Arschl\u00f6cher der Telekom, die ihn nun an seiner Arbeit hindern wollen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:26:12+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "ja schon klar wenn de Dicke kein Gasfaser bekommt ist schapi und leonidas schuld&#8230;<br>Bedankt euch bei denen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:29:59+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Xk0UeOX.jpg\"><br>is etzala schwierig zu beantworten aber warum habe ich \u00fcberhaupt gefragt&#8230;. er hat einfach nich bezahlt und fedig is&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:30:47+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Ihr seid auch dumm wie Schei\u00dfe oder? Rainer hat seit jeher WLAN an seinem Computer, da ist nix mit Leitung machen oder so. Alter Lachschon verkommt. Anmeldedatum 2016 (das ist 1 Jahr her) verifiziert."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:30:51+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Wenn sie nicht gedrosselt h\u00e4tten w\u00fcrde bei den Arbeiten an der Glasfaser vielleicht die Leitung sonst durchbrennen!<br><\/blockquote>LEEEEEEL<br><br>Man muss ja auch das Wasser abdrehen, bevor man an der Sp\u00fcle oder Waschbecken rumschraubt, weil's sonst raus sprudelt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:30:57+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Achso, eine Drosslung seines Indaneds f\u00fcr ein zwei wochne.<br><br>Wie gelegen! Soviele Ank\u00fcndigungen, die nun nicht mehr umgesetzt werden k\u00f6nnen, weil er 2 Tage hochladen m\u00fcsste f\u00fcr ein 2 Minuten Fidio.<br><br>Wie ich den Fettsack hasse. Er schafft es sogar meinen Hass zu sch\u00fcren, ihn sogar stetig zu erh\u00f6hen. Erst ank\u00fcndigen wie ein Weltmeister. W\u00e4hrend der f\u00fcnften Ank\u00fcndigung, die erste wieder vergessen. Am Ende Notl\u00f6sung und nochmal L\u00fcL\u00fcL\u00fcL\u00fc?<br><br>Aber immerhin kann er WoW weiterspielen. Selbst mit Lags w\u00fcrde er dem entgegenstehen.<br>Fidios f\u00fcr den Lebensunterhalt verdienen? Schei\u00df drauf in 4 Wochen nach Zelad-Run mal so langsam ins Jahr starten.<br>Ihr wisst ja, er war schon immer sp\u00e4ter dran als alle anderen. LEL. ein Sp\u00e4tz\u00fcnder *verschmitztes L\u00e4cheln*<br><br>Ja das meine Damen und Herren ist Ruiner. Er schaufelt solange bis sein Grab passt. Und das dauert eben seine Zeit."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:31:16+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Dachte erst die Telekom referenziert den Dragon Monday.."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:32:47+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Durch k\u00f6rperliche Angriffe zum Kr\u00fcppel geschlagen<br><\/blockquote>Ich glaube ja eher, dass er einfach aufgrund seiner Ern\u00e4hrung, Adipositas und seinem Alkoholismus Schmerzenin seinem Ged\u00e4rm hat. Aber klar, Rainer macht aus seinem Verfall eine Behinderung,die ihm in heroischer Abwehr eines Haiders beigebracht wurde. Irgendwann wenn er dann dann an der Dialysemaschine h\u00e4ngt schwadroniert er wahrscheinlich immer noch davon, dass das die Sp\u00e4tfolgen des Haiderangriffs sind&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:33:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Ihr seid auch dumm wie Schei\u00dfe oder? Rainer hat seit jeher WLAN an seinem Computer, da ist nix mit Leitung machen oder so. Alter Lachschon verkommt. Anmeldedatum 2016 (das ist 1 Jahr her) verifiziert.<br><\/blockquote>Not sure if troll&#8230; \u0ca0_\u0ca0"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:35:41+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Durch k\u00f6rperliche Angriffe zum Kr\u00fcppel geschlagen<br><\/blockquote>Ich glaube ja eher, dass er einfach aufgrund seiner Ern\u00e4hrung, Adipositas und seinem Alkoholismus Schmerzenin seinem Ged\u00e4rm hat.<br><\/blockquote>Ich meine mich zu erinnern, dass er sich etwa dahin gefasst hat, als der Schmerz urpl\u00f6tzlich im Scream hochkam, wo die &ldquo;Tittenfalte&rdquo; ist. Was, au\u00dfer der Lunge und sein von dr\u00f6lf Beerchen gebrochenes Herz, sollte es sonst sein?<br><br>Bitte diskutieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:39:18+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ja die Leber k\u00f6nnte er auch festgehalten haben&#8230;..<br>Bitte diskutieren."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:45:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Als ich ins Drachengame geschlittert bin, ging es darum, einem fetten T\u00f6lpel dabei zuzuschauen, wie er eine unerwartete Kapriole nach der anderen geschlagen hat, die dann auf unterhaltsame Weise von den sogenannten Haidern kommentiert wurde. Das war gleich doppelt was zu lachen, befriedigte eine schmutzige voyeuristische Neugier und Schadenfreude und Ruiner war dabei noch Arschloch genug, dass mir weder Mitleid noch Schuldgef\u00fchle in den Weg kamen.<br><br>Das Drachengame heute:<br><br>Rainer kotzt alle sieben bis zehn Tage ungef\u00e4hr das gleiche Video auf seinen Kanal w\u00e4hrend sein Leben sich langsam in einen Schei\u00dfhaufen verwandelt und ich werde sauer dar\u00fcber.<br><br>Ich w\u00fcnsche mir ein neues Beerchen, eine eingest\u00fcrzte Schlafzimmerwand oder wenigstens ein Mythologiereferat mit irgendwas auf dem Greenscream <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:45:43+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/commons\/thumb\/8\/8f\/Einsiedlerdrossel.jpg\/800px-Einsiedlerdrossel.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:47:42+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Als ich ins Drachengame geschlittert bin<br><\/blockquote>Meme <br><br>Ist seit Oktober 2016 auf LS angemeldet&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:49:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><blockquote>Als ich ins Drachengame geschlittert bin<br><\/blockquote>Meme <br><br>Ist seit Oktober 2016 auf LS angemeldet&#8230;.<br><\/blockquote>Mit dem Drachen zu tun haben = auf Lachschon angemeldet sein. Lel."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:49:53+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Wann wird das n\u00e4chste ich red mich von IBlali raus Video kommen?<br><br><br><br>Am 15.02 wurde versucht die Rechnung vom Internet einzuziehen. R\u00fcckbuchung und Sachbearbeiter brauchen auch noch ein bis Drei Tage und zack ist immer so zuf\u00e4llig rund um den 20. gedrosselt&#8230;.kann das die Excel von Streifi best\u00e4tigen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T19:54:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Bei der Telekom gibt es aber 'nen zweiten Abbuchungstermin + Geb\u00fchr, wenns beim ersten Mal nicht klappt.<br><br>Aber bei 1&amp;1 und Rainers Historie wird bestimmt direkt weggeknapst :o"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:00:47+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>zack ist immer so zuf\u00e4llig rund um den 20. gedrosselt&#8230;.kann das die Excel von Streifi best\u00e4tigen?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/e648mtx.png\"><br><br>+<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pyaiPFK2UOQ\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=pyaiPFK2UOQ<\/a> [youtube.com]<br><br>Die Drossel lauert immer und \u00fcberall"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:08:21+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12380840\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12380840<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote>Junge, ohne Dregg, bekomm deine Umfragen auf die Kedde (Pensi und\/oder Hurensohn sind obligatorische Antwortm\u00f6glichkeiten, die einzuf\u00fcgen sind) oder fapiss dich mit deinen Stroh-Polls."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:17:16+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sollte da JEMALS ein Telekom-Mitarbeiter vorbeikommen m\u00fcssen, um was umzuklemmen oder so, Rainer h\u00e4tte sicher arge zeitliche Probleme einen Termin zu vereinbaren und ihm auch nachzukommen, OBWOHL er immer im Haus ist. &ldquo;Herr Winkler leider konnten wir Sie auch heute wieder nicht zur vereinbarten Zeit antreffen, bitte setzen Sie sich mit unserem Kundendienst in Verbindung&rdquo;. Sieht also schlecht aus mit Gasfaser im Jahr 2017."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:28:54+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:29:08+01:00",
        "username": "badespassrainer",
        "text": "Plottwist: der Mann von der Telekom war schon da, aber die Klingel funktioniert immer noch nicht. Also hat er eine Benachrichtigung in den Briefkasten geworfen. Nur \u00f6ffnet unser Dickerle halt keine Briefe, Gasfaser also auch 2017 nicht verlegbar."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:32:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Der Drache l\u00e4uft etzala von der Erde bis Alpha Centauri und zur\u00fcck in einer halben Stunde, er ist ein sehr fetter aber auch sehr fitter Mensch."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:35:20+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Der Drache l\u00e4uft etzala von der Erde bis Alpha Centauri und zur\u00fcck in einer halben Stunde, er ist ein sehr fetter aber auch sehr fitter Mensch.<br><\/blockquote>Der letzte Erdenmensch, der so etwas vollbracht hat war Niklaus Tesla bei seiner Pluto-Expedition, muss man nat\u00fcrlich wissen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:36:02+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>Twatter<br><\/blockquote>AnwALT eingeschALTet.<br><br>Auch: Nehme noch Wetten an ob der ToM \u00fcberhaupt jemals kommt."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:38:02+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "N Zehner, dass er bis April keinen Gedanken mehr dran verschwendet."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T20:56:40+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Typisch, da hat ALTF4Games mal wieder was hochgeladen, kommen innerhalb 2 Minuten schon 2 Anspielungen auf Reiner, classic CoolerTyp<br><\/blockquote>&ldquo;A Frosch&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s<\/a> [youtube.com]<br><br>Was war die andere Anspielung?"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:00:04+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der T.o.M (nur original mit zwei Punkten) wird fr\u00fcher oder sp\u00e4ter kommen weil relativ wenig Aufwand. Das Roud jusef sehi ich da eher in Gefahr weil es eben echt Aufwand und Kreativit\u00e4t br\u00e4uchte sowas auf die Beine zu stellen. Der Ruse hat ihn damit zwar gut getriggert, aber sobald es an die Umsetzung geht werden wieder Ausreden gerendert und keine Videos."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:00:38+01:00",
        "username": "Droelfzig",
        "text": "<blockquote><blockquote>Typisch, da hat ALTF4Games mal wieder was hochgeladen, kommen innerhalb 2 Minuten schon 2 Anspielungen auf Reiner, classic CoolerTyp<br><\/blockquote>&ldquo;A Frosch&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s<\/a> [youtube.com]<br><br>Was war die andere Anspielung?<br><\/blockquote>Und Erkl\u00e4rung:&ldquo;Man kann das \u00e4ndern; das ist ja gro\u00dfartig!&rdquo; Min. 02:07"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:06:35+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Telekom_hilft\/status\/833768919227838466\">https:\/\/twitter.com\/Telekom_hilft\/status\/833768919227838466<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:09:20+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "In Zukunft wird es nur noch vier Formate geben!<br><br>- von denen eines bisher stolze ein Mal erschienen ist und das Flaggschiff ganze 11 Mal in vier Jahren.<br>Fragen dieses Jahr bisher gar nicht und vorher auch nur sporadisch.<br>Selbst der Dreggnmanndey kommt nicht mehr regelm\u00e4\u00dfig.<br><br>Solange er eh nichts hochl\u00e4dt, kann er jedes beschissene Format ank\u00fcndigen. Vier Drachen und der Meddl ist von jetzt an auch wieder mit dabei! Kommt halt nur einmal alle drei Jahre, ist aber mit dabei, Loide!<br><br>Es ist doch eh schon vorbei. Hartzlord_Offiziell wird von Woche zu Woche weniger Bock haben, \u00fcberhaupt noch was hochzuladen. Der Ruse hat etzadla nochmal a weng Reaktion aus ihm rausgekitzelt, aber sowas wird halt auch nicht regelm\u00e4\u00dfig passieren. <br><br>Im Sommer maulen sich zwei Dutzend \u00fcbriggebliebene und zu Tode gelangweilte H\u00e4ider noch paar Wochen gegenseitig an, bevor dann auch hier endg\u00fcltig zugeht. <br><br>Vorbei, verweht, nie wieder."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:15:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Willst du damit etzala etwa sagen, der Lord besiegt sich selbst ?<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:16:18+01:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "<blockquote><blockquote>Typisch, da hat ALTF4Games mal wieder was hochgeladen, kommen innerhalb 2 Minuten schon 2 Anspielungen auf Reiner, classic CoolerTyp<br><\/blockquote>&ldquo;A Frosch&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s<\/a> [youtube.com]<br>Ups, hab das im falschen thread gepostet, aber ja, das mit \u201cDas ist ja gro\u00dfartig.\u201c<br><br>Was war die andere Anspielung?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:16:38+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Angemacht, das gesehen<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170220\/6bntul4b.png\"><br><br>Daumen runter gegeben, ausgemacht"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:21:57+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "sei mal nicht so geradlinig ey"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:29:41+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Warum erst nachschauen, einfach direkt runtervoten. Wie beim Drachen."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:34:50+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "Kagghaider. AltF4 ist ein guter Dude ok."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:36:04+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Haha ein dieker Junge im Internetz"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:38:26+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sorry, aber der einzige true Gaming-Channel auf YT ist nun mal &ldquo;DrachenGamesLP&rdquo;. Ich mag einfach diese vorgefertigten Reviews nicht, das ist doch \u00fcberhaupt kein Fun ey, es muss Blind gespielt werden, weil wenn man sich mal verrennd und so, das ist doch viel besser."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T21:40:46+01:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/831961733275205632<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>lol die Schwuchtel !!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T22:04:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ihr solltet zur Abwechslung mal ein Monster trinken<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/0058d28252jbjql.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T22:25:06+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Ich kenne mich mit YouTube uns RoadToSelf nicht gut aus, aber es geht in diesem Format doch ganz allgemein darum, sich selbst auf die Schippe zu nehmen, oder?<br><br>Ein bestimmter Ruse hat nun angedeutet, dass Drachen doch einfach einen kurzen Rap h\u00e4tte machen k\u00f6nnen. <br>Was macht Rainer? Einen Rap.<br><br>Kreativit\u00e4t mal wieder auf Level -100."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T22:27:51+01:00",
        "username": "Muselmaniac",
        "text": "<strike>test&#8230;test&#8230;test<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T22:37:53+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Ein bestimmter Ruse hat nun angedeutet, dass Drachen doch einfach einen kurzen Rap h\u00e4tte machen k\u00f6nnen. <br>Was <strike>macht Rainer<\/strike> k\u00fcndigt Rainer an? Einen Rap.<br><br>Kreativit\u00e4t mal wieder auf Level -100.<br><\/blockquote>Korregation"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T22:41:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Da jetzt vermutlich erst einmal l\u00e4nger nichts kommen wird ein bisschen altes Mett:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/GXx_EPHYoIs?t=6m\">https:\/\/youtu.be\/GXx_EPHYoIs?t=6m<\/a> [youtu.be]<br>Dorian f\u00fchrt Rainer im Stream Bez\u00fcglich der Haut vor, das ist neben der zerebralen Kernschmelze in Zelad und dem Stream mit Berndian einer meiner absoluten Lieblingsmomente.<br>Ja ich wei\u00df altes Zeug und man kann zu Dorian stehen wie man m\u00f6chte, aber ich finde es wirklich gro\u00dfartig, wie er Rainer mit einigen wohl\u00addo\u00adsierten Worten ins geistige Nirwana schickt, einfach gro\u00dfes Kino."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T22:57:34+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Well played von Dorian. Allerdings muss man ehrlich sein, dass KEIN Mensch, also wirklich KEINER, mit einem IQ \u00fcber 80 auf diese mehr als offensichtliche Brovokation angesprungen w\u00e4re.<br><br>Drache hat es tats\u00e4chlich erst gepeilt, als er einen Tag sp\u00e4ter nen Meddler als Gast hatte und mit Dorians &ldquo;Dummheit&rdquo; prahlen wollte und besagter Meddler ihm das dann erkl\u00e4rt hat.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T23:19:51+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Vorhin beim Legend of Zelad Majoras Mask 3D spielen ist mir ein sehr netter Drachen-Insider aufgefallen. Da haben sich die Entwickler aber einen Schabernack erlaubt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XOs7JWaAx84&amp;feature=youtu.be&amp;t=8m15s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=XOs7JWaAx84&amp;feature=youtu.be&amp;t=8m15s<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T23:23:30+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Das Zeladvideo ist auch wieder so eine Sache, jeder geistig gesunde Mensch h\u00e4tte die Idee nach \u00fcber zwei Wochen Ank\u00fcndigungen und Unproduktivit\u00e4t verworfen. Die neue Art Mensch sieht es nat\u00fcrlich wieder anders. Der Typ hat einfach null Plan von irgendwelchen Aufwand und Nutzen Verh\u00e4ltnissen"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T23:35:30+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "In 50-100 Jahren werden Wissenschaftler erkennen, dass Reiner eine bisher unbekannte Krankheit hatte. Morbus Winkler oder so. Anders l\u00e4sst sich dieses Ph\u00e4nomen einfach nicht mehrbeschreiben."
    },
    {
        "time": "2017-02-20T23:46:05+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "DrachenTS:<br><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/OFUcIUB.png\"><br><br>Zum dodlachen<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-20T23:56:18+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "ist 1488 ein neuer memberstatus?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T00:14:07+01:00",
        "username": "remasteirb",
        "text": "<blockquote>Drache hat es tats\u00e4chlich erst gepeilt, als er einen Tag sp\u00e4ter nen Meddler als Gast hatte und mit Dorians &ldquo;Dummheit&rdquo; prahlen wollte und besagter Meddler ihm das dann erkl\u00e4rt hat.<br><br><br><\/blockquote>Hasse da vll n link zu? W\u00e4re dir sehr verbunden.<br>Wurd eigentlich schon diskutiert welche gehirnsch\u00e4digung schwainers h\u00e4nde so kr\u00fcppelig macht?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T00:17:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache hat es tats\u00e4chlich erst gepeilt, als er einen Tag sp\u00e4ter nen Meddler als Gast hatte und mit Dorians &ldquo;Dummheit&rdquo; prahlen wollte und besagter Meddler ihm das dann erkl\u00e4rt hat.<br><br><br><\/blockquote>Hasse da vll n link zu? W\u00e4re dir sehr verbunden.<br>Wurd eigentlich schon diskutiert welche gehirnsch\u00e4digung schwainers h\u00e4nde so kr\u00fcppelig macht? <br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/youtu.be\/1KkSaW5XUVA?t=25m7s\">https:\/\/youtu.be\/1KkSaW5XUVA?t=25m7s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T00:20:47+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Gut zu wissen, dass die Haut immer noch nicht als Organ &ldquo;anerkannt&rdquo; ist. Klassischer Winkler.<br><br>\u20ac: Ach, die Dorfpr\u00fcgelgeschichten wieder&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T01:02:19+01:00",
        "username": "lel90000",
        "text": "<blockquote><blockquote>Typisch, da hat ALTF4Games mal wieder was hochgeladen, kommen innerhalb 2 Minuten schon 2 Anspielungen auf Reiner, classic CoolerTyp<br><\/blockquote>&ldquo;A Frosch&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s<\/a> [youtube.com]<br><br>Was war die andere Anspielung?<br><\/blockquote>Furries sind f\u00fcr mich abfall"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T01:11:07+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wie er auch einfach <b>wirklich<\/b> denkt, dass Dorian im Knast war.<br><br>Unfassbar."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T01:11:07+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Klassisch bliebt der Winkler heute eh wieder mit seiner Glasfaser in Altschauerberg. Die &ldquo;Drossel&rdquo; wird sich \u00fcbrigens sch\u00f6n mit dem Release von Zelad \u00fcberschneiden. Hat Rainer so sicherlich noch nicht realisiert.<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/21\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-20022017\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/21\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-20022017\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T01:13:12+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Typisch, da hat ALTF4Games mal wieder was hochgeladen, kommen innerhalb 2 Minuten schon 2 Anspielungen auf Reiner, classic CoolerTyp<br><\/blockquote>&ldquo;A Frosch&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2YiUcB9fHSU&amp;feature=youtu.be&amp;t=1m44s<\/a> [youtube.com]<br><br>Was war die andere Anspielung?<br><\/blockquote>Furries sind f\u00fcr mich abfall<br><\/blockquote>AltF4 Games ist f\u00fcr mich Abfall"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T01:22:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Kommt Sandra eigentlich wieder? Ohne sie ist der Thread so herrlich&#8230; ich wei\u00df nicht, einfach angenehm hier zu lesen:"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T01:45:10+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Am DRRDDNDRRDDN ohne Gasfaser und Zelad-Livestream, da wird sich der Digge wieder aus schierer Verzweiflung Dinge in den Arsch schieben m\u00fcssen. Zum Gl\u00fcck erscheinen neue Amibos."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T02:32:01+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Dieses groteske \u00fcberbelichtete teigige Mondxicht ist einfach der Knaller <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/oBQi4yP.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T03:26:46+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Utopischer Moment im Drachengame war ja auch dieses Gespr\u00e4ch zwischen diesem Exidus und Rainer und als er ihn fragt ob er denn beim Bund war.<br>Er hat es zu diesem Zeitpunkt f\u00fcr absolut realistisch empfunden, dass da jetzt ein \u201cJa\u201d auf seine Frage kommen k\u00f6nnte. Rainer. Beim Heer.<br>Einfach nicht mehr vorstellbar.<br>Wie er nach h\u00f6chstens 6 Stunden Schlaf noch vor Sonnenaufgang \u00fcber den Kasernenhof zum Apell und dann zum Morgensport getrieben wird.<br>Wie dabei sogar die vage M\u00f6glichkeit best\u00fcnde, dass er im Rang aufsteigen und soetwas wie Untergebene haben k\u00f6nnte wenn er es schaffen sollte seine Zeit nur irgendwie abszusitzen. <br><br>Hat irgendwer noch das Video? Kann es nicht finden und ich m\u00f6chte wissen wie er sich da rausgemeddelt hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T06:57:00+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen Kilian (Tanzverbot).<br><br>Finde es toll, dass uns Rainer immer &ldquo;viel Spa\u00df&rdquo; mit dem Intro w\u00fcnscht. So kann ich es immer noch besser genie\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T07:16:52+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ich hab mich doch so auf den <strike>72h<\/strike> <strike>24h<\/strike> Livestream am 3.3. gefreut.<br>Das Spiel selbst genie\u00dfen und parallel dem dicken Taugenichts dabei zusehen wie er in aller Super Mario Sunshine Manier versagt.<br><br>Schei\u00df <strike>1&amp;1<\/strike> Telekom Dreckshaider."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T08:00:57+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "also des am 3.3 wird etzala nix weil die immer noch nix gmacht ham an meiner leidung bedankt euch bei meinem Internetanbieter."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T08:23:18+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Guten Morgen guten Morgen Loide.<br><br>Wasserleitungen auch diesen Winter unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T08:48:56+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Guten morgen Kilian (Tanzverbot).<br><br>Finde es toll, dass uns Rainer immer &ldquo;viel Spa\u00df&rdquo; mit dem Intro w\u00fcnscht. So kann ich es immer noch besser genie\u00dfen.<br><\/blockquote>Es fehlt eigentlich eine Begr\u00fc\u00dfung nach dem Intro und die Frage wie es uns gefallen hat.<br>Doch daf\u00fcr ist er zu arrogant."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T08:53:04+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Warum ist eigentlich der H. D. Thread weg? Ich war erst auf Seite 70 oder so.<br><br>Nein, mir ist schon klar, warum der weg ist. Herr Marius *r\u00e4upser*.<br><br>Was mich aber jetzt brennend interessiert: wurde abschlie\u00dfend in einer Druul WoT gekl\u00e4rt, warum Sander jetzt so einen Winzpimmel hat? Genetik oder vegane Mangelern\u00e4hrung?<br><br>Damit nicht ganz off Topic: das Dorian Video ist echt 1A und der Vergleich war Erstklassig. Mein pers\u00f6nlicher Liebling ist und bleibt aber das Minecraft Quadrat Debakel.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T08:56:45+01:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "guten Morgen, Unge"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T09:25:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ansage an Telekom, bekomme ich Antworten?<br>Aber mal Spa\u00df beiseite: Warum sagt er \u00fcberhaupt, dass er gedrosselt wurde der Depp? Er k\u00f6nnte seine Videos noch immer hochladen, nur halt langsamer oder alternativ zu seinem Gumbel gehen oder einen der Freifunkhotspots im Ort verwenden."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T09:34:14+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Guten Morgen lieben Haider<br><br><br><blockquote>Er k\u00f6nnte seine Videos noch immer hochladen, nur halt langsamer oder alternativ zu seinem Gumbel gehen oder einen der Freifunkhotspots im Ort verwenden.<br><\/blockquote>*schnauf*<br>Dann m\u00fcsste er ja das Fidio auf sein Handy kopieren oder mit seiner Rendermaschine nach Emskirchne pilgern. So ein Laptop wiegt bis zu 2kg, wie soll er das ohne Auto schaffen?<br>und dann dort trotzdem ne Stunde irgendwo rumsitzen, lel."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T09:42:57+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "<blockquote>Klassisch bliebt der Winkler heute eh wieder mit seiner Glasfaser in Altschauerberg. Die &ldquo;Drossel&rdquo; wird sich \u00fcbrigens sch\u00f6n mit dem Release von Zelad \u00fcberschneiden. Hat Rainer so sicherlich noch nicht realisiert.<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/21\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-20022017\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/21\/twittergrind-tagliches-update-zum-drachenlord-am-20022017\/<\/a> [asbexpress.com]<br><\/blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rja7tCtxSN4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=rja7tCtxSN4<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T09:46:03+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Ansage an Telekom, bekomme ich Antworten?<br>Aber mal Spa\u00df beiseite: Warum sagt er \u00fcberhaupt, dass er gedrosselt wurde der Depp? Er k\u00f6nnte seine Videos noch immer hochladen, nur halt langsamer oder alternativ zu seinem Gumbel gehen oder einen der Freifunkhotspots im Ort verwenden.<br><\/blockquote>Weil das Video noch nicht fertig ist und er sich eine Verschnaufpause g\u00f6nnen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/wink.gif\" alt=\";)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T09:51:40+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Bundeswehr<br><\/blockquote>Rainer hat doch laut irgendeinem KuchenTS-Mitschnitt in Afghanistan gek\u00e4mpft^^<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T09:52:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "ein lp von der drachenh\u00f6hle w\u00e4r kuhl, da braucht man auch k1n strom.<br>weiss noch wie sehr ich gelacht hab als der digge einfach mal a brettspiel gegen sich selbst gspielt hat <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T10:09:56+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Ansage an Telekom, bekomme ich Antworten?<br>Aber mal Spa\u00df beiseite: Warum sagt er \u00fcberhaupt, dass er gedrosselt wurde der Depp? Er k\u00f6nnte seine Videos noch immer hochladen, nur halt langsamer oder alternativ zu seinem Gumbel gehen oder einen der Freifunkhotspots im Ort verwenden.<br><\/blockquote>Weil der Winkler ne Ausrede braucht, da er wieder keine Videos gemacht hat&#8230;<br><br>Nat\u00fcrlich <strike>erwarten<\/strike> alle ein ewig langes spannendes Video zu Zelad, wenn er schon gro\u00df ANK\u00dcNDIGT, dass er mehrere Stunden dran gesessen hat. Hat er aber nicht, also schiebt man das so weit mit Ausreden nach hinten, bis keiner mehr dran denkt.<br><br>Selbes gilt f\u00fcr ToM, 4DudM, #FragDrache, DragonMonday, etc&#8230;.<br><br>Irgendwann benutzt er seine neue universelle Ausrede &ldquo;Sp\u00e4tfolgen des Schlagstockangriffs&rdquo; als Grund warum er nichts &ldquo;episches&rdquo; schneiden, rendern, hochladen und streamen kann und schnauft einfach nur noch 3 mal pro Video in die Kamera."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T10:37:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Die iSpasti Welle scheint wieder vorbei zu sein.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E06q9jE.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T10:39:41+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157522369771\/200217-wer-die-internetdrossel-st%C3%B6rt\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157522369771\/200217-wer-die-internetdrossel-st%C3%B6rt<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/669fd64dd7de97b9c032ab006fd68dcf\/tumblr_inline_olpxdsEMPy1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T10:51:38+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "lel, das Bilt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T10:56:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Der Vogel mit dem roten Halsband!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1i_t6mngqKk\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1i_t6mngqKk<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:12:11+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Finde es schade, dass Rainer seit paar Wochen schon darauf schei\u00dft, dass seine L\u00fcgen sich eigenst\u00e4ndig in wenigen Tagen selbst besiegen. Fr\u00fcher war es Kampfsportschei\u00dfe oder Unternehmungen mit Froinden.<br>Inzwischen labert er &ldquo;ich arbeite an 4&#8230;5..8 Videos grad&rdquo; und dann kommen binnen 3 Wochen nicht mal 3 St\u00fcck oder so. &ldquo;Ich habe bald Gasfaser. Das sind Wartungsarbeiten wegen Gasfaser&rdquo; - Das erfordert ja nicht mal Recherche (ja, alle L\u00fcgen sind obv., aber Recherche ist lustik, weswegen Twittre und der Affenmann die Telekom schon kontaktiert haben <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>), sondern dementiert sich ja sp\u00e4testens beim n\u00e4chsten Junau-Gelagge selbst."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:15:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "1&amp;1 meldete sich auch zu Wort, lehl.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/drouuul_202\/status\/833976253388640256\">https:\/\/twitter.com\/drouuul_202\/status\/833976253388640256<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:27:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ist schon erstaunlich, wie viele Unternehmen mittlerweile Twitter-Praktikanten haben und &ldquo;Haider&rdquo; sind."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:35:31+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "wenn drainer sagt, dass sein internet wegen umbau gedrosselt ist, dann wird das auch stimmen. diese scheiss haider aller, wollen alle nur auf den drachenzug aufspringen und von seiner reichweite profitieren! es sind seine klicks aller!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:41:57+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157522369771\/200217-wer-die-internetdrossel-st%C3%B6rt\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157522369771\/200217-wer-die-internetdrossel-st%C3%B6rt<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><\/blockquote>Ich glaube, so ne s\u00fc\u00dfe Lampe bestell ich mir auch. Thx f\u00fcr die Inspiration."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:43:09+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Herrlich, binnen Minuten werden seine neusten L\u00fcgen hart debunked, was geht da nur in einem vor?<br><br>An seiner Stelle w\u00fcrde ich wippend in der Ecke hocken und h\u00e4tte Angst nur einen Satz von mir zu geben.<br>Seine Realit\u00e4tsverzerrung ist wirklich der einzige Panzer der solche Ereignisse als &ldquo;Die haben doch alle keine Ahnung&rdquo; durchgehen l\u00e4sst."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:44:51+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Am besten w\u00e4r etzala noch ein Bild vor seinem Haus, bei dem man sieht das dort gar keiner arbeitet"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:45:34+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote>1&amp;1 meldete sich auch zu Wort, lehl.<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/drouuul_202\/status\/833976253388640256\">https:\/\/twitter.com\/drouuul_202\/status\/833976253388640256<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Gleich mal ne Beschwerde an Marcel Davis raushauen wegen absichtlicher Provokation!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T11:49:51+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "#lastnightinaltschauerberg ist das neue #lastnightinsweden"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T12:09:34+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "w\u00e4r doch ein guter zeitpunkt ne runde brettspiel gegen sich selbst zu spielen, mann verliert zwar immer aber irgendwie gewinnt man auch.<br><br>@ streifi, geiles bild. ferdammte drossel arbeitet mit schnepper zsm."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T12:15:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Vlt. rei\u00dfen die unterirdisch die Kupferkabel raus (den Dreck braucht eh keiner mehr), \u00fcberbr\u00fccken zeitweise per Funkwagen mit Wlan ( &ldquo;Drosselung&rdquo; ) und ziehen zwei Wochen die Glasfaser durch die B\u00f6schung. Also so w\u00e4re das alles schl\u00fcssig."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T12:22:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Vielleicht rei\u00dft Schnappi mit Leonidas wieder die Kabel raus und schlie\u00dft das neue Gasfaserkabel an"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T13:01:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ist das Trollsprech oder Realtalk?<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/hh9zsup.png\"><br><br>\/Okay, okay, Gasmikronen\/Gigafett :'D"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T13:04:26+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Meine Bank wird auch gerade renoviert, deswegen kann ich momentan keine Rechnungen zahlen <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T13:15:57+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Das problematische bei Gasfaserleitungen ist, wenn Internetgas austritt. Dann verbreitet sich \u00fcber das Gas die Information, die Rainer in die Leitung einspeist, in ganz Emskirchen."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T13:16:46+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "Reyner so beim gehen:<br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/reKwLxi4eCk\">https:\/\/youtu.be\/reKwLxi4eCk<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T13:46:13+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Die iSpasti Welle scheint wieder vorbei zu sein.<br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/E06q9jE.png\"><br><\/blockquote>Na so schlimm wars dann am Ende ja doch nicht wie von vielen Panikmachern wieder vorhergewahrsagt. Einfach mal WC Fresh sein, Loi-De"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T13:53:26+01:00",
        "username": "SNEL1234",
        "text": "50'000 Abos sind Ende Februar \/ M\u00e4rz \/ April nicht geknackt, hier habt ihr es zuerst gelesen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T14:01:36+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Der feine Vergleich zur iBlali Aktion mit Kuchensohn und anderen Whiteknights liegt doch auf der Hand.<br><br>WhiteTuber:<br>- H\u00f6rt auf zu haten<br>- Armer Kerl<br>- Sowas geht zu weit<br>- Setzt ein Zeichen<br><br>KuchenSohn: (eh schon allgemein unbeliebt)<br>- Erst Video in dem er Rainer verteidigt<br>- Zuschauer f\u00fcr schlechtes Benehmen gegen\u00fcber Youtubern tadeln<br>=&gt; genau das Gegenteil vom gesagten machen und sich wie eins seiner dummen Kuchenkinder auff\u00fchren<br>==&gt; mehr Whiteknights, (Posterk\u00e4ufer, b\u00e4d\u00e4ss maddafacker Trolle)<br><br>Alles in einem mehr Abos f\u00fcr die Lurdschaft<br><br><br>iBlali hat den Sp\u00e4her umgedreht, sich in die Opferrolle gepackt und sich gegen Rainer verteidigt.<br>Ist zwar immer noch mehr Aufmerksamkeit f\u00fcr unseren Buttergolem, aber keiner will danach so einen Drecksack abonnieren (au\u00dfer die ganz bihinderten Drachis)<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T14:13:11+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Vielleicht ist der Grund auch ganz banal: Rainers Kanal ist langweilig. Viel zu langweilig als dass es sich lohnen w\u00fcrde zu subscriben."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T14:16:32+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Das ist bei Youtube einfach so. Ich habe fr\u00fcher mal ein paar (englischsprachige) LP-Kan\u00e4le verfolgt, weil's nette Unterhaltung war, w\u00e4hrend man aufw\u00e4scht oder so &#8230; da gab es immer mal F\u00e4lle, wo ein gr\u00f6\u00dferer Kanal einen kleinern &ldquo;angepriesen&rdquo; hat, sich aber an der Subscriber-Zahl nicht gro\u00df was ver\u00e4ndert hat.<br><br>Ich wei\u00df nicht, woran es liegt - aber das ist einfach so. Es bringt einfach viel mehr, wenn etwa gleich gro\u00dfe Kan\u00e4le sich untereinander gegenseitig &ldquo;hochpushen&rdquo;, als wenn ein gr\u00f6\u00dferer Kanal einen kleinen &ldquo;promotet&rdquo;, egal wie das aussieht."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T14:55:55+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Hicks!<br><br>Was ist eigentlich mit Rainers Memoiren?<br>Wenn er jeden Tag 2-3 Seiten schreibt, wie er vor ca. 2 Monaten behauptet hat, m\u00fcsste das Buch doch langsam in Produktion gehen oder irre ich mich?<br><br>Dange, war alles.<br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:02:02+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "W\u00e4r echt nicht gerne Korrekturleser beim Verlag wo Ruiners Buch ver\u00f6ffentlicht wird. Da muss man dann ja praktisch jedes einzelne Wort ausbessern."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:10:22+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<blockquote>Vielleicht ist der Grund auch ganz banal: Rainers Kanal ist langweilig. Viel zu langweilig als dass es sich lohnen w\u00fcrde zu subscriben.<br><\/blockquote>Eben. Man braucht (vor allem zurzeit) entweder extreme Langweile oder eine fortgeschrittene Internetsucht um sich die Videos vom Drachen in voller L\u00e4nge anzusehen, geschweige denn das ganze Drama drumherum zu verfolgen.<br><br>iBalgen und 90% der YouTube Zuschauer sind es gewohnt in 5-10 Minuten Videos schnell Informationen, Witze und Neuigkeiten zu bekommen. Bei Rainer gibt es nichts davon und die Videos sind auch nicht mit Jumpcuts und Einblendungen geschm\u00fcckt, sodass die Aufmerksamkeitsspanne von 14 j\u00e4hrigen nicht zusammenbricht."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:17:15+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>W\u00e4r echt nicht gerne Korrekturleser beim Verlag wo Ruiners Buch ver\u00f6ffentlicht wird. Da muss man dann ja praktisch jedes einzelne Wort ausbessern.<br><\/blockquote>Das ist die letzte schwere H\u00fcrde, weil schreiben tut er die ja schon, denn faul ist er ja nicht und er steht zu seinem Wort.<br><br>Was anderes: Leute fragen mich immer, ob das Gas f\u00fcr die Gasfaser eigentlich lokal erzeugtes Biogas ist, oder \u00fcber Pipelines aus Russland kommt."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:31:55+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ist ein Edelgas."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:35:38+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Gasfaser wird vom Gastronom eingebaut oder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:42:03+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Hahaha. Gasfaser. Der Witz ist, Gas anstatt Glas zu sagen und dann so zu tun, als k\u00e4me Gas aus der Internetleitung. Zum Schreien, echt. XDXDXDXDXD Haben Pimmelberger und Tipico auch gesagt und die sind ja Experten auf dem Gebiet Humor."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:44:13+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Der Witz ist, dass die Schreibweise vom Lard selbst kommt, wie &ldquo;ferstest du&rdquo;, ferstest du?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:44:49+01:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "Gasfaser kommt von Reiner, und der muss es ja wissen, schlie\u00dflich hat er schon mit Kompjudern zu tun gehabt, da hast du noch in die Windel gschissne."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:44:59+01:00",
        "username": "FerdBlu_",
        "text": "<blockquote>Rainer hat doch laut irgendeinem KuchenTS-Mitschnitt in Afghanistan gek\u00e4mpft^^<br><br><\/blockquote>Link?<br>Der Dicke wei\u00df doch nicht mal was Afghanistan ist. Stelle mir das ungef\u00e4hr so vor, wenn er davon lesen w\u00fcrde:<br>Af .. Affen .. Was? Achso. Afrika"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:50:44+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Da ich erst von iBlali auf den Lurd aufmerksam geworden bin wusste ich das nicht. Gut dass es die total hilfreichen User gibt, die nur echt fiese Leute behinderte Klugschei\u00dfer nennen w\u00fcrden, die mich aufgekl\u00e4rt haben! Das \u00e4ndert nat\u00fcrlich alles und macht Eure Kommentare zu purem Gold!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:51:38+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Leute mit Drachenlord Bezug im Nickname sollten hier mal den Ball flach halten."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:52:54+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat doch laut irgendeinem KuchenTS-Mitschnitt in Afghanistan gek\u00e4mpft^^<br><br><\/blockquote>Link?<br>Der Dicke wei\u00df doch nicht mal was Afghanistan ist. Stelle mir das ungef\u00e4hr so vor, wenn er davon lesen w\u00fcrde:<br>Af .. Affen .. Was? Achso. Afrika<br><\/blockquote>Hab noch Arbeitspulli an und kann grad nicht selbst nachsehen&#8230; War das nicht sogar in dem TS Mitschnitt wo auch die Sache mit dem Pornodreh geleaked wurde? Ist jedenfalls iegendwann aus dieser Zeit"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:55:54+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Leute mit Drachenlord Bezug im Nickname sollten hier mal den Ball flach halten.<br><\/blockquote>Gl\u00fcck gehabt, mein Nickname hat keinen Drachenlordbezug, sondern Brandschutzbezug. Lustiger Zufall war das, da melde ich mich als Rauchmelder bei LS an und direkt danach wird das Thema beim Lord. Fast wie iBlali und die Privatisierung der Videos."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:56:24+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hallo lvl 0er<br><br>Er hat gesagt, dass er wegne seinen Klumpstumpen ausgemustert wurde."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T15:58:29+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Hallo lvl 0er<br><br>Er hat gesagt, dass er wegne seinen Klumpstumpen ausgemuster wurde.<br><\/blockquote>JA! und Rainer ist ja auch nicht f\u00fcr seine Widerspr\u00fcchlichkeit und seine L\u00fcgen bekannt. Irgendwann hat er definitiv mal was von Afghanistan gelabert&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:01:45+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Mein B\u00e4cker wird derzeit renoviert, deswegen haben die aktuell nur halbe Br\u00f6tchen im Angebot. Und die mit Mohn sind vorerst komplett gestrichen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:01:55+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Reiner der Spast"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:09:59+01:00",
        "username": "PandaWAHN",
        "text": "hi, wollte mal wieder hallo sagen.<br><br>hallo. <br><br><br>Ich habe hier \u00fcbrigens die letzten Monate ziemlich die Schnauze gehalten und Bambus gekaut, w\u00e4hrend ich mir mit ansehen musste wie dieser Thread immer unleserlicher wurde, aufgrund der ganzen Neuanmeldungen, die den Thread nur vollspammen mit irgendwelchen unlustigen Spr\u00fcchen wie <strike>&ldquo;freSSe alle&rdquo;<\/strike> &ldquo;16cm gnihihi&rdquo;. <br><br>Ich <strike>habe jetzt Arbeit und kann daher nicht mehr 15 Seiten\/Tag nachlesen<\/strike> bin nicht mehr bereit mir das l\u00e4nger mit anzuschauen. Deshalb hier die Endl\u00f6sung der Newfagfrage: <br>Jeden Monat gibt's eine Abstimmung, welchen Leuten die Schreiberlaubnis f\u00fcr diesen Thread wieder entzogen wird. Die 5 mit den meisten votes (vielleicht k\u00f6nnte man eine Art Strich-Liste von Nutzern die nerven anlegen&#8230;?) m\u00fcssen sich dann eben erneut f\u00fcr den Thread bewerben. <br><br>Sonderregeln: <br><br>drachen_drol darf nicht mitspielen.<br>Streifenbesteiger besitzt hoheitliche Immunit\u00e4t.<br>Hurdak darf nur einmal alle 2 Monate gew\u00e4hlt werden.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:16:06+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Ich bin f\u00fcr jede Form von Qualit\u00e4tskontrolle zu haben!<br>Wo hin soll ich meine Bewerbung schicken? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:17:35+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Darf ich nicht mit abstimmen, oder darf ich nicht genannt werdne?<br><br>Ich komm da weche meines ADS nicht so schnell hinterher, ferstehst du? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:18:10+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Betrifft mich nicht, immer her damit <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:18:26+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Die ersten f\u00fcnf Kandidaten stehen fest:<br><br><br><br>Drachen_drol |||| <br>derkaschperle |||| <br>Kaschberle |||| <br>Swibbelstecher ||| <br>Traubenstampf3r |||| <br><br>emailgo ||| <br>Dracheskalation ||| <br>HansMeiser2 ||| <br>Winklerius ||| <br>NiRO ||| <br><br>BrigadierStahl || <br>hundefigger || <br>RonnyS || <br>Hazelnut || <br>Backsteinkartoffel || <br>Inflanaer || <br>fabilou || <br>Khorne || <br>Krake || <br><br>Muhratt666 | <br>AxtWerfer | <br>regenbogenrainer | <br>Zipfel | <br>Quarkey | <br>Prof. Hase | <br>BigBITCH | <br>schnappi | <br>Roiner_mit_oi | <br>Nassbirne | <br><br><br>Hall of Shame: <br><br>DRACHENLIFE <br>panic <br>Sander"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:20:15+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Bin daf\u00fcr, dass nur Leute hier posten d\u00fcrfen, die mindestens 3 Einsendungen mit Wertung \u00fcber 7,00 haben, davon mindestens zwei mit Wertung \u00fcber 8,00."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:21:55+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Das hat ja auch so viel Aussagekraft. Schmei\u00dft man halt paar 2012er 9gag Memes bei lachschon nei und holt sich so die Erlaubnis, obwohl man ein ferdammter Uhrenpapst ist und schreibt dann nur Schei\u00dfe hier rein, lel."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:22:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Bin immer wieder \u00fcberrascht, wie viele Leute hier mitschreiben. Allein auf Schnappis Liste stehen schon 31 Personen. Dazu kommen ja noch die, die nicht negativ auffallen."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:23:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Hab fix einen Vote vorbereitet.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12387071\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12387071<\/a> [strawpoll.me]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:26:33+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Weitere Sonderregel: Betroffen von einer eventuellen Schreibsperre sind grunds\u00e4tzlich nur User unter 100.000 Pelts."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:27:21+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<blockquote>Hab fix einen Vote vorbereitet.<br><br><a href=\"http:\/\/www.strawpoll.me\/12387071\">http:\/\/www.strawpoll.me\/12387071<\/a> [strawpoll.me]<br><\/blockquote>Junge, ohne Dregg, bekomm deine Umfragen auf die Kedde (Pensi und\/oder Hurensohn sind obligatorische Antwortm\u00f6glichkeiten, die einzuf\u00fcgen sind) oder fapiss dich mit deinen Stroh-Polls."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:29:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Seri\u00f6slichkeit bitte!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:30:43+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Fr\u00fcher waren\u2019s die Judne, heute bim\u2019s ich<br><br><br>Vorschlag: Die Sperrung kommt, wenn er den Spendenstriem veranstaltet."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:30:48+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hallo lvl 0er<br><br>Er hat gesagt, dass er wegne seinen Klumpstumpen ausgemuster wurde.<br><\/blockquote>JA! und Rainer ist ja auch nicht f\u00fcr seine Widerspr\u00fcchlichkeit und seine L\u00fcgen bekannt. Irgendwann hat er definitiv mal was von Afghanistan gelabert&#8230;<br><\/blockquote>Fetti war schon damals zu bl\u00f6d\/fett f\u00fcr den Dienst an der Waffe. Seine Bundeswehrgeschichten hat er wohl von irgendeinem Onkel, der ein &ldquo;krasser&rdquo; Typ beim Bund gewesen sein muss. Kurz Real Talk, die Wahrscheinlichkeit einen deutschen Soldaten zu Treffen, welcher dann auch wirklich was krasses in Afghanistan erlebt hat geht gegen Null.Die die im Auslandseinsatz waren gehen im Regelfall sofort wieder ins Ausland, weil im Vergleich zu Wachdienst, Biwak und Ausbildung am G36 in der Heimatkaserne ist Afghanistan, Mali oder was wei\u00df ich wo besser. Die Soldaten mit psychischen Problemen aufgrund der Wehrzeit kriegt man sowieso nicht mit, keine Lobby, Alle nur am heulen, daher juckt keinen"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:30:50+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Strich f\u00fcr's Seltsamsein f\u00fcr Kaschberle, weil er sich aus der Abstimmung gemogelt hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:31:22+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "<blockquote>JA! und Rainer ist ja auch nicht f\u00fcr seine Widerspr\u00fcchlichkeit und seine L\u00fcgen bekannt. Irgendwann hat er definitiv mal was von Afghanistan gelabert&#8230;<br><\/blockquote>Die Information kam von Krobbas, dass Rainer behauptet habe mit der Bundeswehr in Afghanistan gewesen zu sein. Muss man mit Vorsicht genie\u00dfen, was fett sein und ruml\u00fcgen angeht nehmen sich diese beiden Untermenschen nat\u00fcrlich nichts."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:52:56+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ist Krobbas eigentlich bi? Meine mich zu erinnern, dass es mal Sprachnachrichtenleaks an so ein paar Jungs gab, aber in seinem Musikvideo kuschelt er mit einer (gebuchten) Dame &#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:57:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Also in aller erster Linie ist er mal bihindert.<br>Finde ihn fast so schlimm wie Rainer, aber nur fast."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T16:57:45+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Knoppers ist ja wohl die gr\u00f6\u00dfte Tucke von Junau. Hat mal mit Per\u00fccke, Schminke und Pallongs unterm Shirt rumgetanzt zu Musik. Sieht man ihm doch an, dass er eher am gleichen Ufer fischt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:00:05+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich habe mir den nur einmal angeschaut - da hat ihm seine Mutter irgendwie einen Kuchen gebacken und er pampt sie an, dass sie in sein Zimmer kommt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:15:31+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>Ist Krobbas eigentlich bi? Meine mich zu erinnern, dass es mal Sprachnachrichtenleaks an so ein paar Jungs gab, aber in seinem Musikvideo kuschelt er mit einer (gebuchten) Dame &#8230;<br><\/blockquote>Nope, er ist ein hart homopervertierter Arschficker, der sich gerne von j\u00fcngeren Schwulenb\u00fcbchen seinen Pint lutschen l\u00e4sst. Denke auch, dass er als fette Mastsau den aktiven Part bei den Buben durchzieht. Dieses ekelhafte Fettschwein"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:16:35+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IdtKbq3Omkw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=IdtKbq3Omkw<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:38:55+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Kein Zelad Stiehm, Drossel, kreatives Loch (ob als) vom Specki. Was kommt da noch von ihm?<br><br>Frage an Lachschon bekomme ich antworten"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:52:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/s01e01watch.files.wordpress.com\/2015\/12\/fisforfamily.jpg?w=444\"><br><br>hm&#8230; erinnert mich an irgendjemanden&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:53:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"https:\/\/yt3.ggpht.com\/-FKGqsjU7i1k\/AAAAAAAAAAI\/AAAAAAAAAAA\/4ySmAoi-h5Y\/s900-c-k-no-mo-rj-c0xffffff\/photo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:54:34+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Habe mal \u00fcberschlagen, dass er selbst mit gedrosselter Leitung 10 Minuten Video in zwei Stunden hochgeladen h\u00e4tte. (Ausgehend von 30kilobyte\/s Upload)"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:56:08+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Wo kann ich Bars spenden um meine Striche zu l\u00f6schen? M\u00f6chte hier nicht geschnappbannert werden, daf\u00fcr love ich Manni zu sehr.<br>Fragen an Schapi kriege ich antworten?<br><br>War wieder mal im Alltag unterwegs und frage mich gerade warum Knoppers wieder interessant ist. Hat der Vollspast mal wieder irgendwas vom Zaun gerissen?<br><br>Rainer wieder typischer Reiner. W, braucht man gar nichts mehr zu sagen. <br><br><i>Ich habe gedrosseltes Internet weil die Telekom hier baut, nicht weil ich ein fetter Wichser bin der seine Rechnungen nicht zahlt.<\/i><br><br>Die Telekom braucht keine 18 Wochen um ein fucking Gasfaser zu verlegen, f\u00fcr wie bl\u00f6d h\u00e4lst du uns eigentlich?<br><br>Ansonsten Metal on und evermore.<br><br>Okay wars jetzt"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:58:41+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Kein Zelad Stiehm, Drossel, kreatives Loch (ob als) vom Specki. Was kommt da noch von ihm?<br><br>Frage an Lachschon bekomme ich antworten<br><\/blockquote>Am 3.3 kommt ein Fragenvideo an Saturn warum etzadla kein Zelad vorhanden war."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T17:59:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Vielleicht muss er 'ne Woche in Erzwingungshaft? Und die ganze &ldquo;Internet-Drosselei&rdquo; soll davon ablenken?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:10:15+01:00",
        "username": "AlfredWinkler",
        "text": "wie schon tausendmal gsacht, kommt Erzwingungshaft bei R1r nicht in Frage. H\u00f6chstens Ersatzfreiheitsstrafe, aber bis dahin ist es ein langer Weg."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:11:24+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "W\u00fcrde er im Knast bi werden? Oder ist er es vielleicht schon?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:15:19+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ist der Knast 2017 \u00fcberhaupt noch fickbar?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:23:14+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "<blockquote>wie schon tausendmal gsacht, kommt Erzwingungshaft bei R1r nicht in Frage. H\u00f6chstens Ersatzfreiheitsstrafe, aber bis dahin ist es ein langer Weg.<br><\/blockquote>So ein langer weg ist das mal gar net. Vergiss einmal eine Rate einer Geldstrafe and die Justizkasse zu zahlen und du wirst aufgefordert das unverz\u00fcglich zu begleichen, passiert das ein zweites mal kommt sofort der Stellungsbefehl"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:33:17+01:00",
        "username": "Hazelnut",
        "text": "Die kennen doch dem sein Konto, wenn die das nicht von alleine abziehen sind die selbst dran Schuld aller"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:43:10+01:00",
        "username": "Utshenik",
        "text": "<strike>Dettl, Loide.<br>Bin seit 3-4 Wochen Verfolger dieses &ldquo;Hassforums&rdquo;. Fing alles \u00fcber die Freundin, mit der ich mich \u00fcber Elo und Auna (RIP) lustig gemacht habe, sowie dem Verfolgen mancher Tweeter an, die mich weiter in den Sumpf der irren Jutjuber gezerrt haben, vor Allem DrolNegul (RIP), Berndian (gude Videos!), Imp, L\u00fcgenlord, FreeBreivik, vAltenbockum und berlinnow.<br><br>Dachte, ich mache mal hier mit.<br>Gru\u00df Ute.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:43:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Die letzten Tweets hat er per Handy abgesandt, da stand er doch schon vor den Toren der Haftanstalt. Geldstrafe nicht bezahlt, war doch klar. Von was denn auch.<br><br>Merkt euch bitte, dass ich das als erstes geschrieben habe."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:46:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "Sage f\u00fcr heute, sp\u00e4testens morgen einen Younow- und\/oder Twitch-Stream voraus, damit kam der Dicke immer um die Ecke wenn man es am wenigsten erwartet hat. Inhalte werden sein: <br><br>- Anime-Musik<br>- Beleidigungen<br>- Iblali-bezogenes Geschw\u00e4tz nebst permanenten Hinweisen, dass er auf auf die Iblali- Aff\u00e4re nicht eingehen wird<br>- Haltlose Roatjoself-Ank\u00fcndigungen<br>- st\u00e4ndige Verbindungsabbr\u00fcche und an die Telekom gerichtetes Gefluche"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T18:57:25+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ich w\u00fcrde sehr r\u00fccken wenn der Dicke wirklich gerade einsitzt. Scheint mir aber nicht die wahrscheinlichste Option.<br>Was sagen Breidsamers Dorfspione? Oder haben die Schauerberger die Spione enttarnt und eingebuddelt? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:04:26+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "Die Schauerberger sind die Spione selbst. Trauen sich nicht Fetti entgegenzutreten, also den Haidern helfen."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:06:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180511-112751",
        "text": "<blockquote>Bann<br><\/blockquote>Wie viele Leute noch immer bereitwillig den Bannhammer entgegenspringen&#8230;.<br><br>Da kommt mir 1 gute Idee f\u00fcr 1 YT-Video.<br>An den RDW: macht mal ein Video mit einen 1000\u00b0C hei\u00dfen Banhammer und schaut mal wie viele Newfags es brauchtbis er zu kalt zum bannen ist.<br><br>Oder wer eher Bricht, eine 1000\u00b0C hei\u00dfe Eisenkugel oder ein 1000\u00b0C hei\u00dfer Banhammer welcher auf die hei\u00dfe Eisenkugel schl\u00e4gt."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:08:45+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Der Bannhammer geht zum Newfag bis er bricht"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:11:44+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Guten Abend Rainer der wo mit einem Bottleneck in Bezug auf seinen Internetanschuss k\u00e4mpfen muss. Ob er am B\u00fcrotag auch gleich eine K\u00fcrzung der zu zahenden Geb\u00fchr um 50% f\u00fcr den Monat Februar raushaut? Denn 2 Wochen Wartungsarbeiten sind schon eine Menge. <br><br>Wenn Rainer schlau ist kauft er einfach soviel mobiles Internet wie er braucht und setzt das als au\u00dfergew\u00f6hnliche Belastung von der Steuer ab oder schreibt es einfach ab."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:34:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Der Bannhammer holt sich was er braucht"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:39:49+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Ist der Knast 2017 \u00fcberhaupt noch fickbar? <br><\/blockquote>Vielleicht wird er dort mal so richtig entjungfert."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:41:21+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Youtube hat etzala einen &ldquo;500 Internal Server Error&rdquo;<br><br>DLs Rechtsschutzversicherung etzala aktiv?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:44:20+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Die waren doch schon die letzten zwei Tage lang am Dauerbuffern. War klar dass die an irgendwas drehen"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T19:58:20+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Ist ein Edelgas.<br><\/blockquote>Funfact: F\u00fcr die \u00dcbertragung in der modernen LWL-Technik, werden haupts\u00e4chlich Gallium-Arsenid-Laser-Dioden eingesetzt.<br>Diese werden auch als GaAs-Laser-Dioden oder GaAs-Laser abgek\u00fcrzt (vgl.: <a href=\"http:\/\/www.spektrum.de\/lexikon\/optik\/gallium-arsenid-laser\/1107\">http:\/\/www.spektrum.de\/lexikon\/optik\/gallium-arsenid-laser\/1107<\/a> [spektrum.de] ).<br><br>Ich kann mir vorstellen, dass Rainer das wusste und daher die &ldquo;GaAs-Faser&rdquo; meinte - also die Faser, die Lichtimpulse eines GaAs-Lasers \u00fcbertr\u00e4gt. <br>Wir sollten dar\u00fcber diskutieren, ob Rainer dieses Wissen um die neue <strike>Physik<\/strike> LWL-Technik bekannt war."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:00:20+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ein Mensch der die Haut f\u00fcr sonstwas au\u00dfer ein Organ h\u00e4lt soll auf einmal von Gallium-Arsenid Verbindungen geh\u00f6rt haben. Steile These, bitte diskutieren"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:01:10+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Die waren doch schon die letzten zwei Tage lang am Dauerbuffern. War klar dass die an irgendwas drehen<br><\/blockquote>Die ganzen Videos w\u00e4ren sonst nat\u00fcrlich l\u00e4ngst gekommen. Es sind immer die vermaledeiten Umst\u00e4nde, die R1rs Karriere bremsen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:07:40+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Sitzt Drache eigentlich im Knats?<br><br>Oder ist Drache tot?<br><br>Oder BEIDES??<br><br>Fresse"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:10:29+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Vielleicht hat Ramoner auch endlich mal den Internethahn zugedreht und der Lord ist mit'm Surfstick online."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:11:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Dorfspione vermelden bisher kein Lebenszeichen.<br><br>Vlt. muss Rainer wieder zum Rapport und fuhr mit dem geheimen Fahrstuhl hinunter ins Erdreich zum riesigen Umbrella Labor. Er ist ja das Testwesen, das in Freiheit existieren soll."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:12:25+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Hicks!<br><br>Drache hatte einen Myokardinfarkt und liegt mit dem Gesicht im hei\u00dfen Ofenk\u00e4se, w\u00e4hrend im Hintergrund Sound of Silence in Dauerschleife l\u00e4uft&#8230;solange, bis Frau Popp ihn entdeckt oder ihm der Strom abgestellt wird. lel<br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:14:46+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/2-21-2017\/zqAHOH.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:27:31+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Ob Rainer einen schlagstockattackeninduzierten diabetischen Schock hat?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:38:54+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "mich wundert, dass der schlagstock beim auftreffen auf seine musgeln nicht zerborsten ist&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:43:02+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Kam wohl nur irgendwo zwischen seinem Dicksch\u00e4del und seinen stahlharten Waden auf"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:47:32+01:00",
        "username": "Drucker179",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UAC9M-W03Y4\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=UAC9M-W03Y4<\/a> [youtube.com]<br><a href=\"https:\/\/vid.me\/f3v5\">https:\/\/vid.me\/f3v5<\/a> [vid.me]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T20:49:39+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/vid.me\/f3v5\">https:\/\/vid.me\/f3v5<\/a> [vid.me]<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.makeagif.com\/media\/8-20-2015\/0AIb2c.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:03:49+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Per Schlagstock in die Arbeitslosigkeit gepr\u00fcgelt. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:05:51+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Hicks!<br><\/blockquote>H\u00f6r bitte mit dieser dummen Schei\u00dfe auf, das geht einem beim Lesen derma\u00dfen auf die Eier, finde ich.<br><br><br>Hat er seine WoW-Rechnung auch nicht mehr gezahlt oder warum gibt es dazu gar keine Infos mehr? Selbst mit gedrosseltem Internet sollte das doch drin sein?!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:15:31+01:00",
        "username": "Stahlbolzen",
        "text": "Rainer kriegt von einer Kiezgr\u00f6\u00dfe auf die Fresse <br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/qsoZgY2MJoE?t=10s\">https:\/\/youtu.be\/qsoZgY2MJoE?t=10s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:19:56+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "K\u00f6stlich"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:25:01+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Am Ende fehlt aber &ldquo;Und das ist auch ein guter Freund von mir&#8230; Hallo Dorian&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:41:28+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>&#8230;leidiges Rumgeheule&#8230;<br><\/blockquote>Hicks!<br><br>Ferpiss dich! Und h\u00e4ng dich bitte auf. Danke.<br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:44:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Sander ist weg und sofort einneuer Hurensohn im Thread<br><br>e: Finde den Vorschlag betreffend der Liste mit der jeden Monat per Abstimmung ein paar Leute gekicked werden sehr gut."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:49:19+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Sander ist weg und sofort einneuer Hurensohn im Thread<br><\/blockquote>Das ist Sanders neuer Account, Akte geschlossen."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:51:50+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "H\u00e4? Bist doch schon lange nicht mehr gesperrt Sandr"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:54:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190213-103514",
        "text": "Guten Abend."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:57:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Woher kommen die ganzen lvl 0 haider?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T21:59:26+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Woher kommen die ganzen lvl 0 haider?<br><\/blockquote>gel\u00f6sch dich du hast nicht mal 1 richtigen Namen Spast."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T22:19:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "War Rainer heut auf dem TS? W\u00e4hrend ihr immer die gleichen Bl\u00f6dsinnigkeiten abhandelt, denkt manch einer schon weiter."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T22:22:06+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Passiert aktuell aber auch gar nix. Drachengame endg\u00fcltig dod aller?"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T22:26:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Die drosseln ihn doch nicht auf 56k Modem runder so dass er Inet-behindert ist! Da ist doch was los am ASB."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T22:48:07+01:00",
        "username": "YvonneCatterfeld",
        "text": "hallo! <br>wie viele stromschulden hat unser reiner noch?<br><br>____________________________________________________________<br>Regards, Euer B\u00fcrgermeister in latenter Rechtswidrigkeit!! Tschau Kakau!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T22:55:30+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Ich lass das mal unkommentiert hier<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496\">https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:01:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "<blockquote>Ich lass das mal unkommentiert hier<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496\">https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Bleibt jetzt nur noch die Frage ob L\u00fcl\u00fcl\u00fc oder schlicht vergessen&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:06:11+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Schufa im roten Bereich, ist doch klar, dass die Telekom da eine Sicherheitsleistung haben m\u00f6chte&#8230;&#8230;<br><br>D\u00fcrfte sich so um ca. 300-400\u20ac handeln, ergo Rainer wird in naher Zukunft ganz bestimmt keine Gasfaser bereitgestellt bekommen. So einfach ist das, muss man nur wissen"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:08:39+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "Musste lachen. Weil sich Rainer immer alles zusammenl\u00fcgt. Klassisch halt."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:10:49+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dass man ihm den Strom vor dem Internet abgestellt hat hat mich immer ein wenig gewundert. Aber Internet kann man einfacher drosseln, von daher auch verst\u00e4ndlich. Wobei, nur noch 12V aus der Steckdose w\u00e4ren auch interessant."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:19:10+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Gewerblich im plus und schufa ist tiefrot.<br>Gasfaser gibts nicht so schnell"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:21:23+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Also fassen wir mal zusammen. <br><br>-Internet gedrosselt<br>-Sicherheitsleistung von mehreren hundert Euro NICHT bei Tkom hinterlegt<br>-Auto inaktiv<br>-keine Boschterverk\u00e4ufe<br>-m\u00e4\u00dfige bis keine Streamingaktivit\u00e4ten auf YN oder Twitch<br>-Geldstrafe f\u00fcr &ldquo;aufgelauert&amp;zugeschlagen&rdquo; muss abgezahlt werden<br>-Strom muss abgezahlt werden<br>-Rainer seit 3-4 Wochen WoW-s\u00fcchtig<br>-Videos werden seit geraumer Zeit nur noch im Sitzen gedreht oder ganz abgesagt<br><br>Kann es sein, dass er seiner Misere einfach mit einer Spielsucht begegnet um der Realit\u00e4t auszuweichen? Der ist doch wieder kurz vorm finanziellen Kollaps und dar\u00fcber hinaus gesundheitlich angeschlagen. W\u00fcrde mich nicht wundern wenn es demn\u00e4chst ruhig um den Fetten wird. Hoffentlich landet er im Bau, ist immer noch besser als am ASB 8 zu siechen. Saubere Zelle, heizung, 3 Mahlzeiten am Tag, Sportm\u00f6glichkeit, Weiterbildungsm\u00f6glichkeit, Saubere Duschen und Schei\u00dfh\u00e4user&#8230;.."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:32:32+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Gewagte These"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:35:48+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Brechend: Rita hat einen FB Status raus gehauen, in dem es um Lord geht!!<br><br>#changesarecoming"
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:39:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Was mich eigentlich viel mehr beunruhigt ist, dass die Telekom, so das denn kein Feek ist, die Daten einfach so rausr\u00fcckt."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:40:00+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Brechend: Rita hat einen FB Status raus gehauen, in dem es um Lord geht!!<br><br>#changesarecoming<br><\/blockquote>Quelle oder es ist nicht passiert. Bin zu faul zum Suchen."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:40:28+01:00",
        "username": "WindowsXPScreensaver",
        "text": "Bei Rainer geht es immer wieder um neue, unerreichbare Ziele.<br><br>Das ist sein Lebenselexier. Die letzte Motivation. <br><br>Glasfaser, Twitch Partnerschaft, Haus verkaufen, neuer PC, neues Intro, Zleda, neuer Greenscream, eigener Laden, neues Dach, renovieren, Japan Reise, Umziehen, Trainieren\/Abnehmen, R\u00fcckkehr des Drachenlords.<br><br>Die Liste kann man beliebig weiterf\u00fchren. Rainers Motivation besteht nur noch daraus sich mit Ank\u00fcndigungen kurzfristig zu bet\u00e4uben &amp; belohnen. Keines dieser Vorhaben wird befriedigent realisiert.<br><br>Er ist gefangen in diesem Hamsterrad und weiss auch dass er nie entkommen wird. Schuld daran sind seine Unf\u00e4higkeit eigene Schw\u00e4chen einzugestehen, und das Talent die Schuld auf Dritte oder h\u00f6here Gewalt zu schieben. Und die L\u00fcgen.<br><br>Bin gespannt was nach der neuer PC\/Zedla\/Glasfaser-Phase kommt. Wird mal wieder Zeit f\u00fcr eine Qualit\u00e4tsoffensive mit Videos l\u00f6schen, Greenscream umstellen und neuen Intro."
    },
    {
        "time": "2017-02-21T23:55:30+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "LEL. musste lachsen : <br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qsoZgY2MJoE\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=qsoZgY2MJoE<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T00:04:27+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Ob die Telekom auch ein paar Drachenboxen als Sicherheitsleistung nehmen w\u00fcrde?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T00:19:05+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Telekom<br><\/blockquote>schnauf-schnauf-schnauf-SCHNAUF-schnauf"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T00:24:42+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Wo liegt ihr?<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/JCN2mJa.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T00:42:58+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Gibt es in D eigentlich eine Haftanstalt, in die der Drache reinpasst?<br><br>Wenn ja, wird er f\u00fcr Hassan und Boktan einen Bus bauen?<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T00:44:22+01:00",
        "username": "Inflanaer",
        "text": "<blockquote>Wo liegt ihr?<br><br><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/JCN2mJa.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/JCN2mJa.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><\/blockquote>Hier.<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/tRxEdsk.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T00:49:56+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<blockquote>Wo liegt ihr?<br><br><\/blockquote>Ganz unten. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br><blockquote>Diese Kuchenkinder sind nat\u00fcrlich Untermenschen aber solange ein wenig Mett dabei rauskommt ist es mir sowas von egal wie es Rainer dabei geht bzw. ob die beteiligten Haider kleine Mongos sind oder nicht. Klar, \u00fcber qualitativ hochwertige Besuchsvideos (Willi Gimmel, Norweger) freue ich mich mehr, aber die Geschehnisse von heute sind trotzdem r\u00fcckenswert.<br><br>Dieses \u201cfriedliche, goldene Mitte\u2026 distanziere mich davon\u201d Getue ging mir schon bei Gundoldingen auf den Keks.<br><\/blockquote>Das selbe gilt heute auch noch. Ob da jetzt ein paar Kinder rumh\u00fcpfen oder nicht ist mir egal, falls dabei auch nur ein kleiner Schnipsel fr\u00e4\u00e4sh Mett rauskommt (z.B. Schneeballschlacht mit anschlie\u00dfender Verfolgungsjagd) bin ich zufrieden."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T01:18:09+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "K\u00f6nnt ihr alle mal gepflegt die Schnauze halten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T02:40:15+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/breitsamergoldoszfz.jpg\"><br><br>Mhh, n\u00e4chtlicher Breitsamerappetit.<br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/breitsamergold2uay40.jpg\"><br><br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/breitsamergold3bcmxb7.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T04:52:52+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "hat eig. schon jemand rausgefunden, wieso drainers auto nicht mehr f\u00e4hrt? ich meine, er erz\u00e4hlt zwar etwas von einem unfall, aber es gibt keine weiteren details dazu.<br><br>k\u00f6nnte es nicht sein, dass er bei dem thema ein klein wenig geflunkert hat? ich weiss, es ist eine gewagte these &#8230;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T06:45:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "es gibt keine weiteren details weil dreger schon im ts meinte das w\u00e4re &ldquo;privadsache&rdquo;.<br><br>sehe da keinen grund weshalb das l\u00fcl\u00fc sein soll dann h\u00e4tte er doch was anderes erfundne.<br><br>\u20ac: kwarker schmaas mal den link zu riter nei."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T06:59:23+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen, guder Viktor. <br><br>Bin gestern wegen Verschlafen drei Stunden zu sp\u00e4t zur Arbeit gekommen und hab meinem Chef erstmal eine reingehauen. <br>Der K\u00f6rper holt sich, was er braucht."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T08:51:25+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Und es schn\u00fcrt sich wieder zu.<br><br>W\u00e4r das nicht eine sch\u00f6ne Vorstellung, Rainer sitzt im dunkeln vor seinem strom- und internetlosen PC und tut so als w\u00e4re er immer noch King auf dem TS und dreht imagin\u00e4re Videos, nur um der Einsamkeit zu entkommen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T08:54:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "Da wird sich eingeredet, dass er die stromlose Zeit eigentlich so geil fand, diese Erfahrung wollte er gleich nochmal machen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:07:08+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Warten wir mal wann er sich die Obdachlosen\u00e4ra sch\u00f6nredet.<br><br><i>Geile Erfahrung, sollte man mal gemacht haben.<\/i><br><br><br>Fand ich auch damals bei dem Video sch\u00f6n, als er sagte, dass man keinen Strom braucht um Licht zu haben\/ zu machen und dann ganz stolz seine Taschenlampe in die Kamera h\u00e4lt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:24:20+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Warten wir mal wann er sich die Obdachlosen\u00e4ra sch\u00f6nredet.<br><br><i>Geile Erfahrung, sollte man mal gemacht haben.<br><br><br>Fand ich auch damals bei dem Video sch\u00f6n, als er sagte, dass man keinen Strom braucht um Licht zu haben\/ zu machen und dann ganz stolz seine Taschenlampe in die Kamera h\u00e4lt.<br><br><\/blockquote>Drache jetzt neuer Energieexperte bei B\u00fcndnis 90\/Die Gr\u00fcnen? Fragen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:31:10+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ein Spartipp wie von Ludger Winter.<br><br>Ich zahle schon seit Monaten keine Stromrechnung mehr, weil ich mir im Euroshop ein paar batteriebetriebene LED-Lichterketten gekauft habe. Die kann man einfach in der Wohnung verteilen und macht sie abends an - zum Lesen reicht es zwar nicht, aber da ich eh nur eBooks lese, ist das f\u00fcr mich kein Problem.<br>Als ich zuletzt beim Euroshop war und mit einer Tasche voller Lichterketten rauskam, begegnete mir ein Obdachloser. Ich fragte ihn, ob er nicht auch eine Lichterkette haben wollte, damit er sich seinen Pappkarton beleuchten k\u00f6nnte - der Obdachlose fragte mich, ob ich mir denn schon das neue Album von &ldquo;The National&rdquo; angeh\u00f6rt h\u00e4tte - und als ich seine zentimetergro\u00dfen Tunnel erblickte, war mir klar, dass hier keine 30ct zu holen waren.<br>Er blickte mich mit hasserf\u00fcllten Augen an und erkl\u00e4rte mir, dass ihn f\u00fcr einen Bettler zu halten &ldquo;economical appropriation&rdquo; w\u00e4re und zog mit seinem mit Club Mate gef\u00fclltem LGNLRD-Stoffbeutel von dannen.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:32:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Warten wir mal wann er sich die Obdachlosen\u00e4ra sch\u00f6nredet.<br><br><\/blockquote>Kommt dann statt &ldquo;Drache l\u00e4uft&rdquo; &ldquo;Drache bettelt&rdquo;?<br>W\u00fcrde ich mir ja schon mal ins Regal stellen. Oder eine Roomtour durch das Obdachlosenheim."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:34:23+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Bettel Loide"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:44:19+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Ich lass das mal unkommentiert hier<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496\">https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das ist doch feek, die Rechtschreibung ist viel zu gut das es unser dicke Meddler sein k\u00f6nnte."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:45:13+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Beschte Aussagen von Riner: <br><br>Hat keine Kreuzschmerzen mehr weil seine Haare nun lang oder kurz? sind!!!! <br>Ein strike bei Yutub ist genauso zu sehen wie eine Anzeige. Konsiquenzen folgen!!!! <br><br><br>Diese zwei aufnahmen einen nicht im Game beteiligten zeigen - selbst die werden mett<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:45:52+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Hab mal aufm TS(?) aufgeschnappt, dass er mit Auto (der wo fuhr) bei Glatteis vors Tor gemeddelt ist, allerdings kann ich die Glaubw\u00fcrdigkeit nicht beurteilen&#8230;. zuzutrauen w\u00e4re es ihm bei seinem m\u00f6chtegern-coolen Bleifu\u00df&#8230; naja pelt"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T09:50:27+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Soll er lieber Ultima Online spielen. Da gibts sogar einen Skill &ldquo;Begging&rdquo;, da kann er sich schonmal drauf vorbereiten. \u00dcberhaupt w\u00e4re UO anno 1997\/98 mit Reiner eine gro\u00dfartige Erfahrung gewesen. Corpsecamping, unbeschr\u00e4nktes PvP, Diebstahl und falls er jemals ein Haus gehabt h\u00e4tte (lel, als ob), w\u00e4re es sicher zusammengefallen (Decay).<br><br>Good Times<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:03:37+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Drachengame tot oder"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:04:41+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Hat der dicke Meddler vielleicht einfach nicht<strike> KFZ-Steuer<\/strike> Auto-Steuer und Versicherung nicht bezahlt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:09:06+01:00",
        "username": "schlampi",
        "text": "<blockquote>Drachengame tot oder<br><\/blockquote>weise worte von penic<br>das einzig gute sind noch die inder"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:25:59+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<i>Drachengame ist bald jede Woche tot.<\/i><br><br>Dann kommt wieder irgendein ein Brocken Mett, der wird wiedergekaut, 400 Seiten Finanzdiskussion und Spekulatius und dann wieder tot.<br><br>Seht es ein, das Game ist nicht tot, der ganze verfickte Prozess ist das Game."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:28:48+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Solange die Bi Frage und wann Streifi endlich die Lachschonvilla mit dem ganzen Reflinkgeld baut nicht gekl\u00e4rt ist, ist das Drachengame nicht tot<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:32:15+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "<blockquote>Drachengame tot oder<br><\/blockquote>passender Track zum Ende des Game. Es war unterhaltsam.<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fqb9enpkCj0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=fqb9enpkCj0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:35:59+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Hab mal aufm TS(?) aufgeschnappt, dass er mit Auto (der wo fuhr) bei Glatteis vors Tor gemeddelt ist, <br><\/blockquote>Zeitraum? Denn irgendwann hat er ja auch mal die Holzbarrikaden abgebaut. Vllt sind die (weil winklerisch montiert) bei'm Aufprall abgeflogen.<br><br>e: Er soll gef\u00e4lligst mal Rust (Open World Multiplayer Shooter mit Craftingged\u00f6ns) zocken. Da kann er sich wie in Minecraft beim H\u00fctte bauen austoben und dann kommen die Haider und machen alles kaputt."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:43:30+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ich lass das mal unkommentiert hier<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496\">https:\/\/twitter.com\/DasFertBlu\/status\/834158257644138496<\/a> [twitter.com]<br><\/blockquote>Das ist doch feek, die Rechtschreibung ist viel zu gut das es unser dicke Meddler sein k\u00f6nnte.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/encrypted-tbn1.gstatic.com\/images?q=tbn:ANd9GcSo1VaQUESgYrrIqW6_cZ1hBv8PzaOJn6YVUIYyReglT9oOJ8jX\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:50:29+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ich m\u00f6chte das dieser DrachschonBot ausgenoggt wird aller scheiss Twidder aller.<br>Mein Vader is dod und mei Schwester aller&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:54:31+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer soll gar nicht zu Hause sein&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T10:55:09+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote><blockquote>Hab mal aufm TS(?) aufgeschnappt, dass er mit Auto (der wo fuhr) bei Glatteis vors Tor gemeddelt ist, <br><\/blockquote>Zeitraum? Denn irgendwann hat er ja auch mal die Holzbarrikaden abgebaut. Vllt sind die<br><\/blockquote>Wei\u00df es wieder.<br>Die Aussage war in den allerersten Tagen vom TS(2017) und kam vom Gumpel von diesem Asta (beide Youtuber-Rang).<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:07:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Ich m\u00f6chte das dieser DrachschonBot ausgenoggt wird aller scheiss Twidder aller.<br>Mein Vader is dod und mei Schwester aller&#8230;.<br><\/blockquote>Was gibts dagegen zu meckern? Habe in TweetDeck eine extra Spalte daf\u00fcr und kann bequem den Thread lesen, ohne die Seite aufrufen zu m\u00fcssen und spare dem Herrn Marisu so wertvolle Bandbreite."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:08:42+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Nimmst ihm aber auch Gliggs und Werbeeinnahmen, von denen er Vodka in den Porschetank kippen k\u00f6nnte!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:09:29+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "aber das auto steht doch vor der schanze. wenn es kaputt w\u00e4re, h\u00e4tte das doch sicher jemand bemerkt. und gerade weil er betont es sei privatsache, ist das mit der steuer doch wahrscheinlicher. oder ein f\u00fchrerscheinentzug? genug beweise das er eine gefahr f\u00fcr sich und andere ist, gab es ja bei youtube."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:18:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wieso sollte das Auto vor der Schanze stehen? Das steht einget\u00fctet in der Garasch."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:34:17+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Es fehlt ihm schlicht und einfach die Koouln f\u00fcrs Auto.<br>Schei\u00df egal ob das Steuer, Versicherung, Reparatur, T\u00dcV oder Benzin ist.<br>Er kann mal wieder keine Rechnung in seinem Leben decken.<br>Jetzt ist es ja wieder mit dem Telefonanschluss soweit, bald dann WoW, Strom und Fressi.<br><br>Sp\u00e4testens dann ist auch wieder Posterverkauf angesagt."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:42:48+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer hat zehn Tagess\u00e4tze a 90 Euro aufgebrummt bekommenne. Gehen wir davon aus, dass er durch gl\u00fcckliche F\u00fcgungen bereits zwei bezahlt hat. Bleiben acht \u00fcbrig. <br><br>Das deckt sich ungef\u00e4hr mit der Aussage, dass sein Internet 1-2 Wochen &ldquo;gedrosselt&rdquo; ist, er also dem Internet komplett fernbleiben muss (seiner Logik nach). Er sitzt also aktuell f\u00fcr acht Tage ein."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:45:31+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Rainer im Knast, glaub ich irgendwie nicht.<br>Vorher rennt er zu seinen Nachbarn und fragt ob er sich was leihen kann und bl\u00f6d wie sie sind werfen sies ihm nach."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:50:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Solang nichts Gegenteiliges bewiesen wird, sitzt er ein! So!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:54:47+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "Konnte man nicht nachsehen ob er aktuell WoW zockt, bzw. da irgendwelche Erfolge freischaltet?!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:58:04+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157565652101\/asia-nudelreview-kartoffelnudeln-seetangchips\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157565652101\/asia-nudelreview-kartoffelnudeln-seetangchips<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/ce66c664abe2411160b482ea9d1e1c15\/tumblr_inline_olrvrmBHdG1t6h7l0_500.jpg\"><br><br>Ok, nur Nudelreview, weil Rainer im Knast sitzt."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:58:36+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Konnte man nicht nachsehen ob er aktuell WoW zockt, bzw. da irgendwelche Erfolge freischaltet?!<br><\/blockquote>Offenbar nutzt er einen neuen Char, bei Dalucas, Dranise und Dracinea oder wie auch immer die alle hei\u00dfen passiert nix."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T11:59:23+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "SOKO Drache ist er\u00f6ffnet ! <br><br><br>Klingelst\u00e4nder loide"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:00:50+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Rainer hat zehn Tagess\u00e4tze a 90 Euro aufgebrummt bekommenne. <br><\/blockquote>Bei 90 tagess\u00e4tzen gilt man als vorbestraft, deswegen hat er doch noch 60 Tage a 15\u20ac bekommen.<br>Vorbestraft ist er dennoch wegen der Falschaussage damals. Weil <strike>Strom<\/strike> Eidesstattliche. Aber daf\u00fcr war er ja schon ein Wochenende im Knast <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:01:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Auf meine Frage, ob er seit seinem letzten Tweet noch aufm TS abhing, kam auch nix. Das Puzzle vervollst\u00e4ndigt sich."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:02:53+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Konnte man nicht nachsehen ob er aktuell WoW zockt, bzw. da irgendwelche Erfolge freischaltet?!<br><\/blockquote>Offenbar nutzt er einen neuen Char, bei Dalucas, Dranise und Dracinea oder wie auch immer die alle hei\u00dfen passiert nix.<br><\/blockquote>Erfolge sieht man auf jedem Charakter, er spielt einfach nicht mehr. <br>Aber schlau wie Rainer ist hat er 3\u20ac gespart dank dem 3 Monats Abo."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:04:33+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Buddel mal jemand HerbiertBreidsamer und seine Dorfspione aus. Es wird Zeit herauszufinden ob der DracheN seinen Hort verlassen hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:07:51+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Unter mir steht ein Kommentar von Schnappi wo er sich wieder mal \u00e4u\u00dfert wie scheisse er doch die Nudelbeitr\u00e4ge von Streifi findet und das ihr doch alle die Kresse halten solltet; also nichts neues im Westen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:09:24+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ich w\u00e4re f\u00fcr drohnen\u00fcberwachung des altschauerbergs"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:12:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer hat zehn Tagess\u00e4tze a 90 Euro aufgebrummt bekommenne. <br><\/blockquote>Bei 90 tagess\u00e4tzen gilt man als vorbestraft, deswegen hat er doch noch 60 Tage a 15\u20ac bekommen.<br>Vorbestraft ist er dennoch wegen der Falschaussage damals. Weil <strike>Strom<\/strike> Eidesstattliche. Aber daf\u00fcr war er ja schon ein Wochenende im Knast <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/><br><\/blockquote>Aber es waren 10 Raten a 90 Euro. Irgendwie muss es ja noch wehtun!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:13:15+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Entweder das Fahrzeug wurde entstempelt oder der lappen is weg &#8230;.. &ldquo;Ich hab n Unfall ghabt und des is etzala brivadsache&rdquo; k\u00f6nnt ihr euch sonst noch wo hinschmieren. Ihr nehmt den Rainer alle viel zu ernst und das ist euer Problem!!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:15:35+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ja, Rainer ist im Knast"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:20:26+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ach das h\u00e4tte der Dicke doch irgendwo angek\u00fcndigt. Da h\u00e4tt er gsacht das er gar kein Inderned h\u00e4tte.<br><br>Aber wenn das so w\u00e4re dann w\u00e4re es nicht schlecht ich wei\u00df das is hier schon oft diskutiert worden aber im Knast ist sein leben geordneter als drausen.<br>Aber wenn er im Knast am Fresstisch damit anfangen w\u00fcrde von wegen: &ldquo;Wie?? Ihr kennt mich ned? Ich bin etzala der Drachenlord&rdquo; und mit seiner gro\u00dfen Fresse da w\u00fcrden ihn entweder n paar Arschf*** direkt hernehmen oder ihm wird im Knast so \u00fcbel die Pr\u00fcgel rausgeschmissen das er nicht mehr wei\u00df wo Oben und Unten ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:32:17+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Drache ist laut Ariella, Baby Chrizzy und Co. im RL (zumindest Anfangs) unerwartet sch\u00fcchtern und zur\u00fcckhaltend. <br>Es w\u00fcrde also schon 2-3 Tage dauern, bis er aufs Maul und\/oder seinen ersten Arschfick verpasst bekommt."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:38:20+01:00",
        "username": "ReinerWunkler",
        "text": "<blockquote>Brechend: Rita hat einen FB Status raus gehauen, in dem es um Lord geht!!<br><br>#changesarecoming<br><\/blockquote>Ja&#8230;?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:40:08+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Drache ist laut Ariella, Baby Chrizzy und Co. im RL (zumindest Anfangs) unerwartet sch\u00fcchtern und zur\u00fcckhaltend. <br>Es w\u00fcrde also schon 2-3 Tage dauern, bis er aufs Maul und\/oder seinen ersten Arschfick verpasst bekommt.<br><\/blockquote>Als ob dem jemanden an den Arsch will, so verzweifelt sind nicht mal Dauerknackis. Aber wirkliche Indizien, dass er einsitzt gibts nicht? Er k\u00f6nnte genau so gut auch bei EyMalla sein und ein LetsPlayala aufnehmen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:40:49+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Ich hab es schon tausend mal gesagt, aber ich sag es gerne nochmal, Spa\u00dfv\u00f6gel die keine richtigen Knastis sind, wie etzala Rainer, die kommen in eine gesonderte JVA. Da sind dann nur so Lappen die wegen Schwarzfahren in der Bahn, oder Ladendiebstahl sitzen, selbst im echten Knast w\u00fcrde Rainer doch sterben."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:45:41+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Bei Rainers Auto halte ich es f\u00fcr nicht unwahrscheinlich, dass es ihm einfach weggepf\u00e4ndet wurde. <br>Erinnert sich noch wer an die Berichterstattung von seiner Verhandlung? Dort soll er ja gesagt haben, dass &ldquo;noch einiges auf ihn zukommt&rdquo;. Mit den 15k wird es also nicht getan sein. Wie denn auch? Seine Ein- und eigentlich ja auch Ausgabensituation ist ja seit Jahren unver\u00e4ndert. <br>Die Gl\u00e4ubiger holen sich was sie brauchen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:57:33+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "So absurd das vl klingt, aber ein l\u00e4ngerer Knastaufenthalt w\u00e4re eine Chance f\u00fcr ihn.<br><br>Geregelter Tagesablauf, soziale Kontakte (lel), und die M\u00f6glichkeit eine Ausbildung zu machen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T12:59:26+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Klar, bestimmt w\u00fcrde ihn dann voll den Motivationsschub bekommen und er h\u00e4tte seinen vom-Knasti-zum-Million\u00e4r-Moment."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:01:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "N paar Tage in Bau um sich so den finanziellen Spielraum f\u00fcr das neue Zelad und Leds Blay Aller zu sichern? Absoluter Rainer-Move."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:02:52+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Drache ist laut Ariella, Baby Chrizzy und Co. im RL (zumindest Anfangs) unerwartet sch\u00fcchtern und zur\u00fcckhaltend. <br>Es w\u00fcrde also schon 2-3 Tage dauern, bis er aufs Maul und\/oder seinen ersten Arschfick verpasst bekommt.<br><\/blockquote>Als ob Drache es wagen w\u00fcrde vor den Zellengenossen Murat und Vitali nur einmal das Maul zu weit aufzumachen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:04:28+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>So absurd das vl klingt, aber ein l\u00e4ngerer Knastaufenthalt w\u00e4re eine Chance f\u00fcr ihn.<br><br>Geregelter Tagesablauf, soziale Kontakte (lel), und die M\u00f6glichkeit eine Ausbildung zu machen.<br><br><br><\/blockquote>Es ist jetzt halt nicht unbedingt das Harfespiel, das man in der Haft vermittelt bekommt. <br>Rainer ist doch sowieo schon ein Klein- und Kleinstganove, Goran und \u00d6mer w\u00fcrde ihm doch blo\u00df das n\u00f6tige Werkzeug mit auf den Weg geben das er braucht um sein kriminelles Potenzial auszusch\u00f6pfen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:04:48+01:00",
        "username": "hodensalat",
        "text": "<blockquote><blockquote>Drache ist laut Ariella, Baby Chrizzy und Co. im RL (zumindest Anfangs) unerwartet sch\u00fcchtern und zur\u00fcckhaltend. <br>Es w\u00fcrde also schon 2-3 Tage dauern, bis er aufs Maul und\/oder seinen ersten Arschfick verpasst bekommt.<br><\/blockquote>Als ob Drache es wagen w\u00fcrde vor den Zellengenossen Murat und Vitali nur einmal das Maul zu weit aufzumachen. <br><\/blockquote>Sp\u00e4testens beim Busbauen"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:05:26+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Ich hab es schon tausend mal gesagt, aber ich sag es gerne nochmal, Spa\u00dfv\u00f6gel die keine richtigen Knastis sind, wie etzala Rainer, die kommen in eine gesonderte JVA. Da sind dann nur so Lappen die wegen Schwarzfahren in der Bahn, oder Ladendiebstahl sitzen, selbst im echten Knast w\u00fcrde Rainer doch sterben. <br><\/blockquote>Das ist nicht so.<br>Ersatzhaft ist wie eine normale Haft. Keine Sonderunterbringung etc.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:09:38+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "wasn nu mit dem riter-posting?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:16:33+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Wow drei Seiten Gebrabbel \u00fcber nichts. hier kann zu."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:17:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "nur doofe ank\u00fcndigungskinder hier"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:21:57+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Rainer soll einfach so akzeptiert haben in den Knast zu gehen ohne vorher wieder ordentlich Spam betrieben zu haben?<br><br>Dem ist ja schon damals die Muffe weil Strom gekommen und er hat gleich mal seine ganzen Youtubekollegen mobilisiert + seinen Schutzwall zum Wohle der Einnahmen niedergerissen und einen Posterverkauf gestartet.<br><br>Da glaubt ihr echt, dass er in den letzten Tagen alle Einnahmequellen versiegen l\u00e4sst und mit nem <strike>Schulterzucken<\/strike> schiefen selbstgef\u00e4lligen Grinsen sagt:<br><i>Geh ich hald etzadla in den Gnast<\/i><br><br>Rainer ist schon ein unbeschreiblich beschr\u00e4nkter Charakter, aber er w\u00fcrde mit allen Mitteln versuchen in der Schanze zu bleiben, selbst wenn das hei\u00dfen w\u00fcrde Rudis Holzkreuz zu versetzen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:22:27+01:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>wasn nu mit dem riter-posting?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:24:58+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>nur doofe ank\u00fcndigungskinder hier<br><\/blockquote>Schau doch einfach selber auf FB nach. Gut, brauchst du nicht mehr, bei den Account den ich kenne ist das letzte Posting von Oktober 2016."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:26:06+01:00",
        "username": "Rudiger_Winkler",
        "text": "<blockquote><blockquote>wasn nu mit dem riter-posting?<br><\/blockquote><\/blockquote>Er hat euch eh nur trolliert, spast."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:26:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Rainer soll einfach so akzeptiert haben in den Knast zu gehen ohne vorher wieder ordentlich Spam betrieben zu haben?<br><\/blockquote>Irgendwann resigniert auch ein Rainer. Wenn st\u00e4ndig alles auf einen einprasselt wie Regen, wird man m\u00fcrbe und sieht den Knast als &ldquo;neue Herausvorderuhng, die mich weidabringd&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T13:40:08+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Rainer soll einfach so akzeptiert haben in den Knast zu gehen ohne vorher wieder ordentlich Spam betrieben zu haben?<br><\/blockquote>Irgendwann resigniert auch ein Rainer. Wenn st\u00e4ndig alles auf einen einprasselt wie Regen, wird man m\u00fcrbe und sieht den Knast als &ldquo;neue Herausvorderuhng, die mich weidabringd&rdquo;.<br><\/blockquote>Bei normalen Menschen w\u00fcrde ich da voll zustimmen, aber Rainer?<br><br>Seit Jahren prasselt ein Shitstorm aus dem Internet auf ihn ein, der sich bis in sein reales Leben ausgebreitet hat.<br>Seine Bude verranzt, er steckt bis zum Mondxicht in Schulden, hatte keinen Strom und Bekannte sowie Familie hasst ihn.<br><br>Und er sitzt immer noch da und schreit, dass er unbesiegt ist.<br>Jetzt k\u00f6nnte man sagen, dass er das Ganze nur nach au\u00dfen macht, aber innerlich schon lange anders denkt.<br>Aber Videos wie der letzte DragonMonday zeigen, dass er seine L\u00fcgenkonstrukte f\u00fcr 100% voll nimmt.<br><br>Rainer hasst Herausforderungen, folglich w\u00fcrde er sich auch keiner Stellen, vor allem nicht dem Knast."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T14:23:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Stellenanzeige im Wochenblatt Markt Emskirchen<br><br><img src=\"http:\/\/img5.fotos-hochladen.net\/uploads\/breitsamerkpi36fs0hb.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T16:39:12+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32728845\/rita.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T16:41:07+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Riter Kommentar<br><\/blockquote>= Fake <br><br>als ob <br><br><br>Ergebnis: lel"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T16:42:38+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Wiggdor schon wieder am pushen: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/syH93B16AG8?t=4m35s\">https:\/\/youtu.be\/syH93B16AG8?t=4m35s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T16:44:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ohne Link nur Feek"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T16:49:24+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Sie hat es gel\u00f6scht nachdem wie erwartet zig Haider kommentiert haben. K\u00f6nnt ja gerne den Sackerb\u00f6rg anrufen, vllt holt er's noch mal raus. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T16:51:26+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Quatsch. Ich habe auf ihrer FB Seite geschaut als das Ger\u00fccht erstmalig aufkam, und da war nichts. Ausserdem viel zu gute Rechtschreibung."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T16:53:37+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "okay \u00fcberf\u00fchrt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><img src=\"https:\/\/scontent-lga3-1.cdninstagram.com\/t51.2885-15\/s640x640\/sh0.08\/e35\/c0.0.844.844\/13643485_753930531415836_1813666494_n.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:02:57+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<blockquote>Stellenanzeige im Wochenblatt Markt Emskirchen<br><br><\/blockquote>Qualit\u00e4ts- und Hygienebewustsein trifft genau sein Profil."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:07:05+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Rainer hockt zuhause mit seinem gedrosselten Internet. #realtack"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:07:10+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Wiggdor schon wieder am pushen: <a href=\"https:\/\/youtu.be\/syH93B16AG8?t=4m35s\">https:\/\/youtu.be\/syH93B16AG8?t=4m35s<\/a> [youtu.be]<br><\/blockquote>Iblali kriegt langsam aber sicher den Status Ehrenmann.Die kleinen, stetigen Nadelstiche triggern ihn."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:26:57+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hatte nach dem Umzug nur einen Surfstick mit Volumen, gibts bei 1&amp;2 vorab um den Kunden bei Laune zu halten, bis die richtige Leitung aktiviert wird. Volumen nat\u00fcrlich innerhalb von 2 Tagen aus Unachtsamkeit verballert. Danach: 1 Minute Jutub auf 144p zu laden dauert 3 Minuten.<br><br>ADS Rainer wird derzeit \u00fcberhaupt nix in Videoform mitbekommen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:33:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote>Hatte nach dem Umzug nur einen Surfstick mit Volumen, gibts bei 1&amp;2 vorab um den Kunden bei Laune zu halten, bis die richtige Leitung aktiviert wird. Volumen nat\u00fcrlich innerhalb von 2 Tagen aus Unachtsamkeit verballert. Danach: 1 Minute Jutub auf 144p zu laden dauert 3 Minuten.<br><br>ADS Rainer wird derzeit \u00fcberhaupt nix in Videoform mitbekommen.<br><\/blockquote>Er hat nicht gezahlt. Das ist alles."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:34:34+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Und wie die Postersaison kommen wird&#8230; Notfalls neue Drachenboxen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:37:26+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Er hat nicht gezahlt. Das ist alles.<br><\/blockquote>Ich wei\u00df. Ich beschrieb nur, wie sich eine Drosselung auf Videos schauen auswirkt.<br><br>aber um an seinen 10 B\u00fcchern weiterzuschreiben, braucht er ja kein Internet. Vielleicht macht ihm das aber dann die Verletzung zu nichte und Ruiner g\u00f6nnt sich mal a weng Auszeit vom ganzen TIppen und SchReHola. Die hat er sich verdient.<br><br><br><br>e: <a href=\"http:\/\/www.popp-feinkost.de\/\">http:\/\/www.popp-feinkost.de\/<\/a> [popp-feinkost.de]<br><br>Jede Essenslieferung an den Fetten jetzala Brodakktblehsmend!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:44:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "Ja, ist plausibel. Sollten ja auch langsam mal fertig werden. Er hat \u00fcbrigens 384kbit down und upstream. Das sollte noch reichen, um all das, was ihn so triggert, mitzubekommen. :&gt;<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:50:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Freu mich auf den Moment wenn die &ldquo;Arbeiten&rdquo; abgeschlossen sind und er angeblich im Glasfaser-Zeitalter angekommen sein soll. Ich zitiere: \"Genau und <b>du hast Glasfaser im haus an dem Gearbeitet wird<\/b>? komm h\u00f6r auf zu labern Junge geh lieber ind schul\".<br><br>Also ab M\u00e4rz ruckelfreie HD-Streams auf Junau \\o\/"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T17:57:38+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "Mit dem Rita Post hattet ihr mich kurz. Dann ist mir aufgefallen das dort Satzzeichen benutzt werden. Also: <b>FAKE<\/b>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:08:05+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "Die sollten die Leute die ihre Rechnungen nicht bezahlen ins 56k Zeitalter zur\u00fcckdrosseln. 0,3 Mbit up und downstream ist viel zu viel. F\u00fcr Youtube in 480p reicht das wahrscheinlich sogar."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:08:06+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Iblali neuer bester Mann im Game, immer weiter so <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:20:52+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Das Roast Yourself hat iBlali ja etzad schon mal im Voraus f\u00fcr Drache \u00fcbernommen, weil von Rainer au\u00dfer L\u00fcgen eh nichts zu erwarten war. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:24:17+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Er hat \u00fcbrigens 384kbit down und upstream.<br><\/blockquote>Heribert wieder mal am schei\u00dfe labern<br><br><a href=\"https:\/\/www.wieistmeineip.de\/ratgeber\/dsl\/adsl\/\">https:\/\/www.wieistmeineip.de\/ratgeber\/dsl\/adsl\/<\/a> [wieistmeineip.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:26:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20170516-121544",
        "text": "<blockquote><blockquote>Er hat \u00fcbrigens 384kbit down und upstream.<br><\/blockquote>Heribert wieder mal am schei\u00dfe labern<br><br><a href=\"https:\/\/www.wieistmeineip.de\/ratgeber\/dsl\/adsl\/\">https:\/\/www.wieistmeineip.de\/ratgeber\/dsl\/adsl\/<\/a> [wieistmeineip.de]<br><\/blockquote>Pimmelberger mal wieder keine Ahnung."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:29:08+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "Behauptest du jetzt tats\u00e4chlich das Rainer eine Symmetrische DSL Leitung hat?<br><br>Du weiSSt schon das man daf\u00fcr idR extra zahlt oder"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:32:13+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Bei der Drosselung wird's vermutlich erst symmetrisch"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:42:55+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/iKL0K2v.png\"><br><br>Ban bei Falschmeldung!<br><br>W\u00fcrde mich freuen, wenn der Wal die letzte Instanz des Drachengames werden w\u00fcrde.<br>Ist aber wohl zu sehr damit besch\u00e4ftigt ihre Speckfalten wachsen zu lassen und Hundis in Afghanistan auf Faceschrott zu unterst\u00fctzen.<br><br>Rest in PiSS, Winklers.<br><br>PS: Der Dreck kommt mir bekannt vor."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:53:25+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Seine Verwandschaft wei\u00df nun Bescheid. Lel , als ob es die ganzen Penners scheren w\u00fcrde, was der Butterklumpen macht"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T18:59:52+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/QUa1cAz.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:06:56+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "ok ist doch echt"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:13:55+01:00",
        "username": "Rattenjunge",
        "text": "<b>Echte<\/b> Posts von Riter sehen \u00fcbrigens so aus:<br><br><img src=\"https:\/\/www2.pic-upload.de\/img\/32729888\/ritafacebookausschnitt.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:16:43+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Hat sie sich halt verbessert. Hat Rainer doch auch im Lesen und Schreiben."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:17:21+01:00",
        "username": "Hurdak",
        "text": "&#8230;alter seid ihr h\u00e4ngeblieben !!!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:20:06+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Musste bei dem FreSSe alle-Fake leicht schnaufen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ob Blu schon als Fer<strike>tig<\/strike>delasagne auf einem winklerschen Teller gelandet ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:23:27+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Ist Riter eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:23:40+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Bei der Drosselung wird's vermutlich erst symmetrisch<br><\/blockquote>Warum drosselt Frau S. oder P. oder wer auch immer ihm mittlerweile sein Fressi Fressi vorbeibringt nicht etwas seine &ldquo;Lebensmittelleitung&rdquo;, damit der Junge mal ein bissel abspeckt"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:24:08+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Also, ich habe eben mit trickle mal meine Leitung auf 48kbyte\/s gedrosselt - Youtubevideos in 144p zu schauen ging sogar relativ problemlos."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:25:14+01:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Ich hab so meine Zweifel an der Authentizit\u00e4t des Riter'schen Posts. Wenn sie sich von Haidern bel\u00e4stigt f\u00fchlt, warum l\u00f6scht sie dann nur den einen Post und stellt nicht ihr ganzes Profil auf privat? Hat Ramoner doch auch hingekriegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:25:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Musste bei dem FreSSe alle-Fake leicht schnaufen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>Ob Blu schon als Fer<strike>tig<\/strike>delasagne auf einem winklerschen Teller gelandet ist? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><\/blockquote>Dazu m\u00fcsste Rainer das Pferd ausweiden, pr\u00e4parieren, die Lasagne zubereiten und so weiter. Was haben all diese Dinge gemeinsam? Sie sind &ldquo;Arbeit&rdquo;.<br>Und was ist das, was Rainer Winkler mit Abstand am aller meisten hasst, noch mehr hasst als das Regenbogenschaf, Dorian und iBlali zusammen? Richtig Arbeit, merkste selbst oder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:26:51+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "&ldquo;Unf\u00e4hr&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:30:48+01:00",
        "username": "MyStreaminyourStream",
        "text": "Selbst Riter oder Roiner kriegen es noch auf die Kedde, den Altschauerberger Dorfschlachter anzurufen, um die Reste zu Met(t) zu verarbeiten."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:30:58+01:00",
        "username": "Herr Immer",
        "text": "Du glaubst doch nicht im Ernst, dass Rainer ein Pferd ausweidet und pr\u00e4pariert, wenn er Hunger hat. Er schneidet ein paar Streifen vergammelndes Fleisch aus Blue und br\u00f6selt sich das auf ne Fertiglasagne aus der Rewe, wahlweise auch \u00fcber K\u00e4semakkaroni. Das kriegt er hin, vor allem wenn er Hunger hat und das Geld nur f\u00fcr 1 Lasagne reicht, er aber gern 2 essen m\u00f6chte."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:33:29+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Rainer dann also etzala ein Zom<b>bi<\/b>?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:37:16+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157565652101\/asia-nudelreview-kartoffelnudeln-seetangchips\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157565652101\/asia-nudelreview-kartoffelnudeln-seetangchips<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br>Ok, nur Nudelreview, weil Rainer im Knast sitzt.<br><\/blockquote>Eine Sache noch. Erst gestern wollte ich noch anmerken &ldquo;Wann kommen mal wieder Asianudel-Reviews&rdquo;. Und heute schon da. Nice <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:47:54+01:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Hat man eigentlich von Rainer seit gestern irgendein Lebenszeichen vernommen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T19:51:15+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Man sieht bei Riters (echten) Posts ganz gut dass das kleine Reinerle sich da 'ne dicke Scheibe f\u00fcr sein eigenes unterentwickeltes Argumentationsverhalten abgeschaut hat - sofort pomp\u00f6s aufplustern, alles leugnen (du wei\u00dft nicht wie es in mir aussieht, Riter war immer nur ein Charakter, a rightger betess Truckerfucker wei\u00dftscho!) und f\u00fcr alle m\u00f6glichen Sachen rechtfertigen, die gar nicht zur Debatte standen. W\u00fcsste gerne ob Rudi da besser war oder das einfach nur \u00fcber sich ergehen lie\u00df und diesen Einfluss auf den klanen Bua zugelassen hat."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T20:10:20+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Na habter wieder nur schei\u00dfe hier reingerotzt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T20:13:10+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Gerade die Dame des Hauses entdeckt, Rainer bei Stern.de naigeschmaaa\u00dft<br><br><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170222\/fpvewubr.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T20:32:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>a rightger betess Truckerfucker <br><\/blockquote>lel 10 \/ 10 Klingelst\u00e4ndern"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T20:42:18+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Na habter wieder nur schei\u00dfe hier reingerotzt?<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:01:56+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Na habter wieder nur schei\u00dfe hier reingerotzt?<br><\/blockquote>Was w\u00e4re denn ihrer Meinung nach ein Ad\u00e4quates Diskussionsthema?<br>Habe Fragen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:12:13+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Da der Rainer immer irgendwie durchkommt und es gebacken kriegt zu \u00fcberleben, was meint ihr wie er die Einschmelzung der Erde umgeht, sobald die Sonne in 4mrd. Jahren ein roter Riese ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:13:50+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Na habter wieder nur schei\u00dfe hier reingerotzt?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.dwdl.de\/images\/110896125188801.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:20:57+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kreC6iE-IUw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kreC6iE-IUw<\/a> [youtube.com]<br>ab 1:55"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:27:15+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kreC6iE-IUw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kreC6iE-IUw<\/a> [youtube.com]<br>ab 1:55<br><\/blockquote>Das Video ist unsehbarer Abfall.<br>Meine Empfehlung: nicht zu empfehlen"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:32:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote>Na habter wieder nur schei\u00dfe hier reingerotzt?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.dwdl.de\/images\/110896125188801.jpg\"><br><\/blockquote>Hallo Ede."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:37:16+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5S67s8WIAAgu0B.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:40:53+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Wasserleichen-Lord???"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:42:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Richtiger Kuschelb\u00e4r. Woher ist das? Snap? Tumblr?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:45:18+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "aus fr\u00fcherem seggsschreiben sch\u00e4tze ich<br><br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/834497459137216514\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile\/status\/834497459137216514<\/a> [twitter.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:45:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Sieht ziemlich tot aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T21:46:17+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote>Wasserleichen-Lord???<br><\/blockquote>10 Points to gryffindor"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T22:08:28+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZehMkoe.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T22:14:44+01:00",
        "username": "Abradolf_Lincler",
        "text": "<blockquote>Drache ist laut Ariella, Baby Chrizzy und Co. im RL (zumindest Anfangs) unerwartet sch\u00fcchtern und zur\u00fcckhaltend. <br>Es w\u00fcrde also schon 2-3 Tage dauern, bis er aufs Maul und\/oder seinen ersten Arschfick verpasst bekommt.<br><\/blockquote>Bei den aufgez\u00e4hlten handelt es sich allerdings um Weibsvolk, bei denen sich Ungefickt_Offiziell immer erst ein wenig zur\u00fcckh\u00e4lt, da er keine Ahnung davon hat wie man mit Frauen umgeht von denen er sich ein kleines Stelldichein erhofft.<br><br>Wie man bei seinen Streams und den Besuchen mitbekommen hat, hat er bei Kerlen wenig Hemmungen sich profilieren zu wollen.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T22:18:07+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Kann es sein, dass er abgenommen hat?"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T22:18:57+01:00",
        "username": "Kulturkapital",
        "text": "<blockquote>Wie man bei seinen Streams und den Besuchen mitbekommen hat, hat er bei Kerlen wenig Hemmungen sich profilieren zu wollen.<br><br><\/blockquote>Weil er ein paar 13-j\u00e4hrigen hinterherschnauft?<br>Vor nem erwachsenen Mann kuscht Rainer!"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T22:31:50+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Kann es sein, dass er abgenommen hat?<br><\/blockquote>Ist angeblich aus alten seggsschreiben, also nein."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T22:54:48+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Iblali neuer bester Mann im Game, immer weiter so <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Diese Jutjuber sind als Menschenschlag ja alle feige wie Schei\u00dfe.<br>Immer sch\u00f6n vorsichtig, blo\u00df nix Falsches sagen, lieber leisetreten und Kreide fressen, sonst f\u00e4llt man noch in Ungnade und dann gehen die Abos zur\u00fcck und die Fjuhs und aus ists mit den leichtverdienten Schekeln.<br><br>Deshalb konnte Reiner sich da auch die ganze Zeit reindr\u00e4ngeln und aufspielen und 1 gro\u00dfes M0wl riskieren - von diesen eierlosen Schleimern hat ja keiner das R\u00fcckgrat, ihm mal die Wacht anzusagen.<br><br>Aber etzadla hat einer von diesen minderbemittelten Leck\u00e4rschen endlich gepeilt, dass es v\u00f6llig ungef\u00e4hrlich ist, auf Reiner rumzuhacken - weil Reiner halt keine Lobby hat, keine Verb\u00fcndeten, keine Sympathisanten, erst recht keine Fanbase. <br>Er ist wirklich ganz genau wie damals die fette, verpickelte Streberleiche aus der 9b, die immer so leicht nach Pisse gestunken hat. Das absolute Opfer.<br><br>Das letzte Glied in der Nahrungskette. Auf dem d\u00fcrfen sogar solche Betalauchis wie Viggdor noch rumhacken und ernten daf\u00fcr nicht etwa Kritik, sondern noch johlenden Applaus von ihren F\u00e4ns, die es genau wie Viggdor halt einfach nicht lassen k\u00f6nnen, sich diebisch dar\u00fcber zu freuen, dass endlich, endlich mal nicht sie, sondern jemand anders ganz unten liegt. <br><br>tl;dr: Iblali neuer bester Mann im Game, immer weiter so."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:00:57+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Unf\u00e4hr&rdquo; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Ist feek, du Maske. Ein echter Winkler w\u00fcrde &ldquo;unf\u00e4her&rdquo; schreiben."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:02:01+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Wow, ein Iblali zieht sich ne bekackte Per\u00fccke \u00fcber, malt sich n Bart, spackt zu unlustigen Rainerzitaten ein wenig rum und auf LS wird sowas im Jahr 2017 gefeiert und bejubelt. Kann echt zu hier&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:04:09+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZehMkoe.png\"><br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/www.theforce.net\/swtc\/Pix\/dvd\/zs\/rotj\/unmasked3.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:04:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "@DRichterEhMalla<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5TJU0GWAAEMY4r.jpg\"><br><br>Es geht immer noch schlimmer. Nicht nur unsympathisch sein sondern auch so aussehen."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:06:46+01:00",
        "username": "Hexley",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kreC6iE-IUw\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=kreC6iE-IUw<\/a> [youtube.com]<br>ab 1:55<br><\/blockquote>Wow, er tr\u00e4gt das vor als w\u00e4re es was weltbewegendes. Dabei geht es nur um einen umgefallenden <strike>Sack Reis<\/strike> Fettsack."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:30:59+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>@DRichterEhMalla<br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5TJU0GWAAEMY4r.jpg\"><br><br>Es geht immer noch schlimmer. Nicht nur unsympathisch sein sondern auch so aussehen. <br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/fs5.directupload.net\/images\/170222\/po2y9kex.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:33:11+01:00",
        "username": "VudiRoeller",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schwabbelbanzer\/status\/834178041970561025\">https:\/\/twitter.com\/Schwabbelbanzer\/status\/834178041970561025<\/a> [twitter.com]<br><br>Ruiner erz\u00e4hlt mal wieder von seinen gef\u00e4hrlichen Kicks."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:40:50+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Ach Rainer, ja damals, damals hast du deine Deckung fallen lassen und die Kiddies sind gerannt weil sie wussten, dass du sie auf der Stelle umhauen wirst. Ja und heute? Heute humpelst du vor deiner T\u00fcr rum, wirfst St\u00f6ckchen und l\u00e4sst dich von 17Jahre alten Kindern mit Teleskopst\u00f6cken verpr\u00fcgeln. Au\u00dferdem schiebst du dir Dinge in deinen Fettarsch&#8230;&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:45:20+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was Droll.sagt.<br><br>Wohl gew\u00e4hlte Worte! <br>Rainer der hier mitliest wird leider mangels kognitiven F\u00e4higkeiten in Kombination mit der degenerativen Kleingeistigkeit niemals erfahren was in deinem Text gestanden hat. <br><br>Somit nur belustigung f\u00fcr die Drolle????"
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:48:44+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Wow, ein Iblali zieht sich ne bekackte Per\u00fccke \u00fcber, malt sich n Bart, spackt zu unlustigen Rainerzitaten ein wenig rum und auf LS wird sowas im Jahr 2017 gefeiert und bejubelt. Kann echt zu hier&#8230; <br><\/blockquote>Da steht Wahrheit. <br>Bussi auf Eichel, euer Big T."
    },
    {
        "time": "2017-02-22T23:48:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Alder, ist f\u00fcr jeden Menschen der tats\u00e4chlich Kampfsport praktiziert immer wieder im wahrsten Sinne des Wortes ein Schlag ins Gesicht. Gehe jetzt mit Wut im Bauch schlafen.<br>H\u00e4ng dich weg du l\u00fcgender Hurensohn, du hast nicht einmal ein d\u00fcrres 60kg M\u00e4nnlein umwerfen k\u00f6nnen das sich nicht wehrt.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T00:04:04+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wow, ein Iblali zieht sich ne bekackte Per\u00fccke \u00fcber, malt sich n Bart, spackt zu unlustigen Rainerzitaten ein wenig rum und auf LS wird sowas im Jahr 2017 gefeiert und bejubelt. Kann echt zu hier&#8230; <br><\/blockquote>Da steht Wahrheit. <br>Bussi auf Eichel, euer Big T.<br><\/blockquote>Weil halt \u00fcber die Zeit nur Spasuten herkamen, wegen dem Lard. Nun hammwer den Dreck. Damals noch alles kommod wie ein gem\u00fctliches Wohnzimmer, nun wie ein Regionalexpress mit versp\u00e4tung zu nem Justin B. Konzert. <br><b>Schau sie dir doch an die SPASTIKER mit kn\u00f6chelfreien Hosen die da auftauchen. KOMPLETTER ABSCHAUM und ABFALL<\/b><br><br><img src=\"https:\/\/i.warosu.org\/data\/vr\/img\/0014\/01\/1392196666064.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T00:14:51+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Es geht nicht darum, was iBlali sagt, sondern dass es iBlali sagt. F\u00fcr Rainer ist das nach wie vor eine Art Gott, da nur Youtuber was z\u00e4hlen. Von daher eine naise Sach. Das &ldquo;ist mir egal&rdquo; ist alles nur Gelaber. Sein ganzes Weltbild kreist um Youtube."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T00:29:43+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "<blockquote>Wow <strike>drei<\/strike> 2619 Seiten Gebrabbel \u00fcber nichts. hier kann zu.<br><\/blockquote>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T00:30:47+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wow <strike>drei<\/strike> 2619 Seiten Gebrabbel \u00fcber nichts. hier kann zu.<br><\/blockquote><\/blockquote>#SOistES<br><br>drecks Kuchen &amp; Iblali Fans hier.<br><br>L\u00d6SCHT EUCH!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T00:44:40+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Verpissimus Prime."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T01:32:00+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/drachedickebackent7p89.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T01:33:36+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Es geht nicht darum, was iBlali sagt, sondern dass es iBlali sagt. F\u00fcr Rainer ist das nach wie vor eine Art Gott, da nur Youtuber was z\u00e4hlen. Von daher eine naise Sach. Das &ldquo;ist mir egal&rdquo; ist alles nur Gelaber. Sein ganzes Weltbild kreist um Youtube.<br><\/blockquote>Alles richtig.<br>\u00c4ndert halt auch nichts an der Tatsache, dass diese ganzen Jutjuber aber sowas von Abschaum sind.<br>Reiner kreist um Jutjub wie die Schmei\u00dffliege um den Schei\u00dfhaufen. Und man wei\u00df wirklich nicht, wovor man sich mehr ekeln soll."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T01:40:57+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Ich kann mit den ganzen Youtubern absolut nichts anfangen, auch nichts mit LetsPlays und kann nicht verstehen, wie die &ldquo;j\u00fcngere Generation&rdquo; was daran findet. Dieser Zeitenwandel ist aber ganz normal. Soll man Youtuber verurteilen? <strike>Youtube- und Youtuberkritik<\/strike> Keine Ahnung. Einfach zu sagen &ldquo;lol nichts aus ihrem Leben gemacht&rdquo;, halte ich f\u00fcr verfehlt, hier sind sicher nicht alle \u00dcberleister. Wer Spa\u00df an seinem Hobby hat, bitte sehr, manche haben es technisch offenbar drauf. Richtig ist: Es ist irgendwie erb\u00e4rmlich, dass man mit so seichtem Content so viel Geld machen kann, aber das war ja schon im TV nicht anders. Wobei ich den Eindruck habe, dass YT nochmal seichter ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T01:43:01+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Schlaf gut unge"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T03:49:40+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Schlaf gut Ruse der wo Rainer erneut die Br\u00fcgel rausgeworfen hat <br><br>Schlaf gut RBS der wo hier noch immer jedes Wort verfolgt. #liebe"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T04:23:09+01:00",
        "username": "t4q0",
        "text": "Wir sind nicht die Zielgruppe vom lieben Viktor, wenn man das mal akzeptiert hat muss man ihm einfach zugute halten dass der Typ genau wei\u00df was er tut, auch in Hinblick auf das Rainer-Video. Drache wurde pr\u00e4zise und gekonnt vernichtet. Er hat sich vor allem mehr \u00fcber den Lard informiert als man es von einem klar denkenden Menschen erwarten sollte. Ihr seid ja offensichtlich nur anderer Meinung weil man stur alles Schei\u00dfe finden muss was von Jutubern kommt.<br><br>Schlaf gut in der Erzwingungshaft, Rainer. Schlaf gut mit deinem Millionen von Jutub Cash, Viktor."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T06:10:01+01:00",
        "username": "Dracheskalation",
        "text": "<blockquote>Qualit\u00e4tswand<br><\/blockquote>DrOll bester content in diesem Thread."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T06:23:47+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Wie viel verdient iBlali eigentlich so? Geh\u00f6rt ihm seine Wohnung selber? Und meint ihr er ist bi?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T06:44:38+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "ca. 6oo,000 im Jahr, ja, vieleicht"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T07:03:52+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Mehr als du in deinem ganzen Leben, du Kagg<strike>nazi<\/strike>revoluzzer"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T07:23:02+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "<blockquote>Wir sind nicht die Zielgruppe vom lieben Viktor<br><\/blockquote>Wenn er jetzt stetig weiter liefert, dann schon irgendwie, oder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T08:18:10+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wir sind nicht die Zielgruppe vom lieben Viktor<br><\/blockquote>Wenn er jetzt stetig weiter liefert, dann schon irgendwie, oder?<br><\/blockquote><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/Ogu3Q3Z.png\"><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:12:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schwabbelbanzer\/status\/834178041970561025\">https:\/\/twitter.com\/Schwabbelbanzer\/status\/834178041970561025<\/a> [twitter.com]<br><br>Ruiner erz\u00e4hlt mal wieder von seinen gef\u00e4hrlichen Kicks. <br><\/blockquote>Wenn man Vollkontakt-Kamfsport betreibt ist man in jedem Fall darauf angewiesen, dass der Trainingspartner eben nicht permanent voll durchzieht, man will ja zusammen lernen und besser werden, das geht nicht wenn man dauernd ne gebrochene Nase oder geprellte Rippen hat. Das gilt schon beim relativ ungef\u00e4hrlichen Technik\u00fcben und Drillen, nochmehr dann beim Sparring.<br><br>Falls Ruiner tats\u00e4chlich irgendwann mal sowas \u00e4hnliches wie Kampfsport gemacht hat (lel) kann ich mir etzadla gut vorstellen, dass wirklich sehr schnell niemand mehr Bock hatte mit ihm zu trainieren, halt nicht aus Angst sondern weil er komplett behindert ist und schon bei den einfachsten \u00dcbungen draufgeholzt hat wie der letzte Assi. Sein schon damals gut geschultes Realit\u00e4tsverweigerer-Hirn hat das dann halt einfach umgedeutet, und schon war er nichtmehr der zappelnde K\u00f6rperklaus sondern hatte einfach den Kampfsport so schnell gemeistert, dass sich niemand mehr mit ihm messen wollte.<br><br>zu lang, nicht gelesen: Wer im Kampfsport beim Training so hart zulangt dass die Leute nichtmehr mit ihm trainieren wollen hat wahrscheinlich einen Schienennagel im Gehirn."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:26:17+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "drainer hat niemals kampfsport gemacht. du h\u00e4ttest dir den text also sparen k\u00f6nnen.<br><br>e er war maximal 1 mal beim training, hat gemerkt das man sich anstrengen (arbeiten) muss und direkt wieder die lust verloren. es ist drainer verdammte aggst!<br>warst du schomal irgendwo angemeldet? so ein training besteht nicht nur aus draufhauen, jonge."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:30:21+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>drainer hat niemals kampfsport gemacht. du h\u00e4ttest dir den text also sparen k\u00f6nnen.<br><\/blockquote>!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:31:03+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Wer tats\u00e4chlich dar\u00fcber auch nur nachdenkt das <br>der Fette je auch nur an Kampfsport gedacht hat,<br>der hat v\u00f6llig die Kontrolle \u00fcber sein Leben verlorne.<br><br>Dange war alles"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:35:05+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Worin liegt dann seine Obsession im Kampfsportlord sein begr\u00fcndet? Wenn es darum geht, eine beeindruckende Story parat zu haben, k\u00f6nnte er doch auch damit werben, schonmal am CERN ein Praktikum absolviert zu haben, oder einen eigenen Asteroiden entdeckt zu haben. Beweisen kann er das n\u00e4mlich genauso schlecht wie den Kampfsport.<br><br>Gab es neben Fanta als Kind nur Tschekki Tschan Filme oder hat er zu viel Striet Faiter\/ Morddel Gombett gezockt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:38:12+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Wird etzala mal Zeit das ein Mutai K\u00e4mpfer zu einem epischen Kampf vor die Schanze kommt. Dann werden die t\u00f6dlichen Kicks verteilt, von denen wir schon jahrelang h\u00f6ren."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:41:43+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Worin liegt dann seine Obsession im Kampfsportlord sein begr\u00fcndet? Wenn es darum geht, eine beeindruckende Story parat zu haben, k\u00f6nnte er doch auch damit werben, schonmal am CERN ein Praktikum absolviert zu haben, oder einen eigenen Asteroiden entdeckt zu haben. Beweisen kann er das n\u00e4mlich genauso schlecht wie den Kampfsport.<br><br>Gab es neben Fanta als Kind nur Tschekki Tschan Filme oder hat er zu viel Striet Faiter\/ Morddel Gombett gezockt?<br><\/blockquote>er hat doch einen nazikampfsportonkel der ihm fr\u00fcher die wildesten geschichten erz\u00e4hlt hat. das fand er wohl so cool, dass er sich irgendwann eingeredet hat selbst ein taffer kampfsportexperte zu sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:46:24+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Gab es neben Fanta als Kind nur Tschekki Tschan Filme oder hat er zu viel Striet Faiter\/ Morddel Gombett gezockt?<br><\/blockquote>Genau dieses. Und nat\u00fcrlich der Kampfsportonkel hat dazu beigetragen. Irgendwann wird Rainer nochmal an den falschen geraten mit diesem L\u00fcgenm\u00e4rchen&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:46:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Ich kann mit den ganzen Youtubern absolut nichts anfangen, auch nichts mit LetsPlays und kann nicht verstehen, wie die &ldquo;j\u00fcngere Generation&rdquo; was daran findet. Dieser Zeitenwandel ist aber ganz normal. Soll man Youtuber verurteilen? <strike>Youtube- und Youtuberkritik<\/strike> Keine Ahnung. Einfach zu sagen &ldquo;lol nichts aus ihrem Leben gemacht&rdquo;, halte ich f\u00fcr verfehlt, hier sind sicher nicht alle \u00dcberleister. Wer Spa\u00df an seinem Hobby hat, bitte sehr, manche haben es technisch offenbar drauf. Richtig ist: Es ist irgendwie erb\u00e4rmlich, dass man mit so seichtem Content so viel Geld machen kann, aber das war ja schon im TV nicht anders. Wobei ich den Eindruck habe, dass YT nochmal seichter ist.<br><\/blockquote>Viele nehmen Youtube viel zu ernst. Man muss es immer locker als etwas sehen, was schnell mal kaputt gehen kann. Immer dieses Klammern&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:49:54+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Ab und zu bieten Schulen kleine Schnupperkurse an, gut m\u00f6glich das Rainer da mal seine ersten &ldquo;Kampfsporterfahrungen&rdquo; gemacht hat.<br><br>Aber wie schon gesagt, wenn er da immer nur auf die Leute eindrescht oder sich st\u00e4ndig auf sie drauf fallen l\u00e4sst, hat halt keiner mehr Bock mit ihm zu trainieren.<br><br><br>Noch einfacher w\u00e4r das Rainer einfach auf alles eingeschlagen hat, was ihn nur im Ansatz gereizt hat und weil keiner so bihindert war, sich gegen ne Dampfwalze zu stellen, dachte er im Umkehrschluss, dass er Kampfsportmeister ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:56:01+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>warst du schomal irgendwo angemeldet? so ein training besteht nicht nur aus draufhauen, jonge.<br><\/blockquote>ich nehm ja etzadla gern jede form von gritig an aber hast du mein dexd \u00fcberhaupt glesne junge? des is doch genau des was ich gsacht hab verdammde agst! da k\u00f6nnt ich gleich mit die gnie nei alda!<br><br>Und ja, ich bin tats\u00e4chlich im Vollkontaktbereich unterwegs, inklusive Wettk\u00e4mpfe, Gewicht machen usw.<br><br>Au\u00dferdem glaube ich schon dass er sowas mal gemacht. Sehr wahrscheinlich nicht lange und mit Sicherheit nicht erfolgreich, aber er reitet da derma\u00dfen drauf rum, dass ich es schon f\u00fcr plausibel halte, dass er mein ein halbes Jahr lang von seinem coolen Kampfsportonkel irgendwohin mitgenommen wurde."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:57:16+01:00",
        "username": "BrigadierStahl",
        "text": "der w\u00fcrde nicht mal das 30 min\u00fctige aufw\u00e4rmtraining (seilspringen, liegest\u00fctze etc.) \u00fcberstehen. <br><br>und sparring gibt es f\u00fcr einen anf\u00e4nger schonmal gar nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T09:57:23+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Ah ok, habe den Ongel fergessen. Habt ihr auch einen Ongel der schon auf dem Mars war, Elitesniper ist und 39 Kids aus einer brennenden KiTa gerettet hat? Also ich schon.<br><br>e: der w\u00fcrde schon schwitzen, wenn er nach dem umziehen wieder in die Halle schnauft."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:03:15+01:00",
        "username": "solidus",
        "text": "Ich denke seine wilden Geschichten entstehen<br>teils aus den erinnerungen aus der Kindheit,<br>teils aus eigener Selbstsucht, sich \u00fcber andere<br>profilieren zu wollen. <br>Ich habe als Jugendlicher auch regelm\u00e4\u00dfig Karate<br>gemacht - jetz mit 34 Jahren dann auch nicht mehr,<br>weil Frau und Kinder aber glaubt mir, jemand wie<br>Reiner, h\u00e4tte in seiner k\u00f6rperlichen Verfassung <br>nicht mal das aufw\u00e4rmen \u00fcberstanden&#8230;<br>Kampfsport hei\u00dft nicht pr\u00fcgel auszuteilen sondern<br>den eigenen K\u00f6rper zu beherrschen. Und da scheitert<br>der F\u00fcrst der Drachen k\u00f6niglich."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:04:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>und sparring gibt es f\u00fcr einen anf\u00e4nger schonmal gar nicht.<br><\/blockquote>Sollte es nicht geben, meinst du. Ich kenn genug \u00fcbel unseri\u00f6se L\u00e4den, in denen es noch zum guten Ton geh\u00f6rt, Anf\u00e4nger am ersten Tag &ldquo;richtig durchzulassen&rdquo; damit die &ldquo;wissen wo es langgeht&rdquo;. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><br><blockquote>e: der w\u00fcrde schon schwitzen, wenn er nach dem umziehen wieder in die Halle schnauft.<br><\/blockquote>Bin ein bisschen durchs B\u00fcro ger\u00fcckt, Mit-Pulli-Tr\u00e4ger schauen komisch! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:07:04+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Das was Neobiene sagt! <br>Diesen Yutub schmarn einfach nicht so ernst nehmen. <br><br>Was passiert wenn sich keiner mehr daf\u00fcr interessiert? <br><br>Beispiel: <br>War doch vor jahren auf RTL 2 genauso ein aufschrei. Und nun - <br>Oder hat einer noch was von der Katzenberger geh\u00f6rt? <br><br>Diese Leute haben alle ein Ablaufdatum. Danach schert es niemanden mehr"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:09:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "H\u00e4tte er wenigstens mal Judo gemacht. Da h\u00e4tte er vielleicht noch das ein oder andere mitgenommen&#8230;K\u00f6rperlich, wie charakterlich."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:09:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Zweifelt ihr immernoch an seiner Kampfkunst?<br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0HlP6bPo8VbDjCMg\/giphy.gif\"><br><img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o6Zt9fTddY2m78Qy4\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:14:08+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "<blockquote>H\u00e4tte er wenigstens mal Judo gemacht. Da h\u00e4tte er vielleicht noch das ein oder andere mitgenommen&#8230;K\u00f6rperlich, wie charakterlich.<br><\/blockquote><br>Im Judo lernt man ziemlich am Anfang sich richtig abzurollen, daher meine Frage, kann Rainer Purzelb\u00e4ume machen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:15:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Kampfsport hei\u00dft nicht pr\u00fcgel auszuteilen sondern<br>den eigenen K\u00f6rper zu beherrschen. Und da scheitert<br>der F\u00fcrst der Drachen k\u00f6niglich.<br><\/blockquote>Dieses! Beherrschung des K\u00f6rpers und Respekt vor dem K\u00f6rper aber insbesondere und das ist noch viel wichtiger, Respekt vor deinen Partnern und den Leuten mit denen du zusammen trainierst.<br>H\u00e4tte Rainer tats\u00e4chlich jemals in seinem Leben l\u00e4ngerfristig Kampfsport praktiziert, h\u00e4tte er das vielleicht ferstanden, aber selbst das bezweifle ich, da es eben Rainer ist.<br>Ein selbstgerechter, egozentrischer Hurensohn der Experte f\u00fcr alles ist und alles kann."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:15:42+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Aller, dass hier immer noch Leudde denken, R1rs L\u00fcgengeschichten h\u00e4tten irgendwo einen wahren Kern, triggert mich hart!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:23:00+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "<blockquote>Hicks!<br><br>Drache hatte einen Myokardinfarkt und liegt mit dem Gesicht im hei\u00dfen Ofenk\u00e4se, w\u00e4hrend im Hintergrund Sound of Silence in Dauerschleife l\u00e4uft&#8230;solange, bis Frau Popp ihn entdeckt oder ihm der Strom abgestellt wird. lel<br><br>Hicks!<br><\/blockquote>!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:25:30+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>e: der w\u00fcrde schon schwitzen, wenn er nach dem umziehen wieder in die Halle schnauft.<br><\/blockquote>Bin ein bisschen durchs B\u00fcro ger\u00fcckt, Mit-Pulli-Tr\u00e4ger schauen komisch! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><\/blockquote>Wer im B\u00fcro auf lachschon ist, hat hoffentlich die Gondrolle \u00fcber sein Lachgetriebe<br><br>e: Warum hei\u00dft es \u00fcberhaupt Kampfsport? Wo lernt man denn nun, wie man Loiden richtig die Br\u00fcgel rausschmei\u00dft?<br><br>ps: Cutzenberger die geile Schnalle macht doch noch Werbung f\u00fcr Poco Dom\u00e4ne (M\u00f6beldiscounter)"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:25:36+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Wurde doch irgendwann mal angedeutet von einem Dorfspion, dass sein Kambfspoatt-Gelaber alles auf den krassen Milit\u00e4ronkel zur\u00fcckgeht, der in vielem Idol f\u00fcr ihn war. Die Fantasie der Unbesiegtheit (aus der Not heraus geboren) d\u00fcrfte schon in der Schulzeit pr\u00e4sent gewesen sein und wurde so zur Realit\u00e4t, wie sie heute in Rainers Kopf existiert.<br><br>\u20ac: &ldquo;Wer im B\u00fcro auf lachschon ist, hat hoffentlich die Gondrolle \u00fcber sein Lachgetriebe &rdquo;<br>Sa\u00df gestern in der Bibliothek und habe spontan mal wieder nach Bildern dieser Drachenboxen gesucht. Als ich dann diese scheiss Pappr\u00f6hre sah, mit dem M\u00fcll ans Inhalt und mit vorstellte, wie der Fette das verkauft musste ich schon in den Arm bei\u00dfen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:25:44+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Im Judo lernt man ziemlich am Anfang sich richtig abzurollen, daher meine Frage, kann Rainer Purzelb\u00e4ume machen? <br><\/blockquote>Die Vorstellung wie Rainer einen Purzelbaum probiert ist schon ziemlich zum r\u00fccken. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:31:28+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Worin liegt dann seine Obsession im Kampfsportlord sein begr\u00fcndet? <br>Gab es neben Fanta als Kind nur Tschekki Tschan Filme oder hat er zu viel Striet Faiter\/ Morddel Gombett gezockt?<br><\/blockquote>Sondersch\u00fcler finden dasselbe cool wie normale Sch\u00fcler - nur eben versp\u00e4tet und in der M\u00f6ngiversion, daf\u00fcr um so intensiver.<br><br>Auf dem Schulhof gibt es irchendeinen Azzlack, der v\u00f6llig begeistert von Kampfsport ist, und zwar von Moddai, weil des is des h\u00e4ddesde \u00fcberhaupt, da darf man den Gegner zusammenschlagen und noch treten, Aller! Da ist der Himmel die Grenze!<br><br>Dieser Azzlack geht wom\u00f6glich einmal die Woche zum Training und vielleicht ist irgendwann auch ein zweiter Azzlack dabei. <br>Auf dem Schulhof spielen alle Jungs dann &ldquo;Kampfsport&rdquo;.<br><br>Das findet Reiner nat\u00fcrlich auch obercool, aber er ist auch als Sch\u00fcler schon ein kurzatmiger Fettsack, der hinter den sieben Bergen aufw\u00e4chst, bei Eltern, denen es schon zu viel Arbeit ist, mit ihm Hausaufgaben zu machen. <br>Nicht nur, dass er niemals irgendein Training absolvieren k\u00f6nnte, wie soll er denn erstmal zum Training hinkommen? Riter f\u00e4hrt ihn bestimmt nicht hin, die steht nichtmal vom Sofa auf, wenns klingelt.<br><br>Kann Reiner also nur auf dem Schulhof mittun. Da saugt er begierig jedes Wort des tonangebenden Azzlacks auf, der nach zwei Wochen Training nat\u00fcrlich bereits Fachmann f\u00fcr alles ist - und bald ist nat\u00fcrlich auch Reiner Fachmann, genau wie sp\u00e4ter bei den Meddl-Genn-rehs.<br>Aber weil er keine Selbstkontrolle kennt und immer gleich ernst macht, lassen die Azzlacks ihn bald nicht mehr mitspielen, weil das dann immer eskaliert. Hei\u00dft f\u00fcr Reiner: Er ist b\u00e4renstark und unbesiegbar.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:50:43+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Und Erkl\u00e4rung: Sein Ongel (nicht Alfred) war Kickboxmensch oder beim Bund. Fertig.<br>Widmen wir uns nun den Besitzverh\u00e4ltnissen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:51:17+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote>Viel wahrer Text.<br><br><\/blockquote>So und nicht anders wohl ist es gewesen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:57:41+01:00",
        "username": "EmilNurz",
        "text": "Klasse Deckung hat er schon, der Lard. Der w\u00fcrde echt jeden noch so telegrafierten K\u00f6rperhaken in seinen fetten Wanst fressen. Frage mich eh, warum er seinen Kopf sch\u00fctzt. Mit seinen stattlichen 196cm k\u00f6nnte er doch locker auf eine Kopfdeckung verzichten<br><br><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T10:59:48+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Nicht nur, dass er niemals irgendein Training absolvieren k\u00f6nnte, wie soll er denn erstmal zum Training hinkommen? Riter f\u00e4hrt ihn bestimmt nicht hin, die steht nichtmal vom Sofa auf, wenns klingelt.<br><\/blockquote>kekfu\u00dfschlag <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:11:35+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "hallo k\u00f6nnte emailgo Rainer einen neuen internetstick schicken?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:20:28+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "ToM incomming<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K_VV-EBbqL0\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=K_VV-EBbqL0<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:31:20+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Wieso disliked ihr in ohne das fideo gesehen zu haben???? Gibt ihm doch eine Chance. Mobbing ist schei\u00dfe. Erkl\u00e4rt mir erstmal wieso ihr so arm seit und in hatet."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:32:11+01:00",
        "username": "Auspuffendgeschwei\u00dft",
        "text": "Nur noch ca. 500 Dislikes bis er online ist. Ich freue mich schon auf dieses hochqualitative Werk."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:33:36+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157606472331\/220217-viktor-kanns-nicht-lassen\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157606472331\/220217-viktor-kanns-nicht-lassen<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/d2a23dc4e08ce7ab8fd1aa664df621e7\/tumblr_inline_oltozg8rje1t6h7l0_500.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:45:50+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "\u00dcbrigens: Mit dem Standardpreset von seinem tollen Schnittprogramm gehen die Rohvideo bestimmt in die Gr\u00f6\u00dfe von 2GB &#8230; macht eine Uploadzeit von 12h<br><br> <a href=\"https:\/\/www.wolframalpha.com\/input\/?i=2gb%2F48kb%2Fs&amp;rawformassumption=%22UnitClash%22%2B-%3E%2B%7B%22gb%22%2C%2B%7B%22Gigabytes%22%7D%7D&amp;rawformassumption=%22UnitClash%22%2B-%3E%2B%7B%22kb%2Fs%22%2C%2B%7B%22KilobytesPerSecond%22%7D%7D\">https:\/\/www.wolframalpha.com\/input\/?i=2gb%2F48kb%2Fs&amp;rawformassumption=%22UnitClash%22+-%3E+%7B%22gb%22,+%7B%22Gigabytes%22%7D%7D&amp;rawformassumption=%22UnitClash%22+-%3E+%7B%22kb%2Fs%22,+%7B%22KilobytesPerSecond%22%7D%7D<\/a> [wolframalpha.com].<br><br>Gesetzt nat\u00fcrlich, dass das Ganze nicht zwischendurch abbricht."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:58:11+01:00",
        "username": "Krake",
        "text": "<blockquote>Zweifelt ihr immernoch an seiner Kampfkunst?<br><a href=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0HlP6bPo8VbDjCMg\/giphy.gif\">https:\/\/media.giphy.com\/media\/l0HlP6bPo8VbDjCMg\/giphy.gif<\/a> [media.giphy.com]<br>[<a href=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o6Zt9fTddY2m78Qy4\/giphy.gif\">https:\/\/media.giphy.com\/media\/3o6Zt9fTddY2m78Qy4\/giphy.gif<\/a> [media.giphy.com]<br><\/blockquote>Das schreit ja gerade zu nach einem Bezee-Gomjudahspiel. :^)<br><br><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4sEylUo.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T11:59:30+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Mich wundert es warum seine Videos immer so lange von YouTube verarbeitet werden? Wenn ich ein 15-20 Minuten Video in 60fps hochlade dauert es maximal 1 Stunde bis es wenigstens in 480p verf\u00fcgbar ist.<br><br>Was macht der dicke da mit seinen Videos? Wei\u00df das einer?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:02:42+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "IIRC gibt es da eine Einstellung wenn man encodet, die bewirkt dass YT erst warten muss bis das gesamte Video hochgeladen ist bis sie selbst das Video verarbeiten k\u00f6nnen. Das ist dieses &ldquo;Web Optimized&rdquo; oder &ldquo;Make streamable&rdquo; wenn ich richtig informiert bin.<br>Wenn das gesetzt ist, kann das Video w\u00e4hrend des Hochladens schon verarbeitet werden."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:15:09+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "Oder der Lard rendert das Video in einem Schrottformat oder zumindest mit zu hoher Bitrate, dass unn\u00f6tiger Datenm\u00fcll entsteht und YouTube das Fidio umst\u00e4ndlich umrendern muss."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:18:08+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Vielleicht ist Rainer auch einfach nur ein unf\u00e4higer Buttergolem, ich wei\u00df, gewagte These."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:18:40+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Rendern ist sein Job und deswegen wei\u00df er auch genau wie das geht! FERDAMMTE AGGST!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:36:29+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Ich bin etzala kein profi&#8230;.<br>Aber kann es sein das er das Moov Atom falsch setzt?<br><a href=\"http:\/\/jkdigital.de\/moov-atom\/\">http:\/\/jkdigital.de\/moov-atom\/<\/a> [jkdigital.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:37:25+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "So wie ich das sehe, muss man bei diesem Sony-Dreck auch vorher manuell einstellen, ob man denn bittesch\u00f6n mit GPU rendern m\u00f6chte. Wahrscheinlich ist der Lard daf\u00fcr zu bl\u00f6d und steckt unn\u00f6tig viel Zeit ins Rendern."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:39:05+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>So wie ich das sehe, muss man bei diesem Sony-Dreck auch vorher manuell einstellen, ob man denn bittesch\u00f6n mit GPU rendern m\u00f6chte. Wahrscheinlich ist der Lard daf\u00fcr zu bl\u00f6d und steckt unn\u00f6tig viel Zeit ins Rendern.<br><\/blockquote><br>Ja ich hatte auch den sony kagg. Voreingestellt ist CPU rendern, man muss das es mit der GPU rendert ersteinmal einstellen.<br><br>E: Aber bei mir geht das etzala mit meinem I7 5820K Schneller als mit meiner 1070."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:42:12+01:00",
        "username": "felixfelixfurz",
        "text": "Bin ich jetzt zu sp\u00e4t dran wenn ich sagen will dass ich auch mal Kampfsport gemacht habe? Roundhouse Kick war meine Lieblingsattacke."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:48:54+01:00",
        "username": "Schluckspecht",
        "text": "Hicks!<br><br>Was ein Zufall. Der Drache hat mal so eine Art Roundhouse Kick verwendet, um einem Angreifer das Messer aus der Hand zu schlagen. Irgendwann hat er da einfach nen roden Faden drin. Direkt danach ist er aufgewacht und hatte doch nur fettige Steakhouse Fries von BK auf seinem haarigen, halbnackten Wanzt verteilt. Hat er wohl irgendwas durcheinander gebracht von wegen Roundhouse Kick und Steakhouse Fries. Aber kann ja mal passieren.<br><br>Hicks!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T12:56:49+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/4sEylUo.jpg\"><br><\/blockquote>Da hammer.. des is ja des zweite Mal, des soll ja des zweite Mal ein Street Fighter sein&#8230; bei dems auch tats\u00e4chlich.. einen\u2026\u2026. \u00e4hhhhhmmmm\u2026\u2026. ok des geht so nicht. \u00c4hm, des soll ja des zweite Street Fighter sein tats\u00e4chlich&#8230;&#8230;. Ok, wadded mal. \u00c4h, des soll ja des zweite Street Fighter sein, tats\u00e4chlich, dass des zweite Mal&#8230; in der Karriere von Street Fighter&#8230; quasi&#8230;&#8230;. achso. &#8230;.. Des soll des zweite Mal in der Karriere von Street Fighter sein, dass es einen Street Fighter-titel gibt\u2026. der\u2026\u2026\u2026\u2026"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:06:04+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wieso macht er etzadla seit 3 Tagen wieder nichts? Reichen 384 kbit nicht f\u00fcr einfachen Fanservice via Twitter?!<br><br>100 MB hat er damit in ca. 35 Minuten hochgeladen. Also auch k\u00fcrzere Videos gingen noch.<br><br>Was ist da nur los im Hause Winkler."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:12:58+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Ich bin etzala kein profi&#8230;.<br>Aber kann es sein das er das Moov Atom falsch setzt?<br><a href=\"http:\/\/jkdigital.de\/moov-atom\/\">http:\/\/jkdigital.de\/moov-atom\/<\/a> [jkdigital.de]<br><\/blockquote>Ne ist was anderes. Yutubes encoder setzen metazeugs richtig sobald man fidiomaterial hochgeladen hat. Rainer l\u00e4dt einfach zu gro\u00dfe dateien hoch die relativ schlecht oder gar nicht komprimiert sind.<br><br><blockquote>E: Aber bei mir geht das etzala mit meinem I7 5820K Schneller als mit meiner 1070.<br><\/blockquote>Gpu Rendering kannst du vergessen wenn es sich um eine alte\/billiggraka handelt. Selbst wenn Rainer GPU Rendering einschalten w\u00fcrde, er w\u00fcrde keinen Unterschied festellen au\u00dfer das er nebenher keine FIdios auf seinem Pece anschauen kann"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:24:52+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html\">https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html<\/a> [welt.de]<br><br>Na toll, bald auch bei Frau KeLudowig."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:32:22+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html\">https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html<\/a> [welt.de]<br><br>Na toll, bald auch bei Frau KeLudowig.<br><\/blockquote><i>hetzt einem YouTuber hundert Einsatzkr\u00e4fte<br><br>L\u00fcgenpresse<br><br>\/boah ist das ein Kuchenkind Artikel, da stimmt ja kaum was.<br><br><i>110 Feuerwehrleute in 20 Wagen, zwei Streifenwagen und zwei Rettungswagen rasen im Juli 2015 zu dem Haus in Mittelfranken, in dem der \u201eDrachenlord\u201c wohnt."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:33:49+01:00",
        "username": "harryone",
        "text": "<blockquote><blockquote>E: Aber bei mir geht das etzala mit meinem I7 5820K Schneller als mit meiner 1070.<br><\/blockquote>Gpu Rendering kannst du vergessen wenn es sich um eine alte\/billiggraka handelt. Selbst wenn Rainer GPU Rendering einschalten w\u00fcrde, er w\u00fcrde keinen Unterschied festellen au\u00dfer das er nebenher keine FIdios auf seinem Pece anschauen kann<br><\/blockquote>Er hat Mobile-Consumer-M\u00fcll von wann? 2008? Speicher? 2GB?<br>Wenn das mal so richtig hart am rendern ist passiert da nichts mehr."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:40:09+01:00",
        "username": "pump3",
        "text": "War das schon hier?<br><br><a href=\"http:\/\/www.n-tv.de\/panorama\/Bizarrer-US-Trend-bringt-Mann-ins-Gefaengnis-article19715810.html\">http:\/\/www.n-tv.de\/panorama\/Bizarrer-US-Trend-bringt-Mann-ins-Gefaengnis-article19715810.html<\/a> [n-tv.de]<br><br>Drachenlord jetzt voll Fame. Artikel war sogar auf der Hauptseite.<br><br>Was anderes:<br>Ich hab mir ende Dezember einen Neuen Laptop angeschafft und zum Spass mal die WIndows Partition draufgelassen und ein paar Spiele installiert.<br>Als ich das n\u00e4chste mal auf die Uhr geschaut habe, war es Februar.<br><br>Kann mir einer eine kurze Zusammenfassung geben was dazuwischen in diesem Thread passiert ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:42:50+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Rainers M\u00fchle f\u00e4ngt doch bestimmt Feuer wenn er auf die GPU schaltet, oder?<br><br><br>Bin mal gespannt wie lang der Time of Wikipedia dann eigentlich ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:44:44+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Das Ganze ist ein DPA-Artikel, also freut euch schon mal, dass jeder Teilzeit-Dolker jeder noch so kleinen Lokalredaktion diesen beschissenen Artikel jetzt abtippen darf.<br><br>UND NEIN ICH WILL KEINE E-MAILS, DASS ES DER DRACHE IN IRGNDEINE VERFICKTE ZEITUNG GESCHAFFT HAT."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:49:20+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Schreibstil wie Sch\u00fclerzeitung."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:50:05+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da isser scho widder! Was soll das denn, kommt das Thema wirklich jeden Monat wieder neu hoch?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:50:26+01:00",
        "username": "elZappo",
        "text": "<blockquote>WOT<br><\/blockquote>Es waren nicht Tsch\u00e4cki Tschan Filme, es war Bloodsport. Das ist doch offensichtlich.<br><br>Sajonara Mate Tee<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/BqpWJpH.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:54:42+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Dreger in den Mainscream Medien? 2017 wird noch das Jahr den Dracken."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:55:01+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wenn mir das Drachengame eins gezeigt hat, dann wirklich die Inkompetenz der Medien, mit so einem Zeug umzugehen. Leiffels hat mich damals ja auch angeschrieben f\u00fcr die Drachendoku &#8230; sein Fragenkatalog war alles andere als ergebnisoffen. (Mit anderen Worten: Er wollte im Drachen das Opfer sehen.)<br><br>Die aktuelle Berichterstattung um Kjellberg (PewDiePie) nimmt \u00e4hnliche Z\u00fcge an. Der wird mal schnell zum Nazi, weil er ein paar Witze \u00fcber Hitler gemacht hat, etc."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:58:10+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Gut, aber ich seh das jetzt mit den Zeitungen nicht so tragisch.<br>Die \u00e4lteren Leute werden solche Artikel nicht wirklich lesen oder sich tiefer damit befassen und die J\u00fcngeren wissen schon lange dr\u00fcber bescheid.<br><br>So gesehen geht der Artikel auch nicht um Rainer, sondern um BasedGod."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:58:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Online&ldquo;journalismu&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T13:59:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Ihr nehmt die Medien alle viel zu ernst und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem.mp3"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:09:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Ihr nehmt die Medien alle viel zu ernst und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem.mp3<br><\/blockquote>Nicht wir, aber der Rest der 86 Mio. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:10:31+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html\">https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html<\/a> [welt.de]<br><br>Na toll, bald auch bei Frau KeLudowig.<br><\/blockquote><i>hetzt einem YouTuber hundert Einsatzkr\u00e4fte<br><br>L\u00fcgenpresse<br><br>\/boah ist das ein Kuchenkind Artikel, da stimmt ja kaum was.<br><br><i>110 Feuerwehrleute in 20 Wagen, zwei Streifenwagen und zwei Rettungswagen rasen im Juli 2015 zu dem Haus in Mittelfranken, in dem der \u201eDrachenlord\u201c wohnt.<br><\/blockquote>Wie kann es sein, dass diese Falschinfos sich jetzt erneut durch das ganze Internet verbeiten? Kann da mal bitte irgendeiner, ich wei\u00df nicht wer, sie auf diesen Fehler hinweisen?<br>24 Einsatzkr\u00e4fte und 4 Einsatzfahrzeuge der Feuerwehr!<br>Emskirchen hat nicht mal 110 Einwohner verdammte Axt.<br>Warum holen die sich ihre Infos auch nicht von seri\u00f6sen Quellen wie dem ASA?<br>Bekomme ich Antworten?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:18:55+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Bitte einen Level 10 Haider als Chef in jeder Redaktion posizionieren, sodass sie qualitative Artikel schreiben k\u00f6nnen, ihre Untertanen aber auch, ferstehst du?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:21:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "RTL II News schreiben den Artikel grad ab. Direkt nach Berlin Tag &amp; Nacht."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:37:58+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180320-101243",
        "text": "<blockquote><blockquote>Ihr nehmt die Medien alle viel zu ernst und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem.mp3<br><\/blockquote>Nicht wir, aber der Rest der 86 Mio. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Bilde dich erstmal \u00fcber den Third Person Effect:<br><br><a href=\"https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect\">https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect<\/a> [en.m.wikipedia.org]"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:42:14+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "Eins m\u00f6chte ich mal loswerden: Die Leute, die das Internet zuschei\u00dfen mit ihren unlustigen (zum Teil nachweislich 60 Jahre alten) Hitler- und Judenwitzen, die sie dann ganz fresh als Satire oder, jetzt kommts, schwarzen Humor deklarieren, sind der allergr\u00f6\u00dfte Abfall. Das sie dann noch \u00f6ffentlich rumheulen, wenn sie jemand aus purer Fremdscham bannhammer, l\u00e4sst sie endg\u00fcltig zu verachtenswerten Minusmenschen werden. L\u00f6scht euch aus dem Leben etzala!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:43:53+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote><blockquote>Ihr nehmt die Medien alle viel zu ernst und das ist euer gr\u00f6\u00dftes Problem.mp3<br><\/blockquote>Nicht wir, aber der Rest der 86 Mio. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Bilde dich erstmal \u00fcber den Third Person Effect:<br><br><a href=\"https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect\">https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect<\/a> [en.m.wikipedia.org]<br><\/blockquote>86 Mio. war auch gar nicht exaggerated. <br><br>Einmal in der Woche hier aufkreuzen und Dr. Schlauschlau spielen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:55:55+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "<blockquote>Ragemodus<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/kollernssr.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:55:55+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "Eins m\u00f6chte ich mal loswerden: Die Leute, die das Internet zuschei\u00dfen (lel, who cares?) mit ihren unlustigen (zum Teil nachweislich 60 Jahre alten) Kampfsportdiskussionen, die sie dann ganz fresh als Satire oder, jetzt kommts, schwarzen Humor deklarieren, sind der allergr\u00f6\u00dfte Abfall. Das sie dann noch \u00f6ffentlich rumheulen, wenn sie jemand aus purer Fremdscham bannhammer, l\u00e4sst sie endg\u00fcltig zu verachtenswerten Minusmenschen werden. L\u00f6scht euch aus dem Leben etzala!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:58:55+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "<blockquote>Das Ganze ist ein DPA-Artikel, also freut euch schon mal, dass jeder Teilzeit-Dolker jeder noch so kleinen Lokalredaktion diesen beschissenen Artikel jetzt abtippen darf.<br><br>UND NEIN ICH WILL KEINE E-MAILS, DASS ES DER DRACHE IN IRGNDEINE VERFICKTE ZEITUNG GESCHAFFT HAT.<br><\/blockquote>Na biste mett weil du keinen offiziellen ARD-ZDF-GEZ-Journalistenausweis hast?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:59:01+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Bilde dich erstmal \u00fcber den Third Person Effect:<br><br><a href=\"https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect\">https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect<\/a> [en.m.wikipedia.org]<br><\/blockquote>Alter ich kann kein Englisch."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T14:59:54+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "L\u00fcgenpresse stilisiert den DL nun zum ultimativen Opfer. Ein weiterer Grund warum RL Aktionen schei\u00dfe sind und nur dem DL was bringen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:05:37+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "<blockquote><blockquote>Bilde dich erstmal \u00fcber den Third Person Effect:<br><br><a href=\"https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect\">https:\/\/en.m.wikipedia.org\/wiki\/Third-person_effect<\/a> [en.m.wikipedia.org]<br><\/blockquote>Alter ich kann kein Englisch.<br><\/blockquote><strike>Mett<\/strike> Bred in captivity."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:10:02+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Der gesammelte Quatsch:<br><br><a href=\"http:\/\/www.infranken.de\/regional\/neustadtaisch\/Swatting-Falsche-Notrufe-belaestigen-Mittelfranken-Taeter-vor-Gericht%3Bart155653%2C2523709\">http:\/\/www.infranken.de\/regional\/neustadtaisch\/Swatting-Falsche-Notrufe-belaestigen-Mittelfranken-Taeter-vor-Gericht;art155653,2523709<\/a> [infranken.de]<br><a href=\"http:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.110-feuerwehrleute-vor-der-tuer-jetzt-auch-in-bayern-mieser-swatting-streich.9a4b3570-ab62-46d5-98a2-e960c35b9866.html\">http:\/\/www.abendzeitung-muenchen.de\/inhalt.110-feuerwehrleute-vor-der-tuer-jetzt-auch-in-bayern-mieser-swatting-streich.9a4b3570-ab62-46d5-98a2-e960c35b9866.html<\/a> [abendzeitung-muenchen.de]<br><a href=\"http:\/\/welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html\">http:\/\/welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html<\/a> [welt.de]<br><a href=\"http:\/\/www.nordbayerischer-kurier.de\/nachrichten\/swatting-spass-am-falschen-notruf_555334\">http:\/\/www.nordbayerischer-kurier.de\/nachrichten\/swatting-spass-am-falschen-notruf_555334<\/a> [nordbayerischer-kurier.de]<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:11:17+01:00",
        "username": "KunoKater",
        "text": "lel der Drachne"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:18:47+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "<blockquote>Eins m\u00f6chte ich mal loswerden: Die Leute, die das Internet zuschei\u00dfen mit ihren unlustigen (zum Teil nachweislich 60 Jahre alten) Hitler- und Judenwitzen, die sie dann ganz fresh als Satire oder, jetzt kommts, schwarzen Humor deklarieren, sind der allergr\u00f6\u00dfte Abfall. Das sie dann noch \u00f6ffentlich rumheulen, wenn sie jemand aus purer Fremdscham bannhammer, l\u00e4sst sie endg\u00fcltig zu verachtenswerten Minusmenschen werden. L\u00f6scht euch aus dem Leben etzala!<br><\/blockquote>?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!?!??!&lt;3"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:18:56+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Und seine Abos werden steigen und steigen&#8230;..<br>FUuuuuu*****"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:19:38+01:00",
        "username": "Kinski",
        "text": "<blockquote>Bayerns Justizminister Winfried Bausback (CSU) h\u00e4lt es jedoch f\u00fcr denkbar, f\u00fcr Taten wie Cybermobbing, Hate Speech oder Sexting neue Straftatbest\u00e4nde zu schaffen. \u201eDas sollten wir schon \u00fcberlegen.\u201c Es brauche zeitgem\u00e4\u00dfe Werkzeuge, wesentlich daf\u00fcr sei auch die Vorratsdatenspeicherung<br><\/blockquote>W\u00e4r ne tolle Sache. Dann w\u00e4ren vielleicht die alten Drachenlord Threads in die Vorratsdatenspeicherung neigspeichert wordne, so zur Wiederherstellung."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:22:26+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "In welch toller Welt wir leben in der \u00fcber einen Typen berichtet wird welcher u.A. Betrug und Verbreitung von Tierpornos (sowie anscheinend auch Kinderpornografie?) zu verantworten hat.<br>Doch wir fokussieren uns allesamt ausschlie\u00dflich auf einen einzigen Anruf bei der Feuerwehr.<br><br>Zumal der Vorfall sowie die Verhandlung nun schon echt ein gutes St\u00fcck her sind."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:22:26+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><strike>Mett<\/strike> Bred in captivity.<br><\/blockquote>danke sssssehr"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:30:32+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Alter was kann dieses Fette St\u00fcck schei\u00dfe eigentlich? <br><br>Ich F8te schon den ganzen Vormittag. Dann Mittagessen mit Kollegen gemacht, jetzt wieder zur\u00fcck am Platz - und was ist das f\u00fcr ein Dummer Dregg`?<br><br>Was kannst du eigentlich Rainer? <br>Ich nogg Dich aus du dummer Uhrenpapst. N\u00e4chste Schlagstockattacke geht auf mich!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:31:21+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Der ToM ist da!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:38:43+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "POWERMEDDL LEUDE"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:39:51+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Pauermeddl Loide, servus und herzlich willkomm beim Time of Ablesen<br><br>durchgezeppt, f\u00fcr langweilig befunden. So wie alle ToMs halt sind.<br><br>Kein Mett f\u00fcr euch!<br><img src=\"http:\/\/www.glossophilia.org\/wp-content\/uploads\/soupnazi.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:40:27+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "20 Einsatzwagen sollen zum Rainer ged\u00fcst sein? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>Die h\u00e4tten dann ja bis zur Feuerwache am Fu\u00dfe des schaurigen Berges Schlange stehen m\u00fcssen. \u00dcberholen ist auch nur mit normalen PKW dort m\u00f6glich.<br>Pauermeddl pipapo und nicht anderswohl. <br><br>E: Kann jemand vielleicht mal fix w\u00e4hrend des Schauens sein Schei\u00dfgelaber mit Wikipedia abgleichen? Zwanzisch Stundne hadde Arbeit, mit den Wurstfingern komm ich nimmer so leicht auf copy&amp;paste, weisch scho."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:51:01+01:00",
        "username": "xxxooorrr",
        "text": "Ich hab mir gerade nochmal das Kl\u00f6n Video reingezogen. Wie mett es mich macht als Gespr\u00e4ch mit diesen Pullis auf die Gr\u00f6\u00dfeneinheit des Getr\u00e4nkes geht. &ldquo;Das ist ja etzadla net a Amok a saidla!&rdquo; Dieser verbl\u00f6detet Hurensohn muss echt immer den gr\u00f6\u00dften geben, der Schwanz ist 26 cm, des ist ja nittamol a saidla, bei er muss es noch tippen, &ldquo;sowas hol ich mir gleich noch zum Nachtisch&rdquo;. Finzalord kommt nicht klar wenn jemand was gr\u00f6\u00dferes \/ besseres hat, und ich bins gerade !"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:51:30+01:00",
        "username": "Drachenwache1",
        "text": "Am meisten triggert es mich momentan, dass in diversen Artikel von einem &ldquo;Youtuber&rdquo; gesprochen wird. Seit wann ist das bitteschon eine Berufsbezeichnung? Wenn es eine solche nicht ist, sollte man wenigstens darauf eingeben, worum es sich dabei handelt.<br><br>Gibt es denn analog dazu auch schon den &ldquo;vidme-er&rdquo; oder den &ldquo;vimeo-er&rdquo; bzw. den &ldquo;twitcher&rdquo;? <br><br>Schei\u00df Zeit in der wir leben."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:51:43+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Die wenigen Highlights: Er sagt mitten im Video selbst, dass er sich nicht informiert hat.<br>Er verwendet wieder h\u00e4ufig &ldquo;sau geil&rdquo;. Ein mal aber auch &ldquo;ungeil&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:55:16+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Die wenigen Highlights: Er sagt mitten im Video selbst, dass er sich nicht informiert hat.<br>Er verwendet wieder h\u00e4ufig &ldquo;sau geil&rdquo;. Ein mal aber auch &ldquo;ungeil&rdquo;<br><\/blockquote>+ Haider wieder zum Schluss."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T15:55:43+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Lachz, erz\u00e4hlt Drache beim neuen ToM erstmal \u00fcber die Stadt aus der die Band kommt, inklusive Verleihung des Stadtrechts und vorhandener Kupfervorkommen. <br>Irgendwas scheint er bei &ldquo;Metal&rdquo;missverstanden zu haben. <br>Oh, und er kann seinen Ofen nicht &ldquo;deaktivieren&rdquo;.<br>Liedernamen vorlesen auch mal wieder richtig grausam. &ldquo;Dwarri of Annunot Soldscher&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:02:33+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Eins m\u00f6chte ich mal loswerden: Die Leute, die das Internet zuschei\u00dfen mit ihren unlustigen (zum Teil nachweislich 60 Jahre alten) Hitler- und Judenwitzen, die sie dann ganz fresh als Satire oder, jetzt kommts, schwarzen Humor deklarieren, sind der allergr\u00f6\u00dfte Abfall. Das sie dann noch \u00f6ffentlich rumheulen, wenn sie jemand aus purer Fremdscham bannhammer, l\u00e4sst sie endg\u00fcltig zu verachtenswerten Minusmenschen werden. L\u00f6scht euch aus dem Leben etzala!<br><\/blockquote>Fresse, jeder hat das recht das man sich \u00fcber ihn lustig macht, auch Hitler und die Judne. <br>Wer damit ein Problem hat ist ein verklemmter Uhrenpapst oder ein Witheknight."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:04:48+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "Beim ansehen\/zuh\u00f6ren des Dregers \u00fcberleg ich grad selbst wie denn so eine Youtube Rezension von einem Album aussehen k\u00f6nnte. Auf H\u00f6rproben muss man ja eher verzichten weshalb man die Musik tats\u00e4chlich mit eigenen Worten beschreiben m\u00fcsste. Texte analysieren und zumindest den klang sehr oberfl\u00e4chlich bewerten k\u00f6nnte man ja erwarten. Nicht vom Drachen, sondern allgemein.<br><br>Nein, stattdessen geht er auf ALLES ein - au\u00dfer das was vielleicht f\u00fcr Interessenten von Musik wichtig sein k\u00f6nnte.<br>Aus welcher Stadt kommt die Band? Wie hei\u00dfen ehemalige Mitglieder? Wie hei\u00dfen die Songs auf dem Album? Wie sieht die Verpackung aus? Was halten andere Leute die nicht ich sind von dem Album?<br>Das sind nicht nur alles Dinge bei denen er sich vollkommen blamiert, nein. Es ist auch noch alles vollkommen unwichtig wenn es um das Album geht.<br><br>Ich wei\u00df, dass der Name &ldquo;Time of Wikipedia&rdquo; nicht von ungef\u00e4hr kommt, jedoch \u00fcberrascht es mich echt wie hart dieser Musik liebende Mensch nichts \u00fcber die Musik sagen kann. Au\u00dfer, dass man echt abmeddln kann. <br>Ich erwarte nicht, dass er mit Fachbegriffen um sich wirft oder etwas zur Komposition einzelner St\u00fccke aussagen kann.<br>Doch &ldquo;Dieses Album hat diese und diese Thematik, ist wie gewohnt sehr aggressiv w\u00e4hrend zwei der XX Songs deutlich ruhiger klingen was einen \u00fcberraschenden Kontrast zum \u00fcblichen Pauermeddl bietet.&rdquo;<br><br>Keine Ahnung. Ich kenn das Album nicht. Hab nun auch kein Interesse daran es kennenzulernen. Doch kann er nichtmal ein paar Floskeln runterrattern die er in seinen 27 Jahren die er schon Musik lebt mal aufgeschnappt hat? Jaja, ich wei\u00df, ich sch\u00e4tze ihn zu hoch ein. Hauptsache er selbst denkt von sich, dass er damit der Welt und der Band einen Gefallen tut.<br><br>Tschau mit Pfau. Euer Drache."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:10:46+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Wer kennt sie nicht, die gro\u00dfen schwedischen St\u00e4dte? Stockholm, Malm\u00f6, Falun."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:12:29+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Streifi ordentlich getriggerd im neun Time of Wiki&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:13:35+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Bei der Einblendung der Twitter Abstimmung braucht man ja ne Lupe"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:13:38+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Englischlord schl\u00e4gt mal wieder zu."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:16:33+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Klasse war auch: um mich herum findet ihr ein paar Links<br><br>Meme<br><br>Mal wieder keine Links eingeblendet"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:21:15+01:00",
        "username": "Sachverst\u00e4ndiger",
        "text": "Kommentare hier mal wieder beste <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:23:02+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<i>Galorius Rex, ich hoffe ich habe es richtig ausgesprochen, ich habe Ihn extra gefragt wie des ausgesprochen wird.<\/i><br><br>Kannste dir nicht ausdenken&#8230;: <b>Karl XII., auch latinisiert Carolus Rex<\/b><br><br>\/Alter es gibt ein gleichnamiges Lied auf dem Album, in dem sogar die korrekte Aussprache im Refrain vorkommt.<br>Aber Mr. ich befasse mich um ein vielfaches mehr mit Songtexten als jeder andere bekommt nicht mal das geschissen.<br><br>Gott bin ich mett<br><br>Die oben get\u00e4tigte Aussage l\u00e4sst auch drei R\u00fcckschl\u00fcsse zu:<br><br>1. Rainer hat geflunkert, der Freund ist erfunden, er hat niemanden nach dem Album gefragt, weil er niemanden hat.<br>2. Diejenigen, welche Rainer noch nicht in den Wind geschossen haben, sind genau so dumm wie er selber.<br>3. Rainers Froind hat ihn verarscht.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:24:52+01:00",
        "username": "TingeltangelHelmut",
        "text": "<blockquote>Klasse war auch: um mich herum findet ihr ein paar Links<br><br>Meme<br><br>Mal wieder keine Links eingeblendet<br><\/blockquote>+ die Beschreibung das Selbe wie eh und je.<br>Bins im Grunde genommen"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:25:08+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Und wisst ihr was&#8230;.. F\u00fcr das Fideo wird er etzala Geld bekommen, zwar nicht viel aber er bekommt f\u00fcr scheisse die koulln neigschmast<br><br>E: Aber was solls: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zl35AMec8tY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=zl35AMec8tY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:33:54+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Und wisst ihr was&#8230;.. F\u00fcr das Fideo wird er etzala Geld bekommen, zwar nicht viel aber er bekommt f\u00fcr scheisse die koulln neigschmast<br><\/blockquote>Naund? Wie viel Strom, Wasser und Essen hat er w\u00e4hrend der Produktionszeit eingeatmet?<br>Das gleicht sich wieder aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:43:24+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "<blockquote>Im 21. September 2015 wurde bekannt, dass S\u00e4nger Joakim Brod\u00e9n eine Wette gegen die \u00fcbrigen Bandmitglieder verloren hat, und deshalb eine Strecke von 550 Kilometern zum Trondheim Metal Fest, welches am 1. bis 3. Oktober 2015 stattfand, zu Fu\u00df zur\u00fccklegen musste. Dabei wurde er von Fans unterst\u00fctzt, die ihm auf dem Weg \u00dcbernachtungsm\u00f6glichkeiten, Nahrung und <b>Bier<\/b> zur Verf\u00fcgung stellten.<br><\/blockquote>Informationen korrelieren aus Gr\u00fcnden mit den Informationen aus Wikipedia. Mysteri\u00f6s.<br>Positiv hervorzuheben sind auch die sch\u00f6nen Harry Potter-Kapitel."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:45:59+01:00",
        "username": "derkaschperle",
        "text": "Ich wette mit der richtigen Kodierung k\u00f6nnte man bei RuinenReiners ToM Videos richtig was sparen. Immerhin bewegt sich in dem Video so gut wie garnichts, au\u00dfer seine Fettspalte (Maul).<br><br>Da m\u00fcsste doch eigentlich pro Frame kaum was neu berechnet werden."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:55:42+01:00",
        "username": "KadsHunt",
        "text": "ToM erinnert mich immer an Pr\u00e4sentationen eines Grundsch\u00fclers, so war alles"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:57:21+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "lell&#8230;.. Da gibt Rainer tats\u00e4chlich ernstgemeinte Tipps an ein deutsches Musiklable, wie sie ihre CDs schonender verpacken k\u00f6nnen. Plastik-H\u00fcllen und Papier-Cases sind n\u00e4mlich sau ungeil f\u00fcr CDs. Wer wusste es? Wieder keiner."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T16:57:22+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>ToM erinnert mich immer an Pr\u00e4sentationen eines Grundsch\u00fclers, so war alles <br><\/blockquote>Das kommt daher, dass kein Sch\u00fcler in der Grundschule interesse an dem Thema hat.<br>Ups"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:00:32+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<blockquote>Der ToM ist da!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/cb50def8cb12a51ef854a63f4dbe5eb1.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:14:23+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "Da hat er mal die Chance, etwas inhaltliches zu den ach so tollen Songtexten zu sagen und macht nicht mal das. Dabei h\u00e4tte er nicht mal suchen m\u00fcssen. In dieser Edition des Albums ist eine Brosch\u00fcre drin, die jeweils kurz erkl\u00e4rt, worum es in dem Lied geht und welches Event dahinter steckt. <br><br>Nicht mal das Heft erw\u00e4hnt er, aber Hauptsache f\u00fcnf Minuten dar\u00fcber reden, dass die CD in dem Plastik verkratzen k\u00f6nnte&#8230; <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:14:35+01:00",
        "username": "snippet",
        "text": "Auf seinem Pulli die Aufschrift &ldquo;Ich stehe&rdquo; und er sitzt die ganze Zeit. Unfassbar! Kannste dir nicht ausdenken!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:26:08+01:00",
        "username": "Abradolf_Lincler",
        "text": "<blockquote>Ich wei\u00df, dass der Name &ldquo;Time of Wikipedia&rdquo; nicht von ungef\u00e4hr kommt, jedoch \u00fcberrascht es mich echt wie hart dieser Musik liebende Mensch nichts \u00fcber die Musik sagen kann. Au\u00dfer, dass man echt abmeddln kann. <br>Ich erwarte nicht, dass er mit Fachbegriffen um sich wirft oder etwas zur Komposition einzelner St\u00fccke aussagen kann.<br>Doch &ldquo;Dieses Album hat diese und diese Thematik, ist wie gewohnt sehr aggressiv w\u00e4hrend zwei der XX Songs deutlich ruhiger klingen was einen \u00fcberraschenden Kontrast zum \u00fcblichen Pauermeddl bietet.&rdquo;<br><\/blockquote>Hier mal zwei Ausz\u00fcge aus einer Rezension von laut.de:<br><br>&ldquo;Auch wenn sich diverse Metal-Gazetten anl\u00e4sslich des neuen Albums schon im Vorfeld mit Superlativen \u00fcberbieten, bleibt bei einigerma\u00dfen n\u00fcchterner Betrachtung festzuhalten, dass Sabaton auch dieses Mal einfach ihrem Erfolgs-Mix aus Joakims kn\u00f6deligem Stimmenpathos, geborgten Heavy-Riffs, pathetischen Ges\u00e4ngen und klebrig fl\u00e4chigen Keyboard-Eruptionen treu bleiben. Wo der Schl\u00fcssel zu den anderswo hochgelobten &lsquo;Innovationen&rsquo; liegen soll, bleibt weitestgehend unerforscht.&rdquo;<br><br>&ldquo;Das Cover der Platte ist \u00fcbrigens einfach nur eine weitere Scheu\u00dflichkeit zwischen feldgrau und schmutzbraun. Rein k\u00fcnstlerisch ungen\u00fcgend, wie der ganze Rest.&rdquo;<br><br><a href=\"http:\/\/www.laut.de\/Sabaton\/Alben\/The-Last-Stand-100285\">http:\/\/www.laut.de\/Sabaton\/Alben\/The-Last-Stand-100285<\/a> [laut.de]<br><br>Wie war denn Draches Fazit so? Glaube nicht dass ich mir 19 Minuten verbalen Durchfall antun m\u00f6chte.<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:28:30+01:00",
        "username": "Plm",
        "text": "Hab ich da was verpasst? In der Videobeschreibung soll alles drin. Wikipediaartikel und Links. Sehe etzala nur den doden Hitboxaccount und seine \u00fcbrige Scheisse."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:37:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ich gr\u00fc\u00dfe E-Razor. Der Gegr\u00fc\u00dfte wei\u00df bescheid."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:38:33+01:00",
        "username": "suburban zombie",
        "text": "warum haben sich die klampfenknechte eigentlich gel\u00f6scht?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:43:50+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Fresse, jeder hat das recht das man sich \u00fcber ihn lustig macht, auch Hitler und die Judne. <br>Wer damit ein Problem hat ist ein verklemmter Uhrenpapst oder ein Witheknight. <br><\/blockquote>Na, biste mett, weil ich Deinen KuchenTV-Humor mal als das bezeichnet hab, was er ist: behindert. Oh ja, ich wei\u00df, das ist soo edgy und schwarz h\u00f6h\u00f6h\u00f6 Juden haha, witzig. Fick dich einfach weg. Von mir aus mit Gas."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:44:35+01:00",
        "username": "ziegenpeter",
        "text": "Ich hab das auch mal eben durchgezappt und bin auf die folgende Perle gesto\u00dfen.<br><br>Grund war die Aussage eines Haiders zu seiner Twitter Umfrage, wer die Band\/das Album (was auch immer) h\u00f6rt: <br>&ldquo;H\u00f6r ich nicht mehr, weil du es h\u00f6rst&rdquo;<br><br>Das bewog die fette Putzfrau zu dieser rhetorischen Glanzleistung:<br>&ldquo;Find ich pers\u00f6nlich ne absolut dumme Aussage. Weil ganz ehrlich, wenn du so dumm bist, dass du die Musik nicht h\u00f6rst, nur weil ich sie h\u00f6re, dann bist du n ganz sch\u00f6n dummer und armer Mensch, weil wenn du irgendwas nicht machst, nur weil andere es&#8230;\u00e4h&#8230;des machen&#8230;\u00e4h&#8230; bist du genau das Gegenteil von dem&#8230;\u00e4h&#8230;wasss&#8230; naja, eben die Hater machen. Weil die Hater machen alles, weil es alle machen und&#8230;\u00e4h&#8230;das ist echt scheisse.&rdquo;<br><br>Muss man sich auf der Zunge zergehen lassen.<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T17:59:04+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Na, biste mett, weil ich Deinen KuchenTV-Humor mal als das bezeichnet hab, was er ist: behindert. Oh ja, ich wei\u00df, das ist soo edgy und schwarz h\u00f6h\u00f6h\u00f6 Juden haha, witzig. Fick dich einfach weg. Von mir aus mit Gas. <br><\/blockquote>KuchenTv ist ein Hurensohn, muss man wissen. <br>Aber ja, schwarzer Humor ist der beste, meiner ist so schwarz wie ein J.. \u00e4\u00e4\u00e4h eine verbrannte Pizza im Ofen. <br>Ich glaub eher du bist es. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:04:13+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190301-091134",
        "text": "<blockquote>Na, biste mett, weil ich Deinen KuchenTV-Humor mal als das bezeichnet hab, was er ist: behindert. Oh ja, ich wei\u00df, das ist soo edgy und schwarz h\u00f6h\u00f6h\u00f6 Juden haha, witzig. Fick dich einfach weg. Von mir aus mit Gas. <br><\/blockquote>Keine Ahnung wie das hier hinkommt, aber: Ja. Nicht weil es um die Juden oder Hitler geht, sondern weil die Witze ganz oft einfach komplett schei\u00dfe sind und ihre ganze Existenzberechtigung daraus ableiten wollen, dass jemand &ldquo;Hitler&rdquo; oder &ldquo;Jude&rdquo; sagt. Das ist so, als ob ein F\u00fcnftkl\u00e4ssler &ldquo;Penis&rdquo; sagt und die Klasse dar\u00fcber lacht, weil das etzadla sehr ungeh\u00f6rig ist.<br><br>Zur\u00fcck zum Dicken:<br><br>Nach dem neuen Tom of Meddl hat mir Jutub als n\u00e4chstes nochmal den Tom \u00fcber Imord\u00e4leiserd abgespielt. Und im direkten Vergleich ist der \u00fcber Sabaton VIEL besser. Das hei\u00dft nicht das der aktuelle (lel, Album &ldquo;fast&rdquo; ein Jahr alt) irgendwie auch nur ansatzweise gut ist, es unterstreicht nur nochmal wie EXTREM behindert der letzte war."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:04:27+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>Muss man sich auf der Zunge zergehen lassen.<br><\/blockquote>Ja, macht schon Sinn sein Satz.<br><br>Wo wir gerade bei seiner verbalen Akrobatik (ist das jetzala schon Sport?) sind: gibt es noch mehr solche wunderbaren Mundwerke, wie das Ladezeiten bei Tselder Debakel?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:15:44+01:00",
        "username": "CommanderCool",
        "text": "ToM ist mir fast schon zu lang. Hier die beste Stelle,wo er die Albumtitel vor lie\u00dft<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/K_VV-EBbqL0?t=10m59s\">https:\/\/youtu.be\/K_VV-EBbqL0?t=10m59s<\/a> [youtu.be]"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:16:22+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Ich h\u00f6re mir jetzt das verdammte Album mal von vorne bis hinten an, damit ich im AsA morgen dazu wenigstens meine unqualifizierte Meinung geben kann."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:17:30+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote><blockquote>Muss man sich auf der Zunge zergehen lassen.<br><\/blockquote>Ja, macht schon Sinn sein Satz.<br><br>Wo wir gerade bei seiner verbalen Akrobatik (ist das jetzala schon Sport?) sind: gibt es noch mehr solche wunderbaren Mundwerke, wie das Ladezeiten bei Tselder Debakel?<br><\/blockquote>Der Zusammenhang is, dass ich weiss wers war und dass ich weiss, wenn die Person hier is, dass die Person hier is, obs die Person hier is. Ich werde jetzt nat\u00fcrlich nicht sagen, ob die Person hier is."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:18:18+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "@besteiger<br>Hast du es etwa legal erworben? Denn der Drachenlord ist gegen illegales Downloaden (in dem Falle audio screamen nehm ich an)!<br><br>@Hansolo<br><br>k\u00f6stlich&#8230; meeeehr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:19:29+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Wird ja immer schlimmer, diese jumpcuts, die schwedische Heimatkunde am Anfang und dann das Ablesen. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:19:42+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>meiner ist so schwarz wie ein J.. \u00e4\u00e4\u00e4h eine verbrannte Pizza im Ofen. <br><\/blockquote>Aller, ohne Dregg, das ist so unlustig, da w\u00fcrde sich sogar der Joker1510 fremdsch\u00e4men, wenn er lesen k\u00f6nnte. Du sagst, Du magst KuchenTV nicht und haust dann sowas raus? Dein Ernst? Und ja, ich bins. Weil Ihr MEIN sch\u00f6nes Internet mit Eurem Gehurensohne verschmutzt!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:21:02+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "<blockquote>Ich h\u00f6re mir jetzt das verdammte Album mal von vorne bis hinten an, damit ich im AsA morgen dazu wenigstens meine unqualifizierte Meinung geben kann.<br><\/blockquote>Ziemlich gammelig, das letzte wirklich gute wa Carolus Rex. Meine Meinung.<br>Galorius Rex, wie ich ihn hasse."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:22:42+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "ich pers\u00f6nlich find den thread jedenfalls saugeil"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:31:13+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "<blockquote>Der Zusammenhang is, dass ich weiss wers war und dass ich weiss, wenn die Person hier is, dass die Person hier is, obs die Person hier is. Ich werde jetzt nat\u00fcrlich nicht sagen, ob die Person hier is.<br><\/blockquote>Das wird viel zu selten zitiert. Rainer mag das Wort &ldquo;Person&rdquo; sowieso sehr.<br><br>Auch gut: \"Des andere ist, die werden in so RR\u00d6HREN verkauft. ich habe ne R\u00f6hre da, moment. Diese Poster werden in so RR\u00d6HREN verkauft. Des sorgt daf\u00fcr, dass die Poster nicht geknickt werden, sondern nur gerollt [Achso!] unn dann k\u00f6nnderse leichter aufh\u00e4ngen. [...] Hier, diese, diese RR\u00d6HREN, die kosten n\u00e4mlich auch ganz sch\u00f6n viel Geld, diese R\u00f6hren, wenn die jemand kennt - die sind nicht gerade billig. Die Poster kosten DESWEGEN 10 Euro, weil die in diesen R\u00f6hren verschickt werden. Die-Diese R\u00f6hren kosten alleine schon \u00fcber 5 Euro, ja?, kommt auf die R\u00f6hren an, kommt auf die Gr\u00f6\u00dfe an - kostenlos! [wtf] Des einzige was wirklich was kostet sind diese R\u00f6hren und die Poster selbst. [?!] \u00c4h die ich des meiste schon ausgegeben hab, f\u00fcr die R\u00f6hren, f\u00fcr des ganze Zeuch&#8230;\" <br><br>Und es geht allen Ernstes noch weiter mit den R\u00f6hren. Hier komplett: <a href=\"http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0i3muRHxU3t\">http:\/\/vocaroo.com\/i\/s0i3muRHxU3t<\/a> [vocaroo.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:31:53+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/tVQmHH5.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:32:54+01:00",
        "username": "Hamsterhoden",
        "text": "<a href=\"http:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/urteil-dreieinhalb-jahre-haft-fuer-falschen-alarm-1.3392950\">http:\/\/www.sueddeutsche.de\/bayern\/urteil-dreieinhalb-jahre-haft-fuer-falschen-alarm-1.3392950<\/a> [sueddeutsche.de]<br><br>fick<br>mich<br>weg<br><br>Jetzt habt ihr den DL schon in die S\u00fcddeutsche gebracht. Lieben H\u00e4ider: JETZT habt ihr RICHTIG Schei\u00dfe am Arsch!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:32:59+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Darry off Annjuhnouut. \/pelt"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:44:52+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Aller, ohne Dregg, das ist so unlustig, da w\u00fcrde sich sogar der Joker1510 fremdsch\u00e4men, wenn er lesen k\u00f6nnte. Du sagst, Du magst KuchenTV nicht und haust dann sowas raus? Dein Ernst? Und ja, ich bins. Weil Ihr MEIN sch\u00f6nes Internet mit Eurem Gehurensohne verschmutzt! <br><\/blockquote>Dein sch\u00f6nes Internet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich bin hier schon am durchs B\u00fcro r\u00fccken weil du es so sehr bist. <br>Kuchentv hat solche Witze nicht erfunden, muss man wissen. <br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T18:52:42+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Fresse alle"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:07:57+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>langweiliges FreSSe alle was eh keinen mehr juckt<br><\/blockquote>ach du lappen schon wieder&#8230;. willst du hier nur teasen?<br>Ach was freue ich mich jeden Tag wenn der R1r nicht wirklich was nennenswertes abliefert aber du getriggert bist von 10 seiten rotze &#8230;.. das ist meine Genugtuung, der sinn meines Lebens ist, wenn ich merke das du dich aufregst."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:08:16+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote><blockquote>Aller, ohne Dregg, das ist so unlustig, da w\u00fcrde sich sogar der Joker1510 fremdsch\u00e4men, wenn er lesen k\u00f6nnte. Du sagst, Du magst KuchenTV nicht und haust dann sowas raus? Dein Ernst? Und ja, ich bins. Weil Ihr MEIN sch\u00f6nes Internet mit Eurem Gehurensohne verschmutzt! <br><\/blockquote>Dein sch\u00f6nes Internet <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Ich bin hier schon am durchs B\u00fcro r\u00fccken weil du es so sehr bist. <br>Kuchentv hat solche Witze nicht erfunden, muss man wissen. <br><br><\/blockquote>Wer um die Uhrzeit noch im B\u00fcro sitzt, hat die Kontrolle \u00fcber sein Leben verloren."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:11:28+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Neuer ToW mal wieder totale Schei\u00dfe, wer h\u00e4tte es gedacht. Alles wie gehabt, weitermachen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:17:35+01:00",
        "username": "RinklerWein",
        "text": "<blockquote>&ldquo;Ihr lieben Hater&rdquo;, schreit er. &ldquo;Die haben jetzt hier einen Gro\u00dfalarm ausgerufen, wegen Brand. Ihr glaubt doch nicht, dass ihr damit davonkommt?&rdquo;<br><\/blockquote>S\u00fcddeutsche L\u00fcgenpresse? Er sagt nur &ldquo;lieben Hater&rdquo;, das &ldquo;ihr&rdquo; ist Fiktion. Die S\u00fcddeutsche hat jetzt richtig Schei\u00dfe am Arsch!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:17:56+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Wieso macht er es immer und immer wieder gleich schei\u00dfe? Wie kann man so unf\u00e4hig sein? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:21:50+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Hab gerendert: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M-dSM-CbxsY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M-dSM-CbxsY<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:23:02+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Kuchentv hat solche Witze nicht erfunden, muss man wissen. <br><br><\/blockquote>Das war also ernsthaft ein Witz, den Du lustig gefunden hast? Aller&#8230; das ist ja auf einer Stufe mit R1rs &ldquo;Warum kaufen sich Hater zwei Eier?&rdquo; Da hast Du Dich auch gekugelt vor Lachen, nicht wahr."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:23:42+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Was w\u00e4hlt der \u00fcberhaupt f\u00fcr ne Schriftart bei den Namen? <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> Kann ich ja nicht mal richtig erkennen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:23:54+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Album ist ganz okay. Ist eben Power Metal, jetzt nichts besonders. Fand dass es ab &ldquo;The Last Stand&rdquo; etwas nachgelassen hat, aber sonst ganz okay.<br><br>Ich mag die Stimme von dem Typen, ist nett, dass z.B. in dem Lied \u00fcber die schottische Belagerung das &ldquo;R&rdquo; so schottisch\/g\u00e4lisch gesungen hat. <br><br>Au\u00dferdem: Man h\u00f6rt in den Songs generell auch die Titel der Songs als Text. Darum sollte Rainerle eigl. auch entfernt wissen, wie man die Songtitel ausspricht. LEL ALS OB"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:27:21+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "Du meinst also das es saugeil ist?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:28:04+01:00",
        "username": "Roiner_mit_oi",
        "text": "Wie viele Lieder davon hat er je im Stream abgespielt? Erinnere mich nur an 100x &ldquo;The last Stand&rdquo;."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:30:24+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Hab gerendert: <a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M-dSM-CbxsY\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=M-dSM-CbxsY<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Find ich Saugeil!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:35:07+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote>Auf seinem Pulli die Aufschrift &ldquo;Ich stehe&rdquo; und er sitzt die ganze Zeit. Unfassbar! Kannste dir nicht ausdenken!<br><\/blockquote>Bester DL Kommentar 2017"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:53:08+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Strich f\u00fcr Winklerius"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T19:59:22+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "<blockquote>Das war also ernsthaft ein Witz, den Du lustig gefunden hast? Aller&#8230; das ist ja auf einer Stufe mit R1rs &ldquo;Warum kaufen sich Hater zwei Eier?&rdquo; Da hast Du Dich auch gekugelt vor Lachen, nicht wahr. <br><\/blockquote>Es ist tats\u00e4chlich nicht wahr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br>Was kann ich daf\u00fcr wenn du kein Humor hast. Das n\u00e4chste mal setze ich das Witze in &ldquo; &rdquo;damit du es auch verstehst."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:05:25+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Es ist tats\u00e4chlich nicht wahr <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/> <br><br><\/blockquote>R1r h\u00e4tte statt Hater &ldquo;Juden&rdquo; sagen m\u00fcssen, dann h\u00e4ttest Du Dich eingepisst, weil es ja soooo politisch unkorrekt ist und schwarzer Humor und so."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:06:34+01:00",
        "username": "Blackrain",
        "text": "Falsch"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:08:51+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/iLQmC4C.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/iLQmC4C.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>angeblich von heute, wer wei\u00df mehr?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:09:50+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<a href=\"http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/\">http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/<\/a> [reporter-24.com]<br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:10:35+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Strich f\u00fcr Winklerius <br><\/blockquote>Ok"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:12:05+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<blockquote>Na, biste mett, weil ich Deinen KuchenTV-Humor mal als das bezeichnet hab, was er ist: behindert. Oh ja, ich wei\u00df, das ist soo edgy und schwarz h\u00f6h\u00f6h\u00f6 Juden haha, witzig. Fick dich einfach weg. Von mir aus mit Gas. <br><\/blockquote>Lel, fand den Jud"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:16:38+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Oha, Einbruch beim Lerd? Die n\u00e4chste traurige Stufe der Eskalation erklommen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:18:24+01:00",
        "username": "gmp",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/\">http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/<\/a> [reporter-24.com]<br><br><br><\/blockquote><blockquote>An dem besch\u00e4digten Fenster entstand Sachschaden in H\u00f6he von etwa 200 Euro.<br><\/blockquote>Sachschaden von 200\u20ac f\u00fcr ein Fenster -&gt; Kann nicht die Schanze gewesen sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:19:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "&ldquo;Durchw\u00fchlten das Haus&rdquo; lel, das f\u00e4llt doch gar nicht auf bei dem, <br>wenn es wirklich Rainers Haus ist"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:24:38+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Hahaha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&ldquo;Herr Winkler, die Einbrecher haben ihr Haus ja wirklich von oben bis unten verw\u00fcstet&rdquo;<br><br>&ldquo;\u00c4hhh jaaaa, genau. Des warne etzala die Einbrecher, jawoll!&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:25:17+01:00",
        "username": "Nawfeg",
        "text": "Das Haus ist nach dem durchw\u00fchlen wohl aufger\u00e4umter als vorher"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:31:56+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote>Hahaha <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br><br>&ldquo;Herr Winkler, die Einbrecher haben ihr Haus ja wirklich von oben bis unten verw\u00fcstet&rdquo;<br><br>&ldquo;\u00c4hhh jaaaa, genau. Des warne etzala die Einbrecher, jawoll!&rdquo;<br><\/blockquote>Lel, musste rofln. Ich kanns nicht guthei\u00dfen, aber scharf auf seine Unterlagen muss man einfach sein. Ich w\u00e4rs auch, nur ohne kriminelle Energie."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:33:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "Entweder bekommt ein Einbrecher einen auf den Sack oder wir Mett. Beides gut."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:35:29+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Entweder bekommt ein Einbrecher einen auf den Sack oder wir Mett. Beides gut.<br><\/blockquote>ich glaube es hat nichts mit lard zu tun, was sagen die dorfspione?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:37:09+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "Hoffentlich fehlt nur sein Stromz\u00e4hler&#8230;.Alles da lassen aber nur Stromz\u00e4hler aus der Wand reisen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:45:10+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "Daim-Eis-Gate 2?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:47:57+01:00",
        "username": "CoolerTyp",
        "text": "<blockquote>Album ist ganz okay. Ist eben Power Metal, jetzt nichts besonders. Fand dass es ab &ldquo;The Last Stand&rdquo; etwas nachgelassen hat, aber sonst ganz okay.<br><br>Ich mag die Stimme von dem Typen, ist nett, dass z.B. in dem Lied \u00fcber die schottische Belagerung das &ldquo;R&rdquo; so schottisch\/g\u00e4lisch gesungen hat. <br><br>Au\u00dferdem: Man h\u00f6rt in den Songs generell auch die Titel der Songs als Text. Darum sollte Rainerle eigl. auch entfernt wissen, wie man die Songtitel ausspricht. LEL ALS OB<br><\/blockquote>Man muss kein Experte sein um mal kurz ein paar Worte zu einer CD zu verlieren. Das w\u00fcrde Drache wahrscheinlich sogar verstehen wenn er nicht denken w\u00fcrde er macht alles richtig aber niemand g\u00f6nnt ihm den Erfolg.<br><br>Ich denk grad an seine Top 10 Horrorspiele die er nicht kennt und jemand anders ihm aufgeschrieben hat. Immer noch mein Highlight."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:53:32+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote><blockquote><a href=\"http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/\">http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/<\/a> [reporter-24.com]<br><br><br><\/blockquote><blockquote>An dem besch\u00e4digten Fenster entstand Sachschaden in H\u00f6he von etwa 200 Euro.<br><\/blockquote>Sachschaden von 200\u20ac f\u00fcr ein Fenster -&gt; Kann nicht die Schanze gewesen sein.<br><\/blockquote>Habe mal beim deutschen Handwerker meines Vertrauens nachgefragt: <br><br>Anfahrtpauschale: 40 \u20ac<br>Fenstervermessungspauschale 20 \u20ac<br>Preis f\u00fcr 0,75 m\u00b2 Einfachglas: 15 \u20ac<br>Arbeitslohn f\u00fcr Glaszuschnitt: 35 \u20ac<br>Werkzeugverschlei\u00dfpauschale: 10 \u20ac<br>Anfahrtpauschale f\u00fcr erneute Anfahrt: 40 \u20ac<br>Zeitaufwand f\u00fcr Ausbau des defekten Fensterrahmens, entfernen der Glasreste und einbau des neuen Fensters: 60 \u20ac<br><br>200 \u20ac sind f\u00fcr Schanzenscheibe plausibel. <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:59:08+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Selbst wenn es nicht der ASB8 war: &ldquo;Insbesondere auch um Meldungen zu verd\u00e4chtigen Fahrzeugen, die sich an diesem oder den vorangegangenen Tagen in dem genannten Ortsteil aufgehalten haben.&rdquo; d\u00fcrfte wohl sinnlos sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T20:59:27+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "Wow das hast du bei jedem Haus"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:03:55+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "ja bei einem Richtigem Haus ist man Direkt mit 400-600\u20ac bei Doppel oder Dreifachverglasung los.<br>200 ist etzala super plausibel&#8230;.<br>Und au\u00dferdem: Wo soll es denn sonst gewesen sein??? Am ASB ist sowas immer mit ihm verbunden (alles, wirklich alles was da passiert hat einen Zusammenhang mit ihm)&#8230;.w\u00fcrde sogar darauf wetten&#8230;..<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:04:24+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "Diebesgut: 2 Saftboxen, ein Wolfamiibo, eine ausgehangene T\u00fcr, 10 unvollendete zuk\u00fcnftige Bestseller und 250 Poster"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:06:06+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "UND MEI SCHWESDER ALLA"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:06:36+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Die Drachenboxen darfst du nicht vergessen, das ist wertvolles Diebesgut."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:08:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Laptop dagelassen&#8230; riecht nach Insidejob. Nur Unterlagen abfotografiert.<br><br>Hier sollte zu bevor SOKO Winkler austickt."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:08:56+01:00",
        "username": "Drachen_drol",
        "text": "<img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/PL5vB6y.jpg\"><br><br>qualle: ASB Express"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:09:37+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>Diebesgut: 2 Saftboxen, ein Wolfamiibo, eine ausgehangene T\u00fcr, 10 unvollendete zuk\u00fcnftige Bestseller und 250 Poster<br><\/blockquote>Die T\u00fcr ist vor einem Monat schon im Ofen gelandet."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:11:58+01:00",
        "username": "Prof. Hase",
        "text": "<blockquote>Die T\u00fcr ist vor einem Monat schon im Ofen gelandet.<br><\/blockquote>Richtig sch\u00f6n in den Ofen nei gesch\u00fcrt <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:16:51+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "Kann mir nicht vorstellen, dass es bei Rainer war.<br><br>Das Auto (das wo nicht mehr f\u00e4hrt) steht uneinsehbar in der Garage (Olala, wir haben hier einen Gast aus Frankreich) und 15-16 Uhr ist eine Uhrzeit an der der Lord f\u00fcr Gew\u00f6hnlich Zuhause im Bett liegen k\u00f6nnte.<br><br>WER um alles in der Welt steigt da bitte ein, wenn erschwerend hinzu kommt, dass JEDER der sich im Game auskennt wei\u00df, dass Schweig***** Po*** und Co. permantent 1 Auge auf die Bude haben und fremde Loide und deren Autos in diesem Kaff zwangsl\u00e4ufig unter Generalverdacht stehen und vorsorglich fotografiert werden???!<br><br>Fazit: Es war eine osteurop\u00e4ische Einbrecherbande, die wo noch NIE was vom Lord geh\u00f6rt hat und h\u00f6chstwahrscheinlich war es nicht mal sein Haus.<br><br>So dumm kann <strike>keiner <\/strike> kein Hater sein<br><br>In jedem gottverdammten Kaff in Deutschland wird ab und an mal eingebrochen und nun hat es mal Altschauerberg erwischt&#8230;. sind ja auch (abgesehen von Rainer) sichtlich keine armen Menschen die dort leben"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:21:43+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "von hier hat niemand da eingebrochen&#8230; wc fresh 00 ente"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:21:45+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Das kann nur der Dorfspion kl\u00e4ren, ob da ein Fenster nun mit Pappe abgeklebt ist!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:32:13+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "<blockquote>Ab und zu bieten Schulen kleine Schnupperkurse an, gut m\u00f6glich das Rainer da mal seine ersten &ldquo;Kampfsporterfahrungen&rdquo; gemacht hat.<br><br><\/blockquote>Lel, sicher nicht bei Sondaschulen<br><br>Viele Leute dort sehen doch so aus, als k\u00e4men sie von ihrem ersten Kampf im &ldquo;Dojo&rdquo; und haben nat\u00fcrlich verloren ^^"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:32:18+01:00",
        "username": "WhiteKnight",
        "text": "<blockquote>Das kann nur der Dorfspion kl\u00e4ren, ob da ein Fenster nun mit Pappe abgeklebt ist!<br><\/blockquote>Das wird wohl erst in ein, zwei Wochen abgeklebt sein, wenns bei den Winklers war."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:37:19+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Stimmt, er sitzt ja noch im Knast."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:42:20+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "nein, im rollstuhl"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:44:10+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Und au\u00dferdem: Wo soll es denn sonst gewesen sein??? Am ASB ist sowas immer mit ihm verbunden (alles, wirklich alles was da passiert hat einen Zusammenhang mit ihm)&#8230;.w\u00fcrde sogar darauf wetten&#8230;..<br><br><\/blockquote>Die Kombination 2er Ereignisse ist immer unwahrscheinlicher, als in dem Fall die Wahrscheinlichkeit des Einzelereignisses &ldquo;Es wurde irgendwo in Altschauerberg eingebrochen&rdquo;.<br><br>Aber ja, wenn ich raten m\u00fcsste, w\u00fcrde ich mein Geld auch auf einen Einbruch in der Schimmelschanze setzen ^^."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:44:24+01:00",
        "username": "WilliGimmel",
        "text": "<blockquote>K Garage (Olala, wir haben hier einen Gast aus Frankreich) <br><\/blockquote>Autoschuppen! Es hei\u00dft Autoschuppen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:46:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "garasch"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:53:10+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "<blockquote>nein, im rollstuhl<br><\/blockquote>Wei\u00dft du was du verfickte Bitch"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:55:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Ich h\u00e4tte gerade so richtig Lust auf einen Suff-Stream vom Lard. Saufen, Headbangen, ins Mikro br\u00fcllen und in den Industrial \u00fcbergehen, eben wie ein echter Tanzb\u00e4r."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:57:18+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "Wenn bei ihm wieder eingebrochen worden w\u00e4re h\u00e4tte er das doch sicherlich per Video oder mindestens per Twitter rausposaunt.<br><br>Obwohl, selbst der Prozess um BasedGod, wo es zu einem wesentlichen Teil um ihn ging, war ihm kein Sterbensw\u00f6rtchen wert."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T21:58:29+01:00",
        "username": "FreistehendesHaus",
        "text": "<strike>Serviceleistung f\u00fcr die Gemeinde: In dem Bericht \u00fcber den Einbruch ( <a href=\"http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/\">http:\/\/reporter-24.com\/2017\/02\/wohnungseinbruch-in-emskirchen-zeugen-gesucht\/<\/a> [reporter-24.com] ) ist von einem &ldquo;Freistehenden Haus&rdquo; die Rede. Damit kann kein Geb\u00e4ude im Ort selbst gemeint sein. In Frage kommt nur das Haus am oberen Ende der Stra\u00dfe, das vom Rest des Orts durch einen Wald getrennt ist: <a href=\"http:\/\/www.openstreetmap.org\/#map=17\/49.53256\/10.70707\">http:\/\/www.openstreetmap.org\/#map=17\/49.53256\/10.70707<\/a> [openstreetmap.org]<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:03:50+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "lel. seit wann ist das denn da?<br><img src=\"https:\/\/abload.de\/img\/unbenannttgjlc.png\"><br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:04:27+01:00",
        "username": "fabilou",
        "text": "Einbruch bei Drachen<br><br>N\u00e4chster <i>Coup<\/i> der Autoren?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:07:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "das war bestimmt die telekom, die das gasfaser legen wollte"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:10:29+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ja weil bei ihm ja noch nie eingebrochen wurde. L\u00f6scht euch."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:10:48+01:00",
        "username": "Rainertrag",
        "text": "Bei mir zeigt Maps nur was anderes am ASB an:<br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/kFXDGE9.png\"><br><br>\u20ac: Jetzt zeigt es auch Fert Blu. Das Street View Bild dazu ist das Beste!"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:13:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "das kommt bei mir, wenn ich direkt nach der adresse suche"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:13:50+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "heute was passiert?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:24:47+01:00",
        "username": "Pimmelberger",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/PL5vB6y.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/PL5vB6y.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br>qualle: ASB Express<br><\/blockquote>Ja das ist auf was ich Wette, langsame Internetleitung + \u00fcberlastet mit anderen dingen die Rainer nebenher macht. H\u00e4tte Rainer einen upstream von 300kb\/s wie xy gestern behauptet hat k\u00f6nnte er sogar seine Streams in HD \u00fcbertragen und das bei Konsolen fl\u00fcssig da sein Screencapturer die Aufnahme verarbeitet.<br><br>Ich verstehe den Rainer echt 0 wieso er seine einzigsten Einnahmequellen vernachl\u00e4ssigt; naja er l\u00e4dt immer noch Fidios hoch aber wie der CooleTyp sch\u00f6n erl\u00e4utert hat sind die, wie z.B. der Taim auf Meddl, purer Mist. Solche Fidios schauen sich keine Meddlfans an, solche Fidios schauen sich nur Arschl\u00f6cher wie uns die auf Trash stehen, und diese Subkultur wird immer eine Minderheit sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:43:07+01:00",
        "username": "SonOfTheSun",
        "text": "Versucht Reiner seine Schulden jetzt auf andere Art zu tilgen und ist bei Popps neigebrochen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T22:48:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20171126-220108",
        "text": "<blockquote>Ich verstehe den Rainer echt 0 wieso er seine einzigsten Einnahmequellen vernachl\u00e4ssigt; naja er l\u00e4dt immer noch Fidios hoch aber wie der CooleTyp sch\u00f6n erl\u00e4utert hat sind die, wie z.B. der Taim auf Meddl, purer Mist. Solche Fidios schauen sich keine Meddlfans an, solche Fidios schauen sich nur Arschl\u00f6cher wie uns die auf Trash stehen, und diese Subkultur wird immer eine Minderheit sein.<br><\/blockquote>1.: &ldquo;einzigen&rdquo;<br><br>2. Hmm, vielleicht liegt es daran, dass Rainer etwa faul ist und nicht jede seiner Handlungen komplett durchdenkt? Nur eine Idee."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T23:12:05+01:00",
        "username": "RonnyS",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.gyazo.com\/6f8b6d3b90702fac58647822b64e9478.png\"><br><br>Er hatte doch Recht, bitte Haid einstellen."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T23:25:39+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<blockquote><a href=\"http:\/\/i.imgur.com\/PL5vB6y.jpg\">http:\/\/i.imgur.com\/PL5vB6y.jpg<\/a> [i.imgur.com]<br><br><\/blockquote>leeel da bin ich aber diesmal auf rainer seite.<br><br>Hab mir auch die switch und das neue zelda vorbstellt, und h\u00e4tte dies auch gemacht wenn ich daf\u00fcr eigentlich null kohle frei h\u00e4tte.<br><br>ihr seid halt alles noobs die denken sie sind Gamer weil sie CandyCrush auf dem Handy haben.<img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T23:27:55+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Ich finde, dass die Harry Potter Schriftart f\u00fcr die Abschnitte des Pauermeddels hier zu wenig gew\u00fcrdigt wird."
    },
    {
        "time": "2017-02-23T23:44:51+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Einbruch bei Rainer wann bekomme ich <strike>Antworten<\/strike> Leaks"
    },
    {
        "time": "2017-02-23T23:50:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180328-071540",
        "text": "<blockquote>Ich finde, dass die Harry Potter Schriftart f\u00fcr die Abschnitte des Pauermeddels hier zu wenig gew\u00fcrdigt wird.<br><\/blockquote>Zau - ber - haft"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T00:31:04+01:00",
        "username": "pissbirne",
        "text": "<blockquote>solche Fidios schauen sich nur Arschl\u00f6cher wie uns die auf Trash stehen<br><br><\/blockquote>Hehe, stimmt."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T00:45:00+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "<blockquote>heute was passiert?<br><\/blockquote>Saugeiler T. o. M aus Altschauerberg (wo vermutlich doch nicht angebrochen wurde)<br><br><a href=\"http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/24\/youtubegrind-t-o-m-time-of-metal-12-band-sabaton-album-the-last-stand-drachenlordvideo\/\">http:\/\/www.asbexpress.com\/2017\/02\/24\/youtubegrind-t-o-m-time-of-metal-12-band-sabaton-album-the-last-stand-drachenlordvideo\/<\/a> [asbexpress.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T02:15:47+01:00",
        "username": "Traubenstampf3r",
        "text": "Habe grad auf meinem Mobiltelefon meine Applikationen durchforstet und entdeckt, dass das Drachenlord Soundboard im Play Store bereits \u00fcber 10.000 mal runtergeladen wurde. lel<br>Gute Nacht langsam viral gehender Lord"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T02:46:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "gab erst neues update&#8230; ich spiel immer &ldquo;drache lacht&rdquo; teil 3 im b\u00fcro ab wenn die schnalle von gegen\u00fcber wieder einen lachanfall hat"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T03:51:43+01:00",
        "username": "idklol",
        "text": "Rendern wollte ich heute auch noch"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T03:55:07+01:00",
        "username": "Tipico 2.0",
        "text": "<blockquote>Ich finde, dass die Harry Potter Schriftart f\u00fcr die Abschnitte des Pauermeddels hier zu wenig gew\u00fcrdigt wird.<br><\/blockquote><br>Danke, Schnappi, dachte ich mir auch gerade."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T07:06:05+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Guten morgen Sabaton, der wo ein Ritterschuh ist.<br><br>Ich finde, dass zu wenig gew\u00fcrdigt wird, dass Rainer im neuesten ToM sagt: &ldquo;Ich hab mich da nicht dr\u00fcber informiert, was eigentlich ziemlich schlecht ist, wenn ich ein Video dar\u00fcber machen will.&rdquo;<br><br>Okay war alles"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T07:14:25+01:00",
        "username": "brandos",
        "text": "Wann gibts eigentlich ein Drachenlord X Avengers crossover?<br><br>Edit: Und ist drache eigentlich bi?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T07:20:37+01:00",
        "username": "Wurstwasserjunkie",
        "text": "Ich vermisse Blue&#8230; ;(<br><br>Lebt eigentlich die Cutze noch? Meld dich mal wieder verlaustes stinkendes Cutzenvieh.<br><br>PS: Guten Morgen Unge und Iblasi, der Kaffee rendert gerade"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T07:48:49+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Lebt eigentlich die Cutze noch? Meld dich mal wieder verlaustes stinkendes Cutzenvieh.<br><br><\/blockquote><a href=\"http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0271299001487932652\/21332898.mp3\">http:\/\/www.fromtexttospeech.com\/output\/0271299001487932652\/21332898.mp3<\/a> [fromtexttospeech.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T08:00:49+01:00",
        "username": "phob",
        "text": "Ich hab keine Lust mir das Video anzuschauen, aber hat er ernsthaft &ldquo;the last stand&rdquo; mit &ldquo;das letzte Gesch\u00e4ft&rdquo; \u00fcbersetzt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T08:03:14+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Ich hab keine Lust mir das Video anzuschauen, aber hat er ernsthaft &ldquo;the last stand&rdquo; mit &ldquo;das letzte Gesch\u00e4ft&rdquo; \u00fcbersetzt? <br><\/blockquote>Ne, ich glaube nicht. Er hat nur gesagt, dass man das so intepretieren k\u00f6nnte, dass die Band bald aufh\u00f6rt."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T08:08:06+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Nee hat er nicht, hab extra nachgeschaut, weil ich da beim ASB-Express auch dr\u00fcber gestolpert bin. L\u00fcgenpresse mal wieder. ASA unbesiegt."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:11:10+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "<blockquote>Ich hab keine Lust mir das Video anzuschauen, aber hat er ernsthaft &ldquo;the last stand&rdquo; mit &ldquo;das letzte Gesch\u00e4ft&rdquo; \u00fcbersetzt? <br><\/blockquote>Ich bin mir sicher das er &ldquo;Gefecht&rdquo; sagt."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:19:53+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Entwarnung Loide <br><br>Gefunden an der Ubahn Rathenauplatz (\u00c4mter N\u00fcrnberg) <br><br>Also Enerschi kann es nicht sein! <br>Somit Sozialamt Loide. Also er Harzt wieder ^^<br><br><img src=\"http:\/\/www.bilder-upload.eu\/upload\/430225-1487924550.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:22:11+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Sieht eigentlich nicht aus wie er, sein Pulli fehlt.<br><br>e: Emailgo hat recht, das kann gar nicht Rainer sein."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:29:02+01:00",
        "username": "emailgo",
        "text": "Er hat eine lange Hose? WTF?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:37:41+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Das ist nicht der Lard, sieht doch jeder"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:41:20+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Fand das Kr\u00fcppelhumpeln und Vogelnest autentisch. <br><br>Und die \u00c4mter N\u00fcrnberg k\u00f6nnten passen. Was auch immer n\u00fcrnberg mit EMS zu tun hat- Da is mein IQ in Land und Kreis zu niedrig&#8230;. <br><br>D\u00e4mliche Arbeitskollegen haben mich aber vom Xicht anschauen abgehalten^^"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:44:06+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Also wenn man den grauen Star mitber\u00fccksichtigt dann k\u00f6nnte es der Lard sein.<br><br>W\u00fcrde mich aber auch nicht wundern wenn er jetzt versucht seine Kooouln beim Amt zu schnorren."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:47:59+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "<blockquote>Versucht Reiner seine Schulden jetzt auf andere Art zu tilgen und ist bei Popps neigebrochen?<br><\/blockquote>Wie ein hungriger B\u00e4r auf der Suche nach Nahrung."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:50:05+01:00",
        "username": "ChiefMustard",
        "text": "<img src=\"https:\/\/media.giphy.com\/media\/10KVAeUvaQ9vxe\/giphy.gif\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:56:00+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Heute war der Artikel sogar bei uns in der Tageszeitung. Ruiner etzala Mainstream"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T09:56:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180527-091733",
        "text": "Aber f\u00fcr Rainer ist doch das Hartz4 Amt in Neustadt zust\u00e4ndig und nicht N\u00fcrnberg. Irgendwas passt da nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:03:54+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Das ist nicht Rainer, zu breite Schultern und zu d\u00fcnner Arsch\/Beine."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:19:52+01:00",
        "username": "Tigerpanzer",
        "text": "<blockquote>Das ist nicht Rainer, zu breite Schultern und zu d\u00fcnner Arsch\/Beine.<br><\/blockquote>genau, er sieht zu sehr nach einem normalen menschen aus."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:22:14+01:00",
        "username": "MutterBeimer",
        "text": "<a href=\"https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html\">https:\/\/www.welt.de\/regionales\/bayern\/article162313452\/Fieser-Fehlalarm-bei-YouTuber-und-das-Netz-schaut-zu.html<\/a> [welt.de]<br><br><br>Der arme Drachenlord"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:28:17+01:00",
        "username": "KotamBrot",
        "text": "<blockquote>uralte scheisse <br><\/blockquote>kannst du nicht ein paar seiten lesen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:29:57+01:00",
        "username": "astra01",
        "text": "<img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/fYmUBR2.jpg\"><br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GjhZMv0cGPo\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=GjhZMv0cGPo<\/a> [youtube.com]<br><br>Gangart passt schon aber Statur und vor allem seine Kleidung \u00e4hneln dem Drachen nicht so sehr."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:40:02+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wir brauchen mehr Beweise&#8230; nicht."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:43:25+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "Gepostetes Bild <br><br><br>ErgebniSS: lel <br><br><br>Vielleicht sitzt er jetzt am Bahnhof und schnorrt geld. Wer wei\u00df wer wei\u00df <br><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:46:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20151026-120725",
        "text": "Vorallem hat der Drache nicht mehr als 3 Kleidungsst\u00fccke, schon gar net neue Schuhe etzala"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:46:20+01:00",
        "username": "R_Affenkeks",
        "text": "<blockquote>Vielleicht sitzt er jetzt am Bahnhof und schnorrt geld. Wer wei\u00df wer wei\u00df <br><br><br><\/blockquote>Ist im Brinzip auch nix anderes als Junau"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:59:07+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ihr k\u00f6nnt mich zwar grad nicht sehen, aber ich hab Kopfh\u00f6rer auf"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:59:44+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "ob er jetzt auch wie mimon baraka anschaffen geht?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T10:59:55+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "Man sieht doch deutlich dass es sich auf dem Bild nicht um Rainer, sondern um Uwe Ludolf handelt.<br><br>Ne, mal ernsthaft. Die K\u00f6rperhaltung und das Nest sehen schon verdammt nach Fetti aus. Lediglich das mit der Kleidung irritiert etwas. Aber eine zweite Person mit DIESEN Merkmalen genau dort ist schon ziemlich ungew\u00f6hnlich."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:05:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "oder eine Yeti-sichtung"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:09:14+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rechen k\u00f6nnte ja auch einfach mal sagen, ob er sich den Nicht-Rainer von vorne angesehen hat oder es nur von hinten mag. Das ist doch etzadla hier nur Clickbait."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:11:15+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Die d\u00fcnnen Beinchen w\u00fcrden schon zu Rainer passen, immerhin gibt er ja gerne an wie trainiert seine Beine sind"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:26:52+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Das war ja nicht der Drachenlord, der immer seinen Running Gag an hat. Rainer Winkler ist nat\u00fcrlich anders unterwegs IRL."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:34:01+01:00",
        "username": "Dr.IndianaHorst",
        "text": "Ja wie geil isn ditte???<br><br><a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Fert%2BBlu\/%4049.5334583%2C10.702727%2C3a%2C75y%2C90t\/data=%213m8%211e2%213m6%211s-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB%212e4%213e12%216s%2F%2Flh4.googleusercontent.com%2F-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB%2Fs392-k-no%2F%217i1920%218i1080%214m5%213m4%211s0x47a2080ff9aa190d:0xec414525bd143f6b%218m2%213d49.5334583%214d10.702727%216m1%211e1\">https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Fert+Blu\/@49.5334583,10.702727,3a,75y,90t\/data=!3m8!1e2!3m6!1s-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB!2e4!3e12!6s%2F%2Flh4.googleusercontent.com%2F-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB%2Fs392-k-no%2F!7i1920!8i1080!4m5!3m4!1s0x47a2080ff9aa190d:0xec414525bd143f6b!8m2!3d49.5334583!4d10.702727!6m1!1e1<\/a> [google.de]"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:45:37+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "<img src=\"http:\/\/www.photography-now.com\/images\/Bilder\/gross\/27801.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:47:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "<blockquote>arbeitet bei der Zentralstelle Cybercrime Bayern (ZCB), der Spezial-Staatsanwaltschaft f\u00fcr Internetkriminalit\u00e4t<br><\/blockquote>Gr\u00fc\u00dfe gehn raus ans ZCB."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:52:11+01:00",
        "username": "Bigsteven",
        "text": "An Flanders:<br><br>Das Schlimme ist hier nicht der Typ, sondern diese Tapete, Alter, wieviel schlechten Geschmack muss man haben, um sowas auf den eigenen vier W\u00e4nden zuzulassen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:54:08+01:00",
        "username": "lulanghamma",
        "text": "<blockquote>Ja wie geil isn ditte???<br><br><a href=\"https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Fert%2BBlu\/%4049.5334583%2C10.702727%2C3a%2C75y%2C90t\/data=%213m8%211e2%213m6%211s-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB%212e4%213e12%216s%2F%2Flh4.googleusercontent.com%2F-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB%2Fs392-k-no%2F%217i1920%218i1080%214m5%213m4%211s0x47a2080ff9aa190d:0xec414525bd143f6b%218m2%213d49.5334583%214d10.702727%216m1%211e1\">https:\/\/www.google.de\/maps\/place\/Fert+Blu\/@49.5334583,10.702727,3a,75y,90t\/data=!3m8!1e2!3m6!1s-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB!2e4!3e12!6s%2F%2Flh4.googleusercontent.com%2F-4ShjDxWPS4Q%2FWKeaTbQKGWI%2FAAAAAAAAABg%2FzeDVT7sLJV0WFeqv4LVdnH_T5Ej4TvXpQCLIB%2Fs392-k-no%2F!7i1920!8i1080!4m5!3m4!1s0x47a2080ff9aa190d:0xec414525bd143f6b!8m2!3d49.5334583!4d10.702727!6m1!1e1<\/a> [google.de]<br><\/blockquote>Du Fixxer!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T11:58:44+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "An Alle <br><br>Ich habe auf meine Ubahn gewartet mit meinen Kollegen und dann ersp\u00e4her(te) ich diese Gestalt. <br><br>Da auf den Gleis gegen\u00fcber meine Ubahn schon einfuhr, konnte ich leider dieser gestalt nicht hinterher hechten. <br><br>Aber da es sich um die Ubahn Rathenauplatz handelte, dort zuf\u00e4llig die \u00c4mter der Stadt N\u00fcrnberg sind u.a das Sozialamt und sonstige gemeinn\u00fctzige Einrichtungen - ist die Vermutung naheliegend das dies Rainer mit ai war. <br><br>Au\u00dferdem ist Rainer ein fetter Uhrensohn der nichts in seinem Leben erreicht hat. <br>Es gibt zwar Dicke, aber Riner is ne sonderform davon. Den erkennt man einfach."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:04:15+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Rainer (absolut!) in freier Wildbahn und du kannst nicht 5 Minuten auf die n\u00e4chste Ubahn warten. Dein L\u00fcgenkonstrukt f\u00e4llt in sich zusammen mein Freundchen!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:04:22+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "h\u00e4ttest ihn ja mal zu einer tschellensch rausfordern k\u00f6nnen&#8230; vielleicht war er ja auch auf pokemonjagd"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:06:31+01:00",
        "username": "ischnygaga",
        "text": "Der Typ auf dem Foto tr\u00e4gt eine Jacke, lange Hose und Schuhe. Rainer tr\u00e4gt vergammelte EMP Bandshirts\/Pullover, kurze Hosen und kaputte Schuhe. Das mit der Jacke ist schon sehr untypisch, Rainer w\u00fcrde h\u00f6chsten seine gr\u00fcne Trainingsjacke tragen."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:09:18+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "<blockquote>Der Typ auf dem Foto tr\u00e4gt eine Jacke, lange Hose und Schuhe. Rainer tr\u00e4gt vergammelte EMP Bandshirts\/Pullover, kurze Hosen und kaputte Schuhe. Das mit der Jacke ist schon sehr untypisch, Rainer w\u00fcrde h\u00f6chsten seine gr\u00fcne Trainingsjacke tragen.<br><\/blockquote>Dieses.<br><br>Da hat jemand einfach Pech unserem Rainer mit ai zu \u00e4hneln.<br>&mdash;<br><br>Zu dem vermehrten Aufkommen im Mainscream:<br><br><img src=\"http:\/\/s3.crackedcdn.com\/articleimages\/ob\/internetmeme_wm.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:11:03+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Fetti hat doch gar nicht die Kohle um nach N\u00fcrnberg reinzufahren.<br><br>Der muss wahrscheinlich grad s\u00e4mtliche Ritzen in seiner Bruchbude durchsuchen um sich n\u00e4chsten Freitag Zelad kaufen zu k\u00f6nnen."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:13:32+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "Vll hat sich auch jemand einfach an Fasching als Drachenlord verkleidet"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:17:19+01:00",
        "username": "Rechen",
        "text": "<blockquote>Vll hat sich auch jemand einfach an Fasching als Drachenlord verkleidet<br><\/blockquote>so isses!<br><br>+ pech <br><br><br>wo bleibt der ASA=?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T12:39:20+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<a href=\"http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157648244821\/230217-time-of-wikipedia-kupferbergbau-in\">http:\/\/altschauerberganzeiger.com\/post\/157648244821\/230217-time-of-wikipedia-kupferbergbau-in<\/a> [altschauerberganzeiger.com]<br><br><img src=\"http:\/\/68.media.tumblr.com\/6a6e9df41ca59fa3fe50b419864008f8\/tumblr_inline_olvjr55F3i1t6h7l0_500.jpg\"><br><br>Ich hoffe, dass sich nicht so viele Fehler eingeschlichen haben - der Artikel ist diesmal recht lang. In meinem Ordner mit den Rohtexten f\u00fcr den Artikel war bisher nur der zum Gespr\u00e4ch mit Neobiene l\u00e4nger. <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T13:00:27+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "Im Absatz am Ende mal wieder mehr Info \u00fcber das Album als in Rainers gesamten schwachsinnigen 20 Minuten Time of FakeNews, aber was erwartet man&#8230;"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T13:06:25+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180815-185952",
        "text": "Wann wird das ASA+ Abo eingef\u00fchrt? #W\u00fcrdeZahlen"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:02:46+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20190711-132000",
        "text": "wenn du supporten willst klick halt auf den ref link &#8230;<br><br>bodenst\u00e4ndige <strike>Youtuber<\/strike> Reporter w\u00fcrden sowas aber nie benutzen."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:10:56+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Streichel mich<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5ZNTxzWgAAlROB.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:12:09+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Alder Fadder, etzadla Ferwandlung zum Molester <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:14:45+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Was kleben dem f\u00fcr wei\u00dfe Brocken in der Friese? Der schrubbt sich doch hoffentlich keinen mit dem Tabaktuch und schnallt es sich anschlie\u00dfend um die Birne <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:15:40+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Scheint als h\u00e4tte er ziemlich abgenommen. Welche Gimp Magie ist da am Werke?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:16:49+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5adQa6WUAAx-2p.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:18:00+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Wo kommen pl\u00f6tzlich wieder diese verr\u00fcckten Bilder her?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:20:56+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Wo kommen pl\u00f6tzlich wieder diese verr\u00fcckten Bilder her?<br><\/blockquote>Diebesgut vom Einbruch."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:22:32+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<blockquote><blockquote>Wo kommen pl\u00f6tzlich wieder diese verr\u00fcckten Bilder her?<br><\/blockquote>Diebesgut vom Einbruch.<br><\/blockquote>Glaub ich langsam wirklich.<br><br><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5bHl2xWcAAHfiU.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:25:02+01:00",
        "username": "Anwalts_Onkel_Alfred",
        "text": "<img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5ZNTxzWgAAlROB.jpg\"><br><br>Meme<br><br><img src=\"http:\/\/vignette2.wikia.nocookie.net\/fantendo\/images\/4\/46\/Modern_Ludwig_von_Koopa_(SMB3_style).png\/revision\/latest?cb=20140724010109\"><br><br>\u00c4hnlichkeit vorhanden&#8230;."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:27:03+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Ohje, das Taschenmuschi Bild <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:30:26+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "<blockquote>Ohje, das Taschenmuschi Bild <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/><br><\/blockquote>Dieser Mann hat so ein unfassbar gest\u00f6rtes Verh\u00e4ltnis zu Sexualit\u00e4t, da vergeht einem echt das Lachen, unfassbar."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:31:17+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><img src=\"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5adQa6WUAAx-2p.jpg\"><br><\/blockquote>galaktische Ausdehnung, Loide <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/><br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:36:10+01:00",
        "username": "rainer_gib_a_ruh",
        "text": "Oh man, Specki ist aber auch maximal gefickt. Beim T. o. M hat er sich immerhin etwas, f\u00fcr seine Verh\u00e4ltnisse, M\u00fche gegeben. Und es schl\u00e4gt ihm trotzdem nur Haid entgegen. Er sollte sich einfach l\u00f6schen."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:36:44+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "Wie viele Selfies er von sich hat.<br>Und auf jedem Bild sieht man f\u00fcr wie unwiderstehlich er sich h\u00e4lt.<br><br>Rainer, deine Bilder sind sogar f\u00fcr rotten.com zu viel! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/heul.gif\" alt=\":(\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:39:26+01:00",
        "username": "Ness",
        "text": "Woher stammen die Bilder? Bzw wo wurden die hochgeladen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:39:33+01:00",
        "username": "modsSpasut",
        "text": "Wo gibt es den Rest der Bilder?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:42:47+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "<a href=\"https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One\">https:\/\/twitter.com\/Feinkost_One<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/Schwabbelbanzer\">https:\/\/twitter.com\/Schwabbelbanzer<\/a> [twitter.com]<br><a href=\"https:\/\/twitter.com\/daddyexile\">https:\/\/twitter.com\/daddyexile<\/a> [twitter.com]<br><br>Aber wohl kein Diebesgut. Nur alte Beerchen-Leaks."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:48:38+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Welcher normale Mensch verschickt Pensibilder als Morgengru\u00df? WELCHER?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:51:12+01:00",
        "username": "MackerDeluxe",
        "text": "Streifi, nochmal vielen Dank f\u00fcr die Verlinkung des Erdbeerwubi-Videos im letzten Artikel. Habs jetzt schon zwei mal angeschaut, es ist wahrlich ein Hochgenuss. <br><br>Diese reale Nervosit\u00e4t des Drachen vor dem Mettwoch gepaart mit der absolut dilettantischen schauspielerischen \u00dcberdramatisierung und gespielten Verzweiflung ist f\u00fcr mich einer der H\u00f6hepunkte des gesamten Drachengames.<br><br>Dazu mal wieder L\u00fcl\u00fcl\u00fc bzgl. &ldquo;Wenn das schief geht, werde ich alle meine Videos l\u00f6schen.&rdquo;<br><br>und nat\u00fcrlich <br><br>&ldquo;Es ging alles verdammt schnell, wir kennen uns jetzt erst drei Monate&rdquo;<br>versus <br>&ldquo;Naja, was soll ich sagen, wir kannten uns lange genug, viel l\u00e4nger als die Haider meinen&rdquo;"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:52:04+01:00",
        "username": "SinisterDynamo",
        "text": "<blockquote>Welcher <u><b>normale<\/b><\/u> Mensch verschickt Pensibilder als Morgengru\u00df? WELCHER?<br><\/blockquote>Die Antwort steckt in deiner Frage."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T14:56:50+01:00",
        "username": "Baerenjude",
        "text": "Taschenmuschi und Penisbild haben mich doch wieder hart zum Lachen gebracht. Rainer ist glaube einer der wenigen Menschen ohne Lernf\u00e4higkeit, freut sich jede Frau dr\u00fcber <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/biggrin.gif\" alt=\":D\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T15:02:37+01:00",
        "username": "TreuerStadtschinken",
        "text": "Ihr m\u00fcsst euch halt vor Augen f\u00fchren, Rainer findet sich selbst so unfassbar geil, er ist vom Anblick seines eigenen Gem\u00e4chtes, es zu riechen und zu f\u00fchlen so erregt, dass es f\u00fcr ihn unbegreiflich ist, jemand anders k\u00f6nne nicht so empfindne."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T15:10:49+01:00",
        "username": "Hansolo",
        "text": "<blockquote>Rainer findet sich selbst so unfassbar geil. <br><\/blockquote><br><br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/n7pH28D.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T15:17:48+01:00",
        "username": "Nassbirne",
        "text": "Die Fleshlight ist die einzige Fut,die der Golem jemals zu Gsicht bkommen wird"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T15:18:11+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "<blockquote>Ihr m\u00fcsst euch halt vor Augen f\u00fchren, Rainer findet sich selbst so unfassbar geil, er ist vom Anblick seines eigenen Gem\u00e4chtes, es zu riechen und zu f\u00fchlen so erregt, dass es f\u00fcr ihn unbegreiflich ist, jemand anders k\u00f6nne nicht so empfindne.<br><\/blockquote>Ach Quark. Reiner steht drauf, wenn andere seinen Lurch angucken. Selbst der Dicke wei\u00df, dass er nur verarscht wird, solange nur irgendwer seine Stummelbilder anglotzt, ist es ihm egal. Ich bin mir nur nicht ganz sicher, ob das den ganzen Beerchen bewusst ist&#8230;<br><br>@Nassbirne<br>Ich w\u00e4r mir da nicht so sicher. Je ber\u00fchmter er wird desto wahrscheinlicher wird es, dass ihn irgendjemand ran l\u00e4sst. (Gr\u00fc\u00dfe an die k\u00e4sige Abby)<br>Abgesehen davon, dass ich es ihm g\u00f6nnen w\u00fcrde, glaube ich, dass es sich negativ auf seine Psyche auswirken w\u00fcrde. Zwar w\u00e4re er die Last der Ungeficktheit los, andererseits m\u00fcsste er akzeptieren, dass er sexuell, genau wie im restlichen Leben, ein Versager ist."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T15:28:25+01:00",
        "username": "Totentanz",
        "text": "<blockquote>Scheint als h\u00e4tte er ziemlich abgenommen. Welche Gimp Magie ist da am Werke?<br><\/blockquote>Den aktuellen ToM hast du gesehen? Rainer ist immer noch unser geliebter Gelee-Homunkulus. Er schafft es halt nur irgendwie immer wieder auf diversen Bildern mal eben 50 KG leichter auszusehen (davon ab dass das offensichtlich eh \u00e4ltere Bilder sind)."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T15:36:40+01:00",
        "username": "schnappi",
        "text": "Guten Morgen <br><br>.i."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T15:44:42+01:00",
        "username": "panic",
        "text": "Zum Thema Rainer in freier Wildbahn \/ hat keine lange Hose: ihr habt wohl alle schon das Schnellballschlachtvideo vergessen?<br><br><a href=\"https:\/\/youtu.be\/A4HWg_BLIJA?t=38s\">https:\/\/youtu.be\/A4HWg_BLIJA?t=38s<\/a> [youtu.be]<br><br>Nat\u00fcrlich hat er,zumindest eine, lange Hose."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T16:19:33+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "SInd doch aber knappe Plusgrade, da braucht a echda Meddler kei lange Hose mehr, ferdammte Aggst!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T16:23:01+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Stichwort Walspeck."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T16:37:51+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "<blockquote>Stichwort Walspeck.<br><\/blockquote><img src=\"https:\/\/i.imgur.com\/5My3grug.jpg\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T16:39:17+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "HAES Loide!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T16:56:07+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote>HAES Loide!<br><\/blockquote>mu thyrod<br>mu genetics<br>i need dat scooter, old man!<br>i\u00b4m curvy so i\u00b4m sexy (mit 200kg)<br>men want meat, bones are for dogs<br>i eat very healthy<br>i got a slow metabolism<br><br>hachja.. ich liebe murrica<br><br>und der liebe .W bedient sich ja auch so manchen Argumenten der Fat Acceptance\/HAES<br>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:03:30+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Da der Winkler gerade nichts macht, hier ein Rechtfertigungsvideo vom Bonelord (Originalkanal):<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:17:57+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "N\u00e4chstes Wochenende startet der 24h superduper Zelad Stream. Wie vorfreudig seida im Grunde genommen?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:21:11+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "\u00c4u\u00dferst. Das ist ja das erste Mal in der Karriere vom Rainer&#8230;<br>Das soll ja das erste Mal in der Streamingkarriere von Rainer sein, dass&#8230; \u00e4hh..<br>dass er live&#8230;<br>Also zum ersten Mal seit Rainer streamt, will er ein Spiel live streamen.. Moment.<br>Er will zum ersten Mal, seit es Zelda gibt, einen Livestream machen, in dem&#8230;&#8230;&#8230;&#8230;<br>&#8230;.. einen Livestream, in dem&#8230;..<br>Moment, des geht so nicht.<br>Des soll ja der erste Rainer.. \u00e4h.. das erste Mal in Rainer Streamingkarriere sein, dass er Zelda live streamt, und es von vorne bis hinten durchspietlt. So."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:24:36+01:00",
        "username": "heinzhaubitze",
        "text": "EVERYTHING IS RACIST<br><br>Schritt 1:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ndWHeFa.png\"><br><br>Schritt 2:<br><img src=\"http:\/\/i.imgur.com\/ZfbYCOU.png\">"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:25:30+01:00",
        "username": "WiWaWaldemar",
        "text": "Kommt das neue Zelad eigentlich in einer Papierh\u00fclle, die die DVD besch\u00e4digt?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:25:49+01:00",
        "username": "Wasserwerfer3",
        "text": "<blockquote>Da der Winkler gerade nichts macht, hier ein Rechtfertigungsvideo vom Bonelord (Originalkanal):<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Was der wieder f\u00fcr einen Bullshit labert. Dieser verdammte, geldgeile, heuchlerische Hurensohn.<br><br>Labert davon, dass er eine amerikanische Perspektive auf deutschen YouTube-Content geben will. Ist klar. Es geht nicht um Geld, sondern um V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung zwischen Amis und Deutschen. Und nat\u00fcrlich wertet der verdammte Spast den Content durch seine Reactions auf. Ist klar, Andrew. Ich werte auch Autos auf in dem ich mit einem Schl\u00fcssel eine individuelle Botschaft in den Lack kratze."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:30:00+01:00",
        "username": "hundefigger",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da der Winkler gerade nichts macht, hier ein Rechtfertigungsvideo vom Bonelord (Originalkanal):<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Was der wieder f\u00fcr einen Bullshit labert. Dieser verdammte, geldgeile, heuchlerische Hurensohn.<br><br>Labert davon, dass er eine amerikanische Perspektive auf deutschen YouTube-Content geben will. Ist klar. Es geht nicht um Geld, sondern um V\u00f6lkerverst\u00e4ndigung zwischen Amis und Deutschen. Und nat\u00fcrlich wertet der verdammte Spast den Content durch seine Reactions auf. Ist klar, Andrew. Ich werte auch Autos auf in dem ich mit einem Schl\u00fcssel eine individuelle Botschaft in den Lack kratze. <br><\/blockquote>Ob es wohl einen kalifornischen Star-Architekt gibt, der dem verzogenen Reichen Boneclinks eine eigene Schanze inklusive Schimmel und Putzbesch\u00e4digungen in seinen Garten in Beverly Hills baut?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:33:22+01:00",
        "username": "Rauchmelder",
        "text": "Was sind f\u00fcr euch die kleinen Details\/<strike>Running<\/strike>Gags\/Dinge, die das Drachengame w\u00fcrzen?<br><br>- Erdbeerwubi (die Zeichnung) umd Draches komische Kringel-Initialien<br>- die gr\u00fcne Gieskanne<br>- die Dunstabzugshaube, die schon immer schief h\u00e4ngt<br>- Winklersche Kabelf\u00fchrung<br>- das Knarzen des Stuhls<br>- das R\u00e4uspern"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:35:27+01:00",
        "username": "DrOll",
        "text": "<blockquote>Aquatic Ape Hypothesis<br><\/blockquote>Ach Gott, der Schei\u00df schon wieder.<br>Wurde als Gedankenspiel ver\u00f6ffentlicht und die Femanzen der fr\u00fchen Siebziger habe nsich draufgest\u00fcrzt, das war Wasser auf deren M\u00fchlen.<br>In der Biologie hat sich um das AAH+Feminismus-Buch von Morgan schon keine Sau mehr gek\u00fcmmert. Also wirklich niemand. Auf dem privaten Sektor ein Bestseller, im wissenschaftlichen Diskurs einfach ignoriert, weil reine, unbewiesene Spekulation."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:40:48+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "<blockquote><blockquote>Da der Winkler gerade nichts macht, hier ein Rechtfertigungsvideo vom Bonelord (Originalkanal):<br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=1OZ5rBAx9no<\/a> [youtube.com]<br><\/blockquote>Was der wieder f\u00fcr einen Bullshit labert. Dieser verdammte, geldgeile, heuchlerische Hurensohn.<br><\/blockquote>\u00b4n Deutscher labert \u00fcber'n Ami. Wasserwerfer soll ja die Fresse halten. <br><br>Heil St\u00e4nderklinke!"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:55:17+01:00",
        "username": "CIA",
        "text": "&ldquo;Personally I don't like &#8230; talking-bad-about-people videos &#8230; I think that it's cheap just to profit of of other people's success by talking bad about them&rdquo;<br><br>MEME<br><br>Boneclinks"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T17:55:47+01:00",
        "username": "streifenbesteiger",
        "text": "Pikante Pfannkuchen. Und dass man sich Sachen ins Regal stellen soll."
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:00:16+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180507-140810",
        "text": "-Suff-Streams sind immer wieder gro\u00dfartig<br>-Der Axtwurf und die folgenden Rechtfertigungen<br>-Korregation<br>-Sex im Mittelalter<br>-Jura-Lord <br>-Die Gerichtsverhandlung nicht zu vergessen"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:03:36+01:00",
        "username": "p0t_haid0r",
        "text": "Dass er sich f\u00fcr einen Seggsgott h\u00e4lt der Frauen nur mit seiner Stimme zum Orgasmu bringt (sic!)"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:06:19+01:00",
        "username": "Abradolf_Lincler",
        "text": "<blockquote>Ach Gott, der Schei\u00df schon wieder.<br>Wurde als Gedankenspiel ver\u00f6ffentlicht und die Femanzen der fr\u00fchen Siebziger habe nsich draufgest\u00fcrzt, das war Wasser auf deren M\u00fchlen.<br>In der Biologie hat sich um das AAH+Feminismus-Buch von Morgan schon keine Sau mehr gek\u00fcmmert. Also wirklich niemand. Auf dem privaten Sektor ein Bestseller, im wissenschaftlichen Diskurs einfach ignoriert, weil reine, unbewiesene Spekulation.<br><\/blockquote>Morgan also privat im Plus?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:07:55+01:00",
        "username": "gel\u00f6scht-20180206-124441",
        "text": "Einer der besten Streams jemals!<br><br><a href=\"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM\">https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=p6PjLbZ_ZrM<\/a> [youtube.com]"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:11:16+01:00",
        "username": "Castro",
        "text": "Was haltet ihr eigentlich so von Boneclinks?<br>(Die Frage stell ich speziell an all die unversch\u00e4mten User, die immer noch nicht ihre Meinung zu Boneclinks ge\u00e4u\u00dfert haben!!!)"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:19:34+01:00",
        "username": "Tittenfetischist",
        "text": "Boneclinks war so wie Season 2 von GoT. War geil. Aber worum gings da eigentlich?"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:19:42+01:00",
        "username": "Qu4rkey",
        "text": "Finde Boneclinks echt cool und habe durch ihn den Drachenlord kennengelernt.<br>Ich feier seine Reactions einfach total heftig! <img src=\"https:\/\/img01.lachschon.de\/sites\/lachschon\/img\/smileys\/smile.gif\" alt=\":)\" \/>"
    },
    {
        "time": "2017-02-24T18:19:52+01:00",
        "username": "DerMettwok",
        "text": "<blockquote><strike>Was haltet ihr eigentlich so von Boneclinks?<br>(Die Frage stell ich speziell an all die unversch\u00e4mten User, die immer noch nicht ihre Meinung zu Boneclinks ge\u00e4u\u00dfert haben!!!) <\/strike><br><\/blockquote><strike><br>Ich dulde Boneclinks eigentlich nur weil er den Drachen hatet.<\/strike><br><img src=\"http:\/\/img01.lachschon.de\/photos\/33040\/1151\/tu18o-xKikOjRIlzxF1t.jpg\"><img src=\"http:\/\/server1.webkicks.de\/oder\/replacer\/hammer.gif\"><br>Hallo Lachschon-Invasor.<br>User, die sich nach dem 20.10.2015 registriert haben, d\u00fcrfen nur mit einer Genehmigung im DrachenLord-Thread Beitr\u00e4ge verfassen.<br><b>Wird ohne Genehmigung gepostet, erfolgt eine automatisierte und permanente Sperre<\/b>.<br>Eine Genehmigung kannst du erlangen, in dem du einem der folgenden RdW-Mitgliedern einen Beitrags-Erlaubnis-Antrag per privater Nachricht schickst:<br>schnappi, Herzk\u00f6nig, BigBANG.<br>In dem Antrag musst du deine bisherigen Erfahrungen mit dem DrachenLord beschreiben und deine Intention dich am Thread zu beteiligen.<br>Au\u00dferdem musst du dich zur Kultur Lachschons bekennen. Dazu geh\u00f6rt u.a. das Erstellen eines Avatars.<br>Bist du nur hier um die Fr\u00fcchte unserer langj\u00e4hrigen Kultur zu ernten, dann verpiss dich lieber wieder. Wir lassen nur die Besten rein.<br>Sollte dein Antrag genehmigt werden, wirst du per privater Nachricht benachrichtigt.<br>Hochachtungsvoll<br>der RDW"
    }
]